{"numero":"1023128-63.2016.8.26.0554","processos":[{"processo":"1023128-63.2016.8.26.0554","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"29\/09\/2016 \u00e0s 15:13 - Livre\n7\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Santo Andr\u00e9","juiz":"Marcio Bonetti","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 35.200,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Karina Assis de Lima Daniel"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco It\u00e1u S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Talita Silva de Brito"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"},{"tipo":"Advogada","nome":"Suelen Queiroz Feitoza Nunes"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70235845-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 11\/10\/2017 11:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0673\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2433 P\u00e1gina: 992\/997","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0673\/2017 Teor do ato: VISTOS, etc...KARINA ASSIS DE LIMA DANIEL ajuizou a\u00e7\u00e3o contra BANCO ITA\u00da S\/A, alegando que no ano de 2016, ao tentar contratar um cart\u00e3o de cr\u00e9dito junto ao supermercado Wal Mart, constatou que possu\u00eda uma restri\u00e7\u00e3o interna junto ao r\u00e9u, por um suposto d\u00e9bito de R$ 26,04 gerado no ano de 2007 por um cart\u00e3o de cr\u00e9dito das Lojas Americanas, que desconhece o que lhe causou danos. Com base nisso, requereu a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, para: a) declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito; b) condenar o requerido a pagar indeniza\u00e7\u00e3o (estimada em R$ 35.200,00), acrescida dos consect\u00e1rios legais. Citado regularmente, o r\u00e9u apresentou resposta (contesta\u00e7\u00e3o), asseverando, em suma, n\u00e3o ter praticado nenhum ato il\u00edcito contra a autora, pois a cobran\u00e7a foi leg\u00edtima e baseada em um contrato regular firmado pelas partes, o que afasta o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo de dano moral, mesmo porque o nome da requerente n\u00e3o foi inserido no rol dos inadimplentes. Dessa forma, requereu a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.\u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO.O feito est\u00e1 maduro para julgamento, sendo desnecess\u00e1rio para o seu deslinde a produ\u00e7\u00e3o de outras provas al\u00e9m das constantes dos autos. Cab\u00edvel, portanto, o julgamento antecipado, nos termos do art. 355, inc. I, do novo C\u00f3digo de Processo Civil.\u00c9 fato incontroverso nos autos pois n\u00e3o negado pela autora (bem como diante do teor dos documentos que acompanharam a resposta do r\u00e9u) que as partes possu\u00edam rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica v\u00e1lida e que a autora deixou em aberto um d\u00e9bito. De outra banda, conforme esses documentos e das pr\u00f3prias declara\u00e7\u00f5es da autora, seu nome n\u00e3o foi lan\u00e7ado no rol dos inadimplentes, mas apenas constou do cadastro interno do banco r\u00e9u.Em vista disso, n\u00e3o h\u00e1 \u00f3bice legal para que o r\u00e9u mantenha registro de dados sobre seus clientes, pois o cadastro interno \u00e9 utilizado como par\u00e2metro para concess\u00e3o de novas linhas de cr\u00e9dito. Eventual registro interno do banco a obstar a celebra\u00e7\u00e3o de novo neg\u00f3cio jur\u00eddico consiste em exerc\u00edcio regular de direito que n\u00e3o caracteriza ato il\u00edcito (pois acobertado pelo disposto no art. 188, inc. I, do C\u00f3digo Civil). Isso considerando que nas rela\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias a concess\u00e3o de cr\u00e9dito \u00e9 mera liberalidade do banco, cabendo a ele estabelecer crit\u00e9rios objetivos para an\u00e1lise do risco inerente \u00e0 sua atividade.Nesse sentido:\"CADASTRO INTERNO DO BANCO. Abertura de conta recusada. D\u00edvida Prescrita. Ocorr\u00eancia - Exclus\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o desabonadora constante de cadastro interno mantido pela institui\u00e7\u00e3o financeira. Inutilidade da medida. Liberdade do banco na concess\u00e3o de cr\u00e9dito: N\u00e3o merece reparo a senten\u00e7a que julga improcedente a a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria com o objetivo de ver exclu\u00edda informa\u00e7\u00e3o desabonadora constante de cadastro interno mantido pela institui\u00e7\u00e3o financeira, em raz\u00e3o de d\u00edvida j\u00e1 prescrita, ap\u00f3s a rejei\u00e7\u00e3o da abertura de conta corrente, porquanto o banco det\u00e9m liberdade para contratar ou n\u00e3o, o que evidencia a inutilidade da medida. RECURSO N\u00c3O PROVIDO.\" (Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo - 13\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0001366-59.2014.8.26.0301 - rel. Des. NELSON JORGE J\u00daNIOR - j. 21.3.2016 v.u.).\"A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA DE INEXIGIBILIDADE DE D\u00c9BITO C.C. INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANO MORAL - Demanda julgada parcialmente procedente para reconhecer a prescri\u00e7\u00e3o e declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito - Pretens\u00e3o do recorrente de receber indeniza\u00e7\u00e3o por suposto dano moral - Descabimento - Autor que n\u00e3o demonstrou ter seu nome lan\u00e7ado em rol p\u00fablico de \u00f3rg\u00e3o de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (Art. 373, I, do NCPC) - Cadastro do demandado que tem visibilidade limitada ao \u00e2mbito interno do apelado e que n\u00e3o gera dano moral - A simples cobran\u00e7a de suposto cr\u00e9dito configura mero dissabor - Senten\u00e7a de parcial proced\u00eancia mantida - Recurso desprovido.\" (Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo - 15\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1000090-11.2016.8.26.0590 - rel. Des. MENDES PEREIRA - j. 11.8.2016 v.u.). \"BANC\u00c1RIOS. A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O. A\u00e7\u00e3o ajuizada pela apelante com objetivo de receber indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais sofridos em decorr\u00eancia da perman\u00eancia de seu nome inscrito perante o cadastro interno do banco-apelado, mesmo ap\u00f3s a quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito. Senten\u00e7a de improced\u00eancia. Apelo da autora pleiteando a aplica\u00e7\u00e3o do CDC e reconhecimento dos danos morais - C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR. \u00d4NUS DA PROVA. Rela\u00e7\u00e3o de consumo caracterizada. Aplica\u00e7\u00e3o da S\u00famula n\u00ba297 do C. STJ. Apelante que reconhece que houve o inadimplemento, causador da negativa\u00e7\u00e3o interna junto ao banco. Liberalidade da Institui\u00e7\u00e3o Financeira de estabelecer crit\u00e9rios objetivos para an\u00e1lise do risco inerente \u00e0 sua atividade. Eventual negativa interna de novos neg\u00f3cios n\u00e3o gera para o banco dever de indenizar. Aplica\u00e7\u00e3o do art. 188, inciso I, do C\u00f3digo Civil. Exerc\u00edcio regular do direito. Aus\u00eancia de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o defeituoso ou fato do servi\u00e7o - Precedentes desta Corte no sentido de que a alegada restri\u00e7\u00e3o interna, com visibilidade limitada, n\u00e3o gera danos \u00e0 honra. Dano moral n\u00e3o caracterizado. Senten\u00e7a mantida. Recurso desprovido.\" (Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo - 15\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Apela\u00e7\u00e3o - n\u00ba 0030570-12.2013.8.26.0196 - rel. Des. JOS\u00c9 WAGNER DE OLIVEIRA MELATTO PEIXOTO - j. 16.2.2016 v.u.).Diante do exposto, julgo improcedente a a\u00e7\u00e3o ajuizada por KARINA ASSIS DE LIMA DANIEL contra BANCO ITA\u00da S\/A.Tendo em vista a sucumb\u00eancia suportada que \u00e9 objetiva arcar\u00e1 a parte autora com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ora arbitrados, de acordo com o art. 85, par\u00e1grafo oitavo, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, em R$ 2.000,00.Para efeito de preparo do recurso de apela\u00e7\u00e3o (art. 4\u00ba, par\u00e1grafo segundo da Lei n. 11.608 de 29 de dezembro de 2003), fixo o valor base de c\u00e1lculo, aquele dado \u00e0 causa, corrigido monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a. P.R.I.Santo Andr\u00e9, 24 de agosto de 2017.M\u00c1RCIO BONETTI Juiz de Direito Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Talita Silva de Brito (OAB 259293\/SP), Suelen Queiroz Feitoza Nunes (OAB 325552\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    VISTOS, etc...KARINA ASSIS DE LIMA DANIEL ajuizou a\u00e7\u00e3o contra BANCO ITA\u00da S\/A, alegando que no ano de 2016, ao tentar contratar um cart\u00e3o de cr\u00e9dito junto ao supermercado Wal Mart, constatou que possu\u00eda uma restri\u00e7\u00e3o interna junto ao r\u00e9u, por um suposto d\u00e9bito de R$ 26,04 gerado no ano de 2007 por um cart\u00e3o de cr\u00e9dito das Lojas Americanas, que desconhece o que lhe causou danos. Com base nisso, requereu a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, para: a) declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito; b) condenar o requerido a pagar indeniza\u00e7\u00e3o (estimada em R$ 35.200,00), acrescida dos consect\u00e1rios legais. Citado regularmente, o r\u00e9u apresentou resposta (contesta\u00e7\u00e3o), asseverando, em suma, n\u00e3o ter praticado nenhum ato il\u00edcito contra a autora, pois a cobran\u00e7a foi leg\u00edtima e baseada em um contrato regular firmado pelas partes, o que afasta o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo de dano moral, mesmo porque o nome da requerente n\u00e3o foi inserido no rol dos inadimplentes. Dessa forma, requereu a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.\u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO.O feito est\u00e1 maduro para julgamento, sendo desnecess\u00e1rio para o seu deslinde a produ\u00e7\u00e3o de outras provas al\u00e9m das constantes dos autos. Cab\u00edvel, portanto, o julgamento antecipado, nos termos do art. 355, inc. I, do novo C\u00f3digo de Processo Civil.\u00c9 fato incontroverso nos autos pois n\u00e3o negado pela autora (bem como diante do teor dos documentos que acompanharam a resposta do r\u00e9u) que as partes possu\u00edam rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica v\u00e1lida e que a autora deixou em aberto um d\u00e9bito. De outra banda, conforme esses documentos e das pr\u00f3prias declara\u00e7\u00f5es da autora, seu nome n\u00e3o foi lan\u00e7ado no rol dos inadimplentes, mas apenas constou do cadastro interno do banco r\u00e9u.Em vista disso, n\u00e3o h\u00e1 \u00f3bice legal para que o r\u00e9u mantenha registro de dados sobre seus clientes, pois o cadastro interno \u00e9 utilizado como par\u00e2metro para concess\u00e3o de novas linhas de cr\u00e9dito. Eventual registro interno do banco a obstar a celebra\u00e7\u00e3o de novo neg\u00f3cio jur\u00eddico consiste em exerc\u00edcio regular de direito que n\u00e3o caracteriza ato il\u00edcito (pois acobertado pelo disposto no art. 188, inc. I, do C\u00f3digo Civil). Isso considerando que nas rela\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias a concess\u00e3o de cr\u00e9dito \u00e9 mera liberalidade do banco, cabendo a ele estabelecer crit\u00e9rios objetivos para an\u00e1lise do risco inerente \u00e0 sua atividade.Nesse sentido:\"CADASTRO INTERNO DO BANCO. Abertura de conta recusada. D\u00edvida Prescrita. Ocorr\u00eancia - Exclus\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o desabonadora constante de cadastro interno mantido pela institui\u00e7\u00e3o financeira. Inutilidade da medida. Liberdade do banco na concess\u00e3o de cr\u00e9dito: N\u00e3o merece reparo a senten\u00e7a que julga improcedente a a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria com o objetivo de ver exclu\u00edda informa\u00e7\u00e3o desabonadora constante de cadastro interno mantido pela institui\u00e7\u00e3o financeira, em raz\u00e3o de d\u00edvida j\u00e1 prescrita, ap\u00f3s a rejei\u00e7\u00e3o da abertura de conta corrente, porquanto o banco det\u00e9m liberdade para contratar ou n\u00e3o, o que evidencia a inutilidade da medida. RECURSO N\u00c3O PROVIDO.\" (Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo - 13\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0001366-59.2014.8.26.0301 - rel. Des. NELSON JORGE J\u00daNIOR - j. 21.3.2016 v.u.).\"A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA DE INEXIGIBILIDADE DE D\u00c9BITO C.C. INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANO MORAL - Demanda julgada parcialmente procedente para reconhecer a prescri\u00e7\u00e3o e declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito - Pretens\u00e3o do recorrente de receber indeniza\u00e7\u00e3o por suposto dano moral - Descabimento - Autor que n\u00e3o demonstrou ter seu nome lan\u00e7ado em rol p\u00fablico de \u00f3rg\u00e3o de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (Art. 373, I, do NCPC) - Cadastro do demandado que tem visibilidade limitada ao \u00e2mbito interno do apelado e que n\u00e3o gera dano moral - A simples cobran\u00e7a de suposto cr\u00e9dito configura mero dissabor - Senten\u00e7a de parcial proced\u00eancia mantida - Recurso desprovido.\" (Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo - 15\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1000090-11.2016.8.26.0590 - rel. Des. MENDES PEREIRA - j. 11.8.2016 v.u.). \"BANC\u00c1RIOS. A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O. A\u00e7\u00e3o ajuizada pela apelante com objetivo de receber indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais sofridos em decorr\u00eancia da perman\u00eancia de seu nome inscrito perante o cadastro interno do banco-apelado, mesmo ap\u00f3s a quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito. Senten\u00e7a de improced\u00eancia. Apelo da autora pleiteando a aplica\u00e7\u00e3o do CDC e reconhecimento dos danos morais - C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR. \u00d4NUS DA PROVA. Rela\u00e7\u00e3o de consumo caracterizada. Aplica\u00e7\u00e3o da S\u00famula n\u00ba297 do C. STJ. Apelante que reconhece que houve o inadimplemento, causador da negativa\u00e7\u00e3o interna junto ao banco. Liberalidade da Institui\u00e7\u00e3o Financeira de estabelecer crit\u00e9rios objetivos para an\u00e1lise do risco inerente \u00e0 sua atividade. Eventual negativa interna de novos neg\u00f3cios n\u00e3o gera para o banco dever de indenizar. Aplica\u00e7\u00e3o do art. 188, inciso I, do C\u00f3digo Civil. Exerc\u00edcio regular do direito. Aus\u00eancia de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o defeituoso ou fato do servi\u00e7o - Precedentes desta Corte no sentido de que a alegada restri\u00e7\u00e3o interna, com visibilidade limitada, n\u00e3o gera danos \u00e0 honra. Dano moral n\u00e3o caracterizado. Senten\u00e7a mantida. Recurso desprovido.\" (Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo - 15\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Apela\u00e7\u00e3o - n\u00ba 0030570-12.2013.8.26.0196 - rel. Des. JOS\u00c9 WAGNER DE OLIVEIRA MELATTO PEIXOTO - j. 16.2.2016 v.u.).Diante do exposto, julgo improcedente a a\u00e7\u00e3o ajuizada por KARINA ASSIS DE LIMA DANIEL contra BANCO ITA\u00da S\/A.Tendo em vista a sucumb\u00eancia suportada que \u00e9 objetiva arcar\u00e1 a parte autora com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ora arbitrados, de acordo com o art. 85, par\u00e1grafo oitavo, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, em R$ 2.000,00.Para efeito de preparo do recurso de apela\u00e7\u00e3o (art. 4\u00ba, par\u00e1grafo segundo da Lei n. 11.608 de 29 de dezembro de 2003), fixo o valor base de c\u00e1lculo, aquele dado \u00e0 causa, corrigido monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a. P.R.I.Santo Andr\u00e9, 24 de agosto de 2017.M\u00c1RCIO BONETTI Juiz de Direito","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   IV   Centen\u00e1rio,   s\/n   pr\u00e9dio   3 ,   .   -   Centro\nCEP:   09040-906   -   Santo   Andr\u00e9   -   SP\nTelefone:   (11)   4435-6825   -   E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br      \n1023128-63.2016.8.26.0554 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1023128-63.2016.8.26.0554\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Karina Assis de Lima  Daniel\nRequerido : Banco It\u00e1u S\/A\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O:\nEm 24  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  \nDireito  Titular  da  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Santo  Andr\u00e9,  DR.  M\u00c1RCIO  BONETTI .\nEu,  Andrea  A.  Souza,  Escrevente,  digitei.\n VISTOS, etc...\nKARINA ASSIS  DE  LIMA  DANIEL  \najuizou  a\u00e7\u00e3o  contra  BANCO  ITA\u00da  S\/A,  alegando  que  no  ano  de  2016,  ao  tentar  contratar  \num  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  junto  ao  supermercado  Wal  Mart,  constatou  que  possu\u00eda  uma  restri\u00e7\u00e3o  \ninterna  junto  ao  r\u00e9u,  por  um  suposto  d\u00e9bito  de  R$  26,04  gerado  no  ano  de  2007  por  um  \ncart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  das  Lojas  Americanas,  que  desconhece  \n o  que  lhe  causou  danos.  Com  \nbase  nisso,  requereu  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  para:  a)  declarar  a  inexigibilidade  do  d\u00e9bito;  b)  \ncondenar  o  requerido  a  pagar  indeniza\u00e7\u00e3o  (estimada  em  R$  35.200,00),  acrescida  dos  \nconsect\u00e1rios  legais.  \nCitado regularmente,  o  r\u00e9u  apresentou  resposta  \n(contesta\u00e7\u00e3o),  asseverando,  em  suma,  n\u00e3o  ter  praticado  nenhum  ato  il\u00edcito  contra  a  autora,  \npois  a  cobran\u00e7a  foi  leg\u00edtima  e  baseada  em  um  contrato  regular  firmado  pelas  partes,  o  que  \nafasta  o  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  a  t\u00edtulo  de  dano  moral,  mesmo  porque  o  nome  da  requerente  \nn\u00e3o  foi  inserido  no  rol  dos  inadimplentes.  Dessa  forma,  requereu  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023128-63.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 2DBD643. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO BONETTI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 13:31 . fls. 142\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   IV   Centen\u00e1rio,   s\/n   pr\u00e9dio   3 ,   .   -   Centro\nCEP:   09040-906   -   Santo   Andr\u00e9   -   SP\nTelefone:   (11)   4435-6825   -   E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br      \n1023128-63.2016.8.26.0554 - lauda  2\n\u00c9\n o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.\nO feito  est\u00e1  maduro  para  julgamento,  sendo  \ndesnecess\u00e1rio  para  o  seu  deslinde  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas  al\u00e9m  das  constantes  dos  \nautos.  Cab\u00edvel,  portanto,  o  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  art.  355,  inc.  I 1\n,  do  novo  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n\u00c9 fato  incontroverso  nos  autos  \n pois  n\u00e3o  \nnegado  pela  autora  (bem  como  diante  do  teor  dos  documentos  que  acompanharam  a \nresposta  do  r\u00e9u)  \n que  as  partes  possu\u00edam  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  v\u00e1lida  e  que  a  autora  deixou  em  \naberto  um  d\u00e9bito.  \nDe outra  banda,  conforme  esses  documentos  e  \ndas  pr\u00f3prias  declara\u00e7\u00f5es  da  autora,  seu  nome  n\u00e3o  foi  lan\u00e7ado  no  rol  dos  inadimplentes,  mas  \napenas  constou  do  cadastro  interno  do  banco  r\u00e9u.\nEm  vista  disso,  n\u00e3o  h\u00e1  \u00f3bice  legal  para  que  o  \nr\u00e9u  mantenha  registro  de  dados  sobre  seus  clientes,  pois  o  cadastro  interno  \u00e9  utilizado  \ncomo  par\u00e2metro  para  concess\u00e3o  de  novas  linhas  de  cr\u00e9dito.  \nEventual  registro  interno  do  banco  a  obstar  a  \ncelebra\u00e7\u00e3o  de  novo  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  consiste  em  exerc\u00edcio  regular  de  direito  que  n\u00e3o  \ncaracteriza  ato  il\u00edcito  (pois  acobertado  pelo  disposto  no  art.  188,  inc.  I 2\n,  do  C\u00f3digo  Civil).  \nIsso  considerando  que  nas  rela\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias  a  concess\u00e3o  de  cr\u00e9dito  \u00e9  mera  liberalidade  do  \nbanco,  cabendo  a  ele  estabelecer  crit\u00e9rios  objetivos  para  an\u00e1lise  do  risco  inerente  \u00e0  sua  \natividade.\n1   Art.  355  -  O  juiz  julgar\u00e1  antecipadamente  o  pedido,  proferindo  senten\u00e7a  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  quando:  I  -  n\u00e3o  houver  \nnecessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas;\n2 Art.  188  - N\u00e3o  constituem  atos il\u00edcitos:  I - os  praticados  em leg\u00edtima  defesa ou no exerc\u00edcio  regular de um  direito  reconhecido;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023128-63.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 2DBD643. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO BONETTI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 13:31 . fls. 143\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   IV   Centen\u00e1rio,   s\/n   pr\u00e9dio   3 ,   .   -   Centro\nCEP:   09040-906   -   Santo   Andr\u00e9   -   SP\nTelefone:   (11)   4435-6825   -   E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br      \n1023128-63.2016.8.26.0554 - lauda  3\nNesse\n sentido:\n\u201cCADASTRO  INTERNO  DO  BANCO.  Abertura  de  conta  \nrecusada.  D\u00edvida  Prescrita.  Ocorr\u00eancia  -  Exclus\u00e3o  de  informa\u00e7\u00e3o  desabonadora  constante  de  cadastro  interno  \nmantido  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira.  Inutilidade  da  medida.  Liberdade  do  banco  na  concess\u00e3o  de  cr\u00e9dito:  N\u00e3o  merece  \nreparo  a  senten\u00e7a  que  julga  improcedente  a  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  com  o  objetivo  de  ver  exclu\u00edda  informa\u00e7\u00e3o  \ndesabonadora  constante  de  cadastro  interno  mantido  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  em  raz\u00e3o  de  d\u00edvida  j\u00e1  prescrita,  ap\u00f3s  \na  rejei\u00e7\u00e3o  da  abertura  de  conta  corrente,  porquanto  o  banco  det\u00e9m  liberdade  para  contratar  ou  n\u00e3o,  o  que  evidencia  \na  inutilidade  da  medida.  RECURSO  N\u00c3O  PROVIDO.\u201d  (Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  -  \n13\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  -  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0001366-59.2014.8.26.0301  -  rel.  Des.  \nNELSON  JORGE  J\u00daNIOR  -  j.  21.3.2016  v.u.).\n\u201cA\u00c7\u00c3O  DECLARAT\u00d3RIA  DE  INEXIGIBILIDADE  DE  \nD\u00c9BITO  C.C.  INDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANO  MORAL  -  Demanda  julgada  parcialmente  procedente  para  reconhecer  a  \nprescri\u00e7\u00e3o  e  declarar  a  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  -  Pretens\u00e3o  do  recorrente  de  receber  indeniza\u00e7\u00e3o  por  suposto  dano  \nmoral  -  Descabimento  -  Autor  que  n\u00e3o  demonstrou  ter  seu  nome  lan\u00e7ado  em  rol  p\u00fablico  de  \u00f3rg\u00e3o  de  restri\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito  (Art.  373,  I,  do  NCPC)  -  Cadastro  do  demandado  que  tem  visibilidade  limitada  ao  \u00e2mbito  interno  do  apelado  e  \nque  n\u00e3o  gera  dano  moral  -  A  simples  cobran\u00e7a  de  suposto  cr\u00e9dito  configura  mero  dissabor  -  Senten\u00e7a  de  parcial  \nproced\u00eancia  mantida  -  Recurso  desprovido.\u201d  (Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  -  15\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado  -  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  1000090-11.2016.8.26.0590  -  rel.  Des.  MENDES  \nPEREIRA  -  j.  11.8.2016  v.u.).  \n\u201cBANC\u00c1RIOS. A\u00c7\u00c3O  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O.  A\u00e7\u00e3o  ajuizada  \npela  apelante  com  objetivo  de  receber  indeniza\u00e7\u00e3o  pelos  danos  morais  sofridos  em  decorr\u00eancia  da  perman\u00eancia  de  \nseu  nome  inscrito  perante  o  cadastro  interno  do  banco-apelado,  mesmo  ap\u00f3s  a  quita\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito.  Senten\u00e7a  de  \nimproced\u00eancia.  Apelo  da  autora  pleiteando  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  CDC  e  reconhecimento  dos  danos  morais  -  C\u00d3DIGO  DE  \nDEFESA  DO  CONSUMIDOR.  \u00d4NUS  DA  PROVA.  Rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  caracterizada.  Aplica\u00e7\u00e3o  da  S\u00famula  n\u00ba297  \ndo  C.  STJ.  Apelante  que  reconhece  que  houve  o  inadimplemento,  causador  da  negativa\u00e7\u00e3o  interna  junto  ao  banco.  \nLiberalidade  da  Institui\u00e7\u00e3o  Financeira  de  estabelecer  crit\u00e9rios  objetivos  para  an\u00e1lise  do  risco  inerente  \u00e0  sua  \natividade.  Eventual  negativa  interna  de  novos  neg\u00f3cios  n\u00e3o  gera  para  o  banco  dever  de  indenizar.  Aplica\u00e7\u00e3o  do  art.  \n188,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  Civil.  Exerc\u00edcio  regular  do  direito.  Aus\u00eancia  de  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o  defeituoso  ou  fato  do  \nservi\u00e7o  - Precedentes  desta  Corte  no  sentido  de  que  a  alegada  restri\u00e7\u00e3o  interna,  com  visibilidade  limitada,  n\u00e3o  gera  \ndanos  \u00e0  honra.  Dano  moral  n\u00e3o  caracterizado.  Senten\u00e7a  mantida.  Recurso  desprovido.\u201d  (Tribunal  de  Justi\u00e7a  \ndo  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  -  15\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  Apela\u00e7\u00e3o  -  n\u00ba Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023128-63.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 2DBD643. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO BONETTI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 13:31 . fls. 144\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   IV   Centen\u00e1rio,   s\/n   pr\u00e9dio   3 ,   .   -   Centro\nCEP:   09040-906   -   Santo   Andr\u00e9   -   SP\nTelefone:   (11)   4435-6825   -   E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br      \n1023128-63.2016.8.26.0554 - lauda  4\n0030570-12.2013.8.26.0196\n -  rel.  Des.  JOS\u00c9  WAGNER  DE  OLIVEIRA  MELATTO  \nPEIXOTO  -  j.  16.2.2016  v.u.).\nDiante do  exposto,  julgo  improcedente  a  a\u00e7\u00e3o  \najuizada  por  KARINA  ASSIS  DE  LIMA  DANIEL  contra  BANCO  ITA\u00da  S\/A.\nTendo  em  vista  a  sucumb\u00eancia  suportada  \n que  \n\u00e9  objetiva  \n arcar\u00e1  a  parte  autora  com  o  pagamento  das  custas,  despesas  processuais  e  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  ora  arbitrados,  de  acordo  com  o  art.  85,  par\u00e1grafo  oitavo 3\n, do  novo  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  em  R$  2.000,00.\nPara efeito  de  preparo  do  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  \n(art.  4 \u00ba\n,   par\u00e1grafo 4\n segundo  da  Lei  n.  11.608  de  29  de  dezembro  de  2003),  fixo  o  valor  base  \nde  c\u00e1lculo,  aquele  dado  \u00e0  causa,  corrigido  monetariamente  pela  tabela  pr\u00e1tica  do  E.  \nTribunal  de  Justi\u00e7a.\n  P.R.I.\nSanto  Andr\u00e9,  24  de  agosto  de  2017.\nM\u00c1RCIO  BONETTI\n        Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n3 Art.  85  -  A  senten\u00e7a  condenar\u00e1  o  vencido  a  pagar  honor\u00e1rios  ao  advogado  do  vencedor.  ...  Par\u00e1grafo  oitavo  -  Nas  causas  em  \nque  for  inestim\u00e1vel  ou  irris\u00f3rio  o  proveito  econ\u00f4mico  ou,  ainda,  quando  o  valor  da  causa  for  muito  baixo,  o  juiz  fixar\u00e1  o  valor  \ndos  honor\u00e1rios  por  aprecia\u00e7\u00e3o  equitativa,  observando  o  disposto  nos  incisos  do  par\u00e1grafo  segundo.\n4  Art.  4  -  O  recolhimento  da  taxa  judici\u00e1ria  ser\u00e1  feito  da  seguinte  forma:...Par\u00e1grafo  segundo  -  Nas  hip\u00f3teses  de  pedido  \ncondenat\u00f3rio,  o  valor  do  preparo  a  que  se  refere  o  inciso  II,  ser\u00e1  calculado  sobre  o  valor  fixado  na  senten\u00e7a,  se  for  l\u00edquido,  ou,  \nse  il\u00edquido,  sobre  o  valor  fixado  eq\u00fcitativamente  para  esse  fim,  pelo  MM.  Juiz  de  Direito,  de  modo  a  viabilizar  o  acesso  \u00e0  \nJusti\u00e7a,  observado  o  disposto  no  par\u00e1grafo  primeiro.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023128-63.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 2DBD643. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO BONETTI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 13:31 . fls. 145"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de Audi\u00eancia - Gen\u00e9rico - C\u00edvel","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70188127-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/08\/2017 16:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 22\/08\/2017 Hora 14:15 Local: Sala de Audi\u00eancias da 7\u00aa Vara Civel - 214 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0567\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2407 P\u00e1gina: 973\/978","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0567\/2017 Teor do ato: VISTOS.Nos termos do art. 139, inc. V do novo C\u00f3digo de Processo Civil, designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 22 de agosto de 2017, \u00e0s 14:15 horas, devendo os patronos das partes providenciarem o comparecimento das mesmas independente de intima\u00e7\u00e3o pessoal.Int.Santo Andr\u00e9, 07 de agosto de 2017.M\u00c1RCIO BONETTI Juiz de Direito Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Talita Silva de Brito (OAB 259293\/SP), Suelen Queiroz Feitoza Nunes (OAB 325552\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    VISTOS.Nos termos do art. 139, inc. V do novo C\u00f3digo de Processo Civil, designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 22 de agosto de 2017, \u00e0s 14:15 horas, devendo os patronos das partes providenciarem o comparecimento das mesmas independente de intima\u00e7\u00e3o pessoal.Int.Santo Andr\u00e9, 07 de agosto de 2017.M\u00c1RCIO BONETTI Juiz de Direito","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   IV   Centen\u00e1rio,   s\/n   pr\u00e9dio   3 ,   .   -   Centro\nCEP:   09040-906   -   Santo   Andr\u00e9   -   SP\nTelefone:   (11)   4435-6825   -   E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1023128-63.2016.8.26.0554  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1023128-63.2016.8.26.0554  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Karina Assis de Lima  Daniel\nRequerido : Banco It\u00e1u S\/A\nJuiz de  Direito  :  DR.  M\u00c1RCIO  BONETTI .\nVISTOS.\nNos termos  do  art.  139,  inc.  V 1\n  do  novo  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  designo  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  22  de  \nagosto  de  2017,  \u00e0s  14:15  horas,  devendo  os  patronos  das  partes  providenciarem  o \ncomparecimento  das  mesmas  independente  de  intima\u00e7\u00e3o  pessoal.\nInt.\nSanto  Andr\u00e9,  07  de  agosto  de  2017.\nM\u00c1RCIO  BONETTI\n        Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n1 Art.  139  -  O  juiz  dirigir\u00e1  o  processo  conforme  as  disposi\u00e7\u00f5es  deste  C\u00f3digo,  incumbindo-lhe:...V  -  promover,  a  qualquer  tempo,  \na  autocomposi\u00e7\u00e3o,  preferencialmente  com  aux\u00edlio  de  conciliadores  e  mediadores  judiciais;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023128-63.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 2C88863. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO BONETTI, liberado nos autos em 08\/08\/2017 \u00e0s 11:10 . fls. 121"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70151768-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/07\/2017 15:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70148024-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/07\/2017 17:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70147163-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 10\/07\/2017 10:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0449\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2378 P\u00e1gina: 918\/930","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0449\/2017 Teor do ato: Vistos.Em cinco dias e de forma fundamentada, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir na fase instrut\u00f3ria do processo, para arrimarem suas assertivas. Em igual prazo, digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o (Art. 139, VIII do Novo CPC). Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Talita Silva de Brito (OAB 259293\/SP), Suelen Queiroz Feitoza Nunes (OAB 325552\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Em cinco dias e de forma fundamentada, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir na fase instrut\u00f3ria do processo, para arrimarem suas assertivas. Em igual prazo, digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o (Art. 139, VIII do Novo CPC).","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV  Centen\u00e1rio,  s\/n  pr\u00e9dio  3 ,   .  -   Centro\nCEP:   09040-906  -   Santo  Andr\u00e9  -   SP\nTelefone:   (11)  4435-6825  -  E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1023128-63.2016.8.26.0554  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1023128-63.2016.8.26.0554\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Karina Assis de Lima  Daniel\nRequerido : Banco It\u00e1u S\/A\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O:\nEm 07  de  junho  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito  \nTitular  da  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Santo  Andr\u00e9,  DR.  M\u00c1RCIO  BONETTI .\nEu,  Renata  N.  Inafuku  Arakaki,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  digitei.\nVistos\n.\nEm  cinco  dias  e  de  forma  fundamentada,  especifiquem  as  partes  as  provas  que  \npretendem  produzir  na  fase  instrut\u00f3ria  do  processo,  para  arrimarem  suas  assertivas.  \nEm  igual  prazo,  digam  se  t\u00eam  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  (Art.  139,  VIII  do  Novo  CPC).\nInt.\nSanto  Andr\u00e9 , 07  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023128-63.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 27E7665. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO BONETTI, liberado nos autos em 12\/06\/2017 \u00e0s 12:43 . fls. 115"}},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70093110-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/05\/2017 16:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70082172-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/04\/2017 17:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0226\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2326 P\u00e1gina: 839\/847","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0226\/2017 Teor do ato: Vistos.Providencie o r\u00e9u o recolhimento da taxa relativa ao instrumento de mandato, no prazo de 05 dias.Em quinze dias \u00fateis, manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada pelo r\u00e9u, salientando que havendo alega\u00e7\u00e3o de ilegitimidade de parte, dever\u00e1 ser observado o disposto nos arts. 338 e 339 do C\u00f3digo de Processo Civil. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Talita Silva de Brito (OAB 259293\/SP), Suelen Queiroz Feitoza Nunes (OAB 325552\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Providencie o r\u00e9u o recolhimento da taxa relativa ao instrumento de mandato, no prazo de 05 dias.Em quinze dias \u00fateis, manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada pelo r\u00e9u, salientando que havendo alega\u00e7\u00e3o de ilegitimidade de parte, dever\u00e1 ser observado o disposto nos arts. 338 e 339 do C\u00f3digo de Processo Civil.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Santo  Andr\u00e9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV  Centen\u00e1rio,  s\/n  pr\u00e9dio  3 ,   .  -   Centro\nCEP:   09040-906  -   Santo  Andr\u00e9  -   SP\nTelefone:   (11)  4435-6825  -  E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1023128-63.2016.8.26.0554  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1023128-63.2016.8.26.0554\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Karina Assis de Lima  Daniel\nRequerido : Banco It\u00e1u S\/A\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O:\nEm 17  de  mar\u00e7o  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  \nDireito  Titular  da  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Santo  Andr\u00e9,  DR.  M\u00c1RCIO  BONETTI .\nEu,  Renata  N.  Inafuku  Arakaki,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,digitei.\nVistos.\nProvidencie o  r\u00e9u  o  recolhimento  da  taxa  relativa  \nao  instrumento  de  mandato,  no  prazo  de  05  dias.\nEm quinze  dias  \u00fateis 1\n,  manifeste-se  o  autor  sobre  a  \ncontesta\u00e7\u00e3o  apresentada  pelo  r\u00e9u,  salientando  que  havendo  alega\u00e7\u00e3o  de  ilegitimidade  de  parte,  \ndever\u00e1  ser  observado  o  disposto  nos  arts.  338 2\n e  339 3\n do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nInt.\nSanto  Andr\u00e9,  d.s.\nM\u00c1RCIO  BONETTI\n        Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n1 Art.  219  -  Na  contagem  de  prazo  em  dias,  estabelecido  por  lei  ou  pelo  juiz,  computar-se-\u00e3o  somente  os  dias  \u00fateis.\n2 Art.  338  -  Alegando  o  r\u00e9u,  na  contesta\u00e7\u00e3o,  ser  parte  ileg\u00edtima  ou  n\u00e3o  ser  o  respons\u00e1vel  pelo  preju\u00edzo  invocado,  o  juiz  \nfacultar\u00e1  ao  autor,  em  15  (quinze)  dias,  a  altera\u00e7\u00e3o  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  para  substitui\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u.\n3  Art.  339  -  Quando  alegar  sua  ilegitimidade,  incumbe  ao  r\u00e9u  indicar  o  sujeito  passivo  da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  discutida  sempre  que  \ntiver  conhecimento,  sob  pena  de  arcar  com  as  despesas  processuais  e  de  indenizar  o  autor  pelos  preju\u00edzos  decorrentes  da  falta  \nde  indica\u00e7\u00e3o.  Par\u00e1grafo  primeiro  -  O  autor,  ao  aceitar  a  indica\u00e7\u00e3o,  proceder\u00e1,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  \u00e0  altera\u00e7\u00e3o  da  \npeti\u00e7\u00e3o  inicial  para  a  substitui\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u,  observando-se,  ainda,  o  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  art.  338.  Par\u00e1grafo  segundo  -  No  prazo  \nde  15  (quinze)  dias,  o  autor  pode  optar  por  alterar  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  para  incluir,  como  litisconsorte  passivo,  o  sujeito  indicado  \npelo  r\u00e9u.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023128-63.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 2167056. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO BONETTI, liberado nos autos em 24\/03\/2017 \u00e0s 14:56 . fls. 104"}},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70020575-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/02\/2017 12:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR564899965TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco It\u00e1u S\/A Dilig\u00eancia : 09\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0870\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2256 P\u00e1gina: 707\/714","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0870\/2016 Teor do ato: VISTOS, etc...Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Por carta, cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze)\u00a0 dias \u00fateis. Conste no mandado que a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 em revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.A presente cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Advogados(s): Talita Silva de Brito (OAB 259293\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    VISTOS, etc...Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Por carta, cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze)\u00a0 dias \u00fateis. Conste no mandado que a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 em revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.A presente cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   IV   Centen\u00e1rio,   s\/n   pr\u00e9dio   3 ,   .   -   Centro\nCEP:   09040-906   -   Santo   Andr\u00e9   -   SP\nTelefone:   (11)   4435-6825   -   E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1023128-63.2016.8.26.0554  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1023128-63.2016.8.26.0554  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Karina Assis de Lima  Daniel\nRequerido : Banco It\u00e1u S\/A\nC O  N  C  L  U  S  \u00c3  O:\nEm 25  de  novembro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  \nDireito  Auxili ar da  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Santo  Andr\u00e9,  DR.  PEDRO  HENRIQUE  DO  \nNASCIMENTO  OLIVEIRA .\nEu,  Renata  N.  Inafuku  Arakaki,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  digitei.\nVISTOS,  etc...\nDiante das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.139,  VI 1\n e  Enunciado  n.35 2\n da  ENFAM).\nPor  carta,  cite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  \n(quinze) \u00a0\n3\n dias  \u00fateis 4\n. \nConste  no  mandado  que  a  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  em  revelia  e \npresun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial 5\n.\nA  presente  cita\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  ser  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  \ndigital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  processo  \neletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba 6\n  e  6\u00ba 7\n  do  CPC  fica  vedado  o \nexerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340 8\n do  CPC.  \nInt.  \n1  Art.  139  -  O  juiz  dirigir\u00e1  o  processo  conforme  as  disposi\u00e7\u00f5es  deste  C\u00f3digo,  incumbindo-lhe:...VI  -  dilatar  os  prazos  processuais  \ne   alterar  a  ordem  de  produ\u00e7\u00e3o  dos  meios  de  prova,  adequando-os  \u00e0s  necessidades  do  conflito  de  modo  a  conferir  maior  \nefetividade  \u00e0  tutela  do  direito;\n2 Al\u00e9m  das  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a  flexibiliza\u00e7\u00e3o  do  procedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  CPC\/2015,  pode  o  juiz,  de  of\u00edcio,  \npreservada  a  previsibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  da  causa,  observadas  as  garantias  fundamentais  do  processo.\n3  Art.  335  -  O  r\u00e9u  poder\u00e1  oferecer  contesta\u00e7\u00e3o,  por  peti\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  cujo  termo  inicial  ser\u00e1  a  data:\n4  Art.  219  -  Na  contagem  de  prazo  em  dias,  estabelecido  por  lei  ou  pelo  juiz,  computar-se-\u00e3o  somente  os  dias  \u00fateis.\n5\n Art.  344  -  Se  o  r\u00e9u  n\u00e3o  contestar  a  a\u00e7\u00e3o,  ser\u00e1  considerado  revel  e  presumir-se-\u00e3o  verdadeiras  as  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  formuladas  \npelo  autor.\n6  Art.  4\u00ba  As  partes  t\u00eam  o  direito  de  obter  em  prazo  razo\u00e1vel  a  solu\u00e7\u00e3o  integral  do  m\u00e9rito,  inclu\u00edda  a  atividade  satisfativa.\n7  Art.  6\u00ba  Todos  os  sujeitos  do  processo  devem  cooperar  entre  si  para  que  se  obtenha,  em  tempo  razo\u00e1vel,  decis\u00e3o  de  m\u00e9rito  justa  \ne  efetiva.\n8  Art.  340  -  Havendo  alega\u00e7\u00e3o  de  incompet\u00eancia  relativa  ou  absoluta,  a  contesta\u00e7\u00e3o  poder\u00e1  ser  protocolada  no  foro  de  domic\u00edlio  \ndo  r\u00e9u,  fato  que  ser\u00e1  imediatamente  comunicado  ao  juiz  da  causa,  preferencialmente  por  meio  eletr\u00f4nico.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023128-63.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 1C33918. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO HENRIQUE DO NASCIMENTO OLIVEIRA, liberado nos autos em 28\/11\/2016 \u00e0s 12:31 . fls. 40\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   IV   Centen\u00e1rio,   s\/n   pr\u00e9dio   3 ,   .   -   Centro\nCEP:   09040-906   -   Santo   Andr\u00e9   -   SP\nTelefone:   (11)   4435-6825   -   E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1023128-63.2016.8.26.0554  - p.  2\nSanto\n Andr\u00e9 , 25  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023128-63.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 1C33918. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO HENRIQUE DO NASCIMENTO OLIVEIRA, liberado nos autos em 28\/11\/2016 \u00e0s 12:31 . fls. 41"}},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.16.70204514-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/11\/2016 16:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0784\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2239 P\u00e1gina: 687\/691","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0784\/2016 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para:( x ) recolher, em 05 dias, a taxa para expedi\u00e7\u00e3o de Carta AR\/AR Digital, tendo em vista que o endere\u00e7o do r\u00e9u pertence \u00e0 Comarca da Capital. Valor R$ 15,00. Advogados(s): Talita Silva de Brito (OAB 259293\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para:( x ) recolher, em 05 dias, a taxa para expedi\u00e7\u00e3o de Carta AR\/AR Digital, tendo em vista que o endere\u00e7o do r\u00e9u pertence \u00e0 Comarca da Capital. Valor R$ 15,00.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.16.70184327-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/10\/2016 15:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0722\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2222 P\u00e1gina: 681\/682","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0722\/2016 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para:Juntar, em 5 (cinco) dias, documentos h\u00e1beis a demonstrar sua prec\u00e1ria situa\u00e7\u00e3o financeira c\u00f3pia de sua carteira de trabalho e \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda entregue \u00e0 Receita Federal. Advogados(s): Talita Silva de Brito (OAB 259293\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor    Vistas dos autos ao autor para:Juntar, em 5 (cinco) dias, documentos h\u00e1beis a demonstrar sua prec\u00e1ria situa\u00e7\u00e3o financeira c\u00f3pia de sua carteira de trabalho e \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda entregue \u00e0 Receita Federal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/07\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"10\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":42,"total_andamentos":42}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"705903947","codPublicacaoOrigem":"1165823056","dataDivulgacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1023128-63.2016.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2378","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1023128-63.2016.8.26.0554 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Karina Assis de Lima Daniel - Banco It\u00e1u S\/A - Vistos.Em cinco dias e de forma fundamentada, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir na fase instrut\u00f3ria do processo, para arrimarem suas assertivas. Em igual prazo, digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o (Art. 139, VIII do Novo CPC). - ADV: SUELEN QUEIROZ FEITOZA NUNES (OAB 325552\/ SP), TALITA SILVA DE BRITO (OAB 259293\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0449\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"928","paginaFinal":"928","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"894446","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23842791","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun 30 2017 12:02:51:547AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1023128-63.2016.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1023128-63.2016.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"569173206","codPublicacaoOrigem":"995166330","dataDivulgacao":"Oct 17 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"1023128-63.2016.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2222","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1023128-63.2016.8.26.0554 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Karina Assis de Lima Daniel - Banco It\u00e1u S\/A - Vistas dos autos ao autor para:Juntar, em 5 (cinco) dias, documentos h\u00e1beis a demonstrar sua prec\u00e1ria situa\u00e7\u00e3o financeira c\u00f3pia de sua carteira de trabalho e \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda entregue \u00e0 Receita Federal. - ADV: TALITA SILVA DE BRITO (OAB 259293\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0722\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"682","paginaFinal":"682","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"758992","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16683625","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"304698","usuarioCadastro":"danilo.coutinho","dataHoraCadastro":"Oct 17 2016 07:39:35:953AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1023128-63.2016.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1023128-63.2016.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"660231727","codPublicacaoOrigem":"1128786277","dataDivulgacao":"Apr 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1023128-63.2016.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2326","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1023128-63.2016.8.26.0554 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Karina Assis de Lima Daniel - Banco It\u00e1u S\/A - Vistos.Providencie o r\u00e9u o recolhimento da taxa relativa ao instrumento de mandato, no prazo de 05 dias. Em quinze dias \u00fateis, manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada pelo r\u00e9u, salientando que havendo alega\u00e7\u00e3o de ilegitimidade de parte, dever\u00e1 ser observado o disposto nos arts. 338 e 339 do C\u00f3digo de Processo Civil. - ADV: SUELEN QUEIROZ FEITOZA NUNES (OAB 325552\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), TALITA SILVA DE BRITO (OAB 259293\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0226\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"845","paginaFinal":"845","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"860670","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21657001","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"563403","usuarioCadastro":"rafael.rodrigues","dataHoraCadastro":"Apr 10 2017 11:11:06:420PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1023128-63.2016.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1023128-63.2016.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"732163929","codPublicacaoOrigem":"1185028937","dataDivulgacao":"Aug 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1023128-63.2016.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2407","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1023128-63.2016.8.26.0554 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Karina Assis de Lima Daniel - Banco It\u00e1u S\/A - VISTOS.Nos termos do art. 139, inc. V do novo C\u00f3digo de Processo Civil, designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 22 de agosto de 2017, \u00e0s 14:15 horas, devendo os patronos das partes providenciarem o comparecimento das mesmas independente de intima\u00e7\u00e3o pessoal.Int.Santo Andr\u00e9, 07 de agosto de 2017.M\u00c1RCIO BONETTI Juiz de Direito - ADV: TALITA SILVA DE BRITO (OAB 259293\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), SUELEN QUEIROZ FEITOZA NUNES (OAB 325552\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0567\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"978","paginaFinal":"978","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"911669","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25155216","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Aug 10 2017 12:48:09:720AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1023128-63.2016.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1023128-63.2016.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"757846322","codPublicacaoOrigem":"1201936113","dataDivulgacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1023128-63.2016.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2433","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1023128-63.2016.8.26.0554 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Karina Assis de Lima Daniel - Banco It\u00e1u S\/A - VISTOS, etc..KARINA ASSIS DE LIMA DANIEL ajuizou a\u00e7\u00e3o contra BANCO ITA\u00da S\/A, alegando que no ano de 2016, ao tentar contratar um cart\u00e3o de cr\u00e9dito junto ao supermercado Wal Mart, constatou que possu\u00eda uma restri\u00e7\u00e3o interna junto ao r\u00e9u, por um suposto d\u00e9bito de R$ 26,04 gerado no ano de 2007 por um cart\u00e3o de cr\u00e9dito das Lojas Americanas, que desconhece o que lhe causou danos. Com base nisso, requereu a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, para: a) declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito; b) condenar o requerido a pagar indeniza\u00e7\u00e3o (estimada em R$ 35.200,00), acrescida dos consect\u00e1rios legais. Citado regularmente, o r\u00e9u apresentou resposta (contesta\u00e7\u00e3o), asseverando, em suma, n\u00e3o ter praticado nenhum ato il\u00edcito contra a autora, pois a cobran\u00e7a foi leg\u00edtima e baseada em um contrato regular firmado pelas partes, o que afasta o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo de dano moral, mesmo porque o nome da requerente n\u00e3o foi inserido no rol dos inadimplentes. Dessa forma, requereu a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.\u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO.O feito est\u00e1 maduro para julgamento, sendo desnecess\u00e1rio para o seu deslinde a produ\u00e7\u00e3o de outras provas al\u00e9m das constantes dos autos. Cab\u00edvel, portanto, o julgamento antecipado, nos termos do art. 355, inc. I, do novo C\u00f3digo de Processo Civil.\u00c9 fato incontroverso nos autos pois n\u00e3o negado pela autora (bem como diante do teor dos documentos que acompanharam a resposta do r\u00e9u) que as partes possu\u00edam rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica v\u00e1lida e que a autora deixou em aberto um d\u00e9bito. De outra banda, conforme esses documentos e das pr\u00f3prias declara\u00e7\u00f5es da autora, seu nome n\u00e3o foi lan\u00e7ado no rol dos inadimplentes, mas apenas constou do cadastro interno do banco r\u00e9u.Em vista disso, n\u00e3o h\u00e1 \u00f3bice legal para que o r\u00e9u mantenha registro de dados sobre seus clientes, pois o cadastro interno \u00e9 utilizado como par\u00e2metro para concess\u00e3o de novas linhas de cr\u00e9dito. Eventual registro interno do banco a obstar a celebra\u00e7\u00e3o de novo neg\u00f3cio jur\u00eddico consiste em exerc\u00edcio regular de direito que n\u00e3o caracteriza ato il\u00edcito (pois acobertado pelo disposto no art. 188, inc. I, do C\u00f3digo Civil). Isso considerando que nas rela\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias a concess\u00e3o de cr\u00e9dito \u00e9 mera liberalidade do banco, cabendo a ele estabelecer crit\u00e9rios objetivos para an\u00e1lise do risco inerente \u00e0 sua atividade.Nesse sentido:\"CADASTRO INTERNO DO BANCO. Abertura de conta recusada. D\u00edvida Prescrita. Ocorr\u00eancia - Exclus\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o desabonadora constante de cadastro interno mantido pela institui\u00e7\u00e3o financeira. Inutilidade da medida. Liberdade do banco na concess\u00e3o de cr\u00e9dito: N\u00e3o merece reparo a senten\u00e7a que julga improcedente a a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria com o objetivo de ver exclu\u00edda informa\u00e7\u00e3o desabonadora constante de cadastro interno mantido pela institui\u00e7\u00e3o financeira, em raz\u00e3o de d\u00edvida j\u00e1 prescrita, ap\u00f3s a rejei\u00e7\u00e3o da abertura de conta corrente, porquanto o banco det\u00e9m liberdade para contratar ou n\u00e3o, o que evidencia a inutilidade da medida. RECURSO N\u00c3O PROVIDO.\" (Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo - 13\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0001366-59.2014.8.26.0301 - rel. Des. NELSON JORGE J\u00daNIOR - j. 21.3.2016 v.u.).\"A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA DE INEXIGIBILIDADE DE D\u00c9BITO C.C. INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANO MORAL - Demanda julgada parcialmente procedente para reconhecer a prescri\u00e7\u00e3o e declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito - Pretens\u00e3o do recorrente de receber indeniza\u00e7\u00e3o por suposto dano moral - Descabimento - Autor que n\u00e3o demonstrou ter seu nome lan\u00e7ado em rol p\u00fablico de \u00f3rg\u00e3o de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (Art. 373, I, do NCPC) - Cadastro do demandado que tem visibilidade limitada ao \u00e2mbito interno do apelado e que n\u00e3o gera dano moral - A simples cobran\u00e7a de suposto cr\u00e9dito configura mero dissabor - Senten\u00e7a de parcial proced\u00eancia mantida - Recurso desprovido.\" (Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo - 15\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1000090-11.2016.8.26.0590 - rel. Des. MENDES PEREIRA - j. 11.8.2016 v.u.). \"BANC\u00c1RIOS. A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O. A\u00e7\u00e3o ajuizada pela apelante com objetivo de receber indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais sofridos em decorr\u00eancia da perman\u00eancia de seu nome inscrito perante o cadastro interno do banco-apelado, mesmo ap\u00f3s a quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito. Senten\u00e7a de improced\u00eancia. Apelo da autora pleiteando a aplica\u00e7\u00e3o do CDC e reconhecimento dos danos morais - C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR. \u00d4NUS DA PROVA. Rela\u00e7\u00e3o de consumo caracterizada. Aplica\u00e7\u00e3o da S\u00famula n\u00ba297 do C. STJ. Apelante que reconhece que houve o inadimplemento, causador da negativa\u00e7\u00e3o interna junto ao banco. Liberalidade da Institui\u00e7\u00e3o Financeira de estabelecer crit\u00e9rios objetivos para an\u00e1lise do risco inerente \u00e0 sua atividade. Eventual negativa interna de novos neg\u00f3cios n\u00e3o gera para o banco dever de indenizar. Aplica\u00e7\u00e3o do art. 188, inciso I, do C\u00f3digo Civil. Exerc\u00edcio regular do direito. Aus\u00eancia de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o defeituoso ou fato do servi\u00e7o - Precedentes desta Corte no sentido de que a alegada restri\u00e7\u00e3o interna, com visibilidade limitada, n\u00e3o gera danos \u00e0 honra. Dano moral n\u00e3o caracterizado. Senten\u00e7a mantida. Recurso desprovido.\" (Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo - 15\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Apela\u00e7\u00e3o - n\u00ba 0030570-12.2013.8.26.0196 - rel. Des. JOS\u00c9 WAGNER DE OLIVEIRA MELATTO PEIXOTO - j. 16.2.2016 v.u.).Diante do exposto, julgo improcedente a a\u00e7\u00e3o ajuizada por KARINA ASSIS DE LIMA DANIEL contra BANCO ITA\u00da S\/A.Tendo em vista a sucumb\u00eancia suportada que \u00e9 objetiva arcar\u00e1 a parte autora com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ora arbitrados, de acordo com o art. 85, par\u00e1grafo oitavo, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, em R$ 2.000,00.Para efeito de preparo do recurso de apela\u00e7\u00e3o (art. 4\u00ba, par\u00e1grafo segundo da Lei n. 11.608 de 29 de dezembro de 2003), fixo o valor base de c\u00e1lculo, aquele dado \u00e0 causa, corrigido monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a. P.R.I.Santo Andr\u00e9, 24 de agosto de 2017.M\u00c1RCIO BONETTI Juiz de Direito - ADV: TALITA SILVA DE BRITO (OAB 259293\/SP), SUELEN QUEIROZ FEITOZA NUNES (OAB 325552\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0673\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"996","paginaFinal":"996","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"926896","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26350479","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 19 2017 12:59:37:350AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1023128-63.2016.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1023128-63.2016.8.26.0554|0001366-59.2014.8.26.0301|1000090-11.2016.8.26.0590|0030570-12.2013.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"585613728","codPublicacaoOrigem":"1019901553","dataDivulgacao":"Nov 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1023128-63.2016.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2239","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1023128-63.2016.8.26.0554 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Karina Assis de Lima Daniel - Banco It\u00e1u S\/A - Vistas dos autos ao autor para:( x ) recolher, em 05 dias, a taxa para expedi\u00e7\u00e3o de Carta AR\/AR Digital, tendo em vista que o endere\u00e7o do r\u00e9u pertence \u00e0 Comarca da Capital. Valor R$ 15,00. - ADV: TALITA SILVA DE BRITO (OAB 259293\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0784\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"689","paginaFinal":"689","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"780587","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17403529","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Nov 10 2016 10:59:07:000PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1023128-63.2016.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1023128-63.2016.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"601210737","codPublicacaoOrigem":"1055650714","dataDivulgacao":"Dec  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1023128-63.2016.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2256","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1023128-63.2016.8.26.0554 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Karina Assis de Lima Daniel - Banco It\u00e1u S\/A - VISTOS, etc..Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Por carta, cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. Conste no mandado que a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 em revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.A presente cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. - ADV: TALITA SILVA DE BRITO (OAB 259293\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0870\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"712","paginaFinal":"712","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"810343","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18273966","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Dec  8 2016 08:30:03:200AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1023128-63.2016.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1023128-63.2016.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"560292760","codPublicacaoOrigem":"983806488","dataDivulgacao":"Oct  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"1023128-63.2016.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2213","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1023128-63.2016.8.26.0554 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Karina Assis de Lima Daniel ADVOGADO : 259293\/SP - Talita Silva de Brito REQDO : Banco It\u00e1u S\/A VARA :7\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SANTO ANDR\u00c9 EM 29\/09\/2016","paginaInicial":"824","paginaFinal":"824","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"751911","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16367014","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"464836","usuarioCadastro":"gabriel.macedo","dataHoraCadastro":"Oct  3 2016 08:11:42:643AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1023128-63.2016.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1023128-63.2016.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}