{"numero":"1023448-16.2016.8.26.0554","processos":[{"processo":"1023448-16.2016.8.26.0554","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Responsabilidade Civil","outros_assuntos":"Acidente de Tr\u00e2nsito","local_fisico":null,"distribuicao":"04\/10\/2016 \u00e0s 11:23 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Santo Andr\u00e9","juiz":"Ana Claudia dos Santos Sillas","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 4.559,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Luciene Jokubauskas"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Daniel de Asevedo"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Marco Madureira Maciel"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Renan Augusto Jokubauskas Barbieri"},{"tipo":"Soc. Advogados","nome":"Becker Flores Pioli Kishino - Direito Empresarial"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcelo Ribeiro Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Frank Antonio Alves Ribeiro"}],"andamentos":[{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Rol de Testemunha Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Termo de Audi\u00eancia - Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Termo para Ju\u00edzes","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70193868-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/08\/2017 12:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70117984-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/06\/2017 00:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0113\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2353 P\u00e1gina: 942\/950","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0113\/2017 Teor do ato: Fls. 59\/67: \u00c0 r\u00e9plica, em 10 dias. Advogados(s): Frank Antonio Alves Ribeiro (OAB 342190\/SP), Renan Augusto Jokubauskas Barbieri (OAB 362407\/SP), Becker Flores Pioli Kishino - Direito Empresarial (OAB 438\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 59\/67: \u00c0 r\u00e9plica, em 10 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 59\/67 \u00e9 tempestiva .","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0111\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2351 P\u00e1gina: 819\/824","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70103681-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/05\/2017 15:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0111\/2017 Teor do ato: Fls. 48\/50: \u00c0 r\u00e9plica, em 10 dias. Advogados(s): Frank Antonio Alves Ribeiro (OAB 342190\/SP), Renan Augusto Jokubauskas Barbieri (OAB 362407\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 48\/50: \u00c0 r\u00e9plica, em 10 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 48\/50 \u00e9 tempestiva.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70101955-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 18\/05\/2017 10:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 28\/08\/2017 Hora 11:00 Local: 1\u00ba Sala de intru\u00e7\u00e3o e julgamento Situac\u00e3o: N\u00e3o Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    O) Redesigna\u00e7\u00e3o COM PROVA ORAL - doctos. OK","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Comprova\u00e7\u00e3o da Distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70038536-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria Data: 02\/03\/2017 15:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0036\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2295 P\u00e1gina: 917\/923","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0036\/2017 Teor do ato: Fls. 37\/38: PELO AUTOR: Proceder \u00e0 distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria digital, para cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s de peticionamento eletr\u00f4nico obrigat\u00f3rio, conforme comunicado CG n\u00ba 2290\/2016, comprovando nos autos no prazo de dez dias. Advogados(s): Renan Augusto Jokubauskas Barbieri (OAB 362407\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 37\/38: PELO AUTOR: Proceder \u00e0 distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria digital, para cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s de peticionamento eletr\u00f4nico obrigat\u00f3rio, conforme comunicado CG n\u00ba 2290\/2016, comprovando nos autos no prazo de dez dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0028\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2289 P\u00e1gina: 991\/1001","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0028\/2017 Teor do ato: De in\u00edcio, em se tratando de Juizado Especial C\u00edvel, h\u00e1 de ser observado o Enunciado 74 do X FOJESP: \"Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\".Fls. 32\/33: tendo-se em vista que as formas indicadas pela parte autora n\u00e3o foram reguladas pelo E. Tribunal de Justi\u00e7a, indefiro.Expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria para cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o do r\u00e9u.Em raz\u00e3o da falta de tempo h\u00e1bil, redesigno a audi\u00eancia para o dia 04 de maio de 2017, \u00e0s 16h30 horas, cancelando-se a anterior.Int. Advogados(s): Renan Augusto Jokubauskas Barbieri (OAB 362407\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 04\/05\/2017 Hora 16:30 Local: 2\u00ba Sala de concilia\u00e7\u00e3o 1 Situac\u00e3o: N\u00e3o Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Despacho    De in\u00edcio, em se tratando de Juizado Especial C\u00edvel, h\u00e1 de ser observado o Enunciado 74 do X FOJESP: \"Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\".Fls. 32\/33: tendo-se em vista que as formas indicadas pela parte autora n\u00e3o foram reguladas pelo E. Tribunal de Justi\u00e7a, indefiro.Expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria para cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o do r\u00e9u.Em raz\u00e3o da falta de tempo h\u00e1bil, redesigno a audi\u00eancia para o dia 04 de maio de 2017, \u00e0s 16h30 horas, cancelando-se a anterior.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9 -SP  - CEP  09040-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1023448-16.2016.8.26.0554\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Luciene Jokubauskas\nRequerido : Daniel de Asevedo  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Claudia   dos   Santos   Sillas\nVistos.\nDe  in\u00edcio,  em  se  tratando  de  Juizado  Especial  C\u00edvel,  h\u00e1  de  ser  observado  o  Enunciado  74  do  X  \nFOJESP:  \u201cTodos  os  prazos,  no  Sistema  dos  Juizados  Especiais,  ser\u00e3o  contados  de  forma  cont\u00ednua,  \nexcluindo  o  dia  do  come\u00e7o  e  incluindo  o  dia  do  vencimento\u201d.\nFls.  32\/33:  tendo-se  em  vista  que  as  formas  indicadas  pela  parte  autora  n\u00e3o  foram  reguladas  pelo  \nE.  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  indefiro.\nExpe\u00e7a-se  carta  precat\u00f3ria  para  cita\u00e7\u00e3o  e  intima\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u.\nEm  raz\u00e3o  da  falta  de  tempo  h\u00e1bil,  redesigno  a  audi\u00eancia  para  o  dia  04  de  maio  de  2017,  \u00e0s  16h30  \nhoras, \ncancelando-se a  anterior.\nInt.\n \nSanto Andr\u00e9 , 13  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023448-16.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 1F51E09. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CLAUDIA DOS SANTOS SILLAS, liberado nos autos em 13\/02\/2017 \u00e0s 17:19 . fls. 34"}},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Juntado   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70015761-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Data: 02\/02\/2017 12:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0015\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2279 P\u00e1gina: 998\/1013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0015\/2017 Teor do ato: Fornecer o endere\u00e7o do requerido, que n\u00e3o foi localizado (informa\u00e7\u00e3o do correio que mudou-se), no prazo m\u00e1ximo de DEZ dias, SEM DEIXAR DE COMPARECER \u00c0 AUDI\u00caNCIA, PENA DE EXTIN\u00c7\u00c3O E CONDENA\u00c7\u00c3O NO PAGAMENTO DE CUSTAS. Advogados(s): Renan Augusto Jokubauskas Barbieri (OAB 362407\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fornecer o endere\u00e7o do requerido, que n\u00e3o foi localizado (informa\u00e7\u00e3o do correio que mudou-se), no prazo m\u00e1ximo de DEZ dias, SEM DEIXAR DE COMPARECER \u00c0 AUDI\u00caNCIA, PENA DE EXTIN\u00c7\u00c3O E CONDENA\u00c7\u00c3O NO PAGAMENTO DE CUSTAS.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR564872928TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Daniel de Asevedo Dilig\u00eancia : 18\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Juntado   N\u00ba Protocolo: WSNE.16.70197566-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Data: 07\/11\/2016 15:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR564844706TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Daniel de Asevedo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR564844697TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Marco Madureira Maciel Dilig\u00eancia : 14\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0237\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2215 P\u00e1gina: 854\/861","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 21\/02\/2017 Hora 15:00 Local: 2\u00ba Sala de concilia\u00e7\u00e3o 1 Situac\u00e3o: Redesignada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0237\/2016 Teor do ato: De in\u00edcio, em se tratando de Juizado Especial C\u00edvel, h\u00e1 de ser observado o Enunciado n\u00famero 74 do X FOJESP: \"Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\".No mais, designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 21 de fevereiro de 2017, \u00e0s 15h00 horas. Fica consignado que o comparecimento pessoal da parte autora em audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio e a sua aus\u00eancia implicar\u00e1 em extin\u00e7\u00e3o com condena\u00e7\u00e3o em custas. N\u00e3o haver\u00e1 intima\u00e7\u00e3o por carta da parte autora assistida por advogado(a) .Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 com as advert\u00eancias de praxe.Int. Advogados(s): Renan Augusto Jokubauskas Barbieri (OAB 362407\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Despacho    De in\u00edcio, em se tratando de Juizado Especial C\u00edvel, h\u00e1 de ser observado o Enunciado n\u00famero 74 do X FOJESP: \"Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\".No mais, designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 21 de fevereiro de 2017, \u00e0s 15h00 horas. Fica consignado que o comparecimento pessoal da parte autora em audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio e a sua aus\u00eancia implicar\u00e1 em extin\u00e7\u00e3o com condena\u00e7\u00e3o em custas. N\u00e3o haver\u00e1 intima\u00e7\u00e3o por carta da parte autora assistida por advogado(a) .Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 com as advert\u00eancias de praxe.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9 -SP  - CEP  09040-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1023448-16.2016.8.26.0554\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Luciene Jokubauskas\nRequerido : Daniel de Asevedo  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Claudia   dos   Santos   Sillas\nVistos.\nDe  in\u00edcio,  em  se  tratando  de  Juizado  Especial  C\u00edvel,  h\u00e1  de  ser  observado  o  Enunciado  n\u00famero  74  \ndo  X  FOJESP:  \u201cTodos  os  prazos,  no  Sistema  dos  Juizados  Especiais,  ser\u00e3o  contados  de  forma  \ncont\u00ednua,  excluindo  o  dia  do  come\u00e7o  e  incluindo  o  dia  do  vencimento\u201d.\nNo  mais,  designo  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  21  de  fevereiro  de  2017,  \u00e0s  \n15h00 horas\n.  Fica  consignado  que  o  comparecimento  pessoal  da  parte  autora  em  audi\u00eancia  \u00e9  \nobrigat\u00f3rio  e  a  sua  aus\u00eancia  implicar\u00e1  em  extin\u00e7\u00e3o  com  condena\u00e7\u00e3o  em  custas.  N\u00e3o  haver\u00e1  \nintima\u00e7\u00e3o  por  carta  da  parte  autora  assistida  por  advogado(a)  .\nCite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9  com  as  advert\u00eancias  de  praxe.\nInt.\nSanto Andr\u00e9 , 04  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023448-16.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 199CC10. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CLAUDIA DOS SANTOS SILLAS, liberado nos autos em 04\/10\/2016 \u00e0s 13:19 . fls. 18"}},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/11\/2016","tipo":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado"},{"data":"02\/02\/2017","tipo":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado"},{"data":"02\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"18\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"21\/02\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Redesignada 2"},{"data":"04\/05\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o N\u00e3o Realizada 2"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento N\u00e3o Realizada 3"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":48,"total_andamentos":48}],"publicacoes":[]}