{"numero":"1024059-94.2016.8.26.0577","processos":[{"processo":"1024059-94.2016.8.26.0577","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Representa\u00e7\u00e3o comercial","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"23\/09\/2016 \u00e0s 13:14 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","juiz":"Paulo de Tarso Bilard de Carvalho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 4.764,89","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Regina Aparecida de Oliveira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Valor Global Comercio e Representa\u00e7\u00e3o de Maquinas e Equipamentos Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Denis Martins da Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ricardo Chamma Ribeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Dirceu Helio Zaccheu Junior"}],"andamentos":[{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    \u00c0 vista do termo de audi\u00eancia (fl. 100), ceritique-se o tr\u00e2nsito.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    HOMOLOGO o acordo acima firmado pelas partes e JULGO EXTINTO o processo, nos termos do art. 487, inc. III, b, do NCPC. Dou por publicada esta senten\u00e7a em audi\u00eancia, registre-se, saindo os presentes intimados. Homologo a ren\u00fancia ao prazo recursal; assim, certifique-se o tr\u00e2nsito, e aguarde-se at\u00e9 18.9.2017 e na hip\u00f3tese de sil\u00eancio da parte autora, conclusos (extin\u00e7\u00e3o pelo adimplemento  NCPC, 924, inc. II). Na hip\u00f3tese de inadimplemento, deve a parte r\u00e9 instaurar incidente de cumprimento de senten\u00e7a no formato digital. Com a instaura\u00e7\u00e3o do incidente, arquivem-nos com as anota\u00e7\u00f5es e as formalidades legais.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0284\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2417 P\u00e1gina: 2381-2387","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0284\/2017 Teor do ato: \u00c0 vista de todo o processado, vislumbrando a possibilidade de acordo, designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o (NCPC, art. 139, V, e art. 357, \u00a73\u00ba) para o dia 1\u00b0 de setembro de 2017, \u00e0s 15h40min , que se realizar\u00e1 na sala de audi\u00eancias da 2\u00aa Vara C\u00edvel (Avenida Salm\u00e3o, 678, sala 110 - Jardim Aqu\u00e1rius - SJC). As partes devem comparecer pessoalmente e acompanhadas de seus advogados com propostas efetivas de acordo, observando que n\u00e3o h\u00e1 \u00f3bice para que partes e advogados se contatem extrajudicialmente para materializa\u00e7\u00e3o de acordo.N\u00e3o havendo acordo, as partes dever\u00e3o, sob pena de preclus\u00e3o, especificar justificadamente as provas que pretendem produzir.As partes s\u00e3o intimadas na pessoa de seus advogados.II - Int. Advogados(s): Dirceu Helio Zaccheu Junior (OAB 162998\/SP), Ricardo Chamma Ribeiro (OAB 204996\/SP), Denis Martins da Silva (OAB 255109\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 01\/09\/2017 Hora 15:40 Local: Sala de Audi\u00eancia Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    \u00c0 vista de todo o processado, vislumbrando a possibilidade de acordo, designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o (NCPC, art. 139, V, e art. 357, \u00a73\u00ba) para o dia 1\u00b0 de setembro de 2017, \u00e0s 15h40min , que se realizar\u00e1 na sala de audi\u00eancias da 2\u00aa Vara C\u00edvel (Avenida Salm\u00e3o, 678, sala 110 - Jardim Aqu\u00e1rius - SJC). As partes devem comparecer pessoalmente e acompanhadas de seus advogados com propostas efetivas de acordo, observando que n\u00e3o h\u00e1 \u00f3bice para que partes e advogados se contatem extrajudicialmente para materializa\u00e7\u00e3o de acordo.N\u00e3o havendo acordo, as partes dever\u00e3o, sob pena de preclus\u00e3o, especificar justificadamente as provas que pretendem produzir.As partes s\u00e3o intimadas na pessoa de seus advogados.II - Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\n1024059-94.2016.8.26.0577 p\u00e1gina 1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3 O\nEm  09\/08\/2017 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho .  Eu,  Talita  De  Oliveira  Bortolotto , \nAssistente  Judici\u00e1rio , M365183 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.  \nAutos  do Processo: 1024059-94.2016.8.26.0577 \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Representa\u00e7\u00e3o  comercial\nRequerente : Regina Aparecida  de Oliveira\nRequerido : Valor Global  Comercio  e Representa\u00e7\u00e3o  de Maquinas  e Equipamentos  Ltda\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\nI  -  REGINA  APARECIDA  DE  OLIVEIRA  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  em  face  de  VALOR  \nGLOBAL COM\u00c9RCIO  E  REPRESENTA\u00c7\u00c3O  DE  MAQUINAS  E  EQUIPAMENTOS  EIRELI\n.,   alegando,   em  \nsuma,   que   \u201cEm  01  de  junho  de  2015  o  Requerido  contratou  os  servi\u00e7os  de  representa\u00e7\u00e3o  comercial  da  Autora  (...)  \ncontrato se  deu  forma  verbal,  sendo  a  Autora  remunerada  em  R$  4.000,00  (...)  de  junho  de  2015  a  mar\u00e7o  de  2016,  \nposteriormente passou  a  ter  uma  remunera\u00e7\u00e3o  media  de  R$  3.186,00  (...)  Em  27\/06\/2016  por  iniciativa  injustificada  da  \nempresa R\u00e9,  a  mesma  rompeu  o  contrato  com  a  Autora  sem  conceder  a  mesmo  o  aviso  pr\u00e9vio\";  \"(...)  a  Autora  faz  jus  ao  \nrecebimento da  indeniza\u00e7\u00e3o  de  1\/12  (..)  do  total  da  retribui\u00e7\u00e3o  auferida  durante  o  tempo  em  que  exerceu  a  representa\u00e7\u00e3o  \n(...) a  iniciativa  de  denunciar  o  contrato  sem  justo  motivo,  partiu  da  empresa  R\u00e9,  por\u00e9m  a  mesma  n\u00e3o  concedeu  o  aviso  \npr\u00e9vio de  30  (...)  dias,  assim  tamb\u00e9m  \u00e9  devido  pela  R\u00e9  o  pagamento  do  aviso  pr\u00e9vio  (...)  Durante  todo  o  per\u00edodo  de  \nrepresenta\u00e7\u00e3o comercial  a  Autora  percebeu  o  total  de  R$  48.955,73  (...)  portanto,  a  indeniza\u00e7\u00e3o  prevista  (...)  perfaz  o  valor  \nde R$  4.079,64  (...)  a  indeniza\u00e7\u00e3o  prevista  no  art.  34  da  Lei  4.866\/65,  perfaz  o  total  de  R$  3.185,24  (...),  este  valor  equivale  \na 1\/3  (..)  das  comiss\u00f5es  auferidas  pelo  representante,  nos  tr\u00eas  meses  Anteriores  (...)  a  Autora  recebeu  a  titulo  de  \nadiantamento em  28\/03\/2016  o  valor  de  R$  2.500,00  (...)  assim  este  valor  dever\u00e1  ser  abatido  do  que  a  autora  tem  a  \nreceber (...)  assim  o  valor  devido  pela  R\u00e9  \u00e0  Autora  perfaz  o  total  de  R$  4.764,89  (...) \"; \nao   final,   requereu   o   pagamento  \nde   R$4.764,89.   Com   a   inicial,   juntou   documentos   ( fls.   9-41 ).\nDeferiu-se   gratuidade   e ,   com   determina\u00e7\u00e3o   ( fl.   42 ) ,   v eio   emenda   ( fls.   44-70 ),   recebida   ( fl.   70 ).\nCitada   ( fl.   75 ),   a   r\u00e9   contestou   ( fls.   76-82 ),   com   documentos   ( fls.   83-91 ),   alegando,   em   suma,   \"Os  \ndocumentos acostados  \u00e0s  fl.  16\/33  dos  autos  nada  mais  provam  do  que  o pagamento  realizado  pela  Requerida  \u00e0 \nRequerente pela  presta\u00e7\u00e3o  dos  seus  servi\u00e7os  de  representa\u00e7\u00e3o  comercial  (...)  os  documentos  acostados  \u00e0s  fl.  47\/65  foram  \nproduzidos unilateralmente  e  sem  conhecimento  bem  como  participa\u00e7\u00e3o  desta  Requerida  (...)  a  rescis\u00e3o  da  rela\u00e7\u00e3o  havida  \nentre as  partes  n\u00e3o  foi  imotivada  (...)  rescis\u00e3o  deu-se  por  culpa  exclusiva  da  Requerente  a  partir  do  momento  em  que,  \nmesmo recebendo  ajuda  de  custo,  passou  a  atuar  sem  dilig\u00eancia  (...),  frustrando  as  expectativas  que  lhe  foram  \ndepositadas pela  Requerida  no  que  diz  respeito  \u00e0  expans\u00e3o  dos  neg\u00f3cios  e  promo\u00e7\u00e3o  dos  produtos  (...)\".\nHouve r\u00e9plica  (\nfls.   94-97).\n\u00c9 o  r e la t\u00f3 rio . F undam en to  e  d ecid o.\n\u00c0 vista  de  todo  o  processado,  vislumbr ando a  possibilidade  de  acordo ,  designo  audi\u00eancia  de  \ntentativa de  concilia\u00e7\u00e3o  \n (NCPC,  art.  139,  V,  e  art.  357,  \u00a73\u00ba)  para  o  \ndia   1\u00b0   de   setembro   de   2017,   \u00e0s   15h40min ,  que  \nse realizar\u00e1  na  sala  de  audi\u00eancias  da  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  ( Avenida  Salm\u00e3o,  678,  sala  110  -  Jardim  Aqu\u00e1rius  -  SJC ). \nAs partes  devem  comparecer  pessoalmente  e  acompanhadas  de  seus  advogados  com  \npropostas efetivas  de  acordo,  \nobservando   que   n\u00e3o   h\u00e1   \u00f3bice   para   que   partes   e   advogados   se   contatem  \nextrajudicialmente   para   materializa\u00e7\u00e3o   de   acordo.\nN\u00e3o   havendo   acordo,   as   partes   dever\u00e3o,   sob   pena   de   preclus\u00e3o,   especificar   justificadamente  \nas   provas   que   pretendem   produzir.\nAs   partes   s\u00e3o   intimadas   na   pessoa   de   seus   advogados.\nII   \u2013   Int.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 21  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  21\/08\/2017 , recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Talita  De  Oliveira  Bortolotto , M365183 , Assistente  Judici\u00e1rio , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1024059-94.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2CB7ECB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 22\/08\/2017 \u00e0s 08:01 . fls. 98"}},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70078939-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/04\/2017 12:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0102\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed.2317 P\u00e1gina: 2420-2430","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0102\/2017 Teor do ato: Manifeste a parte autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos, em 10 dias. Sem preju\u00edzo, em face da procura\u00e7\u00e3o, deve r\u00e9u providenciar, nos termos da Lei Estadual 10.394\/70 (art. 48), o recolhimento da taxa de mandato judicial (Provimento n. 16\/2013 e Comunicado n. 722\/2013, ambos da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a). Advogados(s): Denis Martins da Silva (OAB 255109\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Manifeste a parte autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos, em 10 dias. Sem preju\u00edzo, em face da procura\u00e7\u00e3o, deve r\u00e9u providenciar, nos termos da Lei Estadual 10.394\/70 (art. 48), o recolhimento da taxa de mandato judicial (Provimento n. 16\/2013 e Comunicado n. 722\/2013, ambos da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70060815-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/03\/2017 15:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR636933782TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Valor Global Comercio e Representa\u00e7\u00e3o de Maquinas e Equipamentos Ltda Dilig\u00eancia : 22\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0017\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2280 P\u00e1gina: 2312-2327","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0017\/2017 Teor do ato: Vistos.I - [fls. 44-70] - Na linha da decis\u00e3o anterior (fl. 42), recebo a emenda.Sem preju\u00edzo de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia a qualquer tempo, havendo interesse das partes nisso (NCPC, art. 139, inc. V), atento ao fundamento constitucional da cidadania (CRFB, art. 1\u00ba, in. II), ao direito da garantia constitucional de dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo (CRFB, art. 5\u00ba, inc. LXXVIII) e aos princ\u00edpios que orientam o NCPC (art. 1\u00ba, art. 3\u00ba, \u00a72\u00ba, e art. 4\u00ba), em especial o da voluntariedade (art. 6\u00ba), o da autonomia da vontade (art. 166) e o da efici\u00eancia (art. 8\u00ba), atento \u00e0 natureza desta a\u00e7\u00e3o (ou seja, da din\u00e2mica e dos resultados de a\u00e7\u00f5es semelhantes j\u00e1 em tr\u00e2mite por este ju\u00edzo), mostra-se contraproducente, neste momento processual, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia.Nesse sentido, cite-se a parte r\u00e9 (NCPC, art. 344 e art. 335) para contestar a a\u00e7\u00e3o, em 15 dias \u00fateis, sob pena de presumirem-se verdadeiros os fatos afirmados pela parte autora.O prazo para contestar come\u00e7ar\u00e1 (NCPC, art. 231, inc. I e II) da juntada do AR ou do mandado aos autos, ou ainda nos termos das demais hip\u00f3teses legais (NCPC, art. 231, em seus demais incisos), o que acontecer primeiro.II Int. Advogados(s): Denis Martins da Silva (OAB 255109\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.I - [fls. 44-70] - Na linha da decis\u00e3o anterior (fl. 42), recebo a emenda.Sem preju\u00edzo de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia a qualquer tempo, havendo interesse das partes nisso (NCPC, art. 139, inc. V), atento ao fundamento constitucional da cidadania (CRFB, art. 1\u00ba, in. II), ao direito da garantia constitucional de dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo (CRFB, art. 5\u00ba, inc. LXXVIII) e aos princ\u00edpios que orientam o NCPC (art. 1\u00ba, art. 3\u00ba, \u00a72\u00ba, e art. 4\u00ba), em especial o da voluntariedade (art. 6\u00ba), o da autonomia da vontade (art. 166) e o da efici\u00eancia (art. 8\u00ba), atento \u00e0 natureza desta a\u00e7\u00e3o (ou seja, da din\u00e2mica e dos resultados de a\u00e7\u00f5es semelhantes j\u00e1 em tr\u00e2mite por este ju\u00edzo), mostra-se contraproducente, neste momento processual, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia.Nesse sentido, cite-se a parte r\u00e9 (NCPC, art. 344 e art. 335) para contestar a a\u00e7\u00e3o, em 15 dias \u00fateis, sob pena de presumirem-se verdadeiros os fatos afirmados pela parte autora.O prazo para contestar come\u00e7ar\u00e1 (NCPC, art. 231, inc. I e II) da juntada do AR ou do mandado aos autos, ou ainda nos termos das demais hip\u00f3teses legais (NCPC, art. 231, em seus demais incisos), o que acontecer primeiro.II Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  22\/12\/2016 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho . \nEu,  Jos\u00e9  J\u00fanior  Farias  Bernardo , Coordenador , M357490 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.  \nAutos  do Processo: 1024059-94.2016.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Representa\u00e7\u00e3o  comercial\nRequerente : Regina Aparecida  de Oliveira\nRequerido : Valor Global  Comercio  e Representa\u00e7\u00e3o  de Maquinas  e Equipamentos  Ltda\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\nI   -  [ fls.  44-70 ] \u2013  Na  linha  da  decis\u00e3o  anterior  (fl.  42),  recebo  a  emenda.\nSem  preju\u00edzo  de  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  a  qualquer  tempo,  havendo  \ninteresse  das  partes  nisso  (NCPC,  art.  139,  inc.  V ),  atento  ao  fundamento  constitucional  \nda  cidadania  (CRFB,  art.  1\u00ba,  in.  II),  ao  direito  da  garantia  constitucional  de  dura\u00e7\u00e3o  \nrazo\u00e1vel  do  processo  ( CRFB,  art.  5\u00ba,  inc.  LXXVIII ) e  aos  princ\u00edpios  que  orientam  o  NCPC  ( art.  \n1\u00ba,  art.  3\u00ba,  \u00a72\u00ba,  e  art.  4\u00ba ), em  especial  o  da  voluntariedade  (art.  6\u00ba ), o  da  autonomia  da  \nvontade  (art.  166 )  e  o  da  efici\u00eancia  (art.  8\u00ba ), atento  \u00e0  natureza  desta  a\u00e7\u00e3o  (ou  seja,  da  \ndin\u00e2mica  e  dos  resultados  de  a\u00e7\u00f5es  semelhantes  j\u00e1  em  tr\u00e2mite  por  este  ju\u00edzo ),  mostra-se  \ncontraproducente,  neste  momento  processual,  a  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia.\nNesse  sentido,  cite-se\n a  parte  r\u00e9  ( NCPC,  art.  344  e  art.  335 ) para  contestar  a  \na\u00e7\u00e3o,  em  15  dias  \u00fateis,  sob  pena  de  presumirem-se  verdadeiros  os  fatos  afirmados  \npela  parte  autora.\nO prazo  para  contestar  come\u00e7ar\u00e1  (NCPC,  art.  231,  inc.  I  e  II ) da  juntada  do  AR  \nou  do  mandado  aos  autos,  ou  ainda  nos  termos  das  demais  hip\u00f3teses  legais  (NCPC,  \nart.  231,  em  seus  demais  incisos ), o  que  acontecer  primeiro.\nII  \n Int.  \nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 2 8 de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  28\/12\/2016 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Jos\u00e9  J\u00fanior  Farias  Bernardo ,  M357490 ,  Coordenador , \ndigitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1024059-94.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 1D8C10E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 09\/01\/2017 \u00e0s 08:06 . fls. 71"}},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.16.70234234-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/11\/2016 13:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0445\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2226 P\u00e1gina: 1742-1753","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0445\/2016 Teor do ato: Vistos.I - [fls. 1-9] - Trata-se de a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o em que a parte autora alegou, em suma, que firmara, em 1.6.2015, contrato verbal de servi\u00e7os de representa\u00e7\u00e3o comercial, com remunera\u00e7\u00e3o m\u00e9dia mensal no valor entre R$3.100 a R$4000,00; em 27.6.2016, houve o rompimento do contrato, contudo, a parte r\u00e9 n\u00e3o efetuou o pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o devida (Lei n. 4.866\/65, art. 34); informou que em virtude da rela\u00e7\u00e3o contratual, constituiu empresa de representa\u00e7\u00e3o; ao final, requereu ndeniza\u00e7\u00e3o no valor de R$4.764,89. Com a inicial, juntou documentos.\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido.De in\u00edcio, defiro (fls. 12\/13-15) a gratuidade \u00e0 parte autora. Anote-se.A autora afirmou que os servi\u00e7os foram prestados por ela (fl. 4, \u00a73\u00b0); logo, tem legitimidade para esta a\u00e7\u00e3o.Ela, contudo, n\u00e3o apresentou qualquer documentos a indicar a rela\u00e7\u00e3o contratual, como exemplo, rela\u00e7\u00e3o de clientes e produtos vendidos, entre outros. Desse modo, deve a parte autora, em 15 dias \u00fateis, sob pena de indeferimento, (a) juntar comprovante do registro de representante comercial (Lei n. 4.886\/65, art. 5\u00ba), (b) apresentar demonstrativo do \"total da retribui\u00e7\u00e3o auferida durante o tempo em que exerceu a representa\u00e7\u00e3o\" (Lei n. 4.886\/65, art. 27, al\u00ednea 'j'; ou seja, das comiss\u00f5es auferidas); (c) apresentar demonstrativo do pagamento das comiss\u00f5es auferidas nos tr\u00eas meses anteriores \u00e0 den\u00fancia do \"contrato de representa\u00e7\u00e3o\" e (d) apresentar demais documentos a comprar a rela\u00e7\u00e3o contratual.No sil\u00eancio, conclusos (indeferimento).Com a emenda, conclusos (exame da inicial).II Int. Advogados(s): Denis Martins da Silva (OAB 255109\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.I - [fls. 1-9] - Trata-se de a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o em que a parte autora alegou, em suma, que firmara, em 1.6.2015, contrato verbal de servi\u00e7os de representa\u00e7\u00e3o comercial, com remunera\u00e7\u00e3o m\u00e9dia mensal no valor entre R$3.100 a R$4000,00; em 27.6.2016, houve o rompimento do contrato, contudo, a parte r\u00e9 n\u00e3o efetuou o pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o devida (Lei n. 4.866\/65, art. 34); informou que em virtude da rela\u00e7\u00e3o contratual, constituiu empresa de representa\u00e7\u00e3o; ao final, requereu ndeniza\u00e7\u00e3o no valor de R$4.764,89. Com a inicial, juntou documentos.\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido.De in\u00edcio, defiro (fls. 12\/13-15) a gratuidade \u00e0 parte autora. Anote-se.A autora afirmou que os servi\u00e7os foram prestados por ela (fl. 4, \u00a73\u00b0); logo, tem legitimidade para esta a\u00e7\u00e3o.Ela, contudo, n\u00e3o apresentou qualquer documentos a indicar a rela\u00e7\u00e3o contratual, como exemplo, rela\u00e7\u00e3o de clientes e produtos vendidos, entre outros. Desse modo, deve a parte autora, em 15 dias \u00fateis, sob pena de indeferimento, (a) juntar comprovante do registro de representante comercial (Lei n. 4.886\/65, art. 5\u00ba), (b) apresentar demonstrativo do \"total da retribui\u00e7\u00e3o auferida durante o tempo em que exerceu a representa\u00e7\u00e3o\" (Lei n. 4.886\/65, art. 27, al\u00ednea 'j'; ou seja, das comiss\u00f5es auferidas); (c) apresentar demonstrativo do pagamento das comiss\u00f5es auferidas nos tr\u00eas meses anteriores \u00e0 den\u00fancia do \"contrato de representa\u00e7\u00e3o\" e (d) apresentar demais documentos a comprar a rela\u00e7\u00e3o contratual.No sil\u00eancio, conclusos (indeferimento).Com a emenda, conclusos (exame da inicial).II Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  14\/10\/2016 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho . \nEu,  Jos\u00e9  J\u00fanior  Farias  Bernardo , Coordenador , M357490 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.  \nAutos  do Processo: 1024059-94.2016.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Representa\u00e7\u00e3o  comercial\nRequerente : Regina Aparecida  de Oliveira\nRequerido : Valor Global  Comercio  e Representa\u00e7\u00e3o  de Maquinas  e Equipamentos  Ltda\nVistos.\nI   -  [ fls.  1-9 ]  \u2013  Trata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  em  que  a  parte  autora  alegou,  em  \nsuma,  que  firmara,  em  1.6.2015,  contrato  verbal  de  servi\u00e7os  de  representa\u00e7\u00e3o  comercial,  com  \nremunera\u00e7\u00e3o  m\u00e9dia  mensal  no  valor  entre  R$3.100  a  R$4000,00;  em  27.6.2016,  houve  o \nrompimento  do  contrato,  contudo,  a  parte  r\u00e9  n\u00e3o  efetuou  o  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  devida  \n(Lei  n.  4.866\/65,  art.  34);  informou  que  em  virtude  da  rela\u00e7\u00e3o  contratual,  constituiu  empresa  de  \nrepresenta\u00e7\u00e3o;  ao  final,  requereu  ndeniza\u00e7\u00e3o  no  valor  de  R$4.764,89.  Com  a  inicial,  juntou  \ndocumentos. \u00c9 o  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  decido.\nDe  in\u00edcio,  defiro  ( fls.  12\/13-15 ) a  gratuidade  \u00e0  parte  autora.  Anote-se\n.\nA  autora  afirm ou que  os  servi\u00e7os  foram  prestados  por  ela  (fl.  4,  \u00a73\u00b0 );  logo,  tem  \nlegitimidade  para  esta  a\u00e7\u00e3o .\nEla,  contudo,  n\u00e3o  apresentou  qualquer  documentos  a  indicar  a  rela\u00e7\u00e3o  contratual,  \ncomo  exemplo,  rela\u00e7\u00e3o  de  clientes  e  produtos  vendidos,  entre  outros.  \nDesse  modo,  deve\n a  parte  autora,  em  15  dias  \u00fateis,  sob  pe na de  indeferimento,  (a)  \njuntar  comprovante  do  registro  de  representante  comercial  (Lei  n.  4.886\/65,  art.  5\u00ba),  (b)   \napresentar  demonstrativo  do  \u201ctotal  da  retribui\u00e7\u00e3o  auferida  durante  o  tempo  em  que  exerceu  a  \nrepresenta\u00e7\u00e3o\u201d  (Lei  n.  4.886\/65,  art.  27,  al\u00ednea  'j';  ou  seja,  das  comiss\u00f5es  auferidas);  (c)  \napresentar  demonstrativo  do  pagamento  das  comiss\u00f5es  auferidas  nos  tr\u00eas  meses  anteriores  \u00e0  \nden\u00fancia  do  \u201ccontrato  de  representa\u00e7\u00e3o\u201d  e  (d)  apresentar  demais  documentos  a  comprar  a  \nrela\u00e7\u00e3o  contratual.\nNo sil\u00eancio,  conclusos\n (indeferimento).\nCom  a  emenda,  conclusos\n (exame  da  inicial).\nII  \n Int.  \nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 17  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  17\/10\/2016 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Jos\u00e9  J\u00fanior  Farias  Bernardo ,  M357490 ,  Coordenador , \ndigitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1024059-94.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 1A2EB88. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 20\/10\/2016 \u00e0s 09:32 . fls. 42"}},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"17\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/03\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/04\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":25,"total_andamentos":25}],"publicacoes":[]}