{"numero":"1024165-66.2015.8.26.0100","processos":[{"processo":"1024165-66.2015.8.26.0100","classe":"Exibi\u00e7\u00e3o","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Liminar","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"20\/03\/2015 \u00e0s 13:15 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Renata Barros Souto Maior Bai\u00e3o","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 9.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Edi Aparecida Garcia Naves"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau Bmg Consignado S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Klaus Philipp Lodoli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Renato Rosin Vidal"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Autos encaminhados ao setor de digita\u00e7\u00e3o para expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio a E.38\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, tendo em vista o dep\u00f3sito de fls.138, para posterior cumprimento da r senten\u00e7a de fls.146 com a expedi\u00e7\u00e3o do mandado de levantamento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 146 transitou em julgado em 03\/10\/2017. Nada Mais.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0256\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 2205\/2223","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0256\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante da concord\u00e2ncia da parte autora tenho por satisfeito o seu cr\u00e9dito, JULGO EXTINTA a presente fase de cumprimento de senten\u00e7a, nos termos do art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se guia de levantamento, tal como requerido a fls. 145.Transitada em julgado, recolhidas eventuais custas em aberto, arquivem-se os autos, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es e observadas as formalidades legais.Publique-se. Intimem-se. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Renato Rosin Vidal (OAB 269955\/SP), Klaus Philipp Lodoli (OAB 333457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Diante da concord\u00e2ncia da parte autora tenho por satisfeito o seu cr\u00e9dito, JULGO EXTINTA a presente fase de cumprimento de senten\u00e7a, nos termos do art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se guia de levantamento, tal como requerido a fls. 145.Transitada em julgado, recolhidas eventuais custas em aberto, arquivem-se os autos, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es e observadas as formalidades legais.Publique-se. Intimem-se.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1024165-66.2015.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1024165-66.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar\nRequerente : Edi Aparecida  Garcia Naves\nRequerido : Banco Itau Bmg  Consignado  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\nDiante  da  concord\u00e2ncia  da  parte  autora  tenho  por  satisfeito  o  seu  cr\u00e9dito,  JULGO  \nEXTINTA  a  presente  fase  de  cumprimento  de  senten\u00e7a,  nos  termos  do  art.  924,  II,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nExpe\u00e7a-se  guia  de  levantamento,  tal  como  requerido  a  fls.  145.\nTransitada  em  julgado,  recolhidas  eventuais  custas  em  aberto,  arquivem-se  os  \nautos,  fazendo-se  as  devidas  anota\u00e7\u00f5es  e  observadas  as  formalidades  legais.\nPublique-se.  Intimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1024165-66.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 498C885. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 19:19 . fls. 146"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70142803-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/09\/2017 12:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0169\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2379 P\u00e1gina: 2333\/2358","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0169\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 126\/134: cumpra-se o venerando Ac\u00f3rd\u00e3o.Fls. 136\/138: manifeste-se a parte autora, no prazo de dez (10) dias.Intime-se. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Renato Rosin Vidal (OAB 269955\/SP), Klaus Philipp Lodoli (OAB 333457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 126\/134: cumpra-se o venerando Ac\u00f3rd\u00e3o.Fls. 136\/138: manifeste-se a parte autora, no prazo de dez (10) dias.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1024165-66.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar\nRequerente : Edi Aparecida  Garcia Naves\nRequerido : Banco Itau Bmg  Consignado  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\nFls. 126\/134:  cumpra-se  o venerando  A c\u00f3rd\u00e3o.\nFls.  136\/138:  manifeste-se  a parte  autora,  no prazo  de dez  (10)  dias.\nIntime-se .\nS\u00e3o  Paulo , 23\/06\/2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1024165-66.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 42B8AE4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 28\/06\/2017 \u00e0s 16:43 . fls. 143"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que recebi estes autos do ETJSP. Nada Mais. S\u00e3o Paulo,","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 26\/04\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Deram provimento ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: Provimento Relator: Spencer Almeida Ferreira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70072874-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/05\/2017 16:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0051\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2298 P\u00e1gina: 2060\/2076","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0051\/2017 Teor do ato: Nos termos do artigo 1010, \u00a73\u00ba do NCPC, o ju\u00edzo de admissibilidade do recurso de Apela\u00e7\u00e3o passou a ser feito pelo Tribunal de Justi\u00e7a. Assim, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a com as formalidades de praxe. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Renato Rosin Vidal (OAB 269955\/SP), Klaus Philipp Lodoli (OAB 333457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Nos termos do artigo 1010, \u00a73\u00ba do NCPC, o ju\u00edzo de admissibilidade do recurso de Apela\u00e7\u00e3o passou a ser feito pelo Tribunal de Justi\u00e7a. Assim, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a com as formalidades de praxe.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1024165-66.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar\nRequerente : Edi Aparecida  Garcia Naves\nRequerido : Banco Itau Bmg  Consignado  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Esmanhoto   Mateo\nVistos.\nNos termos  do  artigo  1010,  \u00a73\u00ba  do  NCPC,  o  ju\u00edzo  de  admissibilidade  do  recurso  de  \nApela\u00e7\u00e3o passou  a  ser  feito  pelo  Tribunal  de  Justi\u00e7a.  \nAssim, remetam-se  os  autos  ao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  com  as  formalidades  de  \npraxe.  Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1024165-66.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 37B7911. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ESMANHOTO MATEO, liberado nos autos em 22\/02\/2017 \u00e0s 19:01 . fls. 120"}},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70005679-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 23\/01\/2017 13:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0013\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2272 P\u00e1gina: 1981\/2002","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0013\/2017 Teor do ato: \u00c0s contrarraz\u00f5es. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Renato Rosin Vidal (OAB 269955\/SP), Klaus Philipp Lodoli (OAB 333457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \u00c0s contrarraz\u00f5es.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70105005-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 03\/08\/2016 12:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0269\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2171 P\u00e1gina: 2490\/2503","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0269\/2016 Teor do ato: \"Diante do exposto, julgo procedente A DEMANDA formulada por EDI APARECIDA GARCIA NAVES contra BANCO ITA\u00da UNIBANCO S.A. e BANCO ITAU BMG CONSIGNADO S.A., para determinar \u00e0 parte demandada a exibi\u00e7\u00e3o dos documentos indicados na peti\u00e7\u00e3o inicial, obriga\u00e7\u00e3o que dou por satisfeita, ante sua apresenta\u00e7\u00e3o no curso do processo.Sem sucumb\u00eancia.\" (republicado por incorre\u00e7\u00e3o). Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Klaus Philipp Lodoli (OAB 333457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"Diante do exposto, julgo procedente A DEMANDA formulada por EDI APARECIDA GARCIA NAVES contra BANCO ITA\u00da UNIBANCO S.A. e BANCO ITAU BMG CONSIGNADO S.A., para determinar \u00e0 parte demandada a exibi\u00e7\u00e3o dos documentos indicados na peti\u00e7\u00e3o inicial, obriga\u00e7\u00e3o que dou por satisfeita, ante sua apresenta\u00e7\u00e3o no curso do processo.Sem sucumb\u00eancia.\" (republicado por incorre\u00e7\u00e3o).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0254\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2164 P\u00e1gina: 2202\/2212","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0254\/2016 Teor do ato: Diante do exposto, julgo procedente A DEMANDA formulada por EDI APARECIDA GARCIA NAVES contra BANCO ITA\u00da UNIBANCO S.A. e BANCO ITAU BMG CONSIGNADO S.A., para determinar \u00e0 parte demandada a exibi\u00e7\u00e3o dos documentos indicados na peti\u00e7\u00e3o inicial, obriga\u00e7\u00e3o que dou por satisfeita, ante sua apresenta\u00e7\u00e3o no curso do processo.Sem sucumb\u00eancia. Advogados(s): Klaus Philipp Lodoli (OAB 333457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, julgo procedente A DEMANDA formulada por EDI APARECIDA GARCIA NAVES contra BANCO ITA\u00da UNIBANCO S.A. e BANCO ITAU BMG CONSIGNADO S.A., para determinar \u00e0 parte demandada a exibi\u00e7\u00e3o dos documentos indicados na peti\u00e7\u00e3o inicial, obriga\u00e7\u00e3o que dou por satisfeita, ante sua apresenta\u00e7\u00e3o no curso do processo.Sem sucumb\u00eancia.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1024165-66.2015.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1024165-66.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar\nRequerente : Edi Aparecida  Garcia Naves\nRequerido : Banco Itau Bmg  Consignado  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anderson   Cortez   Mendes\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  cautelar  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos  proposta  por  EDI  \nAPARECIDA GARCIA  NAVES\n contra  BANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S.A.\n e \nBANCO  ITAU  BMG  CONSIGNADO  S.A.\n,  alegando,  em  resumo,  ter  seu  nome  \nnegativado  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  pela  r\u00e9.  Solicitou  documento  que  \ncomprove  a  exigibilidade  e  plausibilidade  do  d\u00e9bito  negativado.  Todavia,  em  que  \npese  notificada,  a  demandada  teria  deixado  de  fornec\u00ea-los.  Em  consequ\u00eancia,  \npleiteou  sua  exibi\u00e7\u00e3o  judicial.\nA  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (fls.  1\/7),  que  atribuiu  \u00e0  causa  o  valor  de  R$9.000,00,  \nveio  acompanhada  de  documentos,  almejando  a  comprova\u00e7\u00e3o  dos  fatos  em  que  a  \nparte  autora  funda  sua  pretens\u00e3o  (fls.  1\/14).  Deferido  o  pedido  de  assist\u00eancia  \njudiciaria  (fls.  16).\nRegularmente  citados  (fls.  19),  BANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S.A.\n e  \nBANCO  ITAU  BMG  CONSIGNADO  S.A.\n ofereceram  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  20\/23),  \npreliminarmente,  a  falta  de  interesse  de  agir  diante  da  possibilidade  de  acesso  aos  \ndocumentos  por  meio  online .  No  m\u00e9rito,  aduziram  n\u00e3o  se  oporem  ao  pedido  de  \nexibi\u00e7\u00e3o,  devendo  o  \u00f4nus  da  sucumb\u00eancia  ser  arcado  pela  autora.  \nApresentaram  as  requeridas  o  contrato  solicitado  pela  requerente  (fls.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1024165-66.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 298A87C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 19\/07\/2016 \u00e0s 12:58 . fls. 60\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1024165-66.2015.8.26.0100 - lauda  2\n46\/52).\nHouve r\u00e9plica  (fls.  55\/58).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\n \nConhe\u00e7o  diretamente  da  demanda,  nos  termos  do  artigo  307,  par\u00e1grafo  \n\u00fanico,  combinado  com  o  artigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Como  \nensina  C\u00e2ndido  Rangel  Dinamarco  sobre  dispositivo  lavrado  com  id\u00eantico  \nconte\u00fado,  \u201ca  raz\u00e3o  pela  qual  se  permite  a  antecipa\u00e7\u00e3o  do  julgamento  do  m\u00e9rito  \u00e9  \ninvariavelmente  a  desnecessidade  de  produzir  provas.  Os  dois  incisos  do  art.  330  \ndesmembram  essa  causa  \u00fanica  em  v\u00e1rias  hip\u00f3teses,  mediante  uma  reda\u00e7\u00e3o  cuja  \nleitura  deve  ser  feita  com  a  consci\u00eancia  de  que  s\u00f3  ser\u00e1  l\u00edcito  privar  as  partes  de  \nprovar  quando  as  provas  n\u00e3o  forem  necess\u00e1rias  ao  julgamento\u201d  (Institui\u00e7\u00f5es  de  \ndireito  processual  civil , v.  III.  2.  ed.  S\u00e3o  Paulo:  Malheiros,  p.  555).  \nNa  li\u00e7\u00e3o  de  Marcelo  Jos\u00e9  Magalh\u00e3es  Bonicio,  \u201ca  fase  instrut\u00f3ria  do  \nprocesso  costuma  ser  mais  longa  do  que  o  necess\u00e1rio,  servindo  muito  mais  aos  \nprop\u00f3sitos  protelat\u00f3rios  das  partes  do  que  ao  descobrimento  da  verdade.  A  \nexcessiva  complac\u00eancia  dos  ju\u00edzes,  temerosos  em  indeferir  o  requerimento  de  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  provas,  contribui  sensivelmente  para  agravar  esta  situa\u00e7\u00e3o  (...).  \nExatamente  neste  ponto  encontra-se  a  primeira  possibilidade  de  utiliza\u00e7\u00e3o  do  \nprinc\u00edpio  da  proporcionalidade  no  campo  das  provas\u201d  (Proporcionalidade  e \nprocesso:  a  garantia  constitucional  da  proporcionalidade,  a  legitima\u00e7\u00e3o  do  \nprocesso  civil  e  o  controle  das  decis\u00f5es  judiciais . S\u00e3o  Paulo:  Atlas,  2006,  p.  80).\nConforme  j\u00e1  decidiu,  na  mesma  linha,  o  Excelso  Supremo  Tribunal  \nFederal,  \u201ca  necessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  h\u00e1  de  ficar  evidenciada  para  que  o  \njulgamento  antecipado  da  lide  implique  em  cerceamento  de  defesa.  A  antecipa\u00e7\u00e3o  \u00e9  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1024165-66.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 298A87C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 19\/07\/2016 \u00e0s 12:58 . fls. 61\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1024165-66.2015.8.26.0100 - lauda  3\nleg\u00edtima\n se  os  aspectos  decisivos  est\u00e3o  suficientemente  l\u00edquidos  para  embasar  o  \nconvencimento  do  Magistrado\u201d  (RE  101171,  Relator  Min.  FRANCISCO  REZEK,  \nSEGUNDA  TURMA,  julgado  em  05\/10\/1984,  DJ  07-12-1984  p.  20990).\n\u00c9   o  caso  dos  autos,  vez  que  desnecess\u00e1ria  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria,  \nporquanto  as alega\u00e7\u00f5es  controvertidas  encontram-se  elucidadas  pela  prova  \ndocumental,  n\u00e3o  tendo  o  cond\u00e3o  a  prova  oral  ou  pericial  de  trazer  quaisquer  \nesclarecimentos  relevantes  para  seu  deslinde.  No  mais,  versa  a  demanda  mat\u00e9ria  de  \ndireito,  tratando-se  da  interpreta\u00e7\u00e3o  dos  ditames  constitucionais  e  legais,  tendo  em  \nvista  a  mat\u00e9ria  objeto  do  processo.\nDestarte,  perfeitamente  cab\u00edvel  que  se  julgue  antecipadamente  o \nm\u00e9rito,  sem  olvidar  que,  nos  termos  do  artigo  5 o\n,  inciso  LXXVIII,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  \nFederal  e  do  artigo  139,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  compete  ao  \nmagistrado  velar  pela  razo\u00e1vel  dura\u00e7\u00e3o  do  processo,  privilegiando  a  efetividade  do  \nprocesso,  quando  prescind\u00edvel  a  instru\u00e7\u00e3o  processual  (cf.  BEDAQUE,  Jos\u00e9  Roberto  \ndos  Santos.  Efetividade  do  processo  e  t\u00e9cnica  processual .  2.  ed.  S\u00e3o  Paulo:  \nMalheiros,  p.  32\/34).\nA   preliminar  de  falta  de  interesse  processual  n\u00e3o  comporta  \nacolhimento.  O  interesse  de  agir  em  ju\u00edzo  encontra-se  presente  quando  da  \nconjuga\u00e7\u00e3o  da  necessidade  com  a  utilidade  da  tutela  jurisdicional  postulada  para  a  \nsolu\u00e7\u00e3o  do  conflito.  Conforme  a  li\u00e7\u00e3o  de  Nelson  Nery  Junior  e  Rosa  Maria  Andrade  \nNery,  \u201cexiste  interesse  processual  quando  a  parte  tem  necessidade  de  ir  a  ju\u00edzo  para  \nalcan\u00e7ar  a  tutela  pretendida  e,  ainda,  quando  essa  tutela  jurisdicional  pode  trazer-lhe  \nalguma  utilidade  do  ponto  de  vista  pr\u00e1tico.  Movendo  a  a\u00e7\u00e3o  errada  ou  utilizando-se  \ndo  procedimento  incorreto,  o  provimento  jurisdicional  n\u00e3o  lhe  ser\u00e1  \u00fatil,  raz\u00e3o  pela  \nqual  a  inadequa\u00e7\u00e3o  procedimental  acarreta  a  inexist\u00eancia  de  interesse  processual\u201d  \n( C\u00f3digo  de  Processo  Civil  comentado .  4.  ed.  S\u00e3o  Paulo:  Revista  dos  Tribunais,  \n1999,  p.  729-730).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1024165-66.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 298A87C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 19\/07\/2016 \u00e0s 12:58 . fls. 62\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1024165-66.2015.8.26.0100 - lauda  4\nNa\n hip\u00f3tese  sub  judice ,  a  tutela  jurisdicional  pleiteada  mostra-se  \u00fatil  e,  \nnotadamente,  necess\u00e1ria.  De  fato,  tem  aptid\u00e3o  a  outorgar  \u00e0  parte  demandante  do  \nbem  da  vida  pleiteado,  contanto  comprovadas  as  alega\u00e7\u00f5es  contidas  na  pe\u00e7a  \nvestibular  no  curso  da  instru\u00e7\u00e3o  processual  (utilidade).  De  outro  lado,  n\u00e3o  se  pode  \nolvidar  a  oposi\u00e7\u00e3o  da  parte  demandada  ao  pedido  (necessidade),  o  que  reveste  a  \npretens\u00e3o  de  interesse  processual.\nA  demanda  \u00e9  procedente.\nCom  efeito,  a  parte  requerente  consubstancia-se,  ex  vi  do  artigo  2 o\n, \ncaput ,  da  Lei  n o\n  8.078\/90,  como  consumidora,  porquanto  se  trata  de  destinat\u00e1ria  \nfinal  do  servi\u00e7o  banc\u00e1rio.  De  outro  lado,  a  requerida  constitui-se  como  fornecedora,  \nem  conson\u00e2ncia  ao  artigo  3 o\n,  caput ,  do  mesmo  diploma  legal,  uma  vez  que  se  \norganiza  empresarialmente  para  a  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  no  mercado  de  consumo.\nAplic\u00e1vel  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  aos  servi\u00e7os  de  \nnatureza  banc\u00e1ria.  De  clareza  \u00edmpar,  nesse  diapas\u00e3o,  o  disposto  em  seu  artigo  3\u00ba,  \npar\u00e1grafo  2\u00ba.  Consoante  consagrado  pelo  Pret\u00f3rio  Excelso,  exceto  na  defini\u00e7\u00e3o  do  \ncusto  das  opera\u00e7\u00f5es  ativas  e  da  remunera\u00e7\u00e3o  das  opera\u00e7\u00f5es  passivas  praticadas  na  \nexplora\u00e7\u00e3o  da  intermedia\u00e7\u00e3o  de  dinheiro  a  incid\u00eancia  do  diploma  \u00e9  afastada,  \nsujeitando-se  \u00e0  regula\u00e7\u00e3o  do  Banco  Central  do  Brasil  \n BACEN  (cf.  STF,  Tribunal  \nPleno,  ADI  2591\/DF,  Rel.\u00a0Min.  CARLOS  VELLOSO,  Rel.  p\/  Ac\u00f3rd\u00e3o\u00a0Min.  EROS  \nGRAU,  j.  07\/06\/2006,  DJ  29\/09\/2006,  p.  31;  e  STJ,  S\u00famula  n\u00b0  297).  \nNos  exatos  termos  do  artigo  102,  par\u00e1grafo  2o\n,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  \nFederal,  com  a  modifica\u00e7\u00e3o  introduzida  pela  Emenda  Constitucional  n o\n  45\/2004,  \nn\u00e3o  se  pode  negar  revestirem-se  as  decis\u00f5es  do  Pret\u00f3rio  Excelso  no  controle  \nconcentrado  de  constitucionalidade  de  efic\u00e1cia  erga  omnes  e  efeito  vinculante,  o  \nque  n\u00e3o  se  limita  \u00e0  sua  parte  dispositiva,  mas  se  estende  de  modo  a  abarcar  seus  \nmotivos  determinantes  (cf.  MENDES,  Gilmar  Ferreira.  Efeito  vinculante  das  \ndecis\u00f5es  do  Supremo  Tribunal  Federal  nos  processos  de  controle  abstrato  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1024165-66.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 298A87C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 19\/07\/2016 \u00e0s 12:58 . fls. 63\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1024165-66.2015.8.26.0100 - lauda  5\nnormas.\n Revista  IOB\/DCAP , n.  4,  S\u00e3o  Paulo,  1999,  p.  33).\nAnalisando  a  quest\u00e3o  de  fundo,  pois,  mostra-se  indisput\u00e1vel  o \ncabimento  da  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  \u00e0  luz  dos  preceitos  e  princ\u00edpios  que  regem  as  \ndemandas  de  natureza  consumerista,  entendimento  acolhido  pela  S\u00famula  n o\n 297  do  \nColendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  (\u201cO  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \u00e9 \naplic\u00e1vel  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras\u201d).\nConsoante  ao  imperativo  do  artigo  6o\n,  inciso  VIII,  do  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor,  trata-se  de  direito  b\u00e1sico  do  consumidor  a  facilita\u00e7\u00e3o  da  \ndefesa  de  seus  direitos.  De  mais  a  mais,  a  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  2.878\/2001  do  BACEN  \ndisp\u00f5e  que  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  devem  atender  tempestivamente  \u00e0s \nsolicita\u00e7\u00f5es  de  seus  correntistas  (art.  1\u00ba,  inciso  I).  Evidente,  pois,  o  dever  de  \nfornecimento  de  uma  via  ou  mesmo  de  c\u00f3pia  dos  documentos  relativos  \u00e0  rela\u00e7\u00e3o  \nmantida  entre  as  partes,  tais  como  os  instrumentos  do  contrato  de  m\u00fatuo  banc\u00e1rio,  o  \nque  se  mostra  inerente  \u00e0  sua  atividade  empresarial.  \nPor  outro  giro,  o  procedimento  cautelar  objetivando  a  exibi\u00e7\u00e3o  de  \ndocumentos  tem  \u00ednsito  o  periculum  in  mora  na  mera  verifica\u00e7\u00e3o  do  disposto  pelo  \nartigo  396  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  De  mais  a  mais,  evidente  sua  natureza  \nsatisfativa,  dispensando  o  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  principal  e,  por  conseguinte,  sua  \nindica\u00e7\u00e3o  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  que  a  veicula.  Nesse  sentido,  trilha  a  jurisprud\u00eancia  do  \nColendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:\n\u201cPROCESSUAL  CIVIL.  A\u00c7\u00c3O  CAUTELAR  DE  EXIBI\u00c7\u00c3O  DE  \nDOCUMENTOS.  NATUREZA  SATISFATIVA.  DISPENSA  DO  \nAJUIZAMENTO  DA  A\u00c7\u00c3O  PRINCIPAL  (...)  Entendimento  desta  \nCorte  no  sentido  de  que  na  medida  cautelar  de  cunho  satisfativo  \u00e9  \ndesnecess\u00e1ria  a  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  principal\u201d  (AgRg  no  REsp  \n1161459\/RS,  Rel.  Ministro  MAURO  CAMPBELL  MARQUES,  \nSEGUNDA  TURMA,  julgado  em  05\/08\/2010,  DJe  01\/09\/2010).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1024165-66.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 298A87C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 19\/07\/2016 \u00e0s 12:58 . fls. 64\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1024165-66.2015.8.26.0100 - lauda  6\n\u00a0\n  \nUma  vez,  por\u00e9m,  que  ausente  prova  de  que  a  parte  r\u00e9  teria  negado,  \ndepois  de  devidamente  notificada  extrajudicialmente,  a  exibi\u00e7\u00e3o  dos  documentos  e,  \nal\u00e9m  disso,  n\u00e3o  ofereceu  resist\u00eancia  \u00e0  disponibiliza\u00e7\u00e3o  das  informa\u00e7\u00f5es,  ap\u00f3s  a  sua  \ncita\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  condena\u00e7\u00e3o  de  verbas  de  sucumb\u00eancia.  De  fato,  em  \nque  pese  a  notifica\u00e7\u00e3o  extrajudicial  encaminhada  (fls.  12\/13),  sequer  h\u00e1  prova  de  \nseu  efetivo  recebimento  pelo  setor  competente  da  empresa,  bem  como  elementos  a  \natestar  a  identidade  do  seu  subscritor,  com  a  anota\u00e7\u00e3o  de  que  os  documentos  \nexigidos  revestem-se  da  natureza  de  sigilosos,  o  que  exige  cautela  a  impedir  seu  \nindevido  fornecimento  a  terceiros.  A  prop\u00f3sito,  julgados  do  Colendo  Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  e  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo:\n\u201cAGRAVO  REGIMENTAL  NO  RECURSO  ESPECIAL.  EXTRATO  \nDE  CADERNETA  POUPAN\u00c7A.  EXIBI\u00c7\u00c3O  DE  DOCUMENTO.  \nAUS\u00caNCIA  PRETENS\u00c3O  RESISTIDA.  INCAB\u00cdVEL  FIXA\u00c7\u00c3O  \nDE  HONOR\u00c1RIOS  SUCUMBENCIAIS.  JUSTI\u00c7A  GRATUITA.  \nFALTA  DE  ELEMENTOS  COMPROVANDO  A \nIMPOSSIBILIDADE  DO  RECORRENTE  ARCAR  COM  AS  \nDESPESAS  PROCESSUAIS.  AGRAVO  N\u00c3O  PROVIDO.  Pela  \naplica\u00e7\u00e3o  dos  princ\u00edpios  da  sucumb\u00eancia  e  da  causalidade  em  a\u00e7\u00f5es  \ncautelares  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos,  para  haver  condena\u00e7\u00e3o  a \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  deve  estar  caracterizada  nos  autos  a \nresist\u00eancia  \u00e0  exibi\u00e7\u00e3o  dos  documentos  pleiteados.  O  Tribunal  de  \norigem  consignou  a  aus\u00eancia  de  pretens\u00e3o  resistida,  diante  da  falta  de  \npedido  administrativo,  bem  como  pelo  fornecimento  do  extratos  \nbanc\u00e1rios  em  ju\u00edzo,  ap\u00f3s  o  fornecimento  dos  dados  necess\u00e1rios.  \nAus\u00eancia  de  elementos  comprovando  a  impossibilidade  de  arcar  com  \nas  despesas  processuais.  Agravo  regimental  n\u00e3o  provido\u201d  (AgRg  no  \nREsp  934.260\/RS,  Rel.  Ministro  LUIS  FELIPE  SALOM\u00c3O,  \nQUARTA  TURMA,  julgado  em  10\/04\/2012,  DJe  13\/04\/2012).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1024165-66.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 298A87C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 19\/07\/2016 \u00e0s 12:58 . fls. 65\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1024165-66.2015.8.26.0100 - lauda  7\n\u201cMedida\n Cautelar.  Exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos.  \u00d3rg\u00e3o  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito.  \u00d4nus  de  sucumb\u00eancia  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  n\u00e3o  impostos.  \nInexist\u00eancia  de  prova  de  que  houve  recusa  a  pedido  extrajudicial.  \nDocumentos  apresentados  com  a  contesta\u00e7\u00e3o.  Senten\u00e7a  mantida,  \nconsoante  os  seus  pr\u00f3prios  fundamentos.  Recurso  n\u00e3o  provido\u201d  \n(Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0146816-25.2012.8.26.0100,  Rel.  Jos\u00e9  Joaquim  dos  \nSantos,  2\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  julgado  em  04\/11\/2014).\nDiante  do  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  A  DEMANDA  \nformulada  por  EDI  APARECIDA  GARCIA  NAVES\n contra  BANCO  ITA\u00da  \nUNIBANCO S.A.\n e  BANCO  ITAU  BMG  CONSIGNADO  S.A.\n,  para  determinar  \n\u00e0   parte  demandada  a  exibi\u00e7\u00e3o  dos  documentos  indicados  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  \nobriga\u00e7\u00e3o  que  dou  por  satisfeita,  ante  sua  apresenta\u00e7\u00e3o  no  curso  do  processo.\nSem  sucumb\u00eancia.\nPublique-se,  registre-se  e  intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  julho  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1024165-66.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 298A87C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 19\/07\/2016 \u00e0s 12:58 . fls. 66"}},{"data":"05\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.15.70099637-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 21\/09\/2015 12:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0198\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1970 P\u00e1gina: 2285\/2289","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0198\/2015 Teor do ato: I-) Fls. 20\/44 e 46\/52: retifiquem-se as anota\u00e7\u00f5es relativas ao polo passivo da a\u00e7\u00e3o, a fim de que nelas se fa\u00e7a constar BANCO ITA\u00da BMG CONSIGNADO S\/A., conforme requerido na contesta\u00e7\u00e3o. II-) Sem preju\u00edzo, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 requerente dos documentos exibidos pelo requerido a fim de que se manifeste em termos de prosseguimento em 10(dez) dias. III-) Ap\u00f3s, tornem para senten\u00e7a. Intime-se. Cumpra-se. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Klaus Philipp Lodoli (OAB 333457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    I-) Fls. 20\/44 e 46\/52: retifiquem-se as anota\u00e7\u00f5es relativas ao polo passivo da a\u00e7\u00e3o, a fim de que nelas se fa\u00e7a constar BANCO ITA\u00da BMG CONSIGNADO S\/A., conforme requerido na contesta\u00e7\u00e3o. II-) Sem preju\u00edzo, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 requerente dos documentos exibidos pelo requerido a fim de que se manifeste em termos de prosseguimento em 10(dez) dias. III-) Ap\u00f3s, tornem para senten\u00e7a. Intime-se. Cumpra-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Afonso   Celso   ,   n\u00ba   1065 ,   .   -   Vila   Mariana\nCEP:   04119-061   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5574-0355   -   E-mail:   jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1024165-66.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1024165-66.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar\nRequerente : Edi Aparecida  Garcia Naves\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Roberto   Ferreira   Sampaio\nVistos.\nI-) Fls.  20\/44  e  46\/52\n:  retifiquem-se  as  anota\u00e7\u00f5es  relativas  ao  polo  \npassivo  da  a\u00e7\u00e3o,  a  fim  de  que  nelas  se  fa\u00e7a  constar  BANCO  ITA\u00da  BMG  CONSIGNADO  \nS\/A.,  conforme  requerido  na  contesta\u00e7\u00e3o.\nII-)  Sem  preju\u00edzo,  d\u00ea-se  ci\u00eancia  \u00e0  requerente  dos  documentos  \nexibidos  pelo  requerido  a  fim  de  que  se  manifeste  em  termos  de  prosseguimento  em  \n10 (dez)  dias.\nIII-) Ap\u00f3s,  tornem  para  senten\u00e7a.\nIntime-se.\nCumpra-se.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  setembro  de  2015 .\nPaulo  Roberto  Ferreira  Sampaio\nJuiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1024165-66.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 185E182. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO FERREIRA SAMPAIO, liberado nos autos em 15\/09\/2015 \u00e0s 12:17 . fls. 53"}},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.15.70059085-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/06\/2015 18:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR338541043TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Cautelar - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 20\/04\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.15.70038670-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/04\/2015 11:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Cautelar - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0054\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1853 P\u00e1gina: 2077\/2084","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0054\/2015 Teor do ato: Vistos. I - Concedo \u00e0 Autora os benef\u00edcios da gratuidade. Anote-se. II - Cite-se e intime-se o Requerido, pela via postal, para que exiba os documentos em cinco (5) dias, nos termos dos artigos 357 e seguintes, do C\u00f3digo de Processo Civil. Int. Advogados(s): Klaus Philipp Lodoli (OAB 333457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. I - Concedo \u00e0 Autora os benef\u00edcios da gratuidade. Anote-se. II - Cite-se e intime-se o Requerido, pela via postal, para que exiba os documentos em cinco (5) dias, nos termos dos artigos 357 e seguintes, do C\u00f3digo de Processo Civil. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Afonso   Celso   ,   n\u00ba   1065 ,   .   -   Vila   Mariana\nCEP:   04119-061   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5574-0355   -   E-mail:   jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1024165-66.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1024165-66.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar\nRequerente : Edi Aparecida  Garcia Naves\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Roberto   Ferreira   Sampaio\nVistos.\nI -  Concedo  \u00e0  Autora  os  benef\u00edcios  da  gratuidade.\nAnote-se.\nII  -  Cite-se  e  intime-se  o  Requerido,  pela  via  postal,  para  que  exiba  os  \ndocumentos  em  cinco  (5)  dias,  nos  termos  dos  artigos  357  e  seguintes,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1024165-66.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo F0E514. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS GOZZO, liberado nos autos em 23\/03\/2015 \u00e0s 19:12 . fls. 16"}},{"data":"20\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2015","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2015","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   conf. r. desp. de fls, 15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conf. Desp. fls.15 de 16.03.15Foro destino: Foro Regional III - Jabaquara","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2015","descricao":"Despacho    Considerando que o endere\u00e7o do domic\u00edlio do r\u00e9u, pra\u00e7a Alfredo Egydio de Souza Aranha, gera compet\u00eancia absoluta, pois funcional, do FR do Jabaquara, remetam-se os autos \u00e0quele regional.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n35\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1024165-66.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar\nRequerente : Edi Aparecida  Garcia Naves\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cesar   Augusto   Vieira   Macedo\nConsiderando  que  o  endere\u00e7o  do  domic\u00edlio  do  r\u00e9u,  pra\u00e7a  \nAlfredo  Egydio  de  Souza  Aranha,  gera  compet\u00eancia  absoluta,  pois  funcional,  \ndo  FR  do  Jabaquara,  remetam-se  os  autos  \u00e0quele  regional.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1024165-66.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo EFB7C2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CESAR AUGUSTO VIEIRA MACEDO, liberado nos autos em 16\/03\/2015 \u00e0s 13:23 . fls. 15"}},{"data":"16\/03\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1024160-44.2015.8.26.0100.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/04\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/09\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/08\/2016","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/01\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":53,"total_andamentos":53}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"669436775","codPublicacaoOrigem":"1136454141","dataDivulgacao":"May  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1024165-66.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2337","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1024165-66.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator: Des.: Spencer Almeida Ferreira - Apelante: Edi Aparecida Garcia Naves (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Banco Itau Bmg Consignado S.a - Deram provimento ao recurso. V. U. - Advogado: Klaus Philipp Lodoli (OAB: 333457\/SP) (Fls: 8) - Advogado: Renato Rosin Vidal (OAB: 269955\/SP) (Fls: 8) - Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) (Fls: 26)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 19\u00ba Grupo - 38\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 304\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 38\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 26 DE ABRIL DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. SPENCER ALMEIDA FERREIRA, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) CLELIA APARECIDA DA SILVA BARBOSA DE OLIVEIRA. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. FERNANDO SASTRE REDONDO, FL\u00c1VIO CUNHA DA SILVA, ACHILE ALESINA, C\u00c9SAR PEIXOTO e MARCOS GOZZO. AUS\u00caNCIA JUSTIFICADA DO EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR EDUARDO ALMEIDA PRADO ROCHA DE SIQUEIRA. O EXCELENTISSIMO SENHOR DESEMBARGADOR SPENCER ALMEIDA FERREIRA, PRESIDENTE DA TRIG\u00c9SSIMA OITAVA C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, DETERMINOU CONSIGNAR EM ATA VOTOS DE PESAR PELO FALECIMENTO DA SENHORA HELENA ALMEIDA PRADO ROCHA DE SIQUEIRA, M\u00c3E DO EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR EDUARDO ALMEIDA PRADO ROCHA DE SIQUEIRA. ADERIRAM EXPRESSAMENTE OS DEMAIS DESEMBARGADORES DA C\u00c2MARA. O EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR PRESIDENTE, DESEMBARGADOR SPENCER ALMEIDA FERREIRA, DETERMINOU A EXPEDI\u00c7\u00c3O DE OF\u00cdCIO, \u00c0 DIGN\u00cdSSIMA FAM\u00cdLIA ENLUTADA. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1153","paginaFinal":"1153","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"867155","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22086313","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May  2 2017 08:17:41:463AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1024165-66.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1024165-66.2015.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"634228231","codPublicacaoOrigem":"1101086823","dataDivulgacao":"Mar  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1024165-66.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2298","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1024165-66.2015.8.26.0100 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Edi Aparecida Garcia Naves - Banco Itau Bmg Consignado S\/A e outro - Nos termos do artigo 1010, \u00a73\u00ba do NCPC, o ju\u00edzo de admissibilidade do recurso de Apela\u00e7\u00e3o passou a ser feito pelo Tribunal de Justi\u00e7a. Assim, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a com as formalidades de praxe. - ADV: KLAUS PHILIPP LODOLI (OAB 333457\/SP), RENATO ROSIN VIDAL (OAB 269955\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0051\/2017 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROGERIO DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2075","paginaFinal":"2075","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"843172","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20279696","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Mar  1 2017 10:13:43:547PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1024165-66.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1024165-66.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751457890","codPublicacaoOrigem":"1197936088","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1024165-66.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1024165-66.2015.8.26.0100 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Edi Aparecida Garcia Naves - Banco Itau Bmg Consignado S\/A e outro - Vistos.Diante da concord\u00e2ncia da parte autora tenho por satisfeito o seu cr\u00e9dito, JULGO EXTINTA a presente fase de cumprimento de senten\u00e7a, nos termos do art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se guia de levantamento, tal como requerido a fls. 145.Transitada em julgado, recolhidas eventuais custas em aberto, arquivem-se os autos, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es e observadas as formalidades legais.Publique-se. Intimem-se. - ADV: RENATO ROSIN VIDAL (OAB 269955\/SP), KLAUS PHILIPP LODOLI (OAB 333457\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0256\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2221","paginaFinal":"2221","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"923125","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26071617","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:39:17:280AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1024165-66.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1024165-66.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"381949346","codPublicacaoOrigem":"702861011","dataDivulgacao":"Sep 18 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 21 2015 12:00:00:000AM","numero":"1024165-66.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1970","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1024165-66.2015.8.26.0100 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Edi Aparecida Garcia Naves - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - I-) Fls. 20\/44 e 46\/52: retifiquem-se as anota\u00e7\u00f5es relativas ao polo passivo da a\u00e7\u00e3o, a fim de que nelas se fa\u00e7a constar BANCO ITA\u00da BMG CONSIGNADO S\/A., conforme requerido na contesta\u00e7\u00e3o. II-) Sem preju\u00edzo, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 requerente dos documentos exibidos pelo requerido a fim de que se manifeste em termos de prosseguimento em 10(dez) dias. III-) Ap\u00f3s, tornem para senten\u00e7a. Intime-se. Cumpra-se. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), KLAUS PHILIPP LODOLI (OAB 333457\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0198\/2015 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO ROBERTO FERREIRA SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FATIMA DAS DORES DOS SANTOS FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2289","paginaFinal":"2289","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"532414","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9368566","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep 17 2015 10:52:02:500PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1024165-66.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1024165-66.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"520908045","codPublicacaoOrigem":"926021166","dataDivulgacao":"Aug  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"1024165-66.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2171","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1024165-66.2015.8.26.0100 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Edi Aparecida Garcia Naves - Banco Itau Bmg Consignado S\/A e outro - \"Diante do exposto, julgo procedente A DEMANDA formulada por EDI APARECIDA GARCIA NAVES contra BANCO ITA\u00da UNIBANCO S.A. e BANCO ITAU BMG CONSIGNADO S.A., para determinar \u00e0 parte demandada a exibi\u00e7\u00e3o dos documentos indicados na peti\u00e7\u00e3o inicial, obriga\u00e7\u00e3o que dou por satisfeita, ante sua apresenta\u00e7\u00e3o no curso do processo.Sem sucumb\u00eancia.\" (republicado por incorre\u00e7\u00e3o). - ADV: KLAUS PHILIPP LODOLI (OAB 333457\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2016 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROGERIO DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2503","paginaFinal":"2503","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"721130","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14774912","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Aug  2 2016 10:14:41:640PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1024165-66.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1024165-66.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"520914419","codPublicacaoOrigem":"926021166","dataDivulgacao":"Aug  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"1024165-66.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2171","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1024165-66.2015.8.26.0100 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Edi Aparecida Garcia Naves - Banco Itau Bmg Consignado S\/A e outro - \"Diante do exposto, julgo procedente A DEMANDA formulada por EDI APARECIDA GARCIA NAVES contra BANCO ITA\u00da UNIBANCO S.A. e BANCO ITAU BMG CONSIGNADO S.A., para determinar \u00e0 parte demandada a exibi\u00e7\u00e3o dos documentos indicados na peti\u00e7\u00e3o inicial, obriga\u00e7\u00e3o que dou por satisfeita, ante sua apresenta\u00e7\u00e3o no curso do processo.Sem sucumb\u00eancia.\" (republicado por incorre\u00e7\u00e3o). - ADV: KLAUS PHILIPP LODOLI (OAB 333457\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2016 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROGERIO DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2503","paginaFinal":"2503","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"721130","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14774912","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Aug  2 2016 10:19:06:840PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1024165-66.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1024165-66.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"609874024","codPublicacaoOrigem":"1076460111","dataDivulgacao":"Jan 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1024165-66.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2272","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1024165-66.2015.8.26.0100 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Edi Aparecida Garcia Naves - Banco Itau Bmg Consignado S\/A e outro - \u00c0s contrarraz\u00f5es. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), KLAUS PHILIPP LODOLI (OAB 333457\/SP), RENATO ROSIN VIDAL (OAB 269955\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0013\/2017 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROGERIO DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2000","paginaFinal":"2000","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"827319","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19157577","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jan 19 2017 10:13:35:603PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1024165-66.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1024165-66.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"515832184","codPublicacaoOrigem":"915140024","dataDivulgacao":"Jul 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"1024165-66.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2164","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1024165-66.2015.8.26.0100 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Edi Aparecida Garcia Naves - Diante do exposto, julgo procedente A DEMANDA formulada por EDI APARECIDA GARCIA NAVES contra BANCO ITA\u00da UNIBANCO S.A. e BANCO ITAU BMG CONSIGNADO S.A., para determinar \u00e0 parte demandada a exibi\u00e7\u00e3o dos documentos indicados na peti\u00e7\u00e3o inicial, obriga\u00e7\u00e3o que dou por satisfeita, ante sua apresenta\u00e7\u00e3o no curso do processo.Sem sucumb\u00eancia. - ADV: KLAUS PHILIPP LODOLI (OAB 333457\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0254\/2016 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROGERIO DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2211","paginaFinal":"2211","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"715428","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14569495","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Jul 25 2016 07:03:53:520AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1024165-66.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1024165-66.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706650536","codPublicacaoOrigem":"1166861843","dataDivulgacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1024165-66.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2379","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1024165-66.2015.8.26.0100 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Edi Aparecida Garcia Naves - Banco Itau Bmg Consignado S\/A e outro - Vistos.Fls. 126\/134: cumpra-se o venerando Ac\u00f3rd\u00e3o.Fls. 136\/138: manifeste-se a parte autora, no prazo de dez (10) dias.Intime-se. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), RENATO ROSIN VIDAL (OAB 269955\/SP), KLAUS PHILIPP LODOLI (OAB 333457\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0169\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2357","paginaFinal":"2357","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"895008","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23876671","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul  3 2017 07:41:21:033AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1024165-66.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1024165-66.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"650744858","codPublicacaoOrigem":"1118725397","dataDivulgacao":"Mar 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1024165-66.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2316","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1024165-66.2015.8.26.0100; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Exibi\u00e7\u00e3o; N\u00ba origem: 1024165-66.2015.8.26.0100; Assunto: Banc\u00e1rios; Apelante: Edi Aparecida Garcia Naves (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Klaus Philipp Lodoli (OAB: 333457\/SP); Advogado: Renato Rosin Vidal (OAB: 269955\/SP); Apelado: Banco Itau Bmg Consignado S.a; Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga REPUBLICADOS POR TEREM SA\u00cdDO COM INCORRE\u00c7\u00c3O\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 21\/03\/2017","paginaInicial":"238","paginaFinal":"238","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"854485","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21115322","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar 28 2017 04:08:31:283AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1024165-66.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1024165-66.2015.8.26.0100|551\/2011|1024165-66.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"660496981","codPublicacaoOrigem":"1128932058","dataDivulgacao":"Apr 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1024165-66.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2326","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"10 - 1024165-66.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator Spencer Almeida Ferreira - Apelante: Edi Aparecida Garcia Naves (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Banco Itau Bmg Consignado S.a - Advogado: Klaus Philipp Lodoli (OAB: 333457\/SP) (Fls: 8) - Advogado: Renato Rosin Vidal (OAB: 269955\/SP) (Fls: 8) - Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) (Fls: 26)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 19\u00ba Grupo - 38\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 304\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 38\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Palacio da Justi\u00e7a, sala 511, 5\u00ba andar ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 38\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 26 DE ABRIL DE 2017 (QUARTA-FEIRA), NA PALACIO DA JUSTI\u00c7A, SALA 511, 5\u00ba ANDAR, COM INICIO \u00c0S 14:00 HORAS. CONSTAR\u00c3O OS ADIADOS, MAIS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1547","paginaFinal":"1547","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"860743","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21665591","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Apr 11 2017 08:30:06:637AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1024165-66.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1024165-66.2015.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"673162319","codPublicacaoOrigem":"1139625723","dataDivulgacao":"May  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1024165-66.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2341","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1024165-66.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Edi Aparecida Garcia Naves (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Banco Itau Bmg Consignado S.a - Magistrado(a) Spencer Almeida Ferreira - Deram provimento ao recurso. V. U. - A\u00c7\u00c3O CAUTELAR - EXIBI\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS - SENTEN\u00c7A DE PROCED\u00caNCIA SEM IMPOSI\u00c7\u00c3O DE \u00d4NUS DE SUCUMB\u00caNCIA - RECURSO DA AUTORA - PRETENS\u00c3O DA REQUERENTE \u00c0 CONDENA\u00c7\u00c3O DO REQUERIDO NO PAGAMENTO DE VERBA HONOR\u00c1RIA - DOCUMENTOS EXIBIDOS NO CURSO DA A\u00c7\u00c3O - PEDIDO ADMINISTRATIVO REALIZADO - INTELIG\u00caNCIA NO RECURSO REPETITIVO, RESP N\u00ba 1.349.453\/MS - REQUISITOS PREENCHIDOS - OMISS\u00c3O DO R\u00c9U, QUE N\u00c3O DEMONSTROU TER RESPONDIDO \u00c0 SOLICITA\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA ANTERIOR, JUSTIFICANDO SUA RECUSA -- CARACTERIZA\u00c7\u00c3O DE RECUSA INJUSTIFICADA DO R\u00c9U EM FORNECER O DOCUMENTO, POIS N\u00c3O ATENDIDA A NOTIFICA\u00c7\u00c3O EXTRAJUDICIAL ENVIADA PELA AUTORA - \u00d4NUS DE SUCUMB\u00caNCIA - A RESIST\u00caNCIA \u00c0 PRETENS\u00c3O EXIBIT\u00d3RIA NA ESFERA ADMINISTRATIVA IMPLICA NA CONDENA\u00c7\u00c3O DO R\u00c9U AO PAGAMENTO DOS \u00d4NUS DE SUCUMB\u00caNCIA, PELO PRINC\u00cdPIO DA CAUSALIDADE - NECESSIDADE DE MOVIMENTAR O JUDICI\u00c1RIO - \u00d4NUS DA SUCUMB\u00caNCIA QUE DEVE SER CARREADO AO R\u00c9U - HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS DEVIDOS - ART. 85, \u00a7 8\u00ba, DO CPC - VERBA HONOR\u00c1RIA FIXADA EM R$ 1.500,00, CORRIGIDOS DA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DO AC\u00d3RD\u00c3O - SENTEN\u00c7A REFORMADA - RECURSO PROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 87,40 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Klaus Philipp Lodoli (OAB: 333457\/SP) - Renato Rosin Vidal (OAB: 269955\/SP) - Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 313\/304","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 19\u00ba Grupo - 38\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 304\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2333","paginaFinal":"2333","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"869697","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22252746","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May  8 2017 10:27:04:080AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1024165-66.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1024165-66.2015.8.26.0100|551\/2011|1.349.453\/|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}