{"numero":"1024073-26.2017.8.26.0001","processos":[{"processo":"1024073-26.2017.8.26.0001    Em grau de recurso","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","local_fisico":null,"distribuicao":"10\/08\/2017 \u00e0s 14:01 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional I - Santana","juiz":"Rafael da Cruz Gouveia Linardi","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 4.119,34","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marluce Moraes dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ismael Siqueira Nunes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70267882-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/10\/2017 16:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0247\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2436 P\u00e1gina: 1975\/1985","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0247\/2017 Teor do ato: Visto.Recebo o recurso da requerente em seu efeito devolutivo.\u00c0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, ao E. Col\u00e9gio Recursal.Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Ismael Siqueira Nunes (OAB 276937\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Despacho    Visto.Recebo o recurso da requerente em seu efeito devolutivo.\u00c0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, ao E. Col\u00e9gio Recursal.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, Casa  Verde  - CEP  \n02546-000,  Fone: (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantanajec@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1024073-26.2017.8.26.0001  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1024073-26.2017.8.26.0001  - Procedimento  do Juizado  Especial  \nC\u00edvel\nRequerente :Marluce Moraes dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Rafael   da   Cruz   Gouveia   Linardi\nVisto.\nRecebo  o  recurso  da  requerente  em  seu  efeito  devolutivo.\n\u00c0  parte  contr\u00e1ria  para  contrarraz\u00f5es.\nAp\u00f3s,  ao  E.  Col\u00e9gio  Recursal.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 20  de  setembro  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1024073-26.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 4AB7CA8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL DA CRUZ GOUVEIA LINARDI, liberado nos autos em 20\/09\/2017 \u00e0s 19:22 . fls. 193"}},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70253987-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 19\/09\/2017 18:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0235\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 1882\/1892","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0235\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial, julgando extinto o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do CPC, sem custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios at\u00e9 esta fase, nos termos dos artigos 54 e 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95. Para fins de recurso inominado: O prazo para recurso \u00e9 de dez dias corridos (art. 42 da Lei n\u00ba 9.099\/95 c.c. Enunciado n\u00ba 165 do FONAJE) contados da ci\u00eancia da senten\u00e7a. O recurso dever\u00e1 ser interposto por advogado e vir acompanhado do preparo (R$ 250,70) e do porte de remessa e retorno (R$ 32,70) correspondente a cada objeto a ser encaminhado, se houver (art. 1.275, \u00a7 3\u00ba, NSCGJ), facultado o recolhimento em at\u00e9 48 horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o (art. 42 \u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 9.099\/95), n\u00e3o havendo prazo suplementar para sua apresenta\u00e7\u00e3o ou complementa\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, certifique-se e remetam-se os autos ao arquivo.P.I.C. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Ismael Siqueira Nunes (OAB 276937\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial, julgando extinto o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do CPC, sem custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios at\u00e9 esta fase, nos termos dos artigos 54 e 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95. Para fins de recurso inominado: O prazo para recurso \u00e9 de dez dias corridos (art. 42 da Lei n\u00ba 9.099\/95 c.c. Enunciado n\u00ba 165 do FONAJE) contados da ci\u00eancia da senten\u00e7a. O recurso dever\u00e1 ser interposto por advogado e vir acompanhado do preparo (R$ 250,70) e do porte de remessa e retorno (R$ 32,70) correspondente a cada objeto a ser encaminhado, se houver (art. 1.275, \u00a7 3\u00ba, NSCGJ), facultado o recolhimento em at\u00e9 48 horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o (art. 42 \u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 9.099\/95), n\u00e3o havendo prazo suplementar para sua apresenta\u00e7\u00e3o ou complementa\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, certifique-se e remetam-se os autos ao arquivo.P.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo -SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1024073-26.2017.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de \nContrato\nRequerente : Marluce Moraes dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Rafael   da   Cruz   Gouveia   Linardi\nVistos.  \nRelat\u00f3rio  dispensado  nos  termos  do  art.  38  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95.\nFundamento  e  decido.\nO  processo  pode  ser  julgado  no  estado  em  que  se  encontra,  pois  as  quest\u00f5es  \ndebatidas  s\u00e3o  de  direito  e  por  estar  a  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  provada  por  documentos,  artigo  355,  I  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nPrimeiramente,  destaco  que  o  caso  versa  sobre  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  devendo,  \nportanto,  ser  julgado  \u00e0  luz  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  \nDe  in\u00edcio,  afasto  a  preliminar  de  incompet\u00eancia  do  Juizado,  pois  n\u00e3o  \u00e9  necess\u00e1ria  \na  per\u00edcia  cont\u00e1bil  para  o  deslinde  da  controv\u00e9rsia,  conforme  se  ver\u00e1.  Afasto,  tamb\u00e9m,  a  preliminar  \nde  in\u00e9pcia  da  inicial,  pois,  a  despeito  da  reda\u00e7\u00e3o  deficiente  empregada,  dela  \u00e9  poss\u00edvel  extrair  os  \nfatos  e  o  pedido,  n\u00e3o  afetando,  a  falta  de  quantifica\u00e7\u00e3o,  o  entendimento  final.\nNo  m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  improcedente.\nDo  que  consta  dos  autos,  a  parte  autora  celebrou  junto  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  financeira  r\u00e9,  \nem  27\/09\/13,  Contrato  de  Empr\u00e9stimo  n\u00ba  1012289086.  \nPosteriormente,  em  12\/11\/13,  a  autora  teria  sido  v\u00edtima  de  estelionato  perpetrado  \npor  terceiros,  ap\u00f3s  a  utiliza\u00e7\u00e3o  de  caixa  autom\u00e1tico,  ocasi\u00e3o  na  qual  foi  contra\u00eddo  um  segundo  \nempr\u00e9stimo  em  seu  nome.  O  evento  deu  azo  ao  ajuizamento  da  demanda  n\u00ba  1000126-45.2014  \nperante  a  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  deste  foro,  o  qual  foi  julgado  procedente  para  declarar  a  nulidade  do  \nmesmo.\nParalelamente a  isto,  o  primeiro  contrato,  leg\u00edtimo,  veio  a  ser  inadimplido,  \nincidindo  encargos  e  juros  morat\u00f3rios,  raz\u00e3o  pela  qual,  em  21\/08\/15,  sobreveio  aditivo  de  \nRenegocia\u00e7\u00e3o  n\u00ba  659373070  (fls.  50).\nAtrav\u00e9s  da  presente  demanda  intentada,  busca  a  parte  autora  o  reconhecimento  da  \nabusividade  das  cl\u00e1usulas  do  instrumento  firmado  com  o  Banco  r\u00e9u,  no  qual  entende  ser  indevida  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1024073-26.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 49E7449. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL DA CRUZ GOUVEIA LINARDI, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:09 . fls. 182\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo -SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\na utiliza\u00e7\u00e3o  da  pr\u00e1tica  de  anatocismo,  usura  e  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros.\nO  banco  r\u00e9u,  por  sua  vez,  defende  a  lisura  de  seu  posicionamento.\nInicialmente,  cumpr e  ressaltar  que  a  obriga\u00e7\u00e3o  imposta  ao  r\u00e9u  no  processo  \nsupramencionado  j\u00e1  se  encontra  extinta,  conforme  decis\u00e3o  exarada  naqueles  autos  em  15\/05\/17,  a  \nqual  ora  transcrevo:\nVistos.\nNo  que  diz  respeito  \u00e0  condena\u00e7\u00e3o  de  Ita\u00fa,  o  fato  de  ter  sido  feito  acordo  em  que  \na   autora  declarou  que  n\u00e3o  existe  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  a  ser  cumprida  pela  \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira  (ver  fls.  181  dos  autos  principais)  n\u00e3o  afasta  a  coisa  \njulgada,  consistente  na  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  do  contrato  LIS  \n Rede  \nShop  de  R$  2.000,00  (compra  feita  no  Carrefour  em  13.11.2013  (fls.  125).\nO  Banco  Ita\u00fa  deve  respeitar  os  limites  objetivos  da  coisa  julgada.\nContudo,  demonstrou  na  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  252\/256  que  terminou  observando  a  \nsenten\u00e7a, ao  liquidar  a  d\u00edvida  na  conta  corrente,  que  alcan\u00e7ara  o  valor  de  \nR$ 2.808,04.\nPortanto, tudo  indica  que  a  d\u00edvida  impugnada  pela  exequente  a  fls.  236\/238  \ntenha  natureza  diversa,  haja  vista  a  rubrica  SOB  MEDIDA  COMP  e \nCREDIARIO  AUTOM.  \nNesses  termos,  n\u00e3o  h\u00e1  por  que  impor  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  financeira  astreintes.\nO  referido  feito  encontra-se,  inclusive,  extinto  pela  satisfa\u00e7\u00e3o,  conforme  senten\u00e7a  \nexarada  em  19\/07\/17:\n  Vistos.\nHaja  o  vista  o  cumprimento  da  condena\u00e7\u00e3o  pelo  Banco  Ita\u00fa,\n tal  como  \nreconhecido  na  decis\u00e3o  de  fls.  261  e  262,  julgo  EXTINTA  a  execu\u00e7\u00e3o,  com  \nfundamento  no  art.  924,  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nFa\u00e7o  observar  que  as  quest\u00f5es  suscitadas  pelo  exequente  na  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  \n264 e  265  fogem  dos  limites  objetivos  da  coisa  julgada,  na  medida  em  que  \nversam sobre  fatos  novos:  parcelamento  de  d\u00edvida  e  juros  abusivos.\nComunique-se, enfim,  ao  distribuidor  e  arquivem-se  os  autos.\nPreparo:  4%  do  valor  da  causa.\nP.  R.  I.\nNo  mais,  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  d\u00e9bito  aqui  discutido,  a  autora  n\u00e3o  nega  a  inadimpl\u00eancia,  \nafirma  somente  abusividade  contratual,  requerendo  a  repeti\u00e7\u00e3o  do  ind\u00e9bito  e  concess\u00e3o  do  \nparcelamento  da  d\u00edvida  restante  \u201csem  juros  abusivos\u201d  em  dez  parcelas  (item  d  \n fls.  09).\nEm  rela\u00e7\u00e3o  aos  encargos  estabelecidos  no  contrato,  n\u00e3o  podem  ser  considerados  \nabusivos,  m\u00e1xime  porque  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  n\u00e3o  se  aplicam  os  limites  da  lei  de  usura,  \nconsoante  j\u00e1  exposto  \u00e0s  fls.  44,  bem  como  reiterado  entendimento  jurisprudencial.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1024073-26.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 49E7449. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL DA CRUZ GOUVEIA LINARDI, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:09 . fls. 183\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo -SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nImporta consignar  que  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal,  por  si  s\u00f3,  n\u00e3o  representa  \nilegalidade  em  preju\u00edzo  ao  consumidor,  desde  que  o  valor  dos  juros  anuais  n\u00e3o  supere  a  taxa  \ncontratada.\nAs partes  estipularam  de  forma  livre  e  espont\u00e2nea  a  forma  de  pagamento  e \nencargos  do  per\u00edodo  contratado,  tais  como  tarifas,  taxas  de  juros  nominal  e  efetiva,  etc,  ou  seja,  a  \nparte  devedora  aceitou  de  modo  inequ\u00edvoco  todas  as  condi\u00e7\u00f5es  preestabelecidas  no  referido  \ninstrumento,  que  se  encontra  em  linguagem  clara  e  acess\u00edvel  at\u00e9  mesmo  pelo  consumidor  mais  \nleigo.\nDesta forma,  n\u00e3o  vislumbro  qualquer  ilegalidade  no  proceder  do  r\u00e9u,  tampouco  \nind\u00edcio  de  ardil  visando  locupletar-se  indevidamente  \u00e0s  custas  do  consumidor,  n\u00e3o  havendo  que  se  \nfalar  em  restitui\u00e7\u00e3o  em  dobro,  pois  os  d\u00e9bitos  s\u00e3o  leg\u00edtimos  e  previstos  contratualmente,  tendo  o  \nr\u00e9u  agido  dentro  do  exerc\u00edcio  regular  do  direito  de  cobran\u00e7a.\nQuanto  ao  pedido  contido  no  item  d  (fls.  09),  a  concess\u00e3o  de  cr\u00e9dito  n\u00e3o  constitui  \ndireito  universalmente  garantido  e est\u00e1  condicionada  \u00e0 conveni\u00eancia  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  \nmediante  an\u00e1lise  de  risco  resultante  do  cruzamento  de  dados,  tais  como  hist\u00f3rico  de  pagamento,  \nprevisibilidade  de  renda,  montante  e  frequ\u00eancia  dos  inadimplementos,  etc.  de  maneira  que  \ntamb\u00e9m  n\u00e3o  se  mostra  razo\u00e1vel  impor  ao  r\u00e9u  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  conceder  parcelamento  de  maneira  \ndiversa  do  contratado.\nPor fim,  concedo  a  gratuidade  \u00e0  autora.  Anote-se.\nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido  inicial,  julgando  extinto  o  \nprocesso  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  termos  do  art.  487,  I,  do  CPC,  sem  custas  e  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  at\u00e9  esta  fase,  nos  termos  dos  artigos  54  e  55  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95.  \nPara  fins  de  recurso  inominado:\n O  prazo  para  recurso  \u00e9  de  dez  dias  corridos  \n(art.  42  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95  c.c.  Enunciado  n\u00ba  165  do  FONAJE)  contados  da  ci\u00eancia  da  senten\u00e7a.  O  \nrecurso  dever\u00e1  ser  interposto  por  advogado  e  vir  acompanhado  do  preparo  (R$  250,70)  e  do  porte  \nde  remessa  e  retorno  (R$  32,70)  correspondente  a  cada  objeto  a  ser  encaminhado,  se  houver  (art.  \n1.275,  \u00a7  3\u00ba,  NSCGJ),  facultado  o  recolhimento  em  at\u00e9  48  horas  seguintes  \u00e0  interposi\u00e7\u00e3o  (art.  42  \u00a7  \n1\u00ba   da  Lei  n\u00ba  9.099\/95),  n\u00e3o  havendo  prazo  suplementar  para  sua  apresenta\u00e7\u00e3o  ou  \ncomplementa\u00e7\u00e3o.  Ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  certifique-se  e  remetam-se  os  autos  ao  arquivo.\nP.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1024073-26.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 49E7449. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL DA CRUZ GOUVEIA LINARDI, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:09 . fls. 184"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70241733-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/09\/2017 17:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR706561351TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 24\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0216\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2414 P\u00e1gina: 2013\/2022","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0216\/2017 Teor do ato: A mostra-se controvertida, dependendo da oitiva da parte contr\u00e1ria para melhor esclarecimento acerca dos fatos alegados, at\u00e9 porque os argumentos apresentados mostram-se destitu\u00eddos de verossimilhan\u00e7a.A parte autora, em sua inicial, faz confus\u00e3o ao sustentar que d\u00edvidas legitimamente contra\u00eddas foram somadas a d\u00e9bitos decorrentes da a\u00e7\u00e3o fraudulenta de criminosos, objeto do processo n. 1000126-45.2014, cujo desfecho j\u00e1 foi completamente esgotado, o que, a princ\u00edpio, inviabiliza qualquer repercuss\u00e3o nestes autos, em virtude da incid\u00eancia do princ\u00edpio da coisa julgada.Ali\u00e1s, n\u00e3o h\u00e1 qualquer ind\u00edcio de que o nome da autora tenha sido negativado, conforme documento de fl. 21, em raz\u00e3o da d\u00edvida decorrente da fraude discutida nos autos 1000126-45.2014.Outrossim, a limita\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o da taxa de juros remunerat\u00f3rios prevista na Lei de Usura n\u00e3o se aplica \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras, a teor das S\u00famulas n\u00ba 596 e n\u00ba 07 vinculante do STF, a afastar, num primeiro momento, a evid\u00eancia de abusividade, bem como de imin\u00eancia de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, raz\u00e3o pela qual indefiro a liminar. No mais, as circunst\u00e2ncias da causa evidenciam a improbabilidade de obten\u00e7\u00e3o de acordo e a prescindibilidade de produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia.Assim, e sendo a mat\u00e9ria exclusivamente de direito, CITE-SE e INTIME-SE o r\u00e9u, via postal, para oferta de resposta em quinze dias corridos, cientificando-o que a n\u00e3o observ\u00e2ncia do acima determinado implicar\u00e1 na aplica\u00e7\u00e3o dos efeitos da revelia. Poder\u00e1 o r\u00e9u, em preliminar de contesta\u00e7\u00e3o, caso haja interesse, ofertar proposta de acordo sem que isso implique em assun\u00e7\u00e3o de qualquer culpa ou responsabilidade. Com a resposta, tornem conclusos. Int. Advogados(s): Ismael Siqueira Nunes (OAB 276937\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    A mostra-se controvertida, dependendo da oitiva da parte contr\u00e1ria para melhor esclarecimento acerca dos fatos alegados, at\u00e9 porque os argumentos apresentados mostram-se destitu\u00eddos de verossimilhan\u00e7a.A parte autora, em sua inicial, faz confus\u00e3o ao sustentar que d\u00edvidas legitimamente contra\u00eddas foram somadas a d\u00e9bitos decorrentes da a\u00e7\u00e3o fraudulenta de criminosos, objeto do processo n. 1000126-45.2014, cujo desfecho j\u00e1 foi completamente esgotado, o que, a princ\u00edpio, inviabiliza qualquer repercuss\u00e3o nestes autos, em virtude da incid\u00eancia do princ\u00edpio da coisa julgada.Ali\u00e1s, n\u00e3o h\u00e1 qualquer ind\u00edcio de que o nome da autora tenha sido negativado, conforme documento de fl. 21, em raz\u00e3o da d\u00edvida decorrente da fraude discutida nos autos 1000126-45.2014.Outrossim, a limita\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o da taxa de juros remunerat\u00f3rios prevista na Lei de Usura n\u00e3o se aplica \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras, a teor das S\u00famulas n\u00ba 596 e n\u00ba 07 vinculante do STF, a afastar, num primeiro momento, a evid\u00eancia de abusividade, bem como de imin\u00eancia de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, raz\u00e3o pela qual indefiro a liminar. No mais, as circunst\u00e2ncias da causa evidenciam a improbabilidade de obten\u00e7\u00e3o de acordo e a prescindibilidade de produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia.Assim, e sendo a mat\u00e9ria exclusivamente de direito, CITE-SE e INTIME-SE o r\u00e9u, via postal, para oferta de resposta em quinze dias corridos, cientificando-o que a n\u00e3o observ\u00e2ncia do acima determinado implicar\u00e1 na aplica\u00e7\u00e3o dos efeitos da revelia. Poder\u00e1 o r\u00e9u, em preliminar de contesta\u00e7\u00e3o, caso haja interesse, ofertar proposta de acordo sem que isso implique em assun\u00e7\u00e3o de qualquer culpa ou responsabilidade. Com a resposta, tornem conclusos. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, Casa  Verde  - CEP  02546-000,  \nFone:  (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santanajec@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1024073-26.2017.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de \nContrato\nRequerente : Marluce Moraes dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Rafael   da   Cruz   Gouveia   Linardi\nVistos.\nA mostra-se  controvertida,  dependendo  da  oitiva  da  parte  contr\u00e1ria  para  melhor  \nesclarecimento  acerca  dos  fatos  alegados ,  at\u00e9  porque  os  argumentos  apresentados  mostram-se  \ndestitu\u00eddos  de  verossimilhan\u00e7a .\nA  parte  autora,  em  sua  inicial,  faz  confus\u00e3o  ao  sustentar  que  d\u00edvidas  legitimamente  \ncontra\u00eddas  foram  somadas  a  d\u00e9bitos  decorrentes  da  a\u00e7\u00e3o  fraudulenta  de  criminosos,  objeto  do  \nprocesso  n.  1000126-45.2014,  cujo  desfecho  j\u00e1  foi  completamente  esgotado,  o  que,  a  princ\u00edpio,  \ninviabiliza  qualquer  repercuss\u00e3o  nestes  autos,  em  virtude  da  incid\u00eancia  do  princ\u00edpio  da  coisa  \njulgada.\nAli\u00e1s, n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  ind\u00edcio  de  que  o  nome  da  autora  tenha  sido  negativado,  \nconforme  documento  de  fl.  21,  em  raz\u00e3o  da  d\u00edvida  decorrente  da  fraude  discutida  nos  autos  \n1000126-45.2014.\nOutrossim, a  limita\u00e7\u00e3o  para  contrata\u00e7\u00e3o  da  taxa  de  juros  remunerat\u00f3rios  prevista  na  \nLei  de  Usura  n\u00e3o  se  aplica  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras,  a  teor  das  S\u00famulas  n\u00ba  596  e  n\u00ba  07  vinculante  \ndo  STF,  a  afastar,  num  primeiro  momento,  a  evid\u00eancia  de  abusividade,  bem  como  de  imin\u00eancia  de  \ndano  irrepar\u00e1vel  ou  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o,  raz\u00e3o  pela  qual  indefiro  a  liminar.  \nNo  mais,  as  circunst\u00e2ncias  da  causa  evidenciam  a  improbabilidade  de  obten\u00e7\u00e3o  de  \nacordo  e  a  prescindibilidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  em  audi\u00eancia.\nAssim,  e  sendo  a  mat\u00e9ria  exclusivamente  de  direito,  CITE-SE  e  INTIME-SE  o  r\u00e9u,  \nvia  postal,  para  oferta  de  resposta  em  quinze  dias  corridos,  cientificando-o  que  a  n\u00e3o  observ\u00e2ncia  \ndo  acima  determinado  implicar\u00e1  na  aplica\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  revelia.  \nPoder\u00e1  o  r\u00e9u,  em  preliminar  de  contesta\u00e7\u00e3o,  caso  haja  interesse,  ofertar  proposta  de  \nacordo  sem  que  isso  implique  em  assun\u00e7\u00e3o  de  qualquer  culpa  ou  responsabilidade.  \nCom  a  resposta,  tornem  conclusos.  \nInt.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1024073-26.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 47FB31A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL DA CRUZ GOUVEIA LINARDI, liberado nos autos em 17\/08\/2017 \u00e0s 19:34 . fls. 44\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, Casa  Verde  - CEP  02546-000,  \nFone:  (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santanajec@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nS\u00e3o Paulo , 17  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1024073-26.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 47FB31A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL DA CRUZ GOUVEIA LINARDI, liberado nos autos em 17\/08\/2017 \u00e0s 19:34 . fls. 45"}},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70217373-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 16\/08\/2017 16:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0210\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2410 P\u00e1gina: 2402\/2413","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0210\/2017 Teor do ato: Intime-se a autora a emendar a peti\u00e7\u00e3o inicial no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de indeferimento, para os fins de (i) trazer c\u00f3pia do contato em causa, (ii) atender ao disposto no art. 330, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se. Advogados(s): Ismael Siqueira Nunes (OAB 276937\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Intime-se a autora a emendar a peti\u00e7\u00e3o inicial no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de indeferimento, para os fins de (i) trazer c\u00f3pia do contato em causa, (ii) atender ao disposto no art. 330, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, Casa  Verde  - CEP  02546-000,  \nFone:  (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santanajec@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1024073-26.2017.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de \nContrato\nRequerente : Marluce Moraes dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Pedro   Rebello   Bortolini\nVistos.\nIntime-se   a   autora   a   emendar   a   peti\u00e7\u00e3o   inicial   no   prazo   de   15   (quinze)   dias,   sob  \npena   de   indeferimento,   para   os   fins   de   (i)   trazer   c\u00f3pia   do   contato   em   causa,   (ii)   atender   ao   disposto  \nno   art.   330,   \u00a7   2\u00ba,   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1024073-26.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 476E642. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO REBELLO BORTOLINI, liberado nos autos em 11\/08\/2017 \u00e0s 13:50 . fls. 30"}},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"02\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":25,"total_andamentos":25}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"733434595","codPublicacaoOrigem":"1186042962","dataDivulgacao":"Aug 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1024073-26.2017.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2409","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1024073-26.2017.8.26.0001 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Marluce Moraes dos Santos ADVOGADO : 276937\/SP - Ismael Siqueira Nunes REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL I - SANTANA EM 10\/08\/2017","paginaInicial":"1925","paginaFinal":"1925","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"912517","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25278409","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 14 2017 07:42:48:193AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1024073-26.2017.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1024073-26.2017.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"760983962","codPublicacaoOrigem":"1203907915","dataDivulgacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1024073-26.2017.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2436","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1024073-26.2017.8.26.0001 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Marluce Moraes dos Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Visto.Recebo o recurso da requerente em seu efeito devolutivo.\u00c0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, ao E. Col\u00e9gio Recursal.Int. - ADV: ISMAEL SIQUEIRA NUNES (OAB 276937\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0247\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RUBENS HIDEO ARAI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LYGIA MARGARETH OLIVEIRA CAPIT\u00c3O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1982","paginaFinal":"1982","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"928669","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26478573","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 22 2017 01:44:59:927AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1024073-26.2017.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1024073-26.2017.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753712280","codPublicacaoOrigem":"1199487433","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1024073-26.2017.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1024073-26.2017.8.26.0001 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Marluce Moraes dos Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial, julgando extinto o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do CPC, sem custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios at\u00e9 esta fase, nos termos dos artigos 54 e 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95. Para fins de recurso inominado: O prazo para recurso \u00e9 de dez dias corridos (art. 42 da Lei n\u00ba 9.099\/95 c.c. Enunciado n\u00ba 165 do FONAJE) contados da ci\u00eancia da senten\u00e7a. O recurso dever\u00e1 ser interposto por advogado e vir acompanhado do preparo (R$ 250,70) e do porte de remessa e retorno (R$ 32,70) correspondente a cada objeto a ser encaminhado, se houver (art. 1.275, \u00a7 3\u00ba, NSCGJ), facultado o recolhimento em at\u00e9 48 horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o (art. 42 \u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 9.099\/95), n\u00e3o havendo prazo suplementar para sua apresenta\u00e7\u00e3o ou complementa\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, certifique-se e remetam-se os autos ao arquivo.P.I.C. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ISMAEL SIQUEIRA NUNES (OAB 276937\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0235\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RUBENS HIDEO ARAI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LYGIA MARGARETH OLIVEIRA CAPIT\u00c3O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1888","paginaFinal":"1888","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924597","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26167148","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:02:46:270AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1024073-26.2017.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1024073-26.2017.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}