{"numero":"1025188-37.2015.8.26.0071","processos":[{"processo":"1025188-37.2015.8.26.0071","classe":"Exibi\u00e7\u00e3o","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Provas","outros_assuntos":"Medida Cautelar","local_fisico":null,"distribuicao":"10\/03\/2016 \u00e0s 13:05 - Livre\n7\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Bauru","juiz":"Jayter Cortez Junior","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Doroti Vidal da Silveira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau Bmg Consignado S.a"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Joao Pedro Fernandes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Mario Ricardo Moreti"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"30\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo Juntado   N\u00ba Protocolo: WBRU.17.70213271-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo Data: 30\/09\/2017 13:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRU.17.70206696-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 22\/09\/2017 11:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0607\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 1435\/1438","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0607\/2017 Teor do ato: Ante o exposto e mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE a presente A\u00e7\u00e3o Cautelar de Exibi\u00e7\u00e3o para dar acesso ao requerente aos documentos que instru\u00edram os autos.Cuidando-se de processo necess\u00e1rio em que n\u00e3o houve resist\u00eancia, sem imposi\u00e7\u00e3o de verbas de sucumb\u00eancia. Custas pela parte promovente, das quais fica isenta (art. 98, \u00a7 3\u00ba do CPC). Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Mario Ricardo Moreti (OAB 253386\/SP), Joao Pedro Fernandes (OAB 356421\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto e mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE a presente A\u00e7\u00e3o Cautelar de Exibi\u00e7\u00e3o para dar acesso ao requerente aos documentos que instru\u00edram os autos.Cuidando-se de processo necess\u00e1rio em que n\u00e3o houve resist\u00eancia, sem imposi\u00e7\u00e3o de verbas de sucumb\u00eancia. Custas pela parte promovente, das quais fica isenta (art. 98, \u00a7 3\u00ba do CPC).","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BAURU\nFORO  DE BAURU\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  PENA, 5-40, Bauru  - SP  - CEP  17060-250\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1025188-37.2015.8.26.0071 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1025188-37.2015.8.26.0071\nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Provas\nRequerente : Doroti Vidal da Silveira\nRequerido : Banco Itau Bmg  Consignado  S.a\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jayter   Cortez   J\u00fanior  \nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  cautelar  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos  aforada  \npor  DOROTI  VIDAL  DA  SILVEIRA  contra  BANCO  ITAU  BMG  CONSIGNADO  S\/A  \nobjetivando  a  exibi\u00e7\u00e3o  de  contrato  de  empr\u00e9stimo  firmado  entre  as  partes,  cuja  obten\u00e7\u00e3o  \nadministrativa  restou  inviabilizada.   Acostou  documentos.\nSenten\u00e7a  extintiva  foi  reformada  em  grau  recursal.\nCitado,  o  r\u00e9u  de  pronto  exibiu  a  documenta\u00e7\u00e3o  reclamada.\nHouve  r\u00e9plica.\n\u00c9  o  breve  relat\u00f3rio.   DECIDO.\nA  a\u00e7\u00e3o  comporta  julgamento  antecipado  como  autoriza  o  art.  \n307,  \u00a7  \u00fanico  do  CPC,  ante  a  desnecessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  em  audi\u00eancia.  \nE  o  requerido  n\u00e3o  ofereceu  resist\u00eancia  efetiva  ao  pedido  \ninicial,  acostando  a  documenta\u00e7\u00e3o  reclamada  pela  parte  requerente,  como  se  v\u00ea  a  p.  88\/92.  \nNestas  condi\u00e7\u00f5es  e  porque  a  pr\u00f3pria  parte  autora  teria  dado  \ncausa  ao  processo  por  n\u00e3o  conservar  a  sua  via  do  contrato,  n\u00e3o  h\u00e1  que  incidir  o  princ\u00edpio  da  \nsucumb\u00eancia,  pois,  como  leciona  Yussef  Said  Cahali\n,  \u201catendendo  exclusivamente  aos  \ninteresses  do  autor  em  constituir  prova,  n\u00e3o  h\u00e1  lugar  para  imposi\u00e7\u00e3o  de  sucumb\u00eancia,  \nimpondo-se  apenas  o  pagamento  de  custas,  a  cargo  do  pr\u00f3prio  autor,  pois  aqui  prevalece  \no  princ\u00edpio  do  interesse\u201d  (Honor\u00e1rios  Advocat\u00edcios,  3\u00aa  ed.,  RT,  p\u00e1gs.  353\/4).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1025188-37.2015.8.26.0071 e c\u00f3digo 24EEDD2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JAYTER CORTEZ JUNIOR, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:51 . fls. 110\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BAURU\nFORO  DE BAURU\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  PENA, 5-40, Bauru  - SP  - CEP  17060-250\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1025188-37.2015.8.26.0071 - lauda  2\nEssa,\n tamb\u00e9m,  a  melhor  e  mais  atual  orienta\u00e7\u00e3o  \njurisprudencial  em  casos  tais:\n\u201cNa  a\u00e7\u00e3o  cautelar  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos,  ausente  \noposi\u00e7\u00e3o  ou  resist\u00eancia  por  parte  da  requerida  e  considerada  satisfeita  a \nobriga\u00e7\u00e3o,  nada  \u00e9  devido  a  t\u00edtulo  de  sucumb\u00eancia\u201d  (TJSP,  Ap.  \n0026568-88.2010.8.26.0071,  Rel.  KIOITSI  CHICUTA  \n j.  02.06.2011).  \n\u201cMedida  cautelar  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos  \n Aus\u00eancia  de  \nprova  de  resist\u00eancia  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  \n Honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  n\u00e3o  \ndevidos  \n Solicita\u00e7\u00e3o  administrativa  formalizada  por  terceiro,  sem  poderes  \nespeciais  \n Precedentes  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \n recurso  n\u00e3o  provido.\u201d  \n(TJSP,  Ap.  0011551-41.2012.8.26.0071,  rel.  C\u00c9SAR  PEIXOTO,  l.  17.04.2013).\n\u201cVERBAS  SUCUMBENCIAIS.  A\u00e7\u00e3o  cautelar.  Exibi\u00e7\u00e3o  de  \ndocumentos.  Aus\u00eancia  de  resist\u00eancia  \u00e0  pretens\u00e3o  inicial.  Hip\u00f3tese  em  que,  diante  \ndas  provas  carreadas  aos  autos,  n\u00e3o  se  pode  afirmar  com  seguran\u00e7a  que  o  \nrequerido  tenha  se  negado  a  fornecer  os  documentos  extrajudicialmente.  N\u00e3o  h\u00e1  \nmotivo  para  que  as  verbas  sucumbenciais  sejam  carreadas  ao  requerido.  Recurso  \nn\u00e3o  provido.\u201d  (TSJP,  Ap.  0032952-33.2011.8.26.0071,  Bauru,  rel.  RENATO  \nRANGEL  DESINANO,  j.em  21\/11\/2013)   \n\u201cMedida  cautelar  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos.  Aus\u00eancia  de  \nprova  de  resist\u00eancia.  Honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  n\u00e3o  devidos.  Precedente  do  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a.  Recurso  n\u00e3o  provido.\u201d   (TJSP,  Ap.  0019558-\n90.2010.8.26.0071,  Bauru,  rel.  C\u00c9SAR  PEIXOTO,  j.  em  13\/11\/2013)\n\u201cMedida  Cautelar  de  Exibi\u00e7\u00e3o  de  Documento.  Contrato  de  \nfinanciamento  para  aquisi\u00e7\u00e3o  de  ve\u00edculo.  Pr\u00e9via  notifica\u00e7\u00e3o  extrajudicial.  \nDocumento  apresentado  com  a  contesta\u00e7\u00e3o.  N\u00e3o  demonstrado  que  tenha  o \napelado  dado  causa  \u00e0  a\u00e7\u00e3o.  Honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  indevidos.  Senten\u00e7a  \nmantida.  Recurso  desprovido.\u201d  (TJSP,  Ap.  0024748-63.2012.8.26.0071,  Bauru,  \nrel.  IRINEU  FAVA,  j.  em  27\/11\/2013)\nAnoto,  por  derradeiro,  que  por  n\u00e3o  se  cuidar  de  medida  \nrestritiva  de  direito  ou  constritiva  de  bem,  n\u00e3o  tem  lugar  o  prazo  extintivo  previsto  pelo  art.  \n308  do  CPC.\nAnte o  exposto  e  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  \nPROCEDENTE  a  presente  A\u00e7\u00e3o  Cautelar  de  Exibi\u00e7\u00e3o  para  dar  acesso  ao  requerente  aos  \ndocumentos  que  instru\u00edram  os  autos.\nCuidando-se  de  processo  necess\u00e1rio  em  que  n\u00e3o  houve  \nresist\u00eancia,  sem  imposi\u00e7\u00e3o  de  verbas  de  sucumb\u00eancia.   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1025188-37.2015.8.26.0071 e c\u00f3digo 24EEDD2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JAYTER CORTEZ JUNIOR, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:51 . fls. 111\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BAURU\nFORO  DE BAURU\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  PENA, 5-40, Bauru  - SP  - CEP  17060-250\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1025188-37.2015.8.26.0071 - lauda  3\nCustas\n pela  parte  promovente,  das  quais  fica  isenta  (art.  98,  \u00a7  \n3\u00ba  do  CPC).  \nP. R.  I.  C.\nBauru , 23  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1025188-37.2015.8.26.0071 e c\u00f3digo 24EEDD2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JAYTER CORTEZ JUNIOR, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:51 . fls. 112"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRU.17.70149690-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/07\/2017 16:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0339\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2373 P\u00e1gina: 1119\/1125","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0339\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o requerente em r\u00e9plica, tendo em vista a tempestividade da contesta\u00e7\u00e3o apresentada pelo requerido. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Mario Ricardo Moreti (OAB 253386\/SP), Joao Pedro Fernandes (OAB 356421\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR674626354TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Itau Bmg Consignado S.a Dilig\u00eancia : 06\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se o requerente em r\u00e9plica, tendo em vista a tempestividade da contesta\u00e7\u00e3o apresentada pelo requerido.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRU.17.70123992-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 12\/06\/2017 11:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0252\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2360 P\u00e1gina: 1285\/1299","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0252\/2017 Teor do ato: Vistos.Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.A exibi\u00e7\u00e3o de documentos, enquanto medida cautelar, n\u00e3o foi regulada pelo Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Assim, ajuizada a demanda sob o direito processual anterior, dever\u00e3o ser observadas as disposi\u00e7\u00f5es daquele C\u00f3digo revogado.Cite-se, pois, a institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9 \u00e0 exibi\u00e7\u00e3o, no prazo legal de 05 dias \u00fateis, sob as advert\u00eancias legais (CPC anterior, art. 803). Intime-se. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Mario Ricardo Moreti (OAB 253386\/SP), Joao Pedro Fernandes (OAB 356421\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.A exibi\u00e7\u00e3o de documentos, enquanto medida cautelar, n\u00e3o foi regulada pelo Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Assim, ajuizada a demanda sob o direito processual anterior, dever\u00e3o ser observadas as disposi\u00e7\u00f5es daquele C\u00f3digo revogado.Cite-se, pois, a institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9 \u00e0 exibi\u00e7\u00e3o, no prazo legal de 05 dias \u00fateis, sob as advert\u00eancias legais (CPC anterior, art. 803). Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BAURU\nFORO  DE BAURU\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Pena, 5-40, ., Jardim  Bela Vista  - CEP  17060-250,  Fone: (14) \n3232-1855,  Bauru-SP - E-mail:  Bauru7cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1025188-37.2015.8.26.0071  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Provas\nRequerente : Doroti Vidal da Silveira\nRequerido : Banco Itau Bmg  Consignado  S.a\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jayter   Cortez   Junior\nVistos.\nCumpra-se   o   V.   Ac\u00f3rd\u00e3o.\nA   exibi\u00e7\u00e3o   de   documentos,   enquanto   medida   cautelar ,   n\u00e3o   foi  \nregulada   pelo   Novo   C\u00f3digo   de   Processo   Civil.\nAssim,   ajuizada   a   demanda   sob   o   direito   processual   anterior,  \ndever\u00e3o   ser   observadas   as   disposi\u00e7\u00f5es   daquele   C\u00f3digo   revogado.\nCite-se,   pois,   a   institui\u00e7\u00e3o   financeira   r\u00e9   \u00e0   exibi\u00e7\u00e3o,   no   prazo   legal   de  \n05   dias   \u00fateis,   sob   as   advert\u00eancias   legais   (CPC   anterior,   art.   803).  \nIntime-se.\nBauru , 23  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1025188-37.2015.8.26.0071 e c\u00f3digo 1E887D6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JAYTER CORTEZ JUNIOR, liberado nos autos em 23\/05\/2017 \u00e0s 19:14 . fls. 78"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 21\/02\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Deram provimento ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: Provimento Relator: Miguel Petroni Neto","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRU.16.70100155-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 23\/06\/2016 12:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR487769206TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Indeferimento da Inicial - Art. 331, \u00a7 1\u00ba do CPC - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Itau Bmg Consignado S.a Dilig\u00eancia : 30\/05\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0297\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2128 P\u00e1gina: 987\/991","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0297\/2016 Teor do ato: Vistos, I. Apreciando a mat\u00e9ria na oportunidade de que trata o artigo 331 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, aplic\u00e1vel \u00e0 hip\u00f3tese dos autos, mantenho a senten\u00e7a prolatada por seus pr\u00f3prios fundamentos.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0II. Cite-se o r\u00e9u para responder ao recurso (NCPC, art. 331, \u00a7 2\u00ba), certificando-se.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 III. Ap\u00f3s, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade (NCPC, art. 1010, \u00a7 3\u00ba) remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado (11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras), com as nossas homenagens. Intime-se. Advogados(s): Mario Ricardo Moreti (OAB 253386\/SP), Joao Pedro Fernandes (OAB 356421\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Indeferimento da Inicial - Art. 331, \u00a7 1\u00ba do CPC - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos, I. Apreciando a mat\u00e9ria na oportunidade de que trata o artigo 331 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, aplic\u00e1vel \u00e0 hip\u00f3tese dos autos, mantenho a senten\u00e7a prolatada por seus pr\u00f3prios fundamentos.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0II. Cite-se o r\u00e9u para responder ao recurso (NCPC, art. 331, \u00a7 2\u00ba), certificando-se.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 III. Ap\u00f3s, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade (NCPC, art. 1010, \u00a7 3\u00ba) remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado (11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras), com as nossas homenagens. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BAURU\nFORO  DE BAURU\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Afonso   Pena,   5-40 ,   .   -   Jardim   Bela   Vista\nCEP:   17060-250   -   Bauru   -   SP\nTelefone:   (14)   3232-1855   -   E-mail:   Bauru7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1025188-37.2015.8.26.0071  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1025188-37.2015.8.26.0071  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Provas\nRequerente : Doroti Vidal da Silveira\nRequerido : Banco Itau Bmg  Consignado  S.a\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jayter   Cortez   Junior\nVistos,\n I.  Apreciando  a  mat\u00e9ria  na  oportunidade  de  que  trata  o  artigo  331  do  Novo  \nC\u00f3digo de  Processo  Civil,  aplic\u00e1vel  \u00e0  hip\u00f3tese  dos  autos,  mantenho  a  senten\u00e7a  prolatada  \npor seus  pr\u00f3prios  fundamentos.\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0II.  Cite-se  o  r\u00e9u  para  responder  ao  recurso  (NCPC,  art.  331,  \u00a7  2\u00ba),  \ncertificando-se.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0  \n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0  \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0  III.  Ap\u00f3s,  independentemente  de  ju\u00edzo  de  admissibilidade  (NCPC,  art.  1010,  \n\u00a7  3\u00ba)  remetam-se  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \n Se\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado  (11\u00aa  a  \n24\u00aa  C\u00e2maras),  com  as  nossas  homenagens.\n \nIntime-se.\nBauru , 10  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1025188-37.2015.8.26.0071 e c\u00f3digo D1B82F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JAYTER CORTEZ JUNIOR, liberado nos autos em 10\/05\/2016 \u00e0s 14:49 . fls. 46"}},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRU.16.70056310-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 08\/04\/2016 17:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0194\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2091 P\u00e1gina: 902\/906","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0194\/2016 Teor do ato: Ante o exposto e mais que dos autos consta, com fundamento no art. 295, III do C\u00f3digo de Processo Civil, INDEFIRO a peti\u00e7\u00e3o inicial e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo sem resolu\u00e7\u00e3o de seu m\u00e9rito, o que fa\u00e7o com arrimo no art. 267, I do mesmo C\u00f3digo, deixando de condenar a parte autora nas custas respectivas, a vista do benef\u00edcio de assist\u00eancia judici\u00e1ria que lhe resta deferido. P. R. I. C. Advogados(s): Mario Ricardo Moreti (OAB 253386\/SP), Joao Pedro Fernandes (OAB 356421\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    CERTIFICO E DOU F\u00c9 haver procedido ao registro da r. senten\u00e7a retro no SAJ\/PG5 nesta data. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Indeferida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial sem Resolu\u00e7\u00e3o do M\u00e9rito - Senten\u00e7a Completa    Ante o exposto e mais que dos autos consta, com fundamento no art. 295, III do C\u00f3digo de Processo Civil, INDEFIRO a peti\u00e7\u00e3o inicial e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo sem resolu\u00e7\u00e3o de seu m\u00e9rito, o que fa\u00e7o com arrimo no art. 267, I do mesmo C\u00f3digo, deixando de condenar a parte autora nas custas respectivas, a vista do benef\u00edcio de assist\u00eancia judici\u00e1ria que lhe resta deferido. P. R. I. C.","anexo":{"label":"Indeferida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial sem Resolu\u00e7\u00e3o do M\u00e9rito - Senten\u00e7a Completa","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BAURU\nFORO  DE BAURU\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  PENA, 5-40, Bauru  - SP  - CEP  17060-250\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1025188-37.2015.8.26.0071 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1025188-37.2015.8.26.0071\nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Provas\nRequerente : Doroti Vidal da Silveira\nRequerido : Banco Itau Bmg  Consignado  S.a\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jayter   Cortez   Junior\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  cautelar  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos  aforada  por  \nDOROTI  VIDAL  DA  SILVEIRA  contra  BANCO  ITA\u00da  BMG  CONSIGNADO  S\/A.,  \nobjetivando  acesso  a  segunda  via  contratual.\n\u00c9  o  breve  relato.  DECIDO.\nA  peti\u00e7\u00e3o  inicial  deve  ser  indeferida,  patente  a  aus\u00eancia  de  interesse  \nde  agir.\nCom efeito,  pacificou  o  C.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \nentendimento  de  que  \u201ca  propositura  de  a\u00e7\u00e3o  cautelar  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos  \nbanc\u00e1rios  (c\u00f3pias  e  segunda  via  de  documentos)  \u00e9  cab\u00edvel  como  medida  preparat\u00f3ria  a  fim  \nde  instruir  a  a\u00e7\u00e3o  principal,  bastando  a  demonstra\u00e7\u00e3o  da  exist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  \nentre  as  partes,  a  comprova\u00e7\u00e3o  de  pr\u00e9vio  pedido  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  financeira  n\u00e3o  atendido  \nem  prazo  razo\u00e1vel  e\n o  pagamento  do  custo  do  servi\u00e7o  conforme  previs\u00e3o  contratual  e  \nnormatiza\u00e7\u00e3o  da  autoridade  monet\u00e1ria \u201d1\n.\n1  (REsp.  1349453\/MS,  rel. LUIS  FELIPE  SALOM\u00c3O,  g. n.)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1025188-37.2015.8.26.0071 e c\u00f3digo A1DC8D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JAYTER CORTEZ JUNIOR, liberado nos autos em 10\/03\/2016 \u00e0s 18:19 . fls. 25\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BAURU\nFORO  DE BAURU\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  PENA, 5-40, Bauru  - SP  - CEP  17060-250\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1025188-37.2015.8.26.0071 - lauda  2\nAfinal,\n \u00e9  indevida  a  utiliza\u00e7\u00e3o  do  processo  para  conseguir  objetivo  \nque  possa  ser  alcan\u00e7ado  pela  via  extrajudicial,  com  escopo  de  se  apurar  verba  honor\u00e1ria  ou  \npara  evitar  despesa  legalmente  exig\u00edvel  pela  parte  contr\u00e1ria. 2\n    A parte  autora,  contudo,  n\u00e3o  comprovou  \u201cter  realizado  o  pedido  de  \nexibi\u00e7\u00e3o  na  esfera  administrativa,  com  o  pagamento  da  tarifa  banc\u00e1ria  \ncorrespondente \u201d4\n,  o  que  leva  ao  convencimento  de  que  n\u00e3o  h\u00e1  interesse  de  agir,  na  medida  \nem  que  n\u00e3o  adotadas  as  provid\u00eancias  anteriores  de  formular  o  pedido  junto  ao  banco,  \nrecolhendo  a  tarifa  pertinente  e  conferindo  prazo  razo\u00e1vel  ao  cumprimento  do  pleito.\n  Por evidente  \n inclusive  com  reconsidera\u00e7\u00e3o  de  posi\u00e7\u00e3o  anterior  \nadotada  por  este  magistrado  \n que  aludido  pagamento  deve  se  verificar  na  via  \nadministrativa ,  com  o  recolhimento  da  tarifa  em  guia  pr\u00f3pria  junto  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira,  porquanto  o  respectivo  valor  consta  de  tabelas  editadas  e  amplamente  \ndivulgadas,  inclusive  no  sitio  de  internet  do  Banco  Central  do  Brasil 5\n,  descabendo,  por  isso  \nmesmo,  o  seu  eventual  dep\u00f3sito  em  Ju\u00edzo.\n  Vale dizer  que  \u201cal\u00e9m  da  comprova\u00e7\u00e3o  do  pedido  administrativo  \nid\u00f4neo  pr\u00e9vio,  conforme  entendimento  do  C.  STJ,  h\u00e1  necessidade  de  demonstra\u00e7\u00e3o  de  \npagamento  da  respectiva  tarifa,  o  que  n\u00e3o  houve  no  caso  destes  autos \"6\n,  n\u00e3o  se  \nsustentando  eventual  alega\u00e7\u00e3o  de  desconhecimento  do  valor  que  seria  o  devido.\nDa\u00ed  o  necess\u00e1rio  convencimento  de  aus\u00eancia  de  interesse  de  agir:\n2  (1\u00ba  TACSP,  Ap. c\/ Rev.  0920579-4,  rel. ITAMAR  GAINO)\n4 (TJSP  - Ap.  n\u00ba 0021219-56.2013.8.26.0344  - 19\u00aa  C\u00e2mara  de Direito  Privado  - Rel.  SEBASTI\u00c3O  \nJUNQUEIRA  - J.  30.11.2015)\n5  (TJSP  - Ap.  n\u00ba 1002696-61.2015.8.26.0100  - S\u00e3o  Paulo  - 38\u00aa  C\u00e2mara  de Direito  Privado  - Rel.  C\u00c9SAR  \nPEIXOTO  - J.  10.12.2015)\n6  (TJSP  - Ap.  n\u00ba 0963458-83.2012.8.26.0506  \n rel. L\u00cdGIA  ARA\u00daJO  BISOGNI  - J.  03.12.2015).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1025188-37.2015.8.26.0071 e c\u00f3digo A1DC8D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JAYTER CORTEZ JUNIOR, liberado nos autos em 10\/03\/2016 \u00e0s 18:19 . fls. 26\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BAURU\nFORO  DE BAURU\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  PENA, 5-40, Bauru  - SP  - CEP  17060-250\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1025188-37.2015.8.26.0071 - lauda  3\n\u201cCAUTELAR\n DE  EXIBI\u00c7\u00c3O  DE  DOCUMENTOS  \n (...)  Autora  \nque  n\u00e3o  comprovou  a  exist\u00eancia  de  pedido  administrativo  formal  e a  \nconsequente  recusa  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  tampouco  recolhendo  \nqualquer  tarifa\u00e7\u00e3o  para  que  esse  servi\u00e7o  diferenciado  fosse  prestado  \nem  tempo  razo\u00e1vel  -  Necessidade  do  pr\u00e9vio  requerimento  administrativo  \nque  viria  a  caracterizar  pretens\u00e3o  resistida,  configurando  a  necessidade  \nde  interven\u00e7\u00e3o  do  Poder  Judici\u00e1rio  -  Reconhecimento,  de  of\u00edcio,  da  falta  \nde  interesse  de  agir  \n Extin\u00e7\u00e3o  mantida,  mas  nos  termos  do  artigo  267,  \nVI,  do  CPC  \n Recurso  n\u00e3o  provido  com  observa\u00e7\u00e3o.\u201d\u00a0 7\nPosto  adequado  e  suficiente  tal  fundamento  (falta  de  pagamentos  dos  \ncustos  do  servi\u00e7o),  n\u00e3o  \u00e9  o  \u00fanico  que  ampara  o  reconhecimento  da  aus\u00eancia  de  interesse.\n  \u00c9  que  a  notifica\u00e7\u00e3o  extrajudicial  endere\u00e7ada  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  financeira  \nrequerida  indica  para  entrega  dos  documentos  endere\u00e7o  que  n\u00e3o  corresponde  ao  da  \nresid\u00eancia  da  autor a, o  que  n\u00e3o  se  pode  admitir  pena  de  viola\u00e7\u00e3o  ao  sigilo  legal  banc\u00e1rio,  \nde  modo  que  n\u00e3o  houve  pedido  administrativo  \u201c adequado  para  exibi\u00e7\u00e3o  do  documento  \npretendido.\u201d 8\nNeste sentir  a  orienta\u00e7\u00e3o  da  jurisprud\u00eancia:\n  \u201cApela\u00e7\u00e3o.  A\u00e7\u00e3o  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos.  Art.  543-C  do  CPC.  \nDecis\u00e3o  do  STJ  no  recurso  especial  sob  o  rito  de  recursos  repetitivos  n\u00ba  \n1.349.453  que  exige,  dentre  outros,  pr\u00e9vio  pedido  administrativo  e  pagamento  \ndas  taxas  pertinentes.  Documento  solicitado  para  ser  entregue  a  terceiro.  \nNecessidade  de  procura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica.  Aus\u00eancia  de  interesse  de  agir.  N\u00e3o  \ncomprova\u00e7\u00e3o  de  recolhimento  da  taxa  devida  pela  segunda  via  do  contrato.  \nRecurso  desprovido\u201d 9\n;\n7  (Ap.  1006053-39.2015.8.26.0071,  rel. H\u00c9LIO  FARIA,  j. em  02\/09\/2015,  g. n.)\n8 (TJSP  - Ap.  n\u00ba 1020997-56.2015.8.26.0100  - rel.  THIAGO  DE SIQUEIRA  - J.  27.11.2015)\n9  (TJSP  - Ap.  n\u00ba 1001507-38.2015.8.26.0071  - rel.  PEDRO  KODAMA  - J.  26.05.2015)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1025188-37.2015.8.26.0071 e c\u00f3digo A1DC8D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JAYTER CORTEZ JUNIOR, liberado nos autos em 10\/03\/2016 \u00e0s 18:19 . fls. 27\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BAURU\nFORO  DE BAURU\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  PENA, 5-40, Bauru  - SP  - CEP  17060-250\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1025188-37.2015.8.26.0071 - lauda  4\n \n\u201cRECURSO  -  Apela\u00e7\u00e3o  -  Insurg\u00eancia  contra  a  r.  senten\u00e7a  que  \nindeferiu  a  inicial  da  'medida  cautelar  satisfativa  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos  \ncom  pedido  liminar',  julgando-a  extinta  sem  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito  com  \nfundamento  nos  artigos  267,  inciso  I  c.c.  295,  inciso  III  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil  -  Inadmissibilidade  -  Documento  solicitado  para  ser  entregue  a \nterceiro  -  Necessidade  de  procura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica  -  Aus\u00eancia  de  \ncomprova\u00e7\u00e3o  de  que  a  procura\u00e7\u00e3o  com  poderes  especiais  tenha  \nacompanhado  o  requerimento  encaminhado  \u00e0  requerida  -  Falta  de  interesse  \nde  agir  configurada  -  Ado\u00e7\u00e3o  da  tese  contida  no  REsp  1.349.453\/MS,  \nsubmetido  ao  procedimento  do  artigo  543-C  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  - \nRecurso  improvido.\u201d 10\n \nEm  fundamento  derradeiro,  n\u00e3o  se  tem  por  presente  o  pressuposto  \ndo  periculum  in  mora  para  a  medida  cautelar  intentada,  o  que  tamb\u00e9m  leva  ao  \nconvencimento  de  falta  de  interesse  de  agir.\n    \u00c9 que  s\u00f3  ap\u00f3s  muito  tempo  do  financiamento  banc\u00e1rio  se  pretendeu  \nexibi\u00e7\u00e3o  de  documentos  para  conhecimento  de  cl\u00e1usulas  e  condi\u00e7\u00f5es  do  contrato,  realidade  \nincompat\u00edvel  com  o  risco  de  demora  que  se  busca  evitar  com  o  ajuizamento  de  a\u00e7\u00e3o  \ncautelar  preparat\u00f3ria.\nPor outro  enfoque,  perfeitamente  poss\u00edvel  \u00e0  parte  requerente  \n\u201creclamar,  no  bojo  do  processo  principal,  eventualmente,  a  juntada  do  documento,  n\u00e3o  \nhavendo  conveni\u00eancia  e  oportunidade  para  o  prosseguimento  da  demanda\u201d\u00a0 11\n10  (TJSP  - Ap.  n\u00ba 1035110-15.2015.8.26.0100  - rel.  ROQUE  ANTONIO  MESQUITA  DE OLIVEIRA  - J.  \n25.11.2015).\n11 (TJSP,  AI 2001100-97.2016.8.26.0000,  rel. CARLOS  ABR\u00c3O, j. 12\/1\/2016)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1025188-37.2015.8.26.0071 e c\u00f3digo A1DC8D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JAYTER CORTEZ JUNIOR, liberado nos autos em 10\/03\/2016 \u00e0s 18:19 . fls. 28\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BAURU\nFORO  DE BAURU\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  PENA, 5-40, Bauru  - SP  - CEP  17060-250\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1025188-37.2015.8.26.0071 - lauda  5\nAnte\n o  exposto  e  mais  que  dos  autos  consta,  com  fundamento  no  \nart.  295,  III  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  INDEFIRO  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e,  em  consequ\u00eancia,  \nJULGO  EXTINTO  o  processo  sem  resolu\u00e7\u00e3o  de  seu  m\u00e9rito,  o  que  fa\u00e7o  com  arrimo  no  \nart.  267,  I  do  mesmo  C\u00f3digo ,  deixando  de  condenar  a  parte  autora  nas  custas  respectivas,  a  \nvista  do  benef\u00edcio  de  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  que  lhe  resta  deferido.\nP.  R.  I.  C.\nBauru , 10  de  mar\u00e7o  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1025188-37.2015.8.26.0071 e c\u00f3digo A1DC8D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JAYTER CORTEZ JUNIOR, liberado nos autos em 10\/03\/2016 \u00e0s 18:19 . fls. 29"}},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   DETERMINA\u00c7\u00c3O JUDICIAL AS FLS.21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   livre distribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0030\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2042 P\u00e1gina: 896\/903","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0030\/2016 Teor do ato: Vistos. N\u00e3o h\u00e1 preven\u00e7\u00e3o a justificar a distribui\u00e7\u00e3o direcionada a esta Vara. Com efeito, nesta a\u00e7\u00e3o a parte autora objetiva a exibi\u00e7\u00e3o do contrato n\u00ba. 239457188, o qual se apresenta divergente daquele pretendido nos autos do processo n. 1025193-59.2015, identificado pelo n\u00ba. 247808244. Tornem, pois, para livre distribui\u00e7\u00e3o, anotando-se nos registros da Serventia. Int. Advogados(s): Mario Ricardo Moreti (OAB 253386\/SP), Joao Pedro Fernandes (OAB 356421\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2016","descricao":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos    Vistos. N\u00e3o h\u00e1 preven\u00e7\u00e3o a justificar a distribui\u00e7\u00e3o direcionada a esta Vara. Com efeito, nesta a\u00e7\u00e3o a parte autora objetiva a exibi\u00e7\u00e3o do contrato n\u00ba. 239457188, o qual se apresenta divergente daquele pretendido nos autos do processo n. 1025193-59.2015, identificado pelo n\u00ba. 247808244. Tornem, pois, para livre distribui\u00e7\u00e3o, anotando-se nos registros da Serventia. Int.","anexo":{"label":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BAURU\nFORO  DE BAURU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Pena, 5-40, Jardim  Bela Vista  - CEP  17060-250,  Fone: (14) 3232-1855,  \nBauru-SP  - E-mail:  Bauru3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1025188-37.2015.8.26.0071  - p.  1\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nAos 7  de  janeiro  de  2016  fa\u00e7o  conclusos  estes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  Terceira  Vara  C\u00edvel  \nda Comarca  de  Bauru-SP.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1025188-37.2015.8.26.0071  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Provas\nRequerente : Doroti Vidal da Silveira\nRequerido : Banco Itau Bmg  Consignado  S.a\nJuiz de  Direito:  Dr.  Mauro  Ruiz  Dar\u00f3\nVistos.\nN\u00e3o h\u00e1  preven\u00e7\u00e3o  a  justificar  a  distribui\u00e7\u00e3o  direcionada  a  esta  Vara.\nCom efeito,  nesta  a\u00e7\u00e3o  a  parte  autora  objetiva  a  exibi\u00e7\u00e3o  do  contrato  n\u00ba.  239457188,  o  \nqual se  apresenta  divergente  daquele  pretendido  nos  autos  do  processo  n.  1025193-59.2015,  \nidentificado pelo  n\u00ba.  247808244.\nTornem, pois,  para  livre  distribui\u00e7\u00e3o,  anotando-se  nos  registros  da  Serventia.\nInt.\nBauru , 07  de  janeiro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1025188-37.2015.8.26.0071 e c\u00f3digo 8529B2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURO RUIZ DARO, liberado nos autos em 08\/01\/2016 \u00e0s 08:52 . fls. 21"}},{"data":"18\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2015","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRU.15.70161639-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/12\/2015 09:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Contador","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/12\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1025193-59.2015.8.26.0071.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"11\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/04\/2016","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/06\/2016","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/09\/2017","tipo":"Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":48,"total_andamentos":48}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"449277561","codPublicacaoOrigem":"820328532","dataDivulgacao":"Mar 14 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"1025188-37.2015.8.26.0071","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2075","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BAURU","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1025188-37.2015.8.26.0071 CLASSE :EXIBI\u00c7\u00c3O REQTE : Doroti Vidal da Silveira ADVOGADO : 356421\/SP - Joao Pedro Fernandes REQDO : Banco Itau Bmg Consignado S.a VARA :7\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE BAURU EM 10\/03\/2016","paginaInicial":"865","paginaFinal":"865","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"642586","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11779428","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Mar 13 2016 10:02:24:280AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1025188-37.2015.8.26.0071","numeroAntigo":"356421","numeroUnificado":"1025188-37.2015.8.26.0071|356421","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"508281107","codPublicacaoOrigem":"898110927","dataDivulgacao":"Jul  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1025188-37.2015.8.26.0071","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2153","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1025188-37.2015.8.26.0071; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: Bauru; Vara: 7\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Exibi\u00e7\u00e3o; N\u00ba origem: 1025188-37.2015.8.26.0071; Assunto: Banc\u00e1rios; Apelante: Doroti Vidal da Silveira (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Joao Pedro Fernandes (OAB: 356421\/SP); Advogado: Mario Ricardo Moreti (OAB: 253386\/SP); Apelado: Banco Itau Bmg Consignado S.a; Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 06\/07\/2016","paginaInicial":"257","paginaFinal":"257","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"701845","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14241299","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Jul  7 2016 11:21:39:977PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1025188-37.2015.8.26.0071","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1025188-37.2015.8.26.0071|551\/2011|1025188-37.2015.8.26.0071","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"689789713","codPublicacaoOrigem":"1153704634","dataDivulgacao":"Jun  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1025188-37.2015.8.26.0071","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2360","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BAURU","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1025188-37.2015.8.26.0071 - Exibi\u00e7\u00e3o - Provas - Doroti Vidal da Silveira - Banco Itau Bmg Consignado S.a - Vistos.Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.A exibi\u00e7\u00e3o de documentos, enquanto medida cautelar, n\u00e3o foi regulada pelo Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Assim, ajuizada a demanda sob o direito processual anterior, dever\u00e3o ser observadas as disposi\u00e7\u00f5es daquele C\u00f3digo revogado.Cite-se, pois, a institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9 \u00e0 exibi\u00e7\u00e3o, no prazo legal de 05 dias \u00fateis, sob as advert\u00eancias legais (CPC anterior, art. 803). Intime-se. - ADV: JOAO PEDRO FERNANDES (OAB 356421\/SP), MARIO RICARDO MORETI (OAB 253386\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0252\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JAYTER CORTEZ JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS LUIZ FERNANDES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1298","paginaFinal":"1298","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"882317","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23088180","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun  1 2017 11:45:55:577PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1025188-37.2015.8.26.0071","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1025188-37.2015.8.26.0071","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"701617888","codPublicacaoOrigem":"1162783560","dataDivulgacao":"Jun 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1025188-37.2015.8.26.0071","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2373","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BAURU","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1025188-37.2015.8.26.0071 - Exibi\u00e7\u00e3o - Provas - Doroti Vidal da Silveira - Banco Itau Bmg Consignado S.a - Manifeste-se o requerente em r\u00e9plica, tendo em vista a tempestividade da contesta\u00e7\u00e3o apresentada pelo requerido. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), MARIO RICARDO MORETI (OAB 253386\/SP), JOAO PEDRO FERNANDES (OAB 356421\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JAYTER CORTEZ JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS LUIZ FERNANDES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1125","paginaFinal":"1125","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"891170","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23663776","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jun 22 2017 11:24:56:260PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1025188-37.2015.8.26.0071","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1025188-37.2015.8.26.0071","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"419261491","codPublicacaoOrigem":"748051997","dataDivulgacao":"Dec 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 14 2015 12:00:00:000AM","numero":"1025188-37.2015.8.26.0071","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2025","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BAURU","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1025188-37.2015.8.26.0071 CLASSE :EXIBI\u00c7\u00c3O REQTE : Doroti Vidal da Silveira ADVOGADO : 356421\/SP - Joao Pedro Fernandes REQDO : Banco Itau Bmg Consignado S.a VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE BAURU EM 09\/12\/2015","paginaInicial":"851","paginaFinal":"851","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"580508","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10516310","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Dec 10 2015 11:06:39:970PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1025188-37.2015.8.26.0071","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1025188-37.2015.8.26.0071","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"624065746","codPublicacaoOrigem":"1090623159","dataDivulgacao":"Feb 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1025188-37.2015.8.26.0071","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2286","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"341 - 1025188-37.2015.8.26.0071 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Bauru - Relator Miguel Petroni Neto - Apelante: Doroti Vidal da Silveira (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Banco Itau Bmg Consignado S.a - Advogado: Joao Pedro Fernandes (OAB: 356421\/SP) - Advogado: Mario Ricardo Moreti (OAB: 253386\/SP) (Fls: 05) - Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) (Fls: 64)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo - 16\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 213\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 16\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - sala 504- 5\u00ba andar - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 16\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 21 DE FEVEREIRO DE 2017 (TER\u00c7A-FEIRA), NA SALA 504- 5\u00ba ANDAR - PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE. FICAM INTIMADOS TAMB\u00c9M OS INTERESSADOS EM EVENTUAL JULGAMENTO EM CONTINUIDADE.","paginaInicial":"1330","paginaFinal":"1330","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"836366","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19792559","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 10 2017 08:22:55:790AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1025188-37.2015.8.26.0071","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1025188-37.2015.8.26.0071|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"636241812","codPublicacaoOrigem":"1103592334","dataDivulgacao":"Mar  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1025188-37.2015.8.26.0071","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2300","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1025188-37.2015.8.26.0071 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Bauru - Relator: Des.: Miguel Petroni Neto - Apelante: Doroti Vidal da Silveira (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Banco Itau Bmg Consignado S.a - Deram provimento ao recurso. V. U. - Advogado: Joao Pedro Fernandes (OAB: 356421\/SP) - Advogado: Mario Ricardo Moreti (OAB: 253386\/SP) (Fls: 05) - Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) (Fls: 64)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo - 16\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 213\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 16\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 21 DE FEVEREIRO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. SIM\u00d5ES DE VERGUEIRO, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) SANDRA REGINA LODDI. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. COUTINHO DE ARRUDA, JOVINO DE SYLOS e MIGUEL PETRONI NETO. COMPARECEU CONVOCADO(A) O(A) EXMO(A). SR(A) DANIELA MENEGATTI MILANO. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1722","paginaFinal":"1722","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"844430","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20371148","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Mar  6 2017 12:16:29:130PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1025188-37.2015.8.26.0071","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1025188-37.2015.8.26.0071|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"641102827","codPublicacaoOrigem":"1109440985","dataDivulgacao":"Mar 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1025188-37.2015.8.26.0071","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2306","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1025188-37.2015.8.26.0071 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Bauru - Apelante: Doroti Vidal da Silveira (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Banco Itau Bmg Consignado S.a - Magistrado(a) Miguel Petroni Neto - Deram provimento ao recurso. V. U. - CAUTELAR DE EXIBI\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS - CONTRATO BANC\u00c1RIO - NECESSIDADE DE PR\u00c9VIO PEDIDO EXTRAJUDICIAL - COMPROVADA PR\u00c9VIA SOLICITA\u00c7\u00c3O NO \u00c2MBITO ADMINISTRATIVO, QUE N\u00c3O FOI ATENDIDA PELA R\u00c9 IMPOSSIBILIDADE DE SE EXIGIR A COMPROVA\u00c7\u00c3O DO RESPECTIVO PAGAMENTO ANTE A NOT\u00cdCIA DE REQUERIMENTO ADMINISTRATIVO N\u00c3O ATENDIDO, SEM MANIFESTA\u00c7\u00c3O QUANTO \u00c0 COBRAN\u00c7A DO SERVI\u00c7O - PAGAMENTO QUE DEPENDE DE DADOS E MEIOS A SEREM FORNECIDOS PELA INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA - NOTIFICA\u00c7\u00c3O COM ENDERE\u00c7O DIVERSO DO CADASTRADO PELA PARTE N\u00c3O AUTORIZA POR SI S\u00d3 A INEFIC\u00c1CIA DO PEDIDO - ATUAL ENTENDIMENTO DO COLENDO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A RESPEITADO - RECURSO PROVIDO ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 87,40 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Joao Pedro Fernandes (OAB: 356421\/SP) - Mario Ricardo Moreti (OAB: 253386\/SP) - Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/ SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 211\/213","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo - 16\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 213\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1985","paginaFinal":"1985","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"848147","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20623527","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Mar 13 2017 11:05:55:857PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1025188-37.2015.8.26.0071","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1025188-37.2015.8.26.0071|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747223099","codPublicacaoOrigem":"1195151793","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1025188-37.2015.8.26.0071","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BAURU","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1025188-37.2015.8.26.0071 - Exibi\u00e7\u00e3o - Provas - Doroti Vidal da Silveira - Banco Itau Bmg Consignado S.a - Ante o exposto e mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE a presente A\u00e7\u00e3o Cautelar de Exibi\u00e7\u00e3o para dar acesso ao requerente aos documentos que instru\u00edram os autos.Cuidando-se de processo necess\u00e1rio em que n\u00e3o houve resist\u00eancia, sem imposi\u00e7\u00e3o de verbas de sucumb\u00eancia. Custas pela parte promovente, das quais fica isenta (art. 98, \u00a7 3\u00ba do CPC). - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), MARIO RICARDO MORETI (OAB 253386\/SP), JOAO PEDRO FERNANDES (OAB 356421\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0607\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JAYTER CORTEZ JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS LUIZ FERNANDES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1439","paginaFinal":"1439","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"920749","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25908027","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 08:04:03:330AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1025188-37.2015.8.26.0071","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1025188-37.2015.8.26.0071","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}