{"numero":"1025321-13.2016.8.26.0405","processos":[{"processo":"1025321-13.2016.8.26.0405","classe":"Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Levantamento de Valor","outros_assuntos":"Liquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o","local_fisico":null,"distribuicao":"21\/10\/2016 \u00e0s 17:49 - Livre\n2\u00aa Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es - Foro de Osasco","juiz":"Maur\u00edcio Fossen","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Neide Morais"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Jose Alves Queiroz Morais"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Aparecida Gimenes"}],"andamentos":[{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0121\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: R 121\/2017 P\u00e1gina: 2563\/2572","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0121\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante dos documentos acostados aos autos, defiro o pedido formulado na peti\u00e7\u00e3o inicial, determinando a expedi\u00e7\u00e3o de ALVAR\u00c1, autorizando a requerente Neide Morais a proceder ao levantamento dos valores depositados em nome do falecido Jos\u00e9 Alves Queiroz Morais, os valores referentes as contas corrente n\u00ba 20573-3 e conta poupan\u00e7a n\u00ba 20573-3\/500 ambas da ag\u00eancia n\u00ba 1577 do Banco Ita\u00fa e, em consequ\u00eancia JULGO EXTINTO o pedido de alvar\u00e1 nos termos do artigo 487, inciso I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Oportunamente, arquivem-se os autos com as cautelas necess\u00e1rias.P.R.I. Advogados(s): Maria Aparecida Gimenes (OAB 121024\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Diante dos documentos acostados aos autos, defiro o pedido formulado na peti\u00e7\u00e3o inicial, determinando a expedi\u00e7\u00e3o de ALVAR\u00c1, autorizando a requerente Neide Morais a proceder ao levantamento dos valores depositados em nome do falecido Jos\u00e9 Alves Queiroz Morais, os valores referentes as contas corrente n\u00ba 20573-3 e conta poupan\u00e7a n\u00ba 20573-3\/500 ambas da ag\u00eancia n\u00ba 1577 do Banco Ita\u00fa e, em consequ\u00eancia JULGO EXTINTO o pedido de alvar\u00e1 nos termos do artigo 487, inciso I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Oportunamente, arquivem-se os autos com as cautelas necess\u00e1rias.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Osasco\nFORO  DE OSASCO\n2\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua   Nossa   Senhora   de   F\u00e1tima,   336 ,   .   -   Centro\nCEP:   06089-000   -   Osasco   -   SP\nTelefone:   (11)   3699-1598   -   E-mail:   osasco2fam@tjsp.jus.br      \n1025321-13.2016.8.26.0405 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1025321-13.2016.8.26.0405\nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Neide Morais\nRequerido : Jose Alves  Queiroz  Morais\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maur\u00edcio   Fossen\nVistos. Diante  dos  documentos  acostados  aos  autos,  defiro  o  pedido  formulado  na  \npeti\u00e7\u00e3o  inicial ,  determinando  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  ALVAR\u00c1,  autorizando  a  requerente  Neide  Morais  a  \nproceder  ao  levantamento  dos  valores  depositados  em  nome  do  falecido  Jos\u00e9  Alves  Queiroz  \nMorais ,  os  valores  referentes  as  contas  corrente  n\u00ba  20573-3  e  conta  poupan\u00e7a  n\u00ba  20573-3\/500  \nambas  da  ag\u00eancia  n\u00ba  1577  do  Banco  Ita\u00fa  e,  em  consequ\u00eancia  JULGO  EXTINTO  o  pedido  de  \nalvar\u00e1  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  I,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nOportunamente,  arquivem-se  os  autos  com  as  cautelas  necess\u00e1rias.\nP.R.I.\nOsasco , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1025321-13.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 20ACDC2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO FOSSEN, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 19:25 . fls. 42"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70171434-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/08\/2017 14:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0109\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: R 109\/2017 P\u00e1gina: 2217\/2236","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0109\/2017 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para:( X ) manifestarem-se, em 05 dias, sobre a(s) resposta(s) ao(s) of\u00edcio(s) juntado(s) aos autos. FLS. 34\/37. Advogados(s): Maria Aparecida Gimenes (OAB 121024\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para:( X ) manifestarem-se, em 05 dias, sobre a(s) resposta(s) ao(s) of\u00edcio(s) juntado(s) aos autos. FLS. 34\/37.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Solicita\u00e7\u00e3o Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Solicita\u00e7\u00e3o Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Solicita\u00e7\u00e3o Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0029\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Rel 29\/17 P\u00e1gina: 2494\/2503","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0029\/2017 Teor do ato: Oficie-se ao Banco Ita\u00fa solicitando informa\u00e7\u00f5es sobre o saldo atual da conta mencionada na inicial e ao INSS solicitando os valores devidos ao falecido. Advogados(s): Maria Aparecida Gimenes (OAB 121024\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Oficie-se ao Banco Ita\u00fa solicitando informa\u00e7\u00f5es sobre o saldo atual da conta mencionada na inicial e ao INSS solicitando os valores devidos ao falecido.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Osasco\nFORO  DE OSASCO\n2\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRUA  NOSSA  SENHORA  DE F\u00c1TIMA,  336, OSASCO -SP  - CEP  \n06089-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1025321-13.2016.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Neide Morais\nRequerido : Jose Alves  Queiroz  Morais\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maur\u00edcio   Fossen\nVistos.\nOficie-se  ao  Banco  Ita\u00fa  solicitando  informa\u00e7\u00f5es  sobre  o  saldo  atual  da  conta  \nmencionada  na  inicial  e  ao  INSS  solicitando  os  valores  devidos  ao  falecido.\nP.  e   Int.\nOsasco , 09  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1025321-13.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 196B46D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO FOSSEN, liberado nos autos em 10\/03\/2017 \u00e0s 09:29 . fls. 23"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70011656-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/01\/2017 16:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Solicita\u00e7\u00e3o Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Solicita\u00e7\u00e3o Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0187\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Rel 187\/16 P\u00e1gina: 2578\/2595","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0187\/2016 Teor do ato: Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita.Oficie-se \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica federal solicitando informa\u00e7\u00f5es sobre os valores referentes ao PIS e FGTS, bem como ao INSS solicitando os valores devidos ao falecido. Advogados(s): Maria Aparecida Gimenes (OAB 121024\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita.Oficie-se \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica federal solicitando informa\u00e7\u00f5es sobre os valores referentes ao PIS e FGTS, bem como ao INSS solicitando os valores devidos ao falecido.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Osasco\nFORO  DE OSASCO\n2\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRUA  NOSSA  SENHORA  DE F\u00c1TIMA,  336, OSASCO -SP  - CEP  \n06089-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1025321-13.2016.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Neide Morais\nRequerido : Jose Alves  Queiroz  Morais\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maur\u00edcio   Fossen\nVistos.\nDefiro  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.\nOficie-se  \u00e0  Caixa  Econ\u00f4mica  federal   solicitando  informa\u00e7\u00f5es  sobre  os  valores  \nreferentes  ao  PIS  e  FGTS,  bem  como  ao  INSS  solicitando  os  valores  devidos  ao  falecido.\nP.  e   Int.\nOsasco , 11  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1025321-13.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 15EB2F2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO FOSSEN, liberado nos autos em 16\/11\/2016 \u00e0s 08:57 . fls. 17"}},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":30,"total_andamentos":30}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"744942724","codPublicacaoOrigem":"1193809417","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1025321-13.2016.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES","conteudo":"Processo 1025321-13.2016.8.26.0405 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Neide Morais - Vistos.Diante dos documentos acostados aos autos, defiro o pedido formulado na peti\u00e7\u00e3o inicial, determinando a expedi\u00e7\u00e3o de ALVAR\u00c1, autorizando a requerente Neide Morais a proceder ao levantamento dos valores depositados em nome do falecido Jos\u00e9 Alves Queiroz Morais, os valores referentes as contas corrente n\u00ba 20573-3 e conta poupan\u00e7a n\u00ba 20573-3\/500 ambas da ag\u00eancia n\u00ba 1577 do Banco Ita\u00fa e, em consequ\u00eancia JULGO EXTINTO o pedido de alvar\u00e1 nos termos do artigo 487, inciso I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Oportunamente, arquivem-se os autos com as cautelas necess\u00e1rias.P.R.I. - ADV: MARIA APARECIDA GIMENES (OAB 121024\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0121\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO MAUR\u00cdCIO FOSSEN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE CASSIA NORBIATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2571","paginaFinal":"2571","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"919542","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25796638","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 12:47:39:770AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1025321-13.2016.8.26.0405","numeroAntigo":"20573-3\/500","numeroUnificado":"1025321-13.2016.8.26.0405|20573-3\/500","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"639894345","codPublicacaoOrigem":"1108106645","dataDivulgacao":"Mar 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1025321-13.2016.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2305","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES","conteudo":"Processo 1025321-13.2016.8.26.0405 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Neide Morais - Oficie-se ao Banco Ita\u00fa solicitando informa\u00e7\u00f5es sobre o saldo atual da conta mencionada na inicial e ao INSS solicitando os valores devidos ao falecido. - ADV: MARIA APARECIDA GIMENES (OAB 121024\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0029\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO MAUR\u00cdCIO FOSSEN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE CASSIA NORBIATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2501","paginaFinal":"2501","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"847355","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20579309","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Mar 13 2017 08:38:22:463AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1025321-13.2016.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1025321-13.2016.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}