{"numero":"1026192-91.2016.8.26.0001","processos":[{"processo":"1026192-91.2016.8.26.0001    Suspenso","classe":"Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Levantamento de Valor","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"30\/08\/2016 \u00e0s 12:00 - Livre\n4\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es - Foro Regional I - Santana","juiz":"Eneida Meira Rocha de Freitas","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Wanda Aparecida dos Santos"},{"tipo":"Reqte","nome":"Wilma Aparecida dos Santos Souza"},{"tipo":"Reqdo","nome":"JOSE CORSINO DOS SANTOS"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marcelo Winther de Castro"}],"andamentos":[{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Alvar\u00e1 Expedido    Alvar\u00e1 - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Alvar\u00e1 Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Alvar\u00e1 Expedido    Alvar\u00e1 - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Alvar\u00e1 Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Suspenso    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Suspenso","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0193\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 2024\/2038","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0193\/2017 Teor do ato: Vistos, etc.WANDA APARECIDA DOS SANTOS e WILMA APARECIDA DOS SANTOS SOUZA requereram a expedi\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1 judicial para levantamento dos valores deixados junto ao Banco Ita\u00fa e res\u00edduo previdenci\u00e1rio junto ao INSS, de titularidade do genitor, JOSE CORSINO DOS SANTOS, falecido em 19 de janeiro de 2016.\u00c9 o breve relato.Fundamento e decido.O pedido merece acolhida. Presentes os requisitos legais, \u00e0 m\u00edngua de dependentes da \"de cujus\" habilitados perante a Previd\u00eancia Social (conforme certid\u00e3o de fls.18) e ostentando as requerentes a qualidade de herdeiras-filhas, julgo procedente o pedido, nos termos do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para determinar a expedi\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1s em favor das requerentes, autorizando-as a levantar eventuais valores deixados pelo falecido junto \u00e0s institui\u00e7\u00f5es mencionadas(fls.25 e 34)Sendo as requerentes benefici\u00e1rias da justi\u00e7a gratuita n\u00e3o h\u00e1 que se falar em pagamento das custas processuais.Ausente, outrossim, interesse recursal, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado e expe\u00e7am-se os alvar\u00e1s, com validade de cento e oitenta dias, a serem retirados pelos patronos via SAJ para as provid\u00eancias cab\u00edveis, arquivando-se os autos. P.R.I. Advogados(s): Marcelo Winther de Castro (OAB 191761\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos, etc.WANDA APARECIDA DOS SANTOS e WILMA APARECIDA DOS SANTOS SOUZA requereram a expedi\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1 judicial para levantamento dos valores deixados junto ao Banco Ita\u00fa e res\u00edduo previdenci\u00e1rio junto ao INSS, de titularidade do genitor, JOSE CORSINO DOS SANTOS, falecido em 19 de janeiro de 2016.\u00c9 o breve relato.Fundamento e decido.O pedido merece acolhida. Presentes os requisitos legais, \u00e0 m\u00edngua de dependentes da \"de cujus\" habilitados perante a Previd\u00eancia Social (conforme certid\u00e3o de fls.18) e ostentando as requerentes a qualidade de herdeiras-filhas, julgo procedente o pedido, nos termos do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para determinar a expedi\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1s em favor das requerentes, autorizando-as a levantar eventuais valores deixados pelo falecido junto \u00e0s institui\u00e7\u00f5es mencionadas(fls.25 e 34)Sendo as requerentes benefici\u00e1rias da justi\u00e7a gratuita n\u00e3o h\u00e1 que se falar em pagamento das custas processuais.Ausente, outrossim, interesse recursal, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado e expe\u00e7am-se os alvar\u00e1s, com validade de cento e oitenta dias, a serem retirados pelos patronos via SAJ para as provid\u00eancias cab\u00edveis, arquivando-se os autos. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n4\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594- 1\u00ba andar,  1\u00ba andar  salas 120\/121,  Casa Verde  - CEP  02546-000,  \nFone:  (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana4fam@tjsp.jus.br\nSENTEN\u00c7A\nProcesso: 1026192-91.2016.8.26.0001  - Alvar\u00e1  Judicial  - Lei  6858\/80\nRequerente : Wanda Aparecida  dos Santos  e outro   \n \nRequerido : JOSE CORSINO  DOS SANTOS  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eneida   Meira   Rocha   de   Freitas\nVistos , etc.\nW ANDA  APARECIDA  DOS  SANTOS  e  WILMA  APARECIDA  DOS  \nSANTOS  SOUZA  requereram  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  alvar\u00e1  judicial  para  levantamento  dos  \nvalores  deixados  junto  ao  Banco  Ita\u00fa  e  res\u00edduo  previdenci\u00e1rio  junto  ao  INSS,  de  \ntitularidade  do  genitor,  JOSE  CORSINO  DOS  SANTOS,  falecido  em  19  de  janeiro  de  \n2016. \u00c9 o  breve  relato.\nFundamento  e  decido.\nO  pedido  merece  acolhida.  Presentes  os  requisitos  legais,  \u00e0  m\u00edngua  de  \ndependentes  da  \"de  cujus\"  habilitados  perante  a  Previd\u00eancia  Social  ( conforme  certid\u00e3o  de  \nfls.18 )  e  ostentando  as  requerentes  a  qualidade  de  herdeiras-filhas,  julgo  procedente  o  \npedido,  nos  termos  do  art.  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para  determinar  a  \nexpedi\u00e7\u00e3o  de  alvar\u00e1s  em  favor  das  requerentes,  autorizando-as  a  levantar  eventuais  \nvalores  deixados  pelo  falecido  junto  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  mencionadas(fls.25  e  34)\nSendo  as  requerentes  benefici\u00e1rias  da  justi\u00e7a  gratuita  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  \npagamento  das  custas  processuais.\nAusente,  outrossim,  interesse  recursal,  certifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  e  \nexpe\u00e7am-se  os  alvar\u00e1s,  com  validade  de  cento  e  oitenta  dias,  a  serem  retirados  pelos  \npatronos  via  SAJ  para  as  provid\u00eancias  cab\u00edveis,  arquivando-se  os  autos.\n                         P.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026192-91.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 48E8B43. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ENEIDA MEIRA ROCHA DE FREITAS, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 19:33 . fls. 40"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0158\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2394 P\u00e1gina: 1723\/1735","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70190221-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/07\/2017 09:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0158\/2017 Teor do ato: Fls.33\/36. Diante da resposta do of\u00edcio INSS, providenciem os requerentes o regular prosseguimento do feito, sob pena de arquivamento.Int. Advogados(s): Marcelo Winther de Castro (OAB 191761\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Despacho    Fls.33\/36. Diante da resposta do of\u00edcio INSS, providenciem os requerentes o regular prosseguimento do feito, sob pena de arquivamento.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n4\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO ALVARES,  594- 1\u00ba ANDAR , S\u00e3o  \nPaulo -SP  - CEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1026192-91.2016.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Wanda Aparecida  dos Santos  e outro\nRequerido : JOSE CORSINO  DOS SANTOS\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vincenzo   Bruno   Formica   Filho\nVistos.\nFls.33\/36.  Diante  da  resposta  do  of\u00edcio  INSS,  providenciem  os  requerentes  o \nregular  prosseguimento  do  feito,  sob  pena  de  arquivamento.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026192-91.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 4546BEF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINCENZO BRUNO FORMICA FILHO, liberado nos autos em 18\/07\/2017 \u00e0s 17:52 . fls. 37"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0019\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2281 P\u00e1gina: 1593\/1601","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0019\/2017 Teor do ato: Fls.29. Providencie a serventia expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao INSS para que informe \u00e0 este ju\u00edzo sobre a exist\u00eancia de valores em nome do falecido.Int. Advogados(s): Marcelo Winther de Castro (OAB 191761\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Despacho    Fls.29. Providencie a serventia expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao INSS para que informe \u00e0 este ju\u00edzo sobre a exist\u00eancia de valores em nome do falecido.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n4\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO ALVARES,  594- 1\u00ba ANDAR , S\u00e3o  \nPaulo -SP  - CEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1026192-91.2016.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Wanda Aparecida  dos Santos  e outro\nRequerido : JOSE CORSINO  DOS SANTOS\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Eugenio   Do   Amaral   Souza   Neto\nVistos.\nFls.29.  Providencie  a  serventia  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  ao  INSS  para  que  informe  \u00e0  \neste  ju\u00edzo  sobre  a  exist\u00eancia  de  valores  em  nome  do  falecido.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026192-91.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 35EACA9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE EUGENIO DO AMARAL SOUZA NETO, liberado nos autos em 31\/01\/2017 \u00e0s 15:37 . fls. 30"}},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70007214-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/01\/2017 15:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70254706-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/11\/2016 10:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0249\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2238 P\u00e1gina: 1475\/1488","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0249\/2016 Teor do ato: Fls.25. Ci\u00eancia resposta do Bacenjud, requerendo o que de direito no prazo de 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Marcelo Winther de Castro (OAB 191761\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Despacho    Fls.25. Ci\u00eancia resposta do Bacenjud, requerendo o que de direito no prazo de 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n4\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO ALVARES,  594- 1\u00ba ANDAR , S\u00e3o  \nPaulo -SP  - CEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1026192-91.2016.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Wanda Aparecida  dos Santos  e outro\nRequerido : JOSE CORSINO  DOS SANTOS\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eneida   Meira   Rocha   de   Freitas\nVistos.\nFls.25.  Ci \u00eancia  resposta  do  Bacenjud,  requerendo  o  que  de  direito  no  prazo  de  05  \ndias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026192-91.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 31775F0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ENEIDA MEIRA ROCHA DE FREITAS, liberado nos autos em 07\/11\/2016 \u00e0s 18:30 . fls. 26"}},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70246862-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/11\/2016 10:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0232\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2223 P\u00e1gina: 1476\/1487","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0232\/2016 Teor do ato: Vistos.Raz\u00e3o assiste a requerente quanto a certid\u00e3o de casamento da herdeira Wanda, providencie a juntada da certid\u00e3o referente a herdeira Wilma.No mais, defiro a pesquisa via Bacenjud para localiza\u00e7\u00e3o de valores em nome do falecido.Int. Advogados(s): Marcelo Winther de Castro (OAB 191761\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Raz\u00e3o assiste a requerente quanto a certid\u00e3o de casamento da herdeira Wanda, providencie a juntada da certid\u00e3o referente a herdeira Wilma.No mais, defiro a pesquisa via Bacenjud para localiza\u00e7\u00e3o de valores em nome do falecido.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n4\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO ALVARES,  594- 1\u00ba ANDAR , S\u00e3o  \nPaulo -SP  - CEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1026192-91.2016.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Wanda Aparecida  dos Santos  e outro\nRequerido : JOSE CORSINO  DOS SANTOS\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eneida   Meira   Rocha   de   Freitas\nVistos.\nRaz\u00e3o  assiste  a  requerente  quanto  a  certid\u00e3o  de  casamento  da  herdeira  Wanda,  \nprovidencie  a  juntada  da  certid\u00e3o  referente  a  herdeira  Wilma.\nNo  mais,  defiro  a  pesquisa  via  Bacenjud  para  localiza\u00e7\u00e3o  de  valores  em  nome  do  \nfalecido. Int.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026192-91.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 2FEB48D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ENEIDA MEIRA ROCHA DE FREITAS, liberado nos autos em 14\/10\/2016 \u00e0s 14:56 . fls. 19"}},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70201309-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/09\/2016 16:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0200\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2197 P\u00e1gina: 1688\/1696","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0200\/2016 Teor do ato: Vistos.Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, anotando-se.Em 15 dias, nos termos dos artigos 319 e 320, do C\u00f3digo de Processo Civil, emendem os requerentes a peti\u00e7\u00e3o inicial, sob pena de indeferimento, para juntada de extratos comprovando os cr\u00e9ditos junto ao Banco Ita\u00fa, certid\u00e3o em via atualizada acerca da exist\u00eancia\/inexist\u00eancia de dependentes previdenci\u00e1rios em nome do falecido e, certid\u00e3o de casamento da herdeira Wanda.Int. Advogados(s): Marcelo Winther de Castro (OAB 191761\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, anotando-se.Em 15 dias, nos termos dos artigos 319 e 320, do C\u00f3digo de Processo Civil, emendem os requerentes a peti\u00e7\u00e3o inicial, sob pena de indeferimento, para juntada de extratos comprovando os cr\u00e9ditos junto ao Banco Ita\u00fa, certid\u00e3o em via atualizada acerca da exist\u00eancia\/inexist\u00eancia de dependentes previdenci\u00e1rios em nome do falecido e, certid\u00e3o de casamento da herdeira Wanda.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n4\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares, 594- 1\u00ba andar,  1\u00ba andar  salas 120\/121,  Casa \nVerde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana4fam@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1026192-91.2016.8.26.0001  - Alvar\u00e1  Judicial  - Lei  6858\/80\nRequerente :Wanda Aparecida  dos Santos  e outro\nTipo  Completo  da \nParte  Passiva  \nPrincipal  << \nNenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>: Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nJuiz(a)  de Direito,  Dr(a). Eneida  Meira Rocha  de Freitas\nVistos.\nDefiro  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita,  anotando-se.\nEm  15  dias,  nos  termos  dos  artigos  319  e 320,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nemendem  os  requerentes  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  sob  pena  de  indeferimento,  para  juntada  de  extratos  \ncomprovando  os  cr\u00e9ditos  junto  ao  Banco  Ita\u00fa,  certid\u00e3o  em  via  atualizada  acerca  da  \nexist\u00eancia\/inexist\u00eancia  de  dependentes  previdenci\u00e1rios  em  nome  do  falecido  e,  certid\u00e3o  de  \ncasamento  da  herdeira  Wanda.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO  DIGITALMENTE  NOS  TERMOS  DA  LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0  MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026192-91.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 2D41189. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ENEIDA MEIRA ROCHA DE FREITAS, liberado nos autos em 06\/09\/2016 \u00e0s 15:22 . fls. 15"}},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"12\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":38,"total_andamentos":38}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"543549270","codPublicacaoOrigem":"953316147","dataDivulgacao":"Sep  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1026192-91.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2197","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1026192-91.2016.8.26.0001 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Wanda Aparecida dos Santos - - Wilma Aparecida dos Santos Souza - Vistos.Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, anotando-se.Em 15 dias, nos termos dos artigos 319 e 320, do C\u00f3digo de Processo Civil, emendem os requerentes a peti\u00e7\u00e3o inicial, sob pena de indeferimento, para juntada de extratos comprovando os cr\u00e9ditos junto ao Banco Ita\u00fa, certid\u00e3o em via atualizada acerca da exist\u00eancia\/inexist\u00eancia de dependentes previdenci\u00e1rios em nome do falecido e, certid\u00e3o de casamento da herdeira Wanda.Int. - ADV: MARCELO WINTHER DE CASTRO (OAB 191761\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0200\/2016 4\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO ENEIDA MEIRA ROCHA DE FREITAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO ALEXANDRE MACHADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1693","paginaFinal":"1693","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"738499","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15667100","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep  8 2016 11:58:23:883PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026192-91.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026192-91.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745982826","codPublicacaoOrigem":"1194458769","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1026192-91.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1026192-91.2016.8.26.0001 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Wanda Aparecida dos Santos - - Wilma Aparecida dos Santos Souza - Vistos, etc.WANDA APARECIDA DOS SANTOS e WILMA APARECIDA DOS SANTOS SOUZA requereram a expedi\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1 judicial para levantamento dos valores deixados junto ao Banco Ita\u00fa e res\u00edduo previdenci\u00e1rio junto ao INSS, de titularidade do genitor, JOSE CORSINO DOS SANTOS, falecido em 19 de janeiro de 2016.\u00c9 o breve relato.Fundamento e decido.O pedido merece acolhida. Presentes os requisitos legais, \u00e0 m\u00edngua de dependentes da \"de cujus\" habilitados perante a Previd\u00eancia Social (conforme certid\u00e3o de fls.18) e ostentando as requerentes a qualidade de herdeiras-filhas, julgo procedente o pedido, nos termos do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para determinar a expedi\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1s em favor das requerentes, autorizando-as a levantar eventuais valores deixados pelo falecido junto \u00e0s institui\u00e7\u00f5es mencionadas(fls.25 e 34)Sendo as requerentes benefici\u00e1rias da justi\u00e7a gratuita n\u00e3o h\u00e1 que se falar em pagamento das custas processuais.Ausente, outrossim, interesse recursal, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado e expe\u00e7am-se os alvar\u00e1s, com validade de cento e oitenta dias, a serem retirados pelos patronos via SAJ para as provid\u00eancias cab\u00edveis, arquivando-se os autos. P.R.I. - ADV: MARCELO WINTHER DE CASTRO (OAB 191761\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0193\/2017 4\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO ENEIDA MEIRA ROCHA DE FREITAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO ALEXANDRE MACHADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2035","paginaFinal":"2035","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"920143","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25857288","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 07:29:27:000AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026192-91.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026192-91.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}