{"numero":"1026077-11.2016.8.26.0053","processos":[{"processo":"1026077-11.2016.8.26.0053","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"13\/06\/2016 \u00e0s 14:14 - Livre\n2\u00aa Vara de Acidentes do Trabalho - Foro Central - Fazenda P\u00fablica\/Acidentes","juiz":"Andreia Maura Bertoline Rezende de Lima","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Vanessa Cristina Santos Soares de Oliveira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Instituto Nacional do Seguro Social - INSS"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Gerson Luiz Graboski de Lima"},{"tipo":"Advogado","nome":"MARIANA SILVA MARQUEZANI"},{"tipo":"Advogado","nome":"CHRISTIAN BARLERA"},{"tipo":"Advogado","nome":"Michelly Marques"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0199\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2450 P\u00e1gina: 1389 ss.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Termo de Ci\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0199\/2017 Teor do ato: Vistos.Intime(m)-se a(s) parte(s) autora(s) para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es no prazo legal.Certificada a regularidade do(s) recurso(s), remetam-se os autos para o E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com as homenagens deste Ju\u00edzo.Int. Advogados(s): Gerson Luiz Graboski de Lima (OAB 266541\/SP), MARIANA SILVA MARQUEZANI (OAB 26564\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Intime(m)-se a(s) parte(s) autora(s) para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es no prazo legal.Certificada a regularidade do(s) recurso(s), remetam-se os autos para o E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com as homenagens deste Ju\u00edzo.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nRua  Afonso  Celso,  1065 ,   .  -   Vila  Mariana\nCEP:   04119-061  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  3242-2333  -  E-mail:   sp2actr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1026077-11.2016.8.26.0053  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1026077-11.2016.8.26.0053  - 2016\/000538\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - DIREITO  PREVIDENCI\u00c1RIO\nRequerente : Vanessa Cristina  Santos Soares de Oliveira\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a). \nAndreia   Maura   Bertoline   Rezende   de   Lima\nNesta  data,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  de  \nAcidentes  do  Trabalho ,  Dr(a).  Andreia  Maura  Bertoline  Rezende  de  Lima .  S\u00e3o  Paulo ,  10  de  \noutubro  de  2017 . \nEu,  Henrique  Inoue , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\nIntime(m)-se  a(s)  parte(s)  autora(s)  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contrarraz\u00f5es  no  prazo  \nlegal. Certificada a  regularidade  do(s)  recurso(s),  remetam-se  os  autos  para  o  E.  Tribunal  \nde  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  com  as  homenagens  deste  Ju\u00edzo.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 \nMARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026077-11.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 393BE77. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 10\/10\/2017 \u00e0s 15:08 . fls. 224"}},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70310846-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 10\/10\/2017 11:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0194\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2446 P\u00e1gina: 1413 ss.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0194\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2446 P\u00e1gina: 1413 ss.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0194\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, REJEITO os embargos de declara\u00e7\u00e3o, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o.Contudo, por cautela, oficie-se a APS\/ADJ-Paissandu, com c\u00f3pia do documento de fls. 126\/129, para que encaminhe a segurada \u00e0 reabilita\u00e7\u00e3o profissional. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como OF\u00cdCIO.Int. Advogados(s): Gerson Luiz Graboski de Lima (OAB 266541\/SP), MARIANA SILVA MARQUEZANI (OAB 26564\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0194\/2017 Teor do ato: Vistos.Ante a certid\u00e3o supra, expe\u00e7a-se guia de levantamento Judicial ao perito judicial, intimando-o para retirada.Int. Advogados(s): Gerson Luiz Graboski de Lima (OAB 266541\/SP), MARIANA SILVA MARQUEZANI (OAB 26564\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 053.2017\/065799-0 Situa\u00e7\u00e3o: Emitido em 03\/10\/2017 17:12:21 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara de Acidentes do Trabalho","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Ante o exposto, REJEITO os embargos de declara\u00e7\u00e3o, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o.Contudo, por cautela, oficie-se a APS\/ADJ-Paissandu, com c\u00f3pia do documento de fls. 126\/129, para que encaminhe a segurada \u00e0 reabilita\u00e7\u00e3o profissional. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como OF\u00cdCIO.Int.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto  Dona Paulina,  80, 16\u00aa  andar  - sala  1608,  Centro  - CEP  01501-020,  \nFone:  (11) 3242-2333,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp2actr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1026077-11.2016.8.26.0053   -  2016\/000538\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  PREVIDENCI\u00c1RIO\nRequerente : Vanessa Cristina  Santos Soares de Oliveira\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andreia   Maura   Bertoline   Rezende   de   Lima\nO   autor   op\u00f5e   embargos   de   declara\u00e7\u00e3o,   s ustentando   que   a   condena\u00e7\u00e3o   foi   omissa  \nquanto   ao   pedido   de   reabilita\u00e7\u00e3o   profissional   (fls.   195\/197) .\nContraminutado   (fls.   210).\n\u00c9   o   sucinto   relat\u00f3rio.\nFundamento   e   DECIDO.\nConhe\u00e7o,   porquanto   preenchidos   os   requisitos   constantes   dos   artigos   1.022   e   1023  \ndo   C\u00f3digo   de   Processo   Civil.\nNo   m\u00e9rito,   os   embargos   devem   ser   rejeitados.\nN\u00e3o   h\u00e1   na   senten\u00e7a   embargada   qualquer   omiss\u00e3o   ou   obscuridade   a   ser   aclarada   por  \nesta   via   de   embargos   declarat\u00f3rios.   N\u00e3o   h\u00e1,   dentre   o   rol   de   pedidos   da   peti\u00e7\u00e3o   inicial,   a   condena\u00e7\u00e3o  \ndo   r\u00e9u   \u00e0   reabilita\u00e7\u00e3o   profissional.   O   pedido   incidental   constitui   viola\u00e7\u00e3o   ao   contradit\u00f3rio   e   \u00e0   ampla  \ndefesa.\nContudo,   em   que   pese   n\u00e3o   haver   condena\u00e7\u00e3o   expressa   neste   sentido,   o   processo   de  \nreabilita\u00e7\u00e3o   profissional   constitui   servi\u00e7o   prestado   pela   Seguridade   Social   como   corol\u00e1rio   da  \nimplanta\u00e7\u00e3o   de   aux\u00edlio-doen\u00e7a,   nos   termos   do   artigo   62   c.c.   artigo   90,   da   Lei   n\u00ba   8.213\/91.\nAnte  o  exposto,  REJEITO  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o,  nos  termos  da  \nfundamenta\u00e7\u00e3o. Contudo, por  cautela,  oficie-se  a  APS\/ADJ-Paissandu,  com  c\u00f3pia  do  documento  de  \nfls.  126\/129,  para  que  encaminhe  a  segurada  \u00e0  reabilita\u00e7\u00e3o  profissional.  Servir\u00e1  o  presente,  por  \nc\u00f3pia  digitada,  como  OF\u00cdCIO.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026077-11.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 38A3754. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 29\/09\/2017 \u00e0s 14:33 . fls. 211"}},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70298249-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/09\/2017 10:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Ante a certid\u00e3o supra, expe\u00e7a-se guia de levantamento Judicial ao perito judicial, intimando-o para retirada.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nVIADUTO  DONA PAULINA,  80, 16\u00aa  ANDAR  - SALA  1608, \nCENTRO  - CEP  01501-020,  FONE: (11) 3242-2333,  S\u00c3O PAULO-SP  - \nE-MAIL:  SP2ACTR@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1026077-11.2016.8.26.0053  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1026077-11.2016.8.26.0053  - 2016\/000538\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - DIREITO  PREVIDENCI\u00c1RIO\nRequerente : Vanessa Cristina  Santos Soares de Oliveira\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andreia   Maura   Bertoline   Rezende   de   Lima\nC  E  R  T  I  D  \u00c3  O\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  a  autarquia  efetuou  o  dep\u00f3sito  referente  \n\u00e0  per\u00edcia  m\u00e9dica,  cujo  comprovante  encontra-se  arquivado  em  cart\u00f3rio.  Eu,  Irene  \nMenezes  Santana ,  escrevente,  digitei  e  subscrevi.  S\u00e3o  Paulo,  26  de  setembro  de  \n2017 .\nC O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nAos  26  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  \nJuiz  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  de  Acidentes  do  Trabalho,  Dr(a).  Andreia  Maura  Bertoline  \nRezende  de  Lima . Eu,  Irene  Menezes  Santana , escrevente,  digitei  e  subscrevi.\nVistos.\nAnte  a  certid\u00e3o  supra,  expe\u00e7a-se  guia  de  levantamento  Judicial  ao  \nperito  judicial,  intimando- o para  retirada.\nInt.\nC   E   R   T   I   D   \u00c3   O\nCertifico  e  dou  f\u00e9  haver  expedido  Mandado  de   Levantamento\nJudicial  em  cumprimento  ao  R.  despacho  supra.\nEu,   Osmar  Leandro,  Escrevente,  subscrevi.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026077-11.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 3869F54. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 26\/09\/2017 \u00e0s 13:23 . fls. 209"}},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Termo de Ci\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0184\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 1451 ss.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 053.2017\/056509-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 20\/09\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara de Acidentes do Trabalho","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Termo de Ci\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0184\/2017 Teor do ato: Vistos.Ao r\u00e9u para contraminuta.Int. Advogados(s): Gerson Luiz Graboski de Lima (OAB 266541\/SP), MARIANA SILVA MARQUEZANI (OAB 26564\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Ao r\u00e9u para contraminuta.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto  Dona  Paulina,  80 ,   16\u00aa  andar  -  sala  1608  -   Centro\nCEP:   01501-020  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  3242-2333  -  E-mail:   sp2actr@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1026077-11.2016.8.26.0053  - 2016\/000538\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - DIREITO  PREVIDENCI\u00c1RIO\nRequerente : Vanessa Cristina  Santos Soares de Oliveira\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a). \nAndreia   Maura   Bertoline   Rezende   de   Lima\nNesta  data,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  de  \nAcidentes  do  Trabalho ,  Dr(a).  Andreia  Maura  Bertoline  Rezende  de  Lima .  S\u00e3o  Paulo ,  06  de  \nsetembro  de  2017 . \nEu,  Henrique  Inoue , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\nAo  r\u00e9u  para  contraminuta.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026077-11.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 376B88F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:11 . fls. 198"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70270335-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 13:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0180\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 1490 ss.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0180\/2017 Teor do ato: Vistos. Vanessa Cristina Santos Soares de Oliveira, qualificado(a) nos autos, ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o acident\u00e1ria c.c. pedido de tutela de urg\u00eancia em face do INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS sob a alega\u00e7\u00e3o de que, \u00e0 \u00e9poca em que laborava para a empregadora ITA\u00da UNIBANCO S\/A, sofrera acidente de trabalho que lhe deixou sequelas emocionais que passaram a comprometer sua capacidade laborativa. Requereu a proced\u00eancia, para obten\u00e7\u00e3o dos benef\u00edcios cab\u00edveis e a convers\u00e3o do benef\u00edcio previdenci\u00e1rio em seu hom\u00f4nimo acident\u00e1rio (fls. 01\/17). Com a inicial, vieram documentos (fls. 18\/86). O pedido de tutela de urg\u00eancia foi indeferido, nomeando-se perito judicial e determinando a cita\u00e7\u00e3o do INSS (fls.87\/89). Devidamente citado, o r\u00e9u contestou, requerendo, preliminarmente, a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0 empregadora a fim de encaminhar informa\u00e7\u00f5es ao ju\u00edzo acerca das condi\u00e7\u00f5es de labor da autoria e eventuais incapacidades no exerc\u00edcio da atividade laborativa. No m\u00e9rito, deduziu, em ep\u00edtome, a inexist\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o do bin\u00f4mio incapacidade-nexo causal. Postulou o decreto de improced\u00eancia (fls. 120\/125), juntando documentos (fls. 126\/129) O laudo pericial foi juntado aos autos (fls. 102\/111e 132\/135). \u00c9 o sucinto relat\u00f3rio. Fundamento e decido. Por pro\u00eamio, impende consignar que o direito a esta a\u00e7\u00e3o \u00e9 imprescrit\u00edvel, prescrevendo apenas as presta\u00e7\u00f5es devidas e n\u00e3o reclamadas que precedem ao quinqu\u00eanio anterior \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o (artigo 240, par\u00e1grafo 1\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil). Neste sentido: \u201cAplic\u00e1vel a prescri\u00e7\u00e3o q\u00fcinq\u00fcenal \u00e0s presta\u00e7\u00f5es que antecedem os cinco (05) anos precedentes \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o\u201d (Ap. s\/ revis\u00e3o 631.706-00\/8, 1\u00aa C., Rel. Juiz VANDERCI ALVARES, j. em 29.1.2002). O pedido aduzido em preliminar foi deferido a fls. 142 e devidamente cumprido pela empregadora \u00e0s fls.146\/168. No m\u00e9rito, os pedidos s\u00e3o procedentes. Com efeito, o nexo causal entre o quadro apresentado pela autoria e o acidente de trabalho noticiado na inicial emerge demonstrado pelo teor da prova t\u00e9cnica, como tamb\u00e9m pelos documentos juntados pela autoria (fls.55\/71) e pela empregadora \u00e0s fls. 146\/168. No que concerne ao comprometimento da capacidade laborativa, s\u00e3o convincentes as explica\u00e7\u00f5es do perito oficial, que, mediante detalhado exame, concluiu pela incapacidade laborativa total e tempor\u00e1ria da autoria e que tal incapacidade \u00e9 decorrente de sequelas que guardam nexo concausal com o acidente de trabalho sofrido (fls. 102\/111 e 132\/134), que, inclusive, foi relatado pela empregadora \u00e0s fls. 159. Segundo o expert: \"N\u00e3o vislumbramos condi\u00e7\u00f5es para o retorno as mesmas atividades com atendimento ao p\u00fablico. Na depend\u00eancia de um tratamento com psicoterapia poder\u00e1 ainda ser reabilitada em outra fun\u00e7\u00e3o, sem atendimento ao p\u00fablico.\" (fls.110) Fornecidos os documentos pela empregadora, o m\u00e9dico perito reiterou suas afirma\u00e7\u00f5es (132\/135), mantendo o diagn\u00f3stico final de incapacidade total e tempor\u00e1ria, com isso, a autora preenche os requisitos b\u00e1sicos, fazendo jus ao amparo aux\u00edlio-benef\u00edcio, postulados na lei acident\u00e1ria vigente. Sabendo-se que as atividades exercidas pela autoria s\u00e3o eminentemente f\u00edsicas, n\u00e3o h\u00e1 d\u00favida de que as mencionadas sequelas repercutem sobre seu potencial laborativo. Da\u00ed estar a merecer inteira credibilidade o entendimento m\u00e9dico acima enunciado. Cumpre ressaltar que, para o cabimento da repara\u00e7\u00e3o acident\u00e1ria, n\u00e3o \u00e9 imperioso a aquela deixar de trabalhar, bastando, como sabido, que fique sujeita ao disp\u00eandio de maior esfor\u00e7o para o desempenho de sua atividade profissional. Se precisa se esfor\u00e7ar mais para fazer o mesmo, est\u00e1 evidente que sua capacidade diminuiu. \u00c9, precisamente, o que aqui se d\u00e1, n\u00e3o havendo necessidade da produ\u00e7\u00e3o de mais provas. Desta feita, ausente comprova\u00e7\u00e3o dos requisitos para a concess\u00e3o de benef\u00edcios acident\u00e1rios em car\u00e1ter definitivo, uma vez n\u00e3o existirem provas da consolida\u00e7\u00e3o das les\u00f5es em face da presen\u00e7a de incapacidade laborativa total e tempor\u00e1ria, faz jus a autora \u00e0 concess\u00e3o de aux\u00edlio-doen\u00e7a acident\u00e1rio de 91%, nos termos do art. 59 da Lei 8.213\/91. O benef\u00edcio ser\u00e1 devido a partir do dia seguinte \u00e0 alta m\u00e9dica, que ocorreu em 20.03.2015 (fls.128), devendo ser mantido at\u00e9 que o r\u00e9u administrativamente conclua pela melhora do quadro, ou eventual consolida\u00e7\u00e3o da les\u00e3o com a concess\u00e3o de benef\u00edcio de car\u00e1ter definitivo. Fica consignado que, caso a autora tenha retornado \u00e0s suas fun\u00e7\u00f5es ap\u00f3s a concess\u00e3o do aux\u00edlio-doen\u00e7a, n\u00e3o far\u00e1 jus ao recebimento do benef\u00edcio nos per\u00edodos em que exerceu a atividade remunerada, uma vez que, tendo exercido atividade laborativa, n\u00e3o pode ser considerada totalmente incapacitada, e nem pode cumular o aux\u00edlio-doen\u00e7a com seu sal\u00e1rio mensal. Ante o exposto, julgo PROCEDENTES os pedidos formulados nesta a\u00e7\u00e3o acident\u00e1ria ajuizada por Vanessa Cristina Santos Soares de Oliveira, possuidor(a) do CPF n\u00ba 287.954.398-38, e condeno o INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS a lhe pagar: a) Aux\u00edlio-doen\u00e7a de 91% sobre o sal\u00e1rio-de-benef\u00edcio de R$ 3.711,76 (fls.128), a partir de 20.03.2015, que \u00e9 o dia seguinte ao da \u00faltima alta m\u00e9dica (fls. 128\/129), ficando suspenso nos per\u00edodos em que a autora desempenhar atividade laborativa remunerada, devendo ser mantido at\u00e9 que o r\u00e9u conclua em per\u00edcia administrativa pela melhora, ou pela consolida\u00e7\u00e3o da les\u00e3o;convertendo-se o benef\u00edcio previdenci\u00e1rio em seu hom\u00f4nimo acident\u00e1rio, em decorr\u00eancia da mesma patologia; b) Abono anual (Lei n\u00ba 8.213\/91, artigo 40); c) A contar da cita\u00e7\u00e3o, incidem juros morat\u00f3rios mensais sobre o total acumulado das parcelas vencidas at\u00e9 a cita\u00e7\u00e3o e, a partir desta, sobre o valor de cada parcela vencida, m\u00eas a m\u00eas. Os juros ser\u00e3o de 0,5% at\u00e9 o in\u00edcio da vig\u00eancia do Novo C\u00f3digo Civil (10 de janeiro de 2003), de 1% desde referida data at\u00e9 30 de junho de 2009, e, a partir de ent\u00e3o, incidem os juros de 0,5% aplicados \u00e0 caderneta de poupan\u00e7a, nos termos do artigo 1\u00ba-F da Lei n\u00ba 9.494\/1997, com a reda\u00e7\u00e3o que lhe foi dada pela Lei n\u00ba 11.960\/2009. Os valores devidos pelos benef\u00edcios em atraso ser\u00e3o atualizados nos termos dos artigos 41 e 41-A da Lei n\u00ba 8.213\/91 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, aplicando-se a Lei 11.960\/09 at\u00e9 a data do c\u00e1lculo exequendo e, a partir de ent\u00e3o, IPCA-e, nos termos do artigo 31, da Lei n\u00ba 13.408\/2016. Tendo em vista a natureza il\u00edquida desta senten\u00e7a e em observ\u00e2ncia ao disposto no artigo 85, \u00a74\u00ba, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, anoto que a fixa\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios sucumbenciais se dar\u00e1 por ocasi\u00e3o de liquida\u00e7\u00e3o do julgado,ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o do c\u00e1lculo do principal e juros morat\u00f3rios pelo INSS, observada a S\u00famula 111 do STJ. Tendo em vista a natureza alimentar dos benef\u00edcios acident\u00e1rios, mister se faz que o seu pagamento seja implementado ao requerente t\u00e3o logo seja comprovada nos autos a incapacidade laborativa, uma vez considerados o perigo na demora e a probabilidade do direito. Posto que o requerente ostenta incapacidade total para o exerc\u00edcio de atividade laborativa e a irrepetibilidade dos benef\u00edcios acident\u00e1rios, CONCEDO A TUTELA DE URG\u00caNCIA para implanta\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio deferido nesta senten\u00e7a. Oficie-se por mandado a APS\/ADJ-Paissandu a fim de que proceda \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o no prazo de 10 (dez) dias, comunicando este Ju\u00edzo quando do cumprimento. Por fim, julgo extinto o feito, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Decorrido o prazo para a interposi\u00e7\u00e3o de recurso volunt\u00e1rio, remetam-se os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia para o reexame necess\u00e1rio. Publique-se, intimem-se e arquivem-se, no momento pr\u00f3prio. T\u00f3pico s\u00edntese: processo n\u00ba: 1026077-11.2016.8.26.0053; nome da autoria: Vanessa Cristina Santos Soares de Oliveira; benef\u00edcio concedido: aux\u00edlio-doen\u00e7a 91%; DIB: 20.03.2015, RMI: a ser calculada oportunamente. S\u00e3o Paulo, 28 de agosto de2017. Advogados(s): Gerson Luiz Graboski de Lima (OAB 266541\/SP), MARIANA SILVA MARQUEZANI (OAB 26564\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    oficio implanta\u00e7\u00e3o - tutela antecipada","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos. Vanessa Cristina Santos Soares de Oliveira, qualificado(a) nos autos, ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o acident\u00e1ria c.c. pedido de tutela de urg\u00eancia em face do INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS sob a alega\u00e7\u00e3o de que, \u00e0 \u00e9poca em que laborava para a empregadora ITA\u00da UNIBANCO S\/A, sofrera acidente de trabalho que lhe deixou sequelas emocionais que passaram a comprometer sua capacidade laborativa. Requereu a proced\u00eancia, para obten\u00e7\u00e3o dos benef\u00edcios cab\u00edveis e a convers\u00e3o do benef\u00edcio previdenci\u00e1rio em seu hom\u00f4nimo acident\u00e1rio (fls. 01\/17). Com a inicial, vieram documentos (fls. 18\/86). O pedido de tutela de urg\u00eancia foi indeferido, nomeando-se perito judicial e determinando a cita\u00e7\u00e3o do INSS (fls.87\/89). Devidamente citado, o r\u00e9u contestou, requerendo, preliminarmente, a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0 empregadora a fim de encaminhar informa\u00e7\u00f5es ao ju\u00edzo acerca das condi\u00e7\u00f5es de labor da autoria e eventuais incapacidades no exerc\u00edcio da atividade laborativa. No m\u00e9rito, deduziu, em ep\u00edtome, a inexist\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o do bin\u00f4mio incapacidade-nexo causal. Postulou o decreto de improced\u00eancia (fls. 120\/125), juntando documentos (fls. 126\/129) O laudo pericial foi juntado aos autos (fls. 102\/111e 132\/135). \u00c9 o sucinto relat\u00f3rio. Fundamento e decido. Por pro\u00eamio, impende consignar que o direito a esta a\u00e7\u00e3o \u00e9 imprescrit\u00edvel, prescrevendo apenas as presta\u00e7\u00f5es devidas e n\u00e3o reclamadas que precedem ao quinqu\u00eanio anterior \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o (artigo 240, par\u00e1grafo 1\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil). Neste sentido: \u201cAplic\u00e1vel a prescri\u00e7\u00e3o q\u00fcinq\u00fcenal \u00e0s presta\u00e7\u00f5es que antecedem os cinco (05) anos precedentes \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o\u201d (Ap. s\/ revis\u00e3o 631.706-00\/8, 1\u00aa C., Rel. Juiz VANDERCI ALVARES, j. em 29.1.2002). O pedido aduzido em preliminar foi deferido a fls. 142 e devidamente cumprido pela empregadora \u00e0s fls.146\/168. No m\u00e9rito, os pedidos s\u00e3o procedentes. Com efeito, o nexo causal entre o quadro apresentado pela autoria e o acidente de trabalho noticiado na inicial emerge demonstrado pelo teor da prova t\u00e9cnica, como tamb\u00e9m pelos documentos juntados pela autoria (fls.55\/71) e pela empregadora \u00e0s fls. 146\/168. No que concerne ao comprometimento da capacidade laborativa, s\u00e3o convincentes as explica\u00e7\u00f5es do perito oficial, que, mediante detalhado exame, concluiu pela incapacidade laborativa total e tempor\u00e1ria da autoria e que tal incapacidade \u00e9 decorrente de sequelas que guardam nexo concausal com o acidente de trabalho sofrido (fls. 102\/111 e 132\/134), que, inclusive, foi relatado pela empregadora \u00e0s fls. 159. Segundo o expert: \"N\u00e3o vislumbramos condi\u00e7\u00f5es para o retorno as mesmas atividades com atendimento ao p\u00fablico. Na depend\u00eancia de um tratamento com psicoterapia poder\u00e1 ainda ser reabilitada em outra fun\u00e7\u00e3o, sem atendimento ao p\u00fablico.\" (fls.110) Fornecidos os documentos pela empregadora, o m\u00e9dico perito reiterou suas afirma\u00e7\u00f5es (132\/135), mantendo o diagn\u00f3stico final de incapacidade total e tempor\u00e1ria, com isso, a autora preenche os requisitos b\u00e1sicos, fazendo jus ao amparo aux\u00edlio-benef\u00edcio, postulados na lei acident\u00e1ria vigente. Sabendo-se que as atividades exercidas pela autoria s\u00e3o eminentemente f\u00edsicas, n\u00e3o h\u00e1 d\u00favida de que as mencionadas sequelas repercutem sobre seu potencial laborativo. Da\u00ed estar a merecer inteira credibilidade o entendimento m\u00e9dico acima enunciado. Cumpre ressaltar que, para o cabimento da repara\u00e7\u00e3o acident\u00e1ria, n\u00e3o \u00e9 imperioso a aquela deixar de trabalhar, bastando, como sabido, que fique sujeita ao disp\u00eandio de maior esfor\u00e7o para o desempenho de sua atividade profissional. Se precisa se esfor\u00e7ar mais para fazer o mesmo, est\u00e1 evidente que sua capacidade diminuiu. \u00c9, precisamente, o que aqui se d\u00e1, n\u00e3o havendo necessidade da produ\u00e7\u00e3o de mais provas. Desta feita, ausente comprova\u00e7\u00e3o dos requisitos para a concess\u00e3o de benef\u00edcios acident\u00e1rios em car\u00e1ter definitivo, uma vez n\u00e3o existirem provas da consolida\u00e7\u00e3o das les\u00f5es em face da presen\u00e7a de incapacidade laborativa total e tempor\u00e1ria, faz jus a autora \u00e0 concess\u00e3o de aux\u00edlio-doen\u00e7a acident\u00e1rio de 91%, nos termos do art. 59 da Lei 8.213\/91. O benef\u00edcio ser\u00e1 devido a partir do dia seguinte \u00e0 alta m\u00e9dica, que ocorreu em 20.03.2015 (fls.128), devendo ser mantido at\u00e9 que o r\u00e9u administrativamente conclua pela melhora do quadro, ou eventual consolida\u00e7\u00e3o da les\u00e3o com a concess\u00e3o de benef\u00edcio de car\u00e1ter definitivo. Fica consignado que, caso a autora tenha retornado \u00e0s suas fun\u00e7\u00f5es ap\u00f3s a concess\u00e3o do aux\u00edlio-doen\u00e7a, n\u00e3o far\u00e1 jus ao recebimento do benef\u00edcio nos per\u00edodos em que exerceu a atividade remunerada, uma vez que, tendo exercido atividade laborativa, n\u00e3o pode ser considerada totalmente incapacitada, e nem pode cumular o aux\u00edlio-doen\u00e7a com seu sal\u00e1rio mensal. Ante o exposto, julgo PROCEDENTES os pedidos formulados nesta a\u00e7\u00e3o acident\u00e1ria ajuizada por Vanessa Cristina Santos Soares de Oliveira, possuidor(a) do CPF n\u00ba 287.954.398-38, e condeno o INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS a lhe pagar: a) Aux\u00edlio-doen\u00e7a de 91% sobre o sal\u00e1rio-de-benef\u00edcio de R$ 3.711,76 (fls.128), a partir de 20.03.2015, que \u00e9 o dia seguinte ao da \u00faltima alta m\u00e9dica (fls. 128\/129), ficando suspenso nos per\u00edodos em que a autora desempenhar atividade laborativa remunerada, devendo ser mantido at\u00e9 que o r\u00e9u conclua em per\u00edcia administrativa pela melhora, ou pela consolida\u00e7\u00e3o da les\u00e3o;convertendo-se o benef\u00edcio previdenci\u00e1rio em seu hom\u00f4nimo acident\u00e1rio, em decorr\u00eancia da mesma patologia; b) Abono anual (Lei n\u00ba 8.213\/91, artigo 40); c) A contar da cita\u00e7\u00e3o, incidem juros morat\u00f3rios mensais sobre o total acumulado das parcelas vencidas at\u00e9 a cita\u00e7\u00e3o e, a partir desta, sobre o valor de cada parcela vencida, m\u00eas a m\u00eas. Os juros ser\u00e3o de 0,5% at\u00e9 o in\u00edcio da vig\u00eancia do Novo C\u00f3digo Civil (10 de janeiro de 2003), de 1% desde referida data at\u00e9 30 de junho de 2009, e, a partir de ent\u00e3o, incidem os juros de 0,5% aplicados \u00e0 caderneta de poupan\u00e7a, nos termos do artigo 1\u00ba-F da Lei n\u00ba 9.494\/1997, com a reda\u00e7\u00e3o que lhe foi dada pela Lei n\u00ba 11.960\/2009. Os valores devidos pelos benef\u00edcios em atraso ser\u00e3o atualizados nos termos dos artigos 41 e 41-A da Lei n\u00ba 8.213\/91 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, aplicando-se a Lei 11.960\/09 at\u00e9 a data do c\u00e1lculo exequendo e, a partir de ent\u00e3o, IPCA-e, nos termos do artigo 31, da Lei n\u00ba 13.408\/2016. Tendo em vista a natureza il\u00edquida desta senten\u00e7a e em observ\u00e2ncia ao disposto no artigo 85, \u00a74\u00ba, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, anoto que a fixa\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios sucumbenciais se dar\u00e1 por ocasi\u00e3o de liquida\u00e7\u00e3o do julgado,ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o do c\u00e1lculo do principal e juros morat\u00f3rios pelo INSS, observada a S\u00famula 111 do STJ. Tendo em vista a natureza alimentar dos benef\u00edcios acident\u00e1rios, mister se faz que o seu pagamento seja implementado ao requerente t\u00e3o logo seja comprovada nos autos a incapacidade laborativa, uma vez considerados o perigo na demora e a probabilidade do direito. Posto que o requerente ostenta incapacidade total para o exerc\u00edcio de atividade laborativa e a irrepetibilidade dos benef\u00edcios acident\u00e1rios, CONCEDO A TUTELA DE URG\u00caNCIA para implanta\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio deferido nesta senten\u00e7a. Oficie-se por mandado a APS\/ADJ-Paissandu a fim de que proceda \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o no prazo de 10 (dez) dias, comunicando este Ju\u00edzo quando do cumprimento. Por fim, julgo extinto o feito, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Decorrido o prazo para a interposi\u00e7\u00e3o de recurso volunt\u00e1rio, remetam-se os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia para o reexame necess\u00e1rio. Publique-se, intimem-se e arquivem-se, no momento pr\u00f3prio. T\u00f3pico s\u00edntese: processo n\u00ba: 1026077-11.2016.8.26.0053; nome da autoria: Vanessa Cristina Santos Soares de Oliveira; benef\u00edcio concedido: aux\u00edlio-doen\u00e7a 91%; DIB: 20.03.2015, RMI: a ser calculada oportunamente. S\u00e3o Paulo, 28 de agosto de2017.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto   Dona   Paulina,   80 ,   16\u00aa   andar   -   sala   1608   -   Centro\nCEP:   01501-020   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3242-2333   -   E-mail:   sp2actr@tjsp.jus.br\n1026077-11.2016.8.26.0053 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1026077-11.2016.8.26.0053\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  PREVIDENCI\u00c1RIO\nRequerente : Vanessa Cristina  Santos Soares de Oliveira\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andreia   Maura   Bertoline   Rezende   de   Lima\nVistos.\nVANESSA  CRISTINA  SANTOS  SOARES  DE  OLIVEIRA , \nqualificado(a)  nos  autos,  ajuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  acident\u00e1ria  c.c.  pedido  de  tutela  de  \nurg\u00eancia  em  face  do  INSTITUTO  NACIONAL  DO  SEGURO  SOCIAL  -  INSS  sob  a  \nalega\u00e7\u00e3o  de  que,  \u00e0  \u00e9poca  em  que  laborava  para  a  empregadora  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A,  \nsofrera  acidente  de  trabalho  que  lhe  deixou  sequelas  emocionais  que  passaram  a \ncomprometer  sua  capacidade  laborativa.  Requereu  a  proced\u00eancia,  para  obten\u00e7\u00e3o  dos  \nbenef\u00edcios  cab\u00edveis  e  a  convers\u00e3o  do  benef\u00edcio  previdenci\u00e1rio  em  seu  hom\u00f4nimo  \nacident\u00e1rio  (fls.  01\/17).  Com  a  inicial,  vieram  documentos  (fls.  18\/86).\nO  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia  foi  indeferido,  nomeando-se  perito  judicial  e  \ndeterminando  a  cita\u00e7\u00e3o  do  INSS  (fls.87\/89).\nDevidamente  citado,  o  r\u00e9u  contestou,  requerendo,  preliminarmente,  a \nexpedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  \u00e0  empregadora   a  fim  de  encaminhar  informa\u00e7\u00f5es  ao  ju\u00edzo  acerca  das  \ncondi\u00e7\u00f5es  de  labor  da  autoria  e  eventuais  incapacidades  no  exerc\u00edcio  da  atividade  \nlaborativa.  No  m\u00e9rito,  deduziu,  em  ep\u00edtome,  a  inexist\u00eancia  de  comprova\u00e7\u00e3o  do  bin\u00f4mio  \nincapacidade-nexo  causal.  Postulou  o  decreto  de  improced\u00eancia  (fls.  120\/125),  juntando  \ndocumentos  (fls.  126\/129)\nO  laudo  pericial  foi  juntado  aos  autos  (fls.  102\/111e  132\/135).  \n\u00c9  o  sucinto  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nPor  pro\u00eamio,  impende  consignar  que  o  direito  a  esta  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  imprescrit\u00edvel,  \nprescrevendo  apenas  as  presta\u00e7\u00f5es  devidas  e  n\u00e3o  reclamadas  que  precedem  ao  quinqu\u00eanio  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026077-11.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 36CB470. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:10 . fls. 187\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto   Dona   Paulina,   80 ,   16\u00aa   andar   -   sala   1608   -   Centro\nCEP:   01501-020   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3242-2333   -   E-mail:   sp2actr@tjsp.jus.br\n1026077-11.2016.8.26.0053 - lauda  2\nanterior\n \u00e0  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  (artigo  240,  par\u00e1grafo  1\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).  \nNeste  sentido:  \u201cAplic\u00e1vel  a  prescri\u00e7\u00e3o  q\u00fcinq\u00fcenal  \u00e0s  presta\u00e7\u00f5es  que  antecedem  os  cinco  \n(05)  anos  precedentes  \u00e0  propositura  da  a\u00e7\u00e3o\u201d  (Ap.  s\/  revis\u00e3o  631.706-00\/8,  1\u00aa  C.,  Rel.  Juiz  \nVANDERCI  ALVARES,  j.  em  29.1.2002).\nO  pedido  aduzido  em  preliminar  foi   deferido  a fls.  142  e devidamente  \ncumprido  pela  empregadora  \u00e0s  fls.146\/168.  \nNo  m\u00e9rito,  os  pedidos  s\u00e3o  procedentes.\nCom  efeito,  o  nexo  causal  entre  o  quadro  apresentado  pela  autoria  e  o  \nacidente  de  trabalho  noticiado  na  inicial  emerge  demonstrado  pelo  teor  da  prova  t\u00e9cnica,  \ncomo  tamb\u00e9m  pelos  documentos  juntados  pela  autoria  (fls.55\/71)  e  pela  empregadora  \u00e0s  \nfls.  146\/168.\nNo que  concerne  ao  comprometimento  da  capacidade  laborativa,  s\u00e3o  \nconvincentes  as  explica\u00e7\u00f5es  do  perito  oficial,  que,  mediante  detalhado  exame,  concluiu  \npela  incapacidade  laborativa  total  e  tempor\u00e1ria  da  autoria  e  que  tal  incapacidade  \u00e9 \ndecorrente  de  sequelas  que  guardam  nexo  concausal  com  o  acidente  de  trabalho  sofrido  \n(fls.  102\/111  e  132\/134),  que,  inclusive,  foi  relatado  pela  empregadora  \u00e0s  fls.  159.   \n  Segundo  o  expert :  \"N\u00e3o  vislumbramos  condi\u00e7\u00f5es  para  o  retorno  as  \nmesmas  atividades  com  atendimento  ao  p\u00fablico.  Na  depend\u00eancia  de  um  tratamento  com  \npsicoterapia  poder\u00e1  ainda  ser  reabilitada  em  outra  fun\u00e7\u00e3o,  sem  atendimento  ao  p\u00fablico.\"  \n(fls.110) Fornecidos os  documentos  pela  empregadora,  o  m\u00e9dico  perito  reiterou  suas  \nafirma\u00e7\u00f5es  (132\/135),  mantendo  o  diagn\u00f3stico  final  de  incapacidade  total  e  tempor\u00e1ria,  \ncom  isso,  a  autora  preenche  os  requisitos  b\u00e1sicos,  fazendo  jus  ao  amparo  aux\u00edlio-benef\u00edcio,  \npostulados  na  lei  acident\u00e1ria  vigente.\nSabendo-se  que  as  atividades  exercidas  pela  autoria  s\u00e3o  eminentemente  \nf\u00edsicas,  n\u00e3o  h\u00e1  d\u00favida  de  que  as  mencionadas  sequelas  repercutem  sobre  seu  potencial  \nlaborativo.  Da\u00ed  estar  a  merecer  inteira  credibilidade  o  entendimento  m\u00e9dico  acima  \nenunciado.  Cumpre  ressaltar  que,  para  o  cabimento  da  repara\u00e7\u00e3o  acident\u00e1ria,  n\u00e3o  \u00e9 \nimperioso  a  aquela  deixar  de  trabalhar,  bastando,  como  sabido,  que  fique  sujeita  ao  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026077-11.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 36CB470. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:10 . fls. 188\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto   Dona   Paulina,   80 ,   16\u00aa   andar   -   sala   1608   -   Centro\nCEP:   01501-020   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3242-2333   -   E-mail:   sp2actr@tjsp.jus.br\n1026077-11.2016.8.26.0053 - lauda  3\ndisp\u00eandio\n de  maior  esfor\u00e7o  para  o  desempenho  de  sua  atividade  profissional.  Se  precisa  se  \nesfor\u00e7ar  mais  para  fazer  o  mesmo,  est\u00e1  evidente  que  sua  capacidade  diminuiu.  \u00c9,  \nprecisamente,  o  que  aqui  se  d\u00e1,  n\u00e3o  havendo  necessidade  da  produ\u00e7\u00e3o  de  mais  provas.\nDesta  feita,  ausente  comprova\u00e7\u00e3o  dos  requisitos  para  a  concess\u00e3o  de  \nbenef\u00edcios  acident\u00e1rios  em  car\u00e1ter  definitivo,  uma  vez  n\u00e3o  existirem  provas  da  \nconsolida\u00e7\u00e3o  das  les\u00f5es  em  face  da  presen\u00e7a  de  incapacidade  laborativa  total  e  tempor\u00e1ria,  \nfaz  jus  a  autora  \u00e0  concess\u00e3o  de  aux\u00edlio-doen\u00e7a  acident\u00e1rio  de  91%,  nos  termos  do  art.  59  \nda  Lei  8.213\/91.\nO benef\u00edcio  ser\u00e1  devido  a  partir  do  dia  seguinte  \u00e0  alta  m\u00e9dica,  que  ocorreu  \nem  20.03.2015  (fl s.128),  devendo  ser  mantido  at\u00e9  que  o  r\u00e9u  administrativamente  conclua  \npela  melhora  do  quadro,  ou  eventual  consolida\u00e7\u00e3o  da  les\u00e3o  com  a  concess\u00e3o  de  benef\u00edcio  \nde  car\u00e1ter  definitivo.\nFica consignado  que,  caso  a  autora  tenha  retornado  \u00e0s  suas  fun\u00e7\u00f5es  ap\u00f3s  a  \nconcess\u00e3o  do  aux\u00edlio-doen\u00e7a,  n\u00e3o  far\u00e1  jus  ao  recebimento  do  benef\u00edcio  nos  per\u00edodos  em  \nque  exerceu  a  atividade  remunerada,  uma  vez  que,  tendo  exercido  atividade  laborativa,  \nn\u00e3o  pode  ser  considerada  totalmente  incapacitada,  e  nem  pode  cumular  o  aux\u00edlio-doen\u00e7a  \ncom  seu  sal\u00e1rio  mensal.\nAnte  o  exposto,  julgo  PROCEDENTES  os  pedidos  formulados  nesta  a\u00e7\u00e3o  \nacident\u00e1ria  ajuizada  por  VANESSA  CRISTINA  SANTOS  SOARES  DE  OLIVEIRA , \npossuidor(a)  do  CPF  n\u00ba  287.954.398-38,  e  condeno  o  INSTITUTO  NACIONAL  DO  \nSEGURO  SOCIAL  -  INSS  a  lhe  pagar:\na)  Aux\u00edlio-doen\u00e7a  de  91%  sobre  o  sal\u00e1rio-de-benef\u00edcio  de  R$  3.711,76  \n(fls.128),  a  partir  de  20.03.2015,  que  \u00e9  o  dia  seguinte  ao  da  \u00faltima  alta  m\u00e9dica  (fls.  \n128\/129),   ficando  suspenso  nos  per\u00edodos  em  que  a  autora  desempenhar  atividade  \nlaborativa  remunerada,  devendo  ser  mantido  at\u00e9  que  o  r\u00e9u  conclua  em  per\u00edcia  \nadministrativa  pela  melhora,  ou  pela  consolida\u00e7\u00e3o  da  les\u00e3o ;convertendo-se  o  benef\u00edcio  \nprevidenci\u00e1rio  em  seu  hom\u00f4nimo  acident\u00e1rio,  em  decorr\u00eancia  da  mesma  patologia;  \nb)  Abono  anual  (Lei  n\u00ba  8.213\/91,  artigo  40);\nc)  A  contar  da  cita\u00e7\u00e3o,  incidem  juros  morat\u00f3rios  mensais  sobre  o  total  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026077-11.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 36CB470. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:10 . fls. 189\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto   Dona   Paulina,   80 ,   16\u00aa   andar   -   sala   1608   -   Centro\nCEP:   01501-020   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3242-2333   -   E-mail:   sp2actr@tjsp.jus.br\n1026077-11.2016.8.26.0053 - lauda  4\nacumulado\n das  parcelas  vencidas  at\u00e9  a  cita\u00e7\u00e3o  e,  a  partir  desta,  sobre  o  valor  de  cada  \nparcela  vencida,  m\u00eas  a  m\u00eas.  Os  juros  ser\u00e3o  de  0,5%  at\u00e9  o  in\u00edcio  da  vig\u00eancia  do  Novo  \nC\u00f3digo  Civil  (10  de  janeiro  de  2003),  de  1%  desde  referida  data  at\u00e9  30  de  junho  de  2009,  \ne,  a  partir  de  ent\u00e3o,  incidem  os  juros  de  0,5%  aplicados  \u00e0  caderneta  de  poupan\u00e7a,  nos  \ntermos  do  artigo  1\u00ba-F  da  Lei  n\u00ba  9.494\/1997,  com  a  reda\u00e7\u00e3o  que  lhe  foi  dada  pela  Lei  n\u00ba  \n11.960\/2009. Os valores  devidos  pelos  benef\u00edcios  em  atraso  ser\u00e3o  atualizados  nos  termos  \ndos  artigos  41  e  41-A  da  Lei  n\u00ba  8.213\/91  e  altera\u00e7\u00f5es  posteriores,  aplicando-se  a Lei  \n11.960\/09  at\u00e9  a  data  do  c\u00e1lculo  exequendo  e,  a  partir  de  ent\u00e3o,  IPCA-e,  nos  termos  do  \nartigo  31,  da  Lei  n\u00ba  13.408\/2016.\nTendo  em  vista  a  natureza  il\u00edquida  desta  senten\u00e7a  e  em  observ\u00e2ncia  ao  \ndisposto  no  artigo  85,  \u00a74\u00ba,  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  anoto  que  a  fixa\u00e7\u00e3o  de  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  sucumbenciais  se  dar\u00e1  por  ocasi\u00e3o  de  liquida\u00e7\u00e3o  do  julgado,ap\u00f3s  \na  apresenta\u00e7\u00e3o  do  c\u00e1lculo  do  principal  e  juros  morat\u00f3rios  pelo  INSS,  observada  a  S\u00famula  \n111  do  STJ.   \nTendo  em  vista  a  natureza  alimentar  dos  benef\u00edcios  acident\u00e1rios,  mister  se  \nfaz  que  o  seu  pagamento  seja  implementado  ao  requerente  t\u00e3o  logo  seja  comprovada  nos  \nautos  a  incapacidade  laborativa,  uma  vez  considerados  o  perigo  na  demora  e  a \nprobabilidade  do  direito.  Posto  que  o  requerente  ostenta  incapacidade  total  para  o \nexerc\u00edcio  de  atividade  laborativa  e  a  irrepetibilidade  dos  benef\u00edcios  acident\u00e1rios,  \nCONCEDO  A  TUTELA  DE  URG\u00caNCIA  para  implanta\u00e7\u00e3o  do  benef\u00edcio  deferido  nesta  \nsenten\u00e7a.  Oficie-se  por  mandado  a  APS\/ADJ-Paissandu  a  fim  de  que  proceda  \u00e0 \nimplanta\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  10  (dez)  dias,  comunicando  este  Ju\u00edzo  quando  do  cumprimento.\nPor  fim,  julgo  extinto  o  feito,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  \nartigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nDecorrido  o  prazo  para  a  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  volunt\u00e1rio,  remetam-se  os  \nautos  \u00e0  Superior  Inst\u00e2ncia  para  o  reexame  necess\u00e1rio.\nPublique-se,  intimem-se  e  arquivem-se,  no  momento  pr\u00f3prio.\nT\u00f3pico  s\u00edntese :  processo  n\u00ba:  1026077-11.2016.8.26.0053 ; nome  da  autoria:  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026077-11.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 36CB470. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:10 . fls. 190\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto   Dona   Paulina,   80 ,   16\u00aa   andar   -   sala   1608   -   Centro\nCEP:   01501-020   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3242-2333   -   E-mail:   sp2actr@tjsp.jus.br\n1026077-11.2016.8.26.0053 - lauda  5\nVanessa\n Cristina  Santos  Soares  de  Oliveira ;  benef\u00edcio  concedido:  aux\u00edlio-doen\u00e7a  91%;  \nDIB:  20.03.2015,  RMI:  a  ser  calculada  oportunamente.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  agosto  de2017.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026077-11.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 36CB470. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:10 . fls. 191"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70258116-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2017 14:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70257598-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2017 10:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0163\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2408 P\u00e1gina: 1376","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0163\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifestem-se as partes sobre os esclarecimentos prestados pelo perito judicial no prazo comum de 15 (quinze) dias.Int. Advogados(s): Gerson Luiz Graboski de Lima (OAB 266541\/SP), MARIANA SILVA MARQUEZANI (OAB 26564\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Termo de Ci\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Manifestem-se as partes sobre os esclarecimentos prestados pelo perito judicial no prazo comum de 15 (quinze) dias.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto  Dona  Paulina,  80 ,   16\u00aa  andar  -  sala  1608  -   Centro\nCEP:   01501-020  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  3242-2333  -  E-mail:   sp2actr@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1026077-11.2016.8.26.0053  - 2016\/000538\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - DIREITO  PREVIDENCI\u00c1RIO\nRequerente : Vanessa Cristina  Santos Soares de Oliveira\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a). \nAndreia   Maura   Bertoline   Rezende   de   Lima\nNesta  data,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  de  \nAcidentes  do  Trabalho ,  Dr(a).  Andreia  Maura  Bertoline  Rezende  de  Lima .  S\u00e3o  Paulo ,  07  de  \nagosto  de  2017 . \nEu,  Henrique  Inoue , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\nManifestem-se  as  partes  sobre  os  esclarecimentos  prestados  pelo  perito  judicial  no  \nprazo  comum  de  15  (quinze)  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026077-11.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 3592130. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 07\/08\/2017 \u00e0s 18:51 . fls. 181"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0114\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2353 P\u00e1gina: 1443 ss.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0114\/2017 Teor do ato: Vistos.Encaminhem os autos ao perito subscritor do laudo pericial de Fls. 96\/100, para que se manifeste em rela\u00e7\u00e3o ao grau de incapacidade da autora bem como o nexo causal diante da documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelo empregador \u00e0 Fls. 146\/168.Int. Advogados(s): Gerson Luiz Graboski de Lima (OAB 266541\/SP), MARIANA SILVA MARQUEZANI (OAB 26564\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Encaminhem os autos ao perito subscritor do laudo pericial de Fls. 96\/100, para que se manifeste em rela\u00e7\u00e3o ao grau de incapacidade da autora bem como o nexo causal diante da documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelo empregador \u00e0 Fls. 146\/168.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto  Dona  Paulina,  80 ,   16\u00aa  andar  -  sala  1608  -   Centro\nCEP:   01501-020  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  3242-2333  -  E-mail:   sp2actr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1026077-11.2016.8.26.0053  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1026077-11.2016.8.26.0053  - 2016\/000538\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - DIREITO  PREVIDENCI\u00c1RIO\nRequerente : Vanessa Cristina  Santos Soares de Oliveira\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a). \nAndreia   Maura   Bertoline   Rezende   de   Lima\nNesta  data,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  de  \nAcidentes  do  Trabalho ,  Dr(a).  Andreia  Maura  Bertoline  Rezende  de  Lima .  S\u00e3o  Paulo ,  18  de  \nmaio  de  2017 . \nVistos.\nEncaminhem  os  autos  ao  perito  subscritor  do  laudo  pericial  de  Fls.  96\/100,  para  \nque  se  manifeste  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  grau  de  incapacidade  da  autora  bem  como  o  nexo  causal  diante  da  \ndocumenta\u00e7\u00e3o  apresentada  pelo  empregador  \u00e0  Fls.  146\/168.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026077-11.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 310774D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 18\/05\/2017 \u00e0s 17:36 . fls. 175"}},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70130522-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/05\/2017 11:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70129704-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/05\/2017 16:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70129684-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/05\/2017 16:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Termo de Ci\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0089\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2336 P\u00e1gina: 1362 ss","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0089\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 146\/168: Manifestem-se as partes sobre o of\u00edcio da empregadora no prazo comum de 10 (dez) dias.Int. Advogados(s): Gerson Luiz Graboski de Lima (OAB 266541\/SP), MARIANA SILVA MARQUEZANI (OAB 26564\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 146\/168: Manifestem-se as partes sobre o of\u00edcio da empregadora no prazo comum de 10 (dez) dias.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto  Dona  Paulina,  80 ,   16\u00aa  andar  -  sala  1608  -   Centro\nCEP:   01501-020  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  3242-2333  -  E-mail:   sp2actr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1026077-11.2016.8.26.0053  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1026077-11.2016.8.26.0053  - 2016\/000538\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - DIREITO  PREVIDENCI\u00c1RIO\nRequerente : Vanessa Cristina  Santos Soares de Oliveira\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a). \nAndreia   Maura   Bertoline   Rezende   de   Lima\nNesta  data,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  de  \nAcidentes  do  Trabalho ,  Dr(a).  Andreia  Maura  Bertoline  Rezende  de  Lima .  S\u00e3o  Paulo ,  19  de  \nabril  de  2017 . \nEu,  Henrique  Inoue , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\nFls.  146\/168:  Manifestem-se  as  partes  sobre  o  of\u00edcio  da  empregadora  no  prazo  \ncomum  de  10  (dez)  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026077-11.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 2F9BA22. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 19\/04\/2017 \u00e0s 18:05 . fls. 169"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0048\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2300 P\u00e1gina: 1282 ss.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Empregadora - Todas as Mol\u00e9stias - Acidentes do Trabalho","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0048\/2017 Teor do ato: Vistos.Oficie-se \u00e0 empregadora solicitando informes de praxe sobre a doen\u00e7a alegada no pedido inicial.Intime-se. Advogados(s): Gerson Luiz Graboski de Lima (OAB 266541\/SP), MARIANA SILVA MARQUEZANI (OAB 26564\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Oficie-se \u00e0 empregadora solicitando informes de praxe sobre a doen\u00e7a alegada no pedido inicial.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto  Dona Paulina,  80, 16\u00aa  andar  - sala  1608,  Centro  - CEP  01501-020,  \nFone:  (11) 3242-2333,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp2actr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1026077-11.2016.8.26.0053  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  PREVIDENCI\u00c1RIO\nRequerente : Vanessa Cristina  Santos Soares de Oliveira\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   William   Mikalauskas\nVistos.\nOficie-se \u00e0  empregadora  solicitando  informes  de  praxe  sobre  a  doen\u00e7a  alegada  no  \npedido inicial.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026077-11.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 2CEF64E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WILLIAM MIKALAUSKAS, liberado nos autos em 24\/02\/2017 \u00e0s 16:56 . fls. 142"}},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70040225-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/02\/2017 10:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Termo de Ci\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70032531-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/02\/2017 14:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0017\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2281 P\u00e1gina: 1312 ss.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0017\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 132\/135: Sobre os esclarecimentos prestados pelo perito judicial, manifestem-se as partes no prazo comum de 10 (dez) dias.Int. Advogados(s): Gerson Luiz Graboski de Lima (OAB 266541\/SP), MARIANA SILVA MARQUEZANI (OAB 26564\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 132\/135: Sobre os esclarecimentos prestados pelo perito judicial, manifestem-se as partes no prazo comum de 10 (dez) dias.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto  Dona  Paulina,  80 ,   16\u00aa  andar  -  sala  1608  -   Centro\nCEP:   01501-020  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  3242-2333  -  E-mail:   sp2actr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1026077-11.2016.8.26.0053  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1026077-11.2016.8.26.0053  - 2016\/000538\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - DIREITO  PREVIDENCI\u00c1RIO\nRequerente : Vanessa Cristina  Santos Soares de Oliveira\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a). \nAndreia   Maura   Bertoline   Rezende   de   Lima\nNesta  data,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  de  \nAcidentes  do  Trabalho ,  Dr(a).  Andreia  Maura  Bertoline  Rezende  de  Lima .  S\u00e3o  Paulo ,  27  de  \njaneiro  de  2017 . \nEu,  Henrique  Inoue , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\nFls.  132\/135:  Sobre  os  esclarecimentos  prestados  pelo  perito  judicial,  manifestem-\nse  as  partes  no  prazo  comum  de  10  (dez)  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026077-11.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 2B71D31. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 27\/01\/2017 \u00e0s 15:26 . fls. 136"}},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0257\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2258 P\u00e1gina: 1193 ss","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0257\/2016 Teor do ato: Vistos.Encaminhem os autos ao perito subscritor do laudo pericial de fls. 96\/100, J\u00falio C\u00e9sar Fontana Rosa, para que responda as impugna\u00e7\u00f5es formuladas pela autoria \u00e0s fls. 114\/119.Int. Advogados(s): Gerson Luiz Graboski de Lima (OAB 266541\/SP), MARIANA SILVA MARQUEZANI (OAB 26564\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Encaminhem os autos ao perito subscritor do laudo pericial de fls. 96\/100, J\u00falio C\u00e9sar Fontana Rosa, para que responda as impugna\u00e7\u00f5es formuladas pela autoria \u00e0s fls. 114\/119.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto  Dona  Paulina,  80 ,   16\u00aa  andar  -  sala  1608  -   Centro\nCEP:   01501-020  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  3242-2333  -  E-mail:   sp2actr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1026077-11.2016.8.26.0053  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1026077-11.2016.8.26.0053  - 2016\/000538\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - DIREITO  PREVIDENCI\u00c1RIO\nRequerente : Vanessa Cristina  Santos Soares de Oliveira\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a). \nAndreia   Maura   Bertoline   Rezende   de   Lima\nNesta  data,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  de  \nAcidentes  do  Trabalho ,  Dr(a).  Andreia  Maura  Bertoline  Rezende  de  Lima .  S\u00e3o  Paulo ,  09  de  \ndezembro  de  2016 . \nEu,  Henrique  Inoue , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\nEncaminhem  os  autos  ao  perito  subscritor  do  laudo  pericial  de  fls.  96\/100 ,  J\u00falio  \nC\u00e9sar  Fontana  Rosa,  para  que  responda  as  impugna\u00e7\u00f5es  formuladas  pela  autoria  \u00e0s  fls.  114\/119.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026077-11.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 2A0C516. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 09\/12\/2016 \u00e0s 16:35 . fls. 130"}},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.16.70320430-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/12\/2016 13:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.16.70316260-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/12\/2016 15:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Termo de Ci\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0238\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2241 P\u00e1gina: 1416 ss.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0238\/2016 Teor do ato: Vistos.Juntado o laudo, fixo os honor\u00e1rios periciais em R$ 560,00.Aos assistentes t\u00e9cnicos, que poder\u00e3o oferecer seus pareceres no prazo comum de 15 (quinze) dias, nos termos do art. 477, \u00a7 1\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.Em seguida, se nada for requerido, \u00e0s raz\u00f5es finais escritas, no prazo comum de 15 (quinze) dias, nos termos do artigo 364, \u00a7 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.Int. Advogados(s): Gerson Luiz Graboski de Lima (OAB 266541\/SP), MARIANA SILVA MARQUEZANI (OAB 26564\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Juntado o laudo, fixo os honor\u00e1rios periciais em R$ 560,00.Aos assistentes t\u00e9cnicos, que poder\u00e3o oferecer seus pareceres no prazo comum de 15 (quinze) dias, nos termos do art. 477, \u00a7 1\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.Em seguida, se nada for requerido, \u00e0s raz\u00f5es finais escritas, no prazo comum de 15 (quinze) dias, nos termos do artigo 364, \u00a7 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto  Dona  Paulina,  80 ,   16\u00aa  andar  -  sala  1608  -   Centro\nCEP:   01501-020  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  3242-2333  -  E-mail:   sp2actr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1026077-11.2016.8.26.0053  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1026077-11.2016.8.26.0053  - 2016\/000538\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - DIREITO  PREVIDENCI\u00c1RIO\nRequerente : Vanessa Cristina  Santos Soares de Oliveira\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a). \nAndreia   Maura   Bertoline   Rezende   de   Lima\nNesta  data,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  de  \nAcidentes  do  Trabalho ,  Dr(a).  Andreia  Maura  Bertoline  Rezende  de  Lima .  S\u00e3o  Paulo ,  07  de  \nnovembro  de  2016 . \nEu,  Henrique  Inoue , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\nJuntado  o  laudo,  fixo  os  honor\u00e1rios  periciais  em  R$  560,00.\nAos  assistentes  t\u00e9cnicos,  que  poder\u00e3o  oferecer  seus  pareceres  no  prazo  comum  de  \n15  (quinze)  dias,  nos  termos  do  art.  477,  \u00a7  1\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nEm  seguida,  se  nada  for  requerido,  \u00e0s  raz\u00f5es  finais  escritas,  no  prazo  comum  de  15  \n(quinze)  dias,  nos  termos  do  artigo  364,  \u00a7  2\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026077-11.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 285B57F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 07\/11\/2016 \u00e0s 18:29 . fls. 101"}},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica (Nova)","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.16.70190903-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/08\/2016 16:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0135\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2154 P\u00e1gina: 1374 e ss.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0135\/2016 Teor do ato: Vistos.Indefiro o pedido de tutela de urg\u00eancia, nos termos do artigo 300 do C\u00f3digo de Processo Civil, pois, para sua concess\u00e3o, mister se faz a probabilidade do direito e o perigo de dano ou risco ao resultado \u00fatil do processo.Na hip\u00f3tese vertente, tratando-se de a\u00e7\u00e3o acident\u00e1ria, a realiza\u00e7\u00e3o de prova pericial \u00e9 medida que se imp\u00f5e, inclusive para verifica\u00e7\u00e3o da probabilidade do direito aduzido pelo autor na exordial. Nomeio perito(a) o(a) Dr(a). J\u00falio C\u00e9sar Fontana Rosa, facultando \u00e0s partes o comparecimento de seus assistentes t\u00e9cnicos. Designo a per\u00edcia m\u00e9dica para o dia 18 de agosto de 2016, \u00e0s 10:30 horas, consignando que o valor dos honor\u00e1rios periciais ser\u00e1 o que estiver em vigor nesta data, devendo o patrono do(a) autor(a) providenciar o comparecimento de seu constituinte \u00e0 per\u00edcia, na Divis\u00e3o de Per\u00edcias M\u00e9dicas Acident\u00e1rias, situada no Viaduto Dona Paulina, n\u00ba 80, 2\u00ba andar, Centro, S\u00e3o Paulo-SP, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito em caso de aus\u00eancia (artigo 485, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil).Sem preju\u00edzo, diante da necessidade da realiza\u00e7\u00e3o da prova t\u00e9cnica, manifeste-se a autoria sobre seu interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o (artigo 334, \u00a74\u00ba, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil). Desnecess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o da autarquia, tendo em vista a manifesta\u00e7\u00e3o de desist\u00eancia expressa por of\u00edcio n\u00ba 02\/2016, o qual encontra-se arquivado em Cart\u00f3rio. Cite-se o INSS para acompanhamento da per\u00edcia pr\u00e9via, facultando-lhe a apresenta\u00e7\u00e3o de defesa ap\u00f3s a prova pericial. Na oportunidade dever\u00e1 juntar CONBAS, INFBEN e PROCESSO ADMINISTRATIVO, se houver. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado, devendo o(a) sr(a). Oficial(a) de Justi\u00e7a CITAR o r\u00e9u (INSS INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL) para todos os termos da presente a\u00e7\u00e3o por meio de seu representante legal, na Avenida Paulista, n\u00ba 1374, 8\u00ba andar - CEP 01310-916, S\u00e3o Paulo-SP, na forma da lei.Considerando que este feito tramita digitalmente, a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e de todos os documentos que instruem o processo podem ser acessados por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico do Tribunal de Justi\u00e7a (http:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/cpopg\/open.do), em conformidade com o disposto na Lei Federal n\u00ba 11.419, de 19\/12\/2006, art. 9\u00ba, in verbis: \"No processo eletr\u00f4nico, todas as cita\u00e7\u00f5es, intima\u00e7\u00f5es e notifica\u00e7\u00f5es, inclusive da Fazenda P\u00fablica, ser\u00e3o feitas por meio eletr\u00f4nico, na forma desta Lei. \u00a71o As cita\u00e7\u00f5es, intima\u00e7\u00f5es, notifica\u00e7\u00f5es e remessas que viabilizem o acesso \u00e0 \u00edntegra do processo correspondente ser\u00e3o consideradas vista pessoal do interessado para todos os efeitos legais\", ficando dispensada a impress\u00e3o de contraf\u00e9.Int. Advogados(s): Gerson Luiz Graboski de Lima (OAB 266541\/SP), MARIANA SILVA MARQUEZANI (OAB 26564\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 053.2016\/032259-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 11\/07\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara de Acidentes do Trabalho","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.Indefiro o pedido de tutela de urg\u00eancia, nos termos do artigo 300 do C\u00f3digo de Processo Civil, pois, para sua concess\u00e3o, mister se faz a probabilidade do direito e o perigo de dano ou risco ao resultado \u00fatil do processo.Na hip\u00f3tese vertente, tratando-se de a\u00e7\u00e3o acident\u00e1ria, a realiza\u00e7\u00e3o de prova pericial \u00e9 medida que se imp\u00f5e, inclusive para verifica\u00e7\u00e3o da probabilidade do direito aduzido pelo autor na exordial. Nomeio perito(a) o(a) Dr(a). J\u00falio C\u00e9sar Fontana Rosa, facultando \u00e0s partes o comparecimento de seus assistentes t\u00e9cnicos. Designo a per\u00edcia m\u00e9dica para o dia 18 de agosto de 2016, \u00e0s 10:30 horas, consignando que o valor dos honor\u00e1rios periciais ser\u00e1 o que estiver em vigor nesta data, devendo o patrono do(a) autor(a) providenciar o comparecimento de seu constituinte \u00e0 per\u00edcia, na Divis\u00e3o de Per\u00edcias M\u00e9dicas Acident\u00e1rias, situada no Viaduto Dona Paulina, n\u00ba 80, 2\u00ba andar, Centro, S\u00e3o Paulo-SP, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito em caso de aus\u00eancia (artigo 485, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil).Sem preju\u00edzo, diante da necessidade da realiza\u00e7\u00e3o da prova t\u00e9cnica, manifeste-se a autoria sobre seu interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o (artigo 334, \u00a74\u00ba, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil). Desnecess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o da autarquia, tendo em vista a manifesta\u00e7\u00e3o de desist\u00eancia expressa por of\u00edcio n\u00ba 02\/2016, o qual encontra-se arquivado em Cart\u00f3rio. Cite-se o INSS para acompanhamento da per\u00edcia pr\u00e9via, facultando-lhe a apresenta\u00e7\u00e3o de defesa ap\u00f3s a prova pericial. Na oportunidade dever\u00e1 juntar CONBAS, INFBEN e PROCESSO ADMINISTRATIVO, se houver. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado, devendo o(a) sr(a). Oficial(a) de Justi\u00e7a CITAR o r\u00e9u (INSS INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL) para todos os termos da presente a\u00e7\u00e3o por meio de seu representante legal, na Avenida Paulista, n\u00ba 1374, 8\u00ba andar - CEP 01310-916, S\u00e3o Paulo-SP, na forma da lei.Considerando que este feito tramita digitalmente, a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e de todos os documentos que instruem o processo podem ser acessados por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico do Tribunal de Justi\u00e7a (http:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/cpopg\/open.do), em conformidade com o disposto na Lei Federal n\u00ba 11.419, de 19\/12\/2006, art. 9\u00ba, in verbis: \"No processo eletr\u00f4nico, todas as cita\u00e7\u00f5es, intima\u00e7\u00f5es e notifica\u00e7\u00f5es, inclusive da Fazenda P\u00fablica, ser\u00e3o feitas por meio eletr\u00f4nico, na forma desta Lei. \u00a71o As cita\u00e7\u00f5es, intima\u00e7\u00f5es, notifica\u00e7\u00f5es e remessas que viabilizem o acesso \u00e0 \u00edntegra do processo correspondente ser\u00e3o consideradas vista pessoal do interessado para todos os efeitos legais\", ficando dispensada a impress\u00e3o de contraf\u00e9.Int.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto  Dona Paulina,  80, 16\u00aa  andar  - sala  1608,  Centro  - CEP  01501-020,  \nFone:  (11) 3242-2333,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp2actr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O - MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1026077-11.2016.8.26.0053   -  2016\/000538\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  PREVIDENCI\u00c1RIO\nRequerente : Vanessa Cristina  Santos Soares de Oliveira\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nPessoa(s)  a ser(em)  \ncitada(s): Instituto\n Nacional  do Seguro  Social - INSS,  Av Paulista,  1374, 8\u00ba andar  - \nedif.  Brazilian  Financial  Center, Capital - CEP  01310-916,  S\u00e3o Paulo-SP\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andreia   Maura   Bertoline   Rezende   de   Lima\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nNesta  data,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  de  \nAcidentes  do  Trabalho ,  Dr(a).  Andreia  Maura  Bertoline  Rezende  de  Lima .  S\u00e3o  Paulo ,  16  de  \njunho  de  2016 . \nEu,  Delgrado  Alves  de  Oliveira  Souza , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\nIndefiro  o  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia,  nos  termos  do  artigo  300  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  pois,  para  sua  concess\u00e3o,  mister  se  faz  a  probabilidade  do  direito  e  o  perigo  de  dano  \nou  risco  ao  resultado  \u00fatil  do  processo.\nNa  hip\u00f3tese  vertente,  tratando-se  de  a\u00e7\u00e3o  acident\u00e1ria,  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  \u00e9  \nmedida  que  se  imp\u00f5e,  inclusive  para  verifica\u00e7\u00e3o  da  probabilidade  do  direito  aduzido  pelo  autor  na  \nexordial.  \nNomeio  perito(a)  o(a)  Dr(a).  J\u00falio  C\u00e9sar  Fontana  Rosa ,  facultando  \u00e0s  partes  o  \ncomparecimento  de  seus  assistentes  t\u00e9cnicos.  \nDesigno  a  per\u00edcia  m\u00e9dica  para  o  dia  18  de  agosto  de  2016,  \u00e0s  10:30  horas\n, \nconsignando  que  o  valor  dos  honor\u00e1rios  periciais  ser\u00e1  o  que  estiver  em  vigor  nesta  data,  devendo  o  \npatrono do(a)  autor(a)  providenciar  o  comparecimento  de  seu  constituinte  \u00e0  per\u00edcia,  na  Divis\u00e3o  de  \nPer\u00edcias M\u00e9dicas  Acident\u00e1rias,  situada  no  Viaduto  Dona  Paulina,  n\u00ba  80,  2\u00ba  andar,  Centro,  S\u00e3o  \nPaulo-SP ,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  em  caso  de  aus\u00eancia  (artigo  485,  inciso  III,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil).\nSem  preju\u00edzo,  diante  da  necessidade  da  realiza\u00e7\u00e3o  da  prova  t\u00e9cnica,  manifeste-se  a  \nautoria  sobre  seu  interesse  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  media\u00e7\u00e3o  (artigo  334,  \u00a74\u00ba,  \ninciso  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).  Desnecess\u00e1ria  a  intima\u00e7\u00e3o  da  autarquia,  tendo  em  vista  a  \nmanifesta\u00e7\u00e3o  de  desist\u00eancia  expressa  por  of\u00edcio  n\u00ba  02\/2016,  o  qual  encontra-se  arquivado  em  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026077-11.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 206A6E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 16\/06\/2016 \u00e0s 16:17 . fls. 87\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto  Dona Paulina,  80, 16\u00aa  andar  - sala  1608,  Centro  - CEP  01501-020,  \nFone:  (11) 3242-2333,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp2actr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nCart\u00f3rio. \nCite-se  o  INSS  para  acompanhamento  da  per\u00edcia  pr\u00e9via,  facultando-lhe  a  apresenta\u00e7\u00e3o  \nde  defesa  ap\u00f3s  a  prova  pericial.  Na  oportunidade  dever\u00e1\n juntar  CONBAS,  INFBEN   e  PROCESSO  \nADMINISTRATIVO,  se  houver.  \nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado ,  devendo  o(a)  sr(a).  \nOficial(a)  de  Justi\u00e7a  CITAR  o  r\u00e9u  (INSS  \n INSTITUTO  NACIONAL  DO  SEGURO  SOCIAL)  \npara  todos  os  termos  da  presente  a\u00e7\u00e3o  por  meio  de  seu  representante  legal,  na  Avenida  Paulista,  n\u00ba  \n1374,  8\u00ba  andar  \u2013  CEP  01310-916,  S\u00e3o  Paulo-SP,  na  forma  da  lei.\nConsiderando  que  este  feito  tramita  digitalmente,  a \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  de  \ntodos  os  documentos  que  instruem  o  processo  podem  ser  acessados  por  meio  do  endere\u00e7o  \neletr\u00f4nico  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  (http:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/cpopg\/open.do),  em  conformidade  com  o  \ndisposto  na  Lei  Federal  n\u00ba  11.419,  de  19\/12\/2006,  art.  9\u00ba,  in  verbis : \"No  processo  eletr\u00f4nico,  todas  \nas  cita\u00e7\u00f5es,  intima\u00e7\u00f5es  e  notifica\u00e7\u00f5es,  inclusive  da  Fazenda  P\u00fablica,  ser\u00e3o  feitas  por  meio  \neletr\u00f4nico,  na  forma  desta  Lei.  \u00a71 o\n As  cita\u00e7\u00f5es,  intima\u00e7\u00f5es,  notifica\u00e7\u00f5es  e  remessas  que  viabilizem  \no  acesso  \u00e0  \u00edntegra  do  processo  correspondente  ser\u00e3o  consideradas  vista  pessoal  do  interessado  para  \ntodos  os  efeitos  legais\",  ficando  dispensada  a  impress\u00e3o  de  contraf\u00e9.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  junho  de  2016 .\nQUESITOS DO  JU\u00cdZO\nSEQUELAS DO  ACIDENTE  OU  DOEN\u00c7A:\n1.H\u00e1 exames  complementares  e  prontu\u00e1rio  m\u00e9dico  juntados  pela  autoria  que  comprovem  o  acidente  ou  in\u00edcio  do  \ntratamento da  enfermidade?\n2.H\u00e1 necessidade  destes  exames  para  a  melhor  an\u00e1lise?  Se  positivo,  especificar  quais  a  serem  requisitados  pelo  \nJu\u00edzo? \nNEXO CAUSAL  OU  CONCAUSAL:\n3.O nexo  causal  \u00e9  direto  com  o  acidente  ou  doen\u00e7a  profissional?\n4.Caracteriza-se  a  concausa  por  agravamento  com  a  atividade  profissional  pelo  tempo  de  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o  na(s)  \nempresa(s) e\/ou  esfor\u00e7o  repetitivo,  com  carga  pesada?  \nGRAU DE  INCAPACIDADE:\n5.\u00c9 total  e  tempor\u00e1ria  por  quanto  tempo  de  tratamento  para  nova  avalia\u00e7\u00e3o?\n6.\u00c9  parcial  e  permanente ?  As  sequelas  constatadas  permitem  ou  possibilitam  a  readapta\u00e7\u00e3o  em  outra  \natividade\/fun\u00e7\u00e3o do  mesmo  grau  de  capacidade  laboral?\n7.Invalidez  acident\u00e1ria  total  e  permanente ? \nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  \nexerc\u00edcio da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  \nPenal, artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026077-11.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 206A6E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 16\/06\/2016 \u00e0s 16:17 . fls. 88\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto  Dona Paulina,  80, 16\u00aa  andar  - sala  1608,  Centro  - CEP  01501-020,  \nFone:  (11) 3242-2333,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp2actr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  \nDIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026077-11.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 206A6E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 16\/06\/2016 \u00e0s 16:17 . fls. 89"}},{"data":"13\/06\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"03\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/12\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":86,"total_andamentos":86}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747121655","codPublicacaoOrigem":"1195109315","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1026077-11.2016.8.26.0053","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA DE ACIDENTES DO TRABALHO","conteudo":"Processo 1026077-11.2016.8.26.0053 - Procedimento Comum - DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO - Vanessa Cristina Santos Soares de Oliveira - Vistos. Vanessa Cristina Santos Soares de Oliveira, qualificado(a) nos autos, ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o acident\u00e1ria c.c. pedido de tutela de urg\u00eancia em face do INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS sob a alega\u00e7\u00e3o de que, \u00e0 \u00e9poca em que laborava para a empregadora ITA\u00da UNIBANCO S\/A, sofrera acidente de trabalho que lhe deixou sequelas emocionais que passaram a comprometer sua capacidade laborativa. Requereu a proced\u00eancia, para obten\u00e7\u00e3o dos benef\u00edcios cab\u00edveis e a convers\u00e3o do benef\u00edcio previdenci\u00e1rio em seu hom\u00f4nimo acident\u00e1rio (fls. 01\/17). Com a inicial, vieram documentos (fls. 18\/86). O pedido de tutela de urg\u00eancia foi indeferido, nomeando-se perito judicial e determinando a cita\u00e7\u00e3o do INSS (fls.87\/89). Devidamente citado, o r\u00e9u contestou, requerendo, preliminarmente, a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0 empregadora a fim de encaminhar informa\u00e7\u00f5es ao ju\u00edzo acerca das condi\u00e7\u00f5es de labor da autoria e eventuais incapacidades no exerc\u00edcio da atividade laborativa. No m\u00e9rito, deduziu, em ep\u00edtome, a inexist\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o do bin\u00f4mio incapacidade-nexo causal. Postulou o decreto de improced\u00eancia (fls. 120\/125), juntando documentos (fls. 126\/129) O laudo pericial foi juntado aos autos (fls. 102\/111e 132\/135). \u00c9 o sucinto relat\u00f3rio. Fundamento e decido. Por pro\u00eamio, impende consignar que o direito a esta a\u00e7\u00e3o \u00e9 imprescrit\u00edvel, prescrevendo apenas as presta\u00e7\u00f5es devidas e n\u00e3o reclamadas que precedem ao quinqu\u00eanio anterior \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o (artigo 240, par\u00e1grafo 1\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil). Neste sentido: Aplic\u00e1vel a prescri\u00e7\u00e3o quinquenal \u00e0s presta\u00e7\u00f5es que antecedem os cinco (05) anos precedentes \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o (Ap. s\/revis\u00e3o 631.706-00\/8, 1\u00aa C., Rel. Juiz VANDERCI ALVARES, j. em 29.1.2002). O pedido aduzido em preliminar foi deferido a fls. 142 e devidamente cumprido pela empregadora \u00e0s fls.146\/168. No m\u00e9rito, os pedidos s\u00e3o procedentes. Com efeito, o nexo causal entre o quadro apresentado pela autoria e o acidente de trabalho noticiado na inicial emerge demonstrado pelo teor da prova t\u00e9cnica, como tamb\u00e9m pelos documentos juntados pela autoria (fls.55\/71) e pela empregadora \u00e0s fls. 146\/168. No que concerne ao comprometimento da capacidade laborativa, s\u00e3o convincentes as explica\u00e7\u00f5es do perito oficial, que, mediante detalhado exame, concluiu pela incapacidade laborativa total e tempor\u00e1ria da autoria e que tal incapacidade \u00e9 decorrente de sequelas que guardam nexo concausal com o acidente de trabalho sofrido (fls. 102\/111 e 132\/134), que, inclusive, foi relatado pela empregadora \u00e0s fls. 159. Segundo o expert: \"N\u00e3o vislumbramos condi\u00e7\u00f5es para o retorno as mesmas atividades com atendimento ao p\u00fablico. Na depend\u00eancia de um tratamento com psicoterapia poder\u00e1 ainda ser reabilitada em outra fun\u00e7\u00e3o, sem atendimento ao p\u00fablico.\" (fls.110) Fornecidos os documentos pela empregadora, o m\u00e9dico perito reiterou suas afirma\u00e7\u00f5es (132\/135), mantendo o diagn\u00f3stico final de incapacidade total e tempor\u00e1ria, com isso, a autora preenche os requisitos b\u00e1sicos, fazendo jus ao amparo aux\u00edlio-benef\u00edcio, postulados na lei acident\u00e1ria vigente. Sabendo-se que as atividades exercidas pela autoria s\u00e3o eminentemente f\u00edsicas, n\u00e3o h\u00e1 d\u00favida de que as mencionadas sequelas repercutem sobre seu potencial laborativo. Da\u00ed estar a merecer inteira credibilidade o entendimento m\u00e9dico acima enunciado. Cumpre ressaltar que, para o cabimento da repara\u00e7\u00e3o acident\u00e1ria, n\u00e3o \u00e9 imperioso a aquela deixar de trabalhar, bastando, como sabido, que fique sujeita ao disp\u00eandio de maior esfor\u00e7o para o desempenho de sua atividade profissional. Se precisa se esfor\u00e7ar mais para fazer o mesmo, est\u00e1 evidente que sua capacidade diminuiu. \u00c9, precisamente, o que aqui se d\u00e1, n\u00e3o havendo necessidade da produ\u00e7\u00e3o de mais provas. Desta feita, ausente comprova\u00e7\u00e3o dos requisitos para a concess\u00e3o de benef\u00edcios acident\u00e1rios em car\u00e1ter definitivo, uma vez n\u00e3o existirem provas da consolida\u00e7\u00e3o das les\u00f5es em face da presen\u00e7a de incapacidade laborativa total e tempor\u00e1ria, faz jus a autora \u00e0 concess\u00e3o de aux\u00edlio-doen\u00e7a acident\u00e1rio de 91%, nos termos do art. 59 da Lei 8.213\/91. O benef\u00edcio ser\u00e1 devido a partir do dia seguinte \u00e0 alta m\u00e9dica, que ocorreu em 20.03.2015 (fls.128), devendo ser mantido at\u00e9 que o r\u00e9u administrativamente conclua pela melhora do quadro, ou eventual consolida\u00e7\u00e3o da les\u00e3o com a concess\u00e3o de benef\u00edcio de car\u00e1ter definitivo. Fica consignado que, caso a autora tenha retornado \u00e0s suas fun\u00e7\u00f5es ap\u00f3s a concess\u00e3o do aux\u00edlio-doen\u00e7a, n\u00e3o far\u00e1 jus ao recebimento do benef\u00edcio nos per\u00edodos em que exerceu a atividade remunerada, uma vez que, tendo exercido atividade laborativa, n\u00e3o pode ser considerada totalmente incapacitada, e nem pode cumular o aux\u00edlio-doen\u00e7a com seu sal\u00e1rio mensal. Ante o exposto, julgo PROCEDENTES os pedidos formulados nesta a\u00e7\u00e3o acident\u00e1ria ajuizada por Vanessa Cristina Santos Soares de Oliveira, possuidor(a) do CPF n\u00ba 287.954.398-38, e condeno o INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS a lhe pagar: a) Aux\u00edlio-doen\u00e7a de 91% sobre o sal\u00e1rio-de-benef\u00edcio de R$ 3.711,76 (fls.128), a partir de 20.03.2015, que \u00e9 o dia seguinte ao da \u00faltima alta m\u00e9dica (fls. 128\/129), ficando suspenso nos per\u00edodos em que a autora desempenhar atividade laborativa remunerada, devendo ser mantido at\u00e9 que o r\u00e9u conclua em per\u00edcia administrativa pela melhora, ou pela consolida\u00e7\u00e3o da les\u00e3o;convertendo-se o benef\u00edcio previdenci\u00e1rio em seu hom\u00f4nimo acident\u00e1rio, em decorr\u00eancia da mesma patologia; b) Abono anual (Lei n\u00ba 8.213\/91, artigo 40); c) A contar da cita\u00e7\u00e3o, incidem juros morat\u00f3rios mensais sobre o total acumulado das parcelas vencidas at\u00e9 a cita\u00e7\u00e3o e, a partir desta, sobre o valor de cada parcela vencida, m\u00eas a m\u00eas. Os juros ser\u00e3o de 0,5% at\u00e9 o in\u00edcio da vig\u00eancia do Novo C\u00f3digo Civil (10 de janeiro de 2003), de 1% desde referida data at\u00e9 30 de junho de 2009, e, a partir de ent\u00e3o, incidem os juros de 0,5% aplicados \u00e0 caderneta de poupan\u00e7a, nos termos do artigo 1\u00ba-F da Lei n\u00ba 9.494\/1997, com a reda\u00e7\u00e3o que lhe foi dada pela Lei n\u00ba 11.960\/2009. Os valores devidos pelos benef\u00edcios em atraso ser\u00e3o atualizados nos termos dos artigos 41 e 41-A da Lei n\u00ba 8.213\/91 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, aplicando-se a Lei 11.960\/09 at\u00e9 a data do c\u00e1lculo exequendo e, a partir de ent\u00e3o, IPCA-e, nos termos do artigo 31, da Lei n\u00ba 13.408\/2016. Tendo em vista a natureza il\u00edquida desta senten\u00e7a e em observ\u00e2ncia ao disposto no artigo 85, \u00a74\u00ba, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, anoto que a fixa\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios sucumbenciais se dar\u00e1 por ocasi\u00e3o de liquida\u00e7\u00e3o do julgado,ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o do c\u00e1lculo do principal e juros morat\u00f3rios pelo INSS, observada a S\u00famula 111 do STJ. Tendo em vista a natureza alimentar dos benef\u00edcios acident\u00e1rios, mister se faz que o seu pagamento seja implementado ao requerente t\u00e3o logo seja comprovada nos autos a incapacidade laborativa, uma vez considerados o perigo na demora e a probabilidade do direito. Posto que o requerente ostenta incapacidade total para o exerc\u00edcio de atividade laborativa e a irrepetibilidade dos benef\u00edcios acident\u00e1rios, CONCEDO A TUTELA DE URG\u00caNCIA para implanta\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio deferido nesta senten\u00e7a. Oficie-se por mandado a APS\/ADJ-Paissandu a fim de que proceda \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o no prazo de 10 (dez) dias, comunicando este Ju\u00edzo quando do cumprimento. Por fim, julgo extinto o feito, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Decorrido o prazo para a interposi\u00e7\u00e3o de recurso volunt\u00e1rio, remetam-se os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia para o reexame necess\u00e1rio. Publique-se, intimem-se e arquivem-se, no momento pr\u00f3prio. T\u00f3pico s\u00edntese: processo n\u00ba: 1026077-11.2016.8.26.0053; nome da autoria: Vanessa Cristina Santos Soares de Oliveira; benef\u00edcio concedido: aux\u00edlio-doen\u00e7a 91%; DIB: 20.03.2015, RMI: a ser calculada oportunamente. S\u00e3o Paulo, 28 de agosto de2017. - ADV: MARIANA SILVA MARQUEZANI (OAB 26564\/PR), GERSON LUIZ GRABOSKI DE LIMA (OAB 266541\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Hely Lopes\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0180\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE ACIDENTES DO TRABALHO JUIZ(A) DE DIREITO ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSMAR LEANDRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1491","paginaFinal":"1491","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920733","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25906256","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 07:24:01:147AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026077-11.2016.8.26.0053","numeroAntigo":"631.706-00\/8","numeroUnificado":"1026077-11.2016.8.26.0053|631.706-00\/8|29.1.2002|132\/135|1026077-11.2016.8.26.0053","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}