{"numero":"1026456-71.2017.8.26.0002","processos":[{"processo":"1026456-71.2017.8.26.0002","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Telefonia","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"26\/05\/2017 \u00e0s 11:36 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Marian Najjar Abdo","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Gabriel Druda Deveikis"},{"tipo":"Reqte","nome":"Meire Druda Deveikis"},{"tipo":"Reqda","nome":"Telefonica Brasil S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Renato Cordeiro Paoliello"},{"tipo":"Advogado","nome":"Helder Massaaki Kanamaru"},{"tipo":"Advogada","nome":"Thais de Mello Lacroux"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Alexandro Scwinzekel"}],"andamentos":[{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Em seguida, pelo(a) MM.(a) Juiz(a) foi proferida a seguinte senten\u00e7a:_\"Vistos, etc. HOMOLOGO a concilia\u00e7\u00e3o efetuada entre as partes para que produza seus legais e jur\u00eddicos efeitos, resolvendo o m\u00e9rito do processo, nos termos do artigo 487, inciso III, letra \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Caso haja pagamento atrav\u00e9s de dep\u00f3sito judicial, com a chegada da via cartor\u00e1ria, fica desde j\u00e1 deferida a expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento. Comunique-se o cart\u00f3rio distribuidor. Dou esta senten\u00e7a por publicada em audi\u00eancia saindo dela todos intimados. Autorizo o desentranhamento dos documentos que instru\u00edram o processo pela parte que os tiver juntado, se requerido, mediante recibo nos autos. No processo f\u00edsico, uma vez decorrido o prazo de 90 (noventa) dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, sem provoca\u00e7\u00e3o das partes, os autos ser\u00e3o destru\u00eddos, ap\u00f3s a elabora\u00e7\u00e3o da ficha-mem\u00f3ria, conforme as normas de servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a. Dou esta por publicada em audi\u00eancia. P.R.I.C. \".","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70405721-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2017 14:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70403990-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/08\/2017 17:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0201\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2359 P\u00e1gina: 2149\/2160","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0201\/2017 Teor do ato: Vistos.Designo Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 29\/08\/2017 \u00e0s 15:00h, que ser\u00e1 realizada no CEJUSC Central - Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania, situado na Rua Barra Funda, 930, 2\u00ba andar, sala 02.Cite-se e intime-se o r\u00e9u, por e-mail, com a ressalva de que, caso infrut\u00edfera a Concilia\u00e7\u00e3o, ele dever\u00e1 contestar o feito em 15 dias a contar da data da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia.Oportunamente, ser\u00e1 analisada a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento.Int. Advogados(s): Renato Cordeiro Paoliello (OAB 317382\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Designo Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 29\/08\/2017 \u00e0s 15:00h, que ser\u00e1 realizada no CEJUSC Central - Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania, situado na Rua Barra Funda, 930, 2\u00ba andar, sala 02.Cite-se e intime-se o r\u00e9u, por e-mail, com a ressalva de que, caso infrut\u00edfera a Concilia\u00e7\u00e3o, ele dever\u00e1 contestar o feito em 15 dias a contar da data da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia.Oportunamente, ser\u00e1 analisada a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE  JUSTI\u00c7A  DO  ESTADO  DE  S\u00c3O  PAULO\nGAB  3  -  Gabinete  da  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo-\nSP\nRua  XI  de  Agosto,  s\/n\u00ba,  20\u00ba  andar,  sala  519  -  Centro\nCEP:  01018-010  -  S\u00e3o  Paulo  -  SP\nTelefone:  (11)  3107-0531  -  Fax:  (11)  3241-3884\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1026456-71.2017.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Telefonia\nRequerente : Gabriel Druda Deveikis  e outro\nRequerido : Telefonica Brasil  S\/A.\nEu,  (Larissa  Flesch), Estagi\u00e1ria,  Digitei em 29\/05\/2017\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marian   Najjar   Abdo\nVistos.\nDesigno  Audi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  29\/08\/2017  \u00e0s  15:00h ,  que  ser\u00e1  \nrealizada  no  CEJUSC  Central  \u2013  Centro  Judici\u00e1rio  de  Solu\u00e7\u00e3o  de  Conflitos  e  Cidadania,  \nsituado  na  Rua  Barra  Funda,  930,  2\u00ba  andar,  sala  02.\nCite-se  e  intime-se  o  r\u00e9u,  por  e-mail,  com  a  ressalva  de  que,  caso  infrut\u00edfera  a  \nConcilia\u00e7\u00e3o,  ele  dever\u00e1  contestar  o feito  em  15  dias  a contar  da  data  da  Audi\u00eancia  de  \nConcilia\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  revelia .\nOportunamente,  ser\u00e1  analisada  a  necessidade  de  realiza\u00e7\u00e3o  de  Audi\u00eancia  de  \nInstru\u00e7\u00e3o  e  Julgamento.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026456-71.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 405C7DB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIAN NAJJAR ABDO, liberado nos autos em 29\/05\/2017 \u00e0s 13:52 . fls. 23"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 29\/08\/2017 Hora 15:00 Local: Sala 01 - CEJUSC Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":10,"total_andamentos":10}],"publicacoes":[]}