{"numero":"1026715-56.2014.8.26.0007","processos":[{"processo":"1026715-56.2014.8.26.0007","classe":"Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Levantamento de Valor","outros_assuntos":"Liquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o","local_fisico":null,"distribuicao":"06\/04\/2015 \u00e0s 11:00 - Livre\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es - Foro Regional VI - Penha de Fran\u00e7a","juiz":"Julio Cezar dos Santos","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 13.404,49","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Sergio dos santos"},{"tipo":"Reqda","nome":"Aracy Bueno dos Santos"},{"tipo":"TerIntCer","nome":"ALICE"},{"tipo":"TerIntCer","nome":"JOS\u00c9 ROSA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Marcos Gomes"},{"tipo":"Def. P\u00fab","nome":"Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0421\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 3089\/3096","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0421\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, DEFIRO em parte o pedido, para expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento, para que o requerente S\u00c9RGIO DOS SANTOS, proceda o saque da parte cabente ao mesmo, com rela\u00e7\u00e3o ao dep\u00f3sito judicial existente nos autos, devendo a parte cabente aos herdeiros ausentes Alice e Jos\u00e9 Rosa, permanecer depositada judicialmente.Transitada em julgado esta decis\u00e3o, expe\u00e7a-se guia de levantamento.Ci\u00eancia \u00e0 Defensoria P\u00fablica.Oportunamente, comunique-se e arquivem-se.Publique-se. Intimem-se. CUMPRA-SE. Advogados(s): Paulo Marcos Gomes (OAB 188154\/SP), Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo (OAB 999999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, DEFIRO em parte o pedido, para expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento, para que o requerente S\u00c9RGIO DOS SANTOS, proceda o saque da parte cabente ao mesmo, com rela\u00e7\u00e3o ao dep\u00f3sito judicial existente nos autos, devendo a parte cabente aos herdeiros ausentes Alice e Jos\u00e9 Rosa, permanecer depositada judicialmente.Transitada em julgado esta decis\u00e3o, expe\u00e7a-se guia de levantamento.Ci\u00eancia \u00e0 Defensoria P\u00fablica.Oportunamente, comunique-se e arquivem-se.Publique-se. Intimem-se. CUMPRA-SE.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n2\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua   Jo\u00e3o   Ribeiro   n\u00ba   433 ,   4\u00ba   andar   -   Sala   412   A   -   Penha   de   Fran\u00e7a\nCEP:   03634-010   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2093-6612r6022   -   E-mail:   penha2fam@tjsp.jus.br      \n1026715-56.2014.8.26.0007 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nCONCLUS\u00c3O\nEm  05  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.  Julio  Cezar  dos  Santos .\nEu,  Maria  Inez  Martins  Pascuti ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , subsc.\nProcesso  n\u00ba: 1026715-56.2014.8.26.0007\nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente(s):\nRequerido(a): Sergio\n dos santos\nAracy  Bueno  dos Santos,  Esp\u00f3lio\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita  \nJuiz  de  Direito:  Dr.  Julio  Cezar  dos  Santos\nVISTOS .\nSERGIO  DOS  SANTOS  pede  alvar\u00e1  para  levantamento  de  valores  depositados  \nem  conta  poupan\u00e7a  junto  ao  Banco  Ita\u00fa ,  existentes  em  nome  de  sua  m\u00e3e  ARACY  BUENO  DOS  \nSANTOS ,  falecida  em  10\/12\/2013,  dizendo-se  ser  \u00fanico  filho.  Acompanharam  a  inicial  os  \ndocumentos  de  fls.  24\/30 .\nSobreveio  a  juntada  de  novos  documentos  (fls.  35\/40),  donde  constatado  a \nexist\u00eancia  de  dois  outros  filhos  herdeiros  (Aliece  e  Jos\u00e9  Rosa).\nInformou   o  autor  desconhecer  o  paradeiro  de  seus  irm\u00e3os  Alice  e  Jos\u00e9  Rosa,  vez  \nque  n\u00e3o  tem  contato  com  os  mesmos  h\u00e1  cerca  de  46  anos  (\u00e0s  fls.  43\/44).\nHouve  cita\u00e7\u00e3o  edital\u00edcia  dos  herdeiros  ALICE  e  JOS\u00c9  ROSA  (fls.74\/75),  \nassumindo  sua  defesa  o  Curador  Especial  nomeado  a  fls.  77,  o  qual  manifestou-se  por  nega\u00e7\u00e3o  \ngeral  (fls.  83\/84).\nManifestou-se  ent\u00e3o  o  autor  (fls.101\/102)  postulando  pelo  levantamento  do  valor  \nrelativo  a  seu  quinh\u00e3o,  com  o  que  concordou  o  Curador  Especial  desde  que  os  quinh\u00f5es  dos  \nherdeiros  Jos\u00e9  Rosa  e  Alice  permane\u00e7am  depositados  em  Ju\u00edzo  (fls.  105).\n\u00c9  a  s\u00edntese.\nDecido.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026715-56.2014.8.26.0007 e c\u00f3digo 49ADB10. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIO CEZAR DOS SANTOS, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 13:54 . fls. 108\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n2\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua   Jo\u00e3o   Ribeiro   n\u00ba   433 ,   4\u00ba   andar   -   Sala   412   A   -   Penha   de   Fran\u00e7a\nCEP:   03634-010   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2093-6612r6022   -   E-mail:   penha2fam@tjsp.jus.br      \n1026715-56.2014.8.26.0007 - lauda  2\nH\u00e1\n prova  do  parentesco  do  autor  como  herdeiro  da  finada  (fls.  27  e  36).\nTamb\u00e9m  h\u00e1  prova  da  exist\u00eancia  de  dois  outros  filhos  (fls.  38).\nH\u00e1  certid\u00e3o  de  inexist\u00eancia  de  dependentes  habilitados  \u00e0  pens\u00e3o  por  morte,  \nexpedida  pelo  INSS  (fls.  39).\nFoi  efetivada  a  transfer\u00eancia  do  valor  existente  para  conta  judicial  (fls.  66).\nLogo,  caber\u00e1  ao  autor  1\/3  do  valor  depositado.\nDiante  do  exposto,  DEFIRO  em  parte  o  pedido,  para  expedi\u00e7\u00e3o  de  guia  de  \nlevantamento ,  para  que  o requerente  S\u00c9RGIO  DOS  SANTOS ,  proceda  o  saque  da  parte  \ncabente  ao  mesmo,  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  dep\u00f3sito  judicial  existente  nos  autos,  devendo  a  parte  cabente  \naos  herdeiros  ausentes  Alice  e  Jos\u00e9  Rosa ,  permanecer  depositada  judicialmente.\nTransitada  em  julgado  esta  decis\u00e3o,  expe\u00e7a-se  guia  de  levantamento.\nCi\u00eancia  \u00e0  Defensoria  P\u00fablica.\nOportunamente,  comunique-se  e  arquivem-se.\nPublique-se.  Intimem-se.  CUMPRA-SE.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026715-56.2014.8.26.0007 e c\u00f3digo 49ADB10. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIO CEZAR DOS SANTOS, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 13:54 . fls. 109"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0402\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2417 P\u00e1gina: 2652\/2653","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70094211-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 22\/08\/2017 18:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0402\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 101\/102: Diga o Curador Especial.Int. Advogados(s): Paulo Marcos Gomes (OAB 188154\/SP), Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo (OAB 999999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 101\/102: Diga o Curador Especial.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n2\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  4\u00ba andar  - Sala  412 A, Penha  de Fran\u00e7a  - CEP  \n03634-010,  Fone: 2093-6612r6022,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npenha2fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1026715-56.2014.8.26.0007  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nEm  21  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMM.  Juiz  de  Direito  Dr.  \nJulio   Cezar   dos   Santos.\nEu,  Maria  Inez  Martins  Pascuti ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , subsc.\nProcesso  n\u00ba: 1026715-56.2014.8.26.0007\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1\n Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Sergio dos santos\nRequerido : Aracy Bueno  dos Santos\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Julio   Cezar   dos   Santos\nVistos.\nFls.  101\/102:  Diga o Curador  Especial.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  agosto  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026715-56.2014.8.26.0007 e c\u00f3digo 4837D45. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIO CEZAR DOS SANTOS, liberado nos autos em 22\/08\/2017 \u00e0s 09:34 . fls. 103"}},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70067419-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/06\/2017 18:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0285\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2364 P\u00e1gina: 3713\/3717","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0285\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 95: Ao requerente.Int. Advogados(s): Paulo Marcos Gomes (OAB 188154\/SP), Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo (OAB 999999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 95: Ao requerente.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n2\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  4\u00ba andar  - Sala  412 A, Penha  de Fran\u00e7a  - CEP  \n03634-010,  Fone: 2093-6612r6022,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npenha2fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1026715-56.2014.8.26.0007  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nEm  05  de  junho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMM.  Juiz  de  Direito  Dr.  \nJulio   Cezar   dos   Santos.\nEu,  Maria  Inez  Martins  Pascuti ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , subsc.\nProcesso  n\u00ba: 1026715-56.2014.8.26.0007\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1\n Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Sergio dos santos\nRequerido : Aracy Bueno  dos Santos\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Julio   Cezar   dos   Santos\nVistos.\nFls.  95:  Ao  requerente.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  junho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026715-56.2014.8.26.0007 e c\u00f3digo 411B07B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIO CEZAR DOS SANTOS e Tribunal de Justica de Sao Paulo, liberado nos autos em 06\/06\/2017 \u00e0s 10:53 . fls. 97"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0168\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2325 P\u00e1gina: 2446\/2452","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70035571-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 07\/04\/2017 16:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0168\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 88\/91, letra \"b\" : Manifeste-se o Curador Especial.Int. Advogados(s): Paulo Marcos Gomes (OAB 188154\/SP), Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo (OAB 999999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 88\/91, letra \"b\" : Manifeste-se o Curador Especial.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n2\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua   Jo\u00e3o   Ribeiro   n\u00ba   433 ,   4\u00ba   andar   -   Sala   412   A   -   Penha   de   Fran\u00e7a\nCEP:   03634-010   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2093-6612r6022   -   E-mail:   penha2fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1026715-56.2014.8.26.0007  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nCONCLUS\u00c3O\nEm  06  de  abril  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMM.  Juiz  de  Direito  Dr.  Julio  Cezar  dos  Santos .\nEu,  Maria  Inez  Martins  Pascuti ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , subsc.\nProcesso  n\u00ba: 1026715-56.2014.8.26.0007  \nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Sergio dos santos\nRequerido : Aracy Bueno  dos Santos\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Julio  Cezar  dos  Santos\nVistos.\nFls. 88\/91,  letra  \"b\"  :  Manifeste-se  o  Curador  Especial.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  abril  de  2017 ..\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026715-56.2014.8.26.0007 e c\u00f3digo 3BBEBB3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIO CEZAR DOS SANTOS, liberado nos autos em 06\/04\/2017 \u00e0s 16:14 . fls. 92"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70004666-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/01\/2017 14:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0645\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2244 P\u00e1gina: 2127\/2130","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0645\/2016 Teor do ato: \"Fa\u00e7o vista dos autos digitais \u00e0 parte autora para que se manifeste sobre a resposta de fls. 83\/84.\" Advogados(s): Paulo Marcos Gomes (OAB 188154\/SP), 'Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo (OAB 999999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"Fa\u00e7o vista dos autos digitais \u00e0 parte autora para que se manifeste sobre a resposta de fls. 83\/84.\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0548\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2214 P\u00e1gina: 3346\/3352","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.16.70095449-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/10\/2016 17:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0548\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 76: Ci\u00eancia.Nos termos do artigo 72, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, nomeio a Defensoria P\u00fablica como Curadora Especial na defesa dos interesses de Jos\u00e9 Rosa e Alice.Intime-se-a para apresentar resposta.Int. Advogados(s): Paulo Marcos Gomes (OAB 188154\/SP), 'Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo (OAB 999999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 76: Ci\u00eancia.Nos termos do artigo 72, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, nomeio a Defensoria P\u00fablica como Curadora Especial na defesa dos interesses de Jos\u00e9 Rosa e Alice.Intime-se-a para apresentar resposta.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n2\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  4\u00ba andar  - Sala  412 A, Penha  de Fran\u00e7a  - CEP  \n03634-010,  Fone: 2093-6612r6022,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npenha2fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1026715-56.2014.8.26.0007  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nEm  30  de  setembro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.  \nJulio   Cezar   dos   Santos.\nEu,  Alexandre  Salvador  Feij\u00e3o ,  Escriv\u00e3o  Judicial  I, \nsubsc.\nProcesso  n\u00ba: 1026715-56.2014.8.26.0007\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1\n Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Sergio dos santos\nRequerido : Aracy Bueno  dos Santos\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Julio   Cezar   dos   Santos\nVistos. Fls.  76:  Ci\u00eancia.\nNos  termos  do  artigo  72,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  nomeio  a \nDefensoria  P\u00fablica  como  Curadora  Especial  na  defesa  dos  interesses  de  Jos\u00e9  Rosa  e  Alice.\nIntime-se-a  para  apresentar  resposta.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  setembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026715-56.2014.8.26.0007 e c\u00f3digo 2EFD1E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIO CEZAR DOS SANTOS, liberado nos autos em 30\/09\/2016 \u00e0s 15:54 . fls. 77"}},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo para manifesta\u00e7\u00e3o dos interessados, citados por edital. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0339\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2140 P\u00e1gina: 28\/30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0339\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2140 P\u00e1gina: 28\/30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0339\/2016 Teor do ato: EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1026715-56.2014.8.26.0007 O(A) MM. Juiz(a) de Direito da 2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional VI - Penha de Fran\u00e7a, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Julio Cezar dos Santos, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a(o) JOS\u00c9 ROSA, filho de Ernesto dos Santos, que foi proposta a\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 por parte de Sergio dos santos face ao falecimento de Aracy Bueno dos Santos, alegando em s\u00edntese: O requerente \u00e9 filho da \"de cujus\", cujo \u00f3bito ocorreu aos 10\/12\/2013. Consta na certid\u00e3o de \u00f3bito do marido da \"de cujus\" que esse teria deixado tr\u00eas filhos: o requerente, a requerida e um filho adotivo Jos\u00e9 Rosa. A \"de cujus\" n\u00e3o deixou bens deixando apenas uma conta poupan\u00e7a junto ao Banco Ita\u00fa S\/A . Encontrando-se o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para manifestar-se quanto ao pedido de alvar\u00e1 e fazer-se representar nos autos, no prazo de 15 dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 24 de maio de 2016. Advogados(s): Paulo Marcos Gomes (OAB 188154\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0339\/2016 Teor do ato: EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1026715-56.2014.8.26.0007 O(A) MM. Juiz(a) de Direito da 2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional VI - Penha de Fran\u00e7a, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Julio Cezar dos Santos, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a(o) ALICE, filha de Ernesto dos Santos, que foi proposta a\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 por parte de Sergio dos santos face ao falecimento de Aracy Bueno dos Santos, alegando em s\u00edntese: O requerente \u00e9 filho da \"de cujus\", cujo \u00f3bito ocorreu aos 10\/12\/2013. Consta na certid\u00e3o de \u00f3bito do marido da \"de cujus\" que esse teria deixado tr\u00eas filhos: o requerente, a requerida e um filho adotivo Jos\u00e9 Rosa. A \"de cujus\" n\u00e3o deixou bens deixando apenas uma conta poupan\u00e7a junto ao Banco Ita\u00fa S\/A . Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para manifestar-se quanto ao pedido de alvar\u00e1 e fazer-se representar nos autos, no prazo de 15 dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 24 de maio de 2016. Advogados(s): Paulo Marcos Gomes (OAB 188154\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1026715-56.2014.8.26.0007 O(A) MM. Juiz(a) de Direito da 2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional VI - Penha de Fran\u00e7a, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Julio Cezar dos Santos, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a(o) JOS\u00c9 ROSA, filho de Ernesto dos Santos, que foi proposta a\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 por parte de Sergio dos santos face ao falecimento de Aracy Bueno dos Santos, alegando em s\u00edntese: O requerente \u00e9 filho da \"de cujus\", cujo \u00f3bito ocorreu aos 10\/12\/2013. Consta na certid\u00e3o de \u00f3bito do marido da \"de cujus\" que esse teria deixado tr\u00eas filhos: o requerente, a requerida e um filho adotivo Jos\u00e9 Rosa. A \"de cujus\" n\u00e3o deixou bens deixando apenas uma conta poupan\u00e7a junto ao Banco Ita\u00fa S\/A . Encontrando-se o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para manifestar-se quanto ao pedido de alvar\u00e1 e fazer-se representar nos autos, no prazo de 15 dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 24 de maio de 2016.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1026715-56.2014.8.26.0007 O(A) MM. Juiz(a) de Direito da 2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional VI - Penha de Fran\u00e7a, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Julio Cezar dos Santos, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a(o) ALICE, filha de Ernesto dos Santos, que foi proposta a\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 por parte de Sergio dos santos face ao falecimento de Aracy Bueno dos Santos, alegando em s\u00edntese: O requerente \u00e9 filho da \"de cujus\", cujo \u00f3bito ocorreu aos 10\/12\/2013. Consta na certid\u00e3o de \u00f3bito do marido da \"de cujus\" que esse teria deixado tr\u00eas filhos: o requerente, a requerida e um filho adotivo Jos\u00e9 Rosa. A \"de cujus\" n\u00e3o deixou bens deixando apenas uma conta poupan\u00e7a junto ao Banco Ita\u00fa S\/A . Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para manifestar-se quanto ao pedido de alvar\u00e1 e fazer-se representar nos autos, no prazo de 15 dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 24 de maio de 2016.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2016","descricao":"Edital de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Edital - Cita\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rico - C\u00edvel","anexo":{"label":"Edital de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/06\/2016","descricao":"Edital de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Edital - Cita\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rico - C\u00edvel","anexo":{"label":"Edital de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0292\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2127 P\u00e1gina: 2215\/2232","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0292\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 68: Por primeiro, considerando o teor das pesquisas de fls. 47\/51, citem-se os herdeiros JOS\u00c9 ROSA e ALICE, atrav\u00e9s de edital, com prazo de 20 dias, para manifestarem-se quanto ao pedido de alvar\u00e1, e fazerem-se representar nos autos, no prazo de 15 (quinze) dias, (Art 627-CPC).Int. Advogados(s): Paulo Marcos Gomes (OAB 188154\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 68: Por primeiro, considerando o teor das pesquisas de fls. 47\/51, citem-se os herdeiros JOS\u00c9 ROSA e ALICE, atrav\u00e9s de edital, com prazo de 20 dias, para manifestarem-se quanto ao pedido de alvar\u00e1, e fazerem-se representar nos autos, no prazo de 15 (quinze) dias, (Art 627-CPC).Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n2\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua   Jo\u00e3o   Ribeiro   n\u00ba   433 ,   4\u00ba   andar   -   Sala   412   A   -   Penha   de   Fran\u00e7a\nCEP:   03634-010   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2093-6612r6022   -   E-mail:   penha2fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1026715-56.2014.8.26.0007  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nCONCLUS\u00c3O\nEm  23  de  maio  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMM.  Juiz  de  Direito  Dr.  Julio  Cezar  dos  Santos .\nEu,  Maria  Inez  Martins  Pascuti ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , subsc.\nProcesso  n\u00ba: 1026715-56.2014.8.26.0007  \nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Sergio dos santos\nRequerido : Aracy Bueno  dos Santos\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Julio  Cezar  dos  Santos\nVistos.\nFls. 68:  Por  primeiro,  considerando  o  teor  das  pesquisas  de  fls.  47\/51,  c item-se  os  \nherdeiros JOS\u00c9  ROSA  e  ALICE,  atrav\u00e9s  de  edital,  com  prazo  de  20  dias,  para  manifestarem-se  \nquanto ao  pedido  de  alvar\u00e1,  e  fazerem-se  representar  nos  autos,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  (Art  \n627-CPC).\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026715-56.2014.8.26.0007 e c\u00f3digo 25348DD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIO CEZAR DOS SANTOS, liberado nos autos em 23\/05\/2016 \u00e0s 14:34 . fls. 70"}},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0159\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2087 P\u00e1gina: 2282\/2288","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.16.70026636-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/03\/2016 18:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0159\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia do comprovante de dep\u00f3sito judicial juntado \u00e0s fls. 66. Advogados(s): Paulo Marcos Gomes (OAB 188154\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia do comprovante de dep\u00f3sito judicial juntado \u00e0s fls. 66.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/03\/2016","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0150\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2084 P\u00e1gina: 2699\/2704","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0150\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia da juntada do of\u00edcio de fls. 61\/63 Advogados(s): Paulo Marcos Gomes (OAB 188154\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia da juntada do of\u00edcio de fls. 61\/63","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0051\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2054 P\u00e1gina: 2286\/2293","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0051\/2016 Teor do ato: O of\u00edcio encontra-se dispon\u00edvel para impress\u00e3o, e posterior encaminhamento pela parte, no site www.tjsp.jus.br, atrav\u00e9s da consulta do processo no campo \" processo de 1\u00aa inst\u00e2ncia\". Advogados(s): Paulo Marcos Gomes (OAB 188154\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    O of\u00edcio encontra-se dispon\u00edvel para impress\u00e3o, e posterior encaminhamento pela parte, no site www.tjsp.jus.br, atrav\u00e9s da consulta do processo no campo \" processo de 1\u00aa inst\u00e2ncia\".","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Solicita\u00e7\u00e3o Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0024\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2043 P\u00e1gina: 2998\/3010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0024\/2016 Teor do ato: Vistos. Oficie-se para a transfer\u00eancia dos valores existentes em nome da falecida para conta judicial. Ap\u00f3s, remetam-se ao sr. Contador para a apura\u00e7\u00e3o dos valores cabentes a cada herdeiro. Int. Advogados(s): Paulo Marcos Gomes (OAB 188154\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. Oficie-se para a transfer\u00eancia dos valores existentes em nome da falecida para conta judicial. Ap\u00f3s, remetam-se ao sr. Contador para a apura\u00e7\u00e3o dos valores cabentes a cada herdeiro. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n2\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  4\u00ba andar  - Sala  412 A, Penha  de Fran\u00e7a  - CEP  \n03634-010,  Fone: 2093-6612r6022,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npenha2fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1026715-56.2014.8.26.0007  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nEm  21  de  janeiro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMM.  Juiz  de  Direito  Dr.  \nJulio   Cezar   dos   Santos.\nEu,  Wilson  Pereira  da  Silva  J\u00fanior ,  Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subsc.\nProcesso  n\u00ba: 1026715-56.2014.8.26.0007\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1\n Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Sergio dos santos\nRequerido : Aracy Bueno  dos Santos\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Julio   Cezar   dos   Santos\nVistos.\nOficie-se  para  a  transfer\u00eancia  dos  valores  existentes  em  nome  da  falecida  para  \nconta  judicial.\nAp\u00f3s, remetam-se  ao  sr.  Contador  para  a  apura\u00e7\u00e3o  dos  valores  cabentes  a  cada  \nherdeiro.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  janeiro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026715-56.2014.8.26.0007 e c\u00f3digo 1E2272C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIO CEZAR DOS SANTOS, liberado nos autos em 21\/01\/2016 \u00e0s 17:54 . fls. 56"}},{"data":"21\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.15.70092288-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/11\/2015 18:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0545\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1990 P\u00e1gina: 2310\/2314","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0545\/2015 Teor do ato: \"Manifestem-se os interessados sobre as pesquisas de fls. 47\/51. Nada Mais.\" Advogados(s): Paulo Marcos Gomes (OAB 188154\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"Manifestem-se os interessados sobre as pesquisas de fls. 47\/51. Nada Mais.\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Resposta de Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0533\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1986 P\u00e1gina: 2130\/2136","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0533\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 43\/44: Por ora, pesquise-se o endere\u00e7o de Alice e Jos\u00e9 Rosa junto aos sistemas informatizados (Eleitoral, VEC e Infojud). Com as respostas, digam. Int. Advogados(s): Paulo Marcos Gomes (OAB 188154\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 43\/44: Por ora, pesquise-se o endere\u00e7o de Alice e Jos\u00e9 Rosa junto aos sistemas informatizados (Eleitoral, VEC e Infojud). Com as respostas, digam. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n2\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  4\u00ba andar  - Sala  412 A, Penha  de Fran\u00e7a  - CEP  \n03634-010,  Fone: 2093-6612r6022,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npenha2fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1026715-56.2014.8.26.0007  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nEm  07  de  outubro  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.  \nJulio   Cezar   dos   Santos.\nEu,  Wilson  Pereira  da  Silva  J\u00fanior ,  Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subsc.\nProcesso  n\u00ba: 1026715-56.2014.8.26.0007\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1\n Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Sergio dos santos\nRequerido : Aracy Bueno  dos Santos\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Julio   Cezar   dos   Santos\nVistos.\nFls.   43\/44:   Por   ora,   pesquise-se   o   endere\u00e7o   de   Alice   e   Jos\u00e9   Rosa   junto   aos  \nsistemas   informatizados   (Eleitoral,   VEC   e   Infojud).   Com   as   respostas,   digam.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  outubro  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026715-56.2014.8.26.0007 e c\u00f3digo 199E797. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIO CEZAR DOS SANTOS, liberado nos autos em 08\/10\/2015 \u00e0s 14:04 . fls. 45"}},{"data":"07\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.15.70066854-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/09\/2015 17:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0372\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1923 P\u00e1gina: 1747\/1756","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0372\/2015 Teor do ato: Vistos. A certid\u00e3o de fls. 38 atesta que a falecida tinha outros dois filhos com seu c\u00f4njuge, Alice e Jos\u00e9 Rosa. Esclare\u00e7a-se a informa\u00e7\u00e3o de ser o requerente \u00fanico herdeiro, comprovando-se documentalmente. Int. Advogados(s): Paulo Marcos Gomes (OAB 188154\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. A certid\u00e3o de fls. 38 atesta que a falecida tinha outros dois filhos com seu c\u00f4njuge, Alice e Jos\u00e9 Rosa. Esclare\u00e7a-se a informa\u00e7\u00e3o de ser o requerente \u00fanico herdeiro, comprovando-se documentalmente. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n2\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  4\u00ba andar  - Sala  412 A, Penha  de Fran\u00e7a  - CEP  \n03634-010,  Fone: 2093-6612r6022,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npenha2fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1026715-56.2014.8.26.0007  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nEm  07  de  julho  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMM.  Juiz  de  Direito  Dr.  \nJulio   Cezar   dos   Santos.\nEu,  Wilson  Pereira  da  Silva  J\u00fanior ,  Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subsc.\nProcesso  n\u00ba: 1026715-56.2014.8.26.0007\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1\n Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Sergio dos santos\nRequerido : Aracy Bueno  dos Santos\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Julio   Cezar   dos   Santos\nVistos.\nA  certid\u00e3o  de  fls.  38  atesta  que  a  falecida  tinha  outros  dois  filhos  com  seu  \nc\u00f4njuge,  Alice  e  Jos\u00e9  Rosa.  Esclare\u00e7a-se  a  informa\u00e7\u00e3o  de  ser  o  requerente  \u00fanico  herdeiro,  \ncomprovando-se  documentalmente.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  julho  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026715-56.2014.8.26.0007 e c\u00f3digo 153E08B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIO CEZAR DOS SANTOS, liberado nos autos em 08\/07\/2015 \u00e0s 14:15 . fls. 41"}},{"data":"07\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.15.70037924-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/06\/2015 16:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0259\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1882 P\u00e1gina: 2168\/2171","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0259\/2015 Teor do ato: Vistos. 1) Venham para os autos no prazo de 30 (trinta) dias, sob pena de indeferimento: a) certid\u00e3o de casamento da \"de cujus\"; b) certid\u00e3o de nascimento (ou de casamento, se o caso) do autor; c) certid\u00e3o de \u00f3bito do c\u00f4njuge da \"de cujus\"; d) certid\u00e3o negativa fiscal federal do \"de cujus\"; e) certid\u00e3o de inexist\u00eancia de dependentes habilitados junto ao \u00f3rg\u00e3o competente. 2) Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, bem como da tramita\u00e7\u00e3o priorit\u00e1ria do feito. Int. Advogados(s): Paulo Marcos Gomes (OAB 188154\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. 1) Venham para os autos no prazo de 30 (trinta) dias, sob pena de indeferimento: a) certid\u00e3o de casamento da \"de cujus\"; b) certid\u00e3o de nascimento (ou de casamento, se o caso) do autor; c) certid\u00e3o de \u00f3bito do c\u00f4njuge da \"de cujus\"; d) certid\u00e3o negativa fiscal federal do \"de cujus\"; e) certid\u00e3o de inexist\u00eancia de dependentes habilitados junto ao \u00f3rg\u00e3o competente. 2) Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, bem como da tramita\u00e7\u00e3o priorit\u00e1ria do feito. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n2\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  4\u00ba andar  - Sala  412 A, Penha  de Fran\u00e7a  - CEP  \n03634-010,  Fone: 2093-6612r6022,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npenha2fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1026715-56.2014.8.26.0007  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nEm  07  de  maio  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMM.  Juiz  de  Direito  Dr.  \nJulio   Cezar   dos   Santos.\nEu,  Alexandre  Salvador  Feij\u00e3o ,  Escriv\u00e3o  Judicial  I, \nsubsc.\nProcesso  n\u00ba: 1026715-56.2014.8.26.0007\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1\n Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Sergio dos santos\nRequerido : Aracy Bueno  dos Santos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Julio   Cezar   dos   Santos\nVistos.\n1)  Venham  para  os  autos  no  prazo  de  30  (trinta)  dias,  sob  pena  de  \nindeferimento: a) certid\u00e3o  de  casamento  d a \"de  cujus\" ;\nb)  certid\u00e3o  de  nascimento  (ou  de  casamento,  se  o  caso)  do  autor;\nc)  certid\u00e3o  de  \u00f3bito  do  c\u00f4njuge  da  \"de  cujus\" ;\nd)  certid\u00e3o  negativa  fiscal  federal  do  \"de  cujus\" ;\ne)  certid\u00e3o  de  inexist\u00eancia  de  dependentes  habilitados  junto  ao  \u00f3rg\u00e3o  competente .\n2)  Defiro  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita,  bem  como  da  tramita\u00e7\u00e3o  priorit\u00e1ria  do  \nfeito.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  maio  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026715-56.2014.8.26.0007 e c\u00f3digo 10BB904. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIO CEZAR DOS SANTOS, liberado nos autos em 08\/05\/2015 \u00e0s 14:36 . fls. 31"}},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2015","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.15.70027522-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 28\/04\/2015 15:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0194\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1862 P\u00e1gina: 2034\/2040","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0194\/2015 Teor do ato: Vistos. O patrono, ao digitalizar e protocolar a peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 01\/10, deixou de cumprir o determinado no art. 9\u00ba, IV, \"c\", da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 551\/2011. Dessa forma, providencie o profissional em quest\u00e3o a apresenta\u00e7\u00e3o de nova pe\u00e7a e documentos devidamente discriminados, no prazo de 10 (dez) dias, sob pena de rejei\u00e7\u00e3o da mesma, com sua consequente exclus\u00e3o do sistema informatizado. Int. Advogados(s): Paulo Marcos Gomes (OAB 188154\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. O patrono, ao digitalizar e protocolar a peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 01\/10, deixou de cumprir o determinado no art. 9\u00ba, IV, \"c\", da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 551\/2011. Dessa forma, providencie o profissional em quest\u00e3o a apresenta\u00e7\u00e3o de nova pe\u00e7a e documentos devidamente discriminados, no prazo de 10 (dez) dias, sob pena de rejei\u00e7\u00e3o da mesma, com sua consequente exclus\u00e3o do sistema informatizado. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n2\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  4\u00ba andar  - Sala  412 A, Penha  de Fran\u00e7a  - CEP  \n03634-010,  Fone: 2093-6612r6022,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npenha2fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1026715-56.2014.8.26.0007  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nEm  06  de  abril  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMM.  Juiz  de  Direito  Dr.  \nJulio   Cezar   dos   Santos.\nEu,  Alexandre  Salvador  Feij\u00e3o ,  Escriv\u00e3o  Judicial  I, \nsubsc.\nProcesso  n\u00ba: 1026715-56.2014.8.26.0007\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1\n Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Sergio dos santos\nRequerido : Aracy Bueno  dos Santos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Julio   Cezar   dos   Santos\nVistos.\nO  patrono,  ao  digitalizar  e  protocolar  a  peti\u00e7\u00e3o  e  documentos  de  fls.  01\/10,  \ndeixou  de  cumprir  o  determinado  no  art.  9\u00ba,  IV,  \"c\",  da  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  551\/2011.  Dessa  forma,  \nprovidencie  o  profissional  em  quest\u00e3o  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  nova  pe\u00e7a  e  documentos  devidamente  \ndiscriminados,  no  prazo  de  10  (dez)  dias,  sob  pena  de  rejei\u00e7\u00e3o  da  mesma,  com  sua  \nconsequente  exclus\u00e3o  do  sistema  informatizado.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  abril  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026715-56.2014.8.26.0007 e c\u00f3digo F9472A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIO CEZAR DOS SANTOS, liberado nos autos em 07\/04\/2015 \u00e0s 08:48 . fls. 17"}},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Determina\u00e7\u00e3o judicial de fls. 14 datada de 23.02.2015.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conforme r. determina\u00e7\u00e3o judicial.Foro destino: Foro Regional VI - Penha de Fran\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0081\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1833 P\u00e1gina: 2264","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0081\/2015 Teor do ato: Vistos. O domicilio do autor da heran\u00e7a, bem como o domicilio do requerente est\u00e1 situado na Rua Davi Banderale, endere\u00e7o pertencente \u00e0 jurisdi\u00e7\u00e3o do Foro Regional da Penha. Segundo entendimento da C. C\u00e2mara Especial do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, entre os f\u00f3runs regionais, a compet\u00eancia \u00e9 absoluta, podendo ser declinada de of\u00edcio. \" COMPET\u00caNCIA Conflito Foro Central e Regional Natureza Absoluta Quest\u00e3o que diz respeito \u00e0 compet\u00eancia de Ju\u00edzo, e n\u00e3o propriamente de foro Legitimidade da declina\u00e7\u00e3o de of\u00edcio Conflito procedente e competente o ju\u00edzo suscitante\". (JTJ 181\/244). No mesmo sentido: JTJ 146\/267. Ante o exposto, declino a compet\u00eancia. Remetam-se os autos ao Foro Regional da Penha de Fran\u00e7a, anotando-se. Int. Advogados(s): Paulo Marcos Gomes (OAB 188154\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. O domicilio do autor da heran\u00e7a, bem como o domicilio do requerente est\u00e1 situado na Rua Davi Banderale, endere\u00e7o pertencente \u00e0 jurisdi\u00e7\u00e3o do Foro Regional da Penha. Segundo entendimento da C. C\u00e2mara Especial do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, entre os f\u00f3runs regionais, a compet\u00eancia \u00e9 absoluta, podendo ser declinada de of\u00edcio. \" COMPET\u00caNCIA Conflito Foro Central e Regional Natureza Absoluta Quest\u00e3o que diz respeito \u00e0 compet\u00eancia de Ju\u00edzo, e n\u00e3o propriamente de foro Legitimidade da declina\u00e7\u00e3o de of\u00edcio Conflito procedente e competente o ju\u00edzo suscitante\". (JTJ 181\/244). No mesmo sentido: JTJ 146\/267. Ante o exposto, declino a compet\u00eancia. Remetam-se os autos ao Foro Regional da Penha de Fran\u00e7a, anotando-se. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  08240-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1026715-56.2014.8.26.0007\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Sergio dos santos\nRequerido : Aracy Bueno  dos Santos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Evandro   Takeshi   Kato\nVistos.\n  O  domicilio  do  autor  da  heran\u00e7a,  bem  como  o  domicilio  do  requerente  est\u00e1  situado  na  Rua  \nDavi  Banderale,  endere\u00e7o  pertencente  \u00e0  jurisdi\u00e7\u00e3o  do  Foro  Regional  da  Penha.\n                               Segundo  entendimento   da  C. C\u00e2mara  Especial  do E. Tribunal  de Justi\u00e7a  de S\u00e3o  Paulo,  \nentre  os f\u00f3runs  regionais,  a compet\u00eancia  \u00e9 absoluta,  podendo ser declinada  de of\u00edcio.  \n                                \u201c  COMPET\u00caNCIA  \n Conflito \n Foro Central  e Regional  \n Natureza Absoluta \n Quest\u00e3o \nque  diz  respeito  \u00e0 compet\u00eancia  de Ju\u00edzo,  e n\u00e3o  propriamente  de foro  \n Legitimidade da declina\u00e7\u00e3o  de of\u00edcio  \n \nConflito  procedente  e competente  o ju\u00edzo  suscitante\u201d.  (JTJ 181\/244).  \n                                 No  mesmo  sentido:  JTJ 146\/267.  \n                                  \n                                  Ante  o exposto,  declino a compet\u00eancia.  Remetam-se os autos  ao Foro  Regional  da \nPenha  de Fran\u00e7a,  anotando-se.  \n                                   Int.  \nS\u00e3o  Paulo , 23  de  fevereiro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026715-56.2014.8.26.0007 e c\u00f3digo E101CC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EVANDRO TAKESHI KATO, liberado nos autos em 23\/02\/2015 \u00e0s 17:32 . fls. 14"}},{"data":"23\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2014","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0940\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1798 P\u00e1gina: 2456","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0940\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 08: ao distribuidor para verificar a compet\u00eancia. Int. Advogados(s): Paulo Marcos Gomes (OAB 188154\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 08: ao distribuidor para verificar a compet\u00eancia. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  08240-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das Hor\u00e1rio  de Atendimento  ao \nP\u00fablico<<  Campo exclu\u00eddo  do banco  de dados  >>\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1026715-56.2014.8.26.0007\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Sergio dos santos\nRequerido : Aracy Bueno  dos Santos\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nAos  16\/12\/2014  fa\u00e7o  estes  autos  CONCLUSOS   ao  Exmo.  Dr.  PAULO  \nL\u00daCIO  NOGUEIRA  FILHO  MM.  Juiz  de  Direito   da  Primeira  Vara  da  Fam\u00edlia  e  \nSucess\u00f5es  do   Foro  Regional  de  Itaquera.  Eu,           escr,  subscr.   \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   L\u00facio   Nogueira   Filho\nVistos.\nFls.  08:  ao  distribuidor  para  verificar  a  compet\u00eancia.  \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 16  de  dezembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026715-56.2014.8.26.0007 e c\u00f3digo C7E0AA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO LUCIO NOGUEIRA FILHO, liberado nos autos em 16\/12\/2014 \u00e0s 16:50 . fls. 11"}},{"data":"16\/12\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/04\/2015","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"02\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/10\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/01\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"23\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":109,"total_andamentos":109}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"498306432","codPublicacaoOrigem":"889353476","dataDivulgacao":"Jun 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"1026715-56.2014.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2140","diarioUF":"SP","codCaderno":"336","caderno":"CAD5","cadernoDescricao":"EDITAIS E LEIL\u00d5ES - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"3","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"FOROS REGIONAIS VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1026715-56.2014.8.26.0007 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Sergio dos santos - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1026715-56.2014.8.26.0007 O(A) MM. Juiz(a) de Direito da 2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional VI - Penha de Fran\u00e7a, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Julio Cezar dos Santos, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a(o) ALICE, filha de Ernesto dos Santos, que foi proposta a\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 por parte de Sergio dos santos face ao falecimento de Aracy Bueno dos Santos, alegando em s\u00edntese: O requerente \u00e9 filho da \"de cujus\", cujo \u00f3bito ocorreu aos 10\/12\/2013. Consta na certid\u00e3o de \u00f3bito do marido da \"de cujus\" que esse teria deixado tr\u00eas filhos: o requerente, a requerida e um filho adotivo Jos\u00e9 Rosa. A \"de cujus\" n\u00e3o deixou bens deixando apenas uma conta poupan\u00e7a junto ao Banco Ita\u00fa S\/A . Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para manifestar-se quanto ao pedido de alvar\u00e1 e fazer-se representar nos autos, no prazo de 15 dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 24 de maio de 2016. - ADV: PAULO MARCOS GOMES (OAB 188154\/SP) Processo 1026715-56.2014.8.26.0007 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Sergio dos santos - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1026715-56.2014.8.26.0007 O(A) MM. Juiz(a) de Direito da 2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional VI - Penha de Fran\u00e7a, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Julio Cezar dos Santos, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a(o) JOS\u00c9 ROSA, filho de Ernesto dos Santos, que foi proposta a\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 por parte de Sergio dos santos face ao falecimento de Aracy Bueno dos Santos, alegando em s\u00edntese: O requerente \u00e9 filho da \"de cujus\", cujo \u00f3bito ocorreu aos 10\/12\/2013. Consta na certid\u00e3o de \u00f3bito do marido da \"de cujus\" que esse teria deixado tr\u00eas filhos: o requerente, a requerida e um filho adotivo Jos\u00e9 Rosa. A \"de cujus\" n\u00e3o deixou bens deixando apenas uma conta poupan\u00e7a junto ao Banco Ita\u00fa S\/A . Encontrando-se o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para manifestar-se quanto ao pedido de alvar\u00e1 e fazer-se representar nos autos, no prazo de 15 dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 24 de maio de 2016. - ADV: PAULO MARCOS GOMES (OAB 188154\/SP)","despacho":"EDITAIS\r\nVI - Penha  Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es 2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO D\u00c1CIO GIRALDI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEXANDRE SALVADOR FEIJ\u00c3O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2016","paginaInicial":"30","paginaFinal":"30","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"694033","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13846296","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Jun 20 2016 10:08:05:450PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026715-56.2014.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026715-56.2014.8.26.0007|1026715-56.2014.8.26.0007|1026715-56.2014.8.26.0007|1026715-56.2014.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}