{"numero":"1026056-88.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1026056-88.2016.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"28\/04\/2016 \u00e0s 11:44 - Direcionada\n14\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Marcia Tessitore","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 30.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jessica de Oliveira Zanelato"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Wagner Rodrigues"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0425\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2438 P\u00e1gina: 234\/243","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0425\/2017 Teor do ato: Homologo, para que produza seus regulares efeitos de direito, o acordo celebrado entre as partes \u00e0s fls. 61, e, em conseq\u00fc\u00eancia, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o nos termos do art. 487, III, \u00edtem \"b\" do NCPC.Transitada em julgado, arquivem-se os autos com a devida \"baixa\" na Distribui\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Wagner Rodrigues (OAB 283252\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Homologo, para que produza seus regulares efeitos de direito, o acordo celebrado entre as partes \u00e0s fls. 61, e, em conseq\u00fc\u00eancia, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o nos termos do art. 487, III, \u00edtem \"b\" do NCPC.Transitada em julgado, arquivem-se os autos com a devida \"baixa\" na Distribui\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1026056-88.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1026056-88.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Jessica de Oliveira  Zanelato\nRequerido : Banco Ita\u00fa\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcia   Tessitore\nVistos.\nHomologo,  para  que  produza  seus  regulares  efeitos  de  direito,  o  acordo  celebrado  \nentre  as  partes  \u00e0s  fls.  61,  e,  em  conseq\u00fc\u00eancia,  JULGO  EXTINTA  a  presente  a\u00e7\u00e3o   nos  termos  do  \nart.  487,  III,  \u00edtem  \"b\"  do   NCPC.\nTransitada  em  julgado,  arquivem-se  os  autos  com  a  devida  \u201cbaixa\u201d  na  \nDistribui\u00e7\u00e3o. P.R.I.\nS\u00e3o  Paulo,  28  de  agosto  de  2017.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026056-88.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36C78D3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIA TESSITORE, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 18:00 . fls. 62"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40389534-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 18\/04\/2017 09:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40383335-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/04\/2017 10:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40302661-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/03\/2017 08:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40225061-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 09\/03\/2017 17:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0053\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2300 P\u00e1gina: 214\/217","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0053\/2017 Teor do ato: Vistos.Regularize o r\u00e9u sua representa\u00e7\u00e3o processual, com o recolhimento da taxa de mandato.Manifeste(m)-se o(a)(s) autor(a)(es) sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada.No mesmo prazo, especifiquem as partes eventuais provas, justificando os requerimentos. Eventuais indica\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas ser\u00e3o sumariamente indeferidas. Dever\u00e3o as partes apresentar eventuais documentos pendentes de juntada no prazo assinalado, sob pena de preclus\u00e3o.Fica desde j\u00e1 indeferido eventual requerimento de dila\u00e7\u00e3o de prazo ou suspens\u00e3o do processo, ressalvadas as hip\u00f3teses do art. 265 do CPC, que dever\u00e3o estar documentalmente demonstradas.Dever\u00e3o as partes dizer, tamb\u00e9m, se possuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Wagner Rodrigues (OAB 283252\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Regularize o r\u00e9u sua representa\u00e7\u00e3o processual, com o recolhimento da taxa de mandato.Manifeste(m)-se o(a)(s) autor(a)(es) sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada.No mesmo prazo, especifiquem as partes eventuais provas, justificando os requerimentos. Eventuais indica\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas ser\u00e3o sumariamente indeferidas. Dever\u00e3o as partes apresentar eventuais documentos pendentes de juntada no prazo assinalado, sob pena de preclus\u00e3o.Fica desde j\u00e1 indeferido eventual requerimento de dila\u00e7\u00e3o de prazo ou suspens\u00e3o do processo, ressalvadas as hip\u00f3teses do art. 265 do CPC, que dever\u00e3o estar documentalmente demonstradas.Dever\u00e3o as partes dizer, tamb\u00e9m, se possuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 815\/817,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716130,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp14cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1026056-88.2016.8.26.0100  - Procedimento  Comum\nRequerente: Jessica de Oliveira  Zanelato\nRequerido: Banco Ita\u00fa\nJuiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  Marcia  Tessitore . \nVistos.\nRegularize  o  r\u00e9u  sua  representa\u00e7\u00e3o  processual,  com  o  recolhimento  da  taxa  de  \nmandato.\nManifeste(m)-se  o(a)(s)  autor(a)(es)  sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o  apresentada.\nNo  mesmo  prazo,  especifiquem  as  partes  eventuais  provas,  justificando  os  \nrequerimentos.  Eventuais  indica\u00e7\u00f5es  gen\u00e9ricas  ser\u00e3o  sumariamente  indeferidas.  \nDever\u00e3o  as  partes  apresentar  eventuais  documentos  pendentes  de  juntada  no  prazo  \nassinalado,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.\nFica  desde  j\u00e1  indeferido  eventual  requerimento  de  dila\u00e7\u00e3o  de  prazo  ou  suspens\u00e3o  do  \nprocesso,  ressalvadas  as  hip\u00f3teses  do  art.  265  do  CPC,  que   dever\u00e3o  estar  documentalmente  \ndemonstradas.\nDever\u00e3o as  partes  dizer,  tamb\u00e9m,  se  possuem  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  \ntentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  01  de  fevereiro  de  2017Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026056-88.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2BA65D3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIA TESSITORE, liberado nos autos em 01\/02\/2017 \u00e0s 15:39 . fls. 54"}},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40961529-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/10\/2016 10:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR546532826TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa Dilig\u00eancia : 19\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0215\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2108 P\u00e1gina: 281\/286","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0215\/2016 Teor do ato: Vistos.Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se. Deixo de designar audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o prevista no artigo 334 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil (NCPC), pois, a despeito da previs\u00e3o contida no par\u00e1grafo 4\u00ba, inciso I, do mencionado dispositivo de lei, diante do resultado infrut\u00edfero na audi\u00eancia realizada na cautelar de exibi\u00e7\u00e3o (p\u00e1g. 25), indica a baix\u00edssima probabilidade de sucesso desta, de forma que a sua designa\u00e7\u00e3o, contr\u00e1ria aos interesses da parte demandante, geraria atraso desnecess\u00e1rio no desenvolvimento deste processo, gerando preju\u00edzos ao credor, incompat\u00edveis com o princ\u00edpio constitucional da celeridade e com os princ\u00edpios da razoabilidade e efici\u00eancia (artigo 8\u00ba do NCPC), o que n\u00e3o se pode admitir.Ademais, nada obsta \u00e0s partes a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o extrajudicial, valendo destacar o teor da regra insculpida no artigo 8\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso VI, do C\u00f3digo de \u00c9tica da Advocacia, cuja observ\u00e2ncia \u00e9 obrigat\u00f3ria (artigo 33 do Estatuto dos Advogados):\"Art. 2\u00ba O advogado, indispens\u00e1vel \u00e0 administra\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a, \u00e9 defensor do Estado democr\u00e1tico de direito, da cidadania, da moralidade p\u00fablica, da Justi\u00e7a e da paz social, subordinando a atividade do seu Minist\u00e9rio Privado \u00e0 elevada fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica que exerce. Par\u00e1grafo \u00fanico. S\u00e3o deveres do advogado: (...) VI estimular a concilia\u00e7\u00e3o entre os litigantes, prevenindo, sempre que poss\u00edvel, a instaura\u00e7\u00e3o de lit\u00edgios; (...)\" (destaque n\u00e3o original).Desta feita, al\u00e9m de ser poss\u00edvel a realiza\u00e7\u00e3o extrajudicial da medida, j\u00e1 que \u00e9 dever do patrono da parte autora a preven\u00e7\u00e3o da instaura\u00e7\u00e3o de lit\u00edgio por meio da tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, no caso, a designa\u00e7\u00e3o da medida legal afrontaria os princ\u00edpios mencionados, em especial nesta fase inicial do processo.Al\u00e9m disso, caso o r\u00e9u manifeste expressamente, na contesta\u00e7\u00e3o, seu desejo na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, nada obsta, nos termos do artigo 139, inciso VI, do NCPC, que a designa\u00e7\u00e3o do ato seja diferida, de forma a se conferir maior efetividade ao processo. Assim, deixo de designar a audi\u00eancia disposta no citado artigo 334 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Cite(m)-se, com os benef\u00edcios do art. 212, \u00a72\u00ba, do citado diploma legal, advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresenta\u00e7\u00e3o de resposta, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial (revelia), nos termos do artigo 248, \u00a73\u00b0 c.c. artigo 250, II, ambos do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do NCPC.Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Advogados(s): Wagner Rodrigues (OAB 283252\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se. Deixo de designar audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o prevista no artigo 334 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil (NCPC), pois, a despeito da previs\u00e3o contida no par\u00e1grafo 4\u00ba, inciso I, do mencionado dispositivo de lei, diante do resultado infrut\u00edfero na audi\u00eancia realizada na cautelar de exibi\u00e7\u00e3o (p\u00e1g. 25), indica a baix\u00edssima probabilidade de sucesso desta, de forma que a sua designa\u00e7\u00e3o, contr\u00e1ria aos interesses da parte demandante, geraria atraso desnecess\u00e1rio no desenvolvimento deste processo, gerando preju\u00edzos ao credor, incompat\u00edveis com o princ\u00edpio constitucional da celeridade e com os princ\u00edpios da razoabilidade e efici\u00eancia (artigo 8\u00ba do NCPC), o que n\u00e3o se pode admitir.Ademais, nada obsta \u00e0s partes a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o extrajudicial, valendo destacar o teor da regra insculpida no artigo 8\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso VI, do C\u00f3digo de \u00c9tica da Advocacia, cuja observ\u00e2ncia \u00e9 obrigat\u00f3ria (artigo 33 do Estatuto dos Advogados):\"Art. 2\u00ba O advogado, indispens\u00e1vel \u00e0 administra\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a, \u00e9 defensor do Estado democr\u00e1tico de direito, da cidadania, da moralidade p\u00fablica, da Justi\u00e7a e da paz social, subordinando a atividade do seu Minist\u00e9rio Privado \u00e0 elevada fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica que exerce. Par\u00e1grafo \u00fanico. S\u00e3o deveres do advogado: (...) VI estimular a concilia\u00e7\u00e3o entre os litigantes, prevenindo, sempre que poss\u00edvel, a instaura\u00e7\u00e3o de lit\u00edgios; (...)\" (destaque n\u00e3o original).Desta feita, al\u00e9m de ser poss\u00edvel a realiza\u00e7\u00e3o extrajudicial da medida, j\u00e1 que \u00e9 dever do patrono da parte autora a preven\u00e7\u00e3o da instaura\u00e7\u00e3o de lit\u00edgio por meio da tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, no caso, a designa\u00e7\u00e3o da medida legal afrontaria os princ\u00edpios mencionados, em especial nesta fase inicial do processo.Al\u00e9m disso, caso o r\u00e9u manifeste expressamente, na contesta\u00e7\u00e3o, seu desejo na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, nada obsta, nos termos do artigo 139, inciso VI, do NCPC, que a designa\u00e7\u00e3o do ato seja diferida, de forma a se conferir maior efetividade ao processo. Assim, deixo de designar a audi\u00eancia disposta no citado artigo 334 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Cite(m)-se, com os benef\u00edcios do art. 212, \u00a72\u00ba, do citado diploma legal, advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresenta\u00e7\u00e3o de resposta, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial (revelia), nos termos do artigo 248, \u00a73\u00b0 c.c. artigo 250, II, ambos do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do NCPC.Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 815\/817,  Centro - CEP  01501-900,  Fone: \n21716130,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp14cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1026056-88.2016.8.26.0100  - Procedimento  Comum\nRequerente :Jessica de Oliveira  Zanelato\nRequerido : Banco Ita\u00fa\nMM(a)  Juiz(a)  de Direito:  Dr(a) Marcia  Tessitore\nVistos.\nDefiro  \u00e0  parte  autora  os  benef\u00edcios  da  Justi\u00e7a  Gratuita.  Anote-se.  \nDeixo  de  designar  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  prevista  no  artigo  334  do  \nNovo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  (NCPC),  pois,  a  despeito  da  previs\u00e3o  contida  no  par\u00e1grafo  4\u00ba,  inciso  \nI,  do  mencionado  dispositivo  de  lei,  diante  do  resultado  infrut\u00edfero  na  audi\u00eancia  realizada  na  cautelar  \nde  exibi\u00e7\u00e3o  (p\u00e1g.  25),  indica  a  baix\u00edssima  probabilidade  de  sucesso  desta,  de  forma  que  a  sua  \ndesigna\u00e7\u00e3o,  contr\u00e1ria  aos  interesses  da  parte  demandante,  geraria  atraso  desnecess\u00e1rio  no  \ndesenvolvimento  deste  processo,  gerando  preju\u00edzos  ao  credor,  incompat\u00edveis  com  o  princ\u00edpio  \nconstitucional  da  celeridade  e  com  os  princ\u00edpios  da  razoabilidade  e  efici\u00eancia  (artigo  8\u00ba  do  NCPC),  o  \nque  n\u00e3o  se  pode  admitir.\nAdemais,  nada  obsta  \u00e0s  partes  a  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  extrajudicial,  valendo  \ndestacar  o  teor  da  regra  insculpida  no  artigo  8\u00ba,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  inciso  VI,  do  C\u00f3digo  de  \u00c9tica  da  \nAdvocacia,  cuja  observ\u00e2ncia  \u00e9  obrigat\u00f3ria  (artigo  33  do  Estatuto  dos  Advogados):\n\"Art.  2\u00ba  O  advogado,  indispens\u00e1vel  \u00e0  administra\u00e7\u00e3o  da  Justi\u00e7a,  \u00e9  defensor  do  Estado  \ndemocr\u00e1tico  de  direito,  da  cidadania,  da  moralidade  p\u00fablica,  da  Justi\u00e7a  e  da  paz  social,  \nsubordinando  a  atividade  do  seu  Minist\u00e9rio  Privado  \u00e0  elevada  fun\u00e7\u00e3o  p\u00fablica  que  exerce.  Par\u00e1grafo  \n\u00fanico.  S\u00e3o  deveres  do  advogado:  (...)  VI  \n estimular  a  concilia\u00e7\u00e3o  entre  os  litigantes\n,  prevenindo,  \nsempre que  poss\u00edvel,  a  instaura\u00e7\u00e3o  de  lit\u00edgios\n; (...)\"  (destaque  n\u00e3o  original).\nDesta  feita,  al\u00e9m  de  ser  poss\u00edvel  a  realiza\u00e7\u00e3o  extrajudicial  da  medida,  j\u00e1  que  \u00e9  dever  \ndo  patrono  da  parte  autora  a  preven\u00e7\u00e3o  da  instaura\u00e7\u00e3o  de  lit\u00edgio  por  meio  da  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  \nno  caso,  a  designa\u00e7\u00e3o  da  medida  legal  afrontaria  os  princ\u00edpios  mencionados,  em  especial  nesta  fase  \ninicial  do  processo.\nAl\u00e9m disso,  caso  o  r\u00e9u  manifeste  expressamente,  na  contesta\u00e7\u00e3o,  seu  desejo  na  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026056-88.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 1D9CF7A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIA TESSITORE, liberado nos autos em 28\/04\/2016 \u00e0s 18:31 . fls. 32\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 815\/817,  Centro - CEP  01501-900,  Fone: \n21716130,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp14cv@tjsp.jus.br\nrealiza\u00e7\u00e3o de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  nada  obsta,  nos  termos  do  artigo  139,  inciso  VI,  \ndo  NCPC,  que  a  designa\u00e7\u00e3o  do  ato  seja  diferida,  de  forma  a  se  conferir  maior  efetividade  ao  processo.  \nAssim,  deixo  de  designar  a  audi\u00eancia  disposta  no  citado  artigo  334  do  Novo  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil.\nCite(m)-se,  com  os  benef\u00edcios  do  art.  212,  \u00a72\u00ba,  do  citado  diploma  legal,  advertindo-se  \ndo  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  resposta,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  \nverdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial  (revelia),  nos  termos  do  artigo  248,  \u00a73\u00b0  c.c.  artigo  250,  II,  \nambos  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  \nfundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  \ndo  NCPC.\nCumpra-se na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  28  de  abril  de  2016.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026056-88.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 1D9CF7A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIA TESSITORE, liberado nos autos em 28\/04\/2016 \u00e0s 18:31 . fls. 33"}},{"data":"28\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   conf. despacho de fls. 28\/29 datado de 16\/03\/2016.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0055\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2081 P\u00e1gina: 500","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0055\/2016 Teor do ato: Vistos. Diante do julgamento da a\u00e7\u00e3o cautelar de exibi\u00e7\u00e3o de documentos, ajuizada de forma preparat\u00f3ria a esta a\u00e7\u00e3o principal, julgada pelo MM Ju\u00edzo da 14\u00aa Vara C\u00edvel deste Foro Central (fls. 25\/27), n\u00e3o tem este ju\u00edzo compet\u00eancia para o julgamento desta a\u00e7\u00e3o principal. Nesse sentido: CONFLITO DE COMPET\u00caNCIA - A\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA PRECEDIDA POR MEDIDA CAUTELAR DE EXIBI\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS - CAUTELAR COM N\u00cdTIDO CAR\u00c1TER PREPARAT\u00d3RIO, A GERAR A PREVEN\u00c7\u00c3O DO JU\u00cdZO QUE CONHECEU DO PEDIDO CAUTELAR - INTELIG\u00caNCIA DOS ARTS. 108, 253, I E 800, TODOS DO C\u00d3DIGO DE PROCESSO CIVIL - COMPET\u00caNCIA DO JU\u00cdZO QUE JULGOU A CAUTELAR PREPARAT\u00d3RIA - IRRELEV\u00c2NCIA DO JULGAMENTO ANTERIOR DA CAUTELAR - N\u00c3O APLICA\u00c7\u00c3O DO CRIT\u00c9RIO DA S\u00daMULA 235 DO STJ, LIMITADA A CASOS DE MODIFICA\u00c7\u00c3O DA COMPET\u00caNCIA PELO CRIT\u00c9RIO DA CONEX\u00c3O - INAPLICABILIDADE PARA CASOS DE PREVEN\u00c7\u00c3O DECORRENTE DA RELA\u00c7\u00c3O DE ACESSORIEDADE ENTRE OS PROCESSOS - CONFLITO CONHECIDO E JULGADO PROCEDENTE PARA DECLARAR A COMPET\u00caNCIA DO SUSCITADO (4\u00aa VARA C\u00cdVEL DO FORO REGIONAL II - SANTO AMARO). (Relator(a): Salles Abreu (Pres. Se\u00e7\u00e3o de Direito Criminal);\u00a0Comarca: S\u00e3o Paulo;\u00a0\u00d3rg\u00e3o julgador: C\u00e2mara Especial;\u00a0Data do julgamento: 14\/03\/2016;\u00a0Data de registro: 15\/03\/2016) Ante o exposto, DECLINO DA COMPET\u00caNCIA para o conhecimento desta a\u00e7\u00e3o principal e determino a remessa dos autos a 14\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Central\/SP. Intime-se. Advogados(s): Wagner Rodrigues (OAB 283252\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Diante do julgamento da a\u00e7\u00e3o cautelar de exibi\u00e7\u00e3o de documentos, ajuizada de forma preparat\u00f3ria a esta a\u00e7\u00e3o principal, julgada pelo MM Ju\u00edzo da 14\u00aa Vara C\u00edvel deste Foro Central (fls. 25\/27), n\u00e3o tem este ju\u00edzo compet\u00eancia para o julgamento desta a\u00e7\u00e3o principal. Nesse sentido: CONFLITO DE COMPET\u00caNCIA - A\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA PRECEDIDA POR MEDIDA CAUTELAR DE EXIBI\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS - CAUTELAR COM N\u00cdTIDO CAR\u00c1TER PREPARAT\u00d3RIO, A GERAR A PREVEN\u00c7\u00c3O DO JU\u00cdZO QUE CONHECEU DO PEDIDO CAUTELAR - INTELIG\u00caNCIA DOS ARTS. 108, 253, I E 800, TODOS DO C\u00d3DIGO DE PROCESSO CIVIL - COMPET\u00caNCIA DO JU\u00cdZO QUE JULGOU A CAUTELAR PREPARAT\u00d3RIA - IRRELEV\u00c2NCIA DO JULGAMENTO ANTERIOR DA CAUTELAR - N\u00c3O APLICA\u00c7\u00c3O DO CRIT\u00c9RIO DA S\u00daMULA 235 DO STJ, LIMITADA A CASOS DE MODIFICA\u00c7\u00c3O DA COMPET\u00caNCIA PELO CRIT\u00c9RIO DA CONEX\u00c3O - INAPLICABILIDADE PARA CASOS DE PREVEN\u00c7\u00c3O DECORRENTE DA RELA\u00c7\u00c3O DE ACESSORIEDADE ENTRE OS PROCESSOS - CONFLITO CONHECIDO E JULGADO PROCEDENTE PARA DECLARAR A COMPET\u00caNCIA DO SUSCITADO (4\u00aa VARA C\u00cdVEL DO FORO REGIONAL II - SANTO AMARO). (Relator(a): Salles Abreu (Pres. Se\u00e7\u00e3o de Direito Criminal);\u00a0Comarca: S\u00e3o Paulo;\u00a0\u00d3rg\u00e3o julgador: C\u00e2mara Especial;\u00a0Data do julgamento: 14\/03\/2016;\u00a0Data de registro: 15\/03\/2016) Ante o exposto, DECLINO DA COMPET\u00caNCIA para o conhecimento desta a\u00e7\u00e3o principal e determino a remessa dos autos a 14\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Central\/SP. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar  - salas  1023\/1025,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6198,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp27cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1026056-88.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Jessica de Oliveira  Zanelato\nRequerido : Banco Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Marrone   de   Castro   Sampaio\nVistos.\nDiante   do   julgamento   da   a\u00e7\u00e3o   cautelar   de   exibi\u00e7\u00e3o   de   documentos,   ajuizada   de  \nforma   preparat\u00f3ria   a   esta   a\u00e7\u00e3o   principal,   julgada   pelo   MM   Ju\u00edzo   da   14\u00aa   Vara   C\u00edvel   deste   Foro  \nCentral   (fls.   25\/27),   n\u00e3o   tem   este   ju\u00edzo   compet\u00eancia   para   o   julgamento   desta   a\u00e7\u00e3o   principal.\nNesse   sentido:\nCONFLITO DE  COMPET\u00caNCIA  \u2013   A\u00c7\u00c3O  ORDIN\u00c1RIA  PRECEDIDA  POR  \nMEDIDA  CAUTELAR  DE  EXIBI\u00c7\u00c3O  DE  DOCUMENTOS  \u2013   CAUTELAR  \nCOM  N\u00cdTIDO  CAR\u00c1TER  PREPARAT\u00d3RIO,  A  GERAR  A  PREVEN\u00c7\u00c3O  \nDO  JU\u00cdZO  QUE  CONHECEU  DO  PEDIDO  CAUTELAR  \u2013   INTELIG\u00caNCIA  \nDOS  ARTS.  108,  253,  I  E  800,  TODOS  DO  C\u00d3DIGO  DE  PROCESSO  CIVIL  \u2013   \nCOMPET\u00caNCIA  DO  JU\u00cdZO  QUE  JULGOU  A  CAUTELAR  \nPREPARAT\u00d3RIA  \u2013   IRRELEV\u00c2NCIA  DO  JULGAMENTO  ANTERIOR  DA  \nCAUTELAR  \u2013   N\u00c3O  APLICA\u00c7\u00c3O  DO  CRIT\u00c9RIO  DA  S\u00daMULA  235  DO  STJ,  \nLIMITADA  A  CASOS  DE  MODIFICA\u00c7\u00c3O  DA  COMPET\u00caNCIA  PELO  \nCRIT\u00c9RIO  DA  CONEX\u00c3O  \u2013   INAPLICABILIDADE  PARA  CASOS  DE  \nPREVEN\u00c7\u00c3O  DECORRENTE  DA  RELA\u00c7\u00c3O  DE  ACESSORIEDADE  ENTRE  \nOS  PROCESSOS  \u2013   CONFLITO  CONHECIDO  E  JULGADO  PROCEDENTE  \nPARA  DECLARAR  A  COMPET\u00caNCIA  DO  SUSCITADO  (4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  DO  \nFORO  REGIONAL  II  \u2013   SANTO  AMARO).\n(Relator(a):  Salles  Abreu  (Pres.  Se\u00e7\u00e3o  de  Direito  Criminal);\u00a0Comarca:  S\u00e3o  \nPaulo;\u00a0\u00d3rg\u00e3o  julgador:  C\u00e2mara  Especial;\u00a0Data  do  julgamento:  14\/03\/2016;\u00a0Data  de  \nregistro:  15\/03\/2016)\nAnte  o  exposto,  DECLINO  DA  COMPET\u00caNCIA  para  o  conhecimento  desta  \na\u00e7\u00e3o  principal  e  determino  a  remessa  dos  autos  a  14\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Central\/SP.\nIntime-se.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026056-88.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 1BBFB53. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO, liberado nos autos em 16\/03\/2016 \u00e0s 17:34 . fls. 28\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar  - salas  1023\/1025,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6198,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp27cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nS\u00e3o Paulo , 16  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026056-88.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 1BBFB53. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO, liberado nos autos em 16\/03\/2016 \u00e0s 17:34 . fls. 29"}},{"data":"16\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/10\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/03\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"28\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/04\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":27,"total_andamentos":27}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"636212286","codPublicacaoOrigem":"1103581169","dataDivulgacao":"Mar  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1026056-88.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2300","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"14\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1026056-88.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Jessica de Oliveira Zanelato - Banco Ita\u00fa - Vistos.Regularize o r\u00e9u sua representa\u00e7\u00e3o processual, com o recolhimento da taxa de mandato.Manifeste(m)-se o(a)(s) autor(a)(es) sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada.No mesmo prazo, especifiquem as partes eventuais provas, justificando os requerimentos. Eventuais indica\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas ser\u00e3o sumariamente indeferidas. Dever\u00e3o as partes apresentar eventuais documentos pendentes de juntada no prazo assinalado, sob pena de preclus\u00e3o.Fica desde j\u00e1 indeferido eventual requerimento de dila\u00e7\u00e3o de prazo ou suspens\u00e3o do processo, ressalvadas as hip\u00f3teses do art. 265 do CPC, que dever\u00e3o estar documentalmente demonstradas.Dever\u00e3o as partes dizer, tamb\u00e9m, se possuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. - ADV: WAGNER RODRIGUES (OAB 283252\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0053\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 14\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIA TESSITORE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA CRESPI BRASILEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"215","paginaFinal":"215","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"844428","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20370972","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar  6 2017 12:09:21:223PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026056-88.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026056-88.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"452845713","codPublicacaoOrigem":"827259227","dataDivulgacao":"Mar 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"1026056-88.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2081","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1026056-88.2016.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Jessica de Oliveira Zanelato - Banco Ita\u00fa - Vistos. Diante do julgamento da a\u00e7\u00e3o cautelar de exibi\u00e7\u00e3o de documentos, ajuizada de forma preparat\u00f3ria a esta a\u00e7\u00e3o principal, julgada pelo MM Ju\u00edzo da 14\u00aa Vara C\u00edvel deste Foro Central (fls. 25\/27), n\u00e3o tem este ju\u00edzo compet\u00eancia para o julgamento desta a\u00e7\u00e3o principal. Nesse sentido: CONFLITO DE COMPET\u00caNCIA - A\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA PRECEDIDA POR MEDIDA CAUTELAR DE EXIBI\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS - CAUTELAR COM N\u00cdTIDO CAR\u00c1TER PREPARAT\u00d3RIO, A GERAR A PREVEN\u00c7\u00c3O DO JU\u00cdZO QUE CONHECEU DO PEDIDO CAUTELAR - INTELIG\u00caNCIA DOS ARTS. 108, 253, I E 800, TODOS DO C\u00d3DIGO DE PROCESSO CIVIL - COMPET\u00caNCIA DO JU\u00cdZO QUE JULGOU A CAUTELAR PREPARAT\u00d3RIA - IRRELEV\u00c2NCIA DO JULGAMENTO ANTERIOR DA CAUTELAR - N\u00c3O APLICA\u00c7\u00c3O DO CRIT\u00c9RIO DA S\u00daMULA 235 DO STJ, LIMITADA A CASOS DE MODIFICA\u00c7\u00c3O DA COMPET\u00caNCIA PELO CRIT\u00c9RIO DA CONEX\u00c3O - INAPLICABILIDADE PARA CASOS DE PREVEN\u00c7\u00c3O DECORRENTE DA RELA\u00c7\u00c3O DE ACESSORIEDADE ENTRE OS PROCESSOS - CONFLITO CONHECIDO E JULGADO PROCEDENTE PARA DECLARAR A COMPET\u00caNCIA DO SUSCITADO (4\u00aa VARA C\u00cdVEL DO FORO REGIONAL II - SANTO AMARO). (Relator(a): Salles Abreu (Pres. Se\u00e7\u00e3o de Direito Criminal);Comarca: S\u00e3o Paulo;\u00d3rg\u00e3o julgador: C\u00e2mara Especial;Data do julgamento: 14\/03\/2016;Data de registro: 15\/03\/2016) Ante o exposto, DECLINO DA COMPET\u00caNCIA para o conhecimento desta a\u00e7\u00e3o principal e determino a remessa dos autos a 14\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Central\/SP. Intime-se. - ADV: WAGNER RODRIGUES (OAB 283252\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0055\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"507","paginaFinal":"507","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"650799","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11980172","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 21 2016 10:46:49:110PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026056-88.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026056-88.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"472378246","codPublicacaoOrigem":"857901521","dataDivulgacao":"May  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"1026056-88.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2107","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1026056-88.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Jessica de Oliveira Zanelato ADVOGADO : 283252\/SP - Wagner Rodrigues REQDO : Banco Ita\u00fa VARA :14\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 28\/04\/2016","paginaInicial":"16","paginaFinal":"16","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"670443","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12739166","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May  2 2016 11:33:15:270PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026056-88.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026056-88.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"763214222","codPublicacaoOrigem":"1205329737","dataDivulgacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1026056-88.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2438","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"14\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1026056-88.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Jessica de Oliveira Zanelato - Banco Ita\u00fa - Homologo, para que produza seus regulares efeitos de direito, o acordo celebrado entre as partes \u00e0s fls. 61, e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o nos termos do art. 487, III, \u00edtem \"b\" do NCPC.Transitada em julgado, arquivem-se os autos com a devida \"baixa\" na Distribui\u00e7\u00e3o. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), WAGNER RODRIGUES (OAB 283252\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0425\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 14\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIA TESSITORE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA CRESPI BRASILEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"235","paginaFinal":"235","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"929953","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26570489","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 26 2017 07:32:48:570AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026056-88.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026056-88.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"451608751","codPublicacaoOrigem":"824525025","dataDivulgacao":"Mar 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"1026056-88.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2079","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1026056-88.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Jessica de Oliveira Zanelato ADVOGADO : 283252\/SP - Wagner Rodrigues REQDO : Banco Ita\u00fa VARA :27\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 16\/03\/2016","paginaInicial":"21","paginaFinal":"21","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"649041","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11919360","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 17 2016 09:50:46:330PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026056-88.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026056-88.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}