{"numero":"1028468-47.2016.8.26.0114","processos":[{"processo":"1028468-47.2016.8.26.0114    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Atos Unilaterais","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material,Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"14\/07\/2016 \u00e0s 14:12 - Direcionada\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Maria do Carmo Honorio","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 28.128,44","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Karina de Carvalho Fernandes"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Elaine Freire de Albuquerque"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente   CG 1789\/2017 - in\u00edcio execu\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Baixa cartorio em 20\/07\/2017 a partir das 12:17 horas - ATO ORDINATORIO\/GUIA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70217958-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 03\/07\/2017 10:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0370\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2376 P\u00e1gina: 2252\/2260","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0370\/2017 Teor do ato: Vistos.Regularize o executado a peti\u00e7\u00e3o de fls. 118, inserindo-a nos autos dependentes n\u00ba 1028468-47.2016.8.26.0114\/01.Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Elaine Freire de Albuquerque (OAB 379896\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Regularize o executado a peti\u00e7\u00e3o de fls. 118, inserindo-a nos autos dependentes n\u00ba 1028468-47.2016.8.26.0114\/01.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Bloco   B   -   T\u00e9rreo   -   Cidade  \nJudici\u00e1ria   de   Campinas   -   Jardim   Santana\nCEP:   13089-530   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   19   3756-3695   -   E-mail:   campinas1jec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1028468-47.2016.8.26.0114  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1028468-47.2016.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Atos  Unilaterais\nRequerente : Karina de Carvalho  Fernandes\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJu\u00edza  de  Direito:  Dra.  Maria  do  Carmo  Hon\u00f3rio\nVistos.\nRegularize  o  executado  a  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  118 ,  inserindo-a  nos  autos  dependentes  n\u00ba  \n1028468-47.2016.8.26.0114\/01.\nInt.\nCampinas,  26  de  junho  de  2017.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028468-47.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 291D8DE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA DO CARMO HONORIO, liberado nos autos em 27\/06\/2017 \u00e0s 09:38 . fls. 119"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70204138-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/06\/2017 10:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0347\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2369 P\u00e1gina: 1783\/1792","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70193116-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/06\/2017 12:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0347\/2017 Teor do ato: \"Apresente o exequente mem\u00f3ria de c\u00e1lculo atualizada, nos termos da r. Senten\u00e7a e V. Ac\u00f3rd\u00e3o, no prazo de 03 dias, a fim de dar inicio \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, sob pena de arquivamento. A execu\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser distribu\u00edda nos termos do Comunicado CG 1631\/2015, Item 1, como \"cumprimento de senten\u00e7a (156)\" Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Elaine Freire de Albuquerque (OAB 379896\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Seq.: 01 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"Apresente o exequente mem\u00f3ria de c\u00e1lculo atualizada, nos termos da r. Senten\u00e7a e V. Ac\u00f3rd\u00e3o, no prazo de 03 dias, a fim de dar inicio \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, sob pena de arquivamento. A execu\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser distribu\u00edda nos termos do Comunicado CG 1631\/2015, Item 1, como \"cumprimento de senten\u00e7a (156)\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 03\/05\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Negaram provimento ao recurso, por V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Provimento Relator: Renato Siqueira de Pretto","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70100315-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/04\/2017 12:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70100277-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 03\/04\/2017 12:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0131\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2311 P\u00e1gina: 1979\/1985","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0131\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo o recurso de fls. 73\/84 no efeito devolutivo.Deixo de conceder efeito suspensivo, por n\u00e3o vislumbrar perigo de dano irrepar\u00e1vel para a parte.Intime-se a recorrida para contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, encaminhem-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal, com as cautelas de praxe e nossas homenagens. Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Elaine Freire de Albuquerque (OAB 379896\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Recebo o recurso de fls. 73\/84 no efeito devolutivo.Deixo de conceder efeito suspensivo, por n\u00e3o vislumbrar perigo de dano irrepar\u00e1vel para a parte.Intime-se a recorrida para contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, encaminhem-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal, com as cautelas de praxe e nossas homenagens. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Bloco   B   -   T\u00e9rreo   -   Cidade  \nJudici\u00e1ria   de   Campinas   -   Jardim   Santana\nCEP:   13089-530   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   19   3756-3695   -   E-mail:   campinas1jec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1028468-47.2016.8.26.0114  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1028468-47.2016.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Atos  Unilaterais\nRequerente : Karina de Carvalho  Fernandes\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJu\u00edza  de  Direito:  Dra.  Maria  do  Carmo  Hon\u00f3rio\nVistos.\nRecebo o  recurso  de  fls.  73\/84  no  efeito  devolutivo.\nDeixo  de  conceder  efeito  suspensivo,  por  n\u00e3o  vislumbrar  perigo  de  dano  \nirrepar\u00e1vel  para  a  parte.\nIntime-se  a  recorrida  para  contrarraz\u00f5es.\nAp\u00f3s,  encaminhem-se  os  autos  ao  E.  Col\u00e9gio  Recursal,  com  as  cautelas  de  praxe  e  \nnossas  homenagens.\n \nIntime-se.\nCampinas , 16  de  mar\u00e7o  de  2017.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028468-47.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2197A1C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA DO CARMO HONORIO, liberado nos autos em 20\/03\/2017 \u00e0s 08:57 . fls. 86"}},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70075624-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 15\/03\/2017 17:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0086\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2298 P\u00e1gina: 1366\/1372","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0086\/2017 Teor do ato: Em face do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial, condenando o r\u00e9u a pagar \u00e0 autora indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais, que fixo em R$ 10.000,00 (Dez mil reais), que dever\u00e1 ser atualizada monetariamente e acrescida de juros mora de 1% ao m\u00eas a partir da presente data. Deixo de condenar qualquer das partes ao pagamento das custas processuais, com amparo no art. 55 da Lei n.\u00ba 9.099\/95. O devedor, desde j\u00e1, \u00e9 advertido de que, caso n\u00e3o efetue o pagamento no prazo de quinze dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, o montante da condena\u00e7\u00e3o ser\u00e1 acrescido de multa no percentual de 10% e, em seguida, ser\u00e1 procedida penhora de bens. Cientifico as partes de que, em caso de eventual recurso, o prazo ser\u00e1 contado em DIAS CORRIDOS.Transitada esta em julgado e nada sendo requerido, arquivem-se os autos.P.R.I.C. [O 1\u00ba Of\u00edcio do JEC informa que: O prazo legal para interposi\u00e7\u00e3o de recurso ser\u00e1 contado em DIAS CORRIDOS, conforme Enunciado 74 do FOJESP: todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento. O valor do preparo \u00e9 de R$ 681,28] Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Elaine Freire de Albuquerque (OAB 379896\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Em face do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial, condenando o r\u00e9u a pagar \u00e0 autora indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais, que fixo em R$ 10.000,00 (Dez mil reais), que dever\u00e1 ser atualizada monetariamente e acrescida de juros mora de 1% ao m\u00eas a partir da presente data. Deixo de condenar qualquer das partes ao pagamento das custas processuais, com amparo no art. 55 da Lei n.\u00ba 9.099\/95. O devedor, desde j\u00e1, \u00e9 advertido de que, caso n\u00e3o efetue o pagamento no prazo de quinze dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, o montante da condena\u00e7\u00e3o ser\u00e1 acrescido de multa no percentual de 10% e, em seguida, ser\u00e1 procedida penhora de bens. Cientifico as partes de que, em caso de eventual recurso, o prazo ser\u00e1 contado em DIAS CORRIDOS.Transitada esta em julgado e nada sendo requerido, arquivem-se os autos.P.R.I.C. [O 1\u00ba Of\u00edcio do JEC informa que: O prazo legal para interposi\u00e7\u00e3o de recurso ser\u00e1 contado em DIAS CORRIDOS, conforme Enunciado 74 do FOJESP: todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento. O valor do preparo \u00e9 de R$ 681,28]","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, Campinas -\nSP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba:1028468-47.2016.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel - Atos  Unilaterais\nRequerente : Karina de Carvalho  Fernandes\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nVistos  etc.\nKARINA  DE  CARVALHO  FERNANDES,  \nqualificada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  moveu  a\u00e7\u00e3o  contra  BANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S.A.,  \nigualmente  qualificado,  alegando  que  possuia  conta -corrente  no  Banco  requerido,  por  \nmeio  da  qual  realizava  todas  as  suas  transa\u00e7\u00f5es  financeiras,  inclusive  recebimento  de  \nsal\u00e1rio  e  que,  em  06\/04\/2016,  tentou  fazer  um  saque  no  caixa  eletr\u00f4nico  e  n\u00e3o  conseguiu,  \npois  sua  conta  estava  bloqueada,  o  que  lhe  causou  preju\u00edzos.  Requereu  repara\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  materiais  e  morais.  Instruiu  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  com  documentos.\nCitado,  o  r\u00e9u  compareceu  na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  \ninstru\u00e7\u00e3o  e  julgamento.  Como  n\u00e3o  houve  composi\u00e7\u00e3o,  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o,  \nimpugnando  os  fatos  alegados  pela  autora  e  pugnando  pela  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nPASSO  A  FUNDAMENTAR  E  A  DECIDIR.\nTrata-se  de  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais  \ne  morais.  \nAnalisando o  conjunto  probat\u00f3rio,  concluo  que  a \npretens\u00e3o  da  autora  merece  parcial  acolhimento.  \nCom  efeito,  a  exist\u00eancia  de  contrato  entre  as  partes  e  o  \nencerramento  da  conta  restaram  incontroversos.  O  pr\u00f3prio  requerido  admitiu  que  a  conta  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028468-47.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2081B9F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA DO CARMO HONORIO, liberado nos autos em 28\/02\/2017 \u00e0s 14:21 . fls. 67\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, Campinas -\nSP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\ncorrente em  quest\u00e3o  foi  encerrada.  \nO   dano  moral  est\u00e1  bem  caracterizado,  dada  a \nintensidade  do  impacto  sofrido  pela  autora,  que  foi  surpreendida  com  o  encerramento  da  \nconta-corrente  sem  aviso  pr\u00e9vio,  de  tal  maneira  que  sofreu  constrangimentos  e  transtornos  \ndesnecess\u00e1 rios. \nAlegou ela  que,  na  quarta-feira,  06\/04\/2016,  tentou  \nfazer  um  saque  em  um  caixa  eletr\u00f4nico  no  valor  de  R$  1.000,00  (um  mil  reais).  Contudo,  \no  terminal  de  caixa  eletr\u00f4nico  informava  que  a  conta  estava  bloqueada;  ent\u00e3o,  ligou  no  \n0800  (ATENDIMENTO  AO  CLIENTE)  do  cart\u00e3o  e  foi  informada  que  a  conta  havia  sido  \nencerrada  e  que  deveria  procurar  a  ag\u00eancia.  Esclareceu  que,  no  mesmo  dia,  compareceu  na  \nag\u00eancia  e  foi  informada  que  sua  conta  havia  sido  encerrada,  mas  n\u00e3o  lhe  explicaram  o  \nmotivo  e  nem  permitiram  o  saque  imediato  do  saldo  de  R$  4.068,43,  de  tal  modo  que  \nentrou  em  desespero,  pois  suas  contas  venceriam  todas  no  pr\u00f3ximo  dia  (10\/04\/2016)  e  o  \nprazo  estipulado  pelo  Banco  para  a  resolu\u00e7\u00e3o  do  problema  era  de  15  dias.\nDe  fato.  Est\u00e1  evidente  nos  autos  que,  quando  a  autora  \nprocurou  o  Banco  para  fazer  o  saque  de  R$  1.000,00,  a  conta  j\u00e1  estava  encerrada,  o  que  \nsignifica  que  n\u00e3o  houve  aviso  pr\u00e9vio\n.   Ressalte-se   que   a   autora  tomou  conhecimento  do  \nencerramento  da  conta  em  06\/04\/2016,  ou  seja,  30  dias  antes  da  data  que  o  Banco  \napresenta  como  encerramento  da  conta  em  raz\u00e3o  do  suposto  aviso  encaminhado  para  a  \ncliente  em  05\/04\/2016  (pg.48),  o  qual  foi  impugnado  pela  correntista,  que  impugnou  o  \ndocumento,  alegando  que  n\u00e3o  recebeu  qualquer  aviso  antecipado  sobre  o  encerramento  da  \nconta. O desespero  da  consumidora  foi  tanto  que  ela  foi  na  \npol\u00edcia,  onde  lavrou  Boletim  de  Ocorr\u00eancia,  e  depois  foi  ao  PROCON.\n\u00c9  evidente  que  o  encerramento  abrupto  de  uma  conta-\ncorrente  ativa  causa  ao  correntista  injusto  e  \u00e0s  vezes  irrepar\u00e1vel  dano,  maculando-lhe  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028468-47.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2081B9F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA DO CARMO HONORIO, liberado nos autos em 28\/02\/2017 \u00e0s 14:21 . fls. 68\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, Campinas -\nSP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\ndignidade, o  que  lhe  traz  por  certo  profundo  amargor,  dor  e  desassossego  espiritual.  \nNo  caso  em  an\u00e1lise,  a  correntista,  em  raz\u00e3o  da  falha  de  \npresta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  do  Banco,  n\u00e3o  conseguiu  sacar  dinheiro  em  caixa  eletr\u00f4nico,  porque  \na  conta  estava  \"bloqueada\"  sem  pr\u00e9vio  aviso.  Al\u00e9m  disso,  ela  teve  seus  cart\u00f5es  igualmente  \nbloqueados  e  seus  limites  banc\u00e1rios  encerrados  e  n\u00e3o  pode  contar  sequer  com  a  ajuda  do  \ngerente  da  ag\u00eancia,  que  n\u00e3o  sabia  informar  o  motivo  do  encerramento  da  conta,  o  que  lhe  \ncausou  indigna\u00e7\u00e3o.\nO dano  moral,  portanto,  tem  de  ser  indenizado,  embora  \nnem  sempre  se  consiga  repar\u00e1-lo.  \nA contesta\u00e7\u00e3o  apresentada  n\u00e3o  tem  o  cond\u00e3o  de  elidir  a  \npretens\u00e3o  da  requerente.  \nO Banco  n\u00e3o  provou  que  comunicou  previamente  a \ncorrentista  da  inten\u00e7\u00e3o  de  encerrar  sua  conta-corrente.  \nO   documento   de   p\u00e1g.   48   n\u00e3o   se  \npresta   para   esse   fim,   pois   foi   impugnado   pela   postulante,   que   alegou:   \"(...)  n\u00e3o  recebeu  \nqualquer  aviso  antecipado  neste  sentido,  at\u00e9  para  que  pudesse  sacar  com  anteced\u00eancia  todo  \no  dinheiro  que  possu\u00eda  e  ter  tempo  h\u00e1bil  para  abrir  conta  em  outra  institui\u00e7\u00e3o  para  guardar  \nos  mais  de  quatro  mil  reais  que  possu\u00eda  na  conta\"  (p\u00e1g.  64).\nRealmente,  n\u00e3o  h\u00e1  nos  autos  prova  do  efetivo  \nrecebimento  pela  autora  da  referida  carta  antes  de   06\/04\/2016,  de  tal  modo  que  ela  n\u00e3o  \nteve  a  oportunidade  de  adotar  provid\u00eancias  para  se  desvincular  da  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  \nassociados  a  sua  conta.  \n\u00c9  verdade  que  a  autora  admitiu  que  tomou  \nconhecimento  do  encerramento  da  conta  em  06\/04\/2016,  mas  \u00e9  verdade  tamb\u00e9m  que  n\u00e3o  \nhouve  aviso  pr\u00e9vio  desse  encerramento,  pois  ela  foi  surpreendida  com  a  not\u00edcia  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028468-47.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2081B9F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA DO CARMO HONORIO, liberado nos autos em 28\/02\/2017 \u00e0s 14:21 . fls. 69\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, Campinas -\nSP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nencerramento da  sua  conta  quando  foi  tentar  fazer  o  saque  de  R$  1.000,00,  isto  no  pr\u00f3prio  \ndia  06\/04\/2016.\nSem essa  desvincula\u00e7\u00e3o  e  com  o  encerramento  abrupto  \nda  conta,  as  suas  opera\u00e7\u00f5es  ficaram  prejudicadas  e  a  autora  ficou  em  situa\u00e7\u00e3o  de  \nimpot\u00eancia.\nA prop\u00f3sito,  n\u00e3o  se  pode  olvidar  que  o  dano  moral,  no  \ndizer  de  Minozzi  ,  conforme  referido  por  Aguiar  Dias  ,  \"...  n\u00e3o  \u00e9  o  dinheiro,  nem  a  causa  \ncomercialmente  reduzida  a  dinheiro,  mas  a  dor,  o  espanto,  a  emo\u00e7\u00e3o,  a  vergonha,  a  \ninj\u00faria  f\u00edsica  ou  moral,  em  geral  uma  dolorosa  sensa\u00e7\u00e3o  experimentada  pela  pessoa,  \natribu\u00edda  \u00e0  palavra  dor  o  mais  largo  significado\"  (Da  responsabilidade  Civil,  Vol.  II,  Ed.  \nForense)  e  essa  dor  a  autora  sofreu,  consubstanciada  na  vergonha,  constrangimento  e  abalo  \nde  seu  cr\u00e9dito  pessoal.  \nEmbora a  dor  n\u00e3o  tenha  pre\u00e7o  e  nem  possa  ser  avaliada  \nem  dinheiro,  h\u00e1  de  se  dar  \u00e0quele  que  a  sofreu  uma  compensa\u00e7\u00e3o,  para  atenua\u00e7\u00e3o  do  \nsofrimento  havido,  e  \u00e0quele  que  a  causou  uma  san\u00e7\u00e3o,  a  fim  de  que  n\u00e3o  volte  a  praticar  \natos  lesivos  \u00e0  personalidade  de  outrem.  \nOcorre  que,  segundo  Galeno  Lacerda,  \"interessa  ao  \nDireito  e  \u00e0  Sociedade  que  o  relacionamento  entre  os  entes  que  contracenam  no  orbe  \njur\u00eddico  se  mantenha  dentro  de  padr\u00f5es  normais  de  equil\u00edbrio  e  de  respeito  m\u00fatuo\"  (RT  \n728\/98). Assim, se  o  que  se  visa  \u00e9  o  equil\u00edbrio  do  \nrelacionamento  na  \u00f3rbita  jur\u00eddica,  n\u00e3o  se  pode  deixar  de  considerar  que,  levando  em  conta  \nas  circunst\u00e2ncias  do  caso,  a  quantia  pretendida  pela  requerente  \u00e9  exagerada,  m\u00e1xime  \nporque  n\u00e3o  h\u00e1  prova  de  dano  de  maior  repercuss\u00e3o.\nRazo\u00e1vel,  para  este  caso  concreto,  \u00e9  uma  indeniza\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028468-47.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2081B9F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA DO CARMO HONORIO, liberado nos autos em 28\/02\/2017 \u00e0s 14:21 . fls. 70\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, Campinas -\nSP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nde valor  equivalente  a  50%  do  valor  pleiteado,  tendo  em  vista  a  condi\u00e7\u00e3o  financeira  do  \nlesante  e  a  situa\u00e7\u00e3o  da  lesada.  \nPor outro  lado,  no  que  se  refere  aos  danos  materiais,  o  \npedido  n\u00e3o  pode  ser  acolhido  pois,  al\u00e9m  da  autora  dele  ter  expressamente  desistido,  \nconforme  pode  ser  inferido  do  Termo  de  Audi\u00eancia  (p\u00e1g.  66),  o  saque  do  dinheiro  \ndispon\u00edvel  na  conta  foi  efetivamente  realizado  em  11\/04\/2016  (p\u00e1g.  58).  \nEm  face  do  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  \nPROCEDENTE  o  pedido  inicial,  condenando  o  r\u00e9u  a  pagar  \u00e0  autora  indeniza\u00e7\u00e3o  pelos  \ndanos  morais,  que  fixo  em  R$  10.000,00  (Dez  mil  reais),  que  dever\u00e1  ser  atualizada  \nmonetariamente  e  acrescida  de  juros  mora  de  1%  ao  m\u00eas  a  partir  da  presente  data.\n   \nDeixo  de  condenar  qualquer  das  partes  ao  pagamento  \ndas  custas  processuais,  com  amparo  no  art.  55  da  Lei  n.\u00ba  9.099\/95.  \nO  devedor,  desde  j\u00e1,  \u00e9  advertido  de  que,  caso  n\u00e3o  \nefetue  o  pagamento  no  prazo  de  quinze  dias,  contados  do  tr\u00e2nsito  em  julgado,  \nindependentemente  de  intima\u00e7\u00e3o,  o  montante  da  condena\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  acrescido  de  multa  no  \npercentual  de  10%  e,  em  seguida,  ser\u00e1  procedida  penhora  de  bens.  \nCientifico  as  partes  de  que,  em  caso  de  eventual  \nrecurso,  o  prazo  ser\u00e1  contado  em  DIAS  CORRIDOS.\nTransitada  esta  em  julgado  e  nada  sendo  requerido,  \narquivem-se  os  autos.\nP.R.I.C.\n     Campinas,  13  de  Janeiro  de  2017.\n                                             MARIA  DO  CARMO  HON\u00d3RIO\n  Ju\u00edza  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028468-47.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2081B9F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA DO CARMO HONORIO, liberado nos autos em 28\/02\/2017 \u00e0s 14:21 . fls. 71"}},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    Termo Audi\u00eancia - sala 168","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70274226-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 20\/10\/2016 13:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70273023-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/10\/2016 15:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70268848-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/10\/2016 10:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR547334495TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 25\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0250\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2164 P\u00e1gina: 1575\/1582","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0250\/2016 Teor do ato: Fica designada audi\u00eancia UNA (concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento) para o dia 20\/10\/2016 \u00e0s 14:00 horas, Bloco A, sala 168. Advogados(s): Elaine Freire de Albuquerque (OAB 379896\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 20\/10\/2016 Hora 14:00 Local: SALA 168 BLOCO A 1\u00b0 ANDAR Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fica designada audi\u00eancia UNA (concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento) para o dia 20\/10\/2016 \u00e0s 14:00 horas, Bloco A, sala 168.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1028227-73.2016.8.26.0114.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"17\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/10\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/10\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/03\/2017","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"03\/04\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/07\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"20\/10\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 1"}],"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"14\/06\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a - 00001"}],"total_andamentos_retornados":40,"total_andamentos":40},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (1028468-47.2016.8.26.0114)  Extinto","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Atos Unilaterais","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Karina de Carvalho Fernandes"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Elaine Freire de Albuquerque"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente   CG 1789\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0587\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 1972\/1977","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0587\/2017 Teor do ato: Vistos etc.Tendo em vista que a devedora satisfez a obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o nos autos da a\u00e7\u00e3o que Karina de Carvalho Fernandes moveu contra Ita\u00fa Unibanco S\/A, com fundamento no art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ficam as partes cientes de que a contagem do prazo, em caso de eventual recurso, ser\u00e1 em DIAS CORRIDOS.Transitada esta em julgado e nada sendo requerido, arquivem-se os autos. P.R.I.C. [O 1\u00ba Of\u00edcio do JEC informa que: O prazo legal para interposi\u00e7\u00e3o de recurso ser\u00e1 contado em DIAS CORRIDOS, conforme Enunciado 74 do FOJESP: todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento. O valor do preparo \u00e9 de R$ 250,70] Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Elaine Freire de Albuquerque (OAB 379896\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos etc.Tendo em vista que a devedora satisfez a obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o nos autos da a\u00e7\u00e3o que Karina de Carvalho Fernandes moveu contra Ita\u00fa Unibanco S\/A, com fundamento no art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ficam as partes cientes de que a contagem do prazo, em caso de eventual recurso, ser\u00e1 em DIAS CORRIDOS.Transitada esta em julgado e nada sendo requerido, arquivem-se os autos. P.R.I.C. [O 1\u00ba Of\u00edcio do JEC informa que: O prazo legal para interposi\u00e7\u00e3o de recurso ser\u00e1 contado em DIAS CORRIDOS, conforme Enunciado 74 do FOJESP: todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento. O valor do preparo \u00e9 de R$ 250,70]","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Bloco  B - T\u00e9rreo  - Cidade  Judici\u00e1ria  de \nCampinas,  Jardim Santana  - CEP  13089-530,  Fone: 19 3756-3695,  Campinas-SP  - E-\nmail:  campinas1jec@tjsp.jus.br\nSENTEN\u00c7A \nA\u00e7\u00e3o: 1028468-47.2016.8.26.0114\/01  - Cumprimento  de \nSenten\u00e7a\nExeq\u00fcente :\nKarina de Carvalho  Fernandes\nExecutado :\nIta\u00fa Unibanco  S\/A\nVistos  etc.\nTendo  em  vista  que  a  devedora  satisfez  a  obriga\u00e7\u00e3o,  JULGO  EXTINTA  a  execu\u00e7\u00e3o  \nnos  autos  da  a\u00e7\u00e3o  que  Karina  de  Carvalho  Fernandes  moveu  contra  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A ,  com  \nfundamento  no  art.  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nFicam  as  partes  cientes  de  que  a  contagem  do  prazo,  em  caso  de  eventual  recurso,  \nser\u00e1  em  DIAS  CORRIDOS.\nTransitada  esta  em  julgado  e  nada  sendo  requerido,  arquivem-se  os  autos.\n  P.R.I.C.\nCampinas , 04  de  setembro  de 2017.\n   \nMARIA DO CARMO  HON\u00d3RIO\nJu\u00edza  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028468-47.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2DAE2DE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA DO CARMO HONORIO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 10:08 . fls. 15"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0447\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2395 P\u00e1gina: 1894\/1895","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0447\/2017 Teor do ato: Intime-se o exequente para retirar a guia de levantamento em 48 horas, sob pena de arquivamento. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Elaine Freire de Albuquerque (OAB 379896\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Intime-se o exequente para retirar a guia de levantamento em 48 horas, sob pena de arquivamento.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0377\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2378 P\u00e1gina: 2318\/2325","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0377\/2017 Teor do ato: Vistos.Confirmado o dep\u00f3sito atrav\u00e9s do comprovante banc\u00e1rio, expe\u00e7a-se em favor da exequente a guia de levantamento.Ap\u00f3s, nada sendo requerido pelo credor no prazo de 30 (trinta) dias, contados da data da retirada da guia, fa\u00e7am-se os autos conclusos para extin\u00e7\u00e3o (satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o).Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Elaine Freire de Albuquerque (OAB 379896\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70214196-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/06\/2017 10:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Confirmado o dep\u00f3sito atrav\u00e9s do comprovante banc\u00e1rio, expe\u00e7a-se em favor da exequente a guia de levantamento.Ap\u00f3s, nada sendo requerido pelo credor no prazo de 30 (trinta) dias, contados da data da retirada da guia, fa\u00e7am-se os autos conclusos para extin\u00e7\u00e3o (satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o).Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Bloco   B   -   T\u00e9rreo   -   Cidade  \nJudici\u00e1ria   de   Campinas   -   Jardim   Santana\nCEP:   13089-530   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   19   3756-3695   -   E-mail:   campinas1jec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1028468-47.2016.8.26.0114\/01  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1028468-47.2016.8.26.0114\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Atos  Unilaterais\nExeq\u00fcente : Karina de Carvalho  Fernandes\nExecutado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJu\u00edza  de  Direito:  Dra.  Maria  do  Carmo  Hon\u00f3rio\nVistos.\nConfirmado  o  dep\u00f3sito  atrav\u00e9s  do  comprovante  banc\u00e1rio,  expe\u00e7a-se  em  favor  da  \nexequente  a  guia  de  levantamento.\nAp\u00f3s,  nada  sendo  requerido  pelo  credor  no  prazo  de  30  (trinta)  dias,  contados  da  \ndata  da  retirada  da  guia,  fa\u00e7am-se  os  autos  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o  (satisfa\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o).\nInt.\nCampinas,  28 de junho  de 2017.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028468-47.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2957C57. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA DO CARMO HONORIO, liberado nos autos em 29\/06\/2017 \u00e0s 09:41 . fls. 6"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70211707-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/06\/2017 17:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0354\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2372 P\u00e1gina: 1953\/1964","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0354\/2017 Teor do ato: Vistos.Intime-se o executado para que, no prazo de 15 (quinze) dias, efetue o pagamento do d\u00e9bito apontado \u00e0s fls. 1\/2, no importe de R$ 12.362,82 (doze mil, trezentos e sessenta e dois reais e oitenta e dois centavos), devidamente atualizado desde 14\/06\/2017, sob pena de prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Elaine Freire de Albuquerque (OAB 379896\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 1028468-47.2016.8.26.0114","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":25,"total_andamentos":25}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"512749019","codPublicacaoOrigem":"903622475","dataDivulgacao":"Jul 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1028468-47.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2159","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1028468-47.2016.8.26.0114 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Karina de Carvalho Fernandes ADVOGADO : 379896\/SP - Elaine Freire de Albuquerque REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CAMPINAS EM 14\/07\/2016","paginaInicial":"1258","paginaFinal":"1258","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"706538","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14429997","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378759","usuarioCadastro":"ana.zambrin","dataHoraCadastro":"Jul 18 2016 10:21:29:907AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1028468-47.2016.8.26.0114","numeroAntigo":"379896","numeroUnificado":"1028468-47.2016.8.26.0114|379896","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"646047227","codPublicacaoOrigem":"1114256131","dataDivulgacao":"Mar 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1028468-47.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2311","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1028468-47.2016.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Atos Unilaterais - Karina de Carvalho Fernandes - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Recebo o recurso de fls. 73\/84 no efeito devolutivo.Deixo de conceder efeito suspensivo, por n\u00e3o vislumbrar perigo de dano irrepar\u00e1vel para a parte.Intime-se a recorrida para contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, encaminhem-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal, com as cautelas de praxe e nossas homenagens. Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ELAINE FREIRE DE ALBUQUERQUE (OAB 379896\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0131\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA DO CARMO HONORIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE ANDREA LUBK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1983","paginaFinal":"1983","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"851228","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20882354","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Mar 21 2017 12:02:16:717AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1028468-47.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1028468-47.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"668545262","codPublicacaoOrigem":"1135882060","dataDivulgacao":"Apr 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1028468-47.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2336","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"1028468-47.2016.8.26.0114 - Processo Digital - Recurso Inominado - Campinas - Relator Renato Siqueira de Pretto - Recorrente: Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Recorrida: Karina de Carvalho Fernandes - Advogado: Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP) - Advogada: Elaine Freire de Albuquerque (OAB: 379896\/SP) - Advogada: Kelly Cristina Carvalho Fernandes Baccalini (OAB: 246392\/SP)","despacho":"Col\u00e9gio Recursal\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 2\u00aa Turma C\u00edvel - ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 2\u00aa TURMA C\u00cdVEL A REALIZAR-SE EM 3 DE MAIO DE 2017 (QUARTA-FEIRA), NA , COM INICIO \u00c0S 16:00 HORAS. NO F\u00d3RUM \"CIDADE JUDICI\u00c1RIA\", SITO \u00c0 AVENIDA FRANCISCO XAVIER DE ARRUDA CAMARGO, N\u00ba 300, JD. SANTANA - CAMPINAS\/SP. NO BLOCO A, 2\u00ba ANDAR, SALA 203. ADMITIDA A SUSTENTA\u00c7\u00c3O ORAL EXCLUSIVAMENTE NO RECURSO INOMINADO, NA APELA\u00c7\u00c3O E NO HABEAS CORPUS (ART. 714, DAS NCGJ), POR ADVOGADO CONSTITU\u00cdDO OU DESIGNADO PELO PRAZO M\u00c1XIMO DE 10 (DEZ) MINUTOS. POR GENTILEZA, SENHORES ADVOGADOS, A FIM DE ORGANIZAR OS SERVI\u00c7OS E DIANTE DO N\u00daMERO DE FEITOS POSTOS EM PAUTA, SOLICITA-SE INSCRI\u00c7\u00c3O PR\u00c9VIA PARA ACOMPANHAMENTO OU SUSTENTA\u00c7\u00c3O ORAL PELO TELEFONE DA SECRETARIA DO COL\u00c9GIO RECURSAL - (19) 3756-3506. OS AC\u00d3RD\u00c3OS SER\u00c3O PUBLICADOS EM MOMENTO POSTERIOR \u00c0 SESS\u00c3O DE JULGAMENTO NO DJE A FIM DE QUE AS PARTES SEJAM CONSIDERADAS INTIMADAS E FICAR\u00c3O DISPON\u00cdVEIS NA \u00cdNTEGRA PARA CONSULTA COM ACESSO PELO SITE DO TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DE S\u00c3O PAULO T\u00c3O LOGO OS VOTOS SEJAM LAN\u00c7ADOS, FINALIZADOS E ASSINADOS PELOS JU\u00cdZES RELATORES. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"2095","paginaFinal":"2095","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"866523","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"22043296","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr 27 2017 10:09:39:810PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1028468-47.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1028468-47.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"679974432","codPublicacaoOrigem":"1145259462","dataDivulgacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1028468-47.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2349","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"N\u00ba 1028468-47.2016.8.26.0114 - Processo Digital - Recurso Inominado - Campinas - Recorrente: Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Recorrida: Karina de Carvalho Fernandes - Magistrado(a) Renato Siqueira de Pretto - Negaram provimento ao recurso, por V. U. - CONTRATO BANC\u00c1RIO - BLOQUEIO DE CONTA CORRENTE SEM PR\u00c9VIA COMUNICA\u00c7\u00c3O AO CONSUMIDOR - INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS - RECONHECIMENTO. 1. A AUTORA, NA HIP\u00d3TESE, MANTINHA CONTA NO BANCO REQUERIDO, DE SORTE QUE, POR MEIO DELA, RECEBIA SEU SAL\u00c1RIO E PAGAVA SEUS D\u00c9BITOS. NO ENTANTO, O R\u00c9U, SEM AVISO PR\u00c9VIO, BLOQUEOU-A, A PRETEXTO DE SEU ENCERRAMENTO, QUANDO NELA HAVIA CONSIDER\u00c1VEL VALOR PARA AS OPERA\u00c7\u00d5ES FINANCEIRAS COTIDIANAS DA CONSUMIDORA. REALCE-SE QUE O DOCUMENTO DE FLS. 48\/51 N\u00c3O ILUSTRA A EFETIVA COMUNICA\u00c7\u00c3O PR\u00c9VIA DA AUTORA ACERCA DO ENCERRAMENTO HOSTILIZADO. 2. DE SEU TURNO, O DANO MORAL REFLETE-SE NOS EXCEPCIONAIS TRANSTORNOS CAUSADOS \u00c0 REQUERENTE PELO BLOQUEIO DE CONTA SUPRAMENCIONADO. POR MEIO DELE, A CONSUMIDORA SOFREU S\u00c9RIO ABALO EMOCIONAL, AFETANDO O SEU CR\u00c9DITO E ABALANDO SUAS RELA\u00c7\u00d5ES, PONDO-A EM CONDI\u00c7\u00d5ES DE MERECER UMA REPARA\u00c7\u00c3O MORAL, SEM QUE, PARA TANTO, SE RECLAME A COMPROVA\u00c7\u00c3O DE UM D\u00c9FICIT ECON\u00d4MICO E FINANCEIRO CONSEQUENTE DO ATO, A TODA EVID\u00caNCIA, ABUSIVO. A PROP\u00d3SITO, O BANCO, COM A CONSTRI\u00c7\u00c3O CITADA, APROPRIOU-SE, AINDA QUE MOMENTANEAMENTE, DE IMPORT\u00c2NCIAS QUE ERAM VITAIS PARA AS DESPESAS COTIDIANAS DA REQUERENTE. LOGO, ESCORREITA A FIXA\u00c7\u00c3O DE CONDENA\u00c7\u00c3O A T\u00cdTULO DE DANO MORAL, CUJO QUANTUM CUMPRE O PRINC\u00cdPIO DA PROPORCIONALIDADE (R$ 10.000,00). 3. RECURSO CONHECIDO E N\u00c3O PROVIDO. SENTEN\u00c7A MANTIDA POR SEUS PR\u00d3PRIOS FUNDAMENTOS, COM S\u00daMULA DE JULGAMENTO SERVINDO DE AC\u00d3RD\u00c3O, NA FORMA DO ARTIGO 46 DA LEI N\u00ba 9.099\/95. CONDENA\u00c7\u00c3O DO RECORRENTE AO PAGAMENTO DOS HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS DA PARTE CONTR\u00c1RIA EM 20% (VINTE POR CENTO) SOBRE O VALOR DA CONDENA\u00c7\u00c3O. - Advs: Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP) - Elaine Freire de Albuquerque (OAB: 379896\/SP) - Kelly Cristina Carvalho Fernandes Baccalini (OAB: 246392\/SP)","despacho":"Col\u00e9gio Recursal         INTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2329","paginaFinal":"2329","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"875136","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22595922","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 18 2017 12:25:48:623AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1028468-47.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1028468-47.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"516083731","codPublicacaoOrigem":"915278711","dataDivulgacao":"Jul 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"1028468-47.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2164","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1028468-47.2016.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Atos Unilaterais - Karina de Carvalho Fernandes - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Fica designada audi\u00eancia UNA (concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento) para o dia 20\/10\/2016 \u00e0s 14:00 horas, Bloco A, sala 168. - ADV: ELAINE FREIRE DE ALBUQUERQUE (OAB 379896\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0250\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA DO CARMO HONORIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE ANDREA LUBK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1578","paginaFinal":"1578","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"715472","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14572938","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378759","usuarioCadastro":"ana.zambrin","dataHoraCadastro":"Jul 25 2016 08:47:24:287AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1028468-47.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1028468-47.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"697844584","codPublicacaoOrigem":"1160030071","dataDivulgacao":"Jun 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1028468-47.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2369","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1028468-47.2016.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Atos Unilaterais - Karina de Carvalho Fernandes - Ita\u00fa Unibanco S\/A - \"Apresente o exequente mem\u00f3ria de c\u00e1lculo atualizada, nos termos da r. Senten\u00e7a e V. Ac\u00f3rd\u00e3o, no prazo de 03 dias, a fim de dar inicio \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, sob pena de arquivamento. A execu\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser distribu\u00edda nos termos do Comunicado CG 1631\/2015, Item 1, como \"cumprimento de senten\u00e7a (156)\" - ADV: ELAINE FREIRE DE ALBUQUERQUE (OAB 379896\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0347\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA DO CARMO HONORIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE ANDREA LUBK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1788","paginaFinal":"1788","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"888123","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23484966","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Jun 15 2017 12:08:36:353AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1028468-47.2016.8.26.0114","numeroAntigo":"1631\/2015","numeroUnificado":"1028468-47.2016.8.26.0114|1631\/2015","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720098913","codPublicacaoOrigem":"1177272188","dataDivulgacao":"Jul 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1028468-47.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2395","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1028468-47.2016.8.26.0114\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Atos Unilaterais - Karina de Carvalho Fernandes - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Intime-se o exequente para retirar a guia de levantamento em 48 horas, sob pena de arquivamento. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ELAINE FREIRE DE ALBUQUERQUE (OAB 379896\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0447\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA DO CARMO HONORIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE ANDREA LUBK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1895","paginaFinal":"1895","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"904666","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24493325","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Jul 24 2017 11:21:34:950PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1028468-47.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1028468-47.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"634336896","codPublicacaoOrigem":"1101179402","dataDivulgacao":"Mar  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1028468-47.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2298","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1028468-47.2016.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Atos Unilaterais - Karina de Carvalho Fernandes - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Em face do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial, condenando o r\u00e9u a pagar \u00e0 autora indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais, que fixo em R$ 10.000,00 (Dez mil reais), que dever\u00e1 ser atualizada monetariamente e acrescida de juros mora de 1% ao m\u00eas a partir da presente data. Deixo de condenar qualquer das partes ao pagamento das custas processuais, com amparo no art. 55 da Lei n.\u00ba 9.099\/95. O devedor, desde j\u00e1, \u00e9 advertido de que, caso n\u00e3o efetue o pagamento no prazo de quinze dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, o montante da condena\u00e7\u00e3o ser\u00e1 acrescido de multa no percentual de 10% e, em seguida, ser\u00e1 procedida penhora de bens. Cientifico as partes de que, em caso de eventual recurso, o prazo ser\u00e1 contado em DIAS CORRIDOS.Transitada esta em julgado e nada sendo requerido, arquivem-se os autos.P.R.I.C. [O 1\u00ba Of\u00edcio do JEC informa que: O prazo legal para interposi\u00e7\u00e3o de recurso ser\u00e1 contado em DIAS CORRIDOS, conforme Enunciado 74 do FOJESP: todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento. O valor do preparo \u00e9 de R$ 681,28] - ADV: ELAINE FREIRE DE ALBUQUERQUE (OAB 379896\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0086\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA DO CARMO HONORIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE ANDREA LUBK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1370","paginaFinal":"1370","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"843183","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20280848","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Mar  1 2017 10:44:38:257PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1028468-47.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1028468-47.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"704283746","codPublicacaoOrigem":"1164678800","dataDivulgacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1028468-47.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2376","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1028468-47.2016.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Atos Unilaterais - Karina de Carvalho Fernandes - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Regularize o executado a peti\u00e7\u00e3o de fls. 118, inserindo-a nos autos dependentes n\u00ba 1028468-47.2016.8.26.0114\/01.Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ELAINE FREIRE DE ALBUQUERQUE (OAB 379896\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0370\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA DO CARMO HONORIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE ANDREA LUBK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2256","paginaFinal":"2256","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"893234","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23771803","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 28 2017 01:38:08:073AM","codUsuarioAlteracao":"504","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Jun 28 2017 04:41:31:020PM","numeroCNJ":"1028468-47.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1028468-47.2016.8.26.0114|1028468-47.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706055667","codPublicacaoOrigem":"1165902602","dataDivulgacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1028468-47.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2378","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1028468-47.2016.8.26.0114\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Atos Unilaterais - Karina de Carvalho Fernandes - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Confirmado o dep\u00f3sito atrav\u00e9s do comprovante banc\u00e1rio, expe\u00e7a-se em favor da exequente a guia de levantamento.Ap\u00f3s, nada sendo requerido pelo credor no prazo de 30 (trinta) dias, contados da data da retirada da guia, fa\u00e7amse os autos conclusos para extin\u00e7\u00e3o (satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o).Int. - ADV: ELAINE FREIRE DE ALBUQUERQUE (OAB 379896\/ SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0377\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA DO CARMO HONORIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE ANDREA LUBK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2322","paginaFinal":"2322","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"894473","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23845083","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jun 30 2017 01:05:41:040AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1028468-47.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1028468-47.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"700957066","codPublicacaoOrigem":"1162292354","dataDivulgacao":"Jun 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1028468-47.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2372","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1028468-47.2016.8.26.0114\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Atos Unilaterais - Karina de Carvalho Fernandes - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Intime-se o executado para que, no prazo de 15 (quinze) dias, efetue o pagamento do d\u00e9bito apontado \u00e0s fls. 1\/2, no importe de R$ 12.362,82 (doze mil, trezentos e sessenta e dois reais e oitenta e dois centavos), devidamente atualizado desde 14\/06\/2017, sob pena de prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o. - ADV: ELAINE FREIRE DE ALBUQUERQUE (OAB 379896\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0354\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA DO CARMO HONORIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE ANDREA LUBK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1956","paginaFinal":"1956","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"890480","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23620590","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jun 22 2017 12:44:18:223AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1028468-47.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1028468-47.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751485486","codPublicacaoOrigem":"1197947885","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1028468-47.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1028468-47.2016.8.26.0114\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Atos Unilaterais - Karina de Carvalho Fernandes - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos etc.Tendo em vista que a devedora satisfez a obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o nos autos da a\u00e7\u00e3o que Karina de Carvalho Fernandes moveu contra Ita\u00fa Unibanco S\/A, com fundamento no art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ficam as partes cientes de que a contagem do prazo, em caso de eventual recurso, ser\u00e1 em DIAS CORRIDOS. Transitada esta em julgado e nada sendo requerido, arquivem-se os autos. P.R.I.C. [O 1\u00ba Of\u00edcio do JEC informa que: O prazo legal para interposi\u00e7\u00e3o de recurso ser\u00e1 contado em DIAS CORRIDOS, conforme Enunciado 74 do FOJESP: todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento. O valor do preparo \u00e9 de R$ 250,70] - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ELAINE FREIRE DE ALBUQUERQUE (OAB 379896\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0587\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA DO CARMO HONORIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE ANDREA LUBK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1975","paginaFinal":"1975","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"923126","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26071770","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:45:40:750AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1028468-47.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1028468-47.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}