{"numero":"1028604-52.2016.8.26.0564","processos":[{"processo":"1028604-52.2016.8.26.0564","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Pagamento com Sub-roga\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"16\/11\/2016 \u00e0s 20:06 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Bernardo do Campo","juiz":"Sergio Hideo Okabayashi","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 28.797,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Fath Transportes e Log\u00edstica Ltda."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Celso Luiz Hass da Silva"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   0029800-40.2017.8.26.0564 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0547\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 1471\/1485","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0547\/2017 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Sergio Hideo OkabayashiVistos.Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ajuizou A\u00e7\u00e3o de Ressarcimento de Danos contra Fath Transportes e Log\u00edstica Ltda. Relata que celebrou contrato de seguro com Marcela Alves Henriques, representado pela ap\u00f3lice n\u00ba 16823363, tendo por objeto o ve\u00edculo Honda, modelo City, ano\/modelo 2013\/2014, de placas FKN-9970, que a requerida foi contratada para transportar o ve\u00edculo da resid\u00eancia da segurada at\u00e9 Vila Velha\/ES; que o caminh\u00e3o que transportava o ve\u00edculo envolveu-se em acidente; que o motorista do caminh\u00e3o tentou passar por viaduto sem observar a altura limite; que o ve\u00edculo segurado foi danificado; que houve indeniza\u00e7\u00e3o no valor de R$ 49.397,00; Requer o pagamento de R$ 28.797,00 (fls. 01\/28)Os requerido foram citados, mas n\u00e3o contestaram (fls.55\/56 - 57).\u00c9 o relat\u00f3rio.A pretens\u00e3o da seguradora assenta-se no enunciado da S\u00famula 188, do STF. A parte r\u00e9, embora citada, n\u00e3o apresentou defesa. Os fatos alegados na inicial reputam-se verdadeiros (art. 344 do NCPC), n\u00e3o havendo nos autos prova que possa motivar conclus\u00e3o diversa ou que leve o caso a exce\u00e7\u00f5es do art. 345 do NCPC. Pelo exposto, acolho o pedido formulado na a\u00e7\u00e3o para condenar a r\u00e9 ao pagamento de R$ 28.797,00, corrigidos pelos \u00edndices do TJ\/SP, desde o desembolso (fls. 28), e acrescidos de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o. Responder\u00e1 a parte r\u00e9 vencida pelo pagamento das custas, despesas processuais e de verba honor\u00e1ria fixada em 10% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o.P.I.S\u00e3o Bernardo do Campo, 05 de setembro de 2017. Advogados(s): Celso Luiz Hass da Silva (OAB 196421\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Sergio Hideo OkabayashiVistos.Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ajuizou A\u00e7\u00e3o de Ressarcimento de Danos contra Fath Transportes e Log\u00edstica Ltda. Relata que celebrou contrato de seguro com Marcela Alves Henriques, representado pela ap\u00f3lice n\u00ba 16823363, tendo por objeto o ve\u00edculo Honda, modelo City, ano\/modelo 2013\/2014, de placas FKN-9970, que a requerida foi contratada para transportar o ve\u00edculo da resid\u00eancia da segurada at\u00e9 Vila Velha\/ES; que o caminh\u00e3o que transportava o ve\u00edculo envolveu-se em acidente; que o motorista do caminh\u00e3o tentou passar por viaduto sem observar a altura limite; que o ve\u00edculo segurado foi danificado; que houve indeniza\u00e7\u00e3o no valor de R$ 49.397,00; Requer o pagamento de R$ 28.797,00 (fls. 01\/28)Os requerido foram citados, mas n\u00e3o contestaram (fls.55\/56 - 57).\u00c9 o relat\u00f3rio.A pretens\u00e3o da seguradora assenta-se no enunciado da S\u00famula 188, do STF. A parte r\u00e9, embora citada, n\u00e3o apresentou defesa. Os fatos alegados na inicial reputam-se verdadeiros (art. 344 do NCPC), n\u00e3o havendo nos autos prova que possa motivar conclus\u00e3o diversa ou que leve o caso a exce\u00e7\u00f5es do art. 345 do NCPC. Pelo exposto, acolho o pedido formulado na a\u00e7\u00e3o para condenar a r\u00e9 ao pagamento de R$ 28.797,00, corrigidos pelos \u00edndices do TJ\/SP, desde o desembolso (fls. 28), e acrescidos de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o. Responder\u00e1 a parte r\u00e9 vencida pelo pagamento das custas, despesas processuais e de verba honor\u00e1ria fixada em 10% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o.P.I.S\u00e3o Bernardo do Campo, 05 de setembro de 2017.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Vinte   e   Tr\u00eas   de   Maio,   107 ,   .   -   Vila   Tereza\nCEP:   09606-000   -   S\u00e3o   Bernardo   do   Campo   -   SP\nTelefone:   (11)   4330-1011   -   E-mail:   saobernardo4cv@tjsp.jus.br      \n1028604-52.2016.8.26.0564 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1028604-52.2016.8.26.0564\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Pagamento  com Sub-roga\u00e7\u00e3o\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Fath Transportes  e Log\u00edstica  Ltda.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sergio   Hideo   Okabayashi\nVistos.\nIta\u00fa  Seguros  de  Auto  e  Resid\u00eancia  S.A.  ajuizou  A\u00e7\u00e3o  de  Ressarcimento  de  Danos  \ncontra  Fath  Transportes  e  Log\u00edstica  Ltda.  Relata  que  celebrou  contrato  de  seguro  com  Marcela  \nAlves  Henriques,  representado  pela  ap\u00f3lice  n\u00ba  16823363,  tendo  por  objeto  o  ve\u00edculo  Honda,  \nmodelo  City,  ano\/modelo  2013\/2014,  de  placas  FKN-9970,  que  a  requerida  foi  contratada  para  \ntransportar  o  ve\u00edculo  da  resid\u00eancia  da  segurada  at\u00e9  Vila  Velha\/ES;  que  o  caminh\u00e3o  que  \ntransportava  o  ve\u00edculo  envolveu-se  em  acidente;  que  o  motorista  do  caminh\u00e3o  tentou  passar  por  \nviaduto  sem  observar  a  altura  limite;  que  o  ve\u00edculo  segurado  foi  danificado;  que  houve  \nindeniza\u00e7\u00e3o  no  valor  de  R$  49.397,00;  Requer  o  pagamento  de  R$  28.797,00  (fls.  01\/28)\nOs  requerido  foram  citados,  mas  n\u00e3o  contestaram  (fls.55\/56  -  57).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio .\nA  pretens\u00e3o  da  seguradora  assenta-se  no  enunciado  da  S\u00famula  188,  do  STF.  A  \nparte  r\u00e9,  embora  citada,  n\u00e3o  apresentou  defesa.  Os  fatos  alegados  na  inicial  reputam-se  \nverdadeiros  (art.  344  do  NCPC),  n\u00e3o  havendo  nos  autos  prova  que  possa  motivar  conclus\u00e3o  \ndiversa  ou  que  leve  o  caso  a  exce\u00e7\u00f5es  do  art.  345  do  NCPC.  \nPelo  exposto,  acolho  o  pedido  formulado  na  a\u00e7\u00e3o  para  condenar  a  r\u00e9  ao  \npagamento  de  R$  28.797,00,  corrigidos  pelos  \u00edndices  do  TJ\/SP,  desde  o  desembolso  (fls.  28),  e  \nacrescidos  de  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o.  Responder\u00e1  a  parte  r\u00e9  vencida  \npelo  pagamento  das  custas,  despesas  processuais  e  de  verba  honor\u00e1ria  fixada  em  10%  sobre  o  \nvalor  atualizado  da  condena\u00e7\u00e3o.\nP.I.\nS\u00e3o  Bernardo  do Campo , 05  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028604-52.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 2E9D214. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO HIDEO OKABAYASHI, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 15:38 . fls. 62\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Vinte   e   Tr\u00eas   de   Maio,   107 ,   .   -   Vila   Tereza\nCEP:   09606-000   -   S\u00e3o   Bernardo   do   Campo   -   SP\nTelefone:   (11)   4330-1011   -   E-mail:   saobernardo4cv@tjsp.jus.br      \n1028604-52.2016.8.26.0564 - lauda  2Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028604-52.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 2E9D214. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO HIDEO OKABAYASHI, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 15:38 . fls. 63"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70204428-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/08\/2017 11:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0491\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2411 P\u00e1gina: 1417\/1428","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0491\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor\/exequente em termos de prosseguimento, no prazo legal. Advogados(s): Celso Luiz Hass da Silva (OAB 196421\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se o autor\/exequente em termos de prosseguimento, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 564.2017\/027148-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 13\/06\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70109138-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/05\/2017 11:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0229\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2335 P\u00e1gina: 1242\/1256","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0229\/2017 Teor do ato: Manifestar-se sobre o resultado negativo da carta de cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Advogados(s): Celso Luiz Hass da Silva (OAB 196421\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifestar-se sobre o resultado negativo da carta de cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR636051589TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Fath Transportes e Log\u00edstica Ltda.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70040785-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/02\/2017 20:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0076\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2290 P\u00e1gina: 1399\/1410","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0076\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a parte sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo legal. Advogados(s): Celso Luiz Hass da Silva (OAB 196421\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a parte sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 564.2016\/071707-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 14\/02\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0783\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2243 P\u00e1gina: 1180\/1189","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0783\/2016 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Sergio Hideo OkabayashiVistos.Processe-se pelo NCPC.Art. 334, do NCPC.Dispenso a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia prevista no art. 334, caput, do NCPC, em raz\u00e3o da necessidade de se dar efetividade o princ\u00edpio da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo (o ju\u00edzo n\u00e3o v\u00ea esse princ\u00edpio prestigiado com a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, via de regra, infrut\u00edfera e designada com prazo sempre superior a 60 dias), da aus\u00eancia de meios materiais para sua realiza\u00e7\u00e3o (o ju\u00edzo n\u00e3o disp\u00f5e de conciliadores, mediadores e de pauta pr\u00f3prios para essa finalidade) e da inexist\u00eancia de preju\u00edzo \u00e0s partes. Admoesto que nada impede ou impedir\u00e1 as partes postularem a homologa\u00e7\u00e3o de acordos extrajudiciais ou requererem, em conjunto e a qualquer tempo, designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia conciliat\u00f3ria.Assim, cite-se, com as advert\u00eancias previstas no art. 344, do NCPC.Intimem-se.Cumpra-se na forma e sob as penas da lei.S\u00e3o Bernardo do Campo, 17 de novembro de 2016. Advogados(s): Celso Luiz Hass da Silva (OAB 196421\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Sergio Hideo OkabayashiVistos.Processe-se pelo NCPC.Art. 334, do NCPC.Dispenso a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia prevista no art. 334, caput, do NCPC, em raz\u00e3o da necessidade de se dar efetividade o princ\u00edpio da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo (o ju\u00edzo n\u00e3o v\u00ea esse princ\u00edpio prestigiado com a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, via de regra, infrut\u00edfera e designada com prazo sempre superior a 60 dias), da aus\u00eancia de meios materiais para sua realiza\u00e7\u00e3o (o ju\u00edzo n\u00e3o disp\u00f5e de conciliadores, mediadores e de pauta pr\u00f3prios para essa finalidade) e da inexist\u00eancia de preju\u00edzo \u00e0s partes. Admoesto que nada impede ou impedir\u00e1 as partes postularem a homologa\u00e7\u00e3o de acordos extrajudiciais ou requererem, em conjunto e a qualquer tempo, designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia conciliat\u00f3ria.Assim, cite-se, com as advert\u00eancias previstas no art. 344, do NCPC.Intimem-se.Cumpra-se na forma e sob as penas da lei.S\u00e3o Bernardo do Campo, 17 de novembro de 2016.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Vinte  e  Tr\u00eas  de  Maio,  107 ,   .  -   Vila  Tereza\nCEP:   09606-000  -   S\u00e3o  Bernardo  do  Campo  -   SP\nTelefone:   (11)  4330-1011  -  E-mail:   saobernardo4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1028604-52.2016.8.26.0564  - p.  1\nDESPACHO-MANDADO DE CITA\u00c7\u00c3O  RITO ORDIN\u00c1RIO\nProcesso  n\u00ba: 1028604-52.2016.8.26.0564\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Pagamento  com Sub-roga\u00e7\u00e3o\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Fath Transportes  e Log\u00edstica  Ltda.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sergio   Hideo   Okabayashi\nVistos.\nProcesse-se   pelo   NCPC.\nArt.  334,  do  NCPC\n.\nDispenso  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  prevista  no  art.  \n334,  caput ,  do  NCPC,  em  raz\u00e3o  da  necessidade  de  se  dar  efetividade  \no   princ\u00edpio  da  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo  (o  ju\u00edzo  n\u00e3o  v\u00ea  esse  \nprinc\u00edpio  prestigiado  com  a  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  \nde  concilia\u00e7\u00e3o,  via  de  regra,  infrut\u00edfera  e  designada  com  prazo  \nsempre  superior  a  60  dias ), da  aus\u00eancia  de  meios  materiais  para  \nsua  realiza\u00e7\u00e3o  (o  ju\u00edzo  n\u00e3o  disp\u00f5e  de  conciliadores,  mediadores  e \nde  pauta  pr\u00f3prios  para  essa  finalidade)  e  da  inexist\u00eancia  de  \npreju\u00edzo  \u00e0s  partes.  Admoesto  que  nada  impede  ou  impedir\u00e1  as  partes  \npostularem  a  homologa\u00e7\u00e3o  de  acordos  extrajudiciais  ou  requererem,  \nem   conjunto  e  a  qualquer  tempo,  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  \nconciliat\u00f3ria.\nAssim, cite-se,  com  as  advert\u00eancias  previstas  no  art.  \n344,  do  NCPC.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028604-52.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 1BB5B91. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO HIDEO OKABAYASHI, liberado nos autos em 17\/11\/2016 \u00e0s 16:17 . fls. 36\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Vinte  e  Tr\u00eas  de  Maio,  107 ,   .  -   Vila  Tereza\nCEP:   09606-000  -   S\u00e3o  Bernardo  do  Campo  -   SP\nTelefone:   (11)  4330-1011  -  E-mail:   saobernardo4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1028604-52.2016.8.26.0564  - p.  2\nIntimem-se.\nCumpra-se   na   forma   e   sob   as   penas   da   lei.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 17  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  de  \nmandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  oficial  de  \njusti\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  efetuado  o  \ndep\u00f3sito  (4.1.),  o oficial  de  justi\u00e7a  o devolver\u00e1,  certificando  a ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o interessado  oferecer  meios  para  o  \ncumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  \nhavendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  \nfeita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  Normas  de  \nServi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  \nlhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  \nfun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \n\u201ccaput\u201d  e  331.\nO bse rv a \u00e7\u00e3 o: \nE ste  p ro cess o  t r a m it a  e le tr o n ic a m en te .  A  \u00ed n te g ra  d o  p ro ce sso  ( p eti \u00e7 \u00e3o  i n ic ia l,  d o cu m en to s e  \nd ecis \u00f5 es) p od er\u00e1  s e r v is u ali z ad a n a in te rn et,  s e n do c o n sid era d a v is ta  p esso al  ( a rt.  9 \u00ba,  \u00a7  1 \u00ba,  d a \nL ei  Fed era l  n\u00ba  11.4 19 \/2 0 06)  qu e  deso brig a  a  an ex a\u00e7\u00e3 o .  P ara   vis u ali z a\u00e7 \u00e3o ,  ac ess e   o  site  \nw ww .t j s p .j u s.b r\n,  in fo rm e  o  n\u00fam ero   do   pro ce sso   e  a  se n h a \n[   ]   ou\n  se n ha\n an ex a.  P eti\u00e7 \u00f5 es, \np ro cu ra \u00e7\u00f5 es\n,   defe sa s\n  etc ,\n  dev em\n  se r\n  tr a z id o s\n  ao\n  Ju \u00edz o\n  por\n  petic io nam en to\n  ele tr \u00f4 nic o .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028604-52.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 1BB5B91. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO HIDEO OKABAYASHI, liberado nos autos em 17\/11\/2016 \u00e0s 16:17 . fls. 37"}},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"10\/10\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a (0029800-40.2017.8.26.0564)"}],"total_andamentos_retornados":32,"total_andamentos":32},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (0029800-40.2017.8.26.0564)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Pagamento com Sub-roga\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Celso Luiz Hass da Silva"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karoline Hass Souza Franco"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 1028604-52.2016.8.26.0564","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":1,"total_andamentos":1}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"667795508","codPublicacaoOrigem":"1135302800","dataDivulgacao":"Apr 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1028604-52.2016.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2335","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1028604-52.2016.8.26.0564 - Procedimento Comum - Pagamento com Sub-roga\u00e7\u00e3o - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Fath Transportes e Log\u00edstica Ltda. - Manifestar-se sobre o resultado negativo da carta de cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o, no prazo legal. - ADV: CELSO LUIZ HASS DA SILVA (OAB 196421\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0229\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SERGIO HIDEO OKABAYASHI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL WALDEMAR BORBA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1254","paginaFinal":"1254","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"866024","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"22007197","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Apr 26 2017 10:49:44:203PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1028604-52.2016.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1028604-52.2016.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"589411280","codPublicacaoOrigem":"1028667577","dataDivulgacao":"Nov 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"1028604-52.2016.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2243","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1028604-52.2016.8.26.0564 - Procedimento Comum - Pagamento com Sub-roga\u00e7\u00e3o - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Fath Transportes e Log\u00edstica Ltda. - Juiz(a) de Direito: Dr(a). Sergio Hideo OkabayashiVistos.Processe-se pelo NCPC.Art. 334, do NCPC.Dispenso a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia prevista no art. 334, caput, do NCPC, em raz\u00e3o da necessidade de se dar efetividade o princ\u00edpio da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo (o ju\u00edzo n\u00e3o v\u00ea esse princ\u00edpio prestigiado com a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, via de regra, infrut\u00edfera e designada com prazo sempre superior a 60 dias), da aus\u00eancia de meios materiais para sua realiza\u00e7\u00e3o (o ju\u00edzo n\u00e3o disp\u00f5e de conciliadores, mediadores e de pauta pr\u00f3prios para essa finalidade) e da inexist\u00eancia de preju\u00edzo \u00e0s partes. Admoesto que nada impede ou impedir\u00e1 as partes postularem a homologa\u00e7\u00e3o de acordos extrajudiciais ou requererem, em conjunto e a qualquer tempo, designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia conciliat\u00f3ria.Assim, cite-se, com as advert\u00eancias previstas no art. 344, do NCPC.Intimem-se.Cumpra-se na forma e sob as penas da lei.S\u00e3o Bernardo do Campo, 17 de novembro de 2016. - ADV: CELSO LUIZ HASS DA SILVA (OAB 196421\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0783\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SERGIO HIDEO OKABAYASHI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL WALDEMAR BORBA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1187","paginaFinal":"1187","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"787148","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17643456","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378322","usuarioCadastro":"eloisa.araujo","dataHoraCadastro":"Nov 21 2016 07:41:41:727AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1028604-52.2016.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1028604-52.2016.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752649669","codPublicacaoOrigem":"1198711425","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1028604-52.2016.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1028604-52.2016.8.26.0564 - Procedimento Comum - Pagamento com Sub-roga\u00e7\u00e3o - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Fath Transportes e Log\u00edstica Ltda. - Juiz(a) de Direito: Dr(a). Sergio Hideo OkabayashiVistos.Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ajuizou A\u00e7\u00e3o de Ressarcimento de Danos contra Fath Transportes e Log\u00edstica Ltda. Relata que celebrou contrato de seguro com Marcela Alves Henriques, representado pela ap\u00f3lice n\u00ba 16823363, tendo por objeto o ve\u00edculo Honda, modelo City, ano\/modelo 2013\/2014, de placas FKN-9970, que a requerida foi contratada para transportar o ve\u00edculo da resid\u00eancia da segurada at\u00e9 Vila Velha\/ES; que o caminh\u00e3o que transportava o ve\u00edculo envolveu-se em acidente; que o motorista do caminh\u00e3o tentou passar por viaduto sem observar a altura limite; que o ve\u00edculo segurado foi danificado; que houve indeniza\u00e7\u00e3o no valor de R$ 49.397,00; Requer o pagamento de R$ 28.797,00 (fls. 01\/28)Os requerido foram citados, mas n\u00e3o contestaram (fls.55\/56 - 57).\u00c9 o relat\u00f3rio.A pretens\u00e3o da seguradora assenta-se no enunciado da S\u00famula 188, do STF. A parte r\u00e9, embora citada, n\u00e3o apresentou defesa. Os fatos alegados na inicial reputam-se verdadeiros (art. 344 do NCPC), n\u00e3o havendo nos autos prova que possa motivar conclus\u00e3o diversa ou que leve o caso a exce\u00e7\u00f5es do art. 345 do NCPC. Pelo exposto, acolho o pedido formulado na a\u00e7\u00e3o para condenar a r\u00e9 ao pagamento de R$ 28.797,00, corrigidos pelos \u00edndices do TJ\/SP, desde o desembolso (fls. 28), e acrescidos de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o. Responder\u00e1 a parte r\u00e9 vencida pelo pagamento das custas, despesas processuais e de verba honor\u00e1ria fixada em 10% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o.P.I.S\u00e3o Bernardo do Campo, 05 de setembro de 2017. - ADV: CELSO LUIZ HASS DA SILVA (OAB 196421\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0547\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SERGIO HIDEO OKABAYASHI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL WALDEMAR BORBA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1483","paginaFinal":"1483","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"923957","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26124957","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 12:23:08:590AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1028604-52.2016.8.26.0564","numeroAntigo":"16823363","numeroUnificado":"1028604-52.2016.8.26.0564|16823363|2013\/2014","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"588773227","codPublicacaoOrigem":"1026208289","dataDivulgacao":"Nov 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"1028604-52.2016.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2242","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1028604-52.2016.8.26.0564 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 196421\/SP - Celso Luiz Hass da Silva REQDO : Fath Transportes e Log\u00edstica Ltda. VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO EM 16\/11\/2016","paginaInicial":"1201","paginaFinal":"1201","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"785015","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17538023","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Nov 17 2016 11:16:41:420PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1028604-52.2016.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1028604-52.2016.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"627465506","codPublicacaoOrigem":"1094224895","dataDivulgacao":"Feb 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1028604-52.2016.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2290","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1028604-52.2016.8.26.0564 - Procedimento Comum - Pagamento com Sub-roga\u00e7\u00e3o - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Fath Transportes e Log\u00edstica Ltda. - Manifeste-se a parte sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo legal. - ADV: CELSO LUIZ HASS DA SILVA (OAB 196421\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0076\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SERGIO HIDEO OKABAYASHI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL WALDEMAR BORBA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1409","paginaFinal":"1409","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"838578","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19927209","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Feb 15 2017 10:57:14:917PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1028604-52.2016.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1028604-52.2016.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"735255684","codPublicacaoOrigem":"1187321897","dataDivulgacao":"Aug 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1028604-52.2016.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2411","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1028604-52.2016.8.26.0564 - Procedimento Comum - Pagamento com Sub-roga\u00e7\u00e3o - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Fath Transportes e Log\u00edstica Ltda. - Manifeste-se o autor\/exequente em termos de prosseguimento, no prazo legal. - ADV: CELSO LUIZ HASS DA SILVA (OAB 196421\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0491\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SERGIO HIDEO OKABAYASHI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL WALDEMAR BORBA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1427","paginaFinal":"1427","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"913618","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25385334","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Aug 15 2017 11:38:01:420PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1028604-52.2016.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1028604-52.2016.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}