{"numero":"1028225-74.2014.8.26.0114","processos":[{"processo":"1028225-74.2014.8.26.0114","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":"Responsabilidade Civil","local_fisico":null,"distribuicao":"15\/09\/2014 \u00e0s 16:18 - Livre\n9\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Guilherme Fernandes Cruz Humberto","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 7.041,77","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL"},{"tipo":"Perito","nome":"Gaudencio Jose Pinotti Martins"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aline Cristina Panza Mainieri"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70330193-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 22\/09\/2017 09:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0337\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 1981\/1990","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0337\/2017 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Guilherme Fernandes Cruz Humberto Vistos.ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A ingressou com a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos em face de COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ. Relatou ter firmado contrato de seguro residencial com a Sra. Roberta Pires Padilha de Pinho e, no dia 14\/01\/2014, ocorreu uma descarga el\u00e9trica no im\u00f3vel segurado, conforme descrito no aviso de sinistro, provocando danos em diversos aparelhos. Requereu o ressarcimento do valor indenizado \u00e0 contratante, no montante de R$ 7.041,77. Juntou documentos.Foi deferido o processamento pelo rito ordin\u00e1rio e a cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9 (fl. 108).A r\u00e9, citada, contestou o feito (fls. 112\/129). Alegou, preliminarmente, ilegitimidade ativa, em raz\u00e3o da segurada n\u00e3o figurar como titular da unidade consumidora; bem como faltar de interesse de agir, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pedido administrativo de ressarcimento. Sobre o m\u00e9rito mencionou a aplicabilidade da resolu\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 414\/2010 da ANEEL; a inexist\u00eancia de defeito na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o; a responsabilidade da consumidora pelas instala\u00e7\u00f5es internas; a exist\u00eancia de caso fortuito ou for\u00e7a maior; questionou a falta de documentos h\u00e1beis a demonstrar o valor da indeniza\u00e7\u00e3o; e impugnou o pedido de invers\u00e3o do \u00f4nus da prova nos termos do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Requereu a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou documentos.Houve r\u00e9plica (fls. 155\/193), a autora pediu o julgamento antecipado da lide e a r\u00e9 pediu prova pericial (fls. 232\/238 e 230).Saneado o feito, foi deferida a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial (fl. 252). Com a informa\u00e7\u00e3o, pela autora, de que n\u00e3o se encontrava na posse dos bens danificados e que desconhecia seu paradeiro (fls. 255\/257), a r\u00e9 requereu o julgamento antecipado (fls. 258).\u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.O feito comporta pronto julgamento, notadamente dada a dispensa de outras provas pelas partes.O pedido \u00e9 procedente.Conforme documentos juntados pela autora, os danos causados aos segurados, e indenizados por ela, decorreram de oscila\u00e7\u00e3o da rede el\u00e9trica em virtude de descarga el\u00e9trica.Tais documentos s\u00e3o id\u00f4neos para demonstrar a origem do dano, uma vez que elaborados por empresas alheias \u00e0s partes e ao processo.O sinistro teve origem em evento natural, que provocou descarga el\u00e9trica sobre a rede e isso, diversamente do que alegou a r\u00e9, trata-se de fortuito interno, que n\u00e3o afasta o dever de indenizar, pois relacionado ao risco da atividade desempenhada por ela. Nesse sentido o precedente:\"Acrescenta-se, por oportuno, ser inaplic\u00e1vel ao caso 'sub judice' o art. 393, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo Civil, pois a oscila\u00e7\u00e3o ou sobrecarga de energia na rede el\u00e9trica oriundas de queda de raios s\u00e3o previs\u00edveis e consistem em fortuito interno, ou seja, s\u00e3o fatos relacionados com a pr\u00f3pria atividade desenvolvida pela concession\u00e1ria de energia el\u00e9trica que, por explorar ramo perigoso de atividade, deve providenciar sistema de seguran\u00e7a e preven\u00e7\u00e3o contra as descargas el\u00e9tricas a fim de que os consumidores n\u00e3o sejam prejudicados com a queda abrupta de energia e, consequentemente, com a queima de aparelhos eletr\u00f4nicos. Em outras palavras, descargas atmosf\u00e9ricas (quedas de raio) ocorridas em fortes tempestades n\u00e3o podem ser consideradas for\u00e7a maior capaz de afastar a responsabilidade civil objetiva da concession\u00e1ria de energia el\u00e9trica, mas sim, risco inerente \u00e0 pr\u00f3pria atividade desenvolvida pela prestadora do servi\u00e7o, que dever\u00e1 ressarcir eventuais preju\u00edzos sofridos pelos consumidores em virtude da falta de efici\u00eancia do sistema de preven\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a disponibilizado pela apelante para evitar a ocorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00f5es ou sobrecarga da rede el\u00e9trica\" (TJSP 0000164-25.2010.8.26.0483). Portanto, cumpre \u00e0 requerida reembolsar a autora do valor pelo qual indenizou sua segurada. Isto posto, e considerando o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE o pedido, extinguindo-se o feito nos termos do artigo 487, I, do CPC, para condenar a requerida a pagar \u00e0 autora a quantia de R$ 7.041,77, corrigida monetariamente desde o efetivo desembolso, incidentes juros de mora de 1% ao m\u00eas contados desde a cita\u00e7\u00e3o.Arcar\u00e1 a r\u00e9 com as custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estes em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.C.Campinas, 11 de agosto de 2017. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Guilherme Fernandes Cruz Humberto Vistos.ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A ingressou com a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos em face de COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ. Relatou ter firmado contrato de seguro residencial com a Sra. Roberta Pires Padilha de Pinho e, no dia 14\/01\/2014, ocorreu uma descarga el\u00e9trica no im\u00f3vel segurado, conforme descrito no aviso de sinistro, provocando danos em diversos aparelhos. Requereu o ressarcimento do valor indenizado \u00e0 contratante, no montante de R$ 7.041,77. Juntou documentos.Foi deferido o processamento pelo rito ordin\u00e1rio e a cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9 (fl. 108).A r\u00e9, citada, contestou o feito (fls. 112\/129). Alegou, preliminarmente, ilegitimidade ativa, em raz\u00e3o da segurada n\u00e3o figurar como titular da unidade consumidora; bem como faltar de interesse de agir, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pedido administrativo de ressarcimento. Sobre o m\u00e9rito mencionou a aplicabilidade da resolu\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 414\/2010 da ANEEL; a inexist\u00eancia de defeito na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o; a responsabilidade da consumidora pelas instala\u00e7\u00f5es internas; a exist\u00eancia de caso fortuito ou for\u00e7a maior; questionou a falta de documentos h\u00e1beis a demonstrar o valor da indeniza\u00e7\u00e3o; e impugnou o pedido de invers\u00e3o do \u00f4nus da prova nos termos do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Requereu a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou documentos.Houve r\u00e9plica (fls. 155\/193), a autora pediu o julgamento antecipado da lide e a r\u00e9 pediu prova pericial (fls. 232\/238 e 230).Saneado o feito, foi deferida a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial (fl. 252). Com a informa\u00e7\u00e3o, pela autora, de que n\u00e3o se encontrava na posse dos bens danificados e que desconhecia seu paradeiro (fls. 255\/257), a r\u00e9 requereu o julgamento antecipado (fls. 258).\u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.O feito comporta pronto julgamento, notadamente dada a dispensa de outras provas pelas partes.O pedido \u00e9 procedente.Conforme documentos juntados pela autora, os danos causados aos segurados, e indenizados por ela, decorreram de oscila\u00e7\u00e3o da rede el\u00e9trica em virtude de descarga el\u00e9trica.Tais documentos s\u00e3o id\u00f4neos para demonstrar a origem do dano, uma vez que elaborados por empresas alheias \u00e0s partes e ao processo.O sinistro teve origem em evento natural, que provocou descarga el\u00e9trica sobre a rede e isso, diversamente do que alegou a r\u00e9, trata-se de fortuito interno, que n\u00e3o afasta o dever de indenizar, pois relacionado ao risco da atividade desempenhada por ela. Nesse sentido o precedente:\"Acrescenta-se, por oportuno, ser inaplic\u00e1vel ao caso 'sub judice' o art. 393, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo Civil, pois a oscila\u00e7\u00e3o ou sobrecarga de energia na rede el\u00e9trica oriundas de queda de raios s\u00e3o previs\u00edveis e consistem em fortuito interno, ou seja, s\u00e3o fatos relacionados com a pr\u00f3pria atividade desenvolvida pela concession\u00e1ria de energia el\u00e9trica que, por explorar ramo perigoso de atividade, deve providenciar sistema de seguran\u00e7a e preven\u00e7\u00e3o contra as descargas el\u00e9tricas a fim de que os consumidores n\u00e3o sejam prejudicados com a queda abrupta de energia e, consequentemente, com a queima de aparelhos eletr\u00f4nicos. Em outras palavras, descargas atmosf\u00e9ricas (quedas de raio) ocorridas em fortes tempestades n\u00e3o podem ser consideradas for\u00e7a maior capaz de afastar a responsabilidade civil objetiva da concession\u00e1ria de energia el\u00e9trica, mas sim, risco inerente \u00e0 pr\u00f3pria atividade desenvolvida pela prestadora do servi\u00e7o, que dever\u00e1 ressarcir eventuais preju\u00edzos sofridos pelos consumidores em virtude da falta de efici\u00eancia do sistema de preven\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a disponibilizado pela apelante para evitar a ocorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00f5es ou sobrecarga da rede el\u00e9trica\" (TJSP 0000164-25.2010.8.26.0483). Portanto, cumpre \u00e0 requerida reembolsar a autora do valor pelo qual indenizou sua segurada. Isto posto, e considerando o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE o pedido, extinguindo-se o feito nos termos do artigo 487, I, do CPC, para condenar a requerida a pagar \u00e0 autora a quantia de R$ 7.041,77, corrigida monetariamente desde o efetivo desembolso, incidentes juros de mora de 1% ao m\u00eas contados desde a cita\u00e7\u00e3o.Arcar\u00e1 a r\u00e9 com as custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estes em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.C.Campinas, 11 de agosto de 2017.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO , Campinas  \n-  SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1028225-74.2014.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1028225-74.2014.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : ITAU SEGUROS  DE AUTO  E RESID\u00caNCIA  S\/A\nRequerido : Companhia Paulista de For\u00e7a  e Luz  - CPFL\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Fernandes   Cruz   Humberto\n                                      Vistos.\nITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S.A    ingressou  \ncom  a\u00e7\u00e3o  regressiva  de  ressarcimento  de  danos  em  face  de  COMPANHIA  \nPAULISTA   DE  FOR\u00c7A  E  LUZ.  Relatou  ter  firm ado contrato  de  seguro  \nresidencial  com  a  Sra.  Roberta  Pires  Padilha  de  Pinho  e ,  no  dia  14\/01\/2014 , \nocorreu  uma  descarga  el\u00e9trica  no  im\u00f3vel  segurad o, conforme  descrito  no  \naviso  de  sinistro ,  provocando  danos  em  diversos  aparelhos.  Requereu  o \nressarcimento  do  valor  indenizado  \u00e0  contratante , no  montante  de  R$  7.041,77.  \nJuntou  documentos.\nFoi deferido  o  processamento  pelo  rito  ordin\u00e1rio  e  a  cita\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  \n(fl.  108).\nA r\u00e9 , citada,  contestou  o  feito  (fls.  112\/129).  \nAlegou ,  preliminarmente ,  ilegitimidade  ativa ,  em  raz\u00e3o  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028225-74.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 2C3B36C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME FERNANDES CRUZ HUMBERTO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:55 . fls. 265\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO , Campinas  \n-  SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1028225-74.2014.8.26.0114 - lauda  2\nsegurada\n n\u00e3o  figurar  como  titular  da  unidade  consumidora ;  bem  como  falta r \nde  interesse  de  agir ,  em  raz\u00e3o  da  aus\u00eancia  de  pedido  administrativo  de  \nressarcimento.   Sobre  o  m\u00e9rito  m encionou  a  aplicabilidade  da  resolu\u00e7\u00e3o  \nnormativa  n\u00ba  414\/2010  da  ANEEL;  a  inexist\u00eancia  de  defeito  na  presta\u00e7\u00e3o  de  \nservi\u00e7o;  a  responsabilidade  da  consumidora  pelas  instala\u00e7\u00f5es  internas;  a \nexist\u00eancia  de  caso  fortuito  ou  for\u00e7a  maior;  questionou  a  falta  de  documentos  \nh\u00e1beis  a  demonstrar  o  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o ; e  impugnou  o  pedido  de  invers\u00e3o  \ndo  \u00f4nus  da  prova  nos  termos  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  Requereu  \na  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.  Juntou  documentos.\nHouve  r\u00e9plica  (fls.  155\/193) ,  a  autora  pediu  o  julgamento  \nantecipado  da  lide  e  a  r\u00e9  pediu  prova  pericial  (fls.  232\/238  e  230) .\nSaneado  o  feito,  foi  deferida  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  (fl.  \n252).  \nCom a  informa\u00e7\u00e3o,  pela  autora ,  de  que  n\u00e3o  se  encontrava  na  \nposse  d os bens  danificados  e  que  desconhecia  seu  paradeiro  (fls.  255\/257) ,  a  \nr\u00e9  requereu  o  julgamento  antecipado  (fls.  258).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nO   feito  comporta  pronto  julgamento ,  notadamente  dada  a \ndispensa  de  outras  provas  pelas  partes .\nO  pedido  \u00e9  procedente.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028225-74.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 2C3B36C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME FERNANDES CRUZ HUMBERTO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:55 . fls. 266\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO , Campinas  \n-  SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1028225-74.2014.8.26.0114 - lauda  3\nCo\nnforme  documentos  juntados  pela  autora,  os  danos  causados  \naos  segurados,  e  indenizados  por  ela,  decorreram  de  oscila\u00e7\u00e3o  da  rede  el\u00e9trica  \nem  virtude  de  descarga  el\u00e9trica.\nTais  documentos  s\u00e3o  id\u00f4neos  para  demonstrar  a  origem  do  dano,  \numa  vez  que  elaborados  por  empresas  alheias  \u00e0s  partes  e  ao  processo.\nO  sinistro  teve  origem  em  evento  natural,  que  provocou  descarga  \nel\u00e9trica  sobre  a  rede  e  isso,  diversamente  do  que  alegou  a  r\u00e9 ,  trata-se  de  \nfortuito  interno,  que  n\u00e3o  afasta  o  dever  de  indenizar,  pois  relacionado  ao  risco  \nda  atividade  desempenhada  por  ela.  Nesse  sentido  o  precedente:\n\"Acrescenta-se,  por  oportuno,  ser  inaplic\u00e1vel  ao  \ncaso  'sub  judice'  o  art.  393,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  C\u00f3digo  \nCivil,  pois  a  oscila\u00e7\u00e3o  ou  sobrecarga  de  energia  na  rede  \nel\u00e9trica  oriundas  de  queda  de  raios  s\u00e3o  previs\u00edveis  e \nconsistem  em  fortuito  interno,  ou  seja,  s\u00e3o  fatos  \nrelacionados  com  a  pr\u00f3pria  atividade  desenvolvida  pela  \nconcession\u00e1ria  de  energia  el\u00e9trica  que,  por  explorar  ramo  \nperigoso  de  atividade,  deve  providenciar  sistema  de  \nseguran\u00e7a  e  preven\u00e7\u00e3o  contra  as  descargas  el\u00e9tricas  a  fim  \nde  que  os  consumidores  n\u00e3o  sejam  prejudicados  com  a  \nqueda  abrupta  de  energia  e,  consequentemente,  com  a \nqueima  de  aparelhos  eletr\u00f4nicos.  Em  outras  palavras,  \ndescargas  atmosf\u00e9ricas  (quedas  de  raio)  ocorridas  em  \nfortes  tempestades  n\u00e3o  podem  ser  consideradas  for\u00e7a  \nmaior  capaz  de  afastar  a  responsabilidade  civil  objetiva  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028225-74.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 2C3B36C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME FERNANDES CRUZ HUMBERTO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:55 . fls. 267\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO , Campinas  \n-  SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1028225-74.2014.8.26.0114 - lauda  4\nda\n concession\u00e1ria  de  energia  el\u00e9trica,  mas  sim,  risco  \ninerente  \u00e0  pr\u00f3pria  atividade  desenvolvida  pela  prestadora  \ndo  servi\u00e7o,  que  dever\u00e1  ressarcir  eventuais  preju\u00edzos  \nsofridos  pelos  consumidores  em  virtude  da  falta  de  \nefici\u00eancia  do  sistema  de  preven\u00e7\u00e3o  e  seguran\u00e7a  \ndisponibilizado  pela  apelante  para  evitar  a  ocorr\u00eancia  de  \noscila\u00e7\u00f5es  ou  sobrecarga  da  rede  el\u00e9trica\"  (TJSP  \n0000164-25.2010.8.26.0483).  \nPortanto,  cumpre  \u00e0  requerida  reembolsar  a  autora  do  valor  pelo  \nqual  indenizou  su a segurada.  \nIsto  posto,  e  considerando  o  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  \nPROCEDENTE  o  pedido,  extinguindo-se  o  feito  nos  termos  do  artigo  487,  I , \ndo  CPC,  para  condenar  a  requerida  a  pagar  \u00e0  autora  a  quantia  de  R$  7.041,77,  \ncorrigida  monetariamente  desde  o  efetivo  desembolso,  incidentes  juros  de  \nmora  de  1%  ao  m\u00eas  contados  desde  a  cita\u00e7\u00e3o.\nArcar\u00e1  a  r\u00e9  com  as  custas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  estes  em  \n15 % do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.C.\nCampinas , 11  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028225-74.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 2C3B36C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME FERNANDES CRUZ HUMBERTO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:55 . fls. 268"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70262087-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/10\/2016 12:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70258979-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/10\/2016 12:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0320\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2212 P\u00e1gina: 1649\/1672","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0320\/2016 Teor do ato: DECIS\u00c3OProcesso Digital n\u00ba:1028225-74.2014.8.26.0114 Classe - AssuntoProcedimento Comum - SeguroRequerente:ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/ARequerido:Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFLJuiz(a) de Direito: Dr(a). Guilherme Fernandes Cruz HumbertoVistos em saneador.Afasto a preliminar de ilegitimidade ativa, uma vez que h\u00e1 prova nos autos de que a pessoa que teve seus aparelhos danificados \u00e9 segurada da autora (fl. 44).Afasto tamb\u00e9m a preliminar de falta de interesse de agir em raz\u00e3o de n\u00e3o ser requisito indispens\u00e1vel o pedido administrativo para a propositura da a\u00e7\u00e3o judicial.Sem outras preliminares ou nulidades para apreciar, tampouco omiss\u00f5es a suprir, sendo as partes leg\u00edtimas e estando elas bem representadas, dou o feito por saneado.Defiro a prova pericial requerida a fl. 230, com o objetivo de analisar os aparelhos danificados e verificar a real causa do dano.Nomeio o perito Dr. Gald\u00eancio Jos\u00e9 Pinotti Martins, que dever\u00e1 ser intimado para estimar seus honor\u00e1rios.Sendo a per\u00edcia de interesse da parte demandada, arcar\u00e1 a requerida com os honor\u00e1rios periciais, depositando-os em 10 (dez) dias.Com a provid\u00eancia, intime-se o perito para que d\u00ea in\u00edcio aos trabalhos.Quesitos e assistentes t\u00e9cnicos nos prazos e termos legais.Com a juntada do laudo, que dever\u00e1 ser entregue em, no m\u00e1ximo, 45 dias, digam as partes.Int.Campinas, 20 de setembro de 2016.DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    DECIS\u00c3OProcesso Digital n\u00ba:1028225-74.2014.8.26.0114 Classe - AssuntoProcedimento Comum - SeguroRequerente:ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/ARequerido:Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFLJuiz(a) de Direito: Dr(a). Guilherme Fernandes Cruz HumbertoVistos em saneador.Afasto a preliminar de ilegitimidade ativa, uma vez que h\u00e1 prova nos autos de que a pessoa que teve seus aparelhos danificados \u00e9 segurada da autora (fl. 44).Afasto tamb\u00e9m a preliminar de falta de interesse de agir em raz\u00e3o de n\u00e3o ser requisito indispens\u00e1vel o pedido administrativo para a propositura da a\u00e7\u00e3o judicial.Sem outras preliminares ou nulidades para apreciar, tampouco omiss\u00f5es a suprir, sendo as partes leg\u00edtimas e estando elas bem representadas, dou o feito por saneado.Defiro a prova pericial requerida a fl. 230, com o objetivo de analisar os aparelhos danificados e verificar a real causa do dano.Nomeio o perito Dr. Gald\u00eancio Jos\u00e9 Pinotti Martins, que dever\u00e1 ser intimado para estimar seus honor\u00e1rios.Sendo a per\u00edcia de interesse da parte demandada, arcar\u00e1 a requerida com os honor\u00e1rios periciais, depositando-os em 10 (dez) dias.Com a provid\u00eancia, intime-se o perito para que d\u00ea in\u00edcio aos trabalhos.Quesitos e assistentes t\u00e9cnicos nos prazos e termos legais.Com a juntada do laudo, que dever\u00e1 ser entregue em, no m\u00e1ximo, 45 dias, digam as partes.Int.Campinas, 20 de setembro de 2016.DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Jardim  Santana  - CEP  \n13088-901,  Fone: (19) 3756-3642,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas9cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1028225-74.2014.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : ITAU SEGUROS  DE AUTO  E RESID\u00caNCIA  S\/A\nRequerido : Companhia Paulista de For\u00e7a  e Luz  - CPFL\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Fernandes   Cruz   Humberto\nVistos em  saneador.\nAfasto  a  preliminar  de  ilegitimidade  ativa,  uma  vez  que  h\u00e1  prova  nos  autos  \nde  que  a  pessoa  que  teve  seus  aparelhos  danificados  \u00e9  segurada  da  autora  (fl.  44).\nAfasto  tamb\u00e9m  a  preliminar  de  falta  de  interesse  de  agir  em  raz\u00e3o  de  n\u00e3o  ser  \nrequisito  indispens\u00e1vel  o  pedido  administrativo  para  a  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  judicial.\nSem  outras  preliminares  ou  nulidades  para  apreciar,  tampouco  omiss\u00f5es  a  \nsuprir,  sendo  as  partes  leg\u00edtimas  e  estando  elas  bem  representadas,  dou  o  feito  por  saneado.\nDefiro   a   prova   pericial   requerida   a   fl.   230,   com   o   objetivo   de   analisar   os  \naparelhos   danificados   e   verificar   a   real   causa   do   dano.\nNomeio   o   perito   Dr.  Gald\u00eancio  Jos\u00e9  Pinotti  Martins,  que  dever\u00e1  ser  intimado  \npara  estimar  seus  honor\u00e1rios.\nSendo   a   per\u00edcia   de   interesse   da   parte   demandada,   arcar\u00e1   a   requerida   com   os  \nhonor\u00e1rios   periciais,   depositando-os em  10  (dez)  dias.\nCom  a  provid\u00eancia,  intime-se  o  perit o para  que  d\u00ea  in\u00edcio  aos  trabalhos.\nQuesitos  e  assistentes  t\u00e9cnicos  nos  prazos  e  termos  legais.\nCom  a  juntada  do  laudo,  que  dever\u00e1  ser  entregue  em,  no  m\u00e1ximo,  45  dias,  \ndigam  as  partes.\nInt.\nCampinas,  20  de  setembro  de  2016.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028225-74.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 19BF28B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME FERNANDES CRUZ HUMBERTO, liberado nos autos em 26\/09\/2016 \u00e0s 13:30 . fls. 252"}},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0258\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1996 P\u00e1gina: 1738\/1799","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0258\/2015 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Carlos Ortiz Gomes Proc. 2076\/14 Vistos. Ci\u00eancia ao r\u00e9u dos documentos acrescidos \u00e0 fls. 241\/248. Ap\u00f3s, venham cls. Para o saneador. Int. Campinas, 21 de outubro de 2015. CARLOS ORTIZ GOMES JUIZ DE DIREITO TITULAR DA 9a VARA CIVEL Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 02\/02\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Carlos Ortiz Gomes Proc. 2076\/14 Vistos. Ci\u00eancia ao r\u00e9u dos documentos acrescidos \u00e0 fls. 241\/248. Ap\u00f3s, venham cls. Para o saneador. Int. Campinas, 21 de outubro de 2015. CARLOS ORTIZ GOMES JUIZ DE DIREITO TITULAR DA 9a VARA CIVEL","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO , Campinas -\nSP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO -  JT\nProcesso  Digital \nn\u00ba: 1028225-74.2014.8.26.0114\nClasse  \u2013 \nAssunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente :ITAU SEGUROS  DE AUTO  E RESID\u00caNCIA  S\/A\nRequerido :Companhia  Paulista de For\u00e7a  e Luz  - CPFL\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Ortiz   Gomes\nProc.  2076\/14\nVistos.\nCi\u00eancia  ao  r\u00e9u  dos  documentos  acrescidos  \u00e0  fls.  241\/248.\nAp\u00f3s,  venham  cls.  Para  o  saneador.\nInt.\nCampinas , 21  de  outubro  de  2015 .\n                                          CARLOS  ORTIZ GOMES\n                        JUIZ  DE DIREITO  TITULAR  DA 9a VARA  CIVEL\nASSINATURA  ELETR\u00d4NICA  -  LEI  11.419\/2006,      \n                                 IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028225-74.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo CFAFC7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ORTIZ GOMES, liberado nos autos em 23\/10\/2015 \u00e0s 12:06 . fls. 249"}},{"data":"21\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2015","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70119672-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/06\/2015 11:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70119237-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/06\/2015 17:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0141\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1910 P\u00e1gina: 1570\/1609","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0141\/2015 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Carlos Ortiz Gomes Proc. N. 2076\/14 Vistos. D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 requerida dos documentos que acompanharam a r\u00e9plica. Sem preju\u00edzo, especifiquem provas, em cinco dias, justificando-as. Int. Campinas, 18 de junho de 2015. CARLOS ORTIZ GOMES Juiz de Direito Titular da 9a. Vara C\u00edvel Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Carlos Ortiz Gomes Proc. N. 2076\/14 Vistos. D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 requerida dos documentos que acompanharam a r\u00e9plica. Sem preju\u00edzo, especifiquem provas, em cinco dias, justificando-as. Int. Campinas, 18 de junho de 2015. CARLOS ORTIZ GOMES Juiz de Direito Titular da 9a. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO , Campinas -\nSP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO -  JT\nProcesso  Digital \nn\u00ba: 1028225-74.2014.8.26.0114\n- N.  ORDEM:  2076\/14\nClasse  \u2013 \nAssunto: Procedimento\n Sum\u00e1rio - Seguro\nRequerente :ITAU SEGUROS  DE AUTO  E RESID\u00caNCIA  S\/A\nRequerido :Companhia  Paulista de For\u00e7a  e Luz  - CPFL\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Ortiz   Gomes\nProc.  N.  2076\/14\nVistos. D\u00ea-se  ci\u00eancia  \u00e0  requerida  dos  documentos  que  acompanharam  a  \nr\u00e9plica. Sem preju\u00edzo,  especifiquem  provas,  em  cinco  dias,  justificando-as.\nInt.\nCampinas , 18  de  junho  de  2015 .\nCARLOS  ORTIZ GOMES\n Juiz  de Direito  Titular da 9a.  Vara  C\u00edvel\nASSINATURA   ELETR\u00d4NICA  -  LEI  11.419\/2006\n IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028225-74.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 9F7AFF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ORTIZ GOMES, liberado nos autos em 22\/06\/2015 \u00e0s 10:23 . fls. 228"}},{"data":"18\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70024524-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 13\/02\/2015 18:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0026\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1823 P\u00e1gina: 1408\/1448","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0026\/2015 Teor do ato: Autor: apresentar r\u00e9plica em 10 dias. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Autor: apresentar r\u00e9plica em 10 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70014768-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/02\/2015 15:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Em 04 de fevereiro de 2015 \u00e9 juntado a estes autos o aviso de recebimento (AR303021232TJ - Cumprido), referente ao of\u00edcio n. 1028225-74.2014.8.26.0114-0001, emitido para Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0400\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1793 P\u00e1gina: 1429\/1449","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0400\/2014 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Carlos Ortiz Gomes Proc. n\u00ba de ordem 2076\/14 Vistos. Processe-se sob rito ordin\u00e1rio, como pleiteado, com as retifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias na ficha eletr\u00f4nica do processo. Cite-se a requerida para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a resposta. Int. Campinas,04 de dezembro de 2014. CARLOS ORTIZ GOMES Juiz de Direito Titular da 9\u00aa Vara C\u00edvel Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/12\/2014","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Carlos Ortiz Gomes Proc. n\u00ba de ordem 2076\/14 Vistos. Processe-se sob rito ordin\u00e1rio, como pleiteado, com as retifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias na ficha eletr\u00f4nica do processo. Cite-se a requerida para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a resposta. Int. Campinas,04 de dezembro de 2014. CARLOS ORTIZ GOMES Juiz de Direito Titular da 9\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Jardim  Santana  - CEP  \n13089-530,  Fone: (19) 3756-3642,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas9cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1028225-74.2014.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Seguro\nRequerente : ITAU SEGUROS  DE AUTO  E RESID\u00caNCIA  S\/A\nRequerido : Companhia Paulista de For\u00e7a  e Luz  - CPFL\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Ortiz   Gomes\nProc. n\u00ba  de  ordem  2076\/14\nVistos.\nProcesse-se  sob rito  ordin\u00e1rio,  como pleiteado,  com as retifica\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias na \nficha  eletr\u00f4nica  do processo.\nCite-se  a  requerida  para  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o  em  ep\u00edgrafe,  advertindo-se  do  prazo  de  \n15  (quinze)  dias  para  apresentar  a  resposta.\nInt.\nCampinas ,04  de  dezembro  de  2014 .\nCARLOS   ORTIZ   GOMES\n   Juiz  de Direito  Titular da 9\u00aa Vara  C\u00edvel\nASSINATURA ELETR\u00d4NICA  - LEI  11.419\/2006  - IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028225-74.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 7265B8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ORTIZ GOMES, liberado nos autos em 05\/12\/2014 \u00e0s 14:41 . fls. 108"}},{"data":"04\/12\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"02\/02\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/02\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"25\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":40,"total_andamentos":40}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"278699774","codPublicacaoOrigem":"608317522","dataDivulgacao":"Dec 11 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 12 2014 12:00:00:000AM","numero":"1028225-74.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1793","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1028225-74.2014.8.26.0114 - Procedimento Sum\u00e1rio - Seguro - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - Juiz(a) de Direito: Dr(a). Carlos Ortiz Gomes Proc. n\u00ba de ordem 2076\/14 Vistos. Processe-se sob rito ordin\u00e1rio, como pleiteado, com as retifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias na ficha eletr\u00f4nica do processo. Cite-se a requerida para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a resposta. Int. Campinas,04 de dezembro de 2014. CARLOS ORTIZ GOMES Juiz de Direito Titular da 9\u00aa Vara C\u00edvel - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJUIZ DE DIREITO TITULAR DA 9a VARA CIVEL - ADV: JOAO CARLOS DORO (OAB 136147\/SP)","paginaInicial":"1434","paginaFinal":"1434","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"458472","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4247706","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"495","usuarioCadastro":"suellen.barros","dataHoraCadastro":"Dec 11 2014 07:09:25:450AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1028225-74.2014.8.26.0114","numeroAntigo":"2076\/14","numeroUnificado":"1028225-74.2014.8.26.0114|2076\/14","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"292099282","codPublicacaoOrigem":"623920475","dataDivulgacao":"Feb  9 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 10 2015 12:00:00:000AM","numero":"1028225-74.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1823","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1028225-74.2014.8.26.0114 - Procedimento Sum\u00e1rio - Seguro - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Autor: apresentar r\u00e9plica em 10 dias. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0026\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ORTIZ GOMES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00cdRIAM RODRIGUES SANCHES SERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1429","paginaFinal":"1429","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"470636","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4637387","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb  8 2015 09:01:05:180AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1028225-74.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1028225-74.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"754936337","codPublicacaoOrigem":"1200175798","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1028225-74.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1028225-74.2014.8.26.0114 - Procedimento Comum - Seguro - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Juiz(a) de Direito: Dr(a). Guilherme Fernandes Cruz Humberto Vistos.ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A ingressou com a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos em face de COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ. Relatou ter firmado contrato de seguro residencial com a Sra. Roberta Pires Padilha de Pinho e, no dia 14\/01\/2014, ocorreu uma descarga el\u00e9trica no im\u00f3vel segurado, conforme descrito no aviso de sinistro, provocando danos em diversos aparelhos. Requereu o ressarcimento do valor indenizado \u00e0 contratante, no montante de R$ 7.041,77. Juntou documentos.Foi deferido o processamento pelo rito ordin\u00e1rio e a cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9 (fl. 108).A r\u00e9, citada, contestou o feito (fls. 112\/129). Alegou, preliminarmente, ilegitimidade ativa, em raz\u00e3o da segurada n\u00e3o figurar como titular da unidade consumidora; bem como faltar de interesse de agir, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pedido administrativo de ressarcimento. Sobre o m\u00e9rito mencionou a aplicabilidade da resolu\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 414\/2010 da ANEEL; a inexist\u00eancia de defeito na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o; a responsabilidade da consumidora pelas instala\u00e7\u00f5es internas; a exist\u00eancia de caso fortuito ou for\u00e7a maior; questionou a falta de documentos h\u00e1beis a demonstrar o valor da indeniza\u00e7\u00e3o; e impugnou o pedido de invers\u00e3o do \u00f4nus da prova nos termos do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Requereu a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou documentos.Houve r\u00e9plica (fls. 155\/193), a autora pediu o julgamento antecipado da lide e a r\u00e9 pediu prova pericial (fls. 232\/238 e 230).Saneado o feito, foi deferida a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial (fl. 252). Com a informa\u00e7\u00e3o, pela autora, de que n\u00e3o se encontrava na posse dos bens danificados e que desconhecia seu paradeiro (fls. 255\/257), a r\u00e9 requereu o julgamento antecipado (fls. 258).\u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.O feito comporta pronto julgamento, notadamente dada a dispensa de outras provas pelas partes.O pedido \u00e9 procedente.Conforme documentos juntados pela autora, os danos causados aos segurados, e indenizados por ela, decorreram de oscila\u00e7\u00e3o da rede el\u00e9trica em virtude de descarga el\u00e9trica.Tais documentos s\u00e3o id\u00f4neos para demonstrar a origem do dano, uma vez que elaborados por empresas alheias \u00e0s partes e ao processo.O sinistro teve origem em evento natural, que provocou descarga el\u00e9trica sobre a rede e isso, diversamente do que alegou a r\u00e9, trata-se de fortuito interno, que n\u00e3o afasta o dever de indenizar, pois relacionado ao risco da atividade desempenhada por ela. Nesse sentido o precedente:\"Acrescenta-se, por oportuno, ser inaplic\u00e1vel ao caso 'sub judice' o art. 393, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo Civil, pois a oscila\u00e7\u00e3o ou sobrecarga de energia na rede el\u00e9trica oriundas de queda de raios s\u00e3o previs\u00edveis e consistem em fortuito interno, ou seja, s\u00e3o fatos relacionados com a pr\u00f3pria atividade desenvolvida pela concession\u00e1ria de energia el\u00e9trica que, por explorar ramo perigoso de atividade, deve providenciar sistema de seguran\u00e7a e preven\u00e7\u00e3o contra as descargas el\u00e9tricas a fim de que os consumidores n\u00e3o sejam prejudicados com a queda abrupta de energia e, consequentemente, com a queima de aparelhos eletr\u00f4nicos. Em outras palavras, descargas atmosf\u00e9ricas (quedas de raio) ocorridas em fortes tempestades n\u00e3o podem ser consideradas for\u00e7a maior capaz de afastar a responsabilidade civil objetiva da concession\u00e1ria de energia el\u00e9trica, mas sim, risco inerente \u00e0 pr\u00f3pria atividade desenvolvida pela prestadora do servi\u00e7o, que dever\u00e1 ressarcir eventuais preju\u00edzos sofridos pelos consumidores em virtude da falta de efici\u00eancia do sistema de preven\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a disponibilizado pela apelante para evitar a ocorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00f5es ou sobrecarga da rede el\u00e9trica\" (TJSP 0000164-25.2010.8.26.0483). Portanto, cumpre \u00e0 requerida reembolsar a autora do valor pelo qual indenizou sua segurada. Isto posto, e considerando o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE o pedido, extinguindo-se o feito nos termos do artigo 487, I, do CPC, para condenar a requerida a pagar \u00e0 autora a quantia de R$ 7.041,77, corrigida monetariamente desde o efetivo desembolso, incidentes juros de mora de 1% ao m\u00eas contados desde a cita\u00e7\u00e3o.Arcar\u00e1 a r\u00e9 com as custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estes em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.C.Campinas, 11 de agosto de 2017. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0337\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME FERNANDES CRUZ HUMBERTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00cdRIAM RODRIGUES SANCHES SERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1986","paginaFinal":"1986","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"925182","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26214707","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep 14 2017 07:43:42:573AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1028225-74.2014.8.26.0114","numeroAntigo":"414\/2010","numeroUnificado":"1028225-74.2014.8.26.0114|414\/2010|0000164-25.2010.8.26.0483","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"259161957","codPublicacaoOrigem":"578029539","dataDivulgacao":"Sep 17 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2014 12:00:00:000AM","numero":"1028225-74.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1735","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1028225-74.2014.8.26.0114 CLASSE :PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO REQTE : ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL VARA :9\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CAMPINAS EM 15\/09\/2014","paginaInicial":"1138","paginaFinal":"1138","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"436859","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3769440","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Sep 16 2014 10:34:33:447PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1028225-74.2014.8.26.0114","numeroAntigo":"273843","numeroUnificado":"1028225-74.2014.8.26.0114|273843","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"346793461","codPublicacaoOrigem":"672119738","dataDivulgacao":"Jun 23 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 24 2015 12:00:00:000AM","numero":"1028225-74.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1910","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1028225-74.2014.8.26.0114 - Procedimento Sum\u00e1rio - Seguro - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Juiz(a) de Direito: Dr(a). Carlos Ortiz Gomes Proc. N. 2076\/14 Vistos. D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 requerida dos documentos que acompanharam a r\u00e9plica. Sem preju\u00edzo, especifiquem provas, em cinco dias, justificando-as. Int. Campinas, 18 de junho de 2015. CARLOS ORTIZ GOMES Juiz de Direito Titular da 9a. Vara C\u00edvel - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0141\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ORTIZ GOMES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00cdRIAM RODRIGUES SANCHES SERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1593","paginaFinal":"1593","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"505662","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7953957","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Jun 22 2015 11:23:43:847PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1028225-74.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1028225-74.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"558801226","codPublicacaoOrigem":"981807310","dataDivulgacao":"Sep 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"1028225-74.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2212","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1028225-74.2014.8.26.0114 - Procedimento Comum - Seguro - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - DECIS\u00c3OProcesso Digital n\u00ba:1028225-74.2014.8.26.0114 Classe - AssuntoProcedimento Comum - SeguroRequerente:ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/ARequerido:Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFLJuiz(a) de Direito: Dr(a). Guilherme Fernandes Cruz HumbertoVistos em saneador.Afasto a preliminar de ilegitimidade ativa, uma vez que h\u00e1 prova nos autos de que a pessoa que teve seus aparelhos danificados \u00e9 segurada da autora (fl. 44).Afasto tamb\u00e9m a preliminar de falta de interesse de agir em raz\u00e3o de n\u00e3o ser requisito indispens\u00e1vel o pedido administrativo para a propositura da a\u00e7\u00e3o judicial.Sem outras preliminares ou nulidades para apreciar, tampouco omiss\u00f5es a suprir, sendo as partes leg\u00edtimas e estando elas bem representadas, dou o feito por saneado.Defiro a prova pericial requerida a fl. 230, com o objetivo de analisar os aparelhos danificados e verificar a real causa do dano.Nomeio o perito Dr. Gald\u00eancio Jos\u00e9 Pinotti Martins, que dever\u00e1 ser intimado para estimar seus honor\u00e1rios.Sendo a per\u00edcia de interesse da parte demandada, arcar\u00e1 a requerida com os honor\u00e1rios periciais, depositando-os em 10 (dez) dias.Com a provid\u00eancia, intime-se o perito para que d\u00ea in\u00edcio aos trabalhos.Quesitos e assistentes t\u00e9cnicos nos prazos e termos legais.Com a juntada do laudo, que dever\u00e1 ser entregue em, no m\u00e1ximo, 45 dias, digam as partes.Int.Campinas, 20 de setembro de 2016.DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0320\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME FERNANDES CRUZ HUMBERTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00cdRIAM RODRIGUES SANCHES SERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1660","paginaFinal":"1660","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"750842","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16331042","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Sep 29 2016 10:48:43:370PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1028225-74.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1028225-74.2014.8.26.0114|1028225-74.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"398984536","codPublicacaoOrigem":"717176982","dataDivulgacao":"Oct 27 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 28 2015 12:00:00:000AM","numero":"1028225-74.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1996","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1028225-74.2014.8.26.0114 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Juiz(a) de Direito: Dr(a). Carlos Ortiz Gomes Proc. 2076\/14 Vistos. Ci\u00eancia ao r\u00e9u dos documentos acrescidos \u00e0 fls. 241\/248. Ap\u00f3s, venham cls. Para o saneador. Int. Campinas, 21 de outubro de 2015. CARLOS ORTIZ GOMES JUIZ DE DIREITO TITULAR DA 9a VARA CIVEL - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0258\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ORTIZ GOMES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00cdRIAM RODRIGUES SANCHES SERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1767","paginaFinal":"1767","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"543758","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9890056","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"126145","usuarioCadastro":"carlos.silva","dataHoraCadastro":"Oct 26 2015 10:57:01:043PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1028225-74.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1028225-74.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}