{"numero":"1028276-06.2016.8.26.0053","processos":[{"processo":"1028276-06.2016.8.26.0053","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"30\/06\/2016 \u00e0s 13:53 - Livre\n2\u00aa Vara de Acidentes do Trabalho - Foro Central - Fazenda P\u00fablica\/Acidentes","juiz":"Andreia Maura Bertoline Rezende de Lima","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jefferson Cardoso Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Instituto Nacional do Seguro Social - INSS"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Vladimir Renato de Aquino Lopes"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0199\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2450 P\u00e1gina: 1389 ss.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0199\/2017 Teor do ato: Vistos.Intime-se a(s) parte(s) autora(s) para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es no prazo legal.Certificada a regularidade do(s) recurso(s), remetam-se os autos para o E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com as homenagens deste Ju\u00edzo.Int. Advogados(s): Vladimir Renato de Aquino Lopes (OAB 94932\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Intime-se a(s) parte(s) autora(s) para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es no prazo legal.Certificada a regularidade do(s) recurso(s), remetam-se os autos para o E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com as homenagens deste Ju\u00edzo.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto  Dona  Paulina,  80 ,   16\u00aa  andar  -  sala  1608  -   Centro\nCEP:   01501-020  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  3242-2333  -  E-mail:   sp2actr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1028276-06.2016.8.26.0053  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1028276-06.2016.8.26.0053  - 2016\/000604\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - DIREITO  PREVIDENCI\u00c1RIO\nRequerente : Jefferson Cardoso Santos\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a). \nAndreia   Maura   Bertoline   Rezende   de   Lima\nNesta  data,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  de  \nAcidentes  do  Trabalho ,  Dr(a).  Andreia  Maura  Bertoline  Rezende  de  Lima .  S\u00e3o  Paulo ,  06  de  \noutubro  de  2017 . \nEu,  Henrique  Inoue , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\nIntime-se  a(s)  parte(s)  autora(s)  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contrarraz\u00f5es  no  prazo  legal.\nCertificada  a  regularidade  do(s)  recurso(s),  remetam-se  os  autos  para  o  E.  Tribunal  \nde  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  com  as  homenagens  deste  Ju\u00edzo.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 \nMARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028276-06.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 391504D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 06\/10\/2017 \u00e0s 17:17 . fls. 108"}},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70307403-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 06\/10\/2017 15:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Termo de Ci\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Termo de Ci\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0184\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 1451 ss.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0184\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos formulados nesta a\u00e7\u00e3o acident\u00e1ria ajuizada por Jefferson Cardoso Santos, possuidor(a) do CPF n\u00ba 313.551.698-95, e condeno o INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS a lhe pagar:a) Aux\u00edlio-acidente de 50% sobre o sal\u00e1rio-de-benef\u00edcio a ser apurado em regular execu\u00e7\u00e3o, a partir de 19\/07\/2017, que \u00e9 a data da juntada do laudo pericial nos autos digitais, oportunidade em que se reconheceu a consolida\u00e7\u00e3o da les\u00e3o e a incapacidade dela resultante, devendo o benef\u00edcio ficar suspenso at\u00e9 a cessa\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio-doen\u00e7a ora em curso, bem como em todos os per\u00edodos posteriores em que concedido o aux\u00edlio-doen\u00e7a pelas mesmas mol\u00e9stias, vedada a cumula\u00e7\u00e3o com benef\u00edcio de aposentadoria e observada a prescri\u00e7\u00e3o quinquenal.b) Abono anual (Lei n\u00ba 8.213\/91, artigo 40);c) A contar da cita\u00e7\u00e3o, incidem juros morat\u00f3rios mensais sobre o total acumulado das parcelas vencidas at\u00e9 a cita\u00e7\u00e3o e, a partir desta, sobre o valor de cada parcela vencida, m\u00eas a m\u00eas. Os juros ser\u00e3o de 0,5% at\u00e9 o in\u00edcio da vig\u00eancia do Novo C\u00f3digo Civil (10 de janeiro de 2003), de 1% desde referida data at\u00e9 30 de junho de 2009, e, a partir de ent\u00e3o, incidem os juros de 0,5% aplicados \u00e0 caderneta de poupan\u00e7a, nos termos do artigo 1\u00ba-F da Lei n\u00ba 9.494\/1997, com a reda\u00e7\u00e3o que lhe foi dada pela Lei n\u00ba 11.960\/2009.Os valores devidos pelos benef\u00edcios em atraso ser\u00e3o atualizados nos termos dos artigos 41 e 41-A da Lei n\u00ba 8.213\/91 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, aplicando-se a Lei 11.960\/09 at\u00e9 a data do c\u00e1lculo exequendo e, a partir de ent\u00e3o, IPCA-e, nos termos do artigo 31, da Lei n\u00ba 13.408\/2016.Tendo em vista a natureza il\u00edquida desta senten\u00e7a e em observ\u00e2ncia ao disposto no artigo 85, \u00a74\u00ba, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, anoto que a fixa\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios sucumbenciais se dar\u00e1 por ocasi\u00e3o de liquida\u00e7\u00e3o do julgado, ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o da conta do montante devido a t\u00edtulo do cr\u00e9dito principal e juros morat\u00f3rios, observada a S\u00famula 111 do STJ.Por fim, julgo extinto o feito, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Decorrido o prazo para a interposi\u00e7\u00e3o de recurso volunt\u00e1rio, remetam-se os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia para o reexame necess\u00e1rio.Publique-se, intimem-se e arquivem-se, no momento pr\u00f3prio.T\u00f3pico s\u00edntese: processo n\u00ba: 1028276-06.2016.8.26.0053; nome da autoria: Jefferson Cardoso Santos; benef\u00edcio concedido: aux\u00edlio-acidente 50%; DIB: ; RMI: a ser calculada oportunamente. Advogados(s): Vladimir Renato de Aquino Lopes (OAB 94932\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos formulados nesta a\u00e7\u00e3o acident\u00e1ria ajuizada por Jefferson Cardoso Santos, possuidor(a) do CPF n\u00ba 313.551.698-95, e condeno o INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS a lhe pagar:a) Aux\u00edlio-acidente de 50% sobre o sal\u00e1rio-de-benef\u00edcio a ser apurado em regular execu\u00e7\u00e3o, a partir de 19\/07\/2017, que \u00e9 a data da juntada do laudo pericial nos autos digitais, oportunidade em que se reconheceu a consolida\u00e7\u00e3o da les\u00e3o e a incapacidade dela resultante, devendo o benef\u00edcio ficar suspenso at\u00e9 a cessa\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio-doen\u00e7a ora em curso, bem como em todos os per\u00edodos posteriores em que concedido o aux\u00edlio-doen\u00e7a pelas mesmas mol\u00e9stias, vedada a cumula\u00e7\u00e3o com benef\u00edcio de aposentadoria e observada a prescri\u00e7\u00e3o quinquenal.b) Abono anual (Lei n\u00ba 8.213\/91, artigo 40);c) A contar da cita\u00e7\u00e3o, incidem juros morat\u00f3rios mensais sobre o total acumulado das parcelas vencidas at\u00e9 a cita\u00e7\u00e3o e, a partir desta, sobre o valor de cada parcela vencida, m\u00eas a m\u00eas. Os juros ser\u00e3o de 0,5% at\u00e9 o in\u00edcio da vig\u00eancia do Novo C\u00f3digo Civil (10 de janeiro de 2003), de 1% desde referida data at\u00e9 30 de junho de 2009, e, a partir de ent\u00e3o, incidem os juros de 0,5% aplicados \u00e0 caderneta de poupan\u00e7a, nos termos do artigo 1\u00ba-F da Lei n\u00ba 9.494\/1997, com a reda\u00e7\u00e3o que lhe foi dada pela Lei n\u00ba 11.960\/2009.Os valores devidos pelos benef\u00edcios em atraso ser\u00e3o atualizados nos termos dos artigos 41 e 41-A da Lei n\u00ba 8.213\/91 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, aplicando-se a Lei 11.960\/09 at\u00e9 a data do c\u00e1lculo exequendo e, a partir de ent\u00e3o, IPCA-e, nos termos do artigo 31, da Lei n\u00ba 13.408\/2016.Tendo em vista a natureza il\u00edquida desta senten\u00e7a e em observ\u00e2ncia ao disposto no artigo 85, \u00a74\u00ba, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, anoto que a fixa\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios sucumbenciais se dar\u00e1 por ocasi\u00e3o de liquida\u00e7\u00e3o do julgado, ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o da conta do montante devido a t\u00edtulo do cr\u00e9dito principal e juros morat\u00f3rios, observada a S\u00famula 111 do STJ.Por fim, julgo extinto o feito, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Decorrido o prazo para a interposi\u00e7\u00e3o de recurso volunt\u00e1rio, remetam-se os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia para o reexame necess\u00e1rio.Publique-se, intimem-se e arquivem-se, no momento pr\u00f3prio.T\u00f3pico s\u00edntese: processo n\u00ba: 1028276-06.2016.8.26.0053; nome da autoria: Jefferson Cardoso Santos; benef\u00edcio concedido: aux\u00edlio-acidente 50%; DIB: ; RMI: a ser calculada oportunamente.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto   Dona   Paulina,   80 ,   16\u00aa   andar   -   sala   1608   -   Centro\nCEP:   01501-020   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3242-2333   -   E-mail:   sp2actr@tjsp.jus.br\n1028276-06.2016.8.26.0053 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1028276-06.2016.8.26.0053\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  PREVIDENCI\u00c1RIO\nRequerente : Jefferson Cardoso Santos\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andreia   Maura   Bertoline   Rezende   de   Lima\nVistos.\nJEFFERSON  CARDOSO  SANTOS ,  qualificado(a)  nos  autos,  ajuizou  a  \npresente  a\u00e7\u00e3o  acident\u00e1ria  em  face  do  INSTITUTO  NACIONAL  DO  SEGURO  \nSOCIAL  -  INSS  sob  a  alega\u00e7\u00e3o  de  que,  \u00e0  \u00e9poca  em  que  laborava  como  operadora  \n\" bankfone \" para  a  empregadora  Banco  Ita\u00fa  S\/A ,  desenvolveu  patologia  psiqui\u00e1trica  em  \nraz\u00e3o  da  excessiva  cobran\u00e7a  efetuada  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  patologia  esta  que  passou  \na   comprometer  sua  capacidade  laborativa.  Requereu  a  proced\u00eancia,  para  obten\u00e7\u00e3o  dos  \nbenef\u00edcios  cab\u00edveis,  a  convers\u00e3o  dos  benef\u00edcios  previdenci\u00e1rios  em  seus  hom\u00f4nimos  \nacident\u00e1rios  (fls.  01\/08).  Com  a  inicial,  vieram  documentos  (fls.  12\/35).\nDevidamente  citado,  o  r\u00e9u  contestou,  deduzindo,  em  ep\u00edtome,  a  inexist\u00eancia  \nde  comprova\u00e7\u00e3o  do  bin\u00f4mio  incapacidade-nexo  causal.  Postulou  o  decreto  de  \nimproced\u00eancia  (fls.  74\/77),  juntando  documentos  (fls.  78\/82)\nO  laudo  pericial  foi  juntado  aos  autos  (fls.  46\/70).\n\u00c9  o  sucinto  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nPor  pro\u00eamio,  impende  consignar  que  o  direito  a  esta  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  imprescrit\u00edvel,  \nprescrevendo  apenas  as  presta\u00e7\u00f5es  devidas  e  n\u00e3o  reclamadas  que  precedem  ao  quinqu\u00eanio  \nanterior  \u00e0  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  (artigo  240,  par\u00e1grafo  1\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).  \nNeste  sentido:  \u201cAplic\u00e1vel  a  prescri\u00e7\u00e3o  q\u00fcinq\u00fcenal  \u00e0s  presta\u00e7\u00f5es  que  antecedem  os  cinco  \n(05)  anos  precedentes  \u00e0  propositura  da  a\u00e7\u00e3o\u201d  (Ap.  s\/  revis\u00e3o  631.706-00\/8,  1\u00aa  C.,  Rel.  Juiz  \nVANDERCI  ALVARES,  j.  em  29.1.2002).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028276-06.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 3759FD8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:52 . fls. 84\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto   Dona   Paulina,   80 ,   16\u00aa   andar   -   sala   1608   -   Centro\nCEP:   01501-020   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3242-2333   -   E-mail:   sp2actr@tjsp.jus.br\n1028276-06.2016.8.26.0053 - lauda  2\nNo\n m\u00e9rito,  o s pedido s s\u00e3o  parcialmente  procedente s.\nCom  efeito,  o  nexo  causal  entre  o  quadro  apresentado  pela  autoria  e  o  \nacidente  de  trabalho  noticiado  na  inicial  emerge  demonstrado  n\u00e3o  s\u00f3  pelo  teor  da  prova  \nt\u00e9cnica,  como,  tamb\u00e9m,  pela  concess\u00e3o  administrativa  de  aux\u00edlio-doen\u00e7a  por  acidente  de  \ntrabalho  (fls.  78\/82).\nNo  que  concerne  ao  comprometimento  da  capacidade  laborativa,  s\u00e3o  \nconvincentes  as  explica\u00e7\u00f5es  do  perito  oficial,  que,  mediante  detalhado  exame,  concluiu  \npela  incapacidade  laborativa  parcial  e  permanente  da  autoria  e  que  tal  incapacidade  \u00e9 \ndecorrente  de  sequelas  que  guardam  nexo  causal  com  o  acidente  de  trabalho  sofrido  (fl s. \n60). Sabendo-se que  as  atividades  exercidas  pela  autoria  s\u00e3o  eminentemente  \nf\u00edsicas,  n\u00e3o  h\u00e1  d\u00favida  de  que  as  mencionadas  sequelas  repercutem  sobre  seu  potencial  \nlaborativo.  Da\u00ed  estar  a  merecer  inteira  credibilidade  o  entendimento  m\u00e9dico  acima  \nenunciado.  Cumpre  ressaltar  que,  para  o  cabimento  da  repara\u00e7\u00e3o  acident\u00e1ria,  n\u00e3o  \u00e9 \nimperioso  a  aquela  deixar  de  trabalhar,  bastando,  como  sabido,  que  fique  sujeita  ao  \ndisp\u00eandio  de  maior  esfor\u00e7o  para  o  desempenho  de  sua  atividade  profissional.  Se  precisa  se  \nesfor\u00e7ar  mais  para  fazer  o  mesmo,  est\u00e1  evidente  que  sua  capacidade  diminuiu.  \u00c9,  \nprecisamente,  o  que  aqui  se  d\u00e1,  n\u00e3o  havendo  necessidade  da  produ\u00e7\u00e3o  de  mais  provas.\nAssim,  comprovada  a  redu\u00e7\u00e3o  da  capacidade  laboral  e  o  efetivo  nexo  \ncausal,  a  autoria  faz  jus  ao  aux\u00edlio-acidente  de  50%,  calculado  sobre  o  sal\u00e1rio  de  benef\u00edcio,  \nnos  termos  do  artigo  86,  da  Lei  n\u00ba  8.213\/91.\nFrise-se  que  o  momento  em  que  restou  caracterizada  de  forma  inequ\u00edvoca  a  \nincapacidade  parcial  e  permanente  da  autoria  foi  a  juntada  do  laudo  pericial  aos  autos,  \nocasi\u00e3o  em  que  o  r\u00e9u  efetivamente  se  constitui  em  mora  ao  ter  ci\u00eancia  da  incapacidade  \nlaborativa  da  autoria,  devendo  ser  considerada,  desta  forma,  o  momento  adequado  para  a  \nfixa\u00e7\u00e3o  do  termo  inicial  do  benef\u00edcio,  consoante  as  seguintes  jurisprud\u00eancias:\n\"ACIDENT\u00c1RIA  -  PROBLEMA  COLUNAR  -  LIAME  OCUPACIONAL  E  \nPREJU\u00cdZO  FUNCIONAL  RECONHECIDOS  -  INDENIZABILIDADE.  \n\u201cReconhecido  tecnicamente  que  o  problema  que  acomete  a  coluna  do  autor  \nguarda  liame  com  a  atividade  profissional  desempenhada  e  efetivamente  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028276-06.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 3759FD8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:52 . fls. 85\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto   Dona   Paulina,   80 ,   16\u00aa   andar   -   sala   1608   -   Centro\nCEP:   01501-020   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3242-2333   -   E-mail:   sp2actr@tjsp.jus.br\n1028276-06.2016.8.26.0053 - lauda  3\nrestringe\n a  sua  capacidade  de  trabalho,  de  rigor  a  concess\u00e3o  do  aux\u00edlio-acidente  \na  partir  da  data  da  juntada  (libera\u00e7\u00e3o)  do  laudo  pericial  aos  autos .  Os  \nvalores  em  atraso  ser\u00e3o  apurados  na  forma  da  Lei  8.213\/91  com  atualiza\u00e7\u00e3o  \npelo  IGP-DI  e  acrescidos  de  juros  de  mora  (estes  \u00e0  base  mensal  conforme  Lei  \n11.960\/09).  A  renda  mensal  a  ser  implantada  ser\u00e1  reajustada  pelos  \u00edndices  de  \nmanuten\u00e7\u00e3o\u201d.  (...).  Apela\u00e7\u00e3o  do  INSS  desprovida;  senten\u00e7a  reformada  em  parte  \npor  for\u00e7a  do  reexame  necess\u00e1rio  e  do  provimento  do  recurso  do  autor.  \n(Apela\u00e7\u00e3o  \/  Reexame  Necess\u00e1rio  n\u00ba  4002681-44.2013.8.26.0348;  Rel.  Des.  \nLUIZ  DE  LORENZI;  \u00d3rg\u00e3o  Julgador:  16\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  P\u00fablico;  j. \n9.8.2016  -  grifei)\nACIDENT\u00c1RIA.  Motorista  de  transporte.  Les\u00e3o  na  coluna.  Nexo  causal  \nreconhecido.  Redu\u00e7\u00e3o  parcial  e  permanente  da  capacidade  laborativa.  Aux\u00edlio-\nacidente  devido  a  partir  da  juntada  do  laudo  pericial,  compensando-se  os  \nvalores  pagos  por  for\u00e7a  da  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela.  Valores  em  \natraso  que  devem  ser  atualizados  m\u00eas  a  m\u00eas,  afastada  a  ado\u00e7\u00e3o  do  INPC.  \nIncid\u00eancia  do  IPCA-E  a  partir  da  elabora\u00e7\u00e3o  da  conta  de  liquida\u00e7\u00e3o.  Juros  de  \nmora  devidos  desde  o  termo  inicial  do  benef\u00edcio,  m\u00eas  a  m\u00eas,  de  forma  \ndecrescente.  Aplica\u00e7\u00e3o  do  art.  5\u00ba  da  Lei  n\u00ba  11.960\/09,  por\u00e9m  apenas  no  que  \nconcerne  aos  juros,  ante  o  resultado  do  julgamento  da  ADI  n\u00ba  4.357  pelo  STF.  \nQuest\u00e3o  relativa  ao  termo  final  dos  juros  relegada  para  a fase  de  execu\u00e7\u00e3o.  \nNecessidade  de  adequa\u00e7\u00e3o  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios.  Recursos  aut\u00e1rquico  e  \noficial  parcialmente  providos.  \n(Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  1020388-20.2015.8.26.0053;  Rel.  Des.  CYRO  BONILHA;  \u00d3rg\u00e3o  \nJulgador:  16\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  P\u00fablico;  j.  23.8.2016  -  grifei)\nEntretanto,  como  o  autor  recebe  administrativamente  aux\u00edlio-doen\u00e7a  em  \nraz\u00e3o  da  mesma  sequela  (fls.  80\/81),  e,  considerando  a  impossibilidade  legal  de  cumular  \nbenef\u00edcios,  o  aux\u00edlio-acidente  concedido  nesta  oportunidade  ficar\u00e1  com  o  pagamento  \nsuspenso  enquanto  o  aux\u00edlio-doen\u00e7a  por  acidente  do  trabalho  estiver  ativo.\nNo  que  tange  \u00e0  convers\u00e3o  dos  benef\u00edcios  previdenci\u00e1rios  em  seu  hom\u00f4nimo  \nacident\u00e1rio,  este  carece  de  acolhimento,  pois  a  autora  gozou  somente  de  benef\u00edcios  \nacident\u00e1rios.  Desta  forma,  o  pedido  de  convers\u00e3o  de  benef\u00edcios  previdenci\u00e1rios  n\u00e3o  pode  \nser  conhecido  em  raz\u00e3o  da  manifesta  falta  de  interesse  processual,  uma  vez  que  a  parte  n\u00e3o  \npode  requerer  a  convers\u00e3o  de  um  benef\u00edcio  de  que  jamais  gozou.  \nAnte  o  exposto,  julgo  PARCIALMENTE  PROCEDENTE S o s  pedido s \nformulado s  nesta  a\u00e7\u00e3o  acident\u00e1ria  ajuizada  por  JEFFERSON  CARDOSO  SANTOS , \npossuidor(a)  do  CPF  n\u00ba  313.551.698-95,  e  condeno  o  INSTITUTO  NACIONAL  DO  \nSEGURO  SOCIAL  -  INSS  a  lhe  pagar:\na)  Aux\u00edlio-acidente  de  50%  sobre  o  sal\u00e1rio-de-benef\u00edcio  a  ser  apurado  em  \nregular  execu\u00e7\u00e3o,  a  partir  de  19\/07\/2017,  que  \u00e9  a  data  da  juntada  do  laudo  pericial  nos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028276-06.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 3759FD8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:52 . fls. 86\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto   Dona   Paulina,   80 ,   16\u00aa   andar   -   sala   1608   -   Centro\nCEP:   01501-020   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3242-2333   -   E-mail:   sp2actr@tjsp.jus.br\n1028276-06.2016.8.26.0053 - lauda  4\nautos\n digitais,  oportunidade  em  que  se  reconheceu  a  consolida\u00e7\u00e3o  da  les\u00e3o  e  a \nincapacidade  dela  resultante,  devendo  o  benef\u00edcio  ficar  suspenso  at\u00e9  a  cessa\u00e7\u00e3o  do  aux\u00edlio-\ndoen\u00e7a  ora  em  curso,  bem  como  em  todos  os  per\u00edodos  posteriores  em  que  concedido  o  \naux\u00edlio-doen\u00e7a  pelas  mesmas  mol\u00e9stias,  vedada  a  cumula\u00e7\u00e3o  com  benef\u00edcio  de  \naposentadoria  e  observada  a  prescri\u00e7\u00e3o  quinquenal.\nb)  Abono  anual  (Lei  n\u00ba  8.213\/91,  artigo  40);\nc)  A  contar  da  cita\u00e7\u00e3o,  incidem  juros  morat\u00f3rios  mensais  sobre  o  total  \nacumulado  das  parcelas  vencidas  at\u00e9  a  cita\u00e7\u00e3o  e,  a  partir  desta,  sobre  o  valor  de  cada  \nparcela  vencida,  m\u00eas  a  m\u00eas.  Os  juros  ser\u00e3o  de  0,5%  at\u00e9  o  in\u00edcio  da  vig\u00eancia  do  Novo  \nC\u00f3digo  Civil  (10  de  janeiro  de  2003),  de  1%  desde  referida  data  at\u00e9  30  de  junho  de  2009,  \ne,  a  partir  de  ent\u00e3o,  incidem  os  juros  de  0,5%  aplicados  \u00e0  caderneta  de  poupan\u00e7a,  nos  \ntermos  do  artigo  1\u00ba-F  da  Lei  n\u00ba  9.494\/1997,  com  a  reda\u00e7\u00e3o  que  lhe  foi  dada  pela  Lei  n\u00ba  \n11.960\/2009. Os valores  devidos  pelos  benef\u00edcios  em  atraso  ser\u00e3o  atualizados  nos  termos  \ndos  artigos  41  e  41-A  da  Lei  n\u00ba  8.213\/91  e  altera\u00e7\u00f5es  posteriores,  aplicando-se  a Lei  \n11.960\/09  at\u00e9  a  data  do  c\u00e1lculo  exequendo  e,  a  partir  de  ent\u00e3o,  IPCA-e,  nos  termos  do  \nartigo  31,  da  Lei  n\u00ba  13.408\/2016.\nTendo  em  vista  a  natureza  il\u00edquida  desta  senten\u00e7a  e  em  observ\u00e2ncia  ao  \ndisposto  no  artigo  85,  \u00a74\u00ba,  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  anoto  que  a  fixa\u00e7\u00e3o  de  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  sucumbenciais  se  dar\u00e1  por  ocasi\u00e3o  de  liquida\u00e7\u00e3o  do  julgado,  ap\u00f3s  \na   apresenta\u00e7\u00e3o  da  conta  do  montante  devido  a  t\u00edtulo  do  cr\u00e9dito  principal  e  juros  \nmorat\u00f3rios,  observada  a  S\u00famula  111  do  STJ.\nPor  fim,  julgo  extinto  o  feito,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  \nartigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nDecorrido  o  prazo  para  a  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  volunt\u00e1rio,  remetam-se  os  \nautos  \u00e0  Superior  Inst\u00e2ncia  para  o  reexame  necess\u00e1rio.\nPublique-se,  intimem-se  e  arquivem-se,  no  momento  pr\u00f3prio.\nT\u00f3pico  s\u00edntese :  processo  n\u00ba:  1028276-06.2016.8.26.0053 ; nome  da  autoria:  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028276-06.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 3759FD8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:52 . fls. 87\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto   Dona   Paulina,   80 ,   16\u00aa   andar   -   sala   1608   -   Centro\nCEP:   01501-020   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3242-2333   -   E-mail:   sp2actr@tjsp.jus.br\n1028276-06.2016.8.26.0053 - lauda  5\nJefferson\n Cardoso  Santos ;  benef\u00edcio  concedido:  aux\u00edlio-acidente  50%;  DIB:  ;  RMI:  a  ser  \ncalculada  oportunamente.\nS\u00e3o Paulo , 05  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028276-06.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 3759FD8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:52 . fls. 88"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70268906-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/09\/2017 16:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70244518-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/08\/2017 13:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Termo de Ci\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0150\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2393 P\u00e1gina: 1272 ss.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0150\/2017 Teor do ato: Vistos.Juntado o laudo, fixo os honor\u00e1rios periciais em R$ 560,00.Aos assistentes t\u00e9cnicos, que poder\u00e3o oferecer seus pareceres no prazo comum de 15 (quinze) dias, nos termos do art. 477, \u00a7 1\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.Em seguida, se nada for requerido, \u00e0s raz\u00f5es finais escritas, no prazo comum de 15 (quinze) dias, nos termos do artigo 364, \u00a7 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.Int. Advogados(s): Vladimir Renato de Aquino Lopes (OAB 94932\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Juntado o laudo, fixo os honor\u00e1rios periciais em R$ 560,00.Aos assistentes t\u00e9cnicos, que poder\u00e3o oferecer seus pareceres no prazo comum de 15 (quinze) dias, nos termos do art. 477, \u00a7 1\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.Em seguida, se nada for requerido, \u00e0s raz\u00f5es finais escritas, no prazo comum de 15 (quinze) dias, nos termos do artigo 364, \u00a7 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto  Dona  Paulina,  80 ,   16\u00aa  andar  -  sala  1608  -   Centro\nCEP:   01501-020  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  3242-2333  -  E-mail:   sp2actr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1028276-06.2016.8.26.0053  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1028276-06.2016.8.26.0053  - 2016\/000604\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - DIREITO  PREVIDENCI\u00c1RIO\nRequerente : Jefferson Cardoso Santos\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a). \nWilliam   Mikalauskas\nNesta  data,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  de  \nAcidentes  do  Trabalho , Dr(a).  William  Mikalauskas . S\u00e3o  Paulo , 19  de  julho  de  2017 . \nEu,  Henrique  Inoue , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\nJuntado  o  laudo,  fixo  os  honor\u00e1rios  periciais  em  R$  560,00.\nAos  assistentes  t\u00e9cnicos,  que  poder\u00e3o  oferecer  seus  pareceres  no  prazo  comum  de  \n15  (quinze)  dias,  nos  termos  do  art.  477,  \u00a7  1\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nEm  seguida,  se  nada  for  requerido,  \u00e0s  raz\u00f5es  finais  escritas,  no  prazo  comum  de  15  \n(quinze)  dias,  nos  termos  do  artigo  364,  \u00a7  2\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028276-06.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 348253D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WILLIAM MIKALAUSKAS, liberado nos autos em 19\/07\/2017 \u00e0s 17:07 . fls. 71"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0035\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2293 P\u00e1gina: 1303 ss.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0035\/2017 Teor do ato: CERTIFICO E DOU F\u00c9 que o(a) autor(a) compareceu nesta data em Cart\u00f3rio, ficando intimado(a) de que dever\u00e1 comparecer na DIVIS\u00c3O DE PER\u00cdCIAS M\u00c9DICAS ACIDENT\u00c1RIAS, situada no Viaduto Dona Paulina, n\u00ba 80, 2\u00ba andar, Centro, S\u00e3o Paulo-Capital, no dia 19 de ABRIL de 2017, \u00e0s 10:30 horas, a fim de ser examinado(a) pelo(a) perito(a) judicial, Dr(a). Jos\u00e9 Ot\u00e1vio de Felice J\u00fanior, e Assistentes T\u00e9cnicos das partes que eventualmente estejam presentes. Advogados(s): Vladimir Renato de Aquino Lopes (OAB 94932\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    CERTIFICO E DOU F\u00c9 que o(a) autor(a) compareceu nesta data em Cart\u00f3rio, ficando intimado(a) de que dever\u00e1 comparecer na DIVIS\u00c3O DE PER\u00cdCIAS M\u00c9DICAS ACIDENT\u00c1RIAS, situada no Viaduto Dona Paulina, n\u00ba 80, 2\u00ba andar, Centro, S\u00e3o Paulo-Capital, no dia 19 de ABRIL de 2017, \u00e0s 10:30 horas, a fim de ser examinado(a) pelo(a) perito(a) judicial, Dr(a). Jos\u00e9 Ot\u00e1vio de Felice J\u00fanior, e Assistentes T\u00e9cnicos das partes que eventualmente estejam presentes.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0005\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2271 P\u00e1gina: 861 ss.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0005\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2271 P\u00e1gina: 861 ss.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0005\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante da certid\u00e3o de fls. 49, aguarde-se por 15 dias.Int. Advogados(s): Vladimir Renato de Aquino Lopes (OAB 94932\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0005\/2017 Teor do ato: Vistos.Intime-se o autor para comparecer em Cart\u00f3rio no prazo de 05 (cinco) dias e dar andamento ao processo, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado, devendo o(a) sr(a). Oficial(a) de Justi\u00e7a INTIMAR o autor do conte\u00fado do presente despacho no endere\u00e7o em ep\u00edgrafe, na forma da lei.Int. Advogados(s): Vladimir Renato de Aquino Lopes (OAB 94932\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Diante da certid\u00e3o de fls. 49, aguarde-se por 15 dias.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto  Dona  Paulina,  80 ,   16\u00aa  andar  -  sala  1608  -   Centro\nCEP:   01501-020  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  3242-2333  -  E-mail:   sp2actr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1028276-06.2016.8.26.0053  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1028276-06.2016.8.26.0053  - 2016\/000604\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - DIREITO  PREVIDENCI\u00c1RIO\nRequerente : Jefferson Cardoso Santos\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a). \nAndreia   Maura   Bertoline   Rezende   de   Lima\nNesta  data,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  de  \nAcidentes  do  Trabalho ,  Dr(a).  Andreia  Maura  Bertoline  Rezende  de  Lima .  S\u00e3o  Paulo ,  10  de  \njaneiro  de  2017 . \nEu,  Delgrado  Alves  de  Oliveira  Souza , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\nDiante  da  certid\u00e3o  de  fls.  49,  aguarde-se  por  15  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028276-06.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 2AB4675. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 10\/01\/2017 \u00e0s 18:24 . fls. 50"}},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica (Nova)","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 053.2016\/062093-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 11\/01\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara de Acidentes do Trabalho","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Intime-se o autor para comparecer em Cart\u00f3rio no prazo de 05 (cinco) dias e dar andamento ao processo, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado, devendo o(a) sr(a). Oficial(a) de Justi\u00e7a INTIMAR o autor do conte\u00fado do presente despacho no endere\u00e7o em ep\u00edgrafe, na forma da lei.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nVIADUTO  DONA PAULINA,  80, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n  DESPACHO - MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1028276-06.2016.8.26.0053  - 2016\/000604\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - DIREITO  PREVIDENCI\u00c1RIO\nRequerente : Jefferson Cardoso Santos\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nPessoa(s)  a ser(em)  \nintimida(s): Joao\n Rios,  428, Jardim  Daysy - CEP  02358-020,  S\u00e3o Paulo-SP\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Andreia  Maura  Bertoline  Rezende  de  Lima\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nNesta  data,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  \nVara  de  Acidentes  do  Trabalho ,  Dr(a).  Andreia  Maura  Bertoline  Rezende  de  Lima . S\u00e3o  Paulo , \n26  de  outubro  de  2016 . \nEu,  Irene  Menezes  Santana , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\nIntime-se  o  autor  para  comparecer  em  Cart\u00f3rio  no  prazo  de  05  (cinco)  dias  e  dar  \nandamento  ao  processo,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.\nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado ,  devendo  o(a)  sr(a).  \nOficial(a)  de  Justi\u00e7a  INTIMAR  o autor  do  conte\u00fado  do  presente  despacho  no  endere\u00e7o  em  \nep\u00edgrafe,  na  forma  da  lei.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 \nMARGEM DIREITA\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  \nexerc\u00edcio da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  \nPenal, artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028276-06.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 27BC4A5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 26\/10\/2016 \u00e0s 15:41 . fls. 46"}},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica (Nova)","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0194\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2212 P\u00e1gina: 1182 e s.s","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0194\/2016 Teor do ato: Vistos.Diante da negativa de fls. 42, providencie o patrono o comparecimento de seu constituinte em Cart\u00f3rio a fim de ser encaminhado \u00e0 per\u00edcia.Int. Advogados(s): Vladimir Renato de Aquino Lopes (OAB 94932\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Diante da negativa de fls. 42, providencie o patrono o comparecimento de seu constituinte em Cart\u00f3rio a fim de ser encaminhado \u00e0 per\u00edcia.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nViaduto  Dona  Paulina,  80 ,   16\u00aa  andar  -  sala  1608  -   Centro\nCEP:   01501-020  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  3242-2333  -  E-mail:   sp2actr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1028276-06.2016.8.26.0053  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1028276-06.2016.8.26.0053  - 2016\/000604\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - DIREITO  PREVIDENCI\u00c1RIO\nRequerente : Jefferson Cardoso Santos\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a). \nAndreia   Maura   Bertoline   Rezende   de   Lima\nNesta  data,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  de  \nAcidentes  do  Trabalho ,  Dr(a).  Andreia  Maura  Bertoline  Rezende  de  Lima .  S\u00e3o  Paulo ,  22  de  \nsetembro  de  2016 . \nEu,  Delgrado  Alves  de  Oliveira  Souza , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\nDiante  da  negativa  de  fls.  4 2,  providencie  o  patrono  o  comparecimento  de  seu  \nconstituinte  em  Cart\u00f3rio  a  fim  de  ser  encaminhado  \u00e0  per\u00edcia.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 22  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028276-06.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 25F0F2C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREIA MAURA BERTOLINE REZENDE DE LIMA, liberado nos autos em 22\/09\/2016 \u00e0s 18:14 . fls. 43"}},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica (Nova)","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0147\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2159 P\u00e1gina: 1004 e ss.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0147\/2016 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o acident\u00e1ria, cuja per\u00edcia m\u00e9dica \u00e9 necess\u00e1ria para o auferimento de eventuais sequelas e grau de incapacidade.Nomeio perito(a) o(a) Dr(a). Jos\u00e9 Ot\u00e1vio De Felice J\u00fanior, facultando \u00e0s partes o comparecimento de seus assistentes t\u00e9cnicos. Designo a per\u00edcia m\u00e9dica para o dia 21 de setembro de 2016, \u00e0s 10:00 horas, consignando que o valor dos honor\u00e1rios periciais ser\u00e1 o que estiver em vigor nesta data, devendo o patrono do(a) autor(a) providenciar o comparecimento de seu constituinte \u00e0 per\u00edcia, na Divis\u00e3o de Per\u00edcias M\u00e9dicas Acident\u00e1rias, situada no Viaduto Dona Paulina, n\u00ba 80, 2\u00ba andar, Centro, S\u00e3o Paulo-SP, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito em caso de aus\u00eancia (artigo 485, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil).Sem preju\u00edzo, diante da necessidade da realiza\u00e7\u00e3o da prova t\u00e9cnica, manifeste-se a autoria sobre seu interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o (artigo 334, \u00a74\u00ba, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil). Desnecess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o da autarquia, tendo em vista a manifesta\u00e7\u00e3o de desist\u00eancia expressa por of\u00edcio n\u00ba 02\/2016, o qual encontra-se arquivado em Cart\u00f3rio. Cite-se o INSS para acompanhamento da per\u00edcia pr\u00e9via, facultando-lhe a apresenta\u00e7\u00e3o de defesa ap\u00f3s a prova pericial. Na oportunidade dever\u00e1 juntar CONBAS, INFBEN e PROCESSO ADMINISTRATIVO, se houver. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado, devendo o(a) sr(a). Oficial(a) de Justi\u00e7a CITAR o r\u00e9u (INSS INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL) para todos os termos da presente a\u00e7\u00e3o por meio de seu representante legal, na Avenida Paulista, n\u00ba 1374, 8\u00ba andar - CEP 01310-916, S\u00e3o Paulo-SP, na forma da lei.Considerando que este feito tramita digitalmente, a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e de todos os documentos que instruem o processo podem ser acessados por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico do Tribunal de Justi\u00e7a (http:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/cpopg\/open.do), em conformidade com o disposto na Lei Federal n\u00ba 11.419, de 19\/12\/2006, art. 9\u00ba, in verbis: \"No processo eletr\u00f4nico, todas as cita\u00e7\u00f5es, intima\u00e7\u00f5es e notifica\u00e7\u00f5es, inclusive da Fazenda P\u00fablica, ser\u00e3o feitas por meio eletr\u00f4nico, na forma desta Lei. \u00a71o As cita\u00e7\u00f5es, intima\u00e7\u00f5es, notifica\u00e7\u00f5es e remessas que viabilizem o acesso \u00e0 \u00edntegra do processo correspondente ser\u00e3o consideradas vista pessoal do interessado para todos os efeitos legais\", ficando dispensada a impress\u00e3o de contraf\u00e9.Int. Advogados(s): Vladimir Renato de Aquino Lopes (OAB 94932\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 053.2016\/035892-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 22\/07\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara de Acidentes do Trabalho","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o acident\u00e1ria, cuja per\u00edcia m\u00e9dica \u00e9 necess\u00e1ria para o auferimento de eventuais sequelas e grau de incapacidade.Nomeio perito(a) o(a) Dr(a). Jos\u00e9 Ot\u00e1vio De Felice J\u00fanior, facultando \u00e0s partes o comparecimento de seus assistentes t\u00e9cnicos. Designo a per\u00edcia m\u00e9dica para o dia 21 de setembro de 2016, \u00e0s 10:00 horas, consignando que o valor dos honor\u00e1rios periciais ser\u00e1 o que estiver em vigor nesta data, devendo o patrono do(a) autor(a) providenciar o comparecimento de seu constituinte \u00e0 per\u00edcia, na Divis\u00e3o de Per\u00edcias M\u00e9dicas Acident\u00e1rias, situada no Viaduto Dona Paulina, n\u00ba 80, 2\u00ba andar, Centro, S\u00e3o Paulo-SP, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito em caso de aus\u00eancia (artigo 485, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil).Sem preju\u00edzo, diante da necessidade da realiza\u00e7\u00e3o da prova t\u00e9cnica, manifeste-se a autoria sobre seu interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o (artigo 334, \u00a74\u00ba, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil). Desnecess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o da autarquia, tendo em vista a manifesta\u00e7\u00e3o de desist\u00eancia expressa por of\u00edcio n\u00ba 02\/2016, o qual encontra-se arquivado em Cart\u00f3rio. Cite-se o INSS para acompanhamento da per\u00edcia pr\u00e9via, facultando-lhe a apresenta\u00e7\u00e3o de defesa ap\u00f3s a prova pericial. Na oportunidade dever\u00e1 juntar CONBAS, INFBEN e PROCESSO ADMINISTRATIVO, se houver. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado, devendo o(a) sr(a). Oficial(a) de Justi\u00e7a CITAR o r\u00e9u (INSS INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL) para todos os termos da presente a\u00e7\u00e3o por meio de seu representante legal, na Avenida Paulista, n\u00ba 1374, 8\u00ba andar - CEP 01310-916, S\u00e3o Paulo-SP, na forma da lei.Considerando que este feito tramita digitalmente, a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e de todos os documentos que instruem o processo podem ser acessados por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico do Tribunal de Justi\u00e7a (http:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/cpopg\/open.do), em conformidade com o disposto na Lei Federal n\u00ba 11.419, de 19\/12\/2006, art. 9\u00ba, in verbis: \"No processo eletr\u00f4nico, todas as cita\u00e7\u00f5es, intima\u00e7\u00f5es e notifica\u00e7\u00f5es, inclusive da Fazenda P\u00fablica, ser\u00e3o feitas por meio eletr\u00f4nico, na forma desta Lei. \u00a71o As cita\u00e7\u00f5es, intima\u00e7\u00f5es, notifica\u00e7\u00f5es e remessas que viabilizem o acesso \u00e0 \u00edntegra do processo correspondente ser\u00e3o consideradas vista pessoal do interessado para todos os efeitos legais\", ficando dispensada a impress\u00e3o de contraf\u00e9.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nVIADUTO  DONA PAULINA,  80, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n  DESPACHO - MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1028276-06.2016.8.26.0053  - 2016\/000604\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - DIREITO  PREVIDENCI\u00c1RIO\nRequerente : Jefferson Cardoso Santos\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nPessoa(s)  a ser(em)  \nintimada(s): Instituto\n Nacional  do Seguro  Social - INSS,  Av. Paulista,  1374, 8\u00ba Andar   Ed.  \nBrazilian  Financial  Center - CEP  01310-916,  S\u00e3o Paulo-SP\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  William  Mikalauskas\nNesta  data,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  de  \nAcidentes  do  Trabalho , Dr(a).  William  Mikalauskas . S\u00e3o  Paulo , 04  de  julho  de  2016 . \nEu,  Delgrado  Alves  de  Oliveira  Souza , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  acident\u00e1ria,  cuja  per\u00edcia  m\u00e9dica  \u00e9  necess\u00e1ria  para  o  auferimento  de  \neventuais  sequelas  e  grau  de  incapacidade.\nNomeio  perito(a)  o(a)  Dr(a).  Jos\u00e9  Ot\u00e1vio  De  Felice  J\u00fanior ,  facultando  \u00e0s  partes  o  \ncomparecimento  de  seus  assistentes  t\u00e9cnicos.  \nDesigno  a  per\u00edcia  m\u00e9dica  para  o  dia  21  de  setembro  de  2016,  \u00e0s  10:00  horas\n, \nconsignando  que  o  valor  dos  honor\u00e1rios  periciais  ser\u00e1  o  que  estiver  em  vigor  nesta  data,  devendo  \no patrono  do(a)  autor(a)  providenciar  o  comparecimento  de  seu  constituinte  \u00e0  per\u00edcia,  na  Divis\u00e3o  \nde Per\u00edcias  M\u00e9dicas  Acident\u00e1rias,  situada  no  Viaduto  Dona  Paulina,  n\u00ba  80,  2\u00ba  andar,  Centro,  S\u00e3o  \nPaulo-SP ,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  em  caso  de  aus\u00eancia  (artigo  485,  inciso  III,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil).\nSem  preju\u00edzo,  diante  da  necessidade  da  realiza\u00e7\u00e3o  da  prova  t\u00e9cnica,  manifeste-se  a  \nautoria  sobre  seu  interesse  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  media\u00e7\u00e3o  (artigo  334,  \u00a74\u00ba,  \ninciso  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).  Desnecess\u00e1ria  a  intima\u00e7\u00e3o  da  autarquia,  tendo  em  vista  a  \nmanifesta\u00e7\u00e3o  de  desist\u00eancia  expressa  por  of\u00edcio  n\u00ba  02\/2016,  o  qual  encontra-se  arquivado  em  \nCart\u00f3rio.  \nCite-se  o  INSS  para  acompanhamento  da  per\u00edcia  pr\u00e9via,  facultando-lhe  a \napresenta\u00e7\u00e3o  de  defesa  ap\u00f3s  a  prova  pericial.  Na  oportunidade  dever\u00e1\n juntar  CONBAS,  INFBEN   \ne  PROCESSO  ADMINISTRATIVO,  se  houver.  \nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado ,  devendo  o(a)  sr(a).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028276-06.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 21440B0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WILLIAM MIKALAUSKAS, liberado nos autos em 04\/07\/2016 \u00e0s 17:32 . fls. 36\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n2\u00aa  VARA  DE ACIDENTES  DO TRABALHO\nVIADUTO  DONA PAULINA,  80, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n Oficial(a) de  Justi\u00e7a  CITAR  o  r\u00e9u  (INSS  \n INSTITUTO  NACIONAL  DO  SEGURO  SOCIAL)  \npara  todos  os  termos  da  presente  a\u00e7\u00e3o  por  meio  de  seu  representante  legal,  na  Avenida  Paulista,  n\u00ba  \n1374,  8\u00ba  andar  \u2013  CEP  01310-916,  S\u00e3o  Paulo-SP,  na  forma  da  lei.\nConsiderando  que  este  feito  tramita  digitalmente,  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  de  \ntodos  os  documentos  que  instruem  o  processo  podem  ser  acessados  por  meio  do  endere\u00e7o  \neletr\u00f4nico  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  (http:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/cpopg\/open.do),  em  conformidade  com  o  \ndisposto  na  Lei  Federal  n\u00ba  11.419,  de  19\/12\/2006,  art.  9\u00ba,  in  verbis : \"No  processo  eletr\u00f4nico,  todas  \nas  cita\u00e7\u00f5es,  intima\u00e7\u00f5es  e  notifica\u00e7\u00f5es,  inclusive  da  Fazenda  P\u00fablica,  ser\u00e3o  feitas  por  meio  \neletr\u00f4nico,  na  forma  desta  Lei.  \u00a71 o\n  As  cita\u00e7\u00f5es,  intima\u00e7\u00f5es,  notifica\u00e7\u00f5es  e  remessas  que  \nviabilizem  o  acesso  \u00e0  \u00edntegra  do  processo  correspondente  ser\u00e3o  consideradas  vista  pessoal  do  \ninteressado  para  todos  os  efeitos  legais\",  ficando  dispensada  a  impress\u00e3o  de  contraf\u00e9.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  julho  de  2016 .\nQUESITOS DO  JU\u00cdZO\nSEQUELAS DO  ACIDENTE  OU  DOEN\u00c7A:\n1.H\u00e1 exames  complementares  e  prontu\u00e1rio  m\u00e9dico  juntados  pela  autoria  que  comprovem  o  acidente  ou  in\u00edcio  do  \ntratamento da  enfermidade?\n2.H\u00e1 necessidade  destes  exames  para  a  melhor  an\u00e1lise?  Se  positivo,  especificar  quais  a  serem  requisitados  pelo  \nJu\u00edzo? \nNEXO CAUSAL  OU  CONCAUSAL:\n3.O nexo  causal  \u00e9  direto  com  o  acidente  ou  doen\u00e7a  profissional?\n4.Caracteriza-se  a  concausa  por  agravamento  com  a  atividade  profissional  pelo  tempo  de  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o  \nna(s) empresa(s)  e\/ou  esfor\u00e7o  repetitivo,  com  carga  pesada?  \nGRAU DE  INCAPACIDADE:\n5.\u00c9 total  e  tempor\u00e1ria  por  quanto  tempo  de  tratamento  para  nova  avalia\u00e7\u00e3o?\n6.\u00c9  parcial  e  permanente ?  As  sequelas  constatadas  permitem  ou  possibilitam  a  readapta\u00e7\u00e3o  em  outra  \natividade\/fun\u00e7\u00e3o do  mesmo  grau  de  capacidade  laboral?\n7.Invalidez  acident\u00e1ria  total  e  permanente ? \nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  \nexerc\u00edcio da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  \nPenal, artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 \nMARGEM DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028276-06.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 21440B0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WILLIAM MIKALAUSKAS, liberado nos autos em 04\/07\/2016 \u00e0s 17:32 . fls. 37"}},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"15\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":48,"total_andamentos":48}],"publicacoes":[]}