{"numero":"1029705-85.2016.8.26.0577","processos":[{"processo":"1029705-85.2016.8.26.0577    Suspenso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"28\/11\/2016 \u00e0s 16:24 - Livre\n6\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","juiz":"Alessandro de Souza Lima","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 50.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Mauro de Freitas Damiani"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Charles Edouard Khouri"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0413\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2447 P\u00e1gina: 2267\/2285","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0413\/2017 Teor do ato: Cumpri o determinado no(a) r. decis\u00e3o de fl. 255 expedindo a guia de mandado de levantamento n\u00ba 962\/2017. Providencie a parte autora a retirada da guia expedida, ficando ciente de que a libera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 encaminhada ao Banco do Brasil no primeiro dia \u00fatil seguinte ao da retirada. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Charles Edouard Khouri (OAB 246653\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Cumpri o determinado no(a) r. decis\u00e3o de fl. 255 expedindo a guia de mandado de levantamento n\u00ba 962\/2017. Providencie a parte autora a retirada da guia expedida, ficando ciente de que a libera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 encaminhada ao Banco do Brasil no primeiro dia \u00fatil seguinte ao da retirada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0393\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2440 P\u00e1gina: 2438\/2460","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0393\/2017 Teor do ato: Vistos.Oficie-se \u00e0 16\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, solicitando a transfer\u00eancia dos valores de fls. 206 e 227 para uma conta \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo, vinculada aos presentes autos.Sem preju\u00edzo, expe\u00e7a-se desde j\u00e1 mandado de levantamento dos valores de fls. 94, 201 e 240.Int. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Charles Edouard Khouri (OAB 246653\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70243729-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/09\/2017 10:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Oficie-se \u00e0 16\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, solicitando a transfer\u00eancia dos valores de fls. 206 e 227 para uma conta \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo, vinculada aos presentes autos.Sem preju\u00edzo, expe\u00e7a-se desde j\u00e1 mandado de levantamento dos valores de fls. 94, 201 e 240.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nProcesso n\u00ba 1029705-85.2016.8.26.0577  - p.  1\n DECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1029705-85.2016.8.26.0577        \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Mauro de Freitas  Damiani\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz de  Direito:  Dr.  Alessandro  de  Souza  Lima\nVistos.\nOficie-se  \u00e0 16\u00aa  C\u00e2mara  de Direito  Privado,  solicitando  a \ntransfer\u00eancia  dos valores  de fls.  206  e 227  para  uma  conta  \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o  deste Ju\u00edzo,  \nvinculada  aos presentes  autos.\nSem preju\u00edzo,  expe\u00e7a-se  desde j\u00e1 mandado  de levantamento  \ndos  valores  de fls.  94, 201  e 240.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 21  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029705-85.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2F7CCBC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRO DE SOUZA LIMA, liberado nos autos em 22\/09\/2017 \u00e0s 16:22 . fls. 255"}},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70237461-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/09\/2017 17:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0374\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2432 P\u00e1gina: 2080\/2103","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0374\/2017 Teor do ato: Vistos.Fl. 250 - Manifestem-se as partes.Intime-se. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Charles Edouard Khouri (OAB 246653\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fl. 250 - Manifestem-se as partes.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel  >>  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7138  r2  -  E-mail:   sjcampos6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1029705-85.2016.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1029705-85.2016.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Mauro de Freitas  Damiani\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Alessandro   de   Souza   Lima\nVistos.\nFl.  250  \u2013  Manifestem-se  as  partes.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 12  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029705-85.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2ED1C20. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRO DE SOUZA LIMA, liberado nos autos em 12\/09\/2017 \u00e0s 16:48 . fls. 251"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Suspenso    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Suspenso","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0358\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 2553\/2573","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0358\/2017 Teor do ato: VistosExtingue-se a execu\u00e7\u00e3o quando: a peti\u00e7\u00e3o inicial for indeferida (CPC, art. 924, I); a obriga\u00e7\u00e3o for satisfeita (CPC, art. 924, II); o executado obtiver, por qualquer outro meio, a extin\u00e7\u00e3o total da d\u00edvida (CPC, art. 924, III); o exequente renunciar ao cr\u00e9dito (CPC, art. 924, IV); ocorrer a prescri\u00e7\u00e3o intercorrente (CPC, art. 924, V). A extin\u00e7\u00e3o s\u00f3 produz efeito quando declarada por senten\u00e7a (CPC, art. 925).No caso concreto, trata-se de hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o porque houve o pagamento integral da d\u00edvida.Assim sendo, JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 924, inciso II do CPC. As partes peticionaram demonstrando estarem de acordo com a extin\u00e7\u00e3o do feito, n\u00e3o t\u00eam interesse recursal para impugnar a presente senten\u00e7a, havendo preclus\u00e3o l\u00f3gica para a interposi\u00e7\u00e3o de eventuais recursos, raz\u00e3o pela qual a presente senten\u00e7a transita em julgado nesta data. Por consequ\u00eancia, expe\u00e7a-se mandado de levantamento do(s) dep\u00f3sito(s) efetuado(s) nos autos em favor do exequente dep\u00f3sito de fls. 201, 206, 227 e 240, bem como a quantia depositada a t\u00edtulo de cau\u00e7\u00e3o fls. 93\/95.Com o levantamento ou decorrido o prazo para a retirada da guia de levantamento, arquivem-se os autos.Em se tratando de processo digital fica determinado o arquivamento da a\u00e7\u00e3o principal.P.I. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Charles Edouard Khouri (OAB 246653\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    VistosExtingue-se a execu\u00e7\u00e3o quando: a peti\u00e7\u00e3o inicial for indeferida (CPC, art. 924, I); a obriga\u00e7\u00e3o for satisfeita (CPC, art. 924, II); o executado obtiver, por qualquer outro meio, a extin\u00e7\u00e3o total da d\u00edvida (CPC, art. 924, III); o exequente renunciar ao cr\u00e9dito (CPC, art. 924, IV); ocorrer a prescri\u00e7\u00e3o intercorrente (CPC, art. 924, V). A extin\u00e7\u00e3o s\u00f3 produz efeito quando declarada por senten\u00e7a (CPC, art. 925).No caso concreto, trata-se de hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o porque houve o pagamento integral da d\u00edvida.Assim sendo, JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 924, inciso II do CPC. As partes peticionaram demonstrando estarem de acordo com a extin\u00e7\u00e3o do feito, n\u00e3o t\u00eam interesse recursal para impugnar a presente senten\u00e7a, havendo preclus\u00e3o l\u00f3gica para a interposi\u00e7\u00e3o de eventuais recursos, raz\u00e3o pela qual a presente senten\u00e7a transita em julgado nesta data. Por consequ\u00eancia, expe\u00e7a-se mandado de levantamento do(s) dep\u00f3sito(s) efetuado(s) nos autos em favor do exequente dep\u00f3sito de fls. 201, 206, 227 e 240, bem como a quantia depositada a t\u00edtulo de cau\u00e7\u00e3o fls. 93\/95.Com o levantamento ou decorrido o prazo para a retirada da guia de levantamento, arquivem-se os autos.Em se tratando de processo digital fica determinado o arquivamento da a\u00e7\u00e3o principal.P.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos  - SP  - CEP  12246-260  \n      \n1029705-85.2016.8.26.0577 - lauda  1\nConclusos hoje  ao  MM.  Juiz  de  Direito  abaixo  indicado.\nEu, Miriam  de  Santana  Vicente,  oficial  maior,  digitei.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1029705-85.2016.8.26.0577\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Mauro de Freitas  Damiani\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Alessandro   de   Souza   Lima  \nVistos\nExtingue-se  a  execu\u00e7\u00e3o  quando:  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  for  \nindeferida  (CPC,  art.  924,  I);  a  obriga\u00e7\u00e3o  for  satisfeita  (CPC,  art.  924,  II);  o  executado  \nobtiver,  por  qualquer  outro  meio,  a  extin\u00e7\u00e3o  total  da  d\u00edvida  (CPC,  art.  924,  III);  o \nexequente  renunciar  ao  cr\u00e9dito  (CPC,  art.  924,  IV);  ocorrer  a  prescri\u00e7\u00e3o  intercorrente  \n(CPC,  art.  924,  V).  A  extin\u00e7\u00e3o  s\u00f3  produz  efeito  quando  declarada  por  senten\u00e7a  (CPC,  art.  \n925).\nNo caso  concreto,  trata-se  de  hip\u00f3tese  de  extin\u00e7\u00e3o  porque  \nhouve  o  pagamento  integral  da  d\u00edvida.\nAssim  sendo,  JULGO  EXTINTA  a  presente  execu\u00e7\u00e3o,  com  \nfundamento  no  art.  924,  inciso  II  do  CPC.  \nAs  partes  peticionaram  demonstrando  estarem  de  acordo  \ncom  a  extin\u00e7\u00e3o  do  feito,  n\u00e3o  t\u00eam  interesse  recursal  para  impugnar  a  presente  senten\u00e7a,  \nhavendo  preclus\u00e3o  l\u00f3gica  para  a  interposi\u00e7\u00e3o  de  eventuais  recursos,  raz\u00e3o  pela  qual  a \npresente  senten\u00e7a  transita  em  julgado  nesta  data . Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029705-85.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E38FA3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRO DE SOUZA LIMA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:03 . fls. 245\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos  - SP  - CEP  12246-260  \n      \n1029705-85.2016.8.26.0577 - lauda  2\nPor\n consequ\u00eancia,  expe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  do(s)  \ndep\u00f3sito(s)  efetuado(s)  nos  autos  em  favor  do  exequente  dep\u00f3sito  de  fls.  201,  206,  227  e  \n240,  bem  como  a  quantia  depositada  a  t\u00edtulo  de  cau\u00e7\u00e3o  fls.  93\/95.\nCom  o  levantamento  ou  decorrido  o  prazo  para  a  retirada  da  \nguia  de  levantamento,  arquivem-se  os  autos.\nEm  se  tratando  de  processo  digital  fica  determinado  o \narquivamento  da  a\u00e7\u00e3o  principal.\nP.I.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos , 31  de  agosto  de 2017 .\nALESSANDRO  DE SOUZA  LIMA\n-  Juiz  de Direito  \n(documento  assinado digitalmente )Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029705-85.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E38FA3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRO DE SOUZA LIMA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:03 . fls. 246"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0350\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 2527\/2547","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70219278-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/08\/2017 15:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0350\/2017 Teor do ato: VistosFls. 238\/240 - Manifeste-se o credor sobre o dep\u00f3sito efetuado para quita\u00e7\u00e3o, ciente de que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia com a extin\u00e7\u00e3o do processo pela satisfa\u00e7\u00e3o integral do d\u00e9bito ou a remiss\u00e3o quanto a eventual saldo devedor.Caso alegue a insufici\u00eancia do dep\u00f3sito, dever\u00e1, na mesma oportunidade, trazer aos autos c\u00e1lculo do valor atualizado do remanescente, abatidos os valores j\u00e1 depositados, vedada a impugna\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica.Int. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Charles Edouard Khouri (OAB 246653\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    VistosFls. 238\/240 - Manifeste-se o credor sobre o dep\u00f3sito efetuado para quita\u00e7\u00e3o, ciente de que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia com a extin\u00e7\u00e3o do processo pela satisfa\u00e7\u00e3o integral do d\u00e9bito ou a remiss\u00e3o quanto a eventual saldo devedor.Caso alegue a insufici\u00eancia do dep\u00f3sito, dever\u00e1, na mesma oportunidade, trazer aos autos c\u00e1lculo do valor atualizado do remanescente, abatidos os valores j\u00e1 depositados, vedada a impugna\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nProcesso n\u00ba 1029705-85.2016.8.26.0577  - p.  1\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nConclusos hoje  ao  MM.  Juiz  de  Direito  abaixo  indicado.\nEu,           , escr.  digitei.\n DECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1029705-85.2016.8.26.0577        \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Mauro de Freitas  Damiani\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz de  Direito:  Dr.  Alessandro  de  Souza  Lima\nVistos\nFls. 238\/240  -  Manifeste-se  o  credor  sobre  o  dep\u00f3sito  \nefetuado  para  quita\u00e7\u00e3o,  ciente  de  que  o  sil\u00eancio  ser\u00e1  interpretado  como  concord\u00e2ncia  com  \na  extin\u00e7\u00e3o  do  processo  pela  satisfa\u00e7\u00e3o  integral  do  d\u00e9bito  ou  a  remiss\u00e3o  quanto  a  eventual  \nsaldo  devedor.\nCaso alegue  a  insufici\u00eancia  do  dep\u00f3sito,  dever\u00e1,  na  mesma  \noportunidade,  trazer  aos  autos  c\u00e1lculo  do  valor  atualizado  do  remanescente,  abatidos  os  \nvalores  j\u00e1  depositados,  vedada  a  impugna\u00e7\u00e3o  gen\u00e9rica.\nInt. S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 24  de  agosto  de  2017 .\nALESSANDRO  DE SOUZA  LIMA\n-  Juiz  de Direito  \n(documento  assinado digitalmente )Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029705-85.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2DC6DD4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRO DE SOUZA LIMA, liberado nos autos em 25\/08\/2017 \u00e0s 15:32 . fls. 241"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70211950-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/08\/2017 19:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0316\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2408 P\u00e1gina: 2407\/2426","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0316\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2408 P\u00e1gina: 2407\/2426","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0316\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2408 P\u00e1gina: 2407\/2426","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0316\/2017 Teor do ato: Vistos.Tratando-se de valor incontroverso defiro o pedido de levantamento feito \u00e0s fls. 201, 206 e 227.Intime-se o executado para depositar o valor indicado pelo exequente de R$ 1096,61, no prazo de 15 dias sob pena de prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Charles Edouard Khouri (OAB 246653\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0316\/2017 Teor do ato: VistosFls. 227 - Manifeste-se o credor sobre o dep\u00f3sito efetuado para quita\u00e7\u00e3o, ciente de que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia com a extin\u00e7\u00e3o do processo pela satisfa\u00e7\u00e3o integral do d\u00e9bito ou a remiss\u00e3o quanto a eventual saldo devedor.Caso alegue a insufici\u00eancia do dep\u00f3sito, dever\u00e1, na mesma oportunidade, trazer aos autos c\u00e1lculo do valor atualizado do remanescente, abatidos os valores j\u00e1 depositados, vedada a impugna\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica.Int. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Charles Edouard Khouri (OAB 246653\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0316\/2017 Teor do ato: Vistos.Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o.O cumprimento de senten\u00e7a de processos eletr\u00f4nicos observar\u00e1, no que couber, o disposto no artigo 917 destas Normas de Servi\u00e7o. (NSCGJ, art. 1285). Tramitar\u00e1 em meio eletr\u00f4nico, nas unidades h\u00edbridas, a execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a proferida em processos f\u00edsicos.\u00a0 Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, ser\u00e1 proferido despacho ou ato ordinat\u00f3rio cientificando as partes de que eventual cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 tramitar em formato digital. (NSCGJ, art. 1286, \u00a7 1\u00ba). O requerimento de cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 se realizado por peticionamento eletr\u00f4nico e instru\u00eddo com as seguintes pe\u00e7as (NSCGJ, art. 1286, \u00a7 2\u00ba): I - senten\u00e7a e ac\u00f3rd\u00e3o, se existente; II - certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado; se o caso III - demonstrativo do d\u00e9bito atualizado, quando se tratar de execu\u00e7\u00e3o por quantia certa; IV - outras pe\u00e7as processuais que o exequente considere necess\u00e1rias. O requerimento de cumprimento de senten\u00e7a ser\u00e1 cadastrado como incidente processual apartado, com numera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria (NSCGJ, art. 1286, \u00a7 3\u00ba).\u00a0 Finda a fase de cumprimento de senten\u00e7a, o of\u00edcio de justi\u00e7a lan\u00e7ar\u00e1 as movimenta\u00e7\u00f5es de baixa e arquivamento no processo principal e no incidente. (NSCGJ, art. 1286 \u00a7 5\u00ba). N\u00e3o sendo requerida a execu\u00e7\u00e3o no prazo de 30 (trinta) dias, o juiz mandar\u00e1 arquivar os autos, sem preju\u00edzo de seu desarquivamento a pedido da parte. (NSCGJ, art. 1286, \u00a7 6\u00ba).\u00a0 At\u00e9 que seja autorizada pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, fica vedada a convers\u00e3o ao formato digital dos cumprimentos de senten\u00e7a que j\u00e1 tramitam fisicamente. (NSCGJ, art. 1286 \u00a7 7\u00ba).Ser\u00e3o cadastrados diretamente pelos of\u00edcios de justi\u00e7a, recebendo numera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria e independente, os incidentes processuais autuados em apartado, tais como o cumprimento de senten\u00e7a condenat\u00f3ria c\u00edvel, com invers\u00e3o, quando o caso, dos polos ativo e passivo da fase de conhecimento, para efeito de expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o pelo of\u00edcio de distribui\u00e7\u00e3o. (NSCGJ, art. 917, caput inciso I).Assim sendo, nos termos do\u00a0CG 1631\/2015, dever\u00e1 a parte providenciar o\u00a0cadastramento do cumprimento de senten\u00e7a, cadastrando ambas as partes no sistema (exequente(s) e executado(s), bem como seus respectivos patronos, ou informando se for o caso de revelia ou cita\u00e7\u00e3o por edital na fase de conhecimento,\u00a0indicando ainda se os executados constitu\u00edram advogado durante a fase de conhecimento e, em caso positivo, traga c\u00f3pia do instrumento de mandato l\u00e1 outorgado por eles, observando-se o \u00faltimo mandato v\u00e1lido no processo de conhecimento.\u00a0Dever\u00e1 o autor instruir o incidente, com as pe\u00e7as acima determinadas, apresentando endere\u00e7o do executado e recolhendo custas para intima\u00e7\u00e3o ou se benefici\u00e1rio da gratuidade processual, dever\u00e1 juntar c\u00f3pia da decis\u00e3o que deferiu o benef\u00edcio. O cumprimento de senten\u00e7a tramitar\u00e1 em apartado, recebendo numera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, devendo os autos principais aguardarem na fila de \"processo de conhecimento em fase de execu\u00e7\u00e3o\".ATEN\u00c7\u00c3O:\u00a0O\u00a0cadastramento\u00a0do incidente de cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 ocorrer\u00a0apenas uma vez, quando juntado pedido de in\u00edcio da fase executiva. Os\u00a0demais peticionamentos\u00a0dever\u00e3o ser cadastrados no incidente j\u00e1 iniciado,\u00a0como peti\u00e7\u00f5es diversas.Ap\u00f3s com a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser certificado na a\u00e7\u00e3o principal que ser\u00e1 encaminhada para o arquivo definitivo e a senten\u00e7a de extin\u00e7\u00e3o ser\u00e1 proferida nos autos de cumprimento de senten\u00e7a nos termos do artigo\u00a0 924 do CPC.Int. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Charles Edouard Khouri (OAB 246653\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Tratando-se de valor incontroverso defiro o pedido de levantamento feito \u00e0s fls. 201, 206 e 227.Intime-se o executado para depositar o valor indicado pelo exequente de R$ 1096,61, no prazo de 15 dias sob pena de prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7138  r2  -  E-mail:   sjcampos6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1029705-85.2016.8.26.0577  - p.  1\nConclusos hoje  ao  MM.  Juiz  de  Direito  abaixo  indicado.\nEu, Miriam  de  Santana  Vicente,  oficial  maior,  digitei.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1029705-85.2016.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Mauro de Freitas  Damiani\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Alessandro   de   Souza   Lima\nVistos.\nTratando-se  de  valor  incontroverso  defiro  o  pedido  de  \nlevantamento  feito  \u00e0s  fls.  201,  206  e  227.\nIntime-se  o  executado  para  depositar  o  valor  indicado  pelo  \nexequente  de  R$  1096,61,  no  prazo  de  15  dias  sob  pena  de  prosseguimento  da  execu\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 07  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029705-85.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2C8CD84. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRO DE SOUZA LIMA, liberado nos autos em 08\/08\/2017 \u00e0s 11:57 . fls. 231"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70189310-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/08\/2017 15:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    VistosFls. 227 - Manifeste-se o credor sobre o dep\u00f3sito efetuado para quita\u00e7\u00e3o, ciente de que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia com a extin\u00e7\u00e3o do processo pela satisfa\u00e7\u00e3o integral do d\u00e9bito ou a remiss\u00e3o quanto a eventual saldo devedor.Caso alegue a insufici\u00eancia do dep\u00f3sito, dever\u00e1, na mesma oportunidade, trazer aos autos c\u00e1lculo do valor atualizado do remanescente, abatidos os valores j\u00e1 depositados, vedada a impugna\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nProcesso n\u00ba 1029705-85.2016.8.26.0577  - p.  1\nConclusos hoje  ao  MM.  Juiz  de  Direito  abaixo  indicado.\nEu, Miriam  de  Santana  Vicente,  oficial  maior,  digitei.\n DECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1029705-85.2016.8.26.0577        \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Mauro de Freitas  Damiani\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz de  Direito:  Dr.  Alessandro  de  Souza  Lima\nVistos\nFls. 227  -  Manifeste-se  o  credor  sobre  o  dep\u00f3sito  efetuado  \npara  quita\u00e7\u00e3o,  ciente  de  que  o  sil\u00eancio  ser\u00e1  interpretado  como  concord\u00e2ncia  com  a \nextin\u00e7\u00e3o  do  processo  pela  satisfa\u00e7\u00e3o  integral  do  d\u00e9bito  ou  a  remiss\u00e3o  quanto  a  eventual  \nsaldo  devedor.\nCaso alegue  a  insufici\u00eancia  do  dep\u00f3sito,  dever\u00e1,  na  mesma  \noportunidade,  trazer  aos  autos  c\u00e1lculo  do  valor  atualizado  do  remanescente,  abatidos  os  \nvalores  j\u00e1  depositados,  vedada  a  impugna\u00e7\u00e3o  gen\u00e9rica.\nInt. S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 28  de  julho  de  2017 .\nALESSANDRO  DE SOUZA  LIMA\n-  Juiz  de Direito  \n(documento  assinado digitalmente )Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029705-85.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2C0FA89. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRO DE SOUZA LIMA, liberado nos autos em 31\/07\/2017 \u00e0s 16:22 . fls. 228"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70183990-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/07\/2017 15:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o.O cumprimento de senten\u00e7a de processos eletr\u00f4nicos observar\u00e1, no que couber, o disposto no artigo 917 destas Normas de Servi\u00e7o. (NSCGJ, art. 1285). Tramitar\u00e1 em meio eletr\u00f4nico, nas unidades h\u00edbridas, a execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a proferida em processos f\u00edsicos.\u00a0 Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, ser\u00e1 proferido despacho ou ato ordinat\u00f3rio cientificando as partes de que eventual cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 tramitar em formato digital. (NSCGJ, art. 1286, \u00a7 1\u00ba). O requerimento de cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 se realizado por peticionamento eletr\u00f4nico e instru\u00eddo com as seguintes pe\u00e7as (NSCGJ, art. 1286, \u00a7 2\u00ba): I - senten\u00e7a e ac\u00f3rd\u00e3o, se existente; II - certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado; se o caso III - demonstrativo do d\u00e9bito atualizado, quando se tratar de execu\u00e7\u00e3o por quantia certa; IV - outras pe\u00e7as processuais que o exequente considere necess\u00e1rias. O requerimento de cumprimento de senten\u00e7a ser\u00e1 cadastrado como incidente processual apartado, com numera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria (NSCGJ, art. 1286, \u00a7 3\u00ba).\u00a0 Finda a fase de cumprimento de senten\u00e7a, o of\u00edcio de justi\u00e7a lan\u00e7ar\u00e1 as movimenta\u00e7\u00f5es de baixa e arquivamento no processo principal e no incidente. (NSCGJ, art. 1286 \u00a7 5\u00ba). N\u00e3o sendo requerida a execu\u00e7\u00e3o no prazo de 30 (trinta) dias, o juiz mandar\u00e1 arquivar os autos, sem preju\u00edzo de seu desarquivamento a pedido da parte. (NSCGJ, art. 1286, \u00a7 6\u00ba).\u00a0 At\u00e9 que seja autorizada pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, fica vedada a convers\u00e3o ao formato digital dos cumprimentos de senten\u00e7a que j\u00e1 tramitam fisicamente. (NSCGJ, art. 1286 \u00a7 7\u00ba).Ser\u00e3o cadastrados diretamente pelos of\u00edcios de justi\u00e7a, recebendo numera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria e independente, os incidentes processuais autuados em apartado, tais como o cumprimento de senten\u00e7a condenat\u00f3ria c\u00edvel, com invers\u00e3o, quando o caso, dos polos ativo e passivo da fase de conhecimento, para efeito de expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o pelo of\u00edcio de distribui\u00e7\u00e3o. (NSCGJ, art. 917, caput inciso I).Assim sendo, nos termos do\u00a0CG 1631\/2015, dever\u00e1 a parte providenciar o\u00a0cadastramento do cumprimento de senten\u00e7a, cadastrando ambas as partes no sistema (exequente(s) e executado(s), bem como seus respectivos patronos, ou informando se for o caso de revelia ou cita\u00e7\u00e3o por edital na fase de conhecimento,\u00a0indicando ainda se os executados constitu\u00edram advogado durante a fase de conhecimento e, em caso positivo, traga c\u00f3pia do instrumento de mandato l\u00e1 outorgado por eles, observando-se o \u00faltimo mandato v\u00e1lido no processo de conhecimento.\u00a0Dever\u00e1 o autor instruir o incidente, com as pe\u00e7as acima determinadas, apresentando endere\u00e7o do executado e recolhendo custas para intima\u00e7\u00e3o ou se benefici\u00e1rio da gratuidade processual, dever\u00e1 juntar c\u00f3pia da decis\u00e3o que deferiu o benef\u00edcio. O cumprimento de senten\u00e7a tramitar\u00e1 em apartado, recebendo numera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, devendo os autos principais aguardarem na fila de \"processo de conhecimento em fase de execu\u00e7\u00e3o\".ATEN\u00c7\u00c3O:\u00a0O\u00a0cadastramento\u00a0do incidente de cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 ocorrer\u00a0apenas uma vez, quando juntado pedido de in\u00edcio da fase executiva. Os\u00a0demais peticionamentos\u00a0dever\u00e3o ser cadastrados no incidente j\u00e1 iniciado,\u00a0como peti\u00e7\u00f5es diversas.Ap\u00f3s com a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser certificado na a\u00e7\u00e3o principal que ser\u00e1 encaminhada para o arquivo definitivo e a senten\u00e7a de extin\u00e7\u00e3o ser\u00e1 proferida nos autos de cumprimento de senten\u00e7a nos termos do artigo\u00a0 924 do CPC.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nProcesso n\u00ba 1029705-85.2016.8.26.0577  - p.  1\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nConclusos hoje  ao  MM.  Juiz  de  Direito  abaixo  \nindicado. Eu,  escr.  digitei.\n DECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1029705-85.2016.8.26.0577        \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Mauro de Freitas  Damiani\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz de  Direito:  Dr.  Alessandro  de  Souza  Lima\nVistos.\nCumpra-se  o v.  Ac\u00f3rd\u00e3o.\nO   cumprimento  de  senten\u00e7a  de  processos  eletr\u00f4nicos  \nobservar\u00e1,  no  que  couber,  o  disposto  no  artigo  917  destas  Normas  de  Servi\u00e7o.  (NSCGJ,  \nart.  1285).  Tramitar\u00e1  em  meio  eletr\u00f4nico,  nas  unidades  h\u00edbridas,  a  execu\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a  \nproferida  em  processos  f\u00edsicos.\u00a0  Ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  ser\u00e1  proferido  despacho  ou  \nato  ordinat\u00f3rio  cientificando  as  partes  de  que  eventual  cumprimento  de  senten\u00e7a  dever\u00e1  \ntramitar  em  formato  digital.  (NSCGJ,  art.  1286,  \u00a7  1\u00ba).  O  requerimento  de  cumprimento  de  \nsenten\u00e7a  dever\u00e1  se  realizado  por  peticionamento  eletr\u00f4nico  e  instru\u00eddo  com  as  seguintes  \npe\u00e7as  (NSCGJ,  art.  1286,  \u00a7  2\u00ba):  I  \u2013  senten\u00e7a  e  ac\u00f3rd\u00e3o,  se  existente;  II  -  certid\u00e3o  de  \ntr\u00e2nsito  em  julgado;  se  o  caso  III  \u2013  demonstrativo  do  d\u00e9bito  atualizado,  quando  se  tratar  de  \nexecu\u00e7\u00e3o  por  quantia  certa;  IV  \u2013  outras  pe\u00e7as  processuais  que  o  exequente  considere  \nnecess\u00e1rias.  O  requerimento  de  cumprimento  de  senten\u00e7a  ser\u00e1  cadastrado  como  incidente  \nprocessual  apartado,  com  numera\u00e7\u00e3o  pr\u00f3pria  (NSCGJ,  art.  1286,  \u00a7  3\u00ba).\u00a0  Finda  a  fase  de  \ncumprimento  de  senten\u00e7a,  o  of\u00edcio  de  justi\u00e7a  lan\u00e7ar\u00e1  as  movimenta\u00e7\u00f5es  de  baixa  e \narquivamento  no  processo  principal  e  no  incidente.  (NSCGJ,  art.  1286  \u00a7  5\u00ba).  N\u00e3o  sendo  \nrequerida  a  execu\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  30  (trinta)  dias,  o  juiz  mandar\u00e1  arquivar  os  autos,  sem  \npreju\u00edzo  de  seu  desarquivamento  a  pedido  da  parte.  (NSCGJ,  art.  1286,  \u00a7  6\u00ba).\u00a0  At\u00e9  que  seja  \nautorizada  pela  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a,  fica  vedada  a  convers\u00e3o  ao  formato  digital  \ndos  cumprimentos  de  senten\u00e7a  que  j\u00e1  tramitam  fisicamente.  (NSCGJ,  art.  1286  \u00a7  7\u00ba).\nSer\u00e3o  cadastrados  diretamente  pelos  of\u00edcios  de  justi\u00e7a,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029705-85.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2BE5FF3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRO DE SOUZA LIMA, liberado nos autos em 26\/07\/2017 \u00e0s 17:23 . fls. 221\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nProcesso n\u00ba 1029705-85.2016.8.26.0577  - p.  2\nrecebendo\n numera\u00e7\u00e3o  pr\u00f3pria  e  independente,  os  incidentes  processuais  autuados  em  \napartado,  tais  como  o  cumprimento  de  senten\u00e7a  condenat\u00f3ria  c\u00edvel,  com  invers\u00e3o,  quando  \no  caso,  dos  polos  ativo  e  passivo  da  fase  de  conhecimento,  para  efeito  de  expedi\u00e7\u00e3o  de  \ncertid\u00e3o  pelo  of\u00edcio  de  distribui\u00e7\u00e3o.  (NSCGJ,  art.  917,  caput  inciso  I).\nAssim  sendo,  nos  termos  do\u00a0 CG  1631\/2015 ,  dever\u00e1  a  parte  \nprovidenciar  o\u00a0cadastramento  do  cumprimento  de  senten\u00e7a,  cadastrando  ambas  as  partes  \nno  sistema  (exequente(s)  e  executado(s),  bem  como  seus  respectivos  patronos,  ou  \ninformando  se  for  o  caso  de  revelia  ou cita\u00e7\u00e3o  por  edital  na  fase  de \nconhecimento,\u00a0indicando  ainda  se  os  executados  constitu\u00edram  advogado  durante  a  fase  de  \nconhecimento  e,  em  caso  positivo,  traga  c\u00f3pia  do  instrumento  de  mandato  l\u00e1  outorgado  \npor  eles,  observando-se  o  \u00faltimo  mandato  v\u00e1lido  no  processo  de  conhecimento.\u00a0 Dever\u00e1 o  \nautor  instruir  o  incidente,  com  as  pe\u00e7as  acima  determinadas,  apresentando  endere\u00e7o  \ndo  executado  e  recolhendo  custas  para  intima\u00e7\u00e3o  ou  se  benefici\u00e1rio  da  gratuidade  \nprocessual,  dever\u00e1  juntar  c\u00f3pia  da  decis\u00e3o  que  deferiu  o  benef\u00edcio.  O  cumprimento  de  \nsenten\u00e7a  tramitar\u00e1  em  apartado,  recebendo  numera\u00e7\u00e3o  pr\u00f3pria,  devendo  os  autos  principais  \naguardarem  na  fila  de  \u201cprocesso  de  conhecimento  em  fase  de  execu\u00e7\u00e3o\u201d.\nATEN\u00c7\u00c3O:\u00a0 O\u00a0cadastramento\n\u00a0do  incidente  de \ncumprimento  de  senten\u00e7a  dever\u00e1  ocorrer\u00a0 apenas uma  vez\n,  quando  juntado  pedido  de  \nin\u00edcio  da  fase  executiva.  Os\u00a0 demais  peticionamentos\n\u00a0dever\u00e3o ser  cadastrados  no  incidente  \nj\u00e1  iniciado,\u00a0 como peti\u00e7\u00f5es  diversas\n.\nAp\u00f3s  com  a  satisfa\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  ser  certificado  na  \na\u00e7\u00e3o  principal  que  ser\u00e1  encaminhada  para  o  arquivo  definitivo  e  a  senten\u00e7a  de  extin\u00e7\u00e3o  \nser\u00e1  proferida  nos  autos  de  cumprimento  de  senten\u00e7a  nos  termos  do  artigo\u00a0  924  do  CPC.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 26  de  julho  de  2017 .\nALESSANDRO  DE SOUZA  LIMA\n-  Juiz  de Direito  \n(documento  assinado digitalmente )Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029705-85.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2BE5FF3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRO DE SOUZA LIMA, liberado nos autos em 26\/07\/2017 \u00e0s 17:23 . fls. 222"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 20\/06\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Deram provimento em parte ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: Provimento em Parte Relatora: Daniela Menegatti Milano","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0219\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2368 P\u00e1gina: 2119\/2138","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0219\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls.205\/206 : Nada a deliberar.Aguarde-se o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a proferida e o retorno dos autos que se encontram na Superior Inst\u00e2ncia.Intime-se. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Charles Edouard Khouri (OAB 246653\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls.205\/206 : Nada a deliberar.Aguarde-se o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a proferida e o retorno dos autos que se encontram na Superior Inst\u00e2ncia.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  39215266r224  -  E-mail:   sjcampos6cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1029705-85.2016.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1029705-85.2016.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Mauro de Freitas  Damiani\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Alessandro   de   Souza   Lima\nVistos.\nFls.205\/206  :  Nada  a  deliberar.\nAguarde-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  senten\u00e7a  proferida  e  o  \nretorno  dos  autos  que  se  encontram  na  Superior  Inst\u00e2ncia.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 07  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029705-85.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 27DF9B7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRO DE SOUZA LIMA, liberado nos autos em 07\/06\/2017 \u00e0s 16:39 . fls. 207"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70128926-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/06\/2017 10:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70100920-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/05\/2017 10:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70095735-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 28\/04\/2017 14:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0112\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2321 P\u00e1gina: 2997\/3018","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0112\/2017 Teor do ato: Nos termos do Art. 196 das NSCGJ, fica a parte contr\u00e1ria ciente do processamento do recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto, ficando intimada para, no prazo de 15 (quinze) dias, apresentar contrarraz\u00f5es. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Charles Edouard Khouri (OAB 246653\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Nos termos do Art. 196 das NSCGJ, fica a parte contr\u00e1ria ciente do processamento do recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto, ficando intimada para, no prazo de 15 (quinze) dias, apresentar contrarraz\u00f5es.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70069016-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 30\/03\/2017 11:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0070\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2304 P\u00e1gina: 1754\/1776","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0070\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito cumulada com obriga\u00e7\u00e3o de fazer e repara\u00e7\u00e3o de danos morais e pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela proposta por MAURO DE FREITAS DAMIANI contra ITA\u00da UNIBANCO S.A.Alega o autor, em s\u00edntese, que era titular de conta corrente no banco r\u00e9u, a qual foi encerrada pela institui\u00e7\u00e3o financeira por desinteresse comercial. Alega que soube de tal encerramento ao questionar o motivo pelo qual n\u00e3o haviam sido adimplidos pagamentos que estavam cadastrados em d\u00e9bito autom\u00e1tico. Solicitou o cancelamento de cons\u00f3rcio e o encaminhamento dos boletos para pagamento de seguro. Aduz que recebeu cobran\u00e7as e teve servi\u00e7os interrompidos por conta da suspens\u00e3o repentina dos pagamentos. Requer declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade de d\u00e9bitos, cancelando sua inscri\u00e7\u00e3o em \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, e repara\u00e7\u00e3o por danos morais, que estima em R$ 50.000,00. Documentos a p\u00e1gs. 14\/78Concedida a tutela de urg\u00eancia para determinar o cancelamento da inscri\u00e7\u00e3o do autor nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, p\u00e1gs. 79\/81.Cau\u00e7\u00e3o prestada a p\u00e1gs. 93\/95.Contesta\u00e7\u00e3o a p\u00e1gs. 121\/125, na qual o r\u00e9u sustenta a regularidade do encerramento da conta banc\u00e1ria do autor e que providenciou a baixa do d\u00e9bito no sistema. Requer a improced\u00eancia dos pedidos. Documentos a p\u00e1gs. 126\/152R\u00e9plica a p\u00e1gs. 155\/158.\u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO. O feito permite o pronto julgamento no estado em que se encontra, nos termos do art. 355, inciso I, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, pois a quest\u00e3o dispensa a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, sendo certo que os documentos constantes dos autos s\u00e3o suficientes para a solu\u00e7\u00e3o da demanda. O caso em comento \u00e9 t\u00edpica rela\u00e7\u00e3o de consumo, estando as partes definidas de acordo com os arts. 2\u00ba e 3\u00ba do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Ademais, presente no caso hip\u00f3tese de verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o e hipossufici\u00eancia da parte autora, pelo que determino a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, nos moldes do art. 6\u00ba, inciso VIII do CDC.No mais, n\u00e3o existindo quest\u00f5es preliminares, passo ao exame do m\u00e9rito, no qual a a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente.O autor alega que teve sua conta banc\u00e1ria encerrada unilateralmente por ato do banco r\u00e9u. Relata que enfrentou constrangimento por ter recebido cobran\u00e7as de diversos pagamentos d\u00edvidas que estariam cadastrados em d\u00e9bito autom\u00e1tico. Em contesta\u00e7\u00e3o, o banco r\u00e9u alega que o encerramento da conta foi feito de forma regular, respeitando-se as normas do Banco Central, e que os saldos existentes na conta e na aplica\u00e7\u00e3o financeira foram recebidos pelo autor. Por primeiro, insta considerar que se mostra poss\u00edvel o encerramento de conta banc\u00e1ria por ato da institui\u00e7\u00e3o financeira. Entretanto, prev\u00ea a Resolu\u00e7\u00e3o n.\u00ba 2025 do CMN, em seu art. 12, in verbis:\"Art. 12. Cabe \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira esclarecer ao depositante acerca das condi\u00e7\u00f5es exigidas para a rescis\u00e3o do contrato de conta de dep\u00f3sitos \u00e0 vista por iniciativa de qualquer das partes, devendo ser inclu\u00eddas na ficha-proposta as seguintes disposi\u00e7\u00f5es m\u00ednimas:I - comunica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via, por escrito, da inten\u00e7\u00e3o de rescindir o contrato;II - prazo para ado\u00e7\u00e3o das provid\u00eancias relacionadas \u00e0 rescis\u00e3o do contrato;III - devolu\u00e7\u00e3o, \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira, das folhas de cheque em poder do correntista, ou de apresenta\u00e7\u00e3o de declara\u00e7\u00e3o, por esse \u00faltimo, de que as inutilizou; IV - manuten\u00e7\u00e3o de fundos suficientes, por parte do correntista, para o pagamento de compromissos assumidos com a institui\u00e7\u00e3o financeira ou decorrentes de disposi\u00e7\u00f5es legais;V - expedi\u00e7\u00e3o de aviso da institui\u00e7\u00e3o financeira ao correntista, admitida a utiliza\u00e7\u00e3o de meio eletr\u00f4nico, com a data do efetivo encerramento da conta de dep\u00f3sitos \u00e0 vista\".Entretanto, no presente caso, a institui\u00e7\u00e3o financeira n\u00e3o trouxe aos autos a ficha-proposta de contrata\u00e7\u00e3o da conta, por meio da qual seria poss\u00edvel aferir se o prazo para ado\u00e7\u00e3o das provid\u00eancias necess\u00e1rias foi cumprido. E, ao que tudo indica, sequer houve comunica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via ao consumidor.Veja que no dia 13 de junho de 2015 o autor recebeu cobran\u00e7as da empresa UOL, a qual, segundo ele, estava cadastrada em d\u00e9bito autom\u00e1tico (p\u00e1g. 19). No mesmo dia, foi obstado o acesso virtual \u00e0s informa\u00e7\u00f5es de sua movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria (p\u00e1g. 20). Apenas no dia 16 de junho, ap\u00f3s entrar em contato com o banco, o autor obteve a informa\u00e7\u00e3o do encerramento da conta.Em contesta\u00e7\u00e3o, a r\u00e9 alega que o autor recebeu a comunica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do encerramento da conta. Todavia, verifica-se que tal correspond\u00eancia s\u00f3 foi recebida no dia 10 de julho de 2015 (p\u00e1g. 123).No mais, em que pese a r\u00e9 tenha alegado que o cancelamento do d\u00e9bito em nome do autor se deu por mera liberalidade, verifica-se que o valor era mesmo indevido, porquanto se referia a encargos banc\u00e1rios gerados ap\u00f3s o encerramento da conta (p\u00e1g. 144).Dessa forma, por n\u00e3o ter a r\u00e9 se desincumbido do \u00f4nus que lhe competia, faz jus o autor \u00e0 declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito discutido nos autos. A indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais tamb\u00e9m deve ser reconhecida. O encerramento de conta, de forma unilateral, sem justificativa, constitui falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o e, sob a \u00f3tica da legisla\u00e7\u00e3o consumerista, considerando a responsabilidade objetiva da institui\u00e7\u00e3o financeira, neste caso, gera o dever de indenizar, a teor do que disp\u00f5e o art. 20 do CDC.Nesse sentido, confiram-se julgados dos Tribunais Superiores: DIREITO DO CONSUMIDOR. CONTRATO DE CONTA-CORRENTE EM INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA. ENCERRAMENTO UNILATERAL E IMOTIVADO DA CONTA. IMPOSSIBILIDADE. 1.- N\u00e3o pode o banco, por simples notifica\u00e7\u00e3o unilateral imotivada, sem apresentar motivo justo, encerrar conta-corrente antiga de longo tempo, ativa e em que mantida movimenta\u00e7\u00e3o financeira razo\u00e1vel. 2.- Configurando contrato relacional ou cativo, o contrato de conta-corrente banc\u00e1ria de longo tempo n\u00e3o pode ser encerrado unilateralmente pelo banco, ainda que ap\u00f3s notifica\u00e7\u00e3o, sem motiva\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel, por contrariar o preceituado no art. 39, IX, do C\u00f3d. de Defesa do Consumidor. 3.- Condena\u00e7\u00e3o do banco \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o das conta-correntes dos autores. 4.- Dano moral configurado, visto que atingida a honra dos correntistas, deixando-os em situa\u00e7\u00e3o vexat\u00f3ria, causadora de padecimento moral indeniz\u00e1vel. 5.- Recurso Especial provido. (REsp 1277762\/SP, Rel. Ministro SIDNEI BENETI, TERCEIRA TURMA, julgado em 04\/06\/2013, DJe 13\/08\/2013)A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA ENCERRAMENTO UNILATERAL DE CONTA CORRENTE AUS\u00caNCIA DE MOTIVA\u00c7\u00c3O DANOS MORAIS Rela\u00e7\u00e3o de consumo caracterizada Invers\u00e3o do \u00f4nus da prova Autores titulares de contas correntes junto ao banco r\u00e9u Encerramento unilateral das contas correntes dos autores, pelo banco r\u00e9u Aus\u00eancia de motiva\u00e7\u00e3o nas notifica\u00e7\u00f5es encaminhadas aos correntistas Encerramento unilateral das contas, sem motiva\u00e7\u00e3o, que ocorreu de forma ilegal Intelig\u00eancia dos arts. 12, inciso I, e 13, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2.025\/93, do Bacen, e do art. 3\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Circular n\u00ba 3.006\/00, do Bacen Ausente motiva\u00e7\u00e3o para encerramento, deve o banco r\u00e9u ser compelido a manter em regular funcionamento as contas banc\u00e1rias dos autores Configura\u00e7\u00e3o de conduta abusiva e ilegal por parte do banco r\u00e9u Responsabilidade objetiva do banco Encerramento imotivado das contas correntes que enseja indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral Ainda que n\u00e3o haja prova do preju\u00edzo, o dano moral puro \u00e9 presum\u00edvel Indeniza\u00e7\u00e3o devida, devendo ser fixada com base em crit\u00e9rios legais e doutrin\u00e1rios Indeniza\u00e7\u00e3o fixada em R$5.000,00 para cada autor, quantia suficiente para indenizar os autores e, ao mesmo tempo, coibir o r\u00e9u de atitudes semelhantes - Indeniza\u00e7\u00e3o atualizada com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, a contar do ac\u00f3rd\u00e3o, e juros morat\u00f3rios, a contar da cita\u00e7\u00e3o S\u00famula n\u00ba 362 do STJ Senten\u00e7a reformada A\u00e7\u00e3o procedente \u00d4nus sucumbenciais carreados a r\u00e9u Apelo provido. (Relator(a): Salles Vieira; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 24\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 09\/02\/2017; Data de registro: 01\/03\/2017)No caso dos autos, as partes mantinham relacionamento comercial desde setembro de 1988 (p\u00e1g. 148) e os extratos banc\u00e1rios (p\u00e1gs. 136\/146) demonstram intensa movimenta\u00e7\u00e3o financeira do autor, que se utilizava da conta para recebimento de cheques e para pagamentos em d\u00e9bito autom\u00e1tico.O autor, repise-se, n\u00e3o foi previamente informado do encerramento da conta, sendo surpreendido por cobran\u00e7as de empresas terceiras, que tiveram obstados seus pagamentos em raz\u00e3o da interrup\u00e7\u00e3o repentina dos servi\u00e7os pelo banco r\u00e9u. Ademais, mesmo tendo sua conta encerrada unilateralmente pelo banco, sofreu cobran\u00e7as referentes a encargos financeiros.Indene de d\u00favidas a ocorr\u00eancia de danos morais.A indeniza\u00e7\u00e3o deve ser fixada de maneira equitativa e moderada, observando as peculiaridades do caso, para que n\u00e3o se transforme o sofrimento em instrumento de capta\u00e7\u00e3o de vantagem. Deve ainda proporcionar ao ofendido uma compensa\u00e7\u00e3o pelos danos sofridos e ao ofensor uma advert\u00eancia, para que a ofensa n\u00e3o se repita. Dessa forma, reputo razo\u00e1vel que o banco r\u00e9u pague ao autor o valor de R$ 10.000,00, como forma de coibir novas infra\u00e7\u00f5es, bem como incit\u00e1-lo a agir com maior acuidade e presteza, oferecendo condignamente o servi\u00e7o a que se prop\u00f4s.Ademais, o valor n\u00e3o implicar\u00e1 empobrecimento do r\u00e9u, tampouco enriquecimento indevido do autor. Isto posto, JULGO PROCEDENTE esta a\u00e7\u00e3o para declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito discutido nos autos, e condenar o r\u00e9u a pagar ao autor a quantia de R$ 10.000,00 a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, valor que dever\u00e1 ser corrigido monetariamente desde a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a conforme Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, e acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o, na forma dos artigos 405 e 406 do C\u00f3digo Civil de 2002, bem como do artigo 240 do C\u00f3digo de Processo Civil. Via de consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO O PROCESSO COM RESOLU\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO e o fa\u00e7o com fulcro no art. 487, I do NCPC.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento da cau\u00e7\u00e3o em favor do autor.Sucumbente, arcar\u00e1 o r\u00e9u com as custas processuais e com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono do autor, fixados em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o (art. 85, \u00a7 2\u00ba do NCPC).P.I.C. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Charles Edouard Khouri (OAB 246653\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito cumulada com obriga\u00e7\u00e3o de fazer e repara\u00e7\u00e3o de danos morais e pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela proposta por MAURO DE FREITAS DAMIANI contra ITA\u00da UNIBANCO S.A.Alega o autor, em s\u00edntese, que era titular de conta corrente no banco r\u00e9u, a qual foi encerrada pela institui\u00e7\u00e3o financeira por desinteresse comercial. Alega que soube de tal encerramento ao questionar o motivo pelo qual n\u00e3o haviam sido adimplidos pagamentos que estavam cadastrados em d\u00e9bito autom\u00e1tico. Solicitou o cancelamento de cons\u00f3rcio e o encaminhamento dos boletos para pagamento de seguro. Aduz que recebeu cobran\u00e7as e teve servi\u00e7os interrompidos por conta da suspens\u00e3o repentina dos pagamentos. Requer declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade de d\u00e9bitos, cancelando sua inscri\u00e7\u00e3o em \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, e repara\u00e7\u00e3o por danos morais, que estima em R$ 50.000,00. Documentos a p\u00e1gs. 14\/78Concedida a tutela de urg\u00eancia para determinar o cancelamento da inscri\u00e7\u00e3o do autor nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, p\u00e1gs. 79\/81.Cau\u00e7\u00e3o prestada a p\u00e1gs. 93\/95.Contesta\u00e7\u00e3o a p\u00e1gs. 121\/125, na qual o r\u00e9u sustenta a regularidade do encerramento da conta banc\u00e1ria do autor e que providenciou a baixa do d\u00e9bito no sistema. Requer a improced\u00eancia dos pedidos. Documentos a p\u00e1gs. 126\/152R\u00e9plica a p\u00e1gs. 155\/158.\u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO. O feito permite o pronto julgamento no estado em que se encontra, nos termos do art. 355, inciso I, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, pois a quest\u00e3o dispensa a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, sendo certo que os documentos constantes dos autos s\u00e3o suficientes para a solu\u00e7\u00e3o da demanda. O caso em comento \u00e9 t\u00edpica rela\u00e7\u00e3o de consumo, estando as partes definidas de acordo com os arts. 2\u00ba e 3\u00ba do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Ademais, presente no caso hip\u00f3tese de verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o e hipossufici\u00eancia da parte autora, pelo que determino a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, nos moldes do art. 6\u00ba, inciso VIII do CDC.No mais, n\u00e3o existindo quest\u00f5es preliminares, passo ao exame do m\u00e9rito, no qual a a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente.O autor alega que teve sua conta banc\u00e1ria encerrada unilateralmente por ato do banco r\u00e9u. Relata que enfrentou constrangimento por ter recebido cobran\u00e7as de diversos pagamentos d\u00edvidas que estariam cadastrados em d\u00e9bito autom\u00e1tico. Em contesta\u00e7\u00e3o, o banco r\u00e9u alega que o encerramento da conta foi feito de forma regular, respeitando-se as normas do Banco Central, e que os saldos existentes na conta e na aplica\u00e7\u00e3o financeira foram recebidos pelo autor. Por primeiro, insta considerar que se mostra poss\u00edvel o encerramento de conta banc\u00e1ria por ato da institui\u00e7\u00e3o financeira. Entretanto, prev\u00ea a Resolu\u00e7\u00e3o n.\u00ba 2025 do CMN, em seu art. 12, in verbis:\"Art. 12. Cabe \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira esclarecer ao depositante acerca das condi\u00e7\u00f5es exigidas para a rescis\u00e3o do contrato de conta de dep\u00f3sitos \u00e0 vista por iniciativa de qualquer das partes, devendo ser inclu\u00eddas na ficha-proposta as seguintes disposi\u00e7\u00f5es m\u00ednimas:I - comunica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via, por escrito, da inten\u00e7\u00e3o de rescindir o contrato;II - prazo para ado\u00e7\u00e3o das provid\u00eancias relacionadas \u00e0 rescis\u00e3o do contrato;III - devolu\u00e7\u00e3o, \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira, das folhas de cheque em poder do correntista, ou de apresenta\u00e7\u00e3o de declara\u00e7\u00e3o, por esse \u00faltimo, de que as inutilizou; IV - manuten\u00e7\u00e3o de fundos suficientes, por parte do correntista, para o pagamento de compromissos assumidos com a institui\u00e7\u00e3o financeira ou decorrentes de disposi\u00e7\u00f5es legais;V - expedi\u00e7\u00e3o de aviso da institui\u00e7\u00e3o financeira ao correntista, admitida a utiliza\u00e7\u00e3o de meio eletr\u00f4nico, com a data do efetivo encerramento da conta de dep\u00f3sitos \u00e0 vista\".Entretanto, no presente caso, a institui\u00e7\u00e3o financeira n\u00e3o trouxe aos autos a ficha-proposta de contrata\u00e7\u00e3o da conta, por meio da qual seria poss\u00edvel aferir se o prazo para ado\u00e7\u00e3o das provid\u00eancias necess\u00e1rias foi cumprido. E, ao que tudo indica, sequer houve comunica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via ao consumidor.Veja que no dia 13 de junho de 2015 o autor recebeu cobran\u00e7as da empresa UOL, a qual, segundo ele, estava cadastrada em d\u00e9bito autom\u00e1tico (p\u00e1g. 19). No mesmo dia, foi obstado o acesso virtual \u00e0s informa\u00e7\u00f5es de sua movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria (p\u00e1g. 20). Apenas no dia 16 de junho, ap\u00f3s entrar em contato com o banco, o autor obteve a informa\u00e7\u00e3o do encerramento da conta.Em contesta\u00e7\u00e3o, a r\u00e9 alega que o autor recebeu a comunica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do encerramento da conta. Todavia, verifica-se que tal correspond\u00eancia s\u00f3 foi recebida no dia 10 de julho de 2015 (p\u00e1g. 123).No mais, em que pese a r\u00e9 tenha alegado que o cancelamento do d\u00e9bito em nome do autor se deu por mera liberalidade, verifica-se que o valor era mesmo indevido, porquanto se referia a encargos banc\u00e1rios gerados ap\u00f3s o encerramento da conta (p\u00e1g. 144).Dessa forma, por n\u00e3o ter a r\u00e9 se desincumbido do \u00f4nus que lhe competia, faz jus o autor \u00e0 declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito discutido nos autos. A indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais tamb\u00e9m deve ser reconhecida. O encerramento de conta, de forma unilateral, sem justificativa, constitui falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o e, sob a \u00f3tica da legisla\u00e7\u00e3o consumerista, considerando a responsabilidade objetiva da institui\u00e7\u00e3o financeira, neste caso, gera o dever de indenizar, a teor do que disp\u00f5e o art. 20 do CDC.Nesse sentido, confiram-se julgados dos Tribunais Superiores: DIREITO DO CONSUMIDOR. CONTRATO DE CONTA-CORRENTE EM INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA. ENCERRAMENTO UNILATERAL E IMOTIVADO DA CONTA. IMPOSSIBILIDADE. 1.- N\u00e3o pode o banco, por simples notifica\u00e7\u00e3o unilateral imotivada, sem apresentar motivo justo, encerrar conta-corrente antiga de longo tempo, ativa e em que mantida movimenta\u00e7\u00e3o financeira razo\u00e1vel. 2.- Configurando contrato relacional ou cativo, o contrato de conta-corrente banc\u00e1ria de longo tempo n\u00e3o pode ser encerrado unilateralmente pelo banco, ainda que ap\u00f3s notifica\u00e7\u00e3o, sem motiva\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel, por contrariar o preceituado no art. 39, IX, do C\u00f3d. de Defesa do Consumidor. 3.- Condena\u00e7\u00e3o do banco \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o das conta-correntes dos autores. 4.- Dano moral configurado, visto que atingida a honra dos correntistas, deixando-os em situa\u00e7\u00e3o vexat\u00f3ria, causadora de padecimento moral indeniz\u00e1vel. 5.- Recurso Especial provido. (REsp 1277762\/SP, Rel. Ministro SIDNEI BENETI, TERCEIRA TURMA, julgado em 04\/06\/2013, DJe 13\/08\/2013)A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA ENCERRAMENTO UNILATERAL DE CONTA CORRENTE AUS\u00caNCIA DE MOTIVA\u00c7\u00c3O DANOS MORAIS Rela\u00e7\u00e3o de consumo caracterizada Invers\u00e3o do \u00f4nus da prova Autores titulares de contas correntes junto ao banco r\u00e9u Encerramento unilateral das contas correntes dos autores, pelo banco r\u00e9u Aus\u00eancia de motiva\u00e7\u00e3o nas notifica\u00e7\u00f5es encaminhadas aos correntistas Encerramento unilateral das contas, sem motiva\u00e7\u00e3o, que ocorreu de forma ilegal Intelig\u00eancia dos arts. 12, inciso I, e 13, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2.025\/93, do Bacen, e do art. 3\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Circular n\u00ba 3.006\/00, do Bacen Ausente motiva\u00e7\u00e3o para encerramento, deve o banco r\u00e9u ser compelido a manter em regular funcionamento as contas banc\u00e1rias dos autores Configura\u00e7\u00e3o de conduta abusiva e ilegal por parte do banco r\u00e9u Responsabilidade objetiva do banco Encerramento imotivado das contas correntes que enseja indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral Ainda que n\u00e3o haja prova do preju\u00edzo, o dano moral puro \u00e9 presum\u00edvel Indeniza\u00e7\u00e3o devida, devendo ser fixada com base em crit\u00e9rios legais e doutrin\u00e1rios Indeniza\u00e7\u00e3o fixada em R$5.000,00 para cada autor, quantia suficiente para indenizar os autores e, ao mesmo tempo, coibir o r\u00e9u de atitudes semelhantes - Indeniza\u00e7\u00e3o atualizada com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, a contar do ac\u00f3rd\u00e3o, e juros morat\u00f3rios, a contar da cita\u00e7\u00e3o S\u00famula n\u00ba 362 do STJ Senten\u00e7a reformada A\u00e7\u00e3o procedente \u00d4nus sucumbenciais carreados a r\u00e9u Apelo provido. (Relator(a): Salles Vieira; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 24\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 09\/02\/2017; Data de registro: 01\/03\/2017)No caso dos autos, as partes mantinham relacionamento comercial desde setembro de 1988 (p\u00e1g. 148) e os extratos banc\u00e1rios (p\u00e1gs. 136\/146) demonstram intensa movimenta\u00e7\u00e3o financeira do autor, que se utilizava da conta para recebimento de cheques e para pagamentos em d\u00e9bito autom\u00e1tico.O autor, repise-se, n\u00e3o foi previamente informado do encerramento da conta, sendo surpreendido por cobran\u00e7as de empresas terceiras, que tiveram obstados seus pagamentos em raz\u00e3o da interrup\u00e7\u00e3o repentina dos servi\u00e7os pelo banco r\u00e9u. Ademais, mesmo tendo sua conta encerrada unilateralmente pelo banco, sofreu cobran\u00e7as referentes a encargos financeiros.Indene de d\u00favidas a ocorr\u00eancia de danos morais.A indeniza\u00e7\u00e3o deve ser fixada de maneira equitativa e moderada, observando as peculiaridades do caso, para que n\u00e3o se transforme o sofrimento em instrumento de capta\u00e7\u00e3o de vantagem. Deve ainda proporcionar ao ofendido uma compensa\u00e7\u00e3o pelos danos sofridos e ao ofensor uma advert\u00eancia, para que a ofensa n\u00e3o se repita. Dessa forma, reputo razo\u00e1vel que o banco r\u00e9u pague ao autor o valor de R$ 10.000,00, como forma de coibir novas infra\u00e7\u00f5es, bem como incit\u00e1-lo a agir com maior acuidade e presteza, oferecendo condignamente o servi\u00e7o a que se prop\u00f4s.Ademais, o valor n\u00e3o implicar\u00e1 empobrecimento do r\u00e9u, tampouco enriquecimento indevido do autor. Isto posto, JULGO PROCEDENTE esta a\u00e7\u00e3o para declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito discutido nos autos, e condenar o r\u00e9u a pagar ao autor a quantia de R$ 10.000,00 a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, valor que dever\u00e1 ser corrigido monetariamente desde a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a conforme Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, e acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o, na forma dos artigos 405 e 406 do C\u00f3digo Civil de 2002, bem como do artigo 240 do C\u00f3digo de Processo Civil. Via de consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO O PROCESSO COM RESOLU\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO e o fa\u00e7o com fulcro no art. 487, I do NCPC.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento da cau\u00e7\u00e3o em favor do autor.Sucumbente, arcar\u00e1 o r\u00e9u com as custas processuais e com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono do autor, fixados em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o (art. 85, \u00a7 2\u00ba do NCPC).P.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1029705-85.2016.8.26.0577  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Mauro de Freitas  Damiani\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJu \u00edza   de   Direito   Auxiliar:   Dra.   Alessandra   Barrea   Laranjeiras\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  \ncumulada  com  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  e  repara\u00e7\u00e3o  de  danos  morais  e  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  \ntutela  proposta  por  MAURO  DE  FREITAS  DAMIANI  contra  ITA\u00da  UNIBANCO  S.A.\nAlega  o  autor,  em  s\u00edntese,  que  era  titular  de  conta  \ncorrente  no  banco  r\u00e9u,  a  qual  foi  encerrada  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira  por  desinteresse  \ncomercial.  Alega  que  soube  de  tal  encerramento  ao  questionar  o  motivo  pelo  qual  n\u00e3o  \nhaviam  sido  adimplidos  pagamentos  que  estavam  cadastrados  em  d\u00e9bito  autom\u00e1tico.  \nSolicitou  o  cancelamento  de  cons\u00f3rcio  e  o  encaminhamento  dos  boletos  para  pagamento  \nde  seguro.  Aduz  que  recebeu  cobran\u00e7as  e  teve  servi\u00e7os  interrompidos  por  conta  da  \nsuspens\u00e3o  repentina  dos  pagamentos.  Requer  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  de  d\u00e9bitos,  \ncancelando  sua  inscri\u00e7\u00e3o  em  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  e  repara\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  \nque  estima  em  R$  50.000,00.  Documentos  a  p\u00e1gs.  14\/78\nConcedida  a  tutela  de  urg\u00eancia  para  determinar  o \ncancelamento  da  inscri\u00e7\u00e3o  do  autor  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  p\u00e1gs.  79\/81.\nCau\u00e7\u00e3o  prestada  a  p\u00e1gs.  93\/95.\nContesta\u00e7\u00e3o  a  p\u00e1gs.  121\/125,  na  qual  o  r\u00e9u  sustenta  a  \nregularidade  do  encerramento  da  conta  banc\u00e1ria  do  autor  e  que  providenciou  a  baixa  do  \nd\u00e9bito  no  sistema.  Requer  a  improced\u00eancia  dos  pedidos.  Documentos  a  p\u00e1gs.  126\/152\nR\u00e9plica  a  p\u00e1gs.  155\/158.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029705-85.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 209A81E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA BARREA LARANJEIRAS, liberado nos autos em 08\/03\/2017 \u00e0s 16:33 . fls. 159\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.\nDECIDO . \nO  feito  permite  o  pronto  julgamento  no  estado  em  que  \nse  encontra,  nos  termos  do  art.  355,  inciso  I,  do  novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  pois  a  \nquest\u00e3o  dispensa  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  sendo  certo  que  os  documentos  constantes  \ndos  autos  s\u00e3o  suficientes  para  a  solu\u00e7\u00e3o  da  demanda.  \nO  caso  em  comento  \u00e9  t\u00edpica  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  \nestando  as  partes  definidas  de  acordo  com  os  arts.  2\u00ba  e  3\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor.  \nAdemais, presente  no  caso  hip\u00f3tese  de  verossimilhan\u00e7a  \nda  alega\u00e7\u00e3o  e  hipossufici\u00eancia  da  parte  autora,  pelo  que  determino  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  \nprova,  nos  moldes  do  art.  6\u00ba,  inciso  VIII  do  CDC.\nNo  mais,  n\u00e3o  existindo  quest\u00f5es  preliminares,  passo  ao  \nexame  do  m\u00e9rito,  no  qual  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente.\nO  autor  alega  que  teve  sua  conta  banc\u00e1ria  encerrada  \nunilateralmente  por  ato  do  banco  r\u00e9u.  Relata  que  enfrentou  constrangimento  por  ter  \nrecebido  cobran\u00e7as  de  diversos  pagamentos  d\u00edvidas  que  estariam  cadastrados  em  d\u00e9bito  \nautom\u00e1tico.  \nEm contesta\u00e7\u00e3o,  o  banco  r\u00e9u  alega  que  o  encerramento  \nda  conta  foi  feito  de  forma  regular,  respeitando-se  as  normas  do  Banco  Central,  e  que  os  \nsaldos  existentes  na  conta  e  na  aplica\u00e7\u00e3o  financeira  foram  recebidos  pelo  autor.  \nPor  primeiro,  insta  considerar  que  se  mostra  poss\u00edvel  o  \nencerramento  de  conta  banc\u00e1ria  por  ato  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira.  Entretanto,  prev\u00ea  a \nResolu\u00e7\u00e3o  n.\u00ba  2025  do  CMN,  em  seu  art.  12,  in  verbis :\n\u201cArt.  12.  Cabe  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  financeira  esclarecer  ao  \ndepositante  acerca  das  condi\u00e7\u00f5es  exigidas  para  a  rescis\u00e3o  do  contrato  de  conta  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029705-85.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 209A81E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA BARREA LARANJEIRAS, liberado nos autos em 08\/03\/2017 \u00e0s 16:33 . fls. 160\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\ndep\u00f3sitos \u00e0  vista  por  iniciativa  de  qualquer  das  partes,  devendo  ser  inclu\u00eddas  na  ficha-\nproposta  as  seguintes  disposi\u00e7\u00f5es  m\u00ednimas:\nI  -  comunica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via,  por  escrito,  da  inten\u00e7\u00e3o  de  \nrescindir  o  contrato;\nII  -  prazo  para  ado\u00e7\u00e3o  das  provid\u00eancias  \nrelacionadas  \u00e0  rescis\u00e3o  do  contrato;\nIII -  devolu\u00e7\u00e3o,  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  das  folhas  \nde  cheque  em  poder  do  correntista,  ou  de  apresenta\u00e7\u00e3o  de  declara\u00e7\u00e3o,  por  esse  \n\u00faltimo,  de  que  as  inutilizou;  \nIV -  manuten\u00e7\u00e3o  de  fundos  suficientes,  por  parte  do  \ncorrentista,  para  o  pagamento  de  compromissos  assumidos  com  a  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira  ou  decorrentes  de  disposi\u00e7\u00f5es  legais;\nV  -  expedi\u00e7\u00e3o  de  aviso  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  ao  \ncorrentista,  admitida  a  utiliza\u00e7\u00e3o  de  meio  eletr\u00f4nico,  com  a  data  do  efetivo  \nencerramento  da  conta  de  dep\u00f3sitos  \u00e0  vista\u201d.\nEntretanto,  no  presente  caso,  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  \nn\u00e3o  trouxe  aos  autos  a  ficha-proposta  de  contrata\u00e7\u00e3o  da  conta,  por  meio  da  qual  seria  \nposs\u00edvel  aferir  se  o  prazo  para  ado\u00e7\u00e3o  das  provid\u00eancias  necess\u00e1rias  foi  cumprido.  \nE,  ao  que  tudo  indica,  sequer  houve  comunica\u00e7\u00e3o  \npr\u00e9via  ao  consumidor.\nVeja que  no  dia  13  de  junho  de  2015  o  autor  recebeu  \ncobran\u00e7as  da  empresa  UOL,  a  qual,  segundo  ele,  estava  cadastrada  em  d\u00e9bito  autom\u00e1tico  \n(p\u00e1g.  19).  No  mesmo  dia,  foi  obstado  o  acesso  virtual  \u00e0s  informa\u00e7\u00f5es  de  sua  \nmovimenta\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria  (p\u00e1g.  20).  Apenas  no  dia  16  de  junho,  ap\u00f3s  entrar  em  contato  com  \no  banco,  o  autor  obteve  a  informa\u00e7\u00e3o  do  encerramento  da  conta.\nEm  contesta\u00e7\u00e3o,  a  r\u00e9  alega  que  o  autor  recebeu  a \ncomunica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  do  encerramento  da  conta.  Todavia,  verifica-se  que  tal  \ncorrespond\u00eancia  s\u00f3  foi  recebida  no  dia  10  de  julho  de  2015  (p\u00e1g.  123).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029705-85.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 209A81E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA BARREA LARANJEIRAS, liberado nos autos em 08\/03\/2017 \u00e0s 16:33 . fls. 161\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nNo mais,  em  que  pese  a  r\u00e9  tenha  alegado  que  o \ncancelamento  do  d\u00e9bito  em  nome  do  autor  se  deu  por  mera  liberalidade,  verifica-se  que  o  \nvalor  era  mesmo  indevido,  porquanto  se  referia  a  encargos  banc\u00e1rios  gerados  ap\u00f3s  o  \nencerramento  da  conta  (p\u00e1g.  144).\nDessa forma,  por  n\u00e3o  ter  a  r\u00e9  se  desincumbido  do  \u00f4nus  \nque  lhe  competia,  faz  jus  o  autor  \u00e0  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  discutido  nos  \nautos.  \nA indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  tamb\u00e9m  deve  ser  \nreconhecida.  \nO encerramento  de  conta,  de  forma  unilateral,  sem  \njustificativa,  constitui  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  e,  sob  a  \u00f3tica  da  legisla\u00e7\u00e3o  \nconsumerista,  considerando  a  responsabilidade  objetiva  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  neste  \ncaso,  gera  o  dever  de  indenizar,  a  teor  do  que  disp\u00f5e  o  art.  20  do  CDC.\nNesse  sentido,  confiram-se  julgados  dos  Tribunais  \nSuperiores:  \nDIREITO DO  CONSUMIDOR.  CONTRATO  DE  \nCONTA-CORRENTE  EM  INSTITUI\u00c7\u00c3O  FINANCEIRA.  ENCERRAMENTO  \nUNILATERAL  E  IMOTIVADO  DA  CONTA.  IMPOSSIBILIDADE.  1.-  N\u00e3o  pode  o  \nbanco,  por  simples  notifica\u00e7\u00e3o  unilateral  imotivada,  sem  apresentar  motivo  justo,  \nencerrar  conta-corrente  antiga  de  longo  tempo,  ativa  e  em  que  mantida  \nmovimenta\u00e7\u00e3o  financeira  razo\u00e1vel.  2.-  Configurando  contrato  relacional  ou  cativo,  o  \ncontrato  de  conta-corrente  banc\u00e1ria  de  longo  tempo  n\u00e3o  pode  ser  encerrado  \nunilateralmente  pelo  banco,  ainda  que  ap\u00f3s  notifica\u00e7\u00e3o,  sem  motiva\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel,  por  \ncontrariar  o  preceituado  no  art.  39,  IX,  do  C\u00f3d.  de  Defesa  do  Consumidor.  3.-  \nCondena\u00e7\u00e3o  do  banco  \u00e0  manuten\u00e7\u00e3o  das  conta-correntes  dos  autores.  4.-  Dano  moral  \nconfigurado,  visto  que  atingida  a  honra  dos  correntistas,  deixando-os  em  situa\u00e7\u00e3o  \nvexat\u00f3ria,  causadora  de  padecimento  moral  indeniz\u00e1vel.  5.-  Recurso  Especial  \nprovido.  (REsp  1277762\/SP,  Rel.  Ministro  SIDNEI  BENETI,  TERCEIRA  TURMA,  \njulgado  em  04\/06\/2013,  DJe  13\/08\/2013)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029705-85.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 209A81E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA BARREA LARANJEIRAS, liberado nos autos em 08\/03\/2017 \u00e0s 16:33 . fls. 162\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nA\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA  \n ENCERRAMENTO  \nUNILATERAL  DE  CONTA  CORRENTE  \n AUS\u00caNCIA  DE  MOTIVA\u00c7\u00c3O  \n \nDANOS  MORAIS  \n Rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  caracterizada  \n Invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  \n Autores  titulares  de  contas  correntes  junto  ao  banco  r\u00e9u  \n Encerramento  unilateral  \ndas  contas  correntes  dos  autores,  pelo  banco  r\u00e9u  \n Aus\u00eancia  de  motiva\u00e7\u00e3o  nas  \nnotifica\u00e7\u00f5es  encaminhadas  aos  correntistas  \n Encerramento  unilateral  das  contas,  \nsem  motiva\u00e7\u00e3o,  que  ocorreu  de  forma  ilegal  \n Intelig\u00eancia  dos  arts.  12,  inciso  I,  e  13,  \nda  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  2.025\/93,  do  Bacen,  e  do  art.  3\u00ba,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  da  Circular  n\u00ba  \n3.006\/00,  do  Bacen  \n Ausente  motiva\u00e7\u00e3o  para  encerramento,  deve  o  banco  r\u00e9u  ser  \ncompelido  a  manter  em  regular  funcionamento  as  contas  banc\u00e1rias  dos  autores  \n \nConfigura\u00e7\u00e3o  de  conduta  abusiva  e  ilegal  por  parte  do  banco  r\u00e9u  \n Responsabilidade  \nobjetiva  do  banco  \n Encerramento  imotivado  das  contas  correntes  que  enseja  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  \n Ainda  que  n\u00e3o  haja  prova  do  preju\u00edzo,  o  dano  moral  \npuro  \u00e9  presum\u00edvel  \n Indeniza\u00e7\u00e3o  devida,  devendo  ser  fixada  com  base  em  crit\u00e9rios  \nlegais  e  doutrin\u00e1rios  \n Indeniza\u00e7\u00e3o  fixada  em  R$5.000,00  para  cada  autor,  quantia  \nsuficiente  para  indenizar  os  autores  e,  ao  mesmo  tempo,  coibir  o  r\u00e9u  de  atitudes  \nsemelhantes  -  Indeniza\u00e7\u00e3o  atualizada  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  a  contar  do  ac\u00f3rd\u00e3o,  \ne   juros  morat\u00f3rios,  a  contar  da  cita\u00e7\u00e3o  \n S\u00famula  n\u00ba  362  do  STJ  \n Senten\u00e7a  \nreformada  \n A\u00e7\u00e3o  procedente  \n \u00d4nus  sucumbenciais  carreados  a  r\u00e9u  \n Apelo  \nprovido.  (Relator(a):  Salles  Vieira;  Comarca:  S\u00e3o  Paulo;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  24\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  julgamento:  09\/02\/2017;  Data  de  registro:  \n01\/03\/2017)\nNo  caso  dos  autos,  as  partes  mantinham  \nrelacionamento  comercial  desde  setembro  de  1988  (p\u00e1g.  148)  e  os  extratos  banc\u00e1rios  \n(p\u00e1gs.  136\/146)  demonstram  intensa  movimenta\u00e7\u00e3o  financeira  do  autor,  que  se  utilizava  \nda  conta  para  recebimento  de  cheques  e  para  pagamentos  em  d\u00e9bito  autom\u00e1tico.\nO  autor,  repise-se,  n\u00e3o  foi  previamente  informado  do  \nencerramento  da  conta,  sendo  surpreendido  por  cobran\u00e7as  de  empresas  terceiras,  que  \ntiveram  obstados  seus  pagamentos  em  raz\u00e3o  da  interrup\u00e7\u00e3o  repentina  dos  servi\u00e7os  pelo  \nbanco  r\u00e9u.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029705-85.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 209A81E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA BARREA LARANJEIRAS, liberado nos autos em 08\/03\/2017 \u00e0s 16:33 . fls. 163\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nAdemais, mesmo  tendo  sua  conta  encerrada  \nunilateralmente  pelo  banco,  sofreu  cobran\u00e7as  referentes  a  encargos  financeiros.\nIndene  de  d\u00favidas  a  ocorr\u00eancia  de  danos  morais.\nA  indeniza\u00e7\u00e3o  deve  ser  fixada  de  maneira  equitativa  e  \nmoderada,  observando  as  peculiaridades  do  caso,  para  que  n\u00e3o  se  transforme  o  sofrimento  \nem  instrumento  de  capta\u00e7\u00e3o  de  vantagem.  Deve  ainda  proporcionar  ao  ofendido  uma  \ncompensa\u00e7\u00e3o  pelos  danos  sofridos  e  ao  ofensor  uma  advert\u00eancia,  para  que  a  ofensa  n\u00e3o  se  \nrepita.  \nDessa forma,  reputo  razo\u00e1vel  que  o  banco  r\u00e9u  pague  ao  \nautor  o  valor  de  R$  10.000,00,  como  forma  de  coibir  novas  infra\u00e7\u00f5es,  bem  como  incit\u00e1-lo  \na   agir  com  maior  acuidade  e  presteza,  oferecendo  condignamente  o  servi\u00e7o  a  que  se  \nprop\u00f4s.\nAdemais, o  valor  n\u00e3o  implicar\u00e1  empobrecimento  do  \nr\u00e9u,  tampouco  enriquecimento  indevido  do  autor.  \nIsto  posto,  JULGO  PROCEDENTE  esta  a\u00e7\u00e3o  para  \ndeclarar  a  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  discutido  nos  autos,  e  condenar  o  r\u00e9u  a  pagar  ao  autor  \na  quantia  de  R$  10.000,00  a  t\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  valor  que  dever\u00e1  ser  \ncorrigido  monetariamente  desde  a  prola\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a  conforme  Tabela  Pr\u00e1tica  do  TJSP,  \ne  acrescido  de  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  desde  a  cita\u00e7\u00e3o,  na  forma  dos  artigos  405  e  \n406  do  C\u00f3digo  Civil  de  2002,  bem  como  do  artigo  240  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nVia de  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  O \nPROCESSO COM  RESOLU\u00c7\u00c3O  DO  M\u00c9RITO  e  o  fa\u00e7o  com  fulcro  no  art.  487,  I  do  \nNCPC.\nExpe\u00e7a-se mandado  de  levantamento  da  cau\u00e7\u00e3o  em  \nfavor do  autor.\nSucumbente, arcar\u00e1  o  r\u00e9u  com  as  custas  processuais  e  \ncom  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  do  patrono  do  autor,  fixados  em  10%  sobre  o  valor  da  \ncondena\u00e7\u00e3o  (art.  85,  \u00a7  2\u00ba  do  NCPC).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029705-85.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 209A81E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA BARREA LARANJEIRAS, liberado nos autos em 08\/03\/2017 \u00e0s 16:33 . fls. 164\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nP.I.C.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 08  de  mar\u00e7o  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029705-85.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 209A81E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA BARREA LARANJEIRAS, liberado nos autos em 08\/03\/2017 \u00e0s 16:33 . fls. 165"}},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70037677-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/02\/2017 13:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0033\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2285 P\u00e1gina: 2025\/2046","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0033\/2017 Teor do ato: Diga o(a)(s) Autor(a)(s) acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos, no prazo legal. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Charles Edouard Khouri (OAB 246653\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Diga o(a)(s) Autor(a)(s) acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70019956-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/02\/2017 15:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70000691-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 09\/01\/2017 15:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70000687-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 09\/01\/2017 15:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR573205785TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 13\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR573205763TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 13\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.16.70252363-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/12\/2016 16:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Exclus\u00e3o de Apontamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Of\u00edcio Urgente Expedido    Of\u00edcio - SERASA - Suspens\u00e3o da Publicidade da Negativa\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Of\u00edcio Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0468\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2253 P\u00e1gina: 2058\/2065","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    2016- ato ordinat\u00f3rio - tutela deferida - of\u00edcios exclus\u00e3o SCPC e Serasa e AR","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0468\/2016 Teor do ato: Vistos.Trata-se de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia, cautelar ou antecipada, requerida em car\u00e1ter incidental (CPC, 294, par. \u00fan.).A tutela de urg\u00eancia ser\u00e1 concedida quando houver elementos que evidenciam a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo (CPC, art. 300, caput). Para concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia, o juiz pode, conforme o caso, exigir cau\u00e7\u00e3o real ou fidejuss\u00f3ria id\u00f4nea para ressarcir os danos que a outra parte possa vir a sofrer, podendo a cau\u00e7\u00e3o ser dispensada se a parte economicamente hipossuficiente n\u00e3o puder oferec\u00ea-la (CPC, art. 300, \u00a7 1\u00ba). A tutela de urg\u00eancia pode ser concedida liminarmente ou ap\u00f3s justifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via (CPC, art. 300, \u00a7 2\u00ba). A tutela de urg\u00eancia de natureza cautelar n\u00e3o ser\u00e1 concedida quando houver perigo de irreversibilidade dos efeitos da decis\u00e3o (CPC, art. 300, \u00a7 3\u00ba). No caso concreto, passo a analisar os requisitos legais.A probabilidade do direito decorre do fato de que com o ajuizamento da presente a\u00e7\u00e3o o d\u00e9bito est\u00e1 sub judice, n\u00e3o se mostrando razo\u00e1vel a manuten\u00e7\u00e3o do nome do devedor nos cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito quando incerta a exist\u00eancia do d\u00e9bito judicialmente discutido.O perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo est\u00e1 evidenciado porque a inscri\u00e7\u00e3o do nome nos cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito inviabilizar\u00e1 a realiza\u00e7\u00e3o de todas as negocia\u00e7\u00f5es que importem em fornecimento de cr\u00e9dito.Quanto \u00e0 veda\u00e7\u00e3o de concess\u00e3o de tutelar de urg\u00eancia quando houver perigo de que o provimento antecipado se torne irrevers\u00edvel se for improcedente a demanda, deve-se ponderar a preval\u00eancia do dano ou risco que se quer evitar ou minimizar ser quantitativamente mais importante, ou seja, aplica-se o princ\u00edpio da proporcionalidade para afastar o rigor literal da veda\u00e7\u00e3o disposta no art. 300, \u00a7 3\u00ba do CPC. Assim sendo, a medida se justifica no caso concreto porque se for julgado improcedente o pedido poder\u00e1 o cr\u00e9dito ser cobrado, bem como liberada a inscri\u00e7\u00e3o nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito.No prazo de (5) cinco dias, dever\u00e1 ser prestada cau\u00e7\u00e3o real ou fidejuss\u00f3ria id\u00f4nea para ressarcir os danos que a outra parte possa vir a sofrer, no valor correspondente \u00e0 vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, sob pena de ser revogada a liminar. Todavia, quando deferido o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita, fica a parte dispensada da presta\u00e7\u00e3o de cau\u00e7\u00e3o, enquanto perdurar o benef\u00edcio. Diante do exposto, presentes os requisitos legais, DEFIRO a TUTELA DE URG\u00caNCIA para determinar o cancelamento da inscri\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito descrito na peti\u00e7\u00e3o inicial nos cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, oficiando-se. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 139, VI e Enunciado n\u00b0 35 do ENFAM).Cite-se o r\u00e9u, dando-se ci\u00eancia de que poder\u00e1 oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias, cujo termo inicial ser\u00e1 a data prevista no art. 231 do CPC, de acordo como for feita a cita\u00e7\u00e3o. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado. Caso o mandado de cita\u00e7\u00e3o deva ser cumprido por Oficial de Justi\u00e7a, incumbir\u00e1 a ele certificar, em mandado, proposta de autocomposi\u00e7\u00e3o apresentada, na ocasi\u00e3o de realiza\u00e7\u00e3o de ato de comunica\u00e7\u00e3o que lhe couber (CPC, art. 154, VI); hip\u00f3tese na qual ser\u00e1 ordenada a intima\u00e7\u00e3o da parte contr\u00e1ria para manifestar-se, no prazo de 5 (cinco) dias, sem preju\u00edzo do andamento regular do processo, entendendo-se o sil\u00eancio como recusa (CPC, art. 154, par. \u00fan.). Cabe lembrar que, al\u00e9m do CEJUSC (Centro Judicial de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania), est\u00e1 em funcionamento na comarca o PROJETO OAB CONCILIA, o qual possibilita \u00e0s partes e seus advogados que promovam, a qualquer tempo, reuni\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o no pr\u00e9dio da OAB, bastando\u00a0que o advogado interessado telefone\u00a0\u00e0 OAB, reserve data e hor\u00e1rio que seja\u00a0conveniente e se encarregue de enviar carta convite \u00e0 parte contr\u00e1ria, cujo modelo est\u00e1 disponibilizado\u00a0pela OAB.\u00a0O\u00a0Poder Judici\u00e1rio, em contrapartida, compromete-se a promover a homologa\u00e7\u00e3o do acordo e o\u00a0cumprimento em regime de urg\u00eancia. Assim sendo, havendo interesse noticiado nos autos por peti\u00e7\u00e3o, o processo poder\u00e1 ser suspenso para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o via PROJETO OAB CONCILIA.\u00a0Acreditamos que\u00a0essa parceria entre\u00a0a OAB e o Poder Judici\u00e1rio \u00e9 mais um\u00a0instrumento\u00a0que\u00a0pode contribuir para a constru\u00e7\u00e3o de uma sociedade mais justa, harm\u00f4nica e solid\u00e1ria.Servira a presente decis\u00e3o como oficio, cumprindo ao autor encaminha-la ao \u00f3rg\u00e3o competente, instruindo com c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o inicial e demais documentos pertinentes. Int. Advogados(s): Charles Edouard Khouri (OAB 246653\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Trata-se de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia, cautelar ou antecipada, requerida em car\u00e1ter incidental (CPC, 294, par. \u00fan.).A tutela de urg\u00eancia ser\u00e1 concedida quando houver elementos que evidenciam a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo (CPC, art. 300, caput). Para concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia, o juiz pode, conforme o caso, exigir cau\u00e7\u00e3o real ou fidejuss\u00f3ria id\u00f4nea para ressarcir os danos que a outra parte possa vir a sofrer, podendo a cau\u00e7\u00e3o ser dispensada se a parte economicamente hipossuficiente n\u00e3o puder oferec\u00ea-la (CPC, art. 300, \u00a7 1\u00ba). A tutela de urg\u00eancia pode ser concedida liminarmente ou ap\u00f3s justifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via (CPC, art. 300, \u00a7 2\u00ba). A tutela de urg\u00eancia de natureza cautelar n\u00e3o ser\u00e1 concedida quando houver perigo de irreversibilidade dos efeitos da decis\u00e3o (CPC, art. 300, \u00a7 3\u00ba). No caso concreto, passo a analisar os requisitos legais.A probabilidade do direito decorre do fato de que com o ajuizamento da presente a\u00e7\u00e3o o d\u00e9bito est\u00e1 sub judice, n\u00e3o se mostrando razo\u00e1vel a manuten\u00e7\u00e3o do nome do devedor nos cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito quando incerta a exist\u00eancia do d\u00e9bito judicialmente discutido.O perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo est\u00e1 evidenciado porque a inscri\u00e7\u00e3o do nome nos cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito inviabilizar\u00e1 a realiza\u00e7\u00e3o de todas as negocia\u00e7\u00f5es que importem em fornecimento de cr\u00e9dito.Quanto \u00e0 veda\u00e7\u00e3o de concess\u00e3o de tutelar de urg\u00eancia quando houver perigo de que o provimento antecipado se torne irrevers\u00edvel se for improcedente a demanda, deve-se ponderar a preval\u00eancia do dano ou risco que se quer evitar ou minimizar ser quantitativamente mais importante, ou seja, aplica-se o princ\u00edpio da proporcionalidade para afastar o rigor literal da veda\u00e7\u00e3o disposta no art. 300, \u00a7 3\u00ba do CPC. Assim sendo, a medida se justifica no caso concreto porque se for julgado improcedente o pedido poder\u00e1 o cr\u00e9dito ser cobrado, bem como liberada a inscri\u00e7\u00e3o nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito.No prazo de (5) cinco dias, dever\u00e1 ser prestada cau\u00e7\u00e3o real ou fidejuss\u00f3ria id\u00f4nea para ressarcir os danos que a outra parte possa vir a sofrer, no valor correspondente \u00e0 vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, sob pena de ser revogada a liminar. Todavia, quando deferido o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita, fica a parte dispensada da presta\u00e7\u00e3o de cau\u00e7\u00e3o, enquanto perdurar o benef\u00edcio. Diante do exposto, presentes os requisitos legais, DEFIRO a TUTELA DE URG\u00caNCIA para determinar o cancelamento da inscri\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito descrito na peti\u00e7\u00e3o inicial nos cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, oficiando-se. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 139, VI e Enunciado n\u00b0 35 do ENFAM).Cite-se o r\u00e9u, dando-se ci\u00eancia de que poder\u00e1 oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias, cujo termo inicial ser\u00e1 a data prevista no art. 231 do CPC, de acordo como for feita a cita\u00e7\u00e3o. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado. Caso o mandado de cita\u00e7\u00e3o deva ser cumprido por Oficial de Justi\u00e7a, incumbir\u00e1 a ele certificar, em mandado, proposta de autocomposi\u00e7\u00e3o apresentada, na ocasi\u00e3o de realiza\u00e7\u00e3o de ato de comunica\u00e7\u00e3o que lhe couber (CPC, art. 154, VI); hip\u00f3tese na qual ser\u00e1 ordenada a intima\u00e7\u00e3o da parte contr\u00e1ria para manifestar-se, no prazo de 5 (cinco) dias, sem preju\u00edzo do andamento regular do processo, entendendo-se o sil\u00eancio como recusa (CPC, art. 154, par. \u00fan.). Cabe lembrar que, al\u00e9m do CEJUSC (Centro Judicial de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania), est\u00e1 em funcionamento na comarca o PROJETO OAB CONCILIA, o qual possibilita \u00e0s partes e seus advogados que promovam, a qualquer tempo, reuni\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o no pr\u00e9dio da OAB, bastando\u00a0que o advogado interessado telefone\u00a0\u00e0 OAB, reserve data e hor\u00e1rio que seja\u00a0conveniente e se encarregue de enviar carta convite \u00e0 parte contr\u00e1ria, cujo modelo est\u00e1 disponibilizado\u00a0pela OAB.\u00a0O\u00a0Poder Judici\u00e1rio, em contrapartida, compromete-se a promover a homologa\u00e7\u00e3o do acordo e o\u00a0cumprimento em regime de urg\u00eancia. Assim sendo, havendo interesse noticiado nos autos por peti\u00e7\u00e3o, o processo poder\u00e1 ser suspenso para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o via PROJETO OAB CONCILIA.\u00a0Acreditamos que\u00a0essa parceria entre\u00a0a OAB e o Poder Judici\u00e1rio \u00e9 mais um\u00a0instrumento\u00a0que\u00a0pode contribuir para a constru\u00e7\u00e3o de uma sociedade mais justa, harm\u00f4nica e solid\u00e1ria.Servira a presente decis\u00e3o como oficio, cumprindo ao autor encaminha-la ao \u00f3rg\u00e3o competente, instruindo com c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o inicial e demais documentos pertinentes. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nProcesso n\u00ba 1029705-85.2016.8.26.0577  - p.  1\nDECIS\u00c3O\/OFICIO\/MANDADO\nProcesso  n\u00ba: 1029705-85.2016.8.26.0577        \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Mauro de Freitas  Damiani\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Alessandro  de  Souza  Lima\nVistos.\nTrata-se  de  tutela  provis\u00f3ria  de  urg\u00eancia,  cautelar  ou  antecipada,  \nrequerida  em  car\u00e1ter  incidental  (CPC,  294,  par.  \u00fan.).\nA  tutela  de  urg\u00eancia  ser\u00e1  concedida  quando  houver  elementos  que  \nevidenciam  a  probabilidade  do  direito  e  o  perigo  de  dano  ou  o  risco  ao  resultado  \u00fatil  do  processo  \n(CPC,  art.  300,  caput ). Para  concess\u00e3o  da  tutela  de  urg\u00eancia,  o  juiz  pode,  conforme  o  caso,  exigir  \ncau\u00e7\u00e3o  real  ou  fidejuss\u00f3ria  id\u00f4nea  para  ressarcir  os  danos  que  a  outra  parte  possa  vir  a  sofrer,  \npodendo  a  cau\u00e7\u00e3o  ser  dispensada  se  a  parte  economicamente  hipossuficiente  n\u00e3o  puder  oferec\u00ea-la  \n(CPC,  art.  300,  \u00a7  1\u00ba).  A  tutela  de  urg\u00eancia  pode  ser  concedida  liminarmente  ou  ap\u00f3s  justifica\u00e7\u00e3o  \npr\u00e9via  (CPC,  art.  300,  \u00a7  2\u00ba).  A  tutela  de  urg\u00eancia  de  natureza  cautelar  n\u00e3o  ser\u00e1  concedida  quando  \nhouver  perigo  de  irreversibilidade  dos  efeitos  da  decis\u00e3o  (CPC,  art.  300,  \u00a7  3\u00ba).  \nNo  caso  concreto,  passo  a  analisar  os  requisitos  legais.\nA  probabilidade  do  direito  decorre  do  fato  de  que  com  o  ajuizamento  da  \npresente  a\u00e7\u00e3o  o  d\u00e9bito  est\u00e1  sub  judice ,  n\u00e3o  se  mostrando  razo\u00e1vel  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  nome  do  \ndevedor  nos  cadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  quando  incerta  a  exist\u00eancia  do  d\u00e9bito  judicialmente  \ndiscutido.\nO perigo  de  dano  ou  o  risco  ao  resultado  \u00fatil  do  processo  est\u00e1  \nevidenciado  porque  a inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  nos  cadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  inviabilizar\u00e1  a \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  todas  as  negocia\u00e7\u00f5es  que  importem  em  fornecimento  de  cr\u00e9dito.\nQuanto  \u00e0  veda\u00e7\u00e3o  de  concess\u00e3o  de  tutelar  de  urg\u00eancia  quando  houver  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029705-85.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 1C84036. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRO DE SOUZA LIMA, liberado nos autos em 01\/12\/2016 \u00e0s 17:43 . fls. 79\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nProcesso n\u00ba 1029705-85.2016.8.26.0577  - p.  2\nperigo\n de  que  o  provimento  antecipado  se  torne  irrevers\u00edvel  se  for  improcedente  a  demanda,  deve-\nse  ponderar  a  preval\u00eancia  do  dano  ou  risco  que  se  quer  evitar  ou  minimizar  ser  quantitativamente  \nmais  importante,  ou  seja,  aplica-se  o  princ\u00edpio  da  proporcionalidade  para  afastar  o  rigor  literal  da  \nveda\u00e7\u00e3o  disposta  no  art.  300,  \u00a7  3\u00ba  do  CPC.  Assim  sendo,  a  medida  se  justifica  no  caso  concreto  \nporque  se  for  julgado  improcedente  o  pedido  poder\u00e1  o  cr\u00e9dito  ser  cobrado,  bem  como  liberada  a  \ninscri\u00e7\u00e3o  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.\nNo  prazo  de  (5)  cinco  dias,  dever\u00e1  ser  prestada  cau\u00e7\u00e3o  real  ou  \nfidejuss\u00f3ria  id\u00f4nea  para  ressarcir  os  danos  que  a  outra  parte  possa  vir  a  sofrer,  no  valor  \ncorrespondente  \u00e0  vantagem  econ\u00f4mica  pretendida  ou  do  valor  da  causa,  sob  pena  de  ser  revogada  \na  liminar.  Todavia,  quando  deferido  o  benef\u00edcio  da  justi\u00e7a  gratuita,  fica  a  parte  dispensada  da  \npresta\u00e7\u00e3o  de  cau\u00e7\u00e3o,  enquanto  perdurar  o  benef\u00edcio.  \nDiante  do  exposto,  presentes  os  requisitos  legais,  DEFIRO\n a  TUTELA  \nDE  URG\u00caNCIA  para  determinar  o  cancelamento  da  inscri\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito  descrito  na  peti\u00e7\u00e3o  \ninicial  nos  cadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  oficiando-se.  \nDiante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  \nprocessual  \u00e0s  necessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  \nda  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  139,  VI  e  Enunciado  n\u00b0  35  do  ENFAM).\nCite-se  o  r\u00e9u,  dando-se  ci\u00eancia  de  que  poder\u00e1  oferecer  contesta\u00e7\u00e3o,  por  \npeti\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  cujo  termo  inicial  ser\u00e1  a  data  prevista  no  art.  231  do  CPC,  \nde  acordo  como  for  feita  a  cita\u00e7\u00e3o.  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  \nveracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  \nsenha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  \nTratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  \nCPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  Via  digitalmente  \nassinada  da  decis\u00e3o  servir\u00e1  como  mandado.  \nCaso  o  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o  deva  ser  cumprido  por  Oficial  de  Justi\u00e7a,  \nincumbir\u00e1  a  ele  certificar,  em  mandado,  proposta  de  autocomposi\u00e7\u00e3o  apresentada,  na  ocasi\u00e3o  de  \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  ato  de  comunica\u00e7\u00e3o  que  lhe  couber  (CPC,  art.  154,  VI);  hip\u00f3tese  na  qual  ser\u00e1  \nordenada  a  intima\u00e7\u00e3o  da  parte  contr\u00e1ria  para  manifestar-se,  no  prazo  de  5  (cinco)  dias,  sem  \npreju\u00edzo  do  andamento  regular  do  processo,  entendendo-se  o  sil\u00eancio  como  recusa  (CPC,  art.  154,  \npar.  \u00fan.).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029705-85.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 1C84036. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRO DE SOUZA LIMA, liberado nos autos em 01\/12\/2016 \u00e0s 17:43 . fls. 80\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nProcesso n\u00ba 1029705-85.2016.8.26.0577  - p.  3\nCabe\n lembrar  que,  al\u00e9m  do  CEJUSC  (Centro  Judicial  de  Solu\u00e7\u00e3o  de  \nConflitos  e  Cidadania),  est\u00e1  em  funcionamento  na  comarca  o  PROJETO  OAB  CONCILIA,  o  qual  \npossibilita  \u00e0s  partes  e  seus  advogados  que  promovam,  a  qualquer  tempo,  reuni\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o  \nno  pr\u00e9dio  da  OAB,  bastando\u00a0que  o  advogado  interessado  telefone\u00a0\u00e0  OAB,  reserve  data  e  hor\u00e1rio  \nque  seja\u00a0conveniente  e  se  encarregue  de  enviar  carta  convite  \u00e0  parte  contr\u00e1ria,  cujo  modelo  est\u00e1  \ndisponibilizado\u00a0pela  OAB.\u00a0O\u00a0Poder  Judici\u00e1rio,  em  contrapartida,  compromete-se  a  promover  a  \nhomologa\u00e7\u00e3o  do  acordo  e  o\u00a0cumprimento  em  regime  de  urg\u00eancia.  Assim  sendo,  havendo  interesse  \nnoticiado  nos  autos  por  peti\u00e7\u00e3o,  o  processo  poder\u00e1  ser  suspenso  para  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  via  \nPROJETO  OAB  CONCILIA.\u00a0Acreditamos  que\u00a0essa  parceria  entre\u00a0a  OAB  e  o  Poder  Judici\u00e1rio  \u00e9  \nmais  um\u00a0instrumento\u00a0que\u00a0pode  contribuir  para  a  constru\u00e7\u00e3o  de  uma  sociedade  mais  justa,  \nharm\u00f4nica  e  solid\u00e1ria.\nServira a  presente  decis\u00e3o  como  oficio,  cumprindo  ao  autor  \nencaminha-la  ao  \u00f3rg\u00e3o  competente,  instruindo  com  c\u00f3pia  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  demais  \ndocumentos  pertinentes.  \nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 01  de  dezembro  de  2016 .\nALESSANDRO  DE SOUZA  LIMA\n-  Juiz  de Direito  \n(documento  assinado digitalmente )Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029705-85.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 1C84036. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRO DE SOUZA LIMA, liberado nos autos em 01\/12\/2016 \u00e0s 17:43 . fls. 81"}},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/01\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/01\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/02\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/03\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/04\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":83,"total_andamentos":83}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"732819626","codPublicacaoOrigem":"1185523657","dataDivulgacao":"Aug 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029705-85.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2408","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1029705-85.2016.8.26.0577 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Mauro de Freitas Damiani - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o.O cumprimento de senten\u00e7a de processos eletr\u00f4nicos observar\u00e1, no que couber, o disposto no artigo 917 destas Normas de Servi\u00e7o. (NSCGJ, art. 1285). Tramitar\u00e1 em meio eletr\u00f4nico, nas unidades h\u00edbridas, a execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a proferida em processos f\u00edsicos. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, ser\u00e1 proferido despacho ou ato ordinat\u00f3rio cientificando as partes de que eventual cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 tramitar em formato digital. (NSCGJ, art. 1286, \u00a7 1\u00ba). O requerimento de cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 se realizado por peticionamento eletr\u00f4nico e instru\u00eddo com as seguintes pe\u00e7as (NSCGJ, art. 1286, \u00a7 2\u00ba): I - senten\u00e7a e ac\u00f3rd\u00e3o, se existente; II - certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado; se o caso III - demonstrativo do d\u00e9bito atualizado, quando se tratar de execu\u00e7\u00e3o por quantia certa; IV - outras pe\u00e7as processuais que o exequente considere necess\u00e1rias. O requerimento de cumprimento de senten\u00e7a ser\u00e1 cadastrado como incidente processual apartado, com numera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria (NSCGJ, art. 1286, \u00a7 3\u00ba). Finda a fase de cumprimento de senten\u00e7a, o of\u00edcio de justi\u00e7a lan\u00e7ar\u00e1 as movimenta\u00e7\u00f5es de baixa e arquivamento no processo principal e no incidente. (NSCGJ, art. 1286 \u00a7 5\u00ba). N\u00e3o sendo requerida a execu\u00e7\u00e3o no prazo de 30 (trinta) dias, o juiz mandar\u00e1 arquivar os autos, sem preju\u00edzo de seu desarquivamento a pedido da parte. (NSCGJ, art. 1286, \u00a7 6\u00ba). At\u00e9 que seja autorizada pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, fica vedada a convers\u00e3o ao formato digital dos cumprimentos de senten\u00e7a que j\u00e1 tramitam fisicamente. (NSCGJ, art. 1286 \u00a7 7\u00ba).Ser\u00e3o cadastrados diretamente pelos of\u00edcios de justi\u00e7a, recebendo numera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria e independente, os incidentes processuais autuados em apartado, tais como o cumprimento de senten\u00e7a condenat\u00f3ria c\u00edvel, com invers\u00e3o, quando o caso, dos polos ativo e passivo da fase de conhecimento, para efeito de expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o pelo of\u00edcio de distribui\u00e7\u00e3o. (NSCGJ, art. 917, caput inciso I).Assim sendo, nos termos doCG 1631\/2015, dever\u00e1 a parte providenciar ocadastramento do cumprimento de senten\u00e7a, cadastrando ambas as partes no sistema (exequente(s) e executado(s), bem como seus respectivos patronos, ou informando se for o caso de revelia ou cita\u00e7\u00e3o por edital na fase de conhecimento,indicando ainda se os executados constitu\u00edram advogado durante a fase de conhecimento e, em caso positivo, traga c\u00f3pia do instrumento de mandato l\u00e1 outorgado por eles, observando-se o \u00faltimo mandato v\u00e1lido no processo de conhecimento.Dever\u00e1 o autor instruir o incidente, com as pe\u00e7as acima determinadas, apresentando endere\u00e7o do executado e recolhendo custas para intima\u00e7\u00e3o ou se benefici\u00e1rio da gratuidade processual, dever\u00e1 juntar c\u00f3pia da decis\u00e3o que deferiu o benef\u00edcio. O cumprimento de senten\u00e7a tramitar\u00e1 em apartado, recebendo numera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, devendo os autos principais aguardarem na fila de \"processo de conhecimento em fase de execu\u00e7\u00e3o\".ATEN\u00c7\u00c3O:Ocadastramentodo incidente de cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 ocorrerapenas uma vez, quando juntado pedido de in\u00edcio da fase executiva. Osdemais peticionamentosdever\u00e3o ser cadastrados no incidente j\u00e1 iniciado,como peti\u00e7\u00f5es diversas.Ap\u00f3s com a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser certificado na a\u00e7\u00e3o principal que ser\u00e1 encaminhada para o arquivo definitivo e a senten\u00e7a de extin\u00e7\u00e3o ser\u00e1 proferida nos autos de cumprimento de senten\u00e7a nos termos do artigo 924 do CPC.Int. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), CHARLES EDOUARD KHOURI (OAB 246653\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0316\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRO DE SOUZA LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IRENE MARIA OYAMBURO CALBETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2424","paginaFinal":"2424","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"912200","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25203326","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Aug 10 2017 10:47:16:797PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029705-85.2016.8.26.0577","numeroAntigo":"1631\/2015","numeroUnificado":"1029705-85.2016.8.26.0577|1631\/2015","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"732819627","codPublicacaoOrigem":"1185523658","dataDivulgacao":"Aug 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029705-85.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2408","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1029705-85.2016.8.26.0577 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Mauro de Freitas Damiani - Ita\u00fa Unibanco S\/A - VistosFls. 227 - Manifeste-se o credor sobre o dep\u00f3sito efetuado para quita\u00e7\u00e3o, ciente de que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia com a extin\u00e7\u00e3o do processo pela satisfa\u00e7\u00e3o integral do d\u00e9bito ou a remiss\u00e3o quanto a eventual saldo devedor.Caso alegue a insufici\u00eancia do dep\u00f3sito, dever\u00e1, na mesma oportunidade, trazer aos autos c\u00e1lculo do valor atualizado do remanescente, abatidos os valores j\u00e1 depositados, vedada a impugna\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica.Int. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), CHARLES EDOUARD KHOURI (OAB 246653\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0316\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRO DE SOUZA LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IRENE MARIA OYAMBURO CALBETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2424","paginaFinal":"2424","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"912200","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25203326","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Aug 10 2017 10:47:16:797PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029705-85.2016.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029705-85.2016.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"732819628","codPublicacaoOrigem":"1185523659","dataDivulgacao":"Aug 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029705-85.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2408","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1029705-85.2016.8.26.0577 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Mauro de Freitas Damiani - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Tratando-se de valor incontroverso defiro o pedido de levantamento feito \u00e0s fls. 201, 206 e 227.Intime-se o executado para depositar o valor indicado pelo exequente de R$ 1096,61, no prazo de 15 dias sob pena de prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), CHARLES EDOUARD KHOURI (OAB 246653\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0316\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRO DE SOUZA LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IRENE MARIA OYAMBURO CALBETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2424","paginaFinal":"2424","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"912200","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25203326","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Aug 10 2017 10:47:16:800PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029705-85.2016.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029705-85.2016.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"697041762","codPublicacaoOrigem":"1159452251","dataDivulgacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029705-85.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2368","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1029705-85.2016.8.26.0577 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Mauro de Freitas Damiani - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Fls.205\/206 : Nada a deliberar.Aguarde-se o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a proferida e o retorno dos autos que se encontram na Superior Inst\u00e2ncia.Intime-se. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), CHARLES EDOUARD KHOURI (OAB 246653\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0219\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRO DE SOUZA LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IRENE MARIA OYAMBURO CALBETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2137","paginaFinal":"2137","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"887526","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23446339","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Jun 14 2017 12:42:13:283AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029705-85.2016.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029705-85.2016.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"707147662","codPublicacaoOrigem":"1167135976","dataDivulgacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029705-85.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2379","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1029705-85.2016.8.26.0577 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - Apelante: Mauro de Freitas Damiani - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Magistrado(a) Daniela Menegatti Milano - Deram provimento em parte ao recurso. V. U. - APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL - A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA DE INEXIGIBILIDADE DE D\u00c9BITO CUMULADA COM INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS - SENTEN\u00c7A DE PROCED\u00caNCIA - INSURG\u00caNCIA DO AUTOR EM RELA\u00c7\u00c3O AO VALOR DE R$10.000,00 (DEZ MIL REAIS), FIXADO A T\u00cdTULO DE INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS - PEDIDO DE MAJORA\u00c7\u00c3O - INDENIZA\u00c7\u00c3O AUMENTADA PARA R$ 20.000,00 EM RAZ\u00c3O DAS CIRCUNST\u00c2NCIAS EM QUE OS FATOS OCORRERAM - PEDIDO DE MAJORA\u00c7\u00c3O DOS HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS SUCUMBENCIAIS - ADMISSIBILIDADE - MAJORA\u00c7\u00c3O DOS HONOR\u00c1RIOS AO IMPORTE DE 20% (VINTE POR CENTO) SOBRE O VALOR DA CONDENA\u00c7\u00c3O - VALOR QUE ATENDE AOS PAR\u00c2METROS PREVISTOS NO ARTIGO 85, \u00a72\u00ba, DO C\u00d3DIGO DE PROCESSO CIVIL - SENTEN\u00c7A REFORMADA EM PARTE - RECURSO PARCIALMENTE PROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 100,20 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Charles Edouard Khouri (OAB: 246653\/ SP) - Karina de Almeida Batistuci (OAB: 178033\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 211\/213","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo - 16\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 213\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1883","paginaFinal":"1883","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"895090","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23885167","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Jul  3 2017 11:50:56:177AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029705-85.2016.8.26.0577","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1029705-85.2016.8.26.0577|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749421374","codPublicacaoOrigem":"1196554515","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029705-85.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1029705-85.2016.8.26.0577 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Mauro de Freitas Damiani - Ita\u00fa Unibanco S\/A - VistosExtingue-se a execu\u00e7\u00e3o quando: a peti\u00e7\u00e3o inicial for indeferida (CPC, art. 924, I); a obriga\u00e7\u00e3o for satisfeita (CPC, art. 924, II); o executado obtiver, por qualquer outro meio, a extin\u00e7\u00e3o total da d\u00edvida (CPC, art. 924, III); o exequente renunciar ao cr\u00e9dito (CPC, art. 924, IV); ocorrer a prescri\u00e7\u00e3o intercorrente (CPC, art. 924, V). A extin\u00e7\u00e3o s\u00f3 produz efeito quando declarada por senten\u00e7a (CPC, art. 925).No caso concreto, trata-se de hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o porque houve o pagamento integral da d\u00edvida.Assim sendo, JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 924, inciso II do CPC. As partes peticionaram demonstrando estarem de acordo com a extin\u00e7\u00e3o do feito, n\u00e3o t\u00eam interesse recursal para impugnar a presente senten\u00e7a, havendo preclus\u00e3o l\u00f3gica para a interposi\u00e7\u00e3o de eventuais recursos, raz\u00e3o pela qual a presente senten\u00e7a transita em julgado nesta data. Por consequ\u00eancia, expe\u00e7a-se mandado de levantamento do(s) dep\u00f3sito(s) efetuado(s) nos autos em favor do exequente dep\u00f3sito de fls. 201, 206, 227 e 240, bem como a quantia depositada a t\u00edtulo de cau\u00e7\u00e3o fls. 93\/95.Com o levantamento ou decorrido o prazo para a retirada da guia de levantamento, arquivem-se os autos.Em se tratando de processo digital fica determinado o arquivamento da a\u00e7\u00e3o principal.P.I. - ADV: CHARLES EDOUARD KHOURI (OAB 246653\/ SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0358\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRO DE SOUZA LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IRENE MARIA OYAMBURO CALBETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2572","paginaFinal":"2572","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921889","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25993085","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 09:08:41:520AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029705-85.2016.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029705-85.2016.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"756918155","codPublicacaoOrigem":"1201353063","dataDivulgacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029705-85.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2432","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1029705-85.2016.8.26.0577 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Mauro de Freitas Damiani - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Fl. 250 - Manifestem-se as partes.Intime-se. - ADV: CHARLES EDOUARD KHOURI (OAB 246653\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0374\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRO DE SOUZA LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IRENE MARIA OYAMBURO CALBETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2102","paginaFinal":"2102","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"926254","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26307588","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep 18 2017 10:05:57:690AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029705-85.2016.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029705-85.2016.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"606078442","codPublicacaoOrigem":"1066849326","dataDivulgacao":"Dec 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 20 2016 12:00:00:000AM","numero":"1029705-85.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2262","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO : 1029705-85.2016.8.26.0577 CLASSE : PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Mauro de Freitas Damiani ADVOGADO : 246653\/SP - Charles Edouard Khouri REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA : 6\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS CRIMINAIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS NO PER\u00cdODO DE 28\/11\/2016 \u00e0 30\/11\/2016","paginaInicial":"2167","paginaFinal":"2167","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"816673","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18501722","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Dec 19 2016 08:46:49:333AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029705-85.2016.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029705-85.2016.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"705257338","codPublicacaoOrigem":"1165346868","dataDivulgacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029705-85.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2377","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1029705-85.2016.8.26.0577 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - Relator: Des\u00aa.: Daniela Menegatti Milano - Apelante: Mauro de Freitas Damiani - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Deram provimento em parte ao recurso. V. U. - Advogado: Charles Edouard Khouri (OAB: 246653\/SP) (Fls: 14) - Advogada: Karina de Almeida Batistuci (OAB: 178033\/ SP) (Fls: 120)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo - 16\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 213\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 16\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 20 DE JUNHO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. SIM\u00d5ES DE VERGUEIRO, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) SANDRA REGINA LODDI. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. COUTINHO DE ARRUDA, JOVINO DE SYLOS, MIGUEL PETRONI NETO, MAURO CONTI MACHADO e DANIELA MENEGATTI MILANO. COMPARECEU CONVOCADO(A) O(A) EXMO(A). SR(A) CARLOS GOLDMAN. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1474","paginaFinal":"1474","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"893928","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23809086","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jun 29 2017 01:10:04:760AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029705-85.2016.8.26.0577","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1029705-85.2016.8.26.0577|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"623156105","codPublicacaoOrigem":"1089644509","dataDivulgacao":"Feb  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029705-85.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2285","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1029705-85.2016.8.26.0577 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Mauro de Freitas Damiani - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Diga o(a)(s) Autor(a)(s) acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos, no prazo legal. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), CHARLES EDOUARD KHOURI (OAB 246653\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0033\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRO DE SOUZA LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IRENE MARIA OYAMBURO CALBETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2043","paginaFinal":"2043","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"835724","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19746123","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Feb  8 2017 11:44:53:843PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029705-85.2016.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029705-85.2016.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"655305557","codPublicacaoOrigem":"1124092620","dataDivulgacao":"Apr  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029705-85.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2321","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1029705-85.2016.8.26.0577 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Mauro de Freitas Damiani - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Nos termos do Art. 196 das NSCGJ, fica a parte contr\u00e1ria ciente do processamento do recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto, ficando intimada para, no prazo de 15 (quinze) dias, apresentar contrarraz\u00f5es. - ADV: CHARLES EDOUARD KHOURI (OAB 246653\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0112\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRO DE SOUZA LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IRENE MARIA OYAMBURO CALBETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3015","paginaFinal":"3015","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"857476","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21448680","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"563403","usuarioCadastro":"rafael.rodrigues","dataHoraCadastro":"Apr  3 2017 10:47:46:830PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029705-85.2016.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029705-85.2016.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"671285801","codPublicacaoOrigem":"1137834945","dataDivulgacao":"May  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029705-85.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2339","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1029705-85.2016.8.26.0577; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos; Vara: 6\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum; N\u00ba origem: 1029705-85.2016.8.26.0577; Assunto: Banc\u00e1rios; Apelante: Mauro de Freitas Damiani; Advogado: Charles Edouard Khouri (OAB: 246653\/SP); Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogada: Karina de Almeida Batistuci (OAB: 178033\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 02\/05\/2017","paginaInicial":"254","paginaFinal":"254","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"868375","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22169636","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"May  3 2017 11:39:14:170PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029705-85.2016.8.26.0577","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1029705-85.2016.8.26.0577|551\/2011|1029705-85.2016.8.26.0577","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"765144991","codPublicacaoOrigem":"1206539347","dataDivulgacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029705-85.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2440","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1029705-85.2016.8.26.0577 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Mauro de Freitas Damiani - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Oficie-se \u00e0 16\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, solicitando a transfer\u00eancia dos valores de fls. 206 e 227 para uma conta \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo, vinculada aos presentes autos.Sem preju\u00edzo, expe\u00e7a-se desde j\u00e1 mandado de levantamento dos valores de fls. 94, 201 e 240.Int. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), CHARLES EDOUARD KHOURI (OAB 246653\/SP)","despacho":"RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0393\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRO DE SOUZA LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IRENE MARIA OYAMBURO CALBETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2458","paginaFinal":"2458","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"931087","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26676090","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 28 2017 08:47:44:697AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029705-85.2016.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029705-85.2016.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"772526498","codPublicacaoOrigem":"1211279259","dataDivulgacao":"Oct  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029705-85.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2447","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1029705-85.2016.8.26.0577 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Mauro de Freitas Damiani - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Cumpri o determinado no(a) r. decis\u00e3o de fl. 255 expedindo a guia de mandado de levantamento n\u00ba 962\/2017. Providencie a parte autora a retirada da guia expedida, ficando ciente de que a libera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 encaminhada ao Banco do Brasil no primeiro dia \u00fatil seguinte ao da retirada. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), CHARLES EDOUARD KHOURI (OAB 246653\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0413\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRO DE SOUZA LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IRENE MARIA OYAMBURO CALBETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2285","paginaFinal":"2285","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"935177","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27007319","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Oct  9 2017 11:33:20:560AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029705-85.2016.8.26.0577","numeroAntigo":"962\/2017","numeroUnificado":"1029705-85.2016.8.26.0577|962\/2017","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"639567680","codPublicacaoOrigem":"1107390505","dataDivulgacao":"Mar 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029705-85.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2304","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1029705-85.2016.8.26.0577 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Mauro de Freitas Damiani - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito cumulada com obriga\u00e7\u00e3o de fazer e repara\u00e7\u00e3o de danos morais e pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela proposta por MAURO DE FREITAS DAMIANI contra ITA\u00da UNIBANCO S.A.Alega o autor, em s\u00edntese, que era titular de conta corrente no banco r\u00e9u, a qual foi encerrada pela institui\u00e7\u00e3o financeira por desinteresse comercial. Alega que soube de tal encerramento ao questionar o motivo pelo qual n\u00e3o haviam sido adimplidos pagamentos que estavam cadastrados em d\u00e9bito autom\u00e1tico. Solicitou o cancelamento de cons\u00f3rcio e o encaminhamento dos boletos para pagamento de seguro. Aduz que recebeu cobran\u00e7as e teve servi\u00e7os interrompidos por conta da suspens\u00e3o repentina dos pagamentos. Requer declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade de d\u00e9bitos, cancelando sua inscri\u00e7\u00e3o em \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, e repara\u00e7\u00e3o por danos morais, que estima em R$ 50.000,00. Documentos a p\u00e1gs. 14\/78Concedida a tutela de urg\u00eancia para determinar o cancelamento da inscri\u00e7\u00e3o do autor nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, p\u00e1gs. 79\/81.Cau\u00e7\u00e3o prestada a p\u00e1gs. 93\/95.Contesta\u00e7\u00e3o a p\u00e1gs. 121\/125, na qual o r\u00e9u sustenta a regularidade do encerramento da conta banc\u00e1ria do autor e que providenciou a baixa do d\u00e9bito no sistema. Requer a improced\u00eancia dos pedidos. Documentos a p\u00e1gs. 126\/152R\u00e9plica a p\u00e1gs. 155\/158.\u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO. O feito permite o pronto julgamento no estado em que se encontra, nos termos do art. 355, inciso I, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, pois a quest\u00e3o dispensa a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, sendo certo que os documentos constantes dos autos s\u00e3o suficientes para a solu\u00e7\u00e3o da demanda. O caso em comento \u00e9 t\u00edpica rela\u00e7\u00e3o de consumo, estando as partes definidas de acordo com os arts. 2\u00ba e 3\u00ba do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Ademais, presente no caso hip\u00f3tese de verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o e hipossufici\u00eancia da parte autora, pelo que determino a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, nos moldes do art. 6\u00ba, inciso VIII do CDC.No mais, n\u00e3o existindo quest\u00f5es preliminares, passo ao exame do m\u00e9rito, no qual a a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente.O autor alega que teve sua conta banc\u00e1ria encerrada unilateralmente por ato do banco r\u00e9u. Relata que enfrentou constrangimento por ter recebido cobran\u00e7as de diversos pagamentos d\u00edvidas que estariam cadastrados em d\u00e9bito autom\u00e1tico. Em contesta\u00e7\u00e3o, o banco r\u00e9u alega que o encerramento da conta foi feito de forma regular, respeitando-se as normas do Banco Central, e que os saldos existentes na conta e na aplica\u00e7\u00e3o financeira foram recebidos pelo autor. Por primeiro, insta considerar que se mostra poss\u00edvel o encerramento de conta banc\u00e1ria por ato da institui\u00e7\u00e3o financeira. Entretanto, prev\u00ea a Resolu\u00e7\u00e3o n.\u00ba 2025 do CMN, em seu art. 12, in verbis:\"Art. 12. Cabe \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira esclarecer ao depositante acerca das condi\u00e7\u00f5es exigidas para a rescis\u00e3o do contrato de conta de dep\u00f3sitos \u00e0 vista por iniciativa de qualquer das partes, devendo ser inclu\u00eddas na ficha-proposta as seguintes disposi\u00e7\u00f5es m\u00ednimas:I - comunica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via, por escrito, da inten\u00e7\u00e3o de rescindir o contrato;II - prazo para ado\u00e7\u00e3o das provid\u00eancias relacionadas \u00e0 rescis\u00e3o do contrato;III - devolu\u00e7\u00e3o, \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira, das folhas de cheque em poder do correntista, ou de apresenta\u00e7\u00e3o de declara\u00e7\u00e3o, por esse \u00faltimo, de que as inutilizou; IV - manuten\u00e7\u00e3o de fundos suficientes, por parte do correntista, para o pagamento de compromissos assumidos com a institui\u00e7\u00e3o financeira ou decorrentes de disposi\u00e7\u00f5es legais;V - expedi\u00e7\u00e3o de aviso da institui\u00e7\u00e3o financeira ao correntista, admitida a utiliza\u00e7\u00e3o de meio eletr\u00f4nico, com a data do efetivo encerramento da conta de dep\u00f3sitos \u00e0 vista\".Entretanto, no presente caso, a institui\u00e7\u00e3o financeira n\u00e3o trouxe aos autos a ficha-proposta de contrata\u00e7\u00e3o da conta, por meio da qual seria poss\u00edvel aferir se o prazo para ado\u00e7\u00e3o das provid\u00eancias necess\u00e1rias foi cumprido. E, ao que tudo indica, sequer houve comunica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via ao consumidor.Veja que no dia 13 de junho de 2015 o autor recebeu cobran\u00e7as da empresa UOL, a qual, segundo ele, estava cadastrada em d\u00e9bito autom\u00e1tico (p\u00e1g. 19). No mesmo dia, foi obstado o acesso virtual \u00e0s informa\u00e7\u00f5es de sua movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria (p\u00e1g. 20). Apenas no dia 16 de junho, ap\u00f3s entrar em contato com o banco, o autor obteve a informa\u00e7\u00e3o do encerramento da conta.Em contesta\u00e7\u00e3o, a r\u00e9 alega que o autor recebeu a comunica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do encerramento da conta. Todavia, verifica-se que tal correspond\u00eancia s\u00f3 foi recebida no dia 10 de julho de 2015 (p\u00e1g. 123).No mais, em que pese a r\u00e9 tenha alegado que o cancelamento do d\u00e9bito em nome do autor se deu por mera liberalidade, verifica-se que o valor era mesmo indevido, porquanto se referia a encargos banc\u00e1rios gerados ap\u00f3s o encerramento da conta (p\u00e1g. 144).Dessa forma, por n\u00e3o ter a r\u00e9 se desincumbido do \u00f4nus que lhe competia, faz jus o autor \u00e0 declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito discutido nos autos. A indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais tamb\u00e9m deve ser reconhecida. O encerramento de conta, de forma unilateral, sem justificativa, constitui falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o e, sob a \u00f3tica da legisla\u00e7\u00e3o consumerista, considerando a responsabilidade objetiva da institui\u00e7\u00e3o financeira, neste caso, gera o dever de indenizar, a teor do que disp\u00f5e o art. 20 do CDC.Nesse sentido, confiram-se julgados dos Tribunais Superiores: DIREITO DO CONSUMIDOR. CONTRATO DE CONTA-CORRENTE EM INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA. ENCERRAMENTO UNILATERAL E IMOTIVADO DA CONTA. IMPOSSIBILIDADE. 1.- N\u00e3o pode o banco, por simples notifica\u00e7\u00e3o unilateral imotivada, sem apresentar motivo justo, encerrar conta-corrente antiga de longo tempo, ativa e em que mantida movimenta\u00e7\u00e3o financeira razo\u00e1vel. 2.- Configurando contrato relacional ou cativo, o contrato de conta-corrente banc\u00e1ria de longo tempo n\u00e3o pode ser encerrado unilateralmente pelo banco, ainda que ap\u00f3s notifica\u00e7\u00e3o, sem motiva\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel, por contrariar o preceituado no art. 39, IX, do C\u00f3d. de Defesa do Consumidor. 3.- Condena\u00e7\u00e3o do banco \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o das contacorrentes dos autores. 4.- Dano moral configurado, visto que atingida a honra dos correntistas, deixando-os em situa\u00e7\u00e3o vexat\u00f3ria, causadora de padecimento moral indeniz\u00e1vel. 5.- Recurso Especial provido. (REsp 1277762\/SP, Rel. Ministro SIDNEI BENETI, TERCEIRA TURMA, julgado em 04\/06\/2013, DJe 13\/08\/2013)A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA ENCERRAMENTO UNILATERAL DE CONTA CORRENTE AUS\u00caNCIA DE MOTIVA\u00c7\u00c3O DANOS MORAIS Rela\u00e7\u00e3o de consumo caracterizada Invers\u00e3o do \u00f4nus da prova Autores titulares de contas correntes junto ao banco r\u00e9u Encerramento unilateral das contas correntes dos autores, pelo banco r\u00e9u Aus\u00eancia de motiva\u00e7\u00e3o nas notifica\u00e7\u00f5es encaminhadas aos correntistas Encerramento unilateral das contas, sem motiva\u00e7\u00e3o, que ocorreu de forma ilegal Intelig\u00eancia dos arts. 12, inciso I, e 13, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2.025\/93, do Bacen, e do art. 3\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Circular n\u00ba 3.006\/00, do Bacen Ausente motiva\u00e7\u00e3o para encerramento, deve o banco r\u00e9u ser compelido a manter em regular funcionamento as contas banc\u00e1rias dos autores Configura\u00e7\u00e3o de conduta abusiva e ilegal por parte do banco r\u00e9u Responsabilidade objetiva do banco Encerramento imotivado das contas correntes que enseja indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral Ainda que n\u00e3o haja prova do preju\u00edzo, o dano moral puro \u00e9 presum\u00edvel Indeniza\u00e7\u00e3o devida, devendo ser fixada com base em crit\u00e9rios legais e doutrin\u00e1rios Indeniza\u00e7\u00e3o fixada em R$5.000,00 para cada autor, quantia suficiente para indenizar os autores e, ao mesmo tempo, coibir o r\u00e9u de atitudes semelhantes - Indeniza\u00e7\u00e3o atualizada com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, a contar do ac\u00f3rd\u00e3o, e juros morat\u00f3rios, a contar da cita\u00e7\u00e3o S\u00famula n\u00ba 362 do STJ Senten\u00e7a reformada A\u00e7\u00e3o procedente \u00d4nus sucumbenciais carreados a r\u00e9u Apelo provido. (Relator(a): Salles Vieira; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 24\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 09\/02\/2017; Data de registro: 01\/03\/2017)No caso dos autos, as partes mantinham relacionamento comercial desde setembro de 1988 (p\u00e1g. 148) e os extratos banc\u00e1rios (p\u00e1gs. 136\/146) demonstram intensa movimenta\u00e7\u00e3o financeira do autor, que se utilizava da conta para recebimento de cheques e para pagamentos em d\u00e9bito autom\u00e1tico.O autor, repise-se, n\u00e3o foi previamente informado do encerramento da conta, sendo surpreendido por cobran\u00e7as de empresas terceiras, que tiveram obstados seus pagamentos em raz\u00e3o da interrup\u00e7\u00e3o repentina dos servi\u00e7os pelo banco r\u00e9u. Ademais, mesmo tendo sua conta encerrada unilateralmente pelo banco, sofreu cobran\u00e7as referentes a encargos financeiros.Indene de d\u00favidas a ocorr\u00eancia de danos morais.A indeniza\u00e7\u00e3o deve ser fixada de maneira equitativa e moderada, observando as peculiaridades do caso, para que n\u00e3o se transforme o sofrimento em instrumento de capta\u00e7\u00e3o de vantagem. Deve ainda proporcionar ao ofendido uma compensa\u00e7\u00e3o pelos danos sofridos e ao ofensor uma advert\u00eancia, para que a ofensa n\u00e3o se repita. Dessa forma, reputo razo\u00e1vel que o banco r\u00e9u pague ao autor o valor de R$ 10.000,00, como forma de coibir novas infra\u00e7\u00f5es, bem como incit\u00e1-lo a agir com maior acuidade e presteza, oferecendo condignamente o servi\u00e7o a que se prop\u00f4s.Ademais, o valor n\u00e3o implicar\u00e1 empobrecimento do r\u00e9u, tampouco enriquecimento indevido do autor. Isto posto, JULGO PROCEDENTE esta a\u00e7\u00e3o para declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito discutido nos autos, e condenar o r\u00e9u a pagar ao autor a quantia de R$ 10.000,00 a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, valor que dever\u00e1 ser corrigido monetariamente desde a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a conforme Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, e acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o, na forma dos artigos 405 e 406 do C\u00f3digo Civil de 2002, bem como do artigo 240 do C\u00f3digo de Processo Civil. Via de consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO O PROCESSO COM RESOLU\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO e o fa\u00e7o com fulcro no art. 487, I do NCPC.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento da cau\u00e7\u00e3o em favor do autor. Sucumbente, arcar\u00e1 o r\u00e9u com as custas processuais e com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono do autor, fixados em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o (art. 85, \u00a7 2\u00ba do NCPC).P.I.C. - ADV: CHARLES EDOUARD KHOURI (OAB 246653\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0070\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRO DE SOUZA LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IRENE MARIA OYAMBURO CALBETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1774","paginaFinal":"1774","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"846937","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20554294","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Mar 10 2017 07:14:04:237AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029705-85.2016.8.26.0577","numeroAntigo":"121\/125","numeroUnificado":"1029705-85.2016.8.26.0577|121\/125|155\/158|025\/93|006\/00|136\/146","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"692667581","codPublicacaoOrigem":"1155933798","dataDivulgacao":"Jun  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029705-85.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2363","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"365 - 1029705-85.2016.8.26.0577 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - Relator Daniela Menegatti Milano - Apelante: Mauro de Freitas Damiani - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Advogado: Charles Edouard Khouri (OAB: 246653\/ SP) (Fls: 14) - Advogada: Karina de Almeida Batistuci (OAB: 178033\/SP) (Fls: 120)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo - 16\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 213\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 16\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - sala 504- 5\u00ba andar - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 16\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 20 DE JUNHO DE 2017 (TER\u00c7A-FEIRA), NA SALA 504- 5\u00ba ANDAR - PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1900","paginaFinal":"1900","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"884281","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23230306","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jun  7 2017 12:48:11:063AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029705-85.2016.8.26.0577","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1029705-85.2016.8.26.0577|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746325638","codPublicacaoOrigem":"1194612001","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029705-85.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1029705-85.2016.8.26.0577 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Mauro de Freitas Damiani - Ita\u00fa Unibanco S\/A - VistosFls. 238\/240 - Manifeste-se o credor sobre o dep\u00f3sito efetuado para quita\u00e7\u00e3o, ciente de que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia com a extin\u00e7\u00e3o do processo pela satisfa\u00e7\u00e3o integral do d\u00e9bito ou a remiss\u00e3o quanto a eventual saldo devedor.Caso alegue a insufici\u00eancia do dep\u00f3sito, dever\u00e1, na mesma oportunidade, trazer aos autos c\u00e1lculo do valor atualizado do remanescente, abatidos os valores j\u00e1 depositados, vedada a impugna\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica.Int. - ADV: CHARLES EDOUARD KHOURI (OAB 246653\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0350\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRO DE SOUZA LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IRENE MARIA OYAMBURO CALBETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2546","paginaFinal":"2546","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920177","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25861053","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 09:22:34:717AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029705-85.2016.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029705-85.2016.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}