{"numero":"1029630-88.2017.8.26.0002","processos":[{"processo":"1029630-88.2017.8.26.0002","classe":"Monit\u00f3ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"09\/06\/2017 \u00e0s 10:10 - Livre\n13\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Fernanda Soares Fialdini","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 45.264,57","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Marcelo Duarte"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marcos Caldas Martins Chagas"},{"tipo":"Advogado","nome":"Arnaldo Luciano de Felice"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70496401-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 11\/10\/2017 14:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0339\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2439 P\u00e1gina: 2528\/2541","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0339\/2017 Teor do ato: Vistos.Em rela\u00e7\u00e3o aos efeitos da apela\u00e7\u00e3o, observe-se o que disp\u00f5e o art. 1012 do C\u00f3digo de Processo Civil.Nos termos do artigo 1010, par\u00e1grafo 1\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se a parte contr\u00e1ria para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias.Decorrido o prazo, com ou sem resposta, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Int. Advogados(s): Arnaldo Luciano de Felice (OAB 63997\/SP), Marcos Caldas Martins Chagas (OAB 303021\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Em rela\u00e7\u00e3o aos efeitos da apela\u00e7\u00e3o, observe-se o que disp\u00f5e o art. 1012 do C\u00f3digo de Processo Civil.Nos termos do artigo 1010, par\u00e1grafo 1\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se a parte contr\u00e1ria para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias.Decorrido o prazo, com ou sem resposta, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22.939, Torre Brigadeiro  - 7\u00ba  Andar,  Vila Almeida  - \nCEP  04795-100,  Fone: (11) 5541-8184,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj9a14cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1029630-88.2017.8.26.0002  \nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Marcelo Duarte\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Olivier  Haxkar  Jean\nVistos.\nEm  rela\u00e7\u00e3o  aos  efeitos  da  apela\u00e7\u00e3o,  observe-se  o  que  disp\u00f5e  o  art.  1012  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nNos  termos  do  artigo  1010,  par\u00e1grafo  1\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  intime-se  a  \nparte  contr\u00e1ria  para  apresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  dias.\nDecorrido   o   prazo,  com  ou  sem  resposta,  subam  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 25  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029630-88.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 4B1E549. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OLIVIER HAXKAR JEAN, liberado nos autos em 25\/09\/2017 \u00e0s 19:48 . fls. 170"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70462126-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 25\/09\/2017 16:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0311\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2307\/2317","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0311\/2017 Teor do ato: 4. Posto isso, JULGO PROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O para converter em executivo o mandado monit\u00f3rio. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor da d\u00edvida.P.R.I. Advogados(s): Arnaldo Luciano de Felice (OAB 63997\/SP), Marcos Caldas Martins Chagas (OAB 303021\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    4. Posto isso, JULGO PROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O para converter em executivo o mandado monit\u00f3rio. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor da d\u00edvida.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04795-100  \n       \n1029630-88.2017.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1029630-88.2017.8.26.0002  - Monit\u00f3ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Marcelo Duarte\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Soares   Fialdini\nVistos.\n  1.  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A.  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria  contra  Marcelo  Duarte . \nAlega  que  o  r\u00e9u  \u00e9  titular  de  conta  corrente  e  ingressou  no  sistema  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  \nadministrado  pelo  auto.  Adquiriu  produtos  e  servi\u00e7os  e  est\u00e1  devendo  R$  45.264,57.\nO  r\u00e9u  apresentou  embargos.  Arguiu  preliminares  de  in\u00e9pcia  da  inicial  e  \nde  car\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.  No  m\u00e9rito,  alega  que  pagava  pontualmente  suas  atuas  de  cart\u00e3o  de  \ncr\u00e9dito  at\u00e9  que  perdeu  o  emprego.  Passou  ent\u00e3o  a  fazer  uso  do  limite  de  cheque  especial,  \nacreditando  que  logo  estaria  novamente  empregado,  o  que  n\u00e3o  aconteceu.  Acumularam-\nse  as  d\u00edvidas  do  cheque  especial  e  do  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito.  Para  pagar  juros  menores  \ncontratou  um  empr\u00e9stimo  e  liquidou  as  d\u00edvidas.  Continuou  a  utilizar  o  cart\u00e3o  e  pagar  as  \nfaturas  at\u00e9  que,  no  final  de  2016,  cancelou  o  cart\u00e3o.  N\u00e3o  h\u00e1  faturas  pendentes  de  \npagamento.  Deve  apenas  o  valor  do  empr\u00e9stimo  pessoal  contratado  em  2015.  O  autor  n\u00e3o  \napresentou  demonstrativo  de  d\u00e9bito.  N\u00e3o  considerou  valores  recebidos.  O  contrato  \nmencionado  na  inicial  \u00e9  do  empr\u00e9stimo  pessoal.  O  banco  n\u00e3o  pode  pretender  receber  \numa  d\u00edvida  novada.  Caso  n\u00e3o  se  entenda  assim,  foi  induzido  em  erro  ao  acreditar  que  \nestava  contraindo  uma  d\u00edvida  para  extinguir  outra.  N\u00e3o  tomou  conhecimento  de  todas  as  \ncl\u00e1usulas  do  contrato  de  ades\u00e3o.  As  cl\u00e1usulas  abusivas  n\u00e3o  podem  ser  impostas,  por  \nfor\u00e7a  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  A  base  de  c\u00e1lculo  do  cr\u00e9dito  exigido  \ncontempla  juros  indevidos,  acima  da  m\u00e9dia  de  mercado  e  capitalizados.  \nHouve  r\u00e9plica.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029630-88.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 4931E73. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA SOARES FIALDINI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:12 . fls. 146\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04795-100  \n       \n1029630-88.2017.8.26.0002 - lauda  2\n2.\n Indefiro  Justi\u00e7a  Gratuita  ao  r\u00e9u,  o  qual  n\u00e3o  apresentou  nos  autos  a  \ndocumenta\u00e7\u00e3o  relacionada  na  decis\u00e3o  de  fls.  126\/127,  indispens\u00e1vel  para  an\u00e1lise  do  \npedido.\n3. O  autor  ajuizou  a  a\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria  explicando  que  a  d\u00edvida  tinha  origem  \nna  utiliza\u00e7\u00e3o  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  pelo  r\u00e9u.\nO  r\u00e9u  apresentou  embargos  contendo  defesa  substancial.  Explicou  que  \nficou  desempregado  e  havia  contra\u00eddo  d\u00edvidas  pela  utiliza\u00e7\u00e3o  do  limite  do  cheque  \nespecial  e do  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito.  Para  liquid\u00e1-las  contratou  empr\u00e9stimo.  O  n\u00famero  do  \ncontrato  de  empr\u00e9stimo  \u00e9  aquele  indicado  na  inicial.  Seu  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  foi  cancelado,  \npor  isso  a  d\u00edvida  n\u00e3o  poderia  ter  origem  em  sua  utiliza\u00e7\u00e3o.\nNa  r\u00e9plica  o  autor  admitiu  que  houve  um  equ\u00edvoco  na  inicial  e  afirmou  \nque  a  d\u00edvida  realmente  \u00e9  aquela  contra\u00edda  pelo  r\u00e9u  quando  contratou  o  empr\u00e9stimo  \npessoal.\nComo a  inicial  veio  acompanhada  dos  documentos  referentes  \u00e0  d\u00edvida  \ncobrada  (fl.  21),  que  o  r\u00e9u  n\u00e3o  nega  existir,  n\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  se  considerar  inepta  a  inicial.\nN\u00e3o  houve  qualquer  preju\u00edzo  para  o  requerido,  que  identificou  \nperfeitamente  a  d\u00edvida  cobrada  e  p\u00f4de  se  defender  perfeitamente.\nO  autor  n\u00e3o  est\u00e1  executando  a  d\u00edvida.  Est\u00e1  utilizando  a\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria,  \npara  a  qual  se  exige  apenas  prova  escrita  sem  efic\u00e1cia  de  t\u00edtulo  executivo,  que  o  autor  \napresentou.\nRejeito, portanto,  as  preliminares.\n3.  A  a\u00e7\u00e3o  versa  sobre  a  d\u00edvida  contra\u00edda  pelo  r\u00e9u,  que  admite  ter  \ncontratado  empr\u00e9stimo  pessoal  para  quitar  d\u00edvidas  anteriores.  Em  19  de  maio  de  2015  lhe  \nfoi  concedido  cr\u00e9dito  de  R$  50.000,00,  que  o  requerido  deveria  pagar  em  48  parcelas.  \nO  valor  do  empr\u00e9stimo  foi  creditado  em  sua  conta  no  mesmo  dia  (fl.  12).\nO   r\u00e9u  trouxe  extratos  de  sua  conta  dos  meses  anteriores  ao  \ninadimplemento  que  deu  causa  \u00e0  propositura  da  a\u00e7\u00e3o.  At\u00e9  2016  estava  pagando  as  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029630-88.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 4931E73. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA SOARES FIALDINI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:12 . fls. 147\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04795-100  \n       \n1029630-88.2017.8.26.0002 - lauda  3\npresta\u00e7\u00f5es\n convencionadas.  Deixou  de  pag\u00e1-las  em  2017  (fl.  20),  o  que  acarretou  o  \nvencimento  antecipado  da  d\u00edvida.\nO  r\u00e9u  alega,  e  \u00e9  cr\u00edvel  que  isso  tenha  acontecido,  que  contratou  o \nempr\u00e9stimo  para  quitar  suas  d\u00edvidas  do  cheque  especial  e  do  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito.  N\u00e3o  pode,  \nagora,  pretender  discutir  a  cobran\u00e7a  de  juros  capitalizados  na  origem  das  d\u00edvidas  \nliquidadas.  Assumiu  nova  obriga\u00e7\u00e3o  ao  contratar  o  empr\u00e9stimo  cujo  inadimplemento  \nconfessou.\nMesmo que  se  admitisse,  nestes  autos,  discuss\u00e3o  sobre  contratos  \nanteriores  cujos  termos  sequer  foram  apresentados  nos  autos,  a  respeito  da  capitaliza\u00e7\u00e3o  \nde  juros  h\u00e1  julgado  de  recurso  repetitivo  analisado  pelo  E.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \n(REsp  973.827  \u2013  RS,  julgado  em  08  de  agosto  de  2012):\nCIVIL  E  PROCESSUAL.  RECURSO  ESPECIAL  REPETITIVO.  \nA\u00c7\u00d5ES  REVISIONAL  E  DE  BUSCA  E  APREENS\u00c3O  CONVERTIDA  EM  \nDEP\u00d3SITO.  CONTRATO  DE  FINANCIAMENTO  COM  GARANTIA  DE  \nALIENA\u00c7\u00c3O  FIDUCI\u00c1RIA.  CAPITALIZA\u00c7\u00c3O  DE  JUROS.  JUROS  COMPOSTOS.  \nDECRETO  22.626\/1933  MEDIDA  PROVIS\u00d3RIA  2.170-36\/2001.  COMISS\u00c3O  DE  \nPERMAN\u00caNCIA.  MORA.  CARACTERIZA\u00c7\u00c3O.  1.  A  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  vedada  \npelo  Decreto  22.626\/1933  (Lei  de  Usura)  em  intervalo  inferior  a  um  ano  e  permitida  pela  \nMedida  Provis\u00f3ria  2.170-36\/2001,  desde  que  expressamente  pactuada,  tem  por  \npressuposto  a  circunst\u00e2ncia  de  os  juros  devidos  e  j\u00e1  vencidos  serem,  periodicamente,  \nincorporados  ao  valor  principal.  Os  juros  n\u00e3o  pagos  s\u00e3o  incorporados  ao  capital  e  sobre  \neles  passam  a  incidir  novos  juros.  2.  Por  outro  lado,  h\u00e1  os  conceitos  abstratos,  de  \nmatem\u00e1tica  financeira,  de  \"taxa  de  juros  simples\"  e  \"taxa  de  juros  compostos\",  m\u00e9todos  \nusados  na  forma\u00e7\u00e3o  da  taxa  de  juros  contratada,  pr\u00e9vios  ao  in\u00edcio  do  cumprimento  do  \ncontrato.  A  mera  circunst\u00e2ncia  de  estar  pactuada  taxa  efetiva  e  taxa  nominal  de  juros  n\u00e3o  \nimplica  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros,  mas  apenas  processo  de  forma\u00e7\u00e3o  da  taxa  de  juros  pelo  \nm\u00e9todo  composto,  o  que  n\u00e3o  \u00e9 proibido  pelo  Decreto  22.626\/1933.  3.  Teses  para  os  \nefeitos  do  art.  543-C  do  CPC:  -  \"\u00c9  permitida  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  com  periodicidade  \ninferior  a  um  ano  em  contratos  celebrados  ap\u00f3s  31.3.2000,  data  da  publica\u00e7\u00e3o  da  Medida  \nProvis\u00f3ria  n.  1.963-17\/2000  (em  vigor  como  MP  2.170-36\/2001),  desde  que  \nexpressamente  pactuada.\"  -  \"A  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros  em  periodicidade  inferior  \u00e0  anual  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029630-88.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 4931E73. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA SOARES FIALDINI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:12 . fls. 148\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04795-100  \n       \n1029630-88.2017.8.26.0002 - lauda  4\ndeve\n vir  pactuada  de  forma  expressa  e  clara.  A  previs\u00e3o  no  contrato  banc\u00e1rio  de  taxa  de  \njuros  anual  superior  ao  duod\u00e9cuplo  da  mensal  \u00e9  suficiente  para  permitir  a  cobran\u00e7a  da  \ntaxa  efetiva  anual  contratada\".  4.  Segundo  o  entendimento  pacificado  na  2\u00aa  Se\u00e7\u00e3o,  a  \ncomiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  n\u00e3o  pode  ser  cumulada  com  quaisquer  outros  encargos  \nremunerat\u00f3rios  ou  morat\u00f3rios.  5.  \u00c9  l\u00edcita  a  cobran\u00e7a  dos  encargos  da  mora  quando  \ncaracterizado  o  estado  de  inadimpl\u00eancia,  que  decorre  da  falta  de  demonstra\u00e7\u00e3o  da  \nabusividade  das  cl\u00e1usulas  contratuais  questionadas.  6.  Recurso  especial  conhecido  em  \nparte  e,  nessa  extens\u00e3o,  provido.\nNem  seria  poss\u00edvel  se  falar,  ademais,  em  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  quando  \nse  trata  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito.  Quando  o  consumidor  n\u00e3o  paga  o  valor  integral  da  fatura  a  \nadministradora  do  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  busca  recursos  no  mercado  para  saldar  o  d\u00e9bito  em  \naberto.  Em  consequ\u00eancia,  incidem  juros  que,  nos  termos  do  art.  354  do  C\u00f3digo  Civil,  \ndevem  ser  pagos  prioritariamente,  para,  depois,  abater-se  o  principal.  Novo  pagamento  \u00e9  \nfeito  no  valor  m\u00ednimo.  Outro  financiamento  \u00e9  obtido  pela  administradora  do  cart\u00e3o  e  \nnovos  juros  ser\u00e3o  cobrados.\n\u00c9  semelhante  a  situa\u00e7\u00e3o  do  cheque  especial.\nN\u00e3o  foram  cobrados  juros  capitalizados  no  empr\u00e9stimo  em  quest\u00e3o,  cujo  \npagamento  seria  feito  em  presta\u00e7\u00f5es  de  valores  fixos.  N\u00e3o  houve  cobran\u00e7a  de  juros  \nsuperiores  \u00e0  m\u00e9dia  de  mercado.  Foram  convencionados  juros  de  3,66%  ao  m\u00eas.\nO  demonstrativo  de  fl.  20  indica  com  clareza  como  o  autor  chegou  ao  \nvalor  cobrado,  e  n\u00e3o  merece  reparo.\n\u00c9  certo  que  se  aplica  \u00e0  hip\u00f3tese  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  O  \nautor  \u00e9  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  impondo-se  a  observ\u00e2ncia  ao  artigo  3o,  \u00a7  2o,  da  Lei  n\u00b0  \n8.078\/90.\nTamb\u00e9m tem  raz\u00e3o  o  r\u00e9u  quanto  a  se  tratar  de  contrato  de  ades\u00e3o,  cujas  \ncl\u00e1usulas  o  consumidor  n\u00e3o  tem  oportunidade  de  discutir.  O  que  n\u00e3o  significa  dizer,  \npor\u00e9m,  que  o  contrato  \u00e9  nulo  ou  cont\u00e9m  cl\u00e1usulas  abusivas.  O  requerido,  pessoa  \nesclarecida,  aceitou  as  cl\u00e1usulas  do  contrato  de  ades\u00e3o  quando  tinha  possibilidade  de  \nrecus\u00e1-las.  Ao  contr\u00e1rio,  optou  pelo  empr\u00e9stimo  pessoal  para  deixar  de  pagar  juros  do  \ncart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  e  do  cheque  especial.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029630-88.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 4931E73. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA SOARES FIALDINI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:12 . fls. 149\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04795-100  \n       \n1029630-88.2017.8.26.0002 - lauda  5\nAdmitido\n o  inadimplemento  do  empr\u00e9stimo,  a  proced\u00eancia  se  imp\u00f5e.\n4.  Posto  isso,  JULGO  PROCEDENTE  A  A\u00c7\u00c3O  para  converter  em  \nexecutivo  o  mandado  monit\u00f3rio.  Em  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  condeno  o  r\u00e9u  ao  pagamento  \ndas  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  10%  \nsobre  o  valor  da  d\u00edvida.\nP.R.I. S\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029630-88.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 4931E73. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA SOARES FIALDINI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:12 . fls. 150"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70363571-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/08\/2017 15:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70341528-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/07\/2017 14:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0252\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2393 P\u00e1gina: 1982\/1991","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0252\/2017 Teor do ato: Vistos.1. O r\u00e9u requereu os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita.O art.5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, disp\u00f5e que \"o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\". Embora para a concess\u00e3o da gratuidade n\u00e3o se exija o estado de mis\u00e9ria absoluta, \u00e9 necess\u00e1ria a comprova\u00e7\u00e3o da impossibilidade de arcar com as custas e despesas do processo sem preju\u00edzo de seu sustento pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia.A declara\u00e7\u00e3o de pobreza, por sua vez, estabelece mera presun\u00e7\u00e3o relativa da hipossufici\u00eancia, que cede ante outros elementos que sirvam para indicar a capacidade financeira. No caso, h\u00e1 elementos suficientes para afastar a presun\u00e7\u00e3o, em especial: (i) natureza e objeto discutidos; (ii) contrata\u00e7\u00e3o de advogado particular, dispensando a atua\u00e7\u00e3o da Defensoria.Antes de indeferir o pedido, contudo, conv\u00e9m facultar ao interessado o direito de provar a impossibilidade de arcar, sem o seu pr\u00f3prio preju\u00edzo ou de sua fam\u00edlia, com as custas e despesas do processo.Assim, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de Justi\u00e7a Gratuita, a parte requerente dever\u00e1, em 15 (quinze) dias, apresentar, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio: a) c\u00f3pia das \u00faltimas folhas da carteira do trabalho, ou comprovante de renda mensal, e de eventual c\u00f4njuge; b) c\u00f3pia dos extratos banc\u00e1rios de contas de titularidade, e de eventual c\u00f4njuge, dos \u00faltimos tr\u00eas meses;c) c\u00f3pia dos extratos de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; d) c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda apresentada \u00e0 Secretaria da Receita Federal.Ou, no mesmo prazo, dever\u00e1 recolher as custas judiciais e despesas processuais, bem como a taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, sem nova intima\u00e7\u00e3o.2. Sem preju\u00edzo, manifeste-se a parte autora sobre os embargos de fl. 49 e seguintes.Decorrido o prazo, tornem.Intime-se. Advogados(s): Arnaldo Luciano de Felice (OAB 63997\/SP), Marcos Caldas Martins Chagas (OAB 303021\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. O r\u00e9u requereu os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita.O art.5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, disp\u00f5e que \"o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\". Embora para a concess\u00e3o da gratuidade n\u00e3o se exija o estado de mis\u00e9ria absoluta, \u00e9 necess\u00e1ria a comprova\u00e7\u00e3o da impossibilidade de arcar com as custas e despesas do processo sem preju\u00edzo de seu sustento pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia.A declara\u00e7\u00e3o de pobreza, por sua vez, estabelece mera presun\u00e7\u00e3o relativa da hipossufici\u00eancia, que cede ante outros elementos que sirvam para indicar a capacidade financeira. No caso, h\u00e1 elementos suficientes para afastar a presun\u00e7\u00e3o, em especial: (i) natureza e objeto discutidos; (ii) contrata\u00e7\u00e3o de advogado particular, dispensando a atua\u00e7\u00e3o da Defensoria.Antes de indeferir o pedido, contudo, conv\u00e9m facultar ao interessado o direito de provar a impossibilidade de arcar, sem o seu pr\u00f3prio preju\u00edzo ou de sua fam\u00edlia, com as custas e despesas do processo.Assim, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de Justi\u00e7a Gratuita, a parte requerente dever\u00e1, em 15 (quinze) dias, apresentar, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio: a) c\u00f3pia das \u00faltimas folhas da carteira do trabalho, ou comprovante de renda mensal, e de eventual c\u00f4njuge; b) c\u00f3pia dos extratos banc\u00e1rios de contas de titularidade, e de eventual c\u00f4njuge, dos \u00faltimos tr\u00eas meses;c) c\u00f3pia dos extratos de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; d) c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda apresentada \u00e0 Secretaria da Receita Federal.Ou, no mesmo prazo, dever\u00e1 recolher as custas judiciais e despesas processuais, bem como a taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, sem nova intima\u00e7\u00e3o.2. Sem preju\u00edzo, manifeste-se a parte autora sobre os embargos de fl. 49 e seguintes.Decorrido o prazo, tornem.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22.939, Torre Brigadeiro  - 7\u00ba  Andar,  Vila Almeida  - \nCEP  04795-100,  Fone: (11) 5541-8184,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj9a14cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1029630-88.2017.8.26.0002  \nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Marcelo Duarte\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Fernanda  Soares  Fialdini\nVistos.\n1.  O  r\u00e9u  requereu  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.\nO  art.5\u00ba,  LXXIV,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  disp\u00f5e  que  \u201co  Estado  prestar\u00e1  \nassist\u00eancia  jur\u00eddica  integral  e  gratuita  aos  que  comprovarem  insufici\u00eancia  de  recursos\u201d.  \nEmbora  para  a  concess\u00e3o  da  gratuidade  n\u00e3o  se  exija  o  estado  de  mis\u00e9ria  absoluta,  \n\u00e9  necess\u00e1ria  a  comprova\u00e7\u00e3o  da  impossibilidade  de  arcar  com  as  custas  e  despesas  do  processo  \nsem  preju\u00edzo  de  seu  sustento  pr\u00f3prio  ou  de  sua  fam\u00edlia.\nA  declara\u00e7\u00e3o  de  pobreza,  por  sua  vez,  estabelece  mera  presun\u00e7\u00e3o  relativa  da  \nhipossufici\u00eancia,  que  cede  ante  outros  elementos  que  sirvam  para  indicar  a  capacidade  financeira.  \nNo  caso,  h\u00e1  elementos  suficientes  para  afastar  a  presun\u00e7\u00e3o,  em  especial:  (i)  \nnatureza  e  objeto  discutidos;  (ii)  contrata\u00e7\u00e3o  de  advogado  particular,  dispensando  a  atua\u00e7\u00e3o  da  \nDefensoria.\nAntes de  indeferir  o  pedido,  contudo,  conv\u00e9m  facultar  ao  interessado  o  direito  de  \nprovar  a  impossibilidade  de  arcar,  sem  o  seu  pr\u00f3prio  preju\u00edzo  ou  de  sua  fam\u00edlia,  com  as  custas  e  \ndespesas  do  processo.\nAssim,  para  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  Justi\u00e7a  Gratuita,  a  parte  requerente  dever\u00e1,  \nem  15  (quinze)  dias,  apresentar,  sob  pena  de  indeferimento  do  benef\u00edcio:  \na)  c\u00f3pia  das  \u00faltimas  folhas  da  carteira  do  trabalho,  ou  comprovante  de  renda  \nmensal,  e  de  eventual  c\u00f4njuge;  \nb)  c\u00f3pia  dos  extratos  banc\u00e1rios  de  contas  de  titularidade,  e  de  eventual  c\u00f4njuge,  \ndos  \u00faltimos  tr\u00eas  meses;\nc)  c\u00f3pia  dos  extratos  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  dos  \u00faltimos  tr\u00eas  meses;  \nd)  c\u00f3pia  da  \u00faltima  declara\u00e7\u00e3o  do  imposto  de  renda  apresentada  \u00e0  Secretaria  da  \nReceita  Federal.\nOu, no  mesmo  prazo,  dever\u00e1  recolher  as  custas  judiciais  e  despesas  processuais,  \nbem  como  a  taxa  previdenci\u00e1ria  relativa  \u00e0  procura\u00e7\u00e3o  ad  judicia,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o,  sem  nova  \nintima\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029630-88.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 45664CA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA SOARES FIALDINI, liberado nos autos em 19\/07\/2017 \u00e0s 18:42 . fls. 126\n\n2. Sem  preju\u00edzo,  manifeste-se  a  parte  autora  sobre  os  embargos  de  fl.  49  e \nseguintes. Decorrido o  prazo,  tornem.\nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 19  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029630-88.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 45664CA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA SOARES FIALDINI, liberado nos autos em 19\/07\/2017 \u00e0s 18:42 . fls. 127"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Embargos Monit\u00f3rios Juntados   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70327735-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos Monit\u00f3rios Data: 18\/07\/2017 14:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668058169TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Monit\u00f3ria - Pagamento - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Marcelo Duarte Dilig\u00eancia : 27\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Monit\u00f3ria - Pagamento - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0188\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2368 P\u00e1gina: 2293\/2303","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0188\/2017 Teor do ato: Vistos.Cite(m)-se o(as) requerido(as), para, no prazo de 15 dias, efetivar(em) o pagamento da quantia pretendida e honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 5% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa. Nesse caso o r\u00e9u ficar\u00e1 isento do pagamento das custas processuais.No mesmo prazo, poder\u00e1(\u00e3o) o(as) r\u00e9(us) oferecer(em) embargos, independentemente de pagamento, sob pena de, n\u00e3o o fazendo, se constituir de efic\u00e1cia executiva o pedido da inicial.Conforme o art. 212 do C\u00f3digo de Processo Civil:\"Os atos processuais ser\u00e3o realizados em dias \u00fateis, das 6 (seis) \u00e0s 20 (vinte) horas.\u00a7 1o\u00a0Ser\u00e3o conclu\u00eddos ap\u00f3s as 20 (vinte) horas os atos iniciados antes, quando o adiamento prejudicar a dilig\u00eancia ou causar grave dano.\u00a7 2o\u00a0Independentemente de autoriza\u00e7\u00e3o judicial, as cita\u00e7\u00f5es, intima\u00e7\u00f5es e penhoras poder\u00e3o realizar-se no per\u00edodo de f\u00e9rias forenses, onde as houver, e nos feriados ou dias \u00fateis fora do hor\u00e1rio estabelecido neste artigo, observado o disposto no art. 5\u00ba, inciso XI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.(...)\" Advogados(s): Marcos Caldas Martins Chagas (OAB 303021\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Cite(m)-se o(as) requerido(as), para, no prazo de 15 dias, efetivar(em) o pagamento da quantia pretendida e honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 5% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa. Nesse caso o r\u00e9u ficar\u00e1 isento do pagamento das custas processuais.No mesmo prazo, poder\u00e1(\u00e3o) o(as) r\u00e9(us) oferecer(em) embargos, independentemente de pagamento, sob pena de, n\u00e3o o fazendo, se constituir de efic\u00e1cia executiva o pedido da inicial.Conforme o art. 212 do C\u00f3digo de Processo Civil:\"Os atos processuais ser\u00e3o realizados em dias \u00fateis, das 6 (seis) \u00e0s 20 (vinte) horas.\u00a7 1o\u00a0Ser\u00e3o conclu\u00eddos ap\u00f3s as 20 (vinte) horas os atos iniciados antes, quando o adiamento prejudicar a dilig\u00eancia ou causar grave dano.\u00a7 2o\u00a0Independentemente de autoriza\u00e7\u00e3o judicial, as cita\u00e7\u00f5es, intima\u00e7\u00f5es e penhoras poder\u00e3o realizar-se no per\u00edodo de f\u00e9rias forenses, onde as houver, e nos feriados ou dias \u00fateis fora do hor\u00e1rio estabelecido neste artigo, observado o disposto no art. 5\u00ba, inciso XI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.(...)\"","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22.939, Torre Brigadeiro  - 7\u00ba  Andar,  Vila Almeida  - \nCEP  04795-100,  Fone: (11) 5541-8184,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj9a14cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1029630-88.2017.8.26.0002  \nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Marcelo Duarte\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Fernanda  Soares  Fialdini\nVistos.\nC ite (m )-s e  o (a s) r e q uerid o(a s),  p ara ,  n o p ra zo  d e 1 5 d ia s,  e fe tiv ar(e m ) o  \np ag am en to  d a q uan tia  p re te n did a e  h onor\u00e1 rio s a d vocat\u00edc io s d e 5 %  d o v alo r a tr ib u\u00edd o \u00e0  \nc au sa . N esse  c aso  o  r \u00e9 u  f ic ar\u00e1  i s e n to  d o p ag am en to  d as c u sta s p ro cessu ais .\nN o  m esm o  pra zo ,  poder\u00e1 (\u00e3 o )  o(a s)  r\u00e9 (u s)  ofe re cer(e m )  em barg os, \ni n dep en den te m en te   de  pag am en to ,  so b  pen a  de,  n\u00e3o   o  fa zen do,  se   co nstitu ir   de \ne fic \u00e1cia  e x ecu tiv a o  p ed id o d a i n ic ia l.\nConforme  o  art.  212  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil:\n\"Os  atos  processuais  ser\u00e3o  realizados  em  dias  \u00fateis,  das  6  (seis)  \u00e0s  20  (vinte)  \nhoras. \u00a7 1 o\n\u00a0Ser\u00e3o conclu\u00eddos  ap\u00f3s  as  20  (vinte)  horas  os  atos  iniciados  antes,  quando  o  \nadiamento  prejudicar  a  dilig\u00eancia  ou  causar  grave  dano.\n\u00a7   2o\n\u00a0Independentemente de  autoriza\u00e7\u00e3o  judicial,  as  cita\u00e7\u00f5es,  intima\u00e7\u00f5es  e \npenhoras  poder\u00e3o  realizar-se  no  per\u00edodo  de  f\u00e9rias  forenses,  onde  as  houver,  e  nos  feriados  ou  dias  \n\u00fateis  fora  do  hor\u00e1rio  estabelecido  neste  artigo,  observado  o  disposto  no  art.  5\u00ba,  inciso  XI,  da  \nConstitui\u00e7\u00e3o  Federal.(...)\"  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  junho  de  2017 .\nObserva\u00e7\u00e3o: Este  processo  tramita  eletronicamente.  A  \u00edntegra  do  processo  (peti\u00e7\u00e3o  inicial,  documentos  e  \ndecis\u00f5es) poder\u00e1  ser  visualizada  na  internet,  sendo  considerada  vista  pessoal  (art.  9\u00ba,  \u00a7  1\u00ba,  da  Lei  Federal  n\u00ba  \n11.419\/2006) que  desobriga  a  anexa\u00e7\u00e3o.  Para  visualiza\u00e7\u00e3o,  acesse  o  site  \nwww.t js p .j u s.b r\n,  informe  o  n\u00famero  \ndo processo  e  a  senha  que  segue  em  anexo.  Peti\u00e7\u00f5es,  procura\u00e7\u00f5es,  defesas  etc,  devem  ser  trazidos  ao  Ju\u00edzo  \npor peticionamento  eletr\u00f4nico.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029630-88.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 418FDC8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA SOARES FIALDINI, liberado nos autos em 12\/06\/2017 \u00e0s 18:03 . fls. 45"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Embargos Monit\u00f3rios"},{"data":"25\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":24,"total_andamentos":24}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"696866246","codPublicacaoOrigem":"1159362949","dataDivulgacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029630-88.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2368","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1029630-88.2017.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Marcelo Duarte - Vistos. Cite(m)-se o(as) requerido(as), para, no prazo de 15 dias, efetivar(em) o pagamento da quantia pretendida e honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 5% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa. Nesse caso o r\u00e9u ficar\u00e1 isento do pagamento das custas processuais.No mesmo prazo, poder\u00e1(\u00e3o) o(as) r\u00e9(us) oferecer(em) embargos, independentemente de pagamento, sob pena de, n\u00e3o o fazendo, se constituir de efic\u00e1cia executiva o pedido da inicial.Conforme o art. 212 do C\u00f3digo de Processo Civil:\"Os atos processuais ser\u00e3o realizados em dias \u00fateis, das 6 (seis) \u00e0s 20 (vinte) horas.\u00a7 1oSer\u00e3o conclu\u00eddos ap\u00f3s as 20 (vinte) horas os atos iniciados antes, quando o adiamento prejudicar a dilig\u00eancia ou causar grave dano.\u00a7 2oIndependentemente de autoriza\u00e7\u00e3o judicial, as cita\u00e7\u00f5es, intima\u00e7\u00f5es e penhoras poder\u00e3o realizar-se no per\u00edodo de f\u00e9rias forenses, onde as houver, e nos feriados ou dias \u00fateis fora do hor\u00e1rio estabelecido neste artigo, observado o disposto no art. 5\u00ba, inciso XI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.(...)\" - ADV: MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 303021\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0188\/2017 13\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA SOARES FIALDINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2298","paginaFinal":"2298","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"887510","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23444310","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 13 2017 11:46:04:403PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029630-88.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029630-88.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"764024411","codPublicacaoOrigem":"1205858240","dataDivulgacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029630-88.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2439","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1029630-88.2017.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Marcelo Duarte - Vistos. Em rela\u00e7\u00e3o aos efeitos da apela\u00e7\u00e3o, observe-se o que disp\u00f5e o art. 1012 do C\u00f3digo de Processo Civil.Nos termos do artigo 1010, par\u00e1grafo 1\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se a parte contr\u00e1ria para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias. Decorrido o prazo, com ou sem resposta, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Int. - ADV: MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 303021\/SP), ARNALDO LUCIANO DE FELICE (OAB 63997\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2017 13\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO OLIVIER HAXKAR JEAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2532","paginaFinal":"2532","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"930422","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26609024","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 27 2017 07:18:30:383AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029630-88.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029630-88.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747913433","codPublicacaoOrigem":"1195666391","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029630-88.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1029630-88.2017.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Marcelo Duarte - 4. Posto isso, JULGO PROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O para converter em executivo o mandado monit\u00f3rio. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor da d\u00edvida.P.R.I. - ADV: MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 303021\/SP), ARNALDO LUCIANO DE FELICE (OAB 63997\/ SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0311\/2017 13\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA SOARES FIALDINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2312","paginaFinal":"2312","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921163","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25945410","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 08:44:55:440AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029630-88.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029630-88.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"718463464","codPublicacaoOrigem":"1176109678","dataDivulgacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029630-88.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2393","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1029630-88.2017.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Marcelo Duarte - Vistos.1. O r\u00e9u requereu os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita.O art.5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, disp\u00f5e que \"o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\". Embora para a concess\u00e3o da gratuidade n\u00e3o se exija o estado de mis\u00e9ria absoluta, \u00e9 necess\u00e1ria a comprova\u00e7\u00e3o da impossibilidade de arcar com as custas e despesas do processo sem preju\u00edzo de seu sustento pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia.A declara\u00e7\u00e3o de pobreza, por sua vez, estabelece mera presun\u00e7\u00e3o relativa da hipossufici\u00eancia, que cede ante outros elementos que sirvam para indicar a capacidade financeira. No caso, h\u00e1 elementos suficientes para afastar a presun\u00e7\u00e3o, em especial: (i) natureza e objeto discutidos; (ii) contrata\u00e7\u00e3o de advogado particular, dispensando a atua\u00e7\u00e3o da Defensoria.Antes de indeferir o pedido, contudo, conv\u00e9m facultar ao interessado o direito de provar a impossibilidade de arcar, sem o seu pr\u00f3prio preju\u00edzo ou de sua fam\u00edlia, com as custas e despesas do processo.Assim, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de Justi\u00e7a Gratuita, a parte requerente dever\u00e1, em 15 (quinze) dias, apresentar, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio: a) c\u00f3pia das \u00faltimas folhas da carteira do trabalho, ou comprovante de renda mensal, e de eventual c\u00f4njuge; b) c\u00f3pia dos extratos banc\u00e1rios de contas de titularidade, e de eventual c\u00f4njuge, dos \u00faltimos tr\u00eas meses;c) c\u00f3pia dos extratos de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; d) c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda apresentada \u00e0 Secretaria da Receita Federal.Ou, no mesmo prazo, dever\u00e1 recolher as custas judiciais e despesas processuais, bem como a taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, sem nova intima\u00e7\u00e3o.2. Sem preju\u00edzo, manifeste-se a parte autora sobre os embargos de fl. 49 e seguintes.Decorrido o prazo, tornem.Intime-se. - ADV: ARNALDO LUCIANO DE FELICE (OAB 63997\/SP), MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 303021\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0252\/2017 13\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA SOARES FIALDINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1986","paginaFinal":"1986","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"903506","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24423891","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jul 21 2017 12:38:28:000AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029630-88.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029630-88.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"695875797","codPublicacaoOrigem":"1158675064","dataDivulgacao":"Jun 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029630-88.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2367","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1029630-88.2017.8.26.0002 CLASSE :MONIT\u00d3RIA REQTE : Ita\u00fa Unibanco S\/A. ADVOGADO : 303021\/SP - Marcos Caldas Martins Chagas REQDO : Marcelo Duarte VARA :13\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL II - SANTO AMARO EM 09\/06\/2017","paginaInicial":"2314","paginaFinal":"2314","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"886862","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23405746","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 12 2017 11:54:31:207PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029630-88.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029630-88.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}