{"numero":"1029769-71.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1029769-71.2016.8.26.0100    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"23\/03\/2016 \u00e0s 18:13 - Livre\n30\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Guilherme Santini Teodoro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Maria Sueli Ferreira Gomes Possi"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ericson Crivelli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barroso Fontelles"}],"andamentos":[{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Baixa Definitiva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Seq.: 01 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0381\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2255 P\u00e1gina: 543","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0381\/2016 Teor do ato: Vistos.Cumpra-se v. Ac\u00f3rd\u00e3o.Manifeste-se a parte interessada em termos de prosseguimento.Nada mais sendo requerido aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo.Intimem-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Cumpra-se v. Ac\u00f3rd\u00e3o.Manifeste-se a parte interessada em termos de prosseguimento.Nada mais sendo requerido aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1029769-71.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Maria Sueli Ferreira  Gomes Possi\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Flavia  Poyares  Miranda\nVistos.\nCumpra-se  v.  Ac\u00f3rd\u00e3o.\nManifeste-se  a  parte  interessada  em  termos  de  prosseguimento.\nNada  mais  sendo  requerido  aguarde-se  provoca\u00e7\u00e3o  no  arquivo.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  5  de  dezembro  de 2016  .\nFlavia  Poyares  Miranda\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nEm  ____\/____\/_____,  recebi  estes  autos,  em  cart\u00f3rio.  Relacionado  \u00e0  imprensa  no  lote  _________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029769-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 29D6C68. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 05\/12\/2016 \u00e0s 19:02 . fls. 211"}},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 04\/10\/2016 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Nos termos do art. 942 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, foram convocados outros julgadores pelo presidente da sess\u00e3o, para a conclus\u00e3o do julgamento, restando assim o resultado: Por maioria de votos, negaram provimento ao recurso, contra o voto do relator sorteado que far\u00e1 declara\u00e7\u00e3o de voto. Ac\u00f3rd\u00e3o com o 2\u00ba juiz. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Provimento Relator: Giffoni Ferreira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40702818-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 02\/08\/2016 11:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0219\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2159 P\u00e1gina: 374","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0219\/2016 Teor do ato: Vistos.Recebo a apela\u00e7\u00e3o, observando-se, quanto aos efeitos, o que disp\u00f5e o artigo 1.012 do C\u00f3digo de Processo Civil.Deixo de exercer o ju\u00edzo de retrata\u00e7\u00e3o, mantida a senten\u00e7a por seus pr\u00f3prios fundamentos.Intime-se a parte contr\u00e1ria para que apresente contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s o prazo, com ou sem resposta, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Recebo a apela\u00e7\u00e3o, observando-se, quanto aos efeitos, o que disp\u00f5e o artigo 1.012 do C\u00f3digo de Processo Civil.Deixo de exercer o ju\u00edzo de retrata\u00e7\u00e3o, mantida a senten\u00e7a por seus pr\u00f3prios fundamentos.Intime-se a parte contr\u00e1ria para que apresente contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s o prazo, com ou sem resposta, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   10\u00ba   And   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6000   -   E-mail:   upj26a30cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1029769-71.2016.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1029769-71.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Maria Sueli Ferreira  Gomes Possi\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Flavia   Poyares   Miranda\nVistos.Recebo  a  apela\u00e7\u00e3o,  observando-se,  quanto  aos  efeitos,  o  que  disp\u00f5e  o  artigo  1.012  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nDeixo  de  exercer  o ju\u00edzo  de  retrata\u00e7\u00e3o,  mantida  a  senten\u00e7a  por  seus  pr\u00f3prios  \nfundamentos.\nIntime-se a  parte  contr\u00e1ria  para  que  apresente  contrarraz\u00f5es.\nAp\u00f3s  o  prazo,  com  ou  sem  resposta,  subam  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \ndo  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  julho  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029769-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 21FD17E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 14\/07\/2016 \u00e0s 14:21 . fls. 173"}},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40629219-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 13\/07\/2016 19:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0184\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2140 P\u00e1gina: 485","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0184\/2016 Teor do ato: \"Plano de sa\u00fade coletivo. Aposentado. Art. 31 da Lei 9.656\/98. Dispositivo auto-aplic\u00e1vel, independentemente de regulamenta\u00e7\u00e3o. O empregado que preenche os requisitos do dispositivo tem o direito de, ao aposentar-se, ser mantido no plano de sa\u00fade coletivo, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es e com a mesma cobertura de que desfrutava quando na ativa, desde que arque com a parcela do pr\u00eamio que j\u00e1 pagava, mais aquela que era suportada pela ex-empregadora. Jurisprud\u00eancia pacificada no STJ. Senten\u00e7a de proced\u00eancia mantida. Apela\u00e7\u00e3o desprovida. (Relator(a): Cesar Ciampolini; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 10\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 05\/04\/2016; Data de registro: 08\/04\/2016)\" ISTO POSTO, considerando tudo mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE ROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, a fim de confirmar a tutela antecipada concedida e determinar o restabelecimento do plano de sa\u00fade, nas condi\u00e7\u00f5es anteriormente contratadas, garantindo a assist\u00eancia m\u00e9dica, desde que a autora assuma tamb\u00e9m o pagamento da parcela anteriormente de responsabilidade patronal, determinando a apresenta\u00e7\u00e3o dos extratos de d\u00e9bito com o valor da co-participa\u00e7\u00e3o, condenando-se a requerida \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o simples do ind\u00e9bito, atualizando monetariamente a partir do pagamento indevido e acrescido de juros morat\u00f3rios a partir da cita\u00e7\u00e3o, autorizando os reajustes anuais pela ANS, extinguindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito na forma do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a requerida com o pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$1.000,00 a teor do disposto no artigo 85 par\u00e1grafo 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I.C. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    \"Plano de sa\u00fade coletivo. Aposentado. Art. 31 da Lei 9.656\/98. Dispositivo auto-aplic\u00e1vel, independentemente de regulamenta\u00e7\u00e3o. O empregado que preenche os requisitos do dispositivo tem o direito de, ao aposentar-se, ser mantido no plano de sa\u00fade coletivo, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es e com a mesma cobertura de que desfrutava quando na ativa, desde que arque com a parcela do pr\u00eamio que j\u00e1 pagava, mais aquela que era suportada pela ex-empregadora. Jurisprud\u00eancia pacificada no STJ. Senten\u00e7a de proced\u00eancia mantida. Apela\u00e7\u00e3o desprovida. (Relator(a): Cesar Ciampolini; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 10\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 05\/04\/2016; Data de registro: 08\/04\/2016)\" ISTO POSTO, considerando tudo mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE ROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, a fim de confirmar a tutela antecipada concedida e determinar o restabelecimento do plano de sa\u00fade, nas condi\u00e7\u00f5es anteriormente contratadas, garantindo a assist\u00eancia m\u00e9dica, desde que a autora assuma tamb\u00e9m o pagamento da parcela anteriormente de responsabilidade patronal, determinando a apresenta\u00e7\u00e3o dos extratos de d\u00e9bito com o valor da co-participa\u00e7\u00e3o, condenando-se a requerida \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o simples do ind\u00e9bito, atualizando monetariamente a partir do pagamento indevido e acrescido de juros morat\u00f3rios a partir da cita\u00e7\u00e3o, autorizando os reajustes anuais pela ANS, extinguindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito na forma do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a requerida com o pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$1.000,00 a teor do disposto no artigo 85 par\u00e1grafo 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1029769-71.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1029769-71.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Maria Sueli Ferreira  Gomes Possi\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Flavia   Poyares   Miranda\nV IS T O S. \n    MARIA   SU ELI  FER REIR A  G OM ES  PO SSI  ajuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  \nordin\u00e1ria  com  pedido  de  tutela  antecipada  em  face  de  F UNDA\u00c7\u00c3O  S A \u00daDE I T A \u00da S \/A ,  alegando,  \nem  apertada  s\u00edntese,  que  foi  admitida  pelo  Banco  Ita\u00fa  S\/A  em  26\/02\/1975,  tendo  se  desligado  em  \n14\/04\/2015.  Conforme  Conven\u00e7\u00e3o  Coletiva  de  Trabalho,  podia  usufruir  das  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  \nenquanto  empregado  pelo  per\u00edodo  de  nove  meses  ap\u00f3s  a  demiss\u00e3o.  Contudo,  houve  aumento  \nexorbitante  da  mensalidade.  Em  raz\u00e3o  dos  fatos  alegados,  termina  por  requerer  a  concess\u00e3o  de  \ntutela  antecipada  para  o  autor  seja  mantido  no  plano  de  sa\u00fade  por  tempo  indeterminado,  nas  \nMESMAS  CONDI\u00c7\u00d5ES  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  quando  da  VIG\u00caNCIA  DO  \nCONTRATO  DE  TRABALHO,  qual  seja,  o  padr\u00e3o  ESPECIAL,  com  a  forma  de  cobran\u00e7a  atrav\u00e9s  \nde  boleto  banc\u00e1rio,  Absten\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  de  promover  o  desconto  da  mensalidade  do  valor  pr\u00eamio  \nmediante  d\u00e9bito  em  conta,  bem  como  de  promover  a  cobran\u00e7a  judicial  ou  mesmo  indicar  o  nome  \nda  autora  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito;  DEVOLU\u00c7\u00c3O  EM  DOBRO  dos  eventuais  valores  \npagos  e\/ou  cobrados  indevidamente  a  maior  desde  fevereiro  de  2016,  subsidiariamente,  que  seja  \ndeterminada  a  restitui\u00e7\u00e3o  simples  das  mensalidades  desde  de  fevereiro\/2016,  at\u00e9  \u00f3  \u00faltimo  \npagamento  indevido,  com  juros  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  desde  o  desembolso;  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  reajuste  \nanual  estipulado  pela  ANS,  com  os  consect\u00e1rios  legais.\nFoi  deferida  a  tutela  antecipada  e  determinada  a  cita\u00e7\u00e3o  \n fls.46\/48.\nCitada,  a  requerida  contestou  o  feito.  Afirma  que  \u00e9  poss\u00edvel  formular  \nplanos  diferentes  para  os  funcion\u00e1rios  da  ativa  e  inativos  do  banco,  n\u00e3o  havendo  um  \u00fanico  \ncontrato.  Todos  os  funcion\u00e1rios  ainda  contribu\u00edam  mensalmente  para  a  manuten\u00e7\u00e3o  de  um  fundo  \nque  possibilitou  a  exist\u00eancia  de  valores  mais  acess\u00edveis.  O  reajuste  \u00e9  essencial  para  garantir  a  \ncontinuidade  da  Assist\u00eancia  M\u00e9dica,  por  isso  sua  aplica\u00e7\u00e3o  deve  ser  rigorosamente  observada  por  \nambos  os  contratantes.  Invoca  a  Resolu\u00e7\u00e3o  279  da  ANS.  Os  planos  individuais  est\u00e3o  \nfundamentados  em  conceitos  comerciais  que  diferem  daqueles  aplicados  \u00e0  Funda\u00e7\u00e3o,  entidade  sem  \nfins  lucrativos  cujo  objeto  \u00e9  administrar  o  plano  de  sa\u00fade  e  gerir  os  seus  recursos,  com  base  nos  \ninteresses  de  toda  a  coletividade  envolvida.  Termina  por  requerer  a  improced\u00eancia.\n\u00c9  O  R ELA T\u00d3 RIO .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029769-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 207986A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 17\/06\/2016 \u00e0s 14:02 . fls. 141\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1029769-71.2016.8.26.0100 - lauda  2\n \nFUNDAM EN TO  E  D EC ID O\n.\n  A a\u00e7\u00e3o  comporta  o  julgamento  antecipado  que  ora  se  profere,  porquanto  \ndesnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas  al\u00e9m  da  documental  acostada  aos  autos,  sendo  certo  \nque,  na  hip\u00f3tese  de  ser  entabulado  acordo  extrajudicial,  bastar\u00e1  que  informem  para  posterior  \nhomologa\u00e7\u00e3o.\n  Neste sentido:\n\u201cAGRAVO  REGIMENTAL  NO  AGRAVO  DE  INSTRUMENTO.  \nALEGA\u00c7\u00c3O  DE  CERCEAMENTO  DE  DEFESA.INDEFERIMENTO.  \nPROVA  TESTEMUNHAL.  1. No  sistema  de  persuas\u00e3o  racional  \nadotado pelo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  nos  arts.  130  e  131,  em  regra,  \nn\u00e3o cabe  compelir  o  magistrado  a  autorizar  a  produ\u00e7\u00e3o  desta  ou  \ndaquela prova,  se  por  outros  meios  estiver  convencido  da  verdade  dos  \nfatos, tendo  em  vista  que  o  juiz  \u00e9  o  destinat\u00e1rio  final  da  prova,  a  quem  \ncabe a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  e  necessidade  da  sua  produ\u00e7\u00e3o.  \nDesse \nmodo,  n\u00e3o  h\u00e1  incompatibilidade  entre  o  art.  400  do  CPC,  que  estabelece  \nser,  via  de  regra,  admiss\u00edvel  a  prova  testemunhal,  e  o  art.  131  do  CPC,  que  \ngarante  ao  juiz  o  poder  de  indeferir  as  dilig\u00eancias  in\u00fateis  ou  meramente  \nprotelat\u00f3rias.  2.  Agravo  regimental  desprovido\u201d.  (STJ,  AgRg  no  Ag  \n987.507\/DF,  Rel.  Ministro  LUIS  FELIPE  SALOM\u00c3O,  QUARTA  \nTURMA,  julgado  em  14\/12\/2010,  DJe  17\/12\/2010)  Grifei.\n\u201cPROCESSO  CIVIL.  JULGAMENTO  ANTECIPADO  DA  LIDE.  \nCERCEAMENTO  DE  DEFESA.  IMPRESCINDIBILIDADE  DA  PROVA  \nPOSTULADA.  REEXAME.  MAT\u00c9RIA  F\u00c1TICA.  S\u00daMULA  7\/STJ.  \nRECURSO  N\u00c3O  PROVIDO.  1-  Sendo  o  magistrado  destinat\u00e1rio  final  \ndas provas  produzidas,  cumpre-lhe  avaliar  quanto  \u00e0  sua  sufici\u00eancia  e  \nnecessidade, indeferindo  as  dilig\u00eancias  consideradas  in\u00fateis  ou  \nmeramente protelat\u00f3rias  (CPC,  art.  130,  parte  final).  \n2- A  mera  \nalega\u00e7\u00e3o  de  haver  o  ju\u00edzo  sentenciante  julgado  antecipadamente  a lide,  \ncom  preju\u00edzo  da  produ\u00e7\u00e3o  das  provas  anteriormente  requeridas,  n\u00e3o  \nimplica,  por  si  s\u00f3,  em  cerceamento  de  defesa.  3-  Indaga\u00e7\u00e3o  acerca  da  \nimprescindibilidade  da  prova  postulada  que  suscita  reexame  de  elementos  \nf\u00e1tico-probat\u00f3rios  da  causa  (S\u00famula  n\u00b0  7).  Precedentes  do  STJ.  4-  Agravo  \nregimental  a  que  se  nega  provimento.  (STJ,  AgRg  no  Ag  1351403\/PE,  Rel.  \nMinistra  MARIA  ISABEL  GALLOTTI,  QUARTA  TURMA,  julgado  em  \n21\/06\/2011,  DJe  29\/06\/2011)  Grifei\n  Ora, estando  em  termos  o  processo,  o  Juiz  deve  julg\u00e1-lo  desde  logo:\n  \"Presentes as  condi\u00e7\u00f5es  que  ensejam  o  julgamento  antecipado  da  causa,  \u00e9  \ndever  do  juiz,  e  n\u00e3o  mera  faculdade,  assim  proceder\".  (STJ,  4a  T.,  REsp  n\u00b0  2.832-RJ,  rel.  \nMin.  S\u00e1lvio  de  Figueiredo,  j  . 14.8.1990)  No  mesmo  sentido:  RSTJ  102\/500  e  RT  782\/302.\nTrata-se  de  rela\u00e7\u00e3o  t\u00edpica  de  consumo,  onde  os  autores  se  enquadram  \nperfeitamente  dentro  do  conceito  de  consumidor  final  do  servi\u00e7o  oferecido  pela  r\u00e9,  como  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029769-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 207986A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 17\/06\/2016 \u00e0s 14:02 . fls. 142\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1029769-71.2016.8.26.0100 - lauda  3\nfornecedora\n daquele  produto.\n  Quanto ao  m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente.  \n  Isto porque  em  se  tratando  de  rela\u00e7\u00e3o  t\u00edpica  de  consumo,  como  lhe  \ncompetia,  a  fim  de  justificar  a  altera\u00e7\u00e3o  do  plano  enquanto  na  inatividade,  deveria  a  requerida  \ninformar  a  parte  autora.  \n  Isto porque  vige  nesta  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  existente  entre  as  partes  o  \nprinc\u00edpio  da  informa\u00e7\u00e3o,  onde  o  consumidor  deve  ser  pr\u00e9via  e  plenamente  cientificado  de  todas  as  \ncl\u00e1usulas  do  contrato,  especialmente  aquelas  que  prevejam  altera\u00e7\u00f5es,  mormente  considerando  a  \nnecessidade  na  continuidade  da  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os.\nA plic\u00e1vel  analogicamente  ao  caso  o  seguinte  precedente:\n\u201cSA\u00daDE  -  SEGURO  COLETIVO  -  Rescis\u00e3o  unilateral  pela  estipulante  - \nInadmissibilidade  -  Aplica\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  da  Lei  n\"  \n9656\/98  e  do  art.  1\u00ba,  da  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  19,  do  CONSU,  que  prev\u00ea  direito  dos  \nbenefici\u00e1rios de  substitui\u00e7\u00e3o  por  plano  individual  ou  familiar,  sem  car\u00eancia,  \ncom custo  a  ser  aven\u00e7ado  entre  as  partes,  obedecendo  aos  crit\u00e9rios  da  \nrazoabilidade e  da  proporcionalidade,  \u00e0 idade  do  benefici\u00e1rio,  extens\u00e3o  dos  \nservi\u00e7os oferecidos  e  par\u00e2metros  de  mercado,  preservado  o  equil\u00edbrio  contratual  \n-  Aus\u00eancia  de  demonstra\u00e7\u00e3o  de  tal  oferta\n -  Senten\u00e7a  mantida  -  Recurso  \ndesprovido.  (6\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  \nApela\u00e7\u00e3o  n\u00b0  0001556-24.2011.8.26.0011,  Rel.  Des.  PERCIVAL  NOGUEIRA,  DJ  1  \nde  dezembro  de  2011).  Grifei\nDa  mesma  forma:\n\u201cPROCESSUAL  CIVIL  \n AGRAVO  DE  INSTRUMENTO  \n A\u00c7\u00c3O  DE  \nOBRIGA\u00c7\u00c3O  DE  FAZER  \n RESCIS\u00c3O  \n CONTRATO  DE  ADES\u00c3O  COLETIVO  \n ANTECIPA\u00c7\u00c3O  DA  TUTELA  \n CONTINUIDADE  \n REALIZA\u00c7\u00c3O  DE  \nTRATAMENTO  M\u00c9DICO  \n EMERG\u00caNCIA  \n MANUTEN\u00c7\u00c3O  \n 1-  Presentes  os  \nrequisitos  previstos  no  art.  273  do  c\u00f3digo  de  processo  civil,  consubstanciados  na  \nprova  inequ\u00edvoca  da  verossimilhan\u00e7a  da  alega\u00e7\u00e3o  e  no  fundado  receio  de  dano  \nirrepar\u00e1vel,  in  casu,  a  pr\u00f3pria  sa\u00fade  do  paciente,  que  necessita  do  tratamento  \nindicado  pelos  m\u00e9dicos,  inclusive  com  sess\u00f5es  de  quimioterapia,  confirma-se  a  \ndecis\u00e3o  que  deferiu  o  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  para  determinar  ao  plano  \nde  sa\u00fade  e  \u00e0  empresa  estipulante  que  continue  autorizando  e  arcando  com  os  \ncustos  do  tratamento  m\u00e9dico.  2-  Em  recente  precedente  firmado  pela  eg.  2\u00aa  turma  \nc\u00edvel  desta  corte  de  justi\u00e7a  ficou  assentado  que  \"reconhecida  a  responsabilidade  \nsolid\u00e1ria  entre  a  operadora  de  plano  de  sa\u00fade  e  a  estipulante  que  a  representa  \nperante  terceiros,  nos  termos  do  artigo  34  do  CDC,  a  consumidora  dos  servi\u00e7os  \npossui  legitimidade  ativa  para  demandar  quaisquer  dos  respons\u00e1veis\"  (APC  2011  \n01  1  109442-8,  REG.  AC.  N\u00ba  581195,  REL.  S\u00c9RGIO  ROCHA,  DJ-E  25.04.2012,  \nP\u00c1G.  72).  3-  Recurso  conhecido  e  improvido.  (TJDFT  \n PC  20120020116774  \n \n(628996)  \n Rel.  Des.  Get\u00falio  de  Moraes  Oliveira  \n DJe  06.11.2012  \n p.  121)\u201d.\n\u201cANTECIPA\u00c7\u00c3O  DE  TUTELA  \n PLANO  DE  S\u00c1UDE  \n CONTRATO  COLETIVO  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029769-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 207986A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 17\/06\/2016 \u00e0s 14:02 . fls. 143\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1029769-71.2016.8.26.0100 - lauda  4\n RESCIS\u00c3O  \n PRESEN\u00c7A  DOS  REQUISITOS  LEGAIS  (ART.  273,  DO  CPC)  \n \nDECIS\u00c3O  MANTIDA  \n 1-  Notifica\u00e7\u00e3o  para  rescis\u00e3o  de  contrato  de  plano  de  \nsa\u00fade  coletivo.  Adimplemento  do  ajuste.  Benefici\u00e1ria  em  tratamento  m\u00e9dico  por  \nter  sido  acometida  por  grave  patologia.  Crian\u00e7a  de  nove  anos  de  idade.  \nVerossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es.  2-  \u00c9  certo  que  a  veda\u00e7\u00e3o  contida  no  \u00a7  1\u00ba,  do  inc.  \nI,  do  art.  13,  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98,  que  trata  da  impossibilidade  de  suspens\u00e3o  ou  \nrescis\u00e3o  do  contrato  quando  o  titular  estiver  internado,  est\u00e1  direcionada  apenas  \naos  contratos  de  plano  de  sa\u00fade  individuais,  mas  tamb\u00e9m  \u00e9  certo  que  referida  lei  \nfoi  editada  com  a  evidente  inten\u00e7\u00e3o  de  regular  o  setor  dos  planos  e  seguros  de  \nsa\u00fade  e  de  proteger  o  usu\u00e1rio  que  ficava  \u00e0  merc\u00ea  das  operadoras  e  de  seus  \ncontratos,  na  maioria  das  vezes,  de  natureza  adesiva  e  unilateral,  com  cl\u00e1usulas  \nabusivas  e  desequil\u00edbrio  contratual.  3-  Perigo  de  dano  irrepar\u00e1vel  ou  de  dif\u00edcil  \nrepara\u00e7\u00e3o.  A  rescis\u00e3o  do  ajuste,  que  vem  sendo  cumprido  pela  agravada,  implica  \nem  interrup\u00e7\u00e3o  do  tratamento  da  crian\u00e7a,  benefici\u00e1ria  doente.  Decis\u00e3o  mantida.  \nRecurso  n\u00e3o  provido.  (TJSP  \n AI  0265241-20.2012.8.26.0000  \n Santos  \n 10\u00aa  \nCD.Priv.  \n Rel.  Carlos  Alberto  Garbi  \n DJe  14.03.2013  \n p.  1266)\u201d\n\u201cPLANO  DE  SA\u00daDE  \n PRELIMINARES  \n DECIS\u00c3O  \"ULTRA  PETITA\"  \n \nINOCORR\u00caNCIA  \n Alega\u00e7\u00e3o  de  ilegitimidade  ativa,  em  virtude  do  fato  de  \nSindicato  ser  o  estipulante  da  aven\u00e7a.  Legitimidade  do  benefici\u00e1rio,  destinat\u00e1rio  \nfinal  dos  servi\u00e7os,  para  discutir  em  nome  pr\u00f3prio  e  em  car\u00e1ter  principal,  as  \ncl\u00e1usulas  gerais  do  ajuste.  Rescis\u00e3o  unilateral  do  contrato  de  plano  de  sa\u00fade  \ncoletivo.  Aplica\u00e7\u00e3o  dos  ditames  do  CDC.  A  aparente  prote\u00e7\u00e3o  exclusiva  do  art.  \n13,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  inciso  II,  aos  contratos  individuais,  estende-se  tamb\u00e9m  aos  \ncontratos  coletivos  e  empresariais,  sob  pena  de  ferir  gravemente  todo  o  sistema  \nprotetivo  tanto  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  como  da  Lei  n\u00ba  9656\/98.  Nos  \ncontratos  empresariais  o  benefici\u00e1rio  final  tamb\u00e9m  \u00e9  o  consumidor,  tal  qual  nos  \ncontratos  individuais  ou  familiares.  Presentes  os  requisitos  do  artigo  273  do  CPC,  \ndeve-se  manter  a  tutela  antecipada  deferida.  Necessidade  de  resguardar  o  direito  \n\u00e0   vida.  Decis\u00e3o  mantida.  Recurso  improvido.  (TJSP  \n AI \n0237941-83.2012.8.26.0000  \n Itatiba  \n 2\u00aa  CD.Priv.  \n Rel.  Jos\u00e9  Joaquim  dos  \nSantos  \n DJe  11.03.2013  \n p.  985)\u201d\n\u201cPLANO  DE  SA\u00daDE  TUTELA  ANTECIPADA  RESCIS\u00c3O  UNILATERAL  DE  \nCONTRATO  COLETIVO  DE  ASSIST\u00caNCIA  \u00c0  SA\u00daDE,  DO  QUAL  ERAM  \nBENEFICI\u00c1RIOS  OS  EMPREGADOS  DA  AGRAVADA  CONCESS\u00c3O  DA  \nTUTELA  ANTECIPADA,  PARA  O  FIM  DE  COMPELIR  A  ORA  AGRAVANTE  \u00c0  \nMANUTEN\u00c7\u00c3O  DA  VIG\u00caNCIA  DO  PLANO  DE  SA\u00daDE,  MEDIANTE  O \nPAGAMENTO  DO  PR\u00caMIO  PRESEN\u00c7A  DOS  REQUISITOS  AUTORIZADORES  \nPARA  A  CONCESS\u00c3O  DA  TUTELA  ANTECIPADA  VEROSSIMILHAN\u00c7A  DAS  \nALEGA\u00c7\u00d5ES  DA  AGRAVADA,  UMA  VEZ  QUE  A  JURISPRUD\u00caNCIA  P\u00c1TRIA  \nN\u00c3O  TEM  ADMITIDO  A  RESILI\u00c7\u00c3O  UNILATERAL  DOS  PLANOS  DE  SA\u00daDE,  \nMESMO  OS  COLETIVOS  RISCO  DE  DANO  IRREPAR\u00c1VEL  OU  DE  DIF\u00cdCIL  \nREPARA\u00c7\u00c3O  \u00c0  SA\u00daDE  DOS  EMPREGADOS  DA  AGRAVADA  ANTES  DO  \nJULGAMENTO  DEFINITIVO  DA  LIDE,  NA  MEDIDA  EM  QUE  O \nCANCELAMENTO  DO  CONTRATO  DEIXAR\u00c1  DESAMPARADOS  OS \nBENEFICI\u00c1RIOS  DO  PLANO  DE  SA\u00daDE  COLETIVO  DECIS\u00c3O  MANTIDA  \nRECURSO  IMPROVIDO.  (TJSP  \n AI  0222049-37.2012.8.26.0000  \n S\u00e3o  Paulo  \n \n1\u00aa  CD.Priv.  \n Rel.  Paulo  Eduardo  Razuk  \n DJe  05.03.2013  \n p.  1248)\u201d  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029769-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 207986A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 17\/06\/2016 \u00e0s 14:02 . fls. 144\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1029769-71.2016.8.26.0100 - lauda  5\n\u201cCONSUMIDOR\n \n APELA\u00c7\u00c3O  C\u00cdVEL  \n A\u00c7\u00c3O  CAUTELAR  INCIDENTAL  \n \nPROCED\u00caNCIA  DO  PEDIDO  \n REFORMA  EM  PARTE  DA  SENTEN\u00c7A  \n \nPLANO  DE  SA\u00daDE  \n I-  Preliminar  de  car\u00eancia  de  a\u00e7\u00e3o  por  falta  de  interesse  de  \nagir  rejeitada  por  decis\u00e3o  un\u00e2nime  -  II-  M\u00e9rito:  contrato  de  seguro  sa\u00fade  coletivo  \nde  longa  dura\u00e7\u00e3o  -  Rescis\u00e3o  unilateral  por  parte  da  seguradora  -  Manuten\u00e7\u00e3o  do  \nplano  na  modalidade  individualizada  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  do  pacto  coletivo  - \nPossibilidade  -  Inclusive  com  o  mesmo  valor  da  contrapresta\u00e7\u00e3o  pecuni\u00e1ria  - \nAplica\u00e7\u00e3o  da  lei  n\u00ba  9.656\/98  e  da  resolu\u00e7\u00e3o  do  consu  n\u00ba  19\/99  -  Danos  morais  n\u00e3o  \nconfigurados  -  Apelo  parcialmente  provido  -  Decis\u00e3o  un\u00e2nime.  (TJPE  \n Ap  \n0042685-25.2010.8.17.0001  \n 6\u00aa  C.C\u00edv.  \n Rel.  Des.  Eduardo  Augusto  Paura  Peres  \n DJe  18.09.2012  \n p.  109)\u201d\n\u201cDIREITO  CIVIL  E  PROCESSUAL  CIVIL  \n AGRAVO  DE  INSTRUMENTO  \n \nA\u00c7\u00c3O  DE  OBRIGA\u00c7\u00c3O  DE  FAZER  \n PLANO  DE  SA\u00daDE  \n EXTIN\u00c7\u00c3O  DO  \nCONTRATO  COLETIVO  \n DISPONIBILIZA\u00c7\u00c3O  PARA  MODALIDADE  \nINDIVIDUAL  \n POSSIBILIDADE  \n ANTECIPA\u00c7\u00c3O  DOS  EFEITOS  DA  TUTELA  \n DEFERIMENTO  \n 1-  A  RESOLU\u00c7\u00c3O  N\u00ba  19  DO  CONSELHO  DE  SA\u00daDE  \n \nConsu  estabelece  que  operadoras  de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade  devem  oferecer  um  plano  \nna  modalidade  individual,  quando  houver  extin\u00e7\u00e3o  da  modalidade  coletiva,  sem  a  \nnecessidade  de  cumprir  novo  prazo  de  car\u00eancia.  2-  A  disposi\u00e7\u00e3o  contida  na  \nmencionada  resolu\u00e7\u00e3o  19  do  consu  vai  ao  encontro  das  normas  insculpidas  no  \nc\u00f3digo  de  defesa  do  consumidor,  garantindo  ao  consumidor  a  continuidade  dos  \nservi\u00e7os  de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade,  mesmo  havendo  a  rescis\u00e3o  do  contrato  coletivo  \ncom  a  empresa  estipulante  do  contrato  de  plano  de  sa\u00fade.  Precedentes  desta  \negr\u00e9gia  corte  de  justi\u00e7a.  3-  Agravo  de  instrumento  conhecido  e  n\u00e3o  provido.  \n(TJDFT  \n Proc.  20120020088393  \n (612952)  \n Rel\u00aa  Des\u00aa  N\u00eddia  Corr\u00eaa  Lima  \n \nDJe  13.09.2012  \n p.  111)\u201d  \n \nPortanto,  abusiva  a  altera\u00e7\u00e3o  unilateral  do  contrato.\nTrago  \u00e0  cola\u00e7\u00e3o  os  seguintes  arestos:\n\u201cRECURSO  ESPECIAL N\u00ba 602.397  - RS  (2003\/0191895-6) \nRELATOR:  MINISTRO  CASTRO FILHO \nRECORRENTE:  DNMS FACTORING  LTDA \nADVOGADO:  MARCO ANT\u00d4NIO  BIRNFELD  E OUTROS \nRECORRIDO:  SUL AM\u00c9RICA  AETNA SEGUROS  E PREVID\u00caNCIA  \nS\/A \nADVOGADO:  MARCO AUR\u00c9LIO  M MOREIRA  E OUTROS \nEMENTA \nCONSUMIDOR.  PLANO DE SA\u00daDE.  CL\u00c1USULA  ABUSIVA. \nNULIDADE.  RESCIS\u00c3O UNILATERAL  DO CONTRATO  PELA \nSEGURADORA.  LEI N\u00ba 9.656\/98. Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029769-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 207986A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 17\/06\/2016 \u00e0s 14:02 . fls. 145\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1029769-71.2016.8.26.0100 - lauda  6\n\u00c9\n nula,  por expressa  previs\u00e3o legal, e em  raz\u00e3o  de sua  abusividade,  a \ncl\u00e1usula  inserida  em contrato  de plano  de sa\u00fade  que permite  a sua  rescis\u00e3o  \nunilateral  pela seguradora,  sob simples  alega\u00e7\u00e3o  de inviabilidade  de \nmanuten\u00e7\u00e3o  da aven\u00e7a. \nRecurso  provido. \nAC\u00d3RD\u00c3O \nVistos,  relatados  e discutidos  os autos  em que  s\u00e3o partes  as acima  \nindicadas,  acordam os Ministros  da TERCEIRA  TURMA do Superior  \nTribunal  de Justi\u00e7a,  por unanimidade,  conhecer do recurso  especial  e dar-\nlhe  provimento,  nos termos  do voto  do Sr.  Ministro  Relator. \nOs  Srs.  Ministros  Carlos Alberto  Menezes  Direito e Nancy  Andrighi  \nvotaram  com o Sr.  Ministro  Relator. \nAusente,  justificadamente,  o Sr.  Ministro  Humberto  Gomes de Barros. \nBras\u00edlia,  21 de junho  de 2005(Data  do Julgamento) \nMINISTRO  CASTRO FILHO \nRelator \nRELAT\u00d3RIO \nO  EXMO.  SR. MINISTRO  CASTRO FILHO: Trata-se  de recurso  especial  \ninterposto  pela DNMS  FACTORING  LTDA, com fundamento  nas al\u00edneas  \n\"a\"  e \"c\"  do permissivo  constitucional,  contra ac\u00f3rd\u00e3o  do Tribunal  de \nJusti\u00e7a  do Estado  do Rio  Grande  do Sul,  assim  ementado: \n\" SEGURO  DE VIDA  EM GRUPO.  RENOVA\u00c7\u00c3O . AVISO  PR\u00c9VIO.  \nPOSSIBILIDADE  CONTRATUAL QUE N\u00c3O  CONFIGURA  \nABUSIVIDADE.  IMPROCED\u00caNCIA  DA A\u00c7\u00c3O. \nSendo  o contrato  de seguro  t\u00edpico de ades\u00e3o  e prevendo  este renova\u00e7\u00e3o  \ncom  possibilidade  de revis\u00e3o  de cl\u00e1usulas,  inclusive de cancelamento  de \nseguro , com  a rescis\u00e3o  do contrato,  mediante  aviso pr\u00e9vio  por escrito,  n\u00e3o \nh\u00e1  como  acolher-se,  o pedido  da mandat\u00e1ria  dos segurados  no sentido  da \nmanuten\u00e7\u00e3o  do seguro  por permanecerem  imut\u00e1veis regras inicialmente  \nestabelecidas.  Necessidade de adequa\u00e7\u00e3o  dos contratos  \u00e0s condi\u00e7\u00f5es  de \nmercado  e de  cada  \u00e9poca  em que  s\u00e3o celebrados. \nPrecedentes  da Corte. \nAPELA\u00c7\u00c3O  DESPROVIDA.\" \nAlega  a recorrente  viola\u00e7\u00e3o aos artigos  13 da Lei  n\u00ba 9.656\/98;  13 do Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029769-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 207986A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 17\/06\/2016 \u00e0s 14:02 . fls. 146\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1029769-71.2016.8.26.0100 - lauda  7\nDecreto-Lei\n n\u00ba 73\/66;  6\u00ba, inciso  VIII, 47, 51, incisos  I, IV  e XI,  par\u00e1grafo  \nprimeiro,  54, par\u00e1grafo  segundo, do C\u00f3digo  de Defesa  do Consumidor  e 5\u00ba  \nda  Lei  de Introdu\u00e7\u00e3o  ao C\u00f3digo  Civil, assim  como dissenso  pretoriano. \nSustenta  a abusividade  da cl\u00e1usula  contratual  que permitia  a rescis\u00e3o  \nunilateral  do seguro  de sa\u00fade  em grupo,  pela seguradora,  mediante \nsimples  notifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via. \nContra-arrazoado,  admitiu-se o recurso  na origem,  ascendendo  os autos  a \nesta  Corte. \n\u00c9  o  relat\u00f3rio. \nVOTO \nO  EXMO.  SR. MINISTRO  CASTRO FILHO: A discuss\u00e3o  dos autos  diz \nrespeito  \u00e0 validade  de cl\u00e1usula  integrante  de contrato  de seguro  de sa\u00fade  \nem  grupo,  que permite  a rescis\u00e3o  unilateral  da aven\u00e7a,  pela seguradora,  \nmediante  simples notifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via, com anteced\u00eancia  m\u00ednima de 30  \n(trinta)  dias. \nDestaca-se,  inicialmente,  que n\u00e3o incide  a esp\u00e9cie  no \u00f3bice  da S\u00famula  5 \ndesta  Corte,  porquanto  n\u00e3o se trata  de interpreta\u00e7\u00e3o  de cl\u00e1usula  contratual,  \nmas  da verifica\u00e7\u00e3o  de sua  validade  frente \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o. \nA  cl\u00e1usula  em quest\u00e3o,  constante  do item  14.1,  al\u00ednea  \"e\", do contrato  de \nfls.  09\/26,  tem a seguinte  reda\u00e7\u00e3o: \n\"14.1  - O  seguro  estar\u00e1 automaticamente  cancelado, independentemente  \nde  notifica\u00e7\u00e3o  e\/ou interpela\u00e7\u00e3o  judicial e sem  que cabia  indeniza\u00e7\u00e3o  \u00e0 \nparte  infratora,  nas seguintes  situa\u00e7\u00f5es. \n(...) \ne)  quando  a composi\u00e7\u00e3o  do grupo  ou a natureza  dos riscos  vierem  a sofrer  \naltera\u00e7\u00f5es  tais que  tornem  invi\u00e1vel  a sua  manuten\u00e7\u00e3o  pela Seguradora,  esta \nreserva-se  o direito  de cancelar  o seguro , mediante  o aviso  pr\u00e9vio  por \nescrito  de, no m\u00ednimo,  30 (trinta)  dias.\" \nO  seguro  de sa\u00fade,  como, de resto,  todos dessa esp\u00e9cie  de contrato,  tem \ncomo  caracter\u00edstica  b\u00e1sica a \u00e1lea,  ou seja,  o segurado  paga o pr\u00eamio  no \nintuito  de se resguardar  de eventuais  infort\u00fanios.  Reveste-se contudo, de \numa  maior  seriedade  do que  os seguros  de coisa,  porquanto  protege um \ndos  mais  preciosos  bens do ser  humano.  Outra caracter\u00edstica  que merece  \nser  ressaltada,  \u00e9 a de  que  nessa  esp\u00e9cie,  normalmente,  o segurado,  para \nentrar  no gozo  de todas  as coberturas  contratuais,  \u00e9 submetido  a per\u00edodos  \nde  car\u00eancia.  Em suma,  se h\u00e1  a rescis\u00e3o  de um  plano  de sa\u00fade,  mesmo  que \nse  contrate  outro em seguida,  n\u00e3o ter\u00e1  ele, de imediato,  a mesma  cobertura  \nanterior. Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029769-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 207986A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 17\/06\/2016 \u00e0s 14:02 . fls. 147\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1029769-71.2016.8.26.0100 - lauda  8\nOutrossim,\n \u00e9 desarrazoado  o argumento  de inviabilidade  de manuten\u00e7\u00e3o  \ndo  contrato.  Primeiro,  no c\u00e1lculo  do pr\u00eamio  s\u00e3o levados  em considera\u00e7\u00e3o  \nos  riscos  cobertos  e, segundo,  em tese,  se ocorreram  sinistros a mais  do \nque  o esperado  pela seguradora,  n\u00e3o \u00e9 o  segurado  que deve  responder  por \nisso,  uma  vez que  o contrato  por ele celebrado  visava justamente  proteg\u00ea-\nlo  desses  riscos.  N\u00e3o \u00e9 admiss\u00edvel  considerar como causa de ruptura  de um  \ncontrato  de seguro  justamente  a ocorr\u00eancia  dos sinistros  por ele \nprotegidos.  Foge \u00e0 razoabilidade  considerar justo motivo  de rompimento  \ndo  plano  de sa\u00fade,  pela empresa,  a ocorr\u00eancia  de doen\u00e7as  nos segurados. \nEm  raz\u00e3o  dessas  peculiaridades,  para manter  a confian\u00e7a  dos \nconsumidores  de planos  de sa\u00fade  e resguard\u00e1-los  de abusos,  o legislador,  \nem  norma  expressa,  proibiu as empresas  seguradoras  de rescindirem  \nunilateralmente  os contratos,  salvo os casos  de fraude  ou n\u00e3o  pagamento  \nda  mensalidade  por per\u00edodo  superior  a 60  (sessenta)  dias, por ano  de \ncontrato. \nEssa  \u00e9 a dic\u00e7\u00e3o  da Lei  n\u00ba 9.656\/98,  em seu  artigo  13, anterior  ao presente  \ncontrato,  norma de ordem  p\u00fablica,  cuja afronta  acarreta  nulidade  da \ncl\u00e1usula. \n\"Art.  13. Os contratos  de planos  e seguros  privados  de assist\u00eancia  \u00e0 sa\u00fade  \nt\u00eam  renova\u00e7\u00e3o  autom\u00e1tica  a partir  do vencimento  do prazo  inicial  de \nvig\u00eancia,  n\u00e3o cabendo  a cobran\u00e7a  de taxas  ou qualquer  outro valor no ato  \nde  renova\u00e7\u00e3o . \n(...) \nII  - S\u00e3o  vedadas: \n(...) \nb)  a suspens\u00e3o  do contrato  e a den\u00fancia  unilateral,  salvo por fraude  ou n\u00e3o  \npagamento  da mensalidade  por per\u00edodo  superior  a sessenta  dias, a cada  ano \nde  vig\u00eancia  do contrato.\" \nAinda  que n\u00e3o existissem  esses dispositivos,  \u00e9 de  se observar  que a \ncl\u00e1usula  em comento  traz vantagem  exagerada  \u00e0 seguradora,  em \ndetrimento  do segurado.  Tamb\u00e9m vai contra  o objetivo  dessa esp\u00e9cie  \ncontratual  e de  seu  princ\u00edpio  fundamental,  qual seja,  a prote\u00e7\u00e3o  contra \neventuais  mol\u00e9stias.  \u00c9 claramente  nula, portanto,  por ofender  o disposto  \nno  artigo  51, inciso  IV, e par\u00e1grafo  primeiro, incisos I e  II,  do  C\u00f3digo  de \nDefesa  do Consumidor: \n\"Art.  51. S\u00e3o  nulas  de pleno  direito,  entre outras,  as cl\u00e1usulas  contratuais  \nrelativas  ao fornecimento  de produtos  e servi\u00e7os  que: \n(...) Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029769-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 207986A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 17\/06\/2016 \u00e0s 14:02 . fls. 148\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1029769-71.2016.8.26.0100 - lauda  9\nIV\n - estabele\u00e7am  obriga\u00e7\u00f5es consideradas  in\u00edquas, abusivas,  que coloquem  \no  consumidor  em desvantagem  exagerada, ou sejam  incompat\u00edveis  com a \nboa-f\u00e9  ou a eq\u00fcidade. \n(...) \nPar\u00e1grafo  primeiro - Presume-se  exagerada, entre outros  casos, a \nvantagem  que: \nI  -  ofende  os princ\u00edpios  fundamentais  do sistema  jur\u00eddico  a que  pertence; \nII  - se  mostra  excessivamente  onerosa para o consumidor,  considerando-se  \na  natureza  e o  conte\u00fado  do contrato,  o interesse  das partes  e outras  \ncircunst\u00e2ncias  peculiares ao caso.\" \nA  esse  respeito: \n\"Torna-se  obrigat\u00f3ria  a renova\u00e7\u00e3o  do contrato  ap\u00f3s o vencimento.  N\u00e3o \nassiste  \u00e0 operadora  a simples  recusa em continuar  o contrato.  Ali\u00e1s, uma \nvez  celebrado  um primeiro  contrato,  nem mais  caberia  a renova\u00e7\u00e3o , ou  \nnem  precisaria  colocar nele um prazo  de dura\u00e7\u00e3o.  Unicamente  ao \nassociado  ou segurado  reconhece-se  o direito  de continuar  na contrata\u00e7\u00e3o.  \nPara  ele apenas  teria sentido  a coloca\u00e7\u00e3o  de um  prazo  de dura\u00e7\u00e3o,  como \nfaculdade  para n\u00e3o mais  renov\u00e1-lo  se lhe  faltar  interesse. \nUm  entendimento  diferente pode levar  as seguradoras  a fixar  prazos  \ninferiores  ao pr\u00f3prio  per\u00edodo  de car\u00eancia,  com a rescis\u00e3o  mesmo antes de \no  consumidor  iniciar a usufruir  de todos  os benef\u00edcios. \nO  artigo  13 da Lei  n\u00ba 9.656  revela-se  claro a respeito:  'os contratos  de \nplanos  de assist\u00eancia  \u00e0 sa\u00fade  t\u00eam renova\u00e7\u00e3o  autom\u00e1tica  a partir  do \nvencimento  do prazo  inicial  de vig\u00eancia,  n\u00e3o cabendo  a cobran\u00e7a  de taxas  \nou  qualquer  outro valor no ato  da renova\u00e7\u00e3o . \nAnteriormente  \u00e0 presente  lei, permitia-se  a rescis\u00e3o  unilateral,  ap\u00f3s um \nper\u00edodo  estabelecido,  em cl\u00e1usulas  que vinham  com teor mais  ou menos  \nnestes  termos: \n-  O  prazo  de vig\u00eancia  da ap\u00f3lice  \u00e9 de  doze  meses,  contados  de sua  \nemiss\u00e3o,  renov\u00e1vel  automaticamente,  se n\u00e3o  houve  manifesta\u00e7\u00e3o  expressa \nem  contr\u00e1rio. \n-  A  seguradora,  ou o segurado,  mediante aviso pr\u00e9vio,  ou por  escrito  de, \nno  m\u00ednimo,  trinta dias do t\u00e9rmino  de vig\u00eancia  da ap\u00f3lice,  poder\u00e1 deixar de \nrenov\u00e1-la. \nOra,  a prevalecer  a faculdade  constante nas cl\u00e1usulas  acima, nada impede  \nque  se forme  o seguinte  quadro: o segurado  renova ininterruptamente  o Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029769-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 207986A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 17\/06\/2016 \u00e0s 14:02 . fls. 149\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1029769-71.2016.8.26.0100 - lauda  10\ncontrato\n por v\u00e1rios  anos, e quando  atingir uma idade  de maior  incid\u00eancia  \nde  fragilidades,  ver simplesmente  manifestada a recusa,  ou ficar  \nsurpreendido  com a comunica\u00e7\u00e3o  de n\u00e3o  mais  interessar  a renova\u00e7\u00e3o . \nH\u00e1  incompatibilidade  com a boa-f\u00e9  e a eq\u00fcidade  (artigo 51, inc.  IV, da Lei  \nn\u00ba  8.078\/90).\" \n(RIZZARDO,  Arnaldo & outros.  Planos de Assist\u00eancia  e Seguros  de \nSa\u00fade.  Ed. Livraria  do Advogado:  Porto Alegre,  1999, pp. 60\/62); \n\"Nos  servi\u00e7os  oferecidos  ao mercado  com as caracter\u00edsticas  de oferta  \nmassificada,  o que  se tem  \u00e9 t\u00edpico  caso de estandardiza\u00e7\u00e3o  do servi\u00e7o,  \nofertado  de forma  indiscriminada  aos consumidores,  dos quais  se exige  \ncerta  qualifica\u00e7\u00e3o,  que n\u00e3o pode  ferir o princ\u00edpio  da igualdade  inserto na \nCarta  Magna  (artigo 5\u00ba, caput,  e I),  caracterizando  a rela\u00e7\u00e3o  de consumo,  \nregulada  amplamente  no C\u00f3digo  de Defesa  do Consumidor  (artigos 2\u00ba, \ncaput,  3\u00ba, 30,  31, 51, IV,  IX e par\u00e1grafo  primeiro, dentre outros). \nSome-se  a isso  o fato  de que,  no caso  de plano  de sa\u00fade,  inicialmente  o \nconsumidor  passa a pagar  mensalmente,  mas sem receber  ampla \ncontrapresta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os  imediata,  pois tem que se submeter  a per\u00edodos  \nde  car\u00eancia,  enquanto  vai contribuindo  com as (caras!)  presta\u00e7\u00f5es  \nexigidas. \nAl\u00e9m  disso,  normalmente  o consumidor  passa anos contribuindo  \nmensalmente  para as operadoras  sem usufruir  qualquer  servi\u00e7o. \u00c9 \ncaracter\u00edstico  desse tipo de rela\u00e7\u00e3o  que os servi\u00e7os  se iniciem  depois de \nmuito  tempo  de retribui\u00e7\u00e3o. \nLogo,  por esses  motivos  todos, n\u00e3o teria  sentido,  como n\u00e3o tem,  permitir  \nque  o contrato  tenha prazo  para terminar. \nA  melhor  interpreta\u00e7\u00e3o,  portanto, \u00e9 a de  que  n\u00e3o se trata  tipicamente  de \nrenova\u00e7\u00e3o  de contrato  - o  que  faria  com que pens\u00e1ssemos  que ele se \nrenovaria  de um  ano  em um  ano,  de dois  em dois,  etc. Cuida-se,  sim, de \ntransforma\u00e7\u00e3o  do contrato  iniciado com o m\u00ednimo  de um  ano  em prazo  \nindeterminado.  Ele s\u00f3 termina  por op\u00e7\u00e3o  do consumidor.\" \n(NUNES,  Luiz Ant\u00f4nio  Rizzato.  Coment\u00e1rios  \u00e0 Lei  de Plano  Privado  de \nAssist\u00eancia  \u00e0 Sa\u00fade.  Ed. Saraiva:  S\u00e3o Paulo,  2000, pp. 47\/48). \nPelo  exposto,  reconhecendo  a nulidade  da cl\u00e1usula  em comento,  dou \nprovimento  ao recurso  especial  para julgar  procedente  o pedido,  invertidos  \nos  \u00f4nus  sucumbenciais. \n\u00c9  o  voto. \nMINISTRO  CASTRO FILHO \nRelator Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029769-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 207986A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 17\/06\/2016 \u00e0s 14:02 . fls. 150\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1029769-71.2016.8.26.0100 - lauda  11\nCERTID\u00c3O\n DE JULGAMENTO \nTERCEIRA  TURMA \nN\u00famero  Registro:  2003\/0191895-6 \nREsp  602397\/RS \nN\u00famero  Origem:  70005705249 \nPAUTA:  03\/05\/2005 \nJULGADO:  21\/06\/2005 \nRelator \nExmo.  Sr. Ministro  CASTRO  FILHO \nPresidenta  da Sess\u00e3o \nExma.  Sra. Ministra  NANCY  ANDRIGHI \nSubprocurador-Geral  da Rep\u00fablica \nExmo.  Sr. Dr.  PEDRO  HENRIQUE  T\u00c1VORA NIESS \n   Da mesma  forma,  trago  \u00e0  cola\u00e7\u00e3o  os  seguintes  arestos:\n\u201cSAUDE  \n CONSUMIDOR  \n CANCELAMENTO  UNILATERAL  DO  \nCONTRATO  PELA  R\u00c9  \n NECESSIDADE  DE  NOTIFICA\u00c7AO  PR\u00c9VIA  \n V\u00cdNCULO  PESSOAL  E  ESSENCIAL  \n DIREITO  FUNDAMENTAL  \nCOMO  OBJETO  DE  PROTE\u00c7\u00c3O  E REGULA\u00c7\u00c3O  \n PLEITO  DA  \nPARTE  AUTORA  VISANDO  RESTABELECER  O  CONTRATO  \n(PLANO  DE  SA\u00daDE)  \n O  contrato  securit\u00e1rio  dever\u00e1  ser  mantido  com  a  \ndevida  cobertura  de  todas  as  despesas  m\u00e9dicas,  uma  vez  que  a  hip\u00f3tese  de  \nrescis\u00e3o  contratual  unilateral  neste  caso  \u00e9  inteiramente  desarrazoada,  n\u00e3o  \npodendo,  pois,  haver  exclus\u00e3o  pura  e  simples  na  rela\u00e7\u00e3o  contratual  em  \nquest\u00e3o.  SENTEN\u00c7A  MANTIDA.  RECURSO  CONHECIDO  e \nIMPROVIDO.  (TJBA  \n Rec.  0057617-90.2006.805.0001-1  \n 2\u00aa  T.  \n Rel\u00aa  \nJu\u00edza  Nicia  Olga  Andrade  de  Souza  Dantas  \n DJe  13.04.2011  \n p.  888)\u201d\nPLANO  DE  SA\u00daDE  \n Contrato  coletivo  de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade  \n Recusa  \nda  operadora  a  manter  no  plano  ex-empregado  de  companhia,  que  se  \naposentara,  depois  de  mais  de  dez  anos  de  contribui\u00e7\u00e3o  para  aquela  \n \nPretens\u00e3o  da  empregadora  de  limita\u00e7\u00e3o  da  perman\u00eancia  do  funcion\u00e1rio  no  \nplano  apenas  por  determinado  tempo,  nos  termos  do  disposto  no  artigo  30,  \npar\u00e1grafo  primeiro  da  lei  9.656\/98,  porque  continuara  a  servi\u00e7o  da  \ninterveniente  depois  da  aposentadoria,  por  cerca  de  quatro  anos,  quando  \nfora  demitido  \n Entendimento  descabido  da  operadora,  ante  o  quadro  de  \ncontinuidade  do  pagamento  da  presta\u00e7\u00e3o  do  plano  de  sa\u00fade  por  mais  de  \ndez  anos,  em  decorr\u00eancia  de  v\u00ednculo  empregat\u00edcio,  com  o  que  de  se  aplicar  \nna  solu\u00e7\u00e3o  do  pedido  o  disposto  n\u00e3o  na  regra  sugerida,  mas,  sim,  no  \ndisposto  no  artigo  31,  caput,  da  lei  mencionada,  em  combina\u00e7\u00e3o  com  o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029769-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 207986A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 17\/06\/2016 \u00e0s 14:02 . fls. 151\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1029769-71.2016.8.26.0100 - lauda  12\ndisposto\n no  artigo  421  do  C\u00f3digo  Civil  de  2.002  e  artigo  5\u00ba  da  Lei  de  \nIntrodu\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  Civil  \n Senten\u00e7a  de  proced\u00eancia  das  a\u00e7\u00f5es  cautelar  e  \nprincipal  \n Recurso  n\u00e3o  provido.  (TJSP  \n AC  296.618-4\/0  \n S\u00e3o  Bernardo  \ndo  Campo  \n 4\u00aa  CDPriv.  \n Rel\u00aa  Des\u00aa  Jacobina  Rabello  \n J.  04.12.2003)\nDIREITO  CIVIL  \n PLANO  DE  SA\u00daDE  COLETIVO  \n BENEFICI\u00c1RIO  \n \nAPOSENTADORIA  \n REAJUSTE  \n PRESCRI\u00c7\u00c3O  \n AFASTADA  \n \nMANUTEN\u00c7\u00c3O  DA  CONDI\u00c7\u00c3O  DE  BENEFICI\u00c1RIO  \n AMPLITUDE  \n TAXA  DE  CO-PARTICIPA\u00c7\u00c3O  \n LICITUDE  \n I-  O  prazo  \nprescricional  de  demanda  em  que  se  pleiteia  a  revis\u00e3o  de  cl\u00e1usula  abusiva  \nde  contrato  de  plano  de  sa\u00fade  \u00e9  de  10  (DEZ)  anos,  nos  termos  do  art.  205  \ndo  C\u00f3digo  Civil  de  2002.  II-  O  direito  de  perman\u00eancia  na  condi\u00e7\u00e3o  de  \nbenefici\u00e1rio  aos  aposentados,  assegurada  pelos  artigos  30  e  31  da  Lei  n\u00ba  \n9.656\/98  e  no  contrato  coletivo,  implica  garantia  de  manuten\u00e7\u00e3o  da  mesma  \nsegmenta\u00e7\u00e3o  e  cobertura,  da  rede  assistencial,  da  \u00e1rea  de  abrang\u00eancia,  do  \npadr\u00e3o  de  interna\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  alcan\u00e7ando  quest\u00f5es  referentes  a  pr\u00eamios  ou  \nmensalidades  ou  reajustes.  III-  Em  se  cuidando  de  plano  coletivo  \nempresarial  patrocinado,  n\u00e3o  incidem  as  normas  e  limita\u00e7\u00f5es  impostas  \npela  ans.  IV-  Nos  planos  coletivos,  o  \u00edndice  de  reajuste  por  varia\u00e7\u00e3o  de  \ncustos  \u00e9  definido  conforme  as  normas  contratuais  livremente  estabelecidas  \nentre  a  operadora  de  planos  de  sa\u00fade  e  a  empresa  que  contratou  o  plano.  \nV-  A  taxa  de  co-participa\u00e7\u00e3o  visa  o  mero  reembolso  de  parte  das  despesas  \nm\u00e9dico-hospitalares,  sendo  compat\u00edvel  com  a  natureza  do  contrato  \ncoletivo,  de  modo  que  sua  incid\u00eancia,  por  si  s\u00f3,  n\u00e3o  se  revela  il\u00edcita.  \nSomente  \u00e9  poss\u00edvel  sua  revis\u00e3o  se  comprovado  que  o  valor  cobrado  \u00e9 \nmanifestamente  excessivo,  o  que  n\u00e3o  se  verifica  no  caso.  VI-  Deu-se  \nprovimento  ao  recurso  da  r\u00e9.  Julgou-se  prejudicado  o  recurso  do  autor.  \n(TJDFT  \n Proc.  20120110851233  \n (801424)  \n Rel.  p\/o  Ac.  Des.  Jos\u00e9  \nDivino  de  Oliveira  \n DJe  15.07.2014  \n p.  188)\nPELA\u00c7\u00c3O  C\u00cdVEL  \n PLANO  DE  SA\u00daDE  COLETIVO  \n CONTRATO  \nFIRMADO  PELA  EMPRESA  EMPREGADORA  \n IMINENCIA  DE  \nRESCIS\u00c3O  POR  INADIMPLENCIA  DA  ESTIPULANTE  \n \nMANUTEN\u00c7\u00c3O  NA  FORMA  CONTRATO  INDIVIDUAL  \n \nSENTEN\u00c7A  MANTIDA  \n RECURSO  IMPROVIDO  \n 1-  N\u00e3o  se  pode  \ndiferenciar  os  contratos  individuais  dos  coletivos,  na  medida  em  que,  em  \n\u00faltima  an\u00e1lise,  estes  \u00faltimos  tamb\u00e9m  se  destinam  ao  consumidor  \nindividual  e,  por  isso,  a  diferencia\u00e7\u00e3o  de  disciplina  implicaria  em  dar  \ntratamento  diferente  para  situa\u00e7\u00f5es  similares.  2-  A  rescis\u00e3o  do  contrato  de  \nseguro  sa\u00fade  at\u00e9  que  se  \u00e9  admitida  por  lei.  Acontece  que  a  Lei  9.656\/98,  \nem  casos  tais  (Contrato  de  Sa\u00fade  Empresarial),  veda  o  abandono  do  \nbenefici\u00e1rio  direto  (empregado),  sem  lhe  oportunizar  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  \nseguro  sa\u00fade  na  modalidade  individual.  3-  Ao  Juiz  cabe  aplicar  o  mesmo  \nprinc\u00edpio  protetivo  presente  nos  artigos  30  e  31  da  Lei  9.656\/98,  os  quais  \nprev\u00eaem  a  ado\u00e7\u00e3o  de  planos  individualizados  em  casos  de  demiss\u00e3o  ou  \naposentadoria  do  benefici\u00e1rio  do  seguro  com  rela\u00e7\u00e3o  a  empresa  \nestipulante,  utilizando-se  de  interpreta\u00e7\u00e3o  anal\u00f3gica.  4-  Iminente  rescis\u00e3o  \nn\u00e3o  deve  receber  a  chancela  da  legalidade,  posto  que,  al\u00e9m  de  contrariar  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029769-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 207986A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 17\/06\/2016 \u00e0s 14:02 . fls. 152\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1029769-71.2016.8.26.0100 - lauda  13\nflagrantemente\n as  diretrizes  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  estaria  a  \nensejar  um  aproveitamento  exagerado  em  favor  da  prestadora  do  servi\u00e7o,  \nem  confronto  com  as  expectativas  leg\u00edtimas  do  ora  Apelado.  5-  N\u00e3o  pode  \no  contrato  prever  a  preponder\u00e2ncia  da  vontade  de  um  \u00fanico  contratante,  \nat\u00e9  porque  as  regras  ditadas  pela  Seguradora  estariam,  a  um  s\u00f3  tempo,  \ncontrariando  o  bem  comum  e  a  boa-f\u00e9  objetiva,  al\u00e9m  de  colocar  o \nconsumidor  em  condi\u00e7\u00e3o  de  total  fragilidade  contratual.  6-  Recurso  N\u00e3o  \nprovido.  (TJPE  \n Ap  0140801-03.2009.8.17.0001  \n 5\u00aa  C.C\u00edv.  \n Rel.  Des.  \nAgenor  Ferreira  de  Lima  Filho  \n DJe  10.07.2014  \n p.  1323)\n\u201cAGRAVO  DE  INSTRUMENTO  \n A\u00c7\u00c3O  DE  RESTABELECIMENTO  \nDE  PLANO  DE  SA\u00daDE  COM  REPARA\u00c7\u00c3O  DE  DANOS  \n \nCANCELAMENTO  UNILATERAL  DO  CONTRATO  \nINADIMPL\u00caNCIA  \n AUS\u00caNCIA  DE  PROVA  DA  NOTIFICA\u00c7\u00c3O  \n \nRECURSO  CONHECIDO  E  PROVIDO  \n 1-  O  art.  13,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  da  \nLei  n\u00ba  9.656\/98  expressamente  exige  a  notifica\u00e7\u00e3o  do  consumidor  at\u00e9  o  \nq\u00fcinquag\u00e9simo  dia  de  inadimpl\u00eancia,  para  a  suspens\u00e3o  ou  a  rescis\u00e3o  \nunilateral  do  contrato  por  fraude  ou  n\u00e3o-pagamento  da  mensalidade  por  \nper\u00edodo  superior  a  sessenta  dias,  consecutivos  ou  n\u00e3o,  nos  \u00faltimos  doze  \nmeses  de  vig\u00eancia  do  contrato.  2-  A  hip\u00f3tese  dos  autos  encontra-se  em  \ndesacordo  com  o  referido  comando  legal,  uma  vez  que  a  agravada  n\u00e3o  \ncomprovou  a  notifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  do  agravante,  antes  de  cancelar  \nunilateralmente  o  contrato.  3-  A  possibilidade  de  risco  de  dano  de  \nirrepar\u00e1vel  ou  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o  para  o  agravante  \u00e9 manifesta,  sendo  \ninduvidoso  o  periculum  in  mora,  haja  vista  que  impor  \u00e0  ele  e  \u00e0  sua  fam\u00edlia  \na  espera  pelo  deslinde  final  do  feito  seria  deixar  desamparado  um  bem  \nvalioso  que  \u00e9  a  sa\u00fade,  sendo  certo  que  a  doen\u00e7a  \u00e9  um  mal  que  pode  \nacometer  qualquer  um  de  n\u00f3s  imprevisivelmente.  4-  Recurso  conhecido  e  \nprovido.  (TJES  \n AI  25119000039  \n Rel.  Des.  Roberto  da  Fonseca  Ara\u00fajo  \n DJe  10.11.2011  \n p.  30)\u201d\n\u201cPLANO  DE  SA\u00daDEA\u00c7\u00c3O  ANULAT\u00d3RIAPROCED\u00caNCIA  \n \nRESCIS\u00c3O  UNILATERAL  DE  CONTRATO  COLETIVO  \n \nABUSIVIDADEINEXIST\u00caNCIA  DE  CONTRATO  INDIVIDUAL,  MAS  \nCOLETIVO  \n Continuidade  do  contrato  coletivo  de  seguro  sa\u00fade  que,  \ntendo  cl\u00e1usula  resolut\u00f3ria  expressa,  n\u00e3o  dispensa  por  parte  da  prestadora  \ndo  servi\u00e7o  demonstrar  que  a  natureza  dos  riscos  sofreu  altera\u00e7\u00f5es  de  tal  \nmagnitude  que  tornaram  invi\u00e1vel  a  sua  manuten\u00e7\u00e3o  ou  ainda,  fraude  ou  \nmora  do  benefici\u00e1rio  Intelig\u00eancia  do  art.  13  da  Lei  9.656\/98.  Justificativa  \nda  seguradora  apelante  (no  sentido  de  que  as  despesas  com  interna\u00e7\u00e3o  e  \nUTI  de  benefici\u00e1rio  causaram  desequil\u00edbrio  financeiro)  que,  a  evid\u00eancia,  \nn\u00e3o  autoriza  a  rescis\u00e3o  unilateral  (ao  contr\u00e1rio,  al\u00e9m  de  afronta  \u00e0  S\u00famula  \n302  do  C.  STJ,  demonstra  inten\u00e7\u00e3o  fraudulenta  da  apelante,  ao  tentar  se  \nesquivar  da  cobertura  que,  a  evid\u00eancia,  \u00e9  devida).  Senten\u00e7a  \nmantidaRecurso  improvido.  (TJSP  \n Ap  994.06.137787-8  \n Barueri  \n 8\u00aa  \nCDPriv.  \n Rel.  Salles  Rossi  \n DJe  28.10.2011  \n p.  1497)\u201d\n\u201cOBRIGA\u00c7\u00c3O  DE  FAZER  \n Manuten\u00e7\u00e3o  de  associado  em  plano  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029769-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 207986A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 17\/06\/2016 \u00e0s 14:02 . fls. 153\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1029769-71.2016.8.26.0100 - lauda  14\nsa\u00fade,\n do  qual  exclu\u00eddo  mediante  rescis\u00e3o  unilateral  do  respectivo  contrato  \n Medida  dr\u00e1stica  seguinte  a  notifica\u00e7\u00e3o,  que  n\u00e3o  satisfazia,  por\u00e9m,  aos  \nfins  visados  pelo  artigo  13,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  II,  da  Lei  n.  9.656\/98  \n \nInadmissibilidade  \n Impositividade  do  cumprimento,  desde  logo,  da  tutela  \nantecipat\u00f3ria  deferida  em  primeiro  grau,  a  despeito  do  recurso  interposto,  \numa  vez  que,  a  esse  prop\u00f3sito,  munido  de  efeito  apenas  devolutivo  \n \nArtigo  520,  VII,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \n Recurso  n\u00e3o  provido,  com  \nobserva\u00e7\u00e3o.  (TJSP  \n AC  319.789-4\/5-00  \n S\u00e3o  Paulo  \n 10\u00aa  CDPriv.  \n Rel.  \nDes.  Quaglia  Barbosa  \n J.  18.11.2003)\u201d\n\u201cA\u00c7\u00c3O  DE  OBRIGA\u00c7\u00c3O  DE  FAZER  -  PLANO  DE  SA\u00daDE  \n  \nFuncion\u00e1ria  aposentada-demitida  \n  Exegese  do  art.  31,  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98  \n  Direito  de  ser  mantida  como  benefici\u00e1ria,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  do  \ncontrato  anterior,  desde  que  a  usu\u00e1ria  assuma  o  pagamento  integral  das  \npresta\u00e7\u00f5es  \n  Devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  em  dobro  \n  Impossibilidade  \n  \nAus\u00eancia  de  dolo  \n  M\u00e1  f\u00e9  n\u00e3o  configurada  \n  Inaplicabilidade  do  Art.  42,  \ndo   CDC  \n  Recurso  provido  em  parte.  (Relator(a):  Miguel  \nBrandi;\u00a0Comarca:  S\u00e3o  Paulo;\u00a0\u00d3rg\u00e3o  julgador:  7\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado;\u00a0Data  do  julgamento:  16\/10\/2015;\u00a0Data  de  registro:  16\/10\/2015)\u201d\n\u201cAPELA\u00c7\u00c3O  \n  Obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  c\/c  repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito  \n  Plano  de  \nsa\u00fade  \n  Proced\u00eancia  \n  Autora  aposentada  e  demitida  sem  justa  causa,  que  \ncontribuiu  para  o  pagamento  de  plano  coletivo  de  sa\u00fade,  decorrente  de  \nv\u00ednculo  empregat\u00edcio,  por  mais  de  dez  anos  \n  Manuten\u00e7\u00e3o  da  benefici\u00e1ria  \nnas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  existentes  quando  da  vig\u00eancia  do  \ncontrato  de  trabalho,  desde  que  assuma  o  pagamento  integral  da  presta\u00e7\u00e3o  \n  Possibilidade  \n  Aplica\u00e7\u00e3o  e  intelig\u00eancia  do  artigo  31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98  \n  Inadmissibilidade  da  cria\u00e7\u00e3o  de  planos  diferenciados  para  ativos  e \ninativos  \n  N\u00e3o  aplic\u00e1vel  Resolu\u00e7\u00e3o  da  ANS  que  restringe  direitos  \ngarantidos  em  Lei  Federal  \n  Jurisprud\u00eancia  Pac\u00edfica  do  STJ  \n  Restitui\u00e7\u00e3o  \ndos  valores  pagos  a  maior  devida  \n  Dobra  legal  do  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  art.  \n42,  do  CDC  afastada  \n  Aus\u00eancia  de  comprova\u00e7\u00e3o  de  m\u00e1-f\u00e9  da  empresa  r\u00e9  \nna  cobran\u00e7a  \n  Honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  reduzidos  para  10%  sobre  o  valor  \nda   causa.  Recurso  Parcialmente  Provido.  (Relator(a):  Egidio  \nGiacoia;\u00a0Comarca:  S\u00e3o  Paulo;\u00a0\u00d3rg\u00e3o  julgador:  3\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado;\u00a0Data  do  julgamento:  15\/10\/2015;\u00a0Data  de  registro:  15\/10\/2015)\u201d\n\u201cEMENTA  \n  PLANO  DE  SA\u00daDE  \n  OBRIGA\u00c7\u00c3O  DE  FAZER  \n  \nProced\u00eancia  -  Manuten\u00e7\u00e3o  de  contrato  de  sa\u00fade  em  favor  da  autora  e \ndependentes,  ap\u00f3s  o  desligamento  da  empresa  \n  Admissibilidade  \n  Plano  \nde  sa\u00fade  coletivo,  decorrente  de  rela\u00e7\u00e3o  de  trabalho  -  Autora  que,  no  \nentanto,  contribuiu  para  o  plano  por  mais  de  dez  anos  ininterruptos  (mais  \nprecisamente,  33  anos)  \n  Direito  de  ser  mantida  como  benefici\u00e1ria,  nas  \nmesmas  condi\u00e7\u00f5es  do  contrato  (desde  que  assuma  o  pagamento  integral  \ndas  presta\u00e7\u00f5es)  \n  Intelig\u00eancia  do  Artigo  31  da  Lei  9.656\/98  (que  incide  na  \nhip\u00f3tese,  j\u00e1  que  possui  aplica\u00e7\u00e3o  imediata,  al\u00e9m  do  desligamento  da  autora  \nda  empresa  ter  ocorrido  ap\u00f3s  a  vig\u00eancia  da  citada  lei)  \n  Inaplicabilidade  \nda  regra  prevista  no  artigo  30  da  referida  lei  (limita\u00e7\u00e3o  da  perman\u00eancia  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029769-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 207986A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 17\/06\/2016 \u00e0s 14:02 . fls. 154\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1029769-71.2016.8.26.0100 - lauda  15\nfuncion\u00e1rio\n no  plano)  diante  da  continuidade  no  pagamento  do  plano  \n  R\u00e9  \nque  oferece  novo  plano,  na  categoria  individual,  reajustado  em  valor  \nequivalente  a  700%  do  valor  que  era  descontado  dos  vencimentos  da  \nrequerente  -  Admiss\u00e3o  da  cria\u00e7\u00e3o  de  planos  distintos  para  funcion\u00e1rios  \nativos  e  inativos  -  Flagrante  abusividade  -  Descabida  ainda  a  postura  da  \nfunda\u00e7\u00e3o  r\u00e9,  ao  conferir  tratamento  diferenciado  a  funcion\u00e1rios  \naposentados  \n  Precedentes  \n  Autora  que  arcar\u00e1  com  o  pagamento  integral  \ndo  plano  (tal  qual  determinado  pela  r.  senten\u00e7a  guerreada  que  fica  \nmantida)  \n  Recurso  improvido.  (Relator(a):  Salles  Rossi;  Comarca:  S\u00e3o  \nPaulo;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  8\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  julgamento:  \n11\/04\/2016;  Data  de  registro:  11\/04\/2016)\n\u201cPlano  de  sa\u00fade  coletivo.  Aposentado.  Art.  31  da  Lei  9.656\/98.  \nDispositivo  auto-aplic\u00e1vel,  independentemente  de  regulamenta\u00e7\u00e3o.  O  \nempregado  que  preenche  os  requisitos  do  dispositivo  tem  o  direito  de,  ao  \naposentar-se,  ser  mantido  no  plano  de  sa\u00fade  coletivo,  nas  mesmas  \ncondi\u00e7\u00f5es  e  com  a  mesma  cobertura  de  que  desfrutava  quando  na  ativa,  \ndesde  que  arque  com  a  parcela  do  pr\u00eamio  que  j\u00e1  pagava,  mais  aquela  que  \nera  suportada  pela  ex-empregadora.  Jurisprud\u00eancia  pacificada  no  STJ.  \nSenten\u00e7a  de  proced\u00eancia  mantida.  Apela\u00e7\u00e3o  desprovida.  (Relator(a):  Cesar  \nCiampolini;  Comarca:  S\u00e3o  Paulo;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  10\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado;  Data  do  julgamento:  05\/04\/2016;  Data  de  registro:  08\/04\/2016)\u201d\n  ISTO POSTO,  considerando  tudo  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  \nPARCIALMENTE  ROCEDENTE  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  a  fim  de  confirmar  a  tutela  antecipada  \nconcedida  e  determinar  o  restabelecimento  do  plano  de  sa\u00fade,  nas  condi\u00e7\u00f5es  anteriormente  \ncontratadas,  garantindo  a  assist\u00eancia  m\u00e9dica,  desde  que  a  autora  assuma  tamb\u00e9m  o  pagamento  da  \nparcela  anteriormente  de  responsabilidade  patronal,  determinando  a  apresenta\u00e7\u00e3o  dos  extratos  de  \nd\u00e9bito  com  o  valor  da  co-participa\u00e7\u00e3o,  condenando-se  a  requerida  \u00e0  restitui\u00e7\u00e3o  simples  do  \nind\u00e9bito,  atualizando  monetariamente  a  partir  do  pagamento  indevido  e  acrescido  de  juros  \nmorat\u00f3rios  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o,  autorizando  os  reajustes  anuais  pela  ANS,  extinguindo  o  processo  \ncom  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito  na  forma  do  artigo  487,  inciso  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  arcar\u00e1  a  requerida  com  o  pagamento  de  custas,  \ndespesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  R$1.000,00  a  teor  do  disposto  no  \nartigo  85  par\u00e1grafo  2\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n  P.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  junho  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029769-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 207986A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 17\/06\/2016 \u00e0s 14:02 . fls. 155"}},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40525911-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 16\/06\/2016 19:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR471287515TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau Dilig\u00eancia : 17\/05\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0126\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2107 P\u00e1gina: 634","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0126\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls.55\/57. Cumpra-se com urg\u00eancia decis\u00e3o proferida a fls.46\/48 expedindo-se carta para cita\u00e7\u00e3o da requerida.Intimem-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls.55\/57. Cumpra-se com urg\u00eancia decis\u00e3o proferida a fls.46\/48 expedindo-se carta para cita\u00e7\u00e3o da requerida.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1029769-71.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Maria Sueli Ferreira  Gomes Possi\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Flavia  Poyares  Miranda\nVistos.\nFls.55\/57.  Cumpra-se  com  urg\u00eancia\n decis\u00e3o  proferida  a  fls.46\/48  expedindo-se  \ncarta  para  cita\u00e7\u00e3o  da  requerida.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  29  de  abril  de 2016  .\nFlavia  Poyares  Miranda\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nEm  ____\/____\/_____,  recebi  estes  autos,  em  cart\u00f3rio.  Relacionado  \u00e0  imprensa  no  lote  _________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029769-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 1DADBC4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 29\/04\/2016 \u00e0s 17:08 . fls. 58"}},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40362035-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 29\/04\/2016 13:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40281725-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/04\/2016 17:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0092\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2084 P\u00e1gina: 554","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0092\/2016 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria, com pedido de tutela alegando, em s\u00edntese, a parte autora, que era titular do plano de sa\u00fade at\u00e9 a sua dispensa sem justa causa. Conforme assegurado em Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho, a autora tem direito de usufruir o plano nas mesmas condi\u00e7\u00f5es, at\u00e9 31\/01\/2016. A autora e seu dependente necessitam do plano de sa\u00fade agora, n\u00e3o podendo aguardar. Termina por requerer a concess\u00e3o da tutela para que sejam revisados os valores cobrados pela r\u00e9 desde fevereiro\/2016, para que mantenha a autora e dependente no plano de sa\u00fade por tempo indeterminado, nas MESMAS CONDI\u00c7\u00d5ES de cobertura assistencial de que gozavam quando da VIG\u00caNCIA DO CONTRATO DE TRABALHO, padr\u00e3o de cobertura ESPECIAL I, com a expedi\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio em valor reduzido.\u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO.Sabidamente, de in\u00edcio, vale frisar que a medida liminar pretendida encontra fulcro processual em duas naturezas distintas. Uma primeira de origem antecipat\u00f3ria e outra de natureza acautelat\u00f3ria. Em um e outro caso, a provid\u00eancia inaudita altera pars somente tem lugar quando a ci\u00eancia da parte advers\u00e1ria puder colocar em risco a pr\u00f3pria efic\u00e1cia da medida, ou, em um segundo plano, quando a urg\u00eancia \u00e9 de tal forma premente que o interregno entre a ci\u00eancia e a decis\u00e3o judicial provocaria o perecimento do direito a ser tutelado.De outro \u00e9 do sentir do C\u00f3digo de Processo Civil que se h\u00e1 de aferir nos eventos narrados fuma\u00e7a de bom direito e perigo na demora, que se presentes, colocariam em xeque a utilidade do processo judicial. O Ministro Teori Albino Zavascki que a tutela antecipada exige mais do que o fumus boni iuris. Ao contr\u00e1rio do processo cautelar, onde h\u00e1 plausibilidade quanto ao direito e probabilidade quanto aos fatos alegados, na tutela antecipada \"exige-se que os fatos, examinados com base na prova j\u00e1 carreada, possam ser tidos como fatos certos1'. Isso porque, segundo o autor, a verossimilhan\u00e7a quanto ao fundamento de direito decorre da certeza (relativa) quanto \u00e0 verdade dos fatos (Antecipa\u00e7\u00e3o da tutela, 3a. Edi\u00e7\u00e3o Saraiva, p. 73). Para HUMBERTO THEODORO J\u00daNIOR, \"(...) Por se tratar de medida satisfativa tomada antes de completar-se o debate e instru\u00e7\u00e3o da causa, a lei a condiciona a certas precau\u00e7\u00f5es de ordem probat\u00f3ria. Mais do que a simples apar\u00eancia de direito (fumus boni iuris) reclamada para as medidas cautelares, exige a lei que a antecipa\u00e7\u00e3o esteja sempre fundada em \"prova inequ\u00edvoca\". A antecipa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 de ser prodigalizada \u00e0 base de simples alega\u00e7\u00f5es ou suspeitas. Haver\u00e1 de apoiar-se em prova preexistente, que, todavia, n\u00e3o precisa ser necessariamente documental. Ter\u00e1, no entanto, que ser clara, evidente, portadora de grau de convencimento tal, que a seu respeito n\u00e3o se possa levantar d\u00favida razo\u00e1vel. E inequ\u00edvoca, em outros termos, a prova capaz, no momento processual, de autorizar uma senten\u00e7a de m\u00e9rito favor\u00e1vel \u00e0 parte que invoca a tutela antecipada, caso pudesse ser a causa julgada desde logo\" (cf. apud in \"Curso de Direito Processual Civil Brasileiro\", vol. II, Editora Forense, 23a edi\u00e7\u00e3o, 1999, p.611\/612). Conforme disp\u00f5e o art. 300 do CPC, conceder-se-\u00e1 tutela de urg\u00eancia quando houver elementos que evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado in\u00fatil do processo. Na hip\u00f3tese dos autos, n\u00e3o se caracteriza o impeditivo da irreversibilidade da medida (art. 300, \u00a73\u00ba do CPC). Feitas estas considera\u00e7\u00f5es, reputo presentes os requisitos que autorizam a concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia almejada. Posto isto, DEFIRO A TUTELA DE URG\u00caNCIA ALMEJADA para determinar a revis\u00e3o dos valores cobrados pela r\u00e9 desde fevereiro de 2016, para que seja mantida a autora e seu dependente no plano de sa\u00fade por tempo indeterminado, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozavam quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, padr\u00e3o de cobertura especial I, com a expedi\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio no valor reduzido. Tendo em vista a inexist\u00eancia de setor de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o com capacidade de atender ao elevad\u00edssimo n\u00famero de a\u00e7\u00f5es ajuizadas neste Foro Central diariamente, o que apenas atrasaria e inviabilizaria a r\u00e1pida solu\u00e7\u00e3o do lit\u00edgio, impossibilitando o atendimento do prazo disposto nos arts. 139, II e 334 do CPC, bem como observado o princ\u00edpio da efic\u00e1cia e efici\u00eancia da presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, transcrito no art. 4\u00ba do CPC, segundo o qual \"as partes tem o direito de obter em prazo razo\u00e1vel a solu\u00e7\u00e3o integral do m\u00e9rito, inclu\u00edda a atividade satisfativa\", a possibilidade de adequa\u00e7\u00e3o e flexibiliza\u00e7\u00e3o das regras processuais, pelo juiz, prevista no art. 139, VI do CPC, e a viabilidade de auto-composi\u00e7\u00e3o a qualquer tempo (art. 139, V CPC), com a aus\u00eancia de preju\u00edzo para qualquer das partes, fica postergada a audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o para momento oportuno, e em havendo interesse manifestado por ambas as partes. Nesse sentido, adota-se o entendimento do enunciado n\u00ba 35 da ENFAM , o qual balizou: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo.\" Tal entendimento segue o parecer do respeitado jurista ARAKEN DE ASSIS, o qual escolia em sua recente obra sobre o Novo C\u00f3digo de Processo Civil que \"o contato pessoal das partes com o \u00f3rg\u00e3o judici\u00e1rio, cuja participa\u00e7\u00e3o nas atividades tendentes a reconciliar os litigantes revela-se imperativa, a rigor dos princ\u00edpios, n\u00e3o \u00e9 bem visto. Os atos postulat\u00f3rios principais das partes s\u00e3o basicamente escritos e, na vig\u00eancia do CPC de 1973, a exist\u00eancia de quest\u00f5es de fato jamais impediu, realmente, o julgamento per saltum, sob o pretexto de o convencimento do \u00f3rg\u00e3o judici\u00e1rio encontrar-se formado. Seguramente, a falta de impugna\u00e7\u00e3o mais qualificada \u00e0 prova documental, desfazendo a f\u00e9 ou for\u00e7a probante do documento p\u00fablico ou particular produzido pelo autor, predetermina essa atitude usual dos ju\u00edzes assoberbados com milhares de feitos. Al\u00e9m disso, a audi\u00eancia aumenta o custo financeiro do processo e consome muito tempo, em especial nas regi\u00f5es metropolitanas, das partes e de seus procuradores... N\u00e3o se trata, absolutamente, de aposta certeira... N\u00e3o est\u00e1 clara a rea\u00e7\u00e3o \u00e0 manifesta improdutividade da concilia\u00e7\u00e3o e da media\u00e7\u00e3o em determinados casos, recomendando o bom senso que seja dispensada em tais casos.\" (in Processo Civil Brasileiro, Vol III : parte especial: procedimento comum. Ed. Revista dos Tribunais, S\u00e3o Paulo, 2015, p. 170) Assim, cite(m)-se para a apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias \u00fateis, contados da juntada da(s) carta(s) de cita\u00e7\u00e3o positiva(s) aos autos (art. 231, I e \u00a71\u00ba c\/c art. 335, III do CPC), sob pena de aplica\u00e7\u00e3o dos efeitos da revelia, na forma do art. 344 do CPC, presumindo-se verdadeiros os fatos alegados na inicial. Desde j\u00e1 fica(m) alertado (s) o(s) r\u00e9u(s), que na forma do art. 90, \u00a74\u00ba do CPC que \"se houver reconhecimento da proced\u00eancia do pedido e, simultaneamente, cumprimento integral da presta\u00e7\u00e3o reconhecida, os honor\u00e1rios ser\u00e3o reduzidos pela metade.\" Dever\u00e3o as partes, ainda, no referido prazo de 15 dias, na forma do art. 77, V do CPC, declinar o endere\u00e7o eletr\u00f4nico (email) para recebimento de intima\u00e7\u00e3o, em analogia aos arts. 193, 246, \u00a71\u00ba, 270 e 287 CPC, sob pena de multa por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intimem-se. Advogados(s): Evelyn dos Santos Pintor (OAB 320817\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria, com pedido de tutela alegando, em s\u00edntese, a parte autora, que era titular do plano de sa\u00fade at\u00e9 a sua dispensa sem justa causa. Conforme assegurado em Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho, a autora tem direito de usufruir o plano nas mesmas condi\u00e7\u00f5es, at\u00e9 31\/01\/2016. A autora e seu dependente necessitam do plano de sa\u00fade agora, n\u00e3o podendo aguardar. Termina por requerer a concess\u00e3o da tutela para que sejam revisados os valores cobrados pela r\u00e9 desde fevereiro\/2016, para que mantenha a autora e dependente no plano de sa\u00fade por tempo indeterminado, nas MESMAS CONDI\u00c7\u00d5ES de cobertura assistencial de que gozavam quando da VIG\u00caNCIA DO CONTRATO DE TRABALHO, padr\u00e3o de cobertura ESPECIAL I, com a expedi\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio em valor reduzido.\u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO.Sabidamente, de in\u00edcio, vale frisar que a medida liminar pretendida encontra fulcro processual em duas naturezas distintas. Uma primeira de origem antecipat\u00f3ria e outra de natureza acautelat\u00f3ria. Em um e outro caso, a provid\u00eancia inaudita altera pars somente tem lugar quando a ci\u00eancia da parte advers\u00e1ria puder colocar em risco a pr\u00f3pria efic\u00e1cia da medida, ou, em um segundo plano, quando a urg\u00eancia \u00e9 de tal forma premente que o interregno entre a ci\u00eancia e a decis\u00e3o judicial provocaria o perecimento do direito a ser tutelado.De outro \u00e9 do sentir do C\u00f3digo de Processo Civil que se h\u00e1 de aferir nos eventos narrados fuma\u00e7a de bom direito e perigo na demora, que se presentes, colocariam em xeque a utilidade do processo judicial. O Ministro Teori Albino Zavascki que a tutela antecipada exige mais do que o fumus boni iuris. Ao contr\u00e1rio do processo cautelar, onde h\u00e1 plausibilidade quanto ao direito e probabilidade quanto aos fatos alegados, na tutela antecipada \"exige-se que os fatos, examinados com base na prova j\u00e1 carreada, possam ser tidos como fatos certos1'. Isso porque, segundo o autor, a verossimilhan\u00e7a quanto ao fundamento de direito decorre da certeza (relativa) quanto \u00e0 verdade dos fatos (Antecipa\u00e7\u00e3o da tutela, 3a. Edi\u00e7\u00e3o Saraiva, p. 73). Para HUMBERTO THEODORO J\u00daNIOR, \"(...) Por se tratar de medida satisfativa tomada antes de completar-se o debate e instru\u00e7\u00e3o da causa, a lei a condiciona a certas precau\u00e7\u00f5es de ordem probat\u00f3ria. Mais do que a simples apar\u00eancia de direito (fumus boni iuris) reclamada para as medidas cautelares, exige a lei que a antecipa\u00e7\u00e3o esteja sempre fundada em \"prova inequ\u00edvoca\". A antecipa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 de ser prodigalizada \u00e0 base de simples alega\u00e7\u00f5es ou suspeitas. Haver\u00e1 de apoiar-se em prova preexistente, que, todavia, n\u00e3o precisa ser necessariamente documental. Ter\u00e1, no entanto, que ser clara, evidente, portadora de grau de convencimento tal, que a seu respeito n\u00e3o se possa levantar d\u00favida razo\u00e1vel. E inequ\u00edvoca, em outros termos, a prova capaz, no momento processual, de autorizar uma senten\u00e7a de m\u00e9rito favor\u00e1vel \u00e0 parte que invoca a tutela antecipada, caso pudesse ser a causa julgada desde logo\" (cf. apud in \"Curso de Direito Processual Civil Brasileiro\", vol. II, Editora Forense, 23a edi\u00e7\u00e3o, 1999, p.611\/612). Conforme disp\u00f5e o art. 300 do CPC, conceder-se-\u00e1 tutela de urg\u00eancia quando houver elementos que evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado in\u00fatil do processo. Na hip\u00f3tese dos autos, n\u00e3o se caracteriza o impeditivo da irreversibilidade da medida (art. 300, \u00a73\u00ba do CPC). Feitas estas considera\u00e7\u00f5es, reputo presentes os requisitos que autorizam a concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia almejada. Posto isto, DEFIRO A TUTELA DE URG\u00caNCIA ALMEJADA para determinar a revis\u00e3o dos valores cobrados pela r\u00e9 desde fevereiro de 2016, para que seja mantida a autora e seu dependente no plano de sa\u00fade por tempo indeterminado, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozavam quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, padr\u00e3o de cobertura especial I, com a expedi\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio no valor reduzido. Tendo em vista a inexist\u00eancia de setor de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o com capacidade de atender ao elevad\u00edssimo n\u00famero de a\u00e7\u00f5es ajuizadas neste Foro Central diariamente, o que apenas atrasaria e inviabilizaria a r\u00e1pida solu\u00e7\u00e3o do lit\u00edgio, impossibilitando o atendimento do prazo disposto nos arts. 139, II e 334 do CPC, bem como observado o princ\u00edpio da efic\u00e1cia e efici\u00eancia da presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, transcrito no art. 4\u00ba do CPC, segundo o qual \"as partes tem o direito de obter em prazo razo\u00e1vel a solu\u00e7\u00e3o integral do m\u00e9rito, inclu\u00edda a atividade satisfativa\", a possibilidade de adequa\u00e7\u00e3o e flexibiliza\u00e7\u00e3o das regras processuais, pelo juiz, prevista no art. 139, VI do CPC, e a viabilidade de auto-composi\u00e7\u00e3o a qualquer tempo (art. 139, V CPC), com a aus\u00eancia de preju\u00edzo para qualquer das partes, fica postergada a audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o para momento oportuno, e em havendo interesse manifestado por ambas as partes. Nesse sentido, adota-se o entendimento do enunciado n\u00ba 35 da ENFAM , o qual balizou: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo.\" Tal entendimento segue o parecer do respeitado jurista ARAKEN DE ASSIS, o qual escolia em sua recente obra sobre o Novo C\u00f3digo de Processo Civil que \"o contato pessoal das partes com o \u00f3rg\u00e3o judici\u00e1rio, cuja participa\u00e7\u00e3o nas atividades tendentes a reconciliar os litigantes revela-se imperativa, a rigor dos princ\u00edpios, n\u00e3o \u00e9 bem visto. Os atos postulat\u00f3rios principais das partes s\u00e3o basicamente escritos e, na vig\u00eancia do CPC de 1973, a exist\u00eancia de quest\u00f5es de fato jamais impediu, realmente, o julgamento per saltum, sob o pretexto de o convencimento do \u00f3rg\u00e3o judici\u00e1rio encontrar-se formado. Seguramente, a falta de impugna\u00e7\u00e3o mais qualificada \u00e0 prova documental, desfazendo a f\u00e9 ou for\u00e7a probante do documento p\u00fablico ou particular produzido pelo autor, predetermina essa atitude usual dos ju\u00edzes assoberbados com milhares de feitos. Al\u00e9m disso, a audi\u00eancia aumenta o custo financeiro do processo e consome muito tempo, em especial nas regi\u00f5es metropolitanas, das partes e de seus procuradores... N\u00e3o se trata, absolutamente, de aposta certeira... N\u00e3o est\u00e1 clara a rea\u00e7\u00e3o \u00e0 manifesta improdutividade da concilia\u00e7\u00e3o e da media\u00e7\u00e3o em determinados casos, recomendando o bom senso que seja dispensada em tais casos.\" (in Processo Civil Brasileiro, Vol III : parte especial: procedimento comum. Ed. Revista dos Tribunais, S\u00e3o Paulo, 2015, p. 170) Assim, cite(m)-se para a apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias \u00fateis, contados da juntada da(s) carta(s) de cita\u00e7\u00e3o positiva(s) aos autos (art. 231, I e \u00a71\u00ba c\/c art. 335, III do CPC), sob pena de aplica\u00e7\u00e3o dos efeitos da revelia, na forma do art. 344 do CPC, presumindo-se verdadeiros os fatos alegados na inicial. Desde j\u00e1 fica(m) alertado (s) o(s) r\u00e9u(s), que na forma do art. 90, \u00a74\u00ba do CPC que \"se houver reconhecimento da proced\u00eancia do pedido e, simultaneamente, cumprimento integral da presta\u00e7\u00e3o reconhecida, os honor\u00e1rios ser\u00e3o reduzidos pela metade.\" Dever\u00e3o as partes, ainda, no referido prazo de 15 dias, na forma do art. 77, V do CPC, declinar o endere\u00e7o eletr\u00f4nico (email) para recebimento de intima\u00e7\u00e3o, em analogia aos arts. 193, 246, \u00a71\u00ba, 270 e 287 CPC, sob pena de multa por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intimem-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 11\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1111\/1113,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6213,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1029769-71.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Maria Sueli Ferreira  Gomes Possi\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Flavia   Poyares   Miranda\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  ordin\u00e1ria,  com  pedido  de  tutela  alegando,  em  s\u00edntese,  a  parte  \nautora,  que  era  titular  do  plano  de  sa\u00fade  at\u00e9  a  sua  dispensa  sem  justa  causa.  Conforme  assegurado  \nem  Conven\u00e7\u00e3o  Coletiva  de  Trabalho,  a  autora  tem  direito  de  usufruir  o plano  nas  mesmas  \ncondi\u00e7\u00f5es,  at\u00e9  31\/01\/2016.  A  autora  e  seu  dependente  necessitam  do  plano  de  sa\u00fade  agora,  n\u00e3o  \npodendo  aguardar.  Termina  por  requerer  a  concess\u00e3o  da  tutela  para  que  sejam  revisados  os  \nvalores  cobrados  pela  r\u00e9  desde  fevereiro\/2016,  para  que  mantenha  a  autora  e  dependente  no  plano  \nde  sa\u00fade  por  tempo  indeterminado,  nas  MESMAS  CONDI\u00c7\u00d5ES  de  cobertura  assistencial  de  que  \ngozavam  quando  da  VIG\u00caNCIA  DO  CONTRATO  DE  TRABALHO,  padr\u00e3o  de  cobertura  \nESPECIAL  I,  com  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  boleto  banc\u00e1rio  em  valor  reduzido.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.\nSabidamente,  de  in\u00edcio,  vale  frisar  que  a  medida  liminar  pretendida  encontra  \nfulcro  processual  em  duas  naturezas  distintas.  \nUma  primeira  de  origem  antecipat\u00f3ria  e  outra  de  natureza  acautelat\u00f3ria.   \nEm  um  e  outro  caso,  a  provid\u00eancia  inaudita  altera  pars  somente  tem  lugar  \nquando  a  ci\u00eancia  da  parte  advers\u00e1ria  puder  colocar  em  risco  a  pr\u00f3pria  efic\u00e1cia  da  medida,  ou,  em  \num  segundo  plano,  quando  a  urg\u00eancia  \u00e9  de  tal  forma  premente  que  o  interregno  entre  a  ci\u00eancia  e  a  \ndecis\u00e3o  judicial  provocaria  o  perecimento  do  direito  a  ser  tutelado.\nDe  outro  \u00e9  do  sentir  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  que  se  h\u00e1  de  aferir  nos  eventos  \nnarrados  fuma\u00e7a  de  bom  direito  e  perigo  na  demora,  que  se  presentes,  colocariam  em  xeque  a  \nutilidade  do  processo  judicial.\n  O Ministro  Teori  Albino  Zavascki  que  a  tutela  antecipada  exige  mais  do  que  o  \nfumus  boni  iuris.  Ao  contr\u00e1rio  do  processo  cautelar,  onde  h\u00e1  plausibilidade  quanto  ao  direito  e  \nprobabilidade  quanto  aos  fatos  alegados,  na  tutela  antecipada  \"exige-se  que  os  fatos,  examinados  \ncom  base  na  prova  j\u00e1  carreada,  possam  ser  tidos  como  fatos  certos 1\n'.  Isso  porque,  segundo  o  \nautor,  a  verossimilhan\u00e7a  quanto  ao  fundamento  de  direito  decorre  da  certeza  (relativa)  quanto  \u00e0  \nverdade  dos  fatos  (Antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela,  3 a\n. Edi\u00e7\u00e3o  Saraiva,  p.  73).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029769-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 1C17303. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 23\/03\/2016 \u00e0s 18:48 . fls. 46\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 11\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1111\/1113,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6213,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\n Para HUMBERTO  THEODORO  J\u00daNIOR,  \"(...)  Por  se  tratar  de  medida  \nsatisfativa  tomada  antes  de  completar-se  o  debate  e  instru\u00e7\u00e3o  da  causa,  a  lei  a  condiciona  a  certas  \nprecau\u00e7\u00f5es  de  ordem  probat\u00f3ria.  Mais  do  que  a  simples  apar\u00eancia  de  direito  (fumus  boni  iuris)  \nreclamada  para  as  medidas  cautelares,  exige  a  lei  que  a  antecipa\u00e7\u00e3o  esteja  sempre  fundada  em  \n\"prova  inequ\u00edvoca\".  A  antecipa\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  \u00e9  de  ser  prodigalizada  \u00e0  base  de  simples  alega\u00e7\u00f5es  ou  \nsuspeitas.  Haver\u00e1  de  apoiar-se  em  prova  preexistente,  que,  todavia,  n\u00e3o  precisa  ser  \nnecessariamente  documental.  Ter\u00e1,  no  entanto,  que  ser  clara,  evidente,  portadora  de  grau  de  \nconvencimento  tal,  que  a  seu  respeito  n\u00e3o  se  possa  levantar  d\u00favida  razo\u00e1vel.  E  inequ\u00edvoca,  em  \noutros  termos,  a  prova  capaz,  no  momento  processual,  de  autorizar  uma  senten\u00e7a  de  m\u00e9rito  \nfavor\u00e1vel  \u00e0  parte  que  invoca  a  tutela  antecipada,  caso  pudesse  ser  a  causa  julgada  desde  logo\"  (cf.  \napud  in  \"Curso  de  Direito  Processual  Civil  Brasileiro\",  vol.  II,  Editora  Forense,  23a  edi\u00e7\u00e3o,  1999,  \np.611\/612).  \nConforme  disp\u00f5e  o  art.  300  do  CPC,  conceder-se-\u00e1  tutela  de  urg\u00eancia  quando  \nhouver  elementos  que  evidenciem  a  probabilidade  do  direito  e  o  perigo  de  dano  ou  o  risco  ao  \nresultado  in\u00fatil  do  processo.\n  Na hip\u00f3tese  dos  autos,  n\u00e3o  se  caracteriza  o  impeditivo  da  irreversibilidade  da  \nmedida  (art.  300,  \u00a73\u00ba  do  CPC).\n  Feitas estas  considera\u00e7\u00f5es,  reputo  presentes  os  requisitos  que  autorizam  a \nconcess\u00e3o  da  tutela  de  urg\u00eancia  almejada.\n  Posto isto,  DEFIRO  A  TUTELA  DE  URG\u00caNCIA  ALMEJADA  para  determinar  \na  revis\u00e3o  dos  valores  cobrados  pela  r\u00e9  desde  fevereiro  de  2016,  para  que  seja  mantida  a  autora  e  \nseu  dependente  no  plano  de  sa\u00fade  por  tempo  indeterminado,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  \nassistencial  de  que  gozavam  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  padr\u00e3o  de  cobertura  \nespecial  I,  com  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  boleto  banc\u00e1rio  no  valor  reduzido.\n  Tendo em  vista  a  inexist\u00eancia  de  setor  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  media\u00e7\u00e3o  com  capacidade  \nde  atender  ao  elevad\u00edssimo  n\u00famero  de  a\u00e7\u00f5es  ajuizadas  neste  Foro  Central  diariamente,  o  que  \napenas  atrasaria  e  inviabilizaria  a  r\u00e1pida  solu\u00e7\u00e3o  do  lit\u00edgio,  impossibilitando  o  atendimento  do  \nprazo  disposto  nos  arts.  139,  II  e  334  do  CPC,  bem  como  observado  o  princ\u00edpio  da  efic\u00e1cia  e  \nefici\u00eancia  da  presta\u00e7\u00e3o  jurisdicional,  transcrito  no  art.  4\u00ba  do  CPC,  segundo  o  qual  \u201cas  partes  tem  o  \ndireito  de  obter  em  prazo  razo\u00e1vel  a  solu\u00e7\u00e3o  integral  do  m\u00e9rito,  inclu\u00edda  a  atividade  satisfativa\u201d,  a  \npossibilidade  de  adequa\u00e7\u00e3o  e  flexibiliza\u00e7\u00e3o  das  regras  processuais,  pelo  juiz,  prevista  no  art.  139,  \nVI  do  CPC,  e  a  viabilidade  de  auto-composi\u00e7\u00e3o  a  qualquer  tempo  (art.  139,  V  CPC),  com  a  \naus\u00eancia  de  preju\u00edzo  para  qualquer  das  partes,  fica  postergada  a  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o  \npara  momento  oportuno,  e  em  havendo  interesse  manifestado  por  ambas  as  partes.\n  Nesse sentido,  adota-se  o  entendimento  do  enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM  ,  o  qual  \nbalizou:  \u201cAl\u00e9m  das  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a  flexibiliza\u00e7\u00e3o  do  procedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art.  139,  \nVI,  do  CPC\/2015,  pode  o juiz,  de  of\u00edcio,  preservada  a  previsibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  \nespecificidades  da  causa,  observadas  as  garantias  fundamentais  do  processo.\u201d\n  Tal entendimento  segue  o  parecer  do  respeitado  jurista  ARAKEN  DE  ASSIS,  o  \nqual  escolia  em  sua  recente  obra  sobre  o  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  que  \u201co  contato  pessoal  \ndas  partes  com  o  \u00f3rg\u00e3o  judici\u00e1rio,  cuja  participa\u00e7\u00e3o  nas  atividades   tendentes  a  reconciliar  os  \nlitigantes  revela-se  imperativa,  a rigor  dos  princ\u00edpios,  n\u00e3o  \u00e9 bem  visto.  Os  atos  postulat\u00f3rios  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029769-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 1C17303. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 23\/03\/2016 \u00e0s 18:48 . fls. 47\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 11\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1111\/1113,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6213,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nprincipais das  partes  s\u00e3o  basicamente  escritos  e,  na  vig\u00eancia  do  CPC  de  1973,  a  exist\u00eancia  de  \nquest\u00f5es  de  fato  jamais  impediu,  realmente,  o  julgamento  per  saltum ,  sob  o  pretexto  de  o \nconvencimento  do  \u00f3rg\u00e3o  judici\u00e1rio  encontrar-se  formado.  Seguramente,  a  falta  de  impugna\u00e7\u00e3o  \nmais  qualificada  \u00e0  prova  documental,  desfazendo  a  f\u00e9  ou  for\u00e7a  probante  do  documento  p\u00fablico  ou  \nparticular  produzido  pelo  autor,  predetermina  essa  atitude  usual  dos  ju\u00edzes  assoberbados  com  \nmilhares  de  feitos.  Al\u00e9m  disso,  a  audi\u00eancia  aumenta  o  custo  financeiro  do  processo  e  consome  \nmuito  tempo,  em  especial  nas  regi\u00f5es  metropolitanas,  das  partes  e  de  seus  procuradores...  N\u00e3o  se  \ntrata,  absolutamente,  de  aposta  certeira...  N\u00e3o  est\u00e1  clara  a  rea\u00e7\u00e3o  \u00e0  manifesta  improdutividade  da  \nconcilia\u00e7\u00e3o  e  da  media\u00e7\u00e3o  em  determinados  casos,  recomendando  o  bom  senso  que  seja  \ndispensada  em  tais  casos.\u201d  (in  Processo  Civil  Brasileiro,  Vol  III  :  parte  especial:  procedimento  \ncomum.  Ed.  Revista  dos  Tribunais,  S\u00e3o  Paulo,  2015,  p.  170)\n  Assim, cite(m)-se  para  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contesta\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  15  dias  \u00fateis,  \ncontados  da  juntada  da(s)  carta(s)  de  cita\u00e7\u00e3o  positiva(s)  aos  autos  (art.  231,  I  e  \u00a71\u00ba  c\/c  art.  335,  III  \ndo  CPC),  sob  pena  de  aplica\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  revelia,  na  forma  do  art.  344  do  CPC,  presumindo-\nse  verdadeiros  os  fatos  alegados  na  inicial.\n  Desde j\u00e1  fica(m)  alertado  (s)  o(s)  r\u00e9u(s),  que  na  forma  do  art.  90,  \u00a74\u00ba  do  CPC  que  \n\u201cse  houver  reconhecimento  da  proced\u00eancia  do  pedido  e,  simultaneamente,  cumprimento  integral  \nda  presta\u00e7\u00e3o  reconhecida,  os  honor\u00e1rios  ser\u00e3o  reduzidos  pela  metade.\u201d\n  Dever\u00e3o as  partes,  ainda,  no  referido  prazo  de  15  dias,  na  forma  do  art.  77,  V  do  \nCPC,  declinar  o  endere\u00e7o  eletr\u00f4nico  (email)  para  recebimento  de  intima\u00e7\u00e3o,  em  analogia  aos  arts.  \n193,  246,  \u00a71\u00ba,  270  e  287  CPC,  sob  pena  de  multa  por  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9.\n  Servir\u00e1 a  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  carta  de  cita\u00e7\u00e3o,  ficando,  ainda,  \nciente  de  que  o  recibo  que  a  acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  de  que  esta  cita\u00e7\u00e3o  se  efetivou.  \nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntimem-se.  \nS\u00e3o  Paulo ,23  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029769-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 1C17303. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 23\/03\/2016 \u00e0s 18:48 . fls. 48"}},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"04\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/04\/2016","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"16\/06\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/07\/2016","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/08\/2016","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"31\/01\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a - 00001"}],"total_andamentos_retornados":34,"total_andamentos":34},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (1029769-71.2016.8.26.0100)  Extinto","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Maria Sueli Ferreira Gomes Possi"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ericson Crivelli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barroso Fontelles"}],"andamentos":[{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41141681-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/10\/2017 18:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0301\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 576","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0301\/2017 Teor do ato: SATISFEITA a obriga\u00e7\u00e3o julgo EXTINTO o processo, nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Dever\u00e1 o exequente proceder ao recolhimento das custas devidas ao Estado (1% da execu\u00e7\u00e3o), sob pena de inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa. Decorrido o prazo sem o devido recolhimento, expe\u00e7a-se a respectiva certid\u00e3o.Proceda-se \u00e0 baixa dos autos no sistema e arquivem-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    SATISFEITA a obriga\u00e7\u00e3o julgo EXTINTO o processo, nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Dever\u00e1 o exequente proceder ao recolhimento das custas devidas ao Estado (1% da execu\u00e7\u00e3o), sob pena de inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa. Decorrido o prazo sem o devido recolhimento, expe\u00e7a-se a respectiva certid\u00e3o.Proceda-se \u00e0 baixa dos autos no sistema e arquivem-se.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1029769-71.2016.8.26.0100\/01 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1029769-71.2016.8.26.0100\/01\nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Planos  de Sa\u00fade\nExeq\u00fcente : Maria Sueli Ferreira  Gomes Possi\nExecutado : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Santini   Teodoro\nVistos.\nSATISFEITA  a  obriga\u00e7\u00e3o  julgo  EXTINTO  o  processo,  nos  termos  do  artigo  924,  \ninciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nDever\u00e1  o  exequente  proceder  ao  recolhimento  das  custas  devidas  ao  Estado  (1%  \nda  execu\u00e7\u00e3o),  sob  pena  de  inscri\u00e7\u00e3o  na  d\u00edvida  ativa.  Decorrido  o  prazo  sem  o  devido  \nrecolhimento,  expe\u00e7a-se  a  respectiva  certid\u00e3o.\nProceda-se  \u00e0  baixa  dos  autos  no  sistema  e  arquivem-se.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  setembro  de 2017 .\nGuilherme   Santini   Teodoro\n                  Juiz(a)   de   Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029769-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3779141. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:17 . fls. 113"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Baixa Definitiva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41031400-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/09\/2017 16:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41021757-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/09\/2017 12:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0286\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 517","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0286\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0(s) parte(s) que o(s) mandado(s) de levantamento de n(s)\u00ba 5100\/2017 encontra-se dispon\u00edvel para retirada. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ci\u00eancia \u00e0(s) parte(s) que o(s) mandado(s) de levantamento de n(s)\u00ba 5100\/2017 encontra-se dispon\u00edvel para retirada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0261\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2406 P\u00e1gina: 519","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0261\/2017 Teor do ato: Ante a concord\u00e2ncia da exequente a fls. 65, acolho a impugna\u00e7\u00e3o da executada a fls. 20\/6, bem como o c\u00e1lculo a fls. 28, revogando o item 3 da decis\u00e3o a fls. 60.Aprovo o valor da mensalidade a fls. 71 e 101.Expe\u00e7a-se a favor da executada mandado de levantamento da quantia a fls. 27.Cumpra-se fls. 60, item 2 (fls. 12).A taxa judici\u00e1ria inclu\u00edda no c\u00e1lculo da quantia depositada pela executada dever\u00e1 ser recolhida pela exequente em guia pr\u00f3pria, ap\u00f3s o levantamento que lhe cabe, pena de inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa.Tudo providenciado, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Ante a concord\u00e2ncia da exequente a fls. 65, acolho a impugna\u00e7\u00e3o da executada a fls. 20\/6, bem como o c\u00e1lculo a fls. 28, revogando o item 3 da decis\u00e3o a fls. 60.Aprovo o valor da mensalidade a fls. 71 e 101.Expe\u00e7a-se a favor da executada mandado de levantamento da quantia a fls. 27.Cumpra-se fls. 60, item 2 (fls. 12).A taxa judici\u00e1ria inclu\u00edda no c\u00e1lculo da quantia depositada pela executada dever\u00e1 ser recolhida pela exequente em guia pr\u00f3pria, ap\u00f3s o levantamento que lhe cabe, pena de inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa.Tudo providenciado, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1029769-71.2016.8.26.0100\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Planos  de Sa\u00fade\nExeq\u00fcente : Maria Sueli Ferreira  Gomes Possi\nExecutado : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Guilherme  Santini Teodoro\nVistos.\nAnte  a  concord\u00e2ncia  da  exequente  a  fls.  65,  acolho  a  impugna\u00e7\u00e3o  da  executada  a  \nfls.  20\/6,  bem  como  o  c\u00e1lculo  a  fls.  28,  revogando  o  item  3  da  decis\u00e3o  a  fls.  60.\nAprovo  o  valor  da  mensalidade  a  fls.  71  e  101.\nExpe\u00e7a-se  a  favor  da  executada  mandado  de  levantamento  da  quantia  a  fls.  27.\nCumpra-se  fls.  60,  item  2  (fls.  12).\nA  taxa  judici\u00e1ria  inclu\u00edda  no  c\u00e1lculo  da  quantia  depositada  pela  executada  dever\u00e1  \nser  recolhida  pela  exequente  em  guia  pr\u00f3pria,  ap\u00f3s  o  levantamento  que  lhe  cabe,  pena  de  inscri\u00e7\u00e3o  \nna  d\u00edvida  ativa.\nTudo providenciado,  tornem  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o  da  execu\u00e7\u00e3o.  \nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  7  de  agosto  de 2017  .\nGuilherme  Santini Teodoro\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nRelacionado  \u00e0  imprensa  no  lote  _________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029769-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3592FB9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 07\/08\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 102"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40869783-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/08\/2017 16:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0249\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2398 P\u00e1gina: 529","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0249\/2017 Teor do ato: Fls. 71\/72: Manifeste-se a exequente quanto ao valor da mensalidade fixada na monta de R$ 457,15, por vida.Ap\u00f3s, tornem conclusos. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls. 71\/72: Manifeste-se a exequente quanto ao valor da mensalidade fixada na monta de R$ 457,15, por vida.Ap\u00f3s, tornem conclusos.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: 2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj26a30cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1029769-71.2016.8.26.0100\/01  - Cumprimento  de Senten\u00e7a\nExeq\u00fcente : Maria Sueli Ferreira  Gomes Possi\nExecutado : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Guilherme  Santini Teodoro\nVistos.\nFls.  71\/72:  Manifeste-se  a  exequente  quanto  ao  valor  da  mensalidade  fixada  na  \nmonta  de  R$  457,15,  por  vida.\nAp\u00f3s,  tornem  conclusos.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  26  de  julho  de 2017  .\nGuilherme  Santini Teodoro\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nRelacionado  \u00e0  imprensa  no  lote  _________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029769-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 34E7AFA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 26\/07\/2017 \u00e0s 19:46 . fls. 99"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40826799-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/07\/2017 20:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0238\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2391 P\u00e1gina: 618","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0238\/2017 Teor do ato: Fls. 65\/66: Manifeste-se a executada. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls. 65\/66: Manifeste-se a executada.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: 2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj26a30cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1029769-71.2016.8.26.0100\/01  - Cumprimento  de Senten\u00e7a\nExeq\u00fcente : Maria Sueli Ferreira  Gomes Possi\nExecutado : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Guilherme  Santini Teodoro\nVistos.\nFls.  65\/66:  Manifeste-se  a  executada.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  17  de  julho  de 2017  .\nGuilherme  Santini Teodoro\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nRelacionado  \u00e0  imprensa  no  lote  _________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029769-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 345A64E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 17\/07\/2017 \u00e0s 20:49 . fls. 69"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40770433-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/07\/2017 14:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40778876-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/07\/2017 16:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0228\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2387 P\u00e1gina: 560","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0228\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0(s) parte(s) que o(s) mandado(s) de levantamento de n(s)\u00ba 2513\/2017 encontra-se dispon\u00edvel para retirada. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ci\u00eancia \u00e0(s) parte(s) que o(s) mandado(s) de levantamento de n(s)\u00ba 2513\/2017 encontra-se dispon\u00edvel para retirada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para a Contadoria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0217\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2381 P\u00e1gina: 673","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0217\/2017 Teor do ato: 1. Fls. 20\/26: Recebo a impugna\u00e7\u00e3o, atribuindo-lhe efeito suspensivo, pois o ju\u00edzo est\u00e1 garantido por penhora, dep\u00f3sito ou cau\u00e7\u00e3o suficientes, seus fundamentos s\u00e3o relevantes e o prosseguimento do cumprimento de senten\u00e7a \u00e9 manifestamente suscet\u00edvel de causar ao executado grave dano de dif\u00edcil ou incerta repara\u00e7\u00e3o (CPC, art. 525, \u00a7 6\u00ba).2. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor da exequente no importe incontroverso de R$ 5.520,11, nos termos requeridos a fls. 55\/563. Diante da controv\u00e9rsia existente, remetam-se os autos \u00e0 Contadoria Judicial para confer\u00eancia dos c\u00e1lculos apresentados. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1. Fls. 20\/26: Recebo a impugna\u00e7\u00e3o, atribuindo-lhe efeito suspensivo, pois o ju\u00edzo est\u00e1 garantido por penhora, dep\u00f3sito ou cau\u00e7\u00e3o suficientes, seus fundamentos s\u00e3o relevantes e o prosseguimento do cumprimento de senten\u00e7a \u00e9 manifestamente suscet\u00edvel de causar ao executado grave dano de dif\u00edcil ou incerta repara\u00e7\u00e3o (CPC, art. 525, \u00a7 6\u00ba).2. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor da exequente no importe incontroverso de R$ 5.520,11, nos termos requeridos a fls. 55\/563. Diante da controv\u00e9rsia existente, remetam-se os autos \u00e0 Contadoria Judicial para confer\u00eancia dos c\u00e1lculos apresentados.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1029769-71.2016.8.26.0100\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Planos  de Sa\u00fade\nExeq\u00fcente : Maria Sueli Ferreira  Gomes Possi\nExecutado : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Guilherme  Santini Teodoro\nVistos.\n1.  Fls.  20\/26:  Recebo  a  impugna\u00e7\u00e3o,  atribuindo-lhe  efeito  suspensivo,  pois  o  ju\u00edzo  \nest\u00e1  garantido  por  penhora,  dep\u00f3sito  ou  cau\u00e7\u00e3o  suficientes,  seus  fundamentos  s\u00e3o  relevantes  e  o  \nprosseguimento  do  cumprimento  de  senten\u00e7a  \u00e9  manifestamente  suscet\u00edvel  de  causar  ao  executado  \ngrave  dano  de  dif\u00edcil  ou  incerta  repara\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  525,  \u00a7  6\u00ba).\n2.  Expe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  em  favor  da  exequente  no  importe  \nincontroverso  de  R$  5.520,11,  nos  termos  requeridos  a  fls.  55\/56\n3.  Diante  da  controv\u00e9rsia  existente,  remetam-se  os  autos  \u00e0  Contadoria  Judicial  para  \nconfer\u00eancia  dos  c\u00e1lculos  apresentados.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  30  de  junho  de 2017  .\nGuilherme  Santini Teodoro\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nRelacionado  \u00e0  imprensa  no  lote  _________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029769-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3366E48. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ANTONIO BOSCARO, liberado nos autos em 03\/07\/2017 \u00e0s 16:24 . fls. 60"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0111\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2323 P\u00e1gina: 577","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0111\/2017 Teor do ato: Fls. 55\/56: Anote-se.No mais, por cautela, aguarde-se decurso do prazo para manifesta\u00e7\u00e3o quanto a impugna\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Almeida (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls. 55\/56: Anote-se.No mais, por cautela, aguarde-se decurso do prazo para manifesta\u00e7\u00e3o quanto a impugna\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: 2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj26a30cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1029769-71.2016.8.26.0100\/01  - Cumprimento  de Senten\u00e7a\nExeq\u00fcente : Maria Sueli Ferreira  Gomes Possi\nExecutado : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Guilherme  Santini Teodoro\nVistos.\nFls.  55\/56:  Anote-se.\nNo  mais,  por  cautela,  aguarde-se  decurso  do  prazo  para  manifesta\u00e7\u00e3o  quanto  a  \nimpugna\u00e7\u00e3o.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  4  de  abril  de 2017  .\nGuilherme  Santini Teodoro\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nRelacionado  \u00e0  imprensa  no  lote  _________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029769-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2EDECA7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 04\/04\/2017 \u00e0s 19:01 . fls. 57"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40331889-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/04\/2017 17:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0089\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2314 P\u00e1gina: 621","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0089\/2017 Teor do ato: Fls. 18\/19: ci\u00eancia do dep\u00f3sito efetuado pelo executado. Fls. 20\/26: manifeste-se a exequente quanto a impugna\u00e7\u00e3o ao cumprimento de senten\u00e7a. Ap\u00f3s, tornem conclusos. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Almeida (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0086\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2313 P\u00e1gina: 581","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls. 18\/19: ci\u00eancia do dep\u00f3sito efetuado pelo executado. Fls. 20\/26: manifeste-se a exequente quanto a impugna\u00e7\u00e3o ao cumprimento de senten\u00e7a. Ap\u00f3s, tornem conclusos.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: 2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj26a30cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1029769-71.2016.8.26.0100\/01  - Cumprimento  de Senten\u00e7a\nExeq\u00fcente : Maria Sueli Ferreira  Gomes Possi\nExecutado : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Guilherme  Santini Teodoro\nVistos.\nFls.  18\/19:  ci\u00eancia  do  dep\u00f3sito  efetuado  pelo  executado.  \nFls.  20\/26:  manifeste-se  a  exequente  quanto  a  impugna\u00e7\u00e3o  ao  cumprimento  de  \nsenten\u00e7a.  \nAp\u00f3s, tornem  conclusos.  \nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  22  de  mar\u00e7o  de 2017  .\nGuilherme  Santini Teodoro\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029769-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2E22ACE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 22\/03\/2017 \u00e0s 18:33 . fls. 52"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0086\/2017 Teor do ato: Fls. 15\/16: intime-se o devedor para pagamento da diferen\u00e7a apontada, sob pena de prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Almeida (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Impugna\u00e7\u00e3o ao Cumprimento de Senten\u00e7a Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40276159-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Impugna\u00e7\u00e3o ao Cumprimento da Senten\u00e7a Data: 21\/03\/2017 17:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40276107-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/03\/2017 17:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls. 15\/16: intime-se o devedor para pagamento da diferen\u00e7a apontada, sob pena de prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: 2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj26a30cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1029769-71.2016.8.26.0100\/01  - Cumprimento  de Senten\u00e7a\nExeq\u00fcente : Maria Sueli Ferreira  Gomes Possi\nExecutado : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Guilherme  Santini Teodoro\nVistos.\nFls.  15\/16 :  intime-se  o  devedor  para  pagamento  da  diferen\u00e7a  apontada,  sob  pena  \nde  prosseguimento  da  execu\u00e7\u00e3o.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  21  de  mar\u00e7o  de 2017  .\nGuilherme  Santini Teodoro\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029769-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2E0EE2A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 21\/03\/2017 \u00e0s 19:54 . fls. 17"}},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40268345-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/03\/2017 16:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40268279-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/03\/2017 16:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0066\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2303 P\u00e1gina: 493","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0066\/2017 Teor do ato: Fls. 11 e seguintes: manifeste-se o credor sobre o dep\u00f3sito efetuado pelo devedor, declinando se o cr\u00e9dito est\u00e1 satisfeito ou apresentado c\u00e1lculo de eventual diferen\u00e7a.Expe\u00e7a-se desde logo guia de levantamento do dep\u00f3sito em favor do credor.Oportunamente, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o ou prosseguimento, conforme o caso.Prazo: cinco dias.Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Almeida (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls. 11 e seguintes: manifeste-se o credor sobre o dep\u00f3sito efetuado pelo devedor, declinando se o cr\u00e9dito est\u00e1 satisfeito ou apresentado c\u00e1lculo de eventual diferen\u00e7a.Expe\u00e7a-se desde logo guia de levantamento do dep\u00f3sito em favor do credor.Oportunamente, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o ou prosseguimento, conforme o caso.Prazo: cinco dias.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: 2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj26a30cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1029769-71.2016.8.26.0100\/01  - Cumprimento  de Senten\u00e7a\nExeq\u00fcente : Maria Sueli Ferreira  Gomes Possi\nExecutado : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Guilherme  Santini Teodoro\nVistos. Fls.  11  e  seguintes:  manifeste-se  o  credor  sobre  o  dep\u00f3sito  efetuado  \npelo  devedor,  declinando  se  o  cr\u00e9dito  est\u00e1  satisfeito  ou  apresentado  c\u00e1lculo  de  \neventual  diferen\u00e7a.\nExpe\u00e7a-se  desde  logo  guia  de  levantamento  do  dep\u00f3sito  em  favor  \ndo  credor.\nOportunamente,  tornem  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o  da  execu\u00e7\u00e3o  ou  \nprosseguimento,  conforme  o  caso.\nPrazo:  cinco  dias.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo,  6  de  mar\u00e7o  de 2017  .\nGuilherme  Santini Teodoro\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nRelacionado  \u00e0  imprensa  no  lote  _________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029769-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2D3F018. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 07\/03\/2017 \u00e0s 16:57 . fls. 13"}},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40200862-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/03\/2017 20:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0036\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2285 P\u00e1gina: 546","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0036\/2017 Teor do ato: V.1. Nos termos dos artigos 513, \u00a72\u00b0, I, e 523 do C\u00f3digo de Processo Civil, fica o executado intimado, na pessoa de seu advogado constitu\u00eddo nos autos, para pagar o d\u00e9bito, atualizado na data do pagamento, no prazo de 15 dias, acrescido de custas, se houver, sob pena de ser acrescido de multa de 10% e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10%.2. Atentem as partes para as orienta\u00e7\u00f5es do Comunicado CG n\u00b0 1631\/2015 (Protocolo CPA n\u00b0 2015\/5553 - SPI), publicado no DJE de 11.12.2015.3. Efetuado o pagamento, conclusos para extin\u00e7\u00e3o (CPC, art. 924, II).4. N\u00e3o efetuado tempestivamente o pagamento, certifique-se e, ap\u00f3s, requeira o exequente o que de direito em termos de prosseguimento, em 05 dias.5. No sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo.Int. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Almeida (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    V.1. Nos termos dos artigos 513, \u00a72\u00b0, I, e 523 do C\u00f3digo de Processo Civil, fica o executado intimado, na pessoa de seu advogado constitu\u00eddo nos autos, para pagar o d\u00e9bito, atualizado na data do pagamento, no prazo de 15 dias, acrescido de custas, se houver, sob pena de ser acrescido de multa de 10% e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10%.2. Atentem as partes para as orienta\u00e7\u00f5es do Comunicado CG n\u00b0 1631\/2015 (Protocolo CPA n\u00b0 2015\/5553 - SPI), publicado no DJE de 11.12.2015.3. Efetuado o pagamento, conclusos para extin\u00e7\u00e3o (CPC, art. 924, II).4. N\u00e3o efetuado tempestivamente o pagamento, certifique-se e, ap\u00f3s, requeira o exequente o que de direito em termos de prosseguimento, em 05 dias.5. No sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1029769-71.2016.8.26.0100\/01\nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Planos  de Sa\u00fade\nExeq\u00fcente : Maria Sueli Ferreira  Gomes Possi\nExecutado : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Santini   Teodoro\nV.\n1.  Nos  termos  dos  artigos  513,  \u00a72\u00b0,  I,  e  523  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  fica  o  \nexecutado  intimado,  na  pessoa  de  seu  advogado  constitu\u00eddo  nos  autos,  para  pagar  o  d\u00e9bito,  \natualizado  na  data  do  pagamento,  no  prazo  de  15  dias,  acrescido  de  custas,  se  houver,  sob  pena  de  \nser  acrescido  de  multa  de  10%  e,  tamb\u00e9m,  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  de  10%.\n2.  Atentem  as  partes  para  as  orienta\u00e7\u00f5es  do  Comunicado  CG  n\u00b0  1631\/2015  \n(Protocolo  CPA  n\u00b0  2015\/5553  \u2013  SPI),  publicado  no  DJE  de  11.12.2015.\n3.  Efetuado  o  pagamento,  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  924,  II).\n4.  N\u00e3o  efetuado  tempestivamente  o  pagamento,  certifique-se  e,  ap\u00f3s,  requeira  o  \nexequente  o  que  de  direito  em  termos  de  prosseguimento,  em  05  dias.\n5.  No  sil\u00eancio,  aguarde-se  provoca\u00e7\u00e3o  no  arquivo.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,01  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029769-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2BA5E50. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 07\/02\/2017 \u00e0s 20:26 . fls. 9"}},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 1029769-71.2016.8.26.0100","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"03\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/03\/2017","tipo":"Impugna\u00e7\u00e3o ao Cumprimento da Senten\u00e7a"},{"data":"03\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":67,"total_andamentos":67}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"498579968","codPublicacaoOrigem":"889501381","dataDivulgacao":"Jun 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"1029769-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2140","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1029769-71.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Maria Sueli Ferreira Gomes Possi - Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau - \"Plano de sa\u00fade coletivo. Aposentado. Art. 31 da Lei 9.656\/98. Dispositivo auto-aplic\u00e1vel, independentemente de regulamenta\u00e7\u00e3o. O empregado que preenche os requisitos do dispositivo tem o direito de, ao aposentarse, ser mantido no plano de sa\u00fade coletivo, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es e com a mesma cobertura de que desfrutava quando na ativa, desde que arque com a parcela do pr\u00eamio que j\u00e1 pagava, mais aquela que era suportada pela ex-empregadora. Jurisprud\u00eancia pacificada no STJ. Senten\u00e7a de proced\u00eancia mantida. Apela\u00e7\u00e3o desprovida. (Relator(a): Cesar Ciampolini; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 10\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 05\/04\/2016; Data de registro: 08\/04\/2016)\" ISTO POSTO, considerando tudo mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE ROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, a fim de confirmar a tutela antecipada concedida e determinar o restabelecimento do plano de sa\u00fade, nas condi\u00e7\u00f5es anteriormente contratadas, garantindo a assist\u00eancia m\u00e9dica, desde que a autora assuma tamb\u00e9m o pagamento da parcela anteriormente de responsabilidade patronal, determinando a apresenta\u00e7\u00e3o dos extratos de d\u00e9bito com o valor da co-participa\u00e7\u00e3o, condenando-se a requerida \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o simples do ind\u00e9bito, atualizando monetariamente a partir do pagamento indevido e acrescido de juros morat\u00f3rios a partir da cita\u00e7\u00e3o, autorizando os reajustes anuais pela ANS, extinguindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito na forma do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a requerida com o pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$1.000,00 a teor do disposto no artigo 85 par\u00e1grafo 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I.C. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0184\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"492","paginaFinal":"492","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"694064","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13848851","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jun 20 2016 11:47:04:457PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"579277608","codPublicacaoOrigem":"1007874824","dataDivulgacao":"Nov  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"1029769-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2232","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1029769-71.2016.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Apelada: Maria Sueli Ferreira Gomes Possi - Magistrado(a) Giffoni Ferreira - Nos termos do art. 942 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, foram convocados outros julgadores pelo presidente da sess\u00e3o, para a conclus\u00e3o do julgamento, restando assim o resultado: Por maioria de votos, negaram provimento ao recurso, contra o voto do relator sorteado que far\u00e1 declara\u00e7\u00e3o de voto. Ac\u00f3rd\u00e3o com o 2\u00ba juiz. - EMENTA: APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL - PLANO DE SA\u00daDE - PRETENS\u00c3O DA SEGURADORA DE COLOCAR O INATIVO \u00c0 MARGEM DO PLANO PARA APOSENTADOS - IMPOSSIBILIDADE - ARTIGO 31 DA LEI DE REG\u00caNCIA QUE MANDA \u00c0 MANUTEN\u00c7\u00c3O DO PLANO NA MESMA SITUA\u00c7\u00c3O E COBERTURA DE QUANDO ATIVO O SEGURADO - DEVOLU\u00c7\u00c3O DE VALORES PAGOS A MAIS DE FORMA SIMPLES, A PARTIR DO RESPECTIVO DESEMBOLSO - RECURSO N\u00c3O PROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 163,92 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www. stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 1 DE 18\/02\/2016 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 100,20 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Rafael Barroso Fontelles (OAB: 327331\/SP) - Ericson Crivelli (OAB: 71334\/SP) - Pateo do Col\u00e9gio - sala 504","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 1\u00ba Grupo - 2\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 504\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1623","paginaFinal":"1623","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"772782","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"17090645","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Nov  1 2016 12:08:32:763AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1029769-71.2016.8.26.0100|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"657527024","codPublicacaoOrigem":"1125729880","dataDivulgacao":"Apr  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029769-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2323","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1029769-71.2016.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Maria Sueli Ferreira Gomes Possi - Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau - Fls. 55\/56: Anote-se.No mais, por cautela, aguarde-se decurso do prazo para manifesta\u00e7\u00e3o quanto a impugna\u00e7\u00e3o. - ADV: EVELYN DOS SANTOS ALMEIDA (OAB 320817\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0111\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"582","paginaFinal":"582","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"858825","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21540133","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Apr  6 2017 08:12:45:143AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"717128472","codPublicacaoOrigem":"1175085443","dataDivulgacao":"Jul 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029769-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2391","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1029769-71.2016.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Maria Sueli Ferreira Gomes Possi - Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau - Fls. 65\/66: Manifeste-se a executada. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"625","paginaFinal":"625","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"902354","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24352066","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 18 2017 11:41:34:770PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753860754","codPublicacaoOrigem":"1199557688","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029769-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1029769-71.2016.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Maria Sueli Ferreira Gomes Possi - Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau - SATISFEITA a obriga\u00e7\u00e3o julgo EXTINTO o processo, nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Dever\u00e1 o exequente proceder ao recolhimento das custas devidas ao Estado (1% da execu\u00e7\u00e3o), sob pena de inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa. Decorrido o prazo sem o devido recolhimento, expe\u00e7a-se a respectiva certid\u00e3o.Proceda-se \u00e0 baixa dos autos no sistema e arquivem-se. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"580","paginaFinal":"580","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924605","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26168255","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:43:45:080AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"512548728","codPublicacaoOrigem":"903513400","dataDivulgacao":"Jul 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1029769-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2159","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1029769-71.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Maria Sueli Ferreira Gomes Possi - Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau - Vistos.Recebo a apela\u00e7\u00e3o, observando-se, quanto aos efeitos, o que disp\u00f5e o artigo 1.012 do C\u00f3digo de Processo Civil.Deixo de exercer o ju\u00edzo de retrata\u00e7\u00e3o, mantida a senten\u00e7a por seus pr\u00f3prios fundamentos.Intime-se a parte contr\u00e1ria para que apresente contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s o prazo, com ou sem resposta, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Intime-se. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0219\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"377","paginaFinal":"377","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"706493","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14427178","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"136407","usuarioCadastro":"alexander.prates","dataHoraCadastro":"Jul 18 2016 08:23:00:497AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"563773448","codPublicacaoOrigem":"987918961","dataDivulgacao":"Oct  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1029769-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2216","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1029769-71.2016.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator: Des.: Giffoni Ferreira - Apelante: Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Apelada: Maria Sueli Ferreira Gomes Possi - Nos termos do art. 942 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, foram convocados outros julgadores pelo presidente da sess\u00e3o, para a conclus\u00e3o do julgamento, restando assim o resultado: Por maioria de votos, negaram provimento ao recurso, contra o voto do relator sorteado que far\u00e1 declara\u00e7\u00e3o de voto. Ac\u00f3rd\u00e3o com o 2\u00ba juiz. - Advogado: Rafael Barroso Fontelles (OAB: 327331\/SP) (Fls: 77\/78) - Advogado: Ericson Crivelli (OAB: 71334\/ SP) (Fls: 12\/13)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 1\u00ba Grupo - 2\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 504\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 2\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 4 DE OUTUBRO DE 2016 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. ALVARO PASSOS, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) C\u00c9LIO DE SOUZA JUNIOR. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. JOS\u00c9 CARLOS FERREIRA ALVES, NEVES AMORIM, JOS\u00c9 JOAQUIM DOS SANTOS, GIFFONI FERREIRA, ROSANGELA TELLES e GUILHERME SANTINI TEODORO. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1568","paginaFinal":"1568","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"754131","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16482444","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Oct  5 2016 11:13:18:000PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1029769-71.2016.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"623091073","codPublicacaoOrigem":"1089616533","dataDivulgacao":"Feb  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029769-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2285","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1029769-71.2016.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Maria Sueli Ferreira Gomes Possi - Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau - V.1. Nos termos dos artigos 513, \u00a72\u00b0, I, e 523 do C\u00f3digo de Processo Civil, fica o executado intimado, na pessoa de seu advogado constitu\u00eddo nos autos, para pagar o d\u00e9bito, atualizado na data do pagamento, no prazo de 15 dias, acrescido de custas, se houver, sob pena de ser acrescido de multa de 10% e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10%.2. Atentem as partes para as orienta\u00e7\u00f5es do Comunicado CG n\u00b0 1631\/2015 (Protocolo CPA n\u00b0 2015\/5553 - SPI), publicado no DJE de 11.12.2015.3. Efetuado o pagamento, conclusos para extin\u00e7\u00e3o (CPC, art. 924, II).4. N\u00e3o efetuado tempestivamente o pagamento, certifique-se e, ap\u00f3s, requeira o exequente o que de direito em termos de prosseguimento, em 05 dias.5. No sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo.Int. - ADV: EVELYN DOS SANTOS ALMEIDA (OAB 320817\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0036\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"550","paginaFinal":"550","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"835720","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19745551","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Feb  8 2017 11:27:27:147PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"2015\/5553","numeroUnificado":"1029769-71.2016.8.26.0100|2015\/5553","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"455379042","codPublicacaoOrigem":"831602615","dataDivulgacao":"Mar 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 30 2016 12:00:00:000AM","numero":"1029769-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2084","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1029769-71.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Maria Sueli Ferreira Gomes Possi ADVOGADO : 320817\/SP - Evelyn dos Santos Pintor REQDO : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau VARA :30\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 23\/03\/2016","paginaInicial":"47","paginaFinal":"47","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"653484","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"12092056","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 28 2016 11:14:25:077PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"638459299","codPublicacaoOrigem":"1106308038","dataDivulgacao":"Mar  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029769-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2303","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1029769-71.2016.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Maria Sueli Ferreira Gomes Possi - Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau - Fls. 11 e seguintes: manifeste-se o credor sobre o dep\u00f3sito efetuado pelo devedor, declinando se o cr\u00e9dito est\u00e1 satisfeito ou apresentado c\u00e1lculo de eventual diferen\u00e7a.Expe\u00e7a-se desde logo guia de levantamento do dep\u00f3sito em favor do credor.Oportunamente, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o ou prosseguimento, conforme o caso.Prazo: cinco dias.Intime-se. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), EVELYN DOS SANTOS ALMEIDA (OAB 320817\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0066\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"499","paginaFinal":"499","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"846304","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20511147","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar  8 2017 10:10:46:037PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"709026523","codPublicacaoOrigem":"1168631348","dataDivulgacao":"Jul  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029769-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2381","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1029769-71.2016.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Maria Sueli Ferreira Gomes Possi - Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau - 1. Fls. 20\/26: Recebo a impugna\u00e7\u00e3o, atribuindo-lhe efeito suspensivo, pois o ju\u00edzo est\u00e1 garantido por penhora, dep\u00f3sito ou cau\u00e7\u00e3o suficientes, seus fundamentos s\u00e3o relevantes e o prosseguimento do cumprimento de senten\u00e7a \u00e9 manifestamente suscet\u00edvel de causar ao executado grave dano de dif\u00edcil ou incerta repara\u00e7\u00e3o (CPC, art. 525, \u00a7 6\u00ba).2. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor da exequente no importe incontroverso de R$ 5.520,11, nos termos requeridos a fls. 55\/563. Diante da controv\u00e9rsia existente, remetam-se os autos \u00e0 Contadoria Judicial para confer\u00eancia dos c\u00e1lculos apresentados. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0217\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"678","paginaFinal":"678","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"896449","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23959888","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul  5 2017 12:58:25:370AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"723731024","codPublicacaoOrigem":"1178926249","dataDivulgacao":"Jul 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029769-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2398","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1029769-71.2016.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Maria Sueli Ferreira Gomes Possi - Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau - Fls. 71\/72: Manifeste-se a exequente quanto ao valor da mensalidade fixada na monta de R$ 457,15, por vida.Ap\u00f3s, tornem conclusos. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"533","paginaFinal":"533","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"906347","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24655204","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 28 2017 12:14:59:520AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"647675247","codPublicacaoOrigem":"1115891418","dataDivulgacao":"Mar 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029769-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2313","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1029769-71.2016.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Maria Sueli Ferreira Gomes Possi - Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau - Fls. 15\/16: intime-se o devedor para pagamento da diferen\u00e7a apontada, sob pena de prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), EVELYN DOS SANTOS ALMEIDA (OAB 320817\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0086\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"586","paginaFinal":"586","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"852591","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20974718","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar 22 2017 11:09:56:627PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"649015030","codPublicacaoOrigem":"1116909901","dataDivulgacao":"Mar 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029769-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2314","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1029769-71.2016.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Maria Sueli Ferreira Gomes Possi - Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau - Fls. 18\/19: ci\u00eancia do dep\u00f3sito efetuado pelo executado. Fls. 20\/26: manifeste-se a exequente quanto a impugna\u00e7\u00e3o ao cumprimento de senten\u00e7a. Ap\u00f3s, tornem conclusos. - ADV: EVELYN DOS SANTOS ALMEIDA (OAB 320817\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0089\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"623","paginaFinal":"623","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"853203","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21022038","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar 23 2017 11:29:21:740PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"731379035","codPublicacaoOrigem":"1184410052","dataDivulgacao":"Aug  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029769-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2406","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1029769-71.2016.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Maria Sueli Ferreira Gomes Possi - Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau - Ante a concord\u00e2ncia da exequente a fls. 65, acolho a impugna\u00e7\u00e3o da executada a fls. 20\/6, bem como o c\u00e1lculo a fls. 28, revogando o item 3 da decis\u00e3o a fls. 60.Aprovo o valor da mensalidade a fls. 71 e 101.Expe\u00e7a-se a favor da executada mandado de levantamento da quantia a fls. 27.Cumpra-se fls. 60, item 2 (fls. 12).A taxa judici\u00e1ria inclu\u00edda no c\u00e1lculo da quantia depositada pela executada dever\u00e1 ser recolhida pela exequente em guia pr\u00f3pria, ap\u00f3s o levantamento que lhe cabe, pena de inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa.Tudo providenciado, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0261\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"525","paginaFinal":"525","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"911016","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25109464","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug  9 2017 07:22:29:870AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"526018286","codPublicacaoOrigem":"930861513","dataDivulgacao":"Aug 12 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"1029769-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2178","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1029769-71.2016.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Apelada: Maria Sueli Ferreira Gomes Possi - Faculto aos interessados manifesta\u00e7\u00e3o, em cinco dias, de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal, publicada no DJe de 25 de agosto de 2011 e em vigor desde 26 de setembro de 2011. Int. - Magistrado(a) Giffoni Ferreira - Advs: Rafael Barroso Fontelles (OAB: 327331\/SP) - Ericson Crivelli (OAB: 71334\/SP) - Pateo do Col\u00e9gio - sala 504","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 1\u00ba Grupo - 2\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 504 DESPACHO\r\nDESPACHO","paginaInicial":"514","paginaFinal":"514","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"724755","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14969937","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Aug 11 2016 10:10:57:517PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1029769-71.2016.8.26.0100|551\/2011|549\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"553774960","codPublicacaoOrigem":"974235553","dataDivulgacao":"Sep 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"1029769-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2207","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"121 - 1029769-71.2016.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator Giffoni Ferreira - Apelante: Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Apelada: Maria Sueli Ferreira Gomes Possi - Advogado: Rafael Barroso Fontelles (OAB: 327331\/SP) (Fls: 77\/78) - Advogado: Ericson Crivelli (OAB: 71334\/SP) (Fls: 12\/13)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 1\u00ba Grupo - 2\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 504\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 2\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a - 5\u00ba andar - sala 511 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 2\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 4 DE OUTUBRO DE 2016 (TER\u00c7A-FEIRA), NA PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A - 5\u00ba ANDAR - SALA 511, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1268","paginaFinal":"1268","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"746755","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16147771","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 22 2016 11:46:33:983PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1029769-71.2016.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"713857413","codPublicacaoOrigem":"1172653260","dataDivulgacao":"Jul 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029769-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2387","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1029769-71.2016.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Maria Sueli Ferreira Gomes Possi - Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau - Ci\u00eancia \u00e0(s) parte(s) que o(s) mandado(s) de levantamento de n(s)\u00ba 2513\/2017 encontra-se dispon\u00edvel para retirada. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0228\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"563","paginaFinal":"563","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"900062","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24208220","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 12 2017 11:34:44:197PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"2513\/2017","numeroUnificado":"1029769-71.2016.8.26.0100|2513\/2017","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745152817","codPublicacaoOrigem":"1193914592","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029769-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1029769-71.2016.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Maria Sueli Ferreira Gomes Possi - Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau - Ci\u00eancia \u00e0(s) parte(s) que o(s) mandado(s) de levantamento de n(s)\u00ba 5100\/2017 encontra-se dispon\u00edvel para retirada. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0286\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"521","paginaFinal":"521","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"919552","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798043","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:45:41:847AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"5100\/2017","numeroUnificado":"1029769-71.2016.8.26.0100|5100\/2017","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"525527390","codPublicacaoOrigem":"930479195","dataDivulgacao":"Aug 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1029769-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2177","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1029769-71.2016.8.26.0100; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 30\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum; N\u00ba origem: 1029769-71.2016.8.26.0100; Assunto: Planos de Sa\u00fade; Apelante: Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa; Advogado: Rafael Barroso Fontelles (OAB: 327331\/SP); Apelada: Maria Sueli Ferreira Gomes Possi; Advogado: Ericson Crivelli (OAB: 71334\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45- Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 04\/08\/2016","paginaInicial":"121","paginaFinal":"121","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"724405","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14954337","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Aug 10 2016 11:10:58:400PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1029769-71.2016.8.26.0100|551\/2011|1029769-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"600053727","codPublicacaoOrigem":"1053905936","dataDivulgacao":"Dec  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1029769-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2255","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1029769-71.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Maria Sueli Ferreira Gomes Possi - Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau - Vistos.Cumpra-se v. Ac\u00f3rd\u00e3o.Manifeste-se a parte interessada em termos de prosseguimento.Nada mais sendo requerido aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo.Intimem-se. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0381\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"546","paginaFinal":"546","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"809478","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18228579","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Dec  6 2016 10:08:54:710PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029769-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}