{"numero":"1029549-39.2016.8.26.0564","processos":[{"processo":"1029549-39.2016.8.26.0564","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Hipoteca","outros_assuntos":"Compromisso","local_fisico":null,"distribuicao":"27\/11\/2016 \u00e0s 21:02 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Bernardo do Campo","juiz":"Mauricio Tini Garcia","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 521.644,60","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marcos Antonio Negr\u00e3o"},{"tipo":"Reqte","nome":"Denise Aparecida Frachetta Negr\u00e3o"},{"tipo":"Reqdo","nome":"PEREIRA BARRETO EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS SPE S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"PDG Realty S\/A Empreendimentos e Participa\u00e7\u00f5es"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Pavanelli Von Gal de Almeida"},{"tipo":"Advogado","nome":"Fabio Rivelli"}],"andamentos":[{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1688\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2443 P\u00e1gina: 1334\/1336","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1688\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 3259\/3262: Conhe\u00e7o dos presentes embargos, porquanto tempestivos.No m\u00e9rito, passo a acolhe-los, para acrescentar na r.senten\u00e7a a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \"(...) Consequentemente, condeno os r\u00e9us no pagamento das custas, despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, em favor da parte adversa, fixados em 10 % sobre o valor atualizado da causa (Art. 85 \u00a7 2\u00ba do NCPC), com os respectivos acr\u00e9scimos legais. Decorrido o prazo estabelecido no dispositivo da r.Senten\u00e7a, sem cumprimento pela r\u00e9, expe\u00e7a-se Carta de Adjudica\u00e7\u00e3o (ou of\u00edcio) ao 1 \u00ba Cart\u00f3rio de Registro de im\u00f3veis desta comarca, observando-se os termos do julgado\".No mais, permanece a r.Senten\u00e7a tal como lan\u00e7ada.Int. Advogados(s): Eduardo Pavanelli Von Gal de Almeida (OAB 202075\/SP), Fabio Rivelli (OAB 297608\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 3259\/3262: Conhe\u00e7o dos presentes embargos, porquanto tempestivos.No m\u00e9rito, passo a acolhe-los, para acrescentar na r.senten\u00e7a a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \"(...) Consequentemente, condeno os r\u00e9us no pagamento das custas, despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, em favor da parte adversa, fixados em 10 % sobre o valor atualizado da causa (Art. 85 \u00a7 2\u00ba do NCPC), com os respectivos acr\u00e9scimos legais. Decorrido o prazo estabelecido no dispositivo da r.Senten\u00e7a, sem cumprimento pela r\u00e9, expe\u00e7a-se Carta de Adjudica\u00e7\u00e3o (ou of\u00edcio) ao 1 \u00ba Cart\u00f3rio de Registro de im\u00f3veis desta comarca, observando-se os termos do julgado\".No mais, permanece a r.Senten\u00e7a tal como lan\u00e7ada.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo -SP  - CEP  \n09606-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1029549-39.2016.8.26.0564\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Hipoteca\nRequerente : Marcos Antonio  Negr\u00e3o e outro\nRequerido : PEREIRA BARRETO  EMPREENDIMENTOS  IMOBILI\u00c1RIOS SPE S.A. e \noutro\nCONCLUS\u00c3O\nEm 19  de  setembro  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  MM\u00ba  Juiz  de  Direito  Dr.  MAURICIO  \nTINI  GARCIA .   Eu,  Rafael  Santos,  Assistente  \nJudici\u00e1rio,  digitei.\nVistos.\n1. Fls. 3259\/3262:  Conhe\u00e7o  dos  presentes  embargos,  porquanto  tempestivos.\n2. No m\u00e9rito,  passo  a  acolhe-los,  para  acrescentar\n na  r.senten\u00e7a  a  seguinte  \nreda\u00e7\u00e3o:  \"(...)  Consequentemente,  condeno  os  r\u00e9us  no  pagamento  das  custas,  despesas  \nprocessuais,  al\u00e9m  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  em  favor  da  parte  adversa,  fixados  em  10  %  sobre  \no  valor  atualizado  da  causa  (Art.  85  \u00a7  2\u00ba  do  NCPC),  com  os   respectivos  acr\u00e9scimos  legais.   \nDecorrido  o  prazo  estabelecido  no  dispositivo  da  r.Senten\u00e7a,  sem  cumprimento  pela  r\u00e9,  expe\u00e7a-se  \nCarta  de  Adjudica\u00e7\u00e3o  (ou  of\u00edcio)  ao  1  \u00ba  Cart\u00f3rio  de  Registro  de  im\u00f3veis  desta  comarca,  \nobservando-se  os  termos  do  julgado\".\n3. No mais,  permanece  a  r.Senten\u00e7a  tal  como  lan\u00e7ada.\n4. Int.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 19  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029549-39.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 2F4E3E6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO TINI GARCIA, liberado nos autos em 19\/09\/2017 \u00e0s 18:15 . fls. 3263"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70230323-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 19\/09\/2017 11:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1574\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 1387\/1388","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1574\/2017 Teor do ato: Ante o exposto e por tudo mais que dos autos consta, julgo procedente a a\u00e7\u00e3o, e assim procedo com fundamento no artigo 487, incisos I, do C\u00f3digo de Processo Civil, condenando o r\u00e9u na obriga\u00e7\u00e3o de fazer de baixar a hipoteca gravada no im\u00f3vel objeto da lide, em at\u00e9 30 (trinta) dias, sob pena de multa di\u00e1ria no valor de R$ 500,00 at\u00e9 o limite de R$ 15.000,00 e tamb\u00e9m a devolver a quantia de R$ 3.057,45, a ser corrigida monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas desde o desembolso.P.R.I Advogados(s): Eduardo Pavanelli Von Gal de Almeida (OAB 202075\/SP), Fabio Rivelli (OAB 297608\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto e por tudo mais que dos autos consta, julgo procedente a a\u00e7\u00e3o, e assim procedo com fundamento no artigo 487, incisos I, do C\u00f3digo de Processo Civil, condenando o r\u00e9u na obriga\u00e7\u00e3o de fazer de baixar a hipoteca gravada no im\u00f3vel objeto da lide, em at\u00e9 30 (trinta) dias, sob pena de multa di\u00e1ria no valor de R$ 500,00 at\u00e9 o limite de R$ 15.000,00 e tamb\u00e9m a devolver a quantia de R$ 3.057,45, a ser corrigida monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas desde o desembolso.P.R.I","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo  - SP  - \nCEP  09606-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1029549-39.2016.8.26.0564 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1029549-39.2016.8.26.0564\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Hipoteca\nRequerente : Marcos Antonio  Negr\u00e3o e outro\nRequerido : PEREIRA BARRETO  EMPREENDIMENTOS  IMOBILI\u00c1RIOS SPE S.A. \ne  outro\nCONCLUS\u00c3O\nEm 1  de  setembro  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao  MM\u00ba  Juiz  de  Direito  Dr.  MAURICIO  TINI  \nGARCIA .  Eu,  Rafael  Santos,  Escrevente,  digitei.\nVistos.\nMarcos  Antonio  Negr\u00e3o  e  outro  prop\u00f4s  a  presente  \u201ca\u00e7\u00e3o  cominat\u00f3ria  de  \nobriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  com  pedido  de  tutela  antecipada   c\/c  danos  materiais  \u201d  em  face  de  Pereira  \nBarreto  Empreendimentos  Imobili\u00e1rios  Spe  Ltda  e  outro,  alegando,  em  s\u00edntese,  que,  em  \n08\/08\/2013,  firmou  com  o  r\u00e9u  um  contrato  de  compromisso  de  venda  e  compra  do  im\u00f3vel  descrito  \nna  inicial.\nContudo, ap\u00f3s  a  quita\u00e7\u00e3o  do  pre\u00e7o,  verificou  que  o  im\u00f3vel  estava  hipotecado  em  \nfavor  de  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A  e  que  o  r\u00e9u  n\u00e3o  observou  o  prazo  previsto  no  contrato  para  a  baixa  da  \nhipoteca  e  a  emiss\u00e3o  da  escritura  definitiva,  apesar  de  diversos  requerimentos.   Assim,  requereu  a  \ncondena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  na  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  de  baixarem  a  hipoteca  do  im\u00f3vel  junto  ao  respectivo  \nagente  financeiro,  assim  como  a  condena\u00e7\u00e3o  do  demandado  a  devolu\u00e7\u00e3o  de  pagamento  de  parcelas  \nainda  n\u00e3o  prescritas\n relativas  \u00e0  Taxa  SATI.\nInicial  e  documentos  (fls.  01\/90).  Emenda  (fls.  92\/94).\nA  tutela  de  urg\u00eancia  foi  indeferida  a  fls.  91.\nO  r\u00e9u  foi  citado  e  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  alegando  ilegitimidade  passiva  e  que  n\u00e3o  \nhouve  recusa  em  transmitir  os  documentos  solicitados  ou  as  exig\u00eancias  feitas  pelos  autores.  \nRessaltou,  ainda,  que  a  baixa  do  \u00f4nus  real  dependia,  principalmente,  da  finaliza\u00e7\u00e3o  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029549-39.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 2E48BF9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO TINI GARCIA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 14:29 . fls. 3253\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo  - SP  - \nCEP  09606-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1029549-39.2016.8.26.0564 - lauda  2\nprocedimentos\n burocr\u00e1ticos  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  sobre  os  quais  n\u00e3o  possu\u00edam  controle  (fls.  \n127\/146).\nHouve R\u00e9plica  (fls.  159\/168).\nAs  partes  pleitearam  o  julgamento  antecipado  da  lide  (fls.  172  e  fls.  175\/176).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento e  decido.\nMat\u00e9ria pass\u00edvel  de  julgamento  conforme  o  estado  em  que  se  encontra,  nos  termos  \ndo  artigo  355,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  sendo  desnecess\u00e1ria  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.  Os  \ndocumentos  constantes  dos  autos  bastam  para  a  prola\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a.\nA  primeira  r\u00e9  \u00e9  incorporadora  e  a  segunda  r\u00e9  \u00e9  respons\u00e1vel  pela  venda  do  \nempreendimento  e,  por  isso,  est\u00e3o  vinculadas  ao  contrato  firmado  pelos  autores.\nA  legitimidade  das  mencionadas  r\u00e9s  pela  eventual  devolu\u00e7\u00e3o  da  taxa  SATI  deriva  \nda  parceria  estabelecida  entre  elas  na  venda  do  im\u00f3vel  ao  autor  e,  por  conseguinte,  da  \nresponsabilidade  solid\u00e1ria  pelo  ressarcimento  do  consumidor  do  produto  em  caso  de  invalidade  da  \ncobran\u00e7a.\nN\u00e3o merece  medrar,  pois,  a  preliminar  de  ilegitimidade  passiva  suscitada  em  \ncontesta\u00e7\u00e3o.\nTamb\u00e9m n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  extin\u00e7\u00e3o  do  feito,  conforme  alegado  a  fls.  \n680\/687,  em  raz\u00e3o  do  simples  deferimento  da  Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial  da  r\u00e9,  sendo  certo  que  j\u00e1  \ndecorreu  o  prazo  suspensivo  concedido  a  fls.  177  e  presente  o  fato  de  que,  como  bem  ponderou  os  \nautores  a  fls.  736\/747:  \" nos  termos  do  que  a  vasta  jurisprud\u00eancia   do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \nj\u00e1  decidiu,  a  presente  lide  cont\u00e9m  pedidos   il\u00edquidos   e,  portanto,  os  cr\u00e9ditos  ora  vindicados  N\u00c3O  \nEST\u00c3O  CONSTITU\u00cdDOS   AT\u00c9  O  PRESENTE  MOMENTO,  o  que  ocorrer\u00e1  apenas  e  t\u00e3o  somente  \nquando   do  transito  em  julgado  de  eventual  senten\u00e7a  condenat\u00f3ria  proferida  nestesAutos \"Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029549-39.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 2E48BF9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO TINI GARCIA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 14:29 . fls. 3254\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo  - SP  - \nCEP  09606-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1029549-39.2016.8.26.0564 - lauda  3\nA\n a\u00e7\u00e3o  \u00e9   procedente.\nConforme se  verifica  a  fls.  72\n dos  autos,  os  autores  comprovaram  que  quitaram  \nintegralmente  o  pre\u00e7o  previsto  no  contrato  de  promessa  de  venda  e  compra  do  im\u00f3vel  objeto  da  \nlide,  mas  at\u00e9  a  data  do  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  ainda  pendia  sobre  o  bem  uma  hipoteca,  conforme  se  \nverifica  na  averba\u00e7\u00e3o  de  n.\u00ba  2  na  matr\u00edcula  do  im\u00f3vel  a  fls.  71\nO pr\u00f3prio  r\u00e9u  confessou  em  sede  de  contesta\u00e7\u00e3o  que  a  baixa  da  hipoteca  dependia  \nda  finaliza\u00e7\u00e3o  de  procedimentos  burocr\u00e1ticos  com  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  que  financiou  a  obra.\nEntretanto,  as  obriga\u00e7\u00f5es  assumidas  pela  incorporadora  junto  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira  que  financiou  a  obra  n\u00e3o  podem  ser  opostas  aos  compradores  do  im\u00f3vel,  consoante  j\u00e1  \npacificado  pelo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  na  S\u00famula  n\u00ba  308.\nOra,  os  autores  s\u00e3o  adquirentes  de  boa-f\u00e9  que  adimpliram  todas  as  suas  obriga\u00e7\u00f5es  \ncom  os  r\u00e9us,  portanto,  tem  direito  de  ver-lhes  transmitida  a  propriedade  do  im\u00f3vel  livre  de  \nquaisquer  \u00f4nus,  o  que  somente  ocorreu  ap\u00f3s  a  concess\u00e3o  de  tutela  de  urg\u00eancia  neste  processo.\nDesta  forma,  o  referido  pedido  deve  ser  acolhido.\nNo  tocante  \u00e0  abusividade  da  cobran\u00e7a  de  taxa  SATI\n  (ainda  n\u00e3o  prescritas  \nporque datadas  de  07\/12\/13;  07\/01\/14  e  07\/02\/14  \u2013  fls.  75\n), dado  o  car\u00e1ter  cogente  do  quanto  \ndecidido  no  Recurso  Especial  Repetitivo  n.  1.599.511-SP  (2016\/0129715-8),  \u00e9  de  rigor  a \ncondena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  na  obriga\u00e7\u00e3o  de  devolver  a  quantia  de  R$  3.057,45 ,  a  ser  corrigida  \nmonetariamente  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  e  acrescida  de  juros  de  mora  de  1%  ao  \nm\u00eas  desde  o  desembolso.\nA cobran\u00e7a  impugnada  derivou  de  diverg\u00eancia  das  partes  sobre  a  abusividade  de  \ndespesa  prevista  no  contrato.  N\u00e3o  houve  dolo  de  cobrar  d\u00edvida  paga  e,  por  isso,  \u00e9  descabida  a  \nincid\u00eancia  do  disposto  no  artigo  42  do  CDC.\nAnte  o  exposto  e  por  tudo  mais  que  dos  autos  consta,  julgo  procedente\n a  a\u00e7\u00e3o,  e  \nassim  procedo  com   fundamento  no  artigo  487,  incisos  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \ncondenando  o  r\u00e9u  na  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  de  baixar  a  hipoteca  gravada  no  im\u00f3vel  objeto  da  lide,  em  \nat\u00e9  30  (trinta)  dias,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria  no  valor  de  R$  500,00  at\u00e9  o  limite  de  R$  15.000,00  e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029549-39.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 2E48BF9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO TINI GARCIA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 14:29 . fls. 3255\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo  - SP  - \nCEP  09606-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1029549-39.2016.8.26.0564 - lauda  4\ntamb\u00e9m\n a  devolver  a  quantia  de  R$  3.057,45 ,  a  ser  corrigida  monetariamente  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  \ndo  Tribunal  de  Justi\u00e7a  e  acrescida  de  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  desde  o  desembolso.\nP.R.I\nS\u00e3o  Bernardo  do Campo , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029549-39.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 2E48BF9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO TINI GARCIA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 14:29 . fls. 3256"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70204444-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/08\/2017 11:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1262\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2410 P\u00e1gina: 1626\/1627","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1262\/2017 Teor do ato: Fls. 680\/732: aos autores. Advogados(s): Eduardo Pavanelli Von Gal de Almeida (OAB 202075\/SP), Fabio Rivelli (OAB 297608\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fls. 680\/732: aos autores.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70179876-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 28\/07\/2017 21:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo Juntado   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70100791-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo Data: 05\/05\/2017 18:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0470\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2323 P\u00e1gina: 1273\/1275","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0470\/2017 Teor do ato: Vistos. 1.Diante do deferimento do pedido de recupera\u00e7\u00e3o judicial pelo Ju\u00edzo da 1\u00aa Vara de Fal\u00eancias e Recupera\u00e7\u00f5es Judiciais da Capital em favor da ora r\u00e9 PDG Realty S\/A Empreendimentos e Participa\u00e7\u00f5es, determino a suspens\u00e3o desta demanda pelo prazo de 180 dias \u00fateis a partir de seu processamento (02 de mar\u00e7o de 2017). 2.Int. S\u00e3o Bernardo do Campo, 27 de mar\u00e7o de 2017. Advogados(s): Gustavo Pinheiro Guimar\u00e3es Padilha (OAB 178268\/SP), Eduardo Pavanelli Von Gal de Almeida (OAB 202075\/SP), Gustavo Clemente Vilela (OAB 220907\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos. 1.Diante do deferimento do pedido de recupera\u00e7\u00e3o judicial pelo Ju\u00edzo da 1\u00aa Vara de Fal\u00eancias e Recupera\u00e7\u00f5es Judiciais da Capital em favor da ora r\u00e9 PDG Realty S\/A Empreendimentos e Participa\u00e7\u00f5es, determino a suspens\u00e3o desta demanda pelo prazo de 180 dias \u00fateis a partir de seu processamento (02 de mar\u00e7o de 2017). 2.Int. S\u00e3o Bernardo do Campo, 27 de mar\u00e7o de 2017.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo -SP  - CEP  \n09606-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital \nn\u00ba: 1029549-39.2016.8.26.0564\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - Hipoteca\nRequerente :Marcos  Antonio  Negr\u00e3o e outro\nRequerido :PEREIRA  BARRETO  EMPREENDIMENTOS  IMOBILI\u00c1RIOS SPE \nS.A.  e outro\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  27  de  mar\u00e7o  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  MAUR\u00cdCIO  \nTINI  GARCIA .  Eu,   ,  (Veridiana  Oliveira  de  Lima)  \nAssistente  Judici\u00e1rio,  subscv.\nVistos.\n  1. Diante do  deferimento  do  pedido  de  recupera\u00e7\u00e3o  judicial  pelo  \nJu\u00edzo  da  1\u00aa  Vara  de  Fal\u00eancias  e  Recupera\u00e7\u00f5es  Judiciais  da  Capital  em  favor  da  ora  r\u00e9  \nPDG  Realty  S\/A  Empreendimentos  e  Participa\u00e7\u00f5es 1\n, determino  a  suspens\u00e3o  desta  \ndemanda  pelo  prazo  de  180  dias  \u00fateis  a  partir  de  seu  processamento  (02  de  mar\u00e7o  de  \n2017).  2. Int. \nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 27  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n1 Proc.  1016422-34.2017.8.26.0100  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029549-39.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 2214CD3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO TINI GARCIA, liberado nos autos em 27\/03\/2017 \u00e0s 18:06 . fls. 177"}},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70063583-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 24\/03\/2017 14:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0318\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2309 P\u00e1gina: 1478\/1479","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0318\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2309 P\u00e1gina: 1478\/1479","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70049848-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 10\/03\/2017 14:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0318\/2017 Teor do ato: Especificar provas. Advogados(s): Gustavo Pinheiro Guimar\u00e3es Padilha (OAB 178268\/SP), Eduardo Pavanelli Von Gal de Almeida (OAB 202075\/SP), Gustavo Clemente Vilela (OAB 220907\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0318\/2017 Teor do ato: Fls. 127\/157: \u00c0 r\u00e9plica. Advogados(s): Gustavo Pinheiro Guimar\u00e3es Padilha (OAB 178268\/SP), Eduardo Pavanelli Von Gal de Almeida (OAB 202075\/SP), Gustavo Clemente Vilela (OAB 220907\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Especificar provas.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70044018-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/03\/2017 12:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 127\/157: \u00c0 r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70040218-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/02\/2017 14:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR635976248TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : PDG Realty S\/A Empreendimentos e Participa\u00e7\u00f5es Dilig\u00eancia : 30\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR635976234TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : PEREIRA BARRETO EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS SPE S.A. Dilig\u00eancia : 30\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Juntado   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70004450-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Data: 17\/01\/2017 09:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/12\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR574014218TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : PDG Realty S\/A Empreendimentos e Participa\u00e7\u00f5es","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/12\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR574014204TJ Situa\u00e7\u00e3o : Desconhecido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : PEREIRA BARRETO EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS SPE S.A.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :2041\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2260 P\u00e1gina: 1264\/1266","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 2041\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 101\/113: Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o de recurso pelos autores.Aguarde-se o cumprimento da carta de cita\u00e7\u00e3o. Int. Dil. Advogados(s): Eduardo Pavanelli Von Gal de Almeida (OAB 202075\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 101\/113: Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o de recurso pelos autores.Aguarde-se o cumprimento da carta de cita\u00e7\u00e3o. Int. Dil.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo -SP  - CEP  \n09606-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1029549-39.2016.8.26.0564\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Hipoteca\nRequerente : Marcos Antonio  Negr\u00e3o e outro\nRequerido : PEREIRA BARRETO  EMPREENDIMENTOS  IMOBILI\u00c1RIOS SPE S.A. e \noutro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mauricio   Tini   Garcia\nVistos.\nFls.  101\/113:  Anote-se  a  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  pelos  autores.\nAguarde-se  o  cumprimento  da  carta  de  cita\u00e7\u00e3o.\n  Int.  Dil.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 09  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029549-39.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 1CEA863. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO TINI GARCIA, liberado nos autos em 09\/12\/2016 \u00e0s 15:03 . fls. 115"}},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :2002\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2256 P\u00e1gina: 1153\/1156","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.16.70246354-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 06\/12\/2016 22:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 2002\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 92\/94: Recebo o aditamento \u00e0 inicial.No mais, persiste a decis\u00e3o de fls. 91.Int. Dil. Advogados(s): Eduardo Pavanelli Von Gal de Almeida (OAB 202075\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1973\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2252 P\u00e1gina: 1178\/1179","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 92\/94: Recebo o aditamento \u00e0 inicial.No mais, persiste a decis\u00e3o de fls. 91.Int. Dil.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo -SP  - CEP  \n09606-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1029549-39.2016.8.26.0564\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Hipoteca\nRequerente : Marcos Antonio  Negr\u00e3o e outro\nRequerido : PEREIRA BARRETO  EMPREENDIMENTOS  IMOBILI\u00c1RIOS SPE S.A. e \noutro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mauricio   Tini   Garcia\nVistos.\nFls.  92\/94:  Recebo  o  aditamento  \u00e0  inicial.\nNo  mais,  persiste  a  decis\u00e3o  de  fls.  91.\nInt.  Dil.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 01  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029549-39.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 1C7F9BA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO TINI GARCIA, liberado nos autos em 01\/12\/2016 \u00e0s 16:00 . fls. 96"}},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.16.70240147-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 30\/11\/2016 10:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1973\/2016 Teor do ato: Vistos.De in\u00edcio, destaco que eventual acordo entre as partes pode ser realizado em qualquer fase do processo, sendo, inclusive, poss\u00edvel a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o em eventual audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento.Todavia, esclare\u00e7o que a experi\u00eancia forense tem demonstrado, cada vez mais, a redu\u00e7\u00e3o do n\u00famero de acordos em tais audi\u00eancias, o qu\u00ea s\u00f3 confirma a pouca efici\u00eancia de sua realiza\u00e7\u00e3o. Diante de tais fundamentos, visando imprimir maior celeridade processual ao feito, considerando as especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM)Os documentos acostados aos autos n\u00e3o s\u00e3o suficientes para conferir a plausibilidade ao argumento dos autores. Os fatos s\u00e3o controvertidos e somente podem ser melhor analisados sob o contradit\u00f3rio. Indefiro, pois, a tutela de urg\u00eancia pleiteada. Citem-se as requeridas, via A.R. digital, para que, querendo, apresentem defesa no prazo de 15 (quinze) dias. Exclua-se a anota\u00e7\u00e3o de urg\u00eancia, porquanto a quest\u00e3o premente j\u00e1 foi apreciada. Int. Dil. Advogados(s): Eduardo Pavanelli Von Gal de Almeida (OAB 202075\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.De in\u00edcio, destaco que eventual acordo entre as partes pode ser realizado em qualquer fase do processo, sendo, inclusive, poss\u00edvel a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o em eventual audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento.Todavia, esclare\u00e7o que a experi\u00eancia forense tem demonstrado, cada vez mais, a redu\u00e7\u00e3o do n\u00famero de acordos em tais audi\u00eancias, o qu\u00ea s\u00f3 confirma a pouca efici\u00eancia de sua realiza\u00e7\u00e3o. Diante de tais fundamentos, visando imprimir maior celeridade processual ao feito, considerando as especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM)Os documentos acostados aos autos n\u00e3o s\u00e3o suficientes para conferir a plausibilidade ao argumento dos autores. Os fatos s\u00e3o controvertidos e somente podem ser melhor analisados sob o contradit\u00f3rio. Indefiro, pois, a tutela de urg\u00eancia pleiteada. Citem-se as requeridas, via A.R. digital, para que, querendo, apresentem defesa no prazo de 15 (quinze) dias. Exclua-se a anota\u00e7\u00e3o de urg\u00eancia, porquanto a quest\u00e3o premente j\u00e1 foi apreciada. Int. Dil.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo -SP  - CEP  \n09606-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1029549-39.2016.8.26.0564\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Hipoteca\nRequerente : Marcos Antonio  Negr\u00e3o e outro\nRequerido : PEREIRA BARRETO  EMPREENDIMENTOS  IMOBILI\u00c1RIOS SPE S.A. e \noutro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mauricio   Tini   Garcia\nVistos.\nDe in\u00edcio,  destaco  que  eventual  acordo  entre  as  partes  pode  ser  realizado  em  \nqualquer fase  do  processo,  sendo,  inclusive,  poss\u00edvel  a  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  em  eventual  \naudi\u00eancia de  concilia\u00e7\u00e3o,  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento.Todavia,  esclare\u00e7o  que  a  experi\u00eancia  forense  tem  \ndemonstrado, cada  vez  mais,  a  redu\u00e7\u00e3o  do  n\u00famero  de  acordos  em  tais  audi\u00eancias,  o  qu\u00ea  s\u00f3  \nconfirma a  pouca  efici\u00eancia  de  sua  realiza\u00e7\u00e3o.  Diante  de  tais  fundamentos,  visando  imprimir  maior  \nceleridade processual  ao  feito ,  considerando  as  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  \nrito processual  \u00e0s  necessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  \nconveni\u00eancia da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.  (CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n.35  da  ENFAM)\nOs documentos  acostados  aos  autos  n\u00e3o  s\u00e3o  suficientes  para  conferir  a \nplausibilidade ao  argumento  do s autores.  Os  fatos  s\u00e3o  controvertidos  e  somente  podem  ser  melhor  \nanalisados sob  o  contradit\u00f3rio.  Indefiro,  pois,  a  tutela  de  urg\u00eancia  pleiteada.  \n                      Citem-se  as  requeridas,  via  A.R.  digital,  para  que,  querendo,  apresentem  defesa  no  \nprazo  de  15  (quinze)  dias.\n                       Exclua-se  a  anota\u00e7\u00e3o  de  urg\u00eancia,  porquanto  a  quest\u00e3o  premente  j\u00e1  foi  apreciada.  \n                            Int.  Dil.  \nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 28  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029549-39.2016.8.26.0564 e c\u00f3digo 1C3E415. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO TINI GARCIA, liberado nos autos em 29\/11\/2016 \u00e0s 18:09 . fls. 91"}},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/11\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"06\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"17\/01\/2017","tipo":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado"},{"data":"24\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/03\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"24\/03\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"05\/05\/2017","tipo":"Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo"},{"data":"28\/07\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"},{"data":"23\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":54,"total_andamentos":54}],"publicacoes":[]}