{"numero":"1030386-97.2017.8.26.0002","processos":[{"processo":"1030386-97.2017.8.26.0002","classe":"Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"14\/06\/2017 \u00e0s 11:05 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Renato de Abreu Perine","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 49.612,88","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Jaldi Alves de Oliveira"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Joao Alves Barbosa Filho"}],"andamentos":[{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0755\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 2184\/2207","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0755\/2017 Teor do ato: Isto posto e por tudo mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial e em consequ\u00eancia converto em definitiva a posse do autor sobre o bem mencionado, consolidando em suas m\u00e3os a propriedade plena e exclusiva independentemente de qualquer outra formalidade, observando-se o disposto no artigo 2\u00ba \"caput\" do mencionado diploma legal. Condeno a parte r\u00e9 ao pagamento das custas e despesas processuais atualizadas, bem como os honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da causa. P.R.I. Advogados(s): Joao Alves Barbosa Filho (OAB 105737\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Isto posto e por tudo mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial e em consequ\u00eancia converto em definitiva a posse do autor sobre o bem mencionado, consolidando em suas m\u00e3os a propriedade plena e exclusiva independentemente de qualquer outra formalidade, observando-se o disposto no artigo 2\u00ba \"caput\" do mencionado diploma legal. Condeno a parte r\u00e9 ao pagamento das custas e despesas processuais atualizadas, bem como os honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da causa. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO  COMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  FORO  \nREGIONAL  II - SANTO  AMARO  4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1030386-97.2017.8.26.0002  - Busca  e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  \nFiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : Jaldi Alves  de Oliveira\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renato   de   Abreu   Perine\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  Busca  e  Apreens\u00e3o  em  que  o  autor  alega  ter  \ncelebrado  contrato  de  financiamento  garantido  com  a  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  de  ve\u00edculo  \nespecificado  na  inicial,  tendo  ocorrido  o  inadimplemento.  Requer  a  busca  e  apreens\u00e3o  \nliminar  e  ao  final,  n\u00e3o  havendo  o  pagamento  da  integralidade  da  d\u00edvida,  a  consolida\u00e7\u00e3o  da  \nposse  e  propriedade  plena  do  bem  em  seu  favor.\nDeferida  a  liminar  o  ve\u00edculo  foi  apreendido  e  depositado.\nA  parte  r\u00e9  foi  citada  e  n\u00e3o  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  ou  pedido  de  \npurga\u00e7\u00e3o  da  mora.\n\u00c9 O  RELAT\u00d3RIO.  DECIDO.\nRegularmente  citada  a  parte  r\u00e9  tornou-se  revel.\nO  pedido  veio  acompanhado  da  documenta\u00e7\u00e3o  comprobat\u00f3ria  do  \nalegado  e  ap\u00f3s  cita\u00e7\u00e3o  e  apreens\u00e3o,  decorreu  \u201cin  albis\u201d  o  prazo  para  defesa  ou  purga\u00e7\u00e3o  da  \nmora.  Assim,  s\u00e3o  presumidamente  verdadeiros  os  fatos  articulados,  os  quais  emergem  o  \ndireito  da  parte  na  consolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade,  nos  termos  do  Decreto  Lei  911\/69.\nIsto  posto  e  por  tudo  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  \nPROCEDENTE  o  pedido  inicial  e  em  consequ\u00eancia  converto  em  definitiva  a  posse  do  \nautor  sobre  o  bem  mencionado,  consolidando  em  suas  m\u00e3os  a  propriedade  plena  e \nexclusiva  independentemente  de  qualquer  outra  formalidade,  observando-se  o  disposto  no  \nartigo  2\u00ba  \u201ccaput\u201d  do  mencionado  diploma  legal.  \nCondeno  a  parte  r\u00e9  ao  pagamento  das  custas  e  despesas  \nprocessuais  atualizadas,  bem  como  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  10%  do  valor  \nda  causa.  \nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030386-97.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 48EEC9D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO DE ABREU PERINE, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 14:28 . fls. 63"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70409649-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 16:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0715\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2384 P\u00e1gina: 2102\/2120","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0715\/2017 Teor do ato: Fls. 54: O mandado de fls. 52 foi remetido para a central de mandados. Assim, diligencie o autor juntamente com o oficial de justi\u00e7a encarregado. Advogados(s): Joao Alves Barbosa Filho (OAB 105737\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fls. 54: O mandado de fls. 52 foi remetido para a central de mandados. Assim, diligencie o autor juntamente com o oficial de justi\u00e7a encarregado.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70302986-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/07\/2017 15:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0702\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2372 P\u00e1gina: 1779\/1811","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2017\/049300-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 19\/07\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0702\/2017 Teor do ato: A classifica\u00e7\u00e3o correta das peti\u00e7\u00f5es no curso do processo \u00e9 essencial ao bom andamento dos trabalhos nesta serventia. Fica o autor ciente de que todas as peti\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser classificadas\/nomeadas corretamente, de acordo com as classes existentes no sistema SAJ, nos termos do art. 6\u00ba do CPC. Fica o autor ciente de que o descumprimento poder\u00e1 configurar a pr\u00e1tica de ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da jurisdi\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 77, IV, do CPC, ficando o autor ciente do disposto no \u00a7 2\u00ba do mesmo artigo (\u00a7 2o A viola\u00e7\u00e3o ao disposto nos incisos IV e VI constitui ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, devendo o juiz, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es criminais, civis e processuais cab\u00edveis, aplicar ao respons\u00e1vel multa de at\u00e9 vinte por cento do valor da causa, de acordo com a gravidade da conduta).Presentes os requisitos legais, DEFIRO a medida liminar de Busca e Apreens\u00e3o do bem m\u00f3vel.Cinco dias ap\u00f3s executada a liminar mencionada no caput, consolidar-se-\u00e3o a propriedade e a posse plena e exclusiva do bem no patrim\u00f4nio do credor fiduci\u00e1rio, cabendo \u00e0s reparti\u00e7\u00f5es competentes, quando for o caso, expedir novo certificado de registro de propriedade em nome do credor, ou de terceiro por ele indicado, livre do \u00f4nus da propriedade fiduci\u00e1ria.Diante do advento da Lei 13.043\/2014, \"a parte interessada poder\u00e1 requerer diretamente ao ju\u00edzo da comarca onde foi localizado o ve\u00edculo com vistas \u00e0 sua apreens\u00e3o, sempre que o bem estiver em comarca distinta daquela da tramita\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, bastando que em tal requerimento conste a c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o inicial da a\u00e7\u00e3o e, quando for o caso, a c\u00f3pia do despacho que concedeu a busca e apreens\u00e3o do ve\u00edculo.\"No mesmo prazo, o devedor fiduciante poder\u00e1 pagar a integralidade da d\u00edvida pendente, segundo os valores apresentados pelo credor fiduci\u00e1rio na inicial, hip\u00f3tese na qual o bem lhe ser\u00e1 restitu\u00eddo livre do \u00f4nus. O devedor fiduciante apresentar\u00e1 resposta no prazo de quinze dias da execu\u00e7\u00e3o da liminar. Se o bem n\u00e3o for encontrado no local, o Oficial de Justi\u00e7a dever\u00e1 esclarecer as circunst\u00e2ncias da dilig\u00eancia, inclusive se o r\u00e9u reside no local. Desde j\u00e1 autorizo o uso de for\u00e7a policial e ordem de arrombamento. Dever\u00e1 o autor entrar em contato com o Sr. Oficial de Justi\u00e7a para fornecer os meios necess\u00e1rios \u00e0 dilig\u00eancia (deposit\u00e1rio\/localizador). Se o endere\u00e7o preciso n\u00e3o for localizado pelo Sr. Oficial de Justi\u00e7a, fica desde j\u00e1 o autor intimado a fornecer croqui\/mapa de localiza\u00e7\u00e3o, bem como verba para novas dilig\u00eancias. Requerimentos gen\u00e9ricos, que n\u00e3o indicam precisamente endere\u00e7os a serem diligenciados (por exemplo: \"todos os endere\u00e7os n\u00e3o diligenciados\"), partes a serem inclu\u00eddas no polo passivo (por exemplo: \"os herdeiros do r\u00e9u\"), dentre outros exemplos an\u00e1logos, n\u00e3o cumprem a fun\u00e7\u00e3o de dar regular andamento ao feito (art. 485 do CPC). A falta de provid\u00eancias ensejar\u00e1 a extin\u00e7\u00e3o do feito, nos termos do artigo 485 do CPC.Bem: Ve\u00edculo: CHEVROLET, esp\u00e9cie PRISMA, placa FLG332, chassi 9BGKS69B0EG266107, Renavam 00598952462, fabricado em 2013, modelo 2014, cor CINZAHavendo interesse do autor, c\u00f3pia desta decis\u00e3o servir\u00e1 para fins de bloqueio de transfer\u00eancia do ve\u00edculo supramencionado junto ao \u00f3rg\u00e3o competente. Advogados(s): Joao Alves Barbosa Filho (OAB 105737\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    A classifica\u00e7\u00e3o correta das peti\u00e7\u00f5es no curso do processo \u00e9 essencial ao bom andamento dos trabalhos nesta serventia. Fica o autor ciente de que todas as peti\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser classificadas\/nomeadas corretamente, de acordo com as classes existentes no sistema SAJ, nos termos do art. 6\u00ba do CPC. Fica o autor ciente de que o descumprimento poder\u00e1 configurar a pr\u00e1tica de ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da jurisdi\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 77, IV, do CPC, ficando o autor ciente do disposto no \u00a7 2\u00ba do mesmo artigo (\u00a7 2o A viola\u00e7\u00e3o ao disposto nos incisos IV e VI constitui ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, devendo o juiz, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es criminais, civis e processuais cab\u00edveis, aplicar ao respons\u00e1vel multa de at\u00e9 vinte por cento do valor da causa, de acordo com a gravidade da conduta).Presentes os requisitos legais, DEFIRO a medida liminar de Busca e Apreens\u00e3o do bem m\u00f3vel.Cinco dias ap\u00f3s executada a liminar mencionada no caput, consolidar-se-\u00e3o a propriedade e a posse plena e exclusiva do bem no patrim\u00f4nio do credor fiduci\u00e1rio, cabendo \u00e0s reparti\u00e7\u00f5es competentes, quando for o caso, expedir novo certificado de registro de propriedade em nome do credor, ou de terceiro por ele indicado, livre do \u00f4nus da propriedade fiduci\u00e1ria.Diante do advento da Lei 13.043\/2014, \"a parte interessada poder\u00e1 requerer diretamente ao ju\u00edzo da comarca onde foi localizado o ve\u00edculo com vistas \u00e0 sua apreens\u00e3o, sempre que o bem estiver em comarca distinta daquela da tramita\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, bastando que em tal requerimento conste a c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o inicial da a\u00e7\u00e3o e, quando for o caso, a c\u00f3pia do despacho que concedeu a busca e apreens\u00e3o do ve\u00edculo.\"No mesmo prazo, o devedor fiduciante poder\u00e1 pagar a integralidade da d\u00edvida pendente, segundo os valores apresentados pelo credor fiduci\u00e1rio na inicial, hip\u00f3tese na qual o bem lhe ser\u00e1 restitu\u00eddo livre do \u00f4nus. O devedor fiduciante apresentar\u00e1 resposta no prazo de quinze dias da execu\u00e7\u00e3o da liminar. Se o bem n\u00e3o for encontrado no local, o Oficial de Justi\u00e7a dever\u00e1 esclarecer as circunst\u00e2ncias da dilig\u00eancia, inclusive se o r\u00e9u reside no local. Desde j\u00e1 autorizo o uso de for\u00e7a policial e ordem de arrombamento. Dever\u00e1 o autor entrar em contato com o Sr. Oficial de Justi\u00e7a para fornecer os meios necess\u00e1rios \u00e0 dilig\u00eancia (deposit\u00e1rio\/localizador). Se o endere\u00e7o preciso n\u00e3o for localizado pelo Sr. Oficial de Justi\u00e7a, fica desde j\u00e1 o autor intimado a fornecer croqui\/mapa de localiza\u00e7\u00e3o, bem como verba para novas dilig\u00eancias. Requerimentos gen\u00e9ricos, que n\u00e3o indicam precisamente endere\u00e7os a serem diligenciados (por exemplo: \"todos os endere\u00e7os n\u00e3o diligenciados\"), partes a serem inclu\u00eddas no polo passivo (por exemplo: \"os herdeiros do r\u00e9u\"), dentre outros exemplos an\u00e1logos, n\u00e3o cumprem a fun\u00e7\u00e3o de dar regular andamento ao feito (art. 485 do CPC). A falta de provid\u00eancias ensejar\u00e1 a extin\u00e7\u00e3o do feito, nos termos do artigo 485 do CPC.Bem: Ve\u00edculo: CHEVROLET, esp\u00e9cie PRISMA, placa FLG332, chassi 9BGKS69B0EG266107, Renavam 00598952462, fabricado em 2013, modelo 2014, cor CINZAHavendo interesse do autor, c\u00f3pia desta decis\u00e3o servir\u00e1 para fins de bloqueio de transfer\u00eancia do ve\u00edculo supramencionado junto ao \u00f3rg\u00e3o competente.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22939, Torre Brigadeiro,  11\u00ba andar,  sala 17, Vila  Almeida  - CEP  04795-100,  \nFone:  11-55418425,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  stoamaro4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030386-97.2017.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  n\u00ba: 1030386-97.2017.8.26.0002  - Busca  e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : Jaldi Alves  de Oliveira,  Frederico  Rene de Jaegher,  786, Rio Bonito  - CEP  04826-000,  S\u00e3o \nPaulo-SP,  CPF 346.256.468-47,  Brasileiro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renato   de   Abreu   Perine\nA classifica\u00e7\u00e3o  correta  das  peti\u00e7\u00f5es  no  curso  do  processo  \u00e9  essencial  ao  bom  andamento  dos  \ntrabalhos nesta  serventia.  Fica  o  autor  ciente  de  que  todas  as  peti\u00e7\u00f5es  dever\u00e3o  ser  \nclassificadas\/nomeadas  corretamente,  de  acordo  com  as  classes  existentes  no  sistema  SAJ,  nos  termos  \ndo art.  6\u00ba  do  CPC.  Fica  o  autor  ciente  de  que  o  descumprimento  poder\u00e1  configurar  a  pr\u00e1tica  de  ato  \natentat\u00f3rio \u00e0  dignidade  da  jurisdi\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art.  77,  IV,  do  CPC,  ficando  o  autor  ciente  do  \ndisposto no  \u00a7  2\u00ba  do  mesmo  artigo  ( \u00a7  2 o\n A  viola\u00e7\u00e3o  ao  disposto  nos  incisos  IV  e  VI  constitui  ato  atentat\u00f3rio  \n\u00e0 dignidade  da  justi\u00e7a,  devendo  o  juiz,  sem  preju\u00edzo  das  san\u00e7\u00f5es  criminais,  civis  e  processuais  cab\u00edveis,  \naplicar ao  respons\u00e1vel  multa  de  at\u00e9  vinte  por  cento  do  valor  da  causa,  de  acordo  com  a gravidade  da  \nconduta).\nPresentes os  requisitos  legais,  DEFIRO  a  medida  liminar  de  Busca  e  Apreens\u00e3o  do  bem  m\u00f3vel.\nCinco  dias  ap\u00f3s  executada  a  liminar  mencionada  no  caput ,  consolidar-se-\u00e3o  a  propriedade  e  a  posse  \nplena  e  exclusiva  do  bem  no  patrim\u00f4nio  do  credor  fiduci\u00e1rio,  cabendo  \u00e0s  reparti\u00e7\u00f5es  competentes,  quando  \nfor  o  caso,  expedir  novo  certificado  de  registro  de  propriedade  em  nome  do  credor,  ou  de  terceiro  por  ele  \nindicado,  livre  do  \u00f4nus  da  propriedade  fiduci\u00e1ria.\nDiante  do  advento  da  Lei  13.043\/2014,  \"a  parte  interessada  poder\u00e1  requerer  diretamente  ao  ju\u00edzo  da  \ncomarca  onde  foi  localizado  o  ve\u00edculo  com  vistas  \u00e0  sua  apreens\u00e3o,  sempre  que  o  bem  estiver  em  comarca  \ndistinta  daquela  da  tramita\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o,  bastando  que  em  tal  requerimento  conste  a  c\u00f3pia  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  da  \na\u00e7\u00e3o  e,  quando  for  o  caso,  a  c\u00f3pia  do  despacho  que  concedeu  a  busca  e  apreens\u00e3o  do  ve\u00edculo.\"\nNo  mesmo  prazo,  o  devedor  fiduciante  poder\u00e1  pagar  a  integralidade  da  d\u00edvida  pendente,  segundo  os  \nvalores  apresentados  pelo  credor  fiduci\u00e1rio  na  inicial,  hip\u00f3tese  na  qual  o  bem  lhe  ser\u00e1  restitu\u00eddo  livre  do  \n\u00f4nus.  O  devedor  fiduciante  apresentar\u00e1  resposta  no  prazo  de  quinze  dias  da  execu\u00e7\u00e3o  da  liminar.  \nSe o  bem  n\u00e3o  for  encontrado  no  local,  o  Oficial  de  Justi\u00e7a  dever\u00e1  esclarecer  as  circunst\u00e2ncias  \nda dilig\u00eancia,  inclusive  se  o  r\u00e9u  reside  no  local.\n Desde  j\u00e1  autorizo  o  uso  de  for\u00e7a  policial  e  ordem  de  \narrombamento. \nDever\u00e1 o  autor  entrar  em  contato  com  o  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a  para  fornecer  os  meios  \nnecess\u00e1rios \u00e0  dilig\u00eancia  (deposit\u00e1rio\/localizador).  Se  o  endere\u00e7o  preciso  n\u00e3o  for  localizado  pelo  Sr.  \nOficial de  Justi\u00e7a,  fica  desde  j\u00e1  o  autor  intimado  a  fornecer  croqui\/mapa  de  localiza\u00e7\u00e3o,  bem   como  \nverba para  novas  dilig\u00eancias.  Requerimentos  gen\u00e9ricos,  que  n\u00e3o  indicam  precisamente  endere\u00e7os  a  serem  \ndiligenciados (por  exemplo:  \"todos  os  endere\u00e7os  n\u00e3o  diligenciados\"),  partes  a  serem  inclu\u00eddas  no  polo  \npassivo (por  exemplo:  \"os  herdeiros  do  r\u00e9u\"),  dentre  outros  exemplos  an\u00e1logos,  n\u00e3o  cumprem  a  fun\u00e7\u00e3o  de  \ndar regular  andamento  ao  feito  (art.  485  do  CPC).  A  falta  de  provid\u00eancias  ensejar\u00e1  a  extin\u00e7\u00e3o  do  feito,  \nnos termos  do  artigo  485  do  CPC.\nBem: Ve\u00edculo:  CHEVROLET,  esp\u00e9cie PRISMA,  placa FLG332,  chassi 9BGKS69B0EG266107,  Renavam \n00598952462,  fabricado em 2013,  modelo  2014, cor CINZA\nHavendo  interesse  do  autor,  c\u00f3pia  desta  decis\u00e3o  servir\u00e1  para  fins  de  bloqueio  de  transfer\u00eancia  do  ve\u00edculo  \nsupramencionado junto  ao  \u00f3rg\u00e3o  competente\n.\nA DVER T\u00caN CIA :  E ste   p ro cess o ,  cu jo   n \u00fam ero   en co n tr a -s e   acim a,  tr a m it a   ele tr o n ic a m en te .  A  \n\u00ed n te g ra  d o p ro cesso  (p eti\u00e7 \u00e3o  in ic ia l,  d ocu m en to s e  d ecis \u00f5 es) p oder\u00e1  s e r v is u aliz ad a \nna\n  in te rn et,\n  se n d o\n \nco nsid era d o\n  vis ta\n  pess o al\n  (a rt.\n  9\u00ba,\n  \u00a7   1\u00ba,\n  da\n  Lei\n  Fed era l\n  n\u00ba\n  11.4 19\/2 00 6)\n  que\n  deso b rig a\n  a   an ex a\u00e7\u00e3o .\n  Para\n \nvis u aliz a\u00e7\u00e3 o ,\n  ace sse\n  o   sit e\n  www.t js p .j u s.b r,\n  in fo rm e\n  o   n\u00fam ero\n  do\n  pro cesso\n  (d is p o n\u00edv el\n  no\n  alt o\n  deste\n \ndocu m en to )\n  e   a   se n h a,\n  a   qual\n  se g ue\n  an ex a,\n  em\n  docu m en to\n  se p ara d o.\n  Peti\u00e7 \u00f5 es,\n  pro cu ra \u00e7\u00f5 es,\n  defe sa s\n  etc ,\n \ndev em\n  se r\n  tr a z id o s\n  ao\n  Ju \u00edz o\n  por\n  petic io nam en to\n  ele tr \u00f4 nic o .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030386-97.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 42228B2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO DE ABREU PERINE, liberado nos autos em 19\/06\/2017 \u00e0s 13:35 . fls. 50\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22939, Torre Brigadeiro,  11\u00ba andar,  sala 17, Vila  Almeida  - CEP  04795-100,  \nFone:  11-55418425,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  stoamaro4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030386-97.2017.8.26.0002  - p.  2\nConsiderando o m\u00ednimo  n\u00famero  de  funcion\u00e1rios  prestando  servi\u00e7os  no  Cart\u00f3rio  e  buscando  atender  a  celeridade  \nimposta pela  Emenda  Constitucional  n\u00ba  45  (reforma  do  Judici\u00e1rio),  o  presente  servir\u00e1  de  mandado ,  instru\u00eddo  com  a  contraf\u00e9,  \ndevendo o  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a,  atender  os  ditames  legais,  observando-se  o  disposto  no  Cap\u00edtulo  VI  da  NSCGJ,  itens  04  e  05:  ITENS  \n4 e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  I  \u201c4.  \u00c9  \nvedado ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  \ndep\u00f3sito de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  de  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  \nparte mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  oficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  \nprazo para  cumprimento  do  mandado  sem  que  efetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  \n4.3. Quando  o  interessado  oferecer  meios  para  o  cumprimento  do  mandado  (4.1),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  \nhora e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  \njusti\u00e7a, no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.  \/\/  \nResist\u00eancia Art.  329  -  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  aux\u00edlio:  Pena  -  deten\u00e7\u00e3o,  de  dois  meses  a  dois  anos.  \u00a7  1\u00ba  -  Se  o  ato,  em  raz\u00e3o  da  resist\u00eancia,  n\u00e3o  se  executa:  \nPena -  reclus\u00e3o,  de  um  a  tr\u00eas  anos.  \u00a7  2\u00ba  -  As  penas  deste  artigo  s\u00e3o  aplic\u00e1veis  sem  preju\u00edzo  das  correspondentes  \u00e0  viol\u00eancia.  Desacato  \nArt. 331  -  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  -  deten\u00e7\u00e3o,  de  seis  meses  a  dois  anos,  ou  \nmulta.\u201d Intime-se.\n S\u00e3o Paulo , 19  de  junho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030386-97.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 42228B2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO DE ABREU PERINE, liberado nos autos em 19\/06\/2017 \u00e0s 13:35 . fls. 51"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":17,"total_andamentos":17}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"700105973","codPublicacaoOrigem":"1161669294","dataDivulgacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030386-97.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2371","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1030386-97.2017.8.26.0002 CLASSE :BUSCA E APREENS\u00c3O EM ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA REQTE : Ita\u00fa Seguros S\/A ADVOGADO : 105737\/SP - Joao Alves Barbosa Filho REQDO : Jaldi Alves de Oliveira VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL II - SANTO AMARO EM 14\/06\/2017","paginaInicial":"1874","paginaFinal":"1874","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"889748","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23577537","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 21 2017 01:02:47:563AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030386-97.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030386-97.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745983004","codPublicacaoOrigem":"1194460377","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030386-97.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030386-97.2017.8.26.0002 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Jaldi Alves de Oliveira - Isto posto e por tudo mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial e em consequ\u00eancia converto em definitiva a posse do autor sobre o bem mencionado, consolidando em suas m\u00e3os a propriedade plena e exclusiva independentemente de qualquer outra formalidade, observando-se o disposto no artigo 2\u00ba \"caput\" do mencionado diploma legal. Condeno a parte r\u00e9 ao pagamento das custas e despesas processuais atualizadas, bem como os honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da causa. P.R.I. - ADV: JOAO ALVES BARBOSA FILHO (OAB 105737\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0755\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2199","paginaFinal":"2199","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920143","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25857288","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 07:29:27:010AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030386-97.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030386-97.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"700850267","codPublicacaoOrigem":"1162237998","dataDivulgacao":"Jun 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030386-97.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2372","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030386-97.2017.8.26.0002 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Jaldi Alves de Oliveira - A classifica\u00e7\u00e3o correta das peti\u00e7\u00f5es no curso do processo \u00e9 essencial ao bom andamento dos trabalhos nesta serventia. Fica o autor ciente de que todas as peti\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser classificadas\/nomeadas corretamente, de acordo com as classes existentes no sistema SAJ, nos termos do art. 6\u00ba do CPC. Fica o autor ciente de que o descumprimento poder\u00e1 configurar a pr\u00e1tica de ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da jurisdi\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 77, IV, do CPC, ficando o autor ciente do disposto no \u00a7 2\u00ba do mesmo artigo (\u00a7 2o A viola\u00e7\u00e3o ao disposto nos incisos IV e VI constitui ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, devendo o juiz, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es criminais, civis e processuais cab\u00edveis, aplicar ao respons\u00e1vel multa de at\u00e9 vinte por cento do valor da causa, de acordo com a gravidade da conduta).Presentes os requisitos legais, DEFIRO a medida liminar de Busca e Apreens\u00e3o do bem m\u00f3vel.Cinco dias ap\u00f3s executada a liminar mencionada no caput, consolidar-se-\u00e3o a propriedade e a posse plena e exclusiva do bem no patrim\u00f4nio do credor fiduci\u00e1rio, cabendo \u00e0s reparti\u00e7\u00f5es competentes, quando for o caso, expedir novo certificado de registro de propriedade em nome do credor, ou de terceiro por ele indicado, livre do \u00f4nus da propriedade fiduci\u00e1ria.Diante do advento da Lei 13.043\/2014, \"a parte interessada poder\u00e1 requerer diretamente ao ju\u00edzo da comarca onde foi localizado o ve\u00edculo com vistas \u00e0 sua apreens\u00e3o, sempre que o bem estiver em comarca distinta daquela da tramita\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, bastando que em tal requerimento conste a c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o inicial da a\u00e7\u00e3o e, quando for o caso, a c\u00f3pia do despacho que concedeu a busca e apreens\u00e3o do ve\u00edculo.\"No mesmo prazo, o devedor fiduciante poder\u00e1 pagar a integralidade da d\u00edvida pendente, segundo os valores apresentados pelo credor fiduci\u00e1rio na inicial, hip\u00f3tese na qual o bem lhe ser\u00e1 restitu\u00eddo livre do \u00f4nus. O devedor fiduciante apresentar\u00e1 resposta no prazo de quinze dias da execu\u00e7\u00e3o da liminar. Se o bem n\u00e3o for encontrado no local, o Oficial de Justi\u00e7a dever\u00e1 esclarecer as circunst\u00e2ncias da dilig\u00eancia, inclusive se o r\u00e9u reside no local. Desde j\u00e1 autorizo o uso de for\u00e7a policial e ordem de arrombamento. Dever\u00e1 o autor entrar em contato com o Sr. Oficial de Justi\u00e7a para fornecer os meios necess\u00e1rios \u00e0 dilig\u00eancia (deposit\u00e1rio\/localizador). Se o endere\u00e7o preciso n\u00e3o for localizado pelo Sr. Oficial de Justi\u00e7a, fica desde j\u00e1 o autor intimado a fornecer croqui\/mapa de localiza\u00e7\u00e3o, bem como verba para novas dilig\u00eancias. Requerimentos gen\u00e9ricos, que n\u00e3o indicam precisamente endere\u00e7os a serem diligenciados (por exemplo: \"todos os endere\u00e7os n\u00e3o diligenciados\"), partes a serem inclu\u00eddas no polo passivo (por exemplo: \"os herdeiros do r\u00e9u\"), dentre outros exemplos an\u00e1logos, n\u00e3o cumprem a fun\u00e7\u00e3o de dar regular andamento ao feito (art. 485 do CPC). A falta de provid\u00eancias ensejar\u00e1 a extin\u00e7\u00e3o do feito, nos termos do artigo 485 do CPC.Bem: Ve\u00edculo: CHEVROLET, esp\u00e9cie PRISMA, placa FLG332, chassi 9BGKS69B0EG266107, Renavam 00598952462, fabricado em 2013, modelo 2014, cor CINZAHavendo interesse do autor, c\u00f3pia desta decis\u00e3o servir\u00e1 para fins de bloqueio de transfer\u00eancia do ve\u00edculo supramencionado junto ao \u00f3rg\u00e3o competente. - ADV: JOAO ALVES BARBOSA FILHO (OAB 105737\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0702\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1798","paginaFinal":"1798","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"890474","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23619696","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 22 2017 12:10:47:170AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030386-97.2017.8.26.0002","numeroAntigo":"00598952462","numeroUnificado":"1030386-97.2017.8.26.0002|00598952462","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"711089640","codPublicacaoOrigem":"1170527246","dataDivulgacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030386-97.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2384","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030386-97.2017.8.26.0002 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Jaldi Alves de Oliveira - Fls. 54: O mandado de fls. 52 foi remetido para a central de mandados. Assim, diligencie o autor juntamente com o oficial de justi\u00e7a encarregado. - ADV: JOAO ALVES BARBOSA FILHO (OAB 105737\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0715\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2114","paginaFinal":"2114","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"898105","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24089084","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 10 2017 07:09:46:093AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030386-97.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030386-97.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}