{"numero":"1031466-93.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1031466-93.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"11\/05\/2017 \u00e0s 17:19 - Livre\n41\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Regis de Castilho Barbosa Filho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.045,76","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Bandeirantes Energias S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Gustavo Antonio Feres Paix\u00e3o"},{"tipo":"Advogado","nome":"Duarte Alberto Lojas Anes"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos.Ci\u00eancia da interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, ex vi do disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP   E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1031466-93.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Bandeirantes Energias S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Regis   de   Castilho   Barbosa   Filho\nVistos.\nCi\u00eancia da  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o.\nNos termos  do  artigo  1.010,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  intime-se  o  apelado  \npara  apresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  (quinze)  dias.\nAp\u00f3s,  ex  vi  do  disposto  no  par\u00e1grafo  3\u00ba  do  artigo  1.010  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  remetam-se  os  autos  ao  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  independentemente  do  ju\u00edzo  de  admissibilidade.\nInt. S\u00e3o Paulo , 11  de  outubro  de  2017 .\n                                           \n DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 \nMARGEM DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031466-93.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3956E75. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REGIS DE CASTILHO BARBOSA FILHO, liberado nos autos em 16\/10\/2017 \u00e0s 17:28 . fls. 254"}},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41129956-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 29\/09\/2017 10:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0331\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 718\/737","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0331\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de A\u00e7\u00e3o de Regresso ajuizada por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. contra Bandeirantes Energias S\/A, objetivando a condena\u00e7\u00e3o da requerida reembolso da import\u00e2ncia dispendida a t\u00edtulo de reparo de equipamentos de seu segurado. Para tanto, alegou, em apertada s\u00edntese, que seria empresa atuante no setor securit\u00e1rio. No bojo do contrato de seguro firmado se obrigou, mediante o recebimento de pr\u00eamio, a garantir ressarcimento de seus contratantes por eventuais preju\u00edzos provenientes de oscila\u00e7\u00f5es no fornecimento de energia, dentre outros. Relatou que, por falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o da requerida, teria ocorrido oscila\u00e7\u00e3o de energia no im\u00f3vel do segurado, ocasionando danos em aparelhos do local, tornando-os impr\u00f3prios para uso e necess\u00e1rios reparos e substitui\u00e7\u00f5es. Em virtude do sinistro, teriam sido o dano reparado pela seguradora, que ora pleiteia ressarcimento pelo montante dispendido. Pugnou, assim, pela aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, dada sua sub-roga\u00e7\u00e3o nos direitos de seus segurados, consumidores perante \u00e0 requerida. Sustentou, ainda, a responsabilidade objetiva da requerida, pelo risco administrativo, dada sua qualidade de empresa concession\u00e1ria, prestadora de servi\u00e7os p\u00fablicos. Vieram documentos.A r\u00e9 ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 97\/118), arguindo preliminarmente a inaplicabilidade do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor e pela impossibilidade de invers\u00e3o do \u00f4nus da prova. No m\u00e9rito, argumentou que, apesar de sua responsabiliza\u00e7\u00e3o ser objetiva, dada sua qualidade de prestadora de servi\u00e7os p\u00fablicos, essa pode ser afastada em caso de fortuito ou for\u00e7a maior. Nesse sentido, sustentou que, no caso dos autos, os alegados danos se deram em raz\u00e3o de descarga el\u00e9trica proveniente de evento da natureza, n\u00e3o imput\u00e1vel a ela, portanto. Sustentou ter inexistido, no caso dos autos, defeito na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os e consequente ofensa ao CDC. Suscitou a responsabilidade dos consumidores pelas instala\u00e7\u00f5es internas do im\u00f3vel onde \u00e9 fornecido o servi\u00e7o de energia el\u00e9trica. Impugnou, assim, o dever de indenizar. R\u00e9plica \u00e0s fls. 152\/196. \u00c9 O RELAT\u00d3RIO.FUNDAMENTO E DECIDO. Julgo antecipadamente a lide, nos termos do artigo 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, por entender que as provas \u00fateis e necess\u00e1rias foram devidamente produzidas, prescindindo o feito de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Inicialmente, imperioso salientar ter restado incontroverso nos autos a aplica\u00e7\u00e3o da responsabiliza\u00e7\u00e3o objetiva da requerida, tanto em decorr\u00eancia da sub-roga\u00e7\u00e3o da autora nos direitos de seus segurados enquanto consumidores, quanto pelo fato de se tratar de empresa privada concession\u00e1ria de servi\u00e7os p\u00fablicos e, portanto, contemplada pelo artigo 37, \u00a7 6\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. A quest\u00e3o cinge-se \u00e0 discuss\u00e3o a respeito da responsabilidade da requerida em reparar a parte autora, em sede de regresso, em raz\u00e3o dos supostos danos em equipamentos pertencentes ao segurado da autora em decorr\u00eancia de varia\u00e7\u00f5es concernentes \u00e0 energia el\u00e9trica provenientes da rede de distribui\u00e7\u00e3o operada pela concession\u00e1ria r\u00e9. Aduz a requerida, em s\u00edntese, a ocorr\u00eancia de caso fortuito ou for\u00e7a maior, o qual excluiria o nexo de causalidade e, consequentemente, sua responsabilidade objetiva. Nesse sentido, aduz que os laudos t\u00e9cnicos juntados pela parte autora demonstram que os danos ocasionados nos eletrodom\u00e9sticos analisados decorreram de descarga el\u00e9trica proveniente de raios, fato da natureza n\u00e3o imput\u00e1vel \u00e0 concession\u00e1ria. Insta salientar, primeiramente, ser in\u00f3cua a prova t\u00e9cnica perquirida pela requerida, consiste na realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia nos equipamentos atingidos, para a suposta constata\u00e7\u00e3o de que as avarias n\u00e3o foram ocasionadas por irregularidades ou falha na transmiss\u00e3o de energia. Nesse sentido, destaca-se a inexigibilidade da manuten\u00e7\u00e3o dos equipamentos danificados por parte da seguradora autora, a qual indenizou seus segurados ap\u00f3s iminente avalia\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica dos bens atingidos. Os laudos juntados aos autos s\u00e3o suficientes para comprova\u00e7\u00e3o de que as indeniza\u00e7\u00f5es foram pagas pela requerente em raz\u00e3o da inutiliza\u00e7\u00e3o dos equipamentos por descarga el\u00e9trica. No mais, irrelevante para o deslinde do feito, conforme veremos a seguir, se a varia\u00e7\u00e3o relevante da energia el\u00e9trica na rede se deveu a vicissitudes da rede de distribui\u00e7\u00e3o de energia da r\u00e9, ou meramente em raz\u00e3o de descarga el\u00e9trica natural.Vale salientar, outrossim, que a inviabilidade da abertura de dila\u00e7\u00e3o pericial, ap\u00f3s a passagem do tempo desde o momento em que os danos aos equipamentos se consubstanciaram, se traduz em repercuss\u00e3o de condutas envidadas pela pr\u00f3pria concession\u00e1ria requerida, ainda que de espectro omissivo. \u00c9 cedi\u00e7o que opera a concession\u00e1ria de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de fornecimento de energia el\u00e9trica em nome pr\u00f3prio e que os riscos inerentes \u00e0 sua atividade lhes s\u00e3o imputados. Nesta esteira, mister se faz enfatizar que a modelagem econ\u00f4mica imprimida pela concession\u00e1ria acarreta assun\u00e7\u00e3o de responsabilidades respectivas. Nessa toada, as cautelas que porventura deixe de instaurar no sentido de mitigar danos aos equipamentos dos consumidores, no bojo de suas escolhas no campo corporativo, n\u00e3o podem ser carreadas, evidentemente, ao consumidor. Saliente-se que nesta quadra se encontram as provid\u00eancias que permitam o monitoramento em tempo real de eventuais varia\u00e7\u00f5es no n\u00edvel da energia el\u00e9trica na rede que administra, sem embargo do aterramento necess\u00e1rio para o fim de evitar que mesmo descargas naturais percorram a rede. Por conseguinte, caberia \u00e0 requerida edificar todas as precau\u00e7\u00f5es preventivas no sentido de se evitar que houvesse danos ao consumidor, e mesmo que se propiciasse a identifica\u00e7\u00e3o de alguma conduta do consumidor que de mote exclusivo acarretasse os danos perpetrados. Nesta senda, emerge despicienda a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial, pois o que se pretende provar n\u00e3o militar\u00e1 em prol da concession\u00e1ria. Para coroar todo o panorama j\u00e1 elucidado, n\u00e3o se poderia imaginar que ao consumidor, ainda que de grande porte, caberia impor o \u00f4nus de configurar todo o arcabou\u00e7o de salvaguardas e de monitoramento da energia que lhe \u00e9 dedicada, o que significaria subverter o regime jur\u00eddico administrativo que permeia os contratos de concess\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o p\u00fablico deste jaez. Como corol\u00e1rio, a pretens\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o de prova pericial n\u00e3o apenas ser\u00e1 ineficiente em resgatar a posi\u00e7\u00e3o processual e material da r\u00e9 diante dos contornos j\u00e1 descritos, como tamb\u00e9m seria parcamente esclarecedora, lembrando que n\u00e3o seria razo\u00e1vel exigir tamb\u00e9m que o consumidor a formid\u00e1vel incumb\u00eancia de guardar os aparelhos danificados exatamente para a concession\u00e1ria poder posteriormente cotej\u00e1-los. Neste ponto, seria, em verdade, uma provid\u00eancia salutar \u00e0 atividade da requerida, na linha da ideia de presta\u00e7\u00e3o cont\u00ednua dos servi\u00e7os em voga, intensificar junto aos consumidores prejudicados a imediata interven\u00e7\u00e3o para que n\u00e3o padecessem com todas as intemp\u00e9ries relativas \u00e0 interrup\u00e7\u00e3o do recebimento de energia el\u00e9trica, bem como com a substitui\u00e7\u00e3o dos equipamentos que tenham sido exterminados. Por\u00e9m, como j\u00e1 se afigurou, preferiu a concession\u00e1ria sequer constituir sistema que identificasse ou prevenisse a passagem de energia el\u00e9trica em qualidade indesejada por suas redes at\u00e9 os destinos finais.Como dito anteriormente, a responsabilidade da requerida \u00e9, em regra, objetiva, seja por sua condi\u00e7\u00e3o de concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablica, seja pela sua caracter\u00edstica de fornecedora de servi\u00e7os ao mercado consumidor. Nessa toada, tem-se que, no caso dos autos, a configura\u00e7\u00e3o da responsabilidade da r\u00e9 se d\u00e1 quando da configura\u00e7\u00e3o do bin\u00f4mio nexo de causalidade e dano, dispensando a lei a efetiva\u00e7\u00e3o do requisito da conduta culposa. A responsabilidade objetiva, no entanto, n\u00e3o \u00e9 irrestrita, podendo ser afastada quando inexistentes, no caso concreto, os supracitados requisitos. Contudo, diferentemente do que sustenta a r\u00e9, a ocorr\u00eancia de chuvas, raios e eventos da natureza como os descritos em sede de defesa, n\u00e3o tem o cond\u00e3o de romper, por si s\u00f3, o nexo de causalidade e sua consequente responsabiliza\u00e7\u00e3o por eventuais danos. Isso porque, o caso fortuito e a for\u00e7a maior, como h\u00e1 muito firmado, deve decorrer de fato estranho \u00e0 vontade das partes, sendo, ainda, caracterizado pela imprevisibilidade e inevitabilidade. Nessa toada, h\u00e1 que se destacar que a oscila\u00e7\u00e3o na rede el\u00e9trica proveniente de eventos da natureza, como chuvas e raios sustentados em defesa, \u00e9 fato not\u00f3rio e previs\u00edvel, cabendo \u00e0 concession\u00e1ria, pelo pr\u00f3prio risco da atividade desempenhada, valer-se da tecnologia necess\u00e1ria para impedir ou ao menos minimizar a ocorr\u00eancia de danos aos usu\u00e1rios do servi\u00e7o disponibilizado.\u00c9 esse o entendimento pac\u00edfico do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. Sen\u00e3o, vejamos:PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ENERGIA EL\u00c9TRICA. RESPONSABILIDADE CIVIL OBJETIVA. DESCARGA ATMOSF\u00c9RICA (QUEDA DE RAIO). DANOS MATERIAIS. FOR\u00c7A MAIOR. CAUSA EXCLUDENTE. N\u00c3O RECONHECIMENTO. DANOS MORAIS. INDENIZA\u00c7\u00c3O INDEVIDA A ESTE T\u00cdTULO. A descarga atmosf\u00e9rica (queda de raio) n\u00e3o se subsumi a causa de excludente da responsabilidade civil objetiva, na figura da for\u00e7a maior, em caso de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de energia el\u00e9trica dada a previsibilidade de ocorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00f5es no sistema de transmiss\u00e3o el\u00e9trica nesses casos, de sorte que tal infort\u00fanio se insere no risco da atividade desenvolvida pela concession\u00e1ria. \u00d4nus da prova da regularidade da presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o que incumbia \u00e0 r\u00e9. O mero dissabor e aborrecimento causado pelos danos nos equipamentos eletr\u00f4nicos n\u00e3o configura ato lesivo a ensejar a condena\u00e7\u00e3o por danos morais. Recurso provido em parte.PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS FORNECIMENTO DE ENERGIA EL\u00c9TRICA. DESCARGA EL\u00c9TRICA (RAIO) QUE DANIFICOU APARELHOS ELETR\u00d4NICOS. A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O. SENTEN\u00c7A DE PROCED\u00caNCIA. APELA\u00c7\u00c3O DA R\u00c9. Rela\u00e7\u00e3o de consumo configurada. Invers\u00e3o do \u00f4nus da prova. Requisitos presentes. Responsabilidade objetiva da concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico. R\u00e9 que n\u00e3o se desincumbiu de seu \u00f4nus probat\u00f3rio (art. 333, II, do C.P.C..) Previsibilidade de ocorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00f5es no sistema de transmiss\u00e3o de energia el\u00e9trica durante tempestades e, consequentemente, de danos aos equipamentos ligados \u00e0 rede. Risco inerente \u00e0 pr\u00f3pria atividade desenvolvida pela concession\u00e1ria. Oscila\u00e7\u00e3o de energia que configura falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o e deu causa aos danos suportados pela autora. Dever de pagar a indeniza\u00e7\u00e3o tal como pleiteada. Senten\u00e7a mantida. Recurso desprovido.De tal sorte, restou comprovado nos autos que os equipamentos eletr\u00f4nicos dos segurados da parte autora foram danificados em virtude de descarga el\u00e9trica e assim, como consignado, por falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os por parte da r\u00e9, patente o direito da r\u00e9 em ser indenizada, em sede de regresso.No mais, incontroverso que a requerida efetivamente despendeu montante correspondente a R$ 5.045,76, a titulo de indeniza\u00e7\u00e3o aos seus segurados, devendo, pois, ser ressarcida de tais preju\u00edzos. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, e o fa\u00e7o para condenar a r\u00e9, ao pagamento de R$ 5.045,76 , quantia que dever\u00e1 ser devidamente atualizada de acordo com a tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, desde o disp\u00eandio, e com a incid\u00eancia de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a parte r\u00e9 com o pagamento das custas e despesas processuais, assim como honor\u00e1rios advocat\u00edcios do autor, ora arbitrados em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, com base no artigo 85, par\u00e1grafo 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo CivilP.R.I. Advogados(s): Gustavo Antonio Feres Paix\u00e3o (OAB 186458\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Trata-se de A\u00e7\u00e3o de Regresso ajuizada por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. contra Bandeirantes Energias S\/A, objetivando a condena\u00e7\u00e3o da requerida reembolso da import\u00e2ncia dispendida a t\u00edtulo de reparo de equipamentos de seu segurado. Para tanto, alegou, em apertada s\u00edntese, que seria empresa atuante no setor securit\u00e1rio. No bojo do contrato de seguro firmado se obrigou, mediante o recebimento de pr\u00eamio, a garantir ressarcimento de seus contratantes por eventuais preju\u00edzos provenientes de oscila\u00e7\u00f5es no fornecimento de energia, dentre outros. Relatou que, por falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o da requerida, teria ocorrido oscila\u00e7\u00e3o de energia no im\u00f3vel do segurado, ocasionando danos em aparelhos do local, tornando-os impr\u00f3prios para uso e necess\u00e1rios reparos e substitui\u00e7\u00f5es. Em virtude do sinistro, teriam sido o dano reparado pela seguradora, que ora pleiteia ressarcimento pelo montante dispendido. Pugnou, assim, pela aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, dada sua sub-roga\u00e7\u00e3o nos direitos de seus segurados, consumidores perante \u00e0 requerida. Sustentou, ainda, a responsabilidade objetiva da requerida, pelo risco administrativo, dada sua qualidade de empresa concession\u00e1ria, prestadora de servi\u00e7os p\u00fablicos. Vieram documentos.A r\u00e9 ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 97\/118), arguindo preliminarmente a inaplicabilidade do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor e pela impossibilidade de invers\u00e3o do \u00f4nus da prova. No m\u00e9rito, argumentou que, apesar de sua responsabiliza\u00e7\u00e3o ser objetiva, dada sua qualidade de prestadora de servi\u00e7os p\u00fablicos, essa pode ser afastada em caso de fortuito ou for\u00e7a maior. Nesse sentido, sustentou que, no caso dos autos, os alegados danos se deram em raz\u00e3o de descarga el\u00e9trica proveniente de evento da natureza, n\u00e3o imput\u00e1vel a ela, portanto. Sustentou ter inexistido, no caso dos autos, defeito na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os e consequente ofensa ao CDC. Suscitou a responsabilidade dos consumidores pelas instala\u00e7\u00f5es internas do im\u00f3vel onde \u00e9 fornecido o servi\u00e7o de energia el\u00e9trica. Impugnou, assim, o dever de indenizar. R\u00e9plica \u00e0s fls. 152\/196. \u00c9 O RELAT\u00d3RIO.FUNDAMENTO E DECIDO. Julgo antecipadamente a lide, nos termos do artigo 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, por entender que as provas \u00fateis e necess\u00e1rias foram devidamente produzidas, prescindindo o feito de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Inicialmente, imperioso salientar ter restado incontroverso nos autos a aplica\u00e7\u00e3o da responsabiliza\u00e7\u00e3o objetiva da requerida, tanto em decorr\u00eancia da sub-roga\u00e7\u00e3o da autora nos direitos de seus segurados enquanto consumidores, quanto pelo fato de se tratar de empresa privada concession\u00e1ria de servi\u00e7os p\u00fablicos e, portanto, contemplada pelo artigo 37, \u00a7 6\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. A quest\u00e3o cinge-se \u00e0 discuss\u00e3o a respeito da responsabilidade da requerida em reparar a parte autora, em sede de regresso, em raz\u00e3o dos supostos danos em equipamentos pertencentes ao segurado da autora em decorr\u00eancia de varia\u00e7\u00f5es concernentes \u00e0 energia el\u00e9trica provenientes da rede de distribui\u00e7\u00e3o operada pela concession\u00e1ria r\u00e9. Aduz a requerida, em s\u00edntese, a ocorr\u00eancia de caso fortuito ou for\u00e7a maior, o qual excluiria o nexo de causalidade e, consequentemente, sua responsabilidade objetiva. Nesse sentido, aduz que os laudos t\u00e9cnicos juntados pela parte autora demonstram que os danos ocasionados nos eletrodom\u00e9sticos analisados decorreram de descarga el\u00e9trica proveniente de raios, fato da natureza n\u00e3o imput\u00e1vel \u00e0 concession\u00e1ria. Insta salientar, primeiramente, ser in\u00f3cua a prova t\u00e9cnica perquirida pela requerida, consiste na realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia nos equipamentos atingidos, para a suposta constata\u00e7\u00e3o de que as avarias n\u00e3o foram ocasionadas por irregularidades ou falha na transmiss\u00e3o de energia. Nesse sentido, destaca-se a inexigibilidade da manuten\u00e7\u00e3o dos equipamentos danificados por parte da seguradora autora, a qual indenizou seus segurados ap\u00f3s iminente avalia\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica dos bens atingidos. Os laudos juntados aos autos s\u00e3o suficientes para comprova\u00e7\u00e3o de que as indeniza\u00e7\u00f5es foram pagas pela requerente em raz\u00e3o da inutiliza\u00e7\u00e3o dos equipamentos por descarga el\u00e9trica. No mais, irrelevante para o deslinde do feito, conforme veremos a seguir, se a varia\u00e7\u00e3o relevante da energia el\u00e9trica na rede se deveu a vicissitudes da rede de distribui\u00e7\u00e3o de energia da r\u00e9, ou meramente em raz\u00e3o de descarga el\u00e9trica natural.Vale salientar, outrossim, que a inviabilidade da abertura de dila\u00e7\u00e3o pericial, ap\u00f3s a passagem do tempo desde o momento em que os danos aos equipamentos se consubstanciaram, se traduz em repercuss\u00e3o de condutas envidadas pela pr\u00f3pria concession\u00e1ria requerida, ainda que de espectro omissivo. \u00c9 cedi\u00e7o que opera a concession\u00e1ria de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de fornecimento de energia el\u00e9trica em nome pr\u00f3prio e que os riscos inerentes \u00e0 sua atividade lhes s\u00e3o imputados. Nesta esteira, mister se faz enfatizar que a modelagem econ\u00f4mica imprimida pela concession\u00e1ria acarreta assun\u00e7\u00e3o de responsabilidades respectivas. Nessa toada, as cautelas que porventura deixe de instaurar no sentido de mitigar danos aos equipamentos dos consumidores, no bojo de suas escolhas no campo corporativo, n\u00e3o podem ser carreadas, evidentemente, ao consumidor. Saliente-se que nesta quadra se encontram as provid\u00eancias que permitam o monitoramento em tempo real de eventuais varia\u00e7\u00f5es no n\u00edvel da energia el\u00e9trica na rede que administra, sem embargo do aterramento necess\u00e1rio para o fim de evitar que mesmo descargas naturais percorram a rede. Por conseguinte, caberia \u00e0 requerida edificar todas as precau\u00e7\u00f5es preventivas no sentido de se evitar que houvesse danos ao consumidor, e mesmo que se propiciasse a identifica\u00e7\u00e3o de alguma conduta do consumidor que de mote exclusivo acarretasse os danos perpetrados. Nesta senda, emerge despicienda a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial, pois o que se pretende provar n\u00e3o militar\u00e1 em prol da concession\u00e1ria. Para coroar todo o panorama j\u00e1 elucidado, n\u00e3o se poderia imaginar que ao consumidor, ainda que de grande porte, caberia impor o \u00f4nus de configurar todo o arcabou\u00e7o de salvaguardas e de monitoramento da energia que lhe \u00e9 dedicada, o que significaria subverter o regime jur\u00eddico administrativo que permeia os contratos de concess\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o p\u00fablico deste jaez. Como corol\u00e1rio, a pretens\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o de prova pericial n\u00e3o apenas ser\u00e1 ineficiente em resgatar a posi\u00e7\u00e3o processual e material da r\u00e9 diante dos contornos j\u00e1 descritos, como tamb\u00e9m seria parcamente esclarecedora, lembrando que n\u00e3o seria razo\u00e1vel exigir tamb\u00e9m que o consumidor a formid\u00e1vel incumb\u00eancia de guardar os aparelhos danificados exatamente para a concession\u00e1ria poder posteriormente cotej\u00e1-los. Neste ponto, seria, em verdade, uma provid\u00eancia salutar \u00e0 atividade da requerida, na linha da ideia de presta\u00e7\u00e3o cont\u00ednua dos servi\u00e7os em voga, intensificar junto aos consumidores prejudicados a imediata interven\u00e7\u00e3o para que n\u00e3o padecessem com todas as intemp\u00e9ries relativas \u00e0 interrup\u00e7\u00e3o do recebimento de energia el\u00e9trica, bem como com a substitui\u00e7\u00e3o dos equipamentos que tenham sido exterminados. Por\u00e9m, como j\u00e1 se afigurou, preferiu a concession\u00e1ria sequer constituir sistema que identificasse ou prevenisse a passagem de energia el\u00e9trica em qualidade indesejada por suas redes at\u00e9 os destinos finais.Como dito anteriormente, a responsabilidade da requerida \u00e9, em regra, objetiva, seja por sua condi\u00e7\u00e3o de concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablica, seja pela sua caracter\u00edstica de fornecedora de servi\u00e7os ao mercado consumidor. Nessa toada, tem-se que, no caso dos autos, a configura\u00e7\u00e3o da responsabilidade da r\u00e9 se d\u00e1 quando da configura\u00e7\u00e3o do bin\u00f4mio nexo de causalidade e dano, dispensando a lei a efetiva\u00e7\u00e3o do requisito da conduta culposa. A responsabilidade objetiva, no entanto, n\u00e3o \u00e9 irrestrita, podendo ser afastada quando inexistentes, no caso concreto, os supracitados requisitos. Contudo, diferentemente do que sustenta a r\u00e9, a ocorr\u00eancia de chuvas, raios e eventos da natureza como os descritos em sede de defesa, n\u00e3o tem o cond\u00e3o de romper, por si s\u00f3, o nexo de causalidade e sua consequente responsabiliza\u00e7\u00e3o por eventuais danos. Isso porque, o caso fortuito e a for\u00e7a maior, como h\u00e1 muito firmado, deve decorrer de fato estranho \u00e0 vontade das partes, sendo, ainda, caracterizado pela imprevisibilidade e inevitabilidade. Nessa toada, h\u00e1 que se destacar que a oscila\u00e7\u00e3o na rede el\u00e9trica proveniente de eventos da natureza, como chuvas e raios sustentados em defesa, \u00e9 fato not\u00f3rio e previs\u00edvel, cabendo \u00e0 concession\u00e1ria, pelo pr\u00f3prio risco da atividade desempenhada, valer-se da tecnologia necess\u00e1ria para impedir ou ao menos minimizar a ocorr\u00eancia de danos aos usu\u00e1rios do servi\u00e7o disponibilizado.\u00c9 esse o entendimento pac\u00edfico do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. Sen\u00e3o, vejamos:PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ENERGIA EL\u00c9TRICA. RESPONSABILIDADE CIVIL OBJETIVA. DESCARGA ATMOSF\u00c9RICA (QUEDA DE RAIO). DANOS MATERIAIS. FOR\u00c7A MAIOR. CAUSA EXCLUDENTE. N\u00c3O RECONHECIMENTO. DANOS MORAIS. INDENIZA\u00c7\u00c3O INDEVIDA A ESTE T\u00cdTULO. A descarga atmosf\u00e9rica (queda de raio) n\u00e3o se subsumi a causa de excludente da responsabilidade civil objetiva, na figura da for\u00e7a maior, em caso de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de energia el\u00e9trica dada a previsibilidade de ocorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00f5es no sistema de transmiss\u00e3o el\u00e9trica nesses casos, de sorte que tal infort\u00fanio se insere no risco da atividade desenvolvida pela concession\u00e1ria. \u00d4nus da prova da regularidade da presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o que incumbia \u00e0 r\u00e9. O mero dissabor e aborrecimento causado pelos danos nos equipamentos eletr\u00f4nicos n\u00e3o configura ato lesivo a ensejar a condena\u00e7\u00e3o por danos morais. Recurso provido em parte.PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS FORNECIMENTO DE ENERGIA EL\u00c9TRICA. DESCARGA EL\u00c9TRICA (RAIO) QUE DANIFICOU APARELHOS ELETR\u00d4NICOS. A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O. SENTEN\u00c7A DE PROCED\u00caNCIA. APELA\u00c7\u00c3O DA R\u00c9. Rela\u00e7\u00e3o de consumo configurada. Invers\u00e3o do \u00f4nus da prova. Requisitos presentes. Responsabilidade objetiva da concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico. R\u00e9 que n\u00e3o se desincumbiu de seu \u00f4nus probat\u00f3rio (art. 333, II, do C.P.C..) Previsibilidade de ocorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00f5es no sistema de transmiss\u00e3o de energia el\u00e9trica durante tempestades e, consequentemente, de danos aos equipamentos ligados \u00e0 rede. Risco inerente \u00e0 pr\u00f3pria atividade desenvolvida pela concession\u00e1ria. Oscila\u00e7\u00e3o de energia que configura falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o e deu causa aos danos suportados pela autora. Dever de pagar a indeniza\u00e7\u00e3o tal como pleiteada. Senten\u00e7a mantida. Recurso desprovido.De tal sorte, restou comprovado nos autos que os equipamentos eletr\u00f4nicos dos segurados da parte autora foram danificados em virtude de descarga el\u00e9trica e assim, como consignado, por falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os por parte da r\u00e9, patente o direito da r\u00e9 em ser indenizada, em sede de regresso.No mais, incontroverso que a requerida efetivamente despendeu montante correspondente a R$ 5.045,76, a titulo de indeniza\u00e7\u00e3o aos seus segurados, devendo, pois, ser ressarcida de tais preju\u00edzos. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, e o fa\u00e7o para condenar a r\u00e9, ao pagamento de R$ 5.045,76 , quantia que dever\u00e1 ser devidamente atualizada de acordo com a tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, desde o disp\u00eandio, e com a incid\u00eancia de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a parte r\u00e9 com o pagamento das custas e despesas processuais, assim como honor\u00e1rios advocat\u00edcios do autor, ora arbitrados em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, com base no artigo 85, par\u00e1grafo 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo CivilP.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1031466-93.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1031466-93.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Bandeirantes Energias S\/A\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Regis   de   Castilho   Barbosa   Filho\nVistos.\nTrata-se  de  A\u00e7\u00e3o  de  Regresso  ajuizada  por  ITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  \nRESID\u00caNCIA  S.A.  contra  BANDEIRANTES  ENERGIAS  S\/A ,  objetivando  a  condena\u00e7\u00e3o  da  \nrequerida  reembolso  da  import\u00e2ncia  dispendida  a  t\u00edtulo  de  reparo  de  equipamentos  de  seu  \nsegurado.  Para  tanto,  alegou,  em  apertada  s\u00edntese,  que  seria  empresa  atuante  no  setor  securit\u00e1rio.  \nNo  bojo  do  contrato  de  seguro  firmado  se  obrigou,  mediante  o  recebimento  de  pr\u00eamio,  a  garantir  \nressarcimento  de  seus  contratantes  por  eventuais  preju\u00edzos  provenientes  de  oscila\u00e7\u00f5es  no  \nfornecimento  de  energia,  dentre  outros.  Relatou  que,  por  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  da  \nrequerida,  teria  ocorrido  oscila\u00e7\u00e3o  de  energia  no  im\u00f3vel  do  segurado,  ocasionando  danos  em  \naparelhos  do  local,  tornando-os  impr\u00f3prios  para  uso  e  necess\u00e1rios  reparos  e  substitui\u00e7\u00f5es.  Em  \nvirtude  do  sinistro,  teriam  sido  o  dano  reparado  pela  seguradora,  que  ora  pleiteia  ressarcimento  \npelo  montante  dispendido.  Pugnou,  assim,  pela  aplica\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  \ndada  sua  sub-roga\u00e7\u00e3o  nos  direitos  de  seus  segurados,  consumidores  perante  \u00e0  requerida.  Sustentou,  \nainda,  a  responsabilidade  objetiva  da  requerida,  pelo  risco  administrativo,  dada  sua  qualidade  de  \nempresa  concession\u00e1ria,  prestadora  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos.  Vieram  documentos.\nA   r\u00e9  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  97\/ 118),  arguindo  preliminarmente  a \ninaplicabilidade  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  e  pela  impossibilidade  de  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  \nda  prova.  No  m\u00e9rito,  argumentou  que,  apesar  de  sua  responsabiliza\u00e7\u00e3o  ser  objetiva,  dada  sua  \nqualidade  de  prestadora  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos,  essa  pode  ser  afastada  em  caso  de  fortuito  ou  for\u00e7a  \nmaior.  Nesse  sentido,  sustentou  que,  no  caso  dos  autos,  os  alegados  danos  se  deram  em  raz\u00e3o  de  \ndescarga  el\u00e9trica  proveniente  de  evento  da  natureza,  n\u00e3o  imput\u00e1vel  a  ela,  portanto.  Sustentou  ter  \ninexistido,  no  caso  dos  autos,  defeito  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  e  consequente  ofensa  ao  CDC.  \nSuscitou  a  responsabilidade  dos  consumidores  pelas  instala\u00e7\u00f5es  internas  do  im\u00f3vel  onde  \u00e9 Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031466-93.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 370F635. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REGIS DE CASTILHO BARBOSA FILHO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:59 . fls. 231\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1031466-93.2017.8.26.0100 - lauda  2\nfornecido\n o  servi\u00e7o  de  energia  el\u00e9trica.  Impugnou,  assim,  o  dever  de  indenizar.  \nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  152\/196.  \u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.  Julgo  antecipadamente  a  lide,  nos  termos  do  artigo  \n355,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  por  entender  que  as  provas  \u00fateis  e  necess\u00e1rias  foram  \ndevidamente  produzidas,  prescindindo  o  feito  de  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.  \nInicialmente,  imperioso  salientar  ter  restado  incontroverso  nos  autos  a  aplica\u00e7\u00e3o  \nda  responsabiliza\u00e7\u00e3o  objetiva  da  requerida,  tanto  em  decorr\u00eancia  da  sub-roga\u00e7\u00e3o  da  autora  nos  \ndireitos  de  seus  segurados  enquanto  consumidores,  quanto  pelo  fato  de  se  tratar  de  empresa  \nprivada  concession\u00e1ria  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos  e,  portanto,  contemplada  pelo  artigo  37,  \u00a7  6\u00ba,  da  \nConstitui\u00e7\u00e3o  Federal.  \nA  quest\u00e3o  cinge-se  \u00e0  discuss\u00e3o  a  respeito  da  responsabilidade  da  requerida  em  \nreparar  a  parte  autora,  em  sede  de  regresso,  em  raz\u00e3o  dos  supostos  danos  em  equipamentos  \npertencentes  ao  segurado  da  autora  em  decorr\u00eancia  de  varia\u00e7\u00f5es  concernentes  \u00e0  energia  el\u00e9trica  \nprovenientes  da  rede  de  distribui\u00e7\u00e3o  operada  pela  concession\u00e1ria  r\u00e9.  \nAduz  a  requerida,  em  s\u00edntese,  a  ocorr\u00eancia  de  caso  fortuito  ou  for\u00e7a  maior,  o  qual  \nexcluiria  o  nexo  de  causalidade  e,  consequentemente,  sua  responsabilidade  objetiva.  Nesse  \nsentido,  aduz  que  os  laudos  t\u00e9cnicos  juntados  pela  parte  autora  demonstram  que  os  danos  \nocasionados  nos  eletrodom\u00e9sticos  analisados  decorreram  de  descarga  el\u00e9trica  proveniente  de  raios,  \nfato  da  natureza  n\u00e3o  imput\u00e1vel  \u00e0  concession\u00e1ria.  \nInsta  salientar,  primeiramente,  ser  in\u00f3cua  a  prova  t\u00e9cnica  perquirida  pela  \nrequerida,  consiste  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  nos  equipamentos  atingidos,  para  a  suposta  constata\u00e7\u00e3o  \nde  que  as  avarias  n\u00e3o  foram  ocasionadas  por  irregularidades  ou  falha  na  transmiss\u00e3o  de  energia.  \nNesse  sentido,  destaca-se  a  inexigibilidade  da  manuten\u00e7\u00e3o  dos  equipamentos  danificados  por  parte  \nda  seguradora  autora,  a  qual  indenizou  seus  segurados  ap\u00f3s  iminente  avalia\u00e7\u00e3o  t\u00e9cnica  dos  bens  \natingidos.  Os  laudos  juntados  aos  autos  s\u00e3o  suficientes  para  comprova\u00e7\u00e3o  de  que  as  indeniza\u00e7\u00f5es  \nforam  pagas  pela  requerente  em  raz\u00e3o  da  inutiliza\u00e7\u00e3o  dos  equipamentos  por  descarga  el\u00e9trica.  No  \nmais,  irrelevante  para  o  deslinde  do  feito,  conforme  veremos  a  seguir,  se  a  varia\u00e7\u00e3o  relevante  da  \nenergia  el\u00e9trica  na  rede  se  deveu  a  vicissitudes  da  rede  de  distribui\u00e7\u00e3o  de  energia  da  r\u00e9,  ou  \nmeramente  em  raz\u00e3o  de  descarga  el\u00e9trica  natural.\nVale  salientar,  outrossim,  que  a  inviabilidade  da  abertura  de  dila\u00e7\u00e3o  pericial,  ap\u00f3s  \na  passagem  do  tempo  desde  o  momento  em  que  os  danos  aos  equipamentos  se  consubstanciaram,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031466-93.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 370F635. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REGIS DE CASTILHO BARBOSA FILHO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:59 . fls. 232\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1031466-93.2017.8.26.0100 - lauda  3\nse\n traduz  em  repercuss\u00e3o  de  condutas  envidadas  pela  pr\u00f3pria  concession\u00e1ria  requerida,  ainda  que  \nde  espectro  omissivo.  \u00c9  cedi\u00e7o  que  opera  a  concession\u00e1ria  de  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o  de  \nfornecimento  de  energia  el\u00e9trica  em  nome  pr\u00f3prio  e  que  os  riscos  inerentes  \u00e0  sua  atividade  lhes  \ns\u00e3o  imputados.  Nesta  esteira,  mister  se  faz  enfatizar  que  a  modelagem  econ\u00f4mica  imprimida  pela  \nconcession\u00e1ria  acarreta  assun\u00e7\u00e3o  de  responsabilidades  respectivas.  Nessa  toada,  as  cautelas  que  \nporventura  deixe  de  instaurar  no  sentido  de  mitigar  danos  aos  equipamentos  dos  consumidores,  no  \nbojo  de  suas  escolhas  no  campo  corporativo,  n\u00e3o  podem  ser  carreadas,  evidentemente,  ao  \nconsumidor.  Saliente-se  que  nesta  quadra  se  encontram  as  provid\u00eancias  que  permitam  o \nmonitoramento  em  tempo  real  de  eventuais  varia\u00e7\u00f5es  no  n\u00edvel  da  energia  el\u00e9trica  na  rede  que  \nadministra,  sem  embargo  do  aterramento  necess\u00e1rio  para  o  fim  de  evitar  que  mesmo  descargas  \nnaturais  percorram  a  rede.  Por  conseguinte,  caberia  \u00e0  requerida  edificar  todas  as  precau\u00e7\u00f5es  \npreventivas  no  sentido  de  se  evitar  que  houvesse  danos  ao  consumidor,  e  mesmo  que  se  \npropiciasse  a  identifica\u00e7\u00e3o  de  alguma  conduta  do  consumidor  que  de  mote  exclusivo  acarretasse  \nos  danos  perpetrados.  Nesta  senda,  emerge  despicienda  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial,  pois  o  que  se  \npretende  provar  n\u00e3o  militar\u00e1  em  prol  da  concession\u00e1ria.  Para  coroar  todo  o  panorama  j\u00e1  elucidado,  \nn\u00e3o  se  poderia  imaginar  que  ao  consumidor,  ainda  que  de  grande  porte,  caberia  impor  o  \u00f4nus  de  \nconfigurar  todo  o  arcabou\u00e7o  de  salvaguardas  e  de  monitoramento  da  energia  que  lhe  \u00e9  dedicada,  o  \nque  significaria  subverter  o  regime  jur\u00eddico  administrativo  que  permeia  os  contratos  de  concess\u00e3o  \nde  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o  p\u00fablico  deste  jaez.  Como  corol\u00e1rio,  a  pretens\u00e3o  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  \npericial  n\u00e3o  apenas  ser\u00e1  ineficiente  em  resgatar  a  posi\u00e7\u00e3o  processual  e  material  da  r\u00e9  diante  dos  \ncontornos  j\u00e1  descritos,  como  tamb\u00e9m  seria  parcamente  esclarecedora,  lembrando  que  n\u00e3o  seria  \nrazo\u00e1vel  exigir  tamb\u00e9m  que  o  consumidor  a formid\u00e1vel  incumb\u00eancia  de  guardar  os  aparelhos  \ndanificados  exatamente  para  a  concession\u00e1ria  poder  posteriormente  cotej\u00e1-los.  Neste  ponto,  seria,  \nem  verdade,  uma  provid\u00eancia  salutar  \u00e0 atividade  da  requerida,  na  linha  da  ideia  de  presta\u00e7\u00e3o  \ncont\u00ednua  dos  servi\u00e7os  em  voga,  intensificar  junto  aos  consumidores  prejudicados  a  imediata  \ninterven\u00e7\u00e3o  para  que  n\u00e3o  padecessem  com  todas  as  intemp\u00e9ries  relativas  \u00e0  interrup\u00e7\u00e3o  do  \nrecebimento  de  energia  el\u00e9trica,  bem  como  com  a  substitui\u00e7\u00e3o  dos  equipamentos  que  tenham  sido  \nexterminados.  Por\u00e9m,  como  j\u00e1  se  afigurou,  preferiu  a  concession\u00e1ria  sequer  constituir  sistema  que  \nidentificasse  ou  prevenisse  a  passagem  de  energia  el\u00e9trica  em  qualidade  indesejada  por  suas  redes  \nat\u00e9  os  destinos  finais.\nComo  dito  anteriormente,  a  responsabilidade  da  requerida  \u00e9,  em  regra,  objetiva,  \nseja  por  sua  condi\u00e7\u00e3o  de  concession\u00e1ria  de  servi\u00e7o  p\u00fablica,  seja  pela  sua  caracter\u00edstica  de  \nfornecedora  de  servi\u00e7os  ao  mercado  consumidor.  Nessa  toada,  tem-se  que,  no  caso  dos  autos,  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031466-93.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 370F635. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REGIS DE CASTILHO BARBOSA FILHO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:59 . fls. 233\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1031466-93.2017.8.26.0100 - lauda  4\nconfigura\u00e7\u00e3o\n da  responsabilidade  da  r\u00e9  se  d\u00e1  quando  da  configura\u00e7\u00e3o  do  bin\u00f4mio  nexo  de  \ncausalidade  e  dano,  dispensando  a  lei  a  efetiva\u00e7\u00e3o  do  requisito  da  conduta  culposa.  \nA  responsabilidade  objetiva,  no  entanto,  n\u00e3o  \u00e9  irrestrita,  podendo  ser  afastada  \nquando  inexistentes,  no  caso  concreto,  os  supracitados  requisitos.  Contudo,  diferentemente  do  que  \nsustenta  a  r\u00e9,  a  ocorr\u00eancia  de  chuvas,  raios  e  eventos  da  natureza  como  os  descritos  em  sede  de  \ndefesa,  n\u00e3o  tem  o  cond\u00e3o  de  romper,  por  si  s\u00f3,  o  nexo  de  causalidade  e  sua  consequente  \nresponsabiliza\u00e7\u00e3o  por  eventuais  danos.  \nIsso  porque,  o  caso  fortuito  e  a  for\u00e7a  maior,  como  h\u00e1  muito  firmado,  deve  decorrer  \nde  fato  estranho  \u00e0  vontade  das  partes,  sendo,  ainda,  caracterizado  pela  imprevisibilidade  e \ninevitabilidade.  Nessa  toada,  h\u00e1  que  se  destacar  que  a  oscila\u00e7\u00e3o  na  rede  el\u00e9trica  proveniente  de  \neventos  da  natureza,  como  chuvas  e  raios  sustentados  em  defesa,  \u00e9  fato  not\u00f3rio  e  previs\u00edvel,  \ncabendo  \u00e0  concession\u00e1ria,  pelo  pr\u00f3prio  risco  da  atividade  desempenhada,  valer-se  da  tecnologia  \nnecess\u00e1ria  para  impedir  ou  ao  menos  minimizar  a  ocorr\u00eancia  de  danos  aos  usu\u00e1rios  do  servi\u00e7o  \ndisponibilizado.\n\u00c9 esse  o  entendimento  pac\u00edfico  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  \nPaulo.  Sen\u00e3o,  vejamos:\nPRESTA\u00c7\u00c3O  DE  SERVI\u00c7OS  DE  ENERGIA  EL\u00c9TRICA.  \nRESPONSABILIDADE  CIVIL  OBJETIVA.  DESCARGA  ATMOSF\u00c9RICA  \n(QUEDA DE  RAIO).  DANOS  MATERIAIS.  FOR\u00c7A  MAIOR.  CAUSA  \nEXCLUDENTE. N\u00c3O  RECONHECIMENTO.\n DANOS  MORAIS.  \nINDENIZA\u00c7\u00c3O  INDEVIDA  A  ESTE  T\u00cdTULO.  A  descarga  atmosf\u00e9rica  (queda  \nde raio)  n\u00e3o  se  subsumi  a causa  de  excludente  da  responsabilidade  civil  \nobjetiva, na  figura  da  for\u00e7a  maior,  em  caso  de  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  de  \nenergia el\u00e9trica  dada  a  previsibilidade  de  ocorr\u00eancia  de  oscila\u00e7\u00f5es  no  sistema  \nde transmiss\u00e3o  el\u00e9trica\n nesses  casos,  de  sorte  que  tal  infort\u00fanio  se  insere  no  \nrisco da  atividade  desenvolvida  pela  concession\u00e1ria\n.  \u00d4nus  da  prova  da  \nregularidade  da  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  que  incumbia  \u00e0  r\u00e9.  O  mero  dissabor  e  \naborrecimento  causado  pelos  danos  nos  equipamentos  eletr\u00f4nicos  n\u00e3o  \nconfigura  ato  lesivo  a  ensejar  a  condena\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  Recurso  provido  \nem  parte. 1\nPRESTA\u00c7\u00c3O  DE  SERVI\u00c7OS  FORNECIMENTO  DE  ENERGIA  EL\u00c9TRICA.  \nDESCARGA EL\u00c9TRICA  (RAIO)  QUE  DANIFICOU  APARELHOS  \nELETR\u00d4NICOS. A\u00c7\u00c3O  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O.\n SENTEN\u00c7A  DE \nPROCED\u00caNCIA.  APELA\u00c7\u00c3O  DA  R\u00c9.  Rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  configurada.  \n1   Recurso  de  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0003081-34.2013.8.26.0120.  35\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado.  Rel.  Des.  Gilberto  Leme.  Julgado  em  \n25\/10\/2015.  Vota\u00e7\u00e3o  un\u00e2nime.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031466-93.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 370F635. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REGIS DE CASTILHO BARBOSA FILHO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:59 . fls. 234\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1031466-93.2017.8.26.0100 - lauda  5\nInvers\u00e3o\n do  \u00f4nus  da  prova.  Requisitos  presentes.  Responsabilidade  objetiva  da  \nconcession\u00e1ria  de  servi\u00e7o  p\u00fablico.  R\u00e9  que  n\u00e3o  se  desincumbiu  de  seu  \u00f4nus  \nprobat\u00f3rio  (art.  333,  II,  do  C.P.C..)  Previsibilidade  de  ocorr\u00eancia  de  oscila\u00e7\u00f5es  \nno sistema  de  transmiss\u00e3o  de  energia  el\u00e9trica  durante  tempestades  e, \nconsequentemente, de  danos  aos  equipamentos  ligados  \u00e0  rede.  Risco  inerente  \n\u00e0 pr\u00f3pria  atividade  desenvolvida  pela  concession\u00e1ria.  Oscila\u00e7\u00e3o  de  energia  \nque configura  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  e  deu  causa  aos  danos  \nsuportados pela  autora\n.  Dever  de  pagar  a  indeniza\u00e7\u00e3o  tal  como  pleiteada.  \nSenten\u00e7a  mantida.  Recurso  desprovido 2\n.\nDe  tal  sorte,  restou  comprovado  nos  autos  que  os  equipamentos  eletr\u00f4nicos  dos  \nsegurados  da  parte  autora  foram  danificados  em  virtude  de  descarga  el\u00e9trica  e  assim,  como  \nconsignado,  por  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  por  parte  da  r\u00e9,  patente  o  direito  da  r\u00e9  em  ser  \nindenizada,  em  sede  de  regresso.\nNo  mais,  incontroverso  que  a  requerida  efetivamente  despendeu  montante  \ncorrespondente  a  R$  5.045,76 ,  a  titulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  aos  seus  segurados,  devendo,  pois,  ser  \nressarcida  de  tais  preju\u00edzos.  \nAnte  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido,  e  o  fa\u00e7o  para  condenar  a  r\u00e9,  \nao  pagamento  de  R$  5.045,76  ,  quantia  que  dever\u00e1  ser  devidamente  atualizada  de  acordo  com  a  \ntabela  pr\u00e1tica  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  desde  o  disp\u00eandio,  e  com  a  \nincid\u00eancia  de  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas  desde  a  cita\u00e7\u00e3o.  Em  consequ\u00eancia,  JULGO  \nEXTINTO  o  processo,  com  fundamento  no  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  arcar\u00e1  a  parte  r\u00e9  com  o  pagamento  das  custas  e \ndespesas  processuais,  assim  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  do  autor,  ora  arbitrados  em  10%  sobre  \no  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  com  base  no  artigo  85,  par\u00e1grafo  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n2  Recurso  de  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0005119-44.2013.8.26.0338,  34\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado.  Rel.  Des.  Antonio  Tadeu  Ottono.  Julgado  em  \n12\/08\/2015.  Vota\u00e7\u00e3o  un\u00e2nime.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031466-93.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 370F635. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REGIS DE CASTILHO BARBOSA FILHO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:59 . fls. 235"}},{"data":"26\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40927225-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 16\/08\/2017 14:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40926221-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 16\/08\/2017 12:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0291\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2407 P\u00e1gina: 696\/720","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0291\/2017 Teor do ato: Vistos.Nos termos dos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil, manifeste-se o autor em r\u00e9plica no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s o prazo supra, com fundamento nos artigos 6\u00ba e 10\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide, devendo especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se, ainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.Intime-se. Advogados(s): Gustavo Antonio Feres Paix\u00e3o (OAB 186458\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Nos termos dos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil, manifeste-se o autor em r\u00e9plica no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s o prazo supra, com fundamento nos artigos 6\u00ba e 10\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide, devendo especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se, ainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   14\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1421\/1417  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  -  E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1031466-93.2017.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1031466-93.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Bandeirantes  Energias S\/A\nJuiz  de Direito:  Dr. Regis  de Castilho  Barbosa Filho. \nVistos.\nNos  termos  dos  artigos  350  e  351  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  manifeste-se  o  \nautor  em  r\u00e9plica  no  prazo  de  15  (quinze)  dias.\nAp\u00f3s  o  prazo  supra,  com  fundamento  nos  artigos  6\u00ba  e  10\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  faculto  \u00e0s  partes  o  prazo  comum  de  5  (cinco)  dias  para  que  apontem,  de  maneira  clara,  \nobjetiva  e  sucinta,  as  quest\u00f5es  de  fato  e  de  direito  que  entendam  pertinentes  ao  julgamento  da  lide,  \ndevendo  especificar  as  provas  que  pretendem  produzir,  justificando,  objetiva  e \nfundamentadamente,  sua  relev\u00e2ncia  e  pertin\u00eancia.\nO  sil\u00eancio  ou  o  protesto  gen\u00e9rico  por  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  ser\u00e3o  interpretados  como  \nanu\u00eancia  ao  julgamento  antecipado,  indeferindo-se,  ainda,  os  requerimentos  de  dilig\u00eancias  in\u00fateis  \nou  meramente  protelat\u00f3rias.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031466-93.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 35640FE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REGIS DE CASTILHO BARBOSA FILHO, liberado nos autos em 07\/08\/2017 \u00e0s 18:31 . fls. 150"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40758085-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/07\/2017 15:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676713192TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Bandeirantes Energias S\/A Dilig\u00eancia : 22\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0184\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2357 P\u00e1gina: 729\/753","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0184\/2017 Teor do ato: Vistos.Por n\u00e3o vislumbrar na esp\u00e9cie, diante da natureza da controv\u00e9rsia posta em debate, a possibilidade de composi\u00e7\u00e3o consensual, deixo de designar a audi\u00eancia a que alude o disposto no artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil. Outrossim, cumpre destacar entendimento de Jos\u00e9 Miguel Garcia Medina ao concluir que \"o CPC\/2015 \u00e9 parte de um esfor\u00e7o, no sentido de substituir, ainda que gradativamente, a cultura da senten\u00e7a pela cultura da pacifica\u00e7\u00e3o, mas a nova lei processual n\u00e3o adotou essa postura de modo absoluto\" in Direito Processual Civil Moderno, RT, p\u00e1ginas 534 (grifos nossos).Destarte, cite-se o requerido para integrar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual (artigo 238 do C\u00f3digo de Processo Civil), e oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (artigos 219 e 335 do C\u00f3digo de Processo Civil), sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pelo autor (artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil), cujo termo inicial ser\u00e1 a data prevista no artigo 231 do C\u00f3digo de Processo Civil, de acordo com o modo como foi feita a cita\u00e7\u00e3o (artigo 335, inciso III do C\u00f3digo de Processo Civil). Ademais, se o caso, observe-se a autoriza\u00e7\u00e3o legal prevista no artigo 212, \u00a72\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Por n\u00e3o vislumbrar na esp\u00e9cie, diante da natureza da controv\u00e9rsia posta em debate, a possibilidade de composi\u00e7\u00e3o consensual, deixo de designar a audi\u00eancia a que alude o disposto no artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil. Outrossim, cumpre destacar entendimento de Jos\u00e9 Miguel Garcia Medina ao concluir que \"o CPC\/2015 \u00e9 parte de um esfor\u00e7o, no sentido de substituir, ainda que gradativamente, a cultura da senten\u00e7a pela cultura da pacifica\u00e7\u00e3o, mas a nova lei processual n\u00e3o adotou essa postura de modo absoluto\" in Direito Processual Civil Moderno, RT, p\u00e1ginas 534 (grifos nossos).Destarte, cite-se o requerido para integrar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual (artigo 238 do C\u00f3digo de Processo Civil), e oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (artigos 219 e 335 do C\u00f3digo de Processo Civil), sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pelo autor (artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil), cujo termo inicial ser\u00e1 a data prevista no artigo 231 do C\u00f3digo de Processo Civil, de acordo com o modo como foi feita a cita\u00e7\u00e3o (artigo 335, inciso III do C\u00f3digo de Processo Civil). Ademais, se o caso, observe-se a autoriza\u00e7\u00e3o legal prevista no artigo 212, \u00a72\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1031466-93.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Bandeirantes  Energias S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Regis   de   Castilho   Barbosa   Filho\nVistos.\nPor  n\u00e3o  vislumbrar  na  esp\u00e9cie,  diante  da  natureza  da  controv\u00e9rsia  posta  em  debate,  \na  possibilidade  de  composi\u00e7\u00e3o  consensual,  deixo  de  designar  a  audi\u00eancia  a  que  alude  o  disposto  no  \nartigo  334  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nOutrossim,  cumpre  destacar  entendimento  de  Jos\u00e9  Miguel  Garcia  Medina  ao  \nconcluir  que  \u201co  CPC\/2015  \u00e9  parte  de  um  esfor\u00e7o,  no  sentido  de  substituir,  ainda  que  \ngradativamente,  a  cultura  da  senten\u00e7a  pela  cultura  da  pacifica\u00e7\u00e3o,  mas  a  nova  lei  processual  n\u00e3o  \nadotou  essa  postura  de  modo  absoluto\u201d  in  Direito  Processual  Civil  Moderno,  RT,  p\u00e1ginas  534  \n(grifos  nossos).\nDestarte,  cite-se  o  requerido  para  integrar  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddico-processual  (artigo  238  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil),  e  oferecer  contesta\u00e7\u00e3o,  por  peti\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis  (artigos  219  e  335  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil),  sob  pena  de  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  \nveracidade  das  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  aduzidas  pelo  autor  (artigo  344  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil),  \ncujo  termo  inicial  ser\u00e1  a  data  prevista  no  artigo  231  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  de  acordo  com  o  \nmodo  como  foi  feita  a  cita\u00e7\u00e3o  (artigo  335,  inciso  III  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).   Ademais,  se  o  \ncaso,  observe-se  a  autoriza\u00e7\u00e3o  legal  prevista  no  artigo  212,  \u00a72\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 15  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 \nMARGEM DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031466-93.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 30CB03E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REGIS DE CASTILHO BARBOSA FILHO, liberado nos autos em 26\/05\/2017 \u00e0s 15:08 . fls. 93"}},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   conf desp de fls 91 de 07.04.2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0112\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2327 P\u00e1gina: 893\/908","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0112\/2017 Teor do ato: Vistos.O feito foi distribu\u00eddo por direcionamento a este Ju\u00edzo, em raz\u00e3o da suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o n.\u00ba 1117527-88.2016.8.26.0100.No entanto, embora as partes sejam as mesmas, a causa de pedir e o pedido deduzido nesta a\u00e7\u00e3o s\u00e3o diversos daqueles formulados na demanda acima mencionada, n\u00e3o sendo, portanto, caso de conex\u00e3o ou contin\u00eancia.Assim, devolvam-se os autos ao distribuidor, para livre distribui\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.O feito foi distribu\u00eddo por direcionamento a este Ju\u00edzo, em raz\u00e3o da suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o n.\u00ba 1117527-88.2016.8.26.0100.No entanto, embora as partes sejam as mesmas, a causa de pedir e o pedido deduzido nesta a\u00e7\u00e3o s\u00e3o diversos daqueles formulados na demanda acima mencionada, n\u00e3o sendo, portanto, caso de conex\u00e3o ou contin\u00eancia.Assim, devolvam-se os autos ao distribuidor, para livre distribui\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n45\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   14\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1418\/1422  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  -  E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1031466-93.2017.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1031466-93.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Bandeirantes  Energias S\/A\nJu\u00edza  de  Direito:  Dra.  Glaucia  Lacerda  Mansutti .\nVistos.\nO  feito  foi  distribu\u00eddo  por  direcionamento  a  este  Ju\u00edzo,  em  raz\u00e3o  da  suspeita  \nde  repeti\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o  n.\u00ba  1117527-88.2016.8.26.0100.\nNo  entanto,  embora  as  partes  sejam  as  mesmas,  a  causa  de  pedir  e  o  pedido  \ndeduzido  nesta  a\u00e7\u00e3o  s\u00e3o  diversos  daqueles  formulados  na  demanda  acima  mencionada,  n\u00e3o  \nsendo,  portanto,  caso  de  conex\u00e3o  ou  contin\u00eancia.\nAssim,  devolvam-se  os  autos  ao  distribuidor,  para  livre  distribui\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.  \nS\u00e3o  Paulo , 07  de  abril  de  2017 .\n                                     \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031466-93.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2F1991C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GLAUCIA LACERDA MANSUTTI, liberado nos autos em 10\/04\/2017 \u00e0s 09:44 . fls. 91"}},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1117527-88.2016.8.26.0100.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"11\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":28,"total_andamentos":28}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"661446577","codPublicacaoOrigem":"1129913114","dataDivulgacao":"Apr 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1031466-93.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2327","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1031466-93.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : Bandeirantes Energias S\/A VARA :45\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 07\/04\/2017","paginaInicial":"12","paginaFinal":"12","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"861345","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21706010","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr 12 2017 08:17:55:720AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1031466-93.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1031466-93.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"661447287","codPublicacaoOrigem":"1129921677","dataDivulgacao":"Apr 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1031466-93.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2327","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1031466-93.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.O feito foi distribu\u00eddo por direcionamento a este Ju\u00edzo, em raz\u00e3o da suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o n.\u00ba 1117527-88.2016.8.26.0100.No entanto, embora as partes sejam as mesmas, a causa de pedir e o pedido deduzido nesta a\u00e7\u00e3o s\u00e3o diversos daqueles formulados na demanda acima mencionada, n\u00e3o sendo, portanto, caso de conex\u00e3o ou contin\u00eancia. Assim, devolvam-se os autos ao distribuidor, para livre distribui\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0112\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 45\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GLAUCIA LACERDA MANSUTTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"897","paginaFinal":"897","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"861345","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21706010","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr 12 2017 08:17:55:863AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1031466-93.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1031466-93.2017.8.26.0100|1117527-88.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"687251661","codPublicacaoOrigem":"1151821832","dataDivulgacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1031466-93.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2357","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1031466-93.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Por n\u00e3o vislumbrar na esp\u00e9cie, diante da natureza da controv\u00e9rsia posta em debate, a possibilidade de composi\u00e7\u00e3o consensual, deixo de designar a audi\u00eancia a que alude o disposto no artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil. Outrossim, cumpre destacar entendimento de Jos\u00e9 Miguel Garcia Medina ao concluir que \"o CPC\/2015 \u00e9 parte de um esfor\u00e7o, no sentido de substituir, ainda que gradativamente, a cultura da senten\u00e7a pela cultura da pacifica\u00e7\u00e3o, mas a nova lei processual n\u00e3o adotou essa postura de modo absoluto\" in Direito Processual Civil Moderno, RT, p\u00e1ginas 534 (grifos nossos).Destarte, citese o requerido para integrar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual (artigo 238 do C\u00f3digo de Processo Civil), e oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (artigos 219 e 335 do C\u00f3digo de Processo Civil), sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pelo autor (artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil), cujo termo inicial ser\u00e1 a data prevista no artigo 231 do C\u00f3digo de Processo Civil, de acordo com o modo como foi feita a cita\u00e7\u00e3o (artigo 335, inciso III do C\u00f3digo de Processo Civil). Ademais, se o caso, observe-se a autoriza\u00e7\u00e3o legal prevista no artigo 212, \u00a7'32\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0184\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 41\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELO AUGUSTO OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"739","paginaFinal":"739","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"880592","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22975023","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May 30 2017 09:46:09:390AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1031466-93.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1031466-93.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751532685","codPublicacaoOrigem":"1197964268","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1031466-93.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1031466-93.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Bandeirantes Energias S\/A - Vistos.Trata-se de A\u00e7\u00e3o de Regresso ajuizada por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. contra Bandeirantes Energias S\/A, objetivando a condena\u00e7\u00e3o da requerida reembolso da import\u00e2ncia dispendida a t\u00edtulo de reparo de equipamentos de seu segurado. Para tanto, alegou, em apertada s\u00edntese, que seria empresa atuante no setor securit\u00e1rio. No bojo do contrato de seguro firmado se obrigou, mediante o recebimento de pr\u00eamio, a garantir ressarcimento de seus contratantes por eventuais preju\u00edzos provenientes de oscila\u00e7\u00f5es no fornecimento de energia, dentre outros. Relatou que, por falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o da requerida, teria ocorrido oscila\u00e7\u00e3o de energia no im\u00f3vel do segurado, ocasionando danos em aparelhos do local, tornando-os impr\u00f3prios para uso e necess\u00e1rios reparos e substitui\u00e7\u00f5es. Em virtude do sinistro, teriam sido o dano reparado pela seguradora, que ora pleiteia ressarcimento pelo montante dispendido. Pugnou, assim, pela aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, dada sua sub-roga\u00e7\u00e3o nos direitos de seus segurados, consumidores perante \u00e0 requerida. Sustentou, ainda, a responsabilidade objetiva da requerida, pelo risco administrativo, dada sua qualidade de empresa concession\u00e1ria, prestadora de servi\u00e7os p\u00fablicos. Vieram documentos.A r\u00e9 ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 97\/118), arguindo preliminarmente a inaplicabilidade do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor e pela impossibilidade de invers\u00e3o do \u00f4nus da prova. No m\u00e9rito, argumentou que, apesar de sua responsabiliza\u00e7\u00e3o ser objetiva, dada sua qualidade de prestadora de servi\u00e7os p\u00fablicos, essa pode ser afastada em caso de fortuito ou for\u00e7a maior. Nesse sentido, sustentou que, no caso dos autos, os alegados danos se deram em raz\u00e3o de descarga el\u00e9trica proveniente de evento da natureza, n\u00e3o imput\u00e1vel a ela, portanto. Sustentou ter inexistido, no caso dos autos, defeito na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os e consequente ofensa ao CDC. Suscitou a responsabilidade dos consumidores pelas instala\u00e7\u00f5es internas do im\u00f3vel onde \u00e9 fornecido o servi\u00e7o de energia el\u00e9trica. Impugnou, assim, o dever de indenizar. R\u00e9plica \u00e0s fls. 152\/196. \u00c9 O RELAT\u00d3RIO.FUNDAMENTO E DECIDO. Julgo antecipadamente a lide, nos termos do artigo 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, por entender que as provas \u00fateis e necess\u00e1rias foram devidamente produzidas, prescindindo o feito de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Inicialmente, imperioso salientar ter restado incontroverso nos autos a aplica\u00e7\u00e3o da responsabiliza\u00e7\u00e3o objetiva da requerida, tanto em decorr\u00eancia da sub-roga\u00e7\u00e3o da autora nos direitos de seus segurados enquanto consumidores, quanto pelo fato de se tratar de empresa privada concession\u00e1ria de servi\u00e7os p\u00fablicos e, portanto, contemplada pelo artigo 37, \u00a7 6\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. A quest\u00e3o cinge-se \u00e0 discuss\u00e3o a respeito da responsabilidade da requerida em reparar a parte autora, em sede de regresso, em raz\u00e3o dos supostos danos em equipamentos pertencentes ao segurado da autora em decorr\u00eancia de varia\u00e7\u00f5es concernentes \u00e0 energia el\u00e9trica provenientes da rede de distribui\u00e7\u00e3o operada pela concession\u00e1ria r\u00e9. Aduz a requerida, em s\u00edntese, a ocorr\u00eancia de caso fortuito ou for\u00e7a maior, o qual excluiria o nexo de causalidade e, consequentemente, sua responsabilidade objetiva. Nesse sentido, aduz que os laudos t\u00e9cnicos juntados pela parte autora demonstram que os danos ocasionados nos eletrodom\u00e9sticos analisados decorreram de descarga el\u00e9trica proveniente de raios, fato da natureza n\u00e3o imput\u00e1vel \u00e0 concession\u00e1ria. Insta salientar, primeiramente, ser in\u00f3cua a prova t\u00e9cnica perquirida pela requerida, consiste na realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia nos equipamentos atingidos, para a suposta constata\u00e7\u00e3o de que as avarias n\u00e3o foram ocasionadas por irregularidades ou falha na transmiss\u00e3o de energia. Nesse sentido, destaca-se a inexigibilidade da manuten\u00e7\u00e3o dos equipamentos danificados por parte da seguradora autora, a qual indenizou seus segurados ap\u00f3s iminente avalia\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica dos bens atingidos. Os laudos juntados aos autos s\u00e3o suficientes para comprova\u00e7\u00e3o de que as indeniza\u00e7\u00f5es foram pagas pela requerente em raz\u00e3o da inutiliza\u00e7\u00e3o dos equipamentos por descarga el\u00e9trica. No mais, irrelevante para o deslinde do feito, conforme veremos a seguir, se a varia\u00e7\u00e3o relevante da energia el\u00e9trica na rede se deveu a vicissitudes da rede de distribui\u00e7\u00e3o de energia da r\u00e9, ou meramente em raz\u00e3o de descarga el\u00e9trica natural.Vale salientar, outrossim, que a inviabilidade da abertura de dila\u00e7\u00e3o pericial, ap\u00f3s a passagem do tempo desde o momento em que os danos aos equipamentos se consubstanciaram, se traduz em repercuss\u00e3o de condutas envidadas pela pr\u00f3pria concession\u00e1ria requerida, ainda que de espectro omissivo. \u00c9 cedi\u00e7o que opera a concession\u00e1ria de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de fornecimento de energia el\u00e9trica em nome pr\u00f3prio e que os riscos inerentes \u00e0 sua atividade lhes s\u00e3o imputados. Nesta esteira, mister se faz enfatizar que a modelagem econ\u00f4mica imprimida pela concession\u00e1ria acarreta assun\u00e7\u00e3o de responsabilidades respectivas. Nessa toada, as cautelas que porventura deixe de instaurar no sentido de mitigar danos aos equipamentos dos consumidores, no bojo de suas escolhas no campo corporativo, n\u00e3o podem ser carreadas, evidentemente, ao consumidor. Saliente-se que nesta quadra se encontram as provid\u00eancias que permitam o monitoramento em tempo real de eventuais varia\u00e7\u00f5es no n\u00edvel da energia el\u00e9trica na rede que administra, sem embargo do aterramento necess\u00e1rio para o fim de evitar que mesmo descargas naturais percorram a rede. Por conseguinte, caberia \u00e0 requerida edificar todas as precau\u00e7\u00f5es preventivas no sentido de se evitar que houvesse danos ao consumidor, e mesmo que se propiciasse a identifica\u00e7\u00e3o de alguma conduta do consumidor que de mote exclusivo acarretasse os danos perpetrados. Nesta senda, emerge despicienda a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial, pois o que se pretende provar n\u00e3o militar\u00e1 em prol da concession\u00e1ria. Para coroar todo o panorama j\u00e1 elucidado, n\u00e3o se poderia imaginar que ao consumidor, ainda que de grande porte, caberia impor o \u00f4nus de configurar todo o arcabou\u00e7o de salvaguardas e de monitoramento da energia que lhe \u00e9 dedicada, o que significaria subverter o regime jur\u00eddico administrativo que permeia os contratos de concess\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o p\u00fablico deste jaez. Como corol\u00e1rio, a pretens\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o de prova pericial n\u00e3o apenas ser\u00e1 ineficiente em resgatar a posi\u00e7\u00e3o processual e material da r\u00e9 diante dos contornos j\u00e1 descritos, como tamb\u00e9m seria parcamente esclarecedora, lembrando que n\u00e3o seria razo\u00e1vel exigir tamb\u00e9m que o consumidor a formid\u00e1vel incumb\u00eancia de guardar os aparelhos danificados exatamente para a concession\u00e1ria poder posteriormente cotej\u00e1-los. Neste ponto, seria, em verdade, uma provid\u00eancia salutar \u00e0 atividade da requerida, na linha da ideia de presta\u00e7\u00e3o cont\u00ednua dos servi\u00e7os em voga, intensificar junto aos consumidores prejudicados a imediata interven\u00e7\u00e3o para que n\u00e3o padecessem com todas as intemp\u00e9ries relativas \u00e0 interrup\u00e7\u00e3o do recebimento de energia el\u00e9trica, bem como com a substitui\u00e7\u00e3o dos equipamentos que tenham sido exterminados. Por\u00e9m, como j\u00e1 se afigurou, preferiu a concession\u00e1ria sequer constituir sistema que identificasse ou prevenisse a passagem de energia el\u00e9trica em qualidade indesejada por suas redes at\u00e9 os destinos finais.Como dito anteriormente, a responsabilidade da requerida \u00e9, em regra, objetiva, seja por sua condi\u00e7\u00e3o de concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablica, seja pela sua caracter\u00edstica de fornecedora de servi\u00e7os ao mercado consumidor. Nessa toada, tem-se que, no caso dos autos, a configura\u00e7\u00e3o da responsabilidade da r\u00e9 se d\u00e1 quando da configura\u00e7\u00e3o do bin\u00f4mio nexo de causalidade e dano, dispensando a lei a efetiva\u00e7\u00e3o do requisito da conduta culposa. A responsabilidade objetiva, no entanto, n\u00e3o \u00e9 irrestrita, podendo ser afastada quando inexistentes, no caso concreto, os supracitados requisitos. Contudo, diferentemente do que sustenta a r\u00e9, a ocorr\u00eancia de chuvas, raios e eventos da natureza como os descritos em sede de defesa, n\u00e3o tem o cond\u00e3o de romper, por si s\u00f3, o nexo de causalidade e sua consequente responsabiliza\u00e7\u00e3o por eventuais danos. Isso porque, o caso fortuito e a for\u00e7a maior, como h\u00e1 muito firmado, deve decorrer de fato estranho \u00e0 vontade das partes, sendo, ainda, caracterizado pela imprevisibilidade e inevitabilidade. Nessa toada, h\u00e1 que se destacar que a oscila\u00e7\u00e3o na rede el\u00e9trica proveniente de eventos da natureza, como chuvas e raios sustentados em defesa, \u00e9 fato not\u00f3rio e previs\u00edvel, cabendo \u00e0 concession\u00e1ria, pelo pr\u00f3prio risco da atividade desempenhada, valer-se da tecnologia necess\u00e1ria para impedir ou ao menos minimizar a ocorr\u00eancia de danos aos usu\u00e1rios do servi\u00e7o disponibilizado.\u00c9 esse o entendimento pac\u00edfico do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. Sen\u00e3o, vejamos:PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ENERGIA EL\u00c9TRICA. RESPONSABILIDADE CIVIL OBJETIVA. DESCARGA ATMOSF\u00c9RICA (QUEDA DE RAIO). DANOS MATERIAIS. FOR\u00c7A MAIOR. CAUSA EXCLUDENTE. N\u00c3O RECONHECIMENTO. DANOS MORAIS. INDENIZA\u00c7\u00c3O INDEVIDA A ESTE T\u00cdTULO. A descarga atmosf\u00e9rica (queda de raio) n\u00e3o se subsumi a causa de excludente da responsabilidade civil objetiva, na figura da for\u00e7a maior, em caso de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de energia el\u00e9trica dada a previsibilidade de ocorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00f5es no sistema de transmiss\u00e3o el\u00e9trica nesses casos, de sorte que tal infort\u00fanio se insere no risco da atividade desenvolvida pela concession\u00e1ria. \u00d4nus da prova da regularidade da presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o que incumbia \u00e0 r\u00e9. O mero dissabor e aborrecimento causado pelos danos nos equipamentos eletr\u00f4nicos n\u00e3o configura ato lesivo a ensejar a condena\u00e7\u00e3o por danos morais. Recurso provido em parte.PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS FORNECIMENTO DE ENERGIA EL\u00c9TRICA. DESCARGA EL\u00c9TRICA (RAIO) QUE DANIFICOU APARELHOS ELETR\u00d4NICOS. A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O. SENTEN\u00c7A DE PROCED\u00caNCIA. APELA\u00c7\u00c3O DA R\u00c9. Rela\u00e7\u00e3o de consumo configurada. Invers\u00e3o do \u00f4nus da prova. Requisitos presentes. Responsabilidade objetiva da concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico. R\u00e9 que n\u00e3o se desincumbiu de seu \u00f4nus probat\u00f3rio (art. 333, II, do C.P.C..) Previsibilidade de ocorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00f5es no sistema de transmiss\u00e3o de energia el\u00e9trica durante tempestades e, consequentemente, de danos aos equipamentos ligados \u00e0 rede. Risco inerente \u00e0 pr\u00f3pria atividade desenvolvida pela concession\u00e1ria. Oscila\u00e7\u00e3o de energia que configura falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o e deu causa aos danos suportados pela autora. Dever de pagar a indeniza\u00e7\u00e3o tal como pleiteada. Senten\u00e7a mantida. Recurso desprovido.De tal sorte, restou comprovado nos autos que os equipamentos eletr\u00f4nicos dos segurados da parte autora foram danificados em virtude de descarga el\u00e9trica e assim, como consignado, por falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os por parte da r\u00e9, patente o direito da r\u00e9 em ser indenizada, em sede de regresso.No mais, incontroverso que a requerida efetivamente despendeu montante correspondente a R$ 5.045,76, a titulo de indeniza\u00e7\u00e3o aos seus segurados, devendo, pois, ser ressarcida de tais preju\u00edzos. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, e o fa\u00e7o para condenar a r\u00e9, ao pagamento de R$ 5.045,76 , quantia que dever\u00e1 ser devidamente atualizada de acordo com a tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, desde o disp\u00eandio, e com a incid\u00eancia de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a parte r\u00e9 com o pagamento das custas e despesas processuais, assim como honor\u00e1rios advocat\u00edcios do autor, ora arbitrados em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, com base no artigo 85, par\u00e1grafo 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo CivilP.R.I. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), GUSTAVO ANTONIO FERES PAIX\u00c3O (OAB 186458\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0331\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 41\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELO AUGUSTO OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"728","paginaFinal":"728","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"923128","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26072076","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:57:12:367AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1031466-93.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1031466-93.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"732204491","codPublicacaoOrigem":"1185044057","dataDivulgacao":"Aug 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1031466-93.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2407","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1031466-93.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Bandeirantes Energias S\/A - Vistos.Nos termos dos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil, manifestese o autor em r\u00e9plica no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s o prazo supra, com fundamento nos artigos 6\u00ba e 10\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide, devendo especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se, ainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), GUSTAVO ANTONIO FERES PAIX\u00c3O (OAB 186458\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0291\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 41\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELO AUGUSTO OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"703","paginaFinal":"703","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"911671","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25155518","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Aug 10 2017 12:59:27:137AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1031466-93.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1031466-93.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"679692508","codPublicacaoOrigem":"1145115089","dataDivulgacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1031466-93.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2349","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1031466-93.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : Bandeirantes Energias S\/A VARA :41\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 11\/05\/2017","paginaInicial":"177","paginaFinal":"177","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"875119","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22593431","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May 17 2017 10:53:48:770PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1031466-93.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1031466-93.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}