{"numero":"1031822-34.2017.8.26.0506","processos":[{"processo":"1031822-34.2017.8.26.0506    Extinto","classe":"Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Levantamento de Valor","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"03\/07\/2017 \u00e0s 15:30 - Depend\u00eancia (0059454-91.2013.8.26.0506)\n2\u00aa Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es - Foro de Ribeir\u00e3o Preto","juiz":"M\u00e1rcio Pelliciotti Violante","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 937,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Armando Vieira"},{"tipo":"Reqda","nome":"Dirce Vieira"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"M\u00e1ira Elizabeth Ferreira Teles"}],"andamentos":[{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Alvar\u00e1 Expedido    Alvar\u00e1 - Levantamento de Sal\u00e1rio do De Cujus - Fam\u00edlia","anexo":{"label":"Alvar\u00e1 Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0301\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 405\/414","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0301\/2017 Teor do ato: Estando a inicial formalmente instru\u00edda, o herdeiro devidamente representado nos autos, sendo ele maior e capaz, e considerando que o valor est\u00e1 isento do imposto causa mortis (artigo 6\u00ba, inciso I, al\u00ednea d da Lei Estadual n\u00ba 10.705\/2000, com a reda\u00e7\u00e3o da Lei Estadual n\u00ba 10.992\/2001), defiro o pedido formulado na inicial. Expe\u00e7a-se alvar\u00e1, com prazo de validade de 180 dias, autorizando o requerente a levantar os valores existentes nas contas mencionadas \u00e0s fls. 38\/39, em nome de Dirce Vieira, junto ao Banco Ita\u00fa.Oportunamente, arquivem-se os autos.P.R.I.C. Advogados(s): M\u00e1ira Elizabeth Ferreira Teles (OAB 294074\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Estando a inicial formalmente instru\u00edda, o herdeiro devidamente representado nos autos, sendo ele maior e capaz, e considerando que o valor est\u00e1 isento do imposto causa mortis (artigo 6\u00ba, inciso I, al\u00ednea d da Lei Estadual n\u00ba 10.705\/2000, com a reda\u00e7\u00e3o da Lei Estadual n\u00ba 10.992\/2001), defiro o pedido formulado na inicial. Expe\u00e7a-se alvar\u00e1, com prazo de validade de 180 dias, autorizando o requerente a levantar os valores existentes nas contas mencionadas \u00e0s fls. 38\/39, em nome de Dirce Vieira, junto ao Banco Ita\u00fa.Oportunamente, arquivem-se os autos.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n2\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nrua   Alice   Al\u00e9m   Saadi,   1010 ,   ramal   6027   -   Nova   Ribeirania\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   ribpreto2fam@tjsp.jus.br      \n1031822-34.2017.8.26.0506 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1031822-34.2017.8.26.0506\nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Armando Vieira\nRequerido : Dirce Vieira\nAos  28\/08\/2017  promovo  estes  autos  \u00e0  conclus\u00e3o  do  MM.  Juiz  de  \nDireito,  Dr.  M\u00e1rcio  Pelliciotti  Violante .  Eu,_________, Andr\u00e9 Luis  Greggi , \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio  digitei  e  subscrevi.\nVistos,  etc.\nEstando  a  inicial  formalmente  instru\u00edda,  o  herdeiro  devidamente  \nrepresentado  nos  autos,  sendo  ele  maior  e  capaz,  e  considerando  que  o  valor  est\u00e1  \nisento  do  imposto  causa  mortis  (artigo  6\u00ba,  inciso  I,  al\u00ednea  d  da  Lei  Estadual  n\u00ba  \n10.705\/2000,  com  a  reda\u00e7\u00e3o  da  Lei  Estadual  n\u00ba  10.992\/2001),  defiro  o  pedido  \nformulado  na  inicial.  Expe\u00e7a-se  alvar\u00e1,  com  prazo  de  validade  de  180  dias,  \nautorizando  o  requerente  a  levantar  os  valores  existentes  nas  contas  mencionadas  \u00e0s  \nfls.  38\/39,  em  nome  de  Dirce  Vieira,  junto  ao  Banco  Ita\u00fa.\nOportunamente,  arquivem-se  os  autos.\nP.R.I.C.\nRibeir\u00e3o  Preto , 28  de  agosto  de  2017 .\nM\u00e1rcio  Pelliciotti  Violante\nJuiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031822-34.2017.8.26.0506 e c\u00f3digo 21303E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO PELLICIOTTI VIOLANTE, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:20 . fls. 40"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70228246-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/08\/2017 18:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0240\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2391 P\u00e1gina: 288\/293","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0240\/2017 Teor do ato: Concedo ao requerente os benef\u00edcios da gratuidade da justi\u00e7a.Diante da comprova\u00e7\u00e3o da idade (fls. 05), concedo tamb\u00e9m o benef\u00edcio da prioridade na tramita\u00e7\u00e3o do processo, anotando-se e observando-se.Oficie-se ao Banco Ita\u00fa, solicitando informa\u00e7\u00f5es acerca do valor existente na conta mencionada na inicial, a fim de verificar a incid\u00eancia do imposto causa mortis. Int. Advogados(s): M\u00e1ira Elizabeth Ferreira Teles (OAB 294074\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Concedo ao requerente os benef\u00edcios da gratuidade da justi\u00e7a.Diante da comprova\u00e7\u00e3o da idade (fls. 05), concedo tamb\u00e9m o benef\u00edcio da prioridade na tramita\u00e7\u00e3o do processo, anotando-se e observando-se.Oficie-se ao Banco Ita\u00fa, solicitando informa\u00e7\u00f5es acerca do valor existente na conta mencionada na inicial, a fim de verificar a incid\u00eancia do imposto causa mortis. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n2\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nrua  Alice  Al\u00e9m  Saadi,  1010 ,   ramal  6027  -   Nova  Ribeirania\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)  3629-0004  -  E-mail:   ribpreto2fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1031822-34.2017.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1031822-34.2017.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1\n Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Armando Vieira\nRequerido : Dirce Vieira\nAos  05  de  julho  de  2017  promovo  estes  autos  \u00e0  conclus\u00e3o  do  MM.  \nJuiz  de  Direito,  Dr.  M\u00e1rcio  Pelliciotti  Violante .  Eu,_________  Fernando  Marcos , \nEscriv\u00e3o  Judicial  I , digitei  e  subscrevi.  \nVistos.\nConcedo  ao  requerente  os  benef\u00edcios  da  gratuidade  da  justi\u00e7a.\nDiante  da  comprova\u00e7\u00e3o  da  idade  (fls.  05),  concedo  tamb\u00e9m  o \nbenef\u00edcio  da  prioridade  na  tramita\u00e7\u00e3o  do  processo,  anotando-se  e  observando-se.\nOficie-se  ao  Banco  Ita\u00fa,  solicitando  informa\u00e7\u00f5es  acerca  do  valor  \nexistente  na  conta  mencionada  na  inicial,  a  fim  de  verificar  a  incid\u00eancia  do  imposto  \ncausa  mortis .  \nInt.\nRibeir\u00e3o  Preto , 05  de  julho  de  2017 .\nM\u00e1rcio  Pelliciotti  Violante\nJuiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031822-34.2017.8.26.0506 e c\u00f3digo 1E56A91. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO PELLICIOTTI VIOLANTE, liberado nos autos em 16\/07\/2017 \u00e0s 13:27 . fls. 32"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   alvar\u00e1 feito ap\u00f3s processo de invent\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":16,"total_andamentos":16}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747135133","codPublicacaoOrigem":"1195114666","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1031822-34.2017.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES","conteudo":"Processo 1031822-34.2017.8.26.0506 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Armando Vieira - Estando a inicial formalmente instru\u00edda, o herdeiro devidamente representado nos autos, sendo ele maior e capaz, e considerando que o valor est\u00e1 isento do imposto causa mortis (artigo 6\u00ba, inciso I, al\u00ednea d da Lei Estadual n\u00ba 10.705\/2000, com a reda\u00e7\u00e3o da Lei Estadual n\u00ba 10.992\/2001), defiro o pedido formulado na inicial. Expe\u00e7a-se alvar\u00e1, com prazo de validade de 180 dias, autorizando o requerente a levantar os valores existentes nas contas mencionadas \u00e0s fls. 38\/39, em nome de Dirce Vieira, junto ao Banco Ita\u00fa.Oportunamente, arquivem-se os autos.P.R.I.C. - ADV: M\u00c1IRA ELIZABETH FERREIRA TELES (OAB 294074\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO PELLICIOTTI VIOLANTE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO MARCOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"409","paginaFinal":"409","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"920734","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25906409","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 07:29:07:513AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1031822-34.2017.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1031822-34.2017.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"717044783","codPublicacaoOrigem":"1175041959","dataDivulgacao":"Jul 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1031822-34.2017.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2391","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES","conteudo":"Processo 1031822-34.2017.8.26.0506 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Armando Vieira - Concedo ao requerente os benef\u00edcios da gratuidade da justi\u00e7a.Diante da comprova\u00e7\u00e3o da idade (fls. 05), concedo tamb\u00e9m o benef\u00edcio da prioridade na tramita\u00e7\u00e3o do processo, anotando-se e observando-se.Oficie-se ao Banco Ita\u00fa, solicitando informa\u00e7\u00f5es acerca do valor existente na conta mencionada na inicial, a fim de verificar a incid\u00eancia do imposto causa mortis. Int. - ADV: M\u00c1IRA ELIZABETH FERREIRA TELES (OAB 294074\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0240\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO PELLICIOTTI VIOLANTE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO MARCOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"291","paginaFinal":"291","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"902348","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24351423","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jul 18 2017 11:18:00:797PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1031822-34.2017.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1031822-34.2017.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}