{"numero":"1031338-56.2016.8.26.0602","processos":[{"processo":"1031338-56.2016.8.26.0602","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":"DIREITO DO CONSUMIDOR,Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro,Responsabilidade do Fornecedor","local_fisico":null,"distribuicao":"05\/10\/2016 \u00e0s 17:03 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Sorocaba","juiz":"Alessandra Lopes Santana de Mello","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 437.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Laercio Albuquerque"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Luxxar Tecnologia Em Sistemas de Esquadrias Eireli - Epp"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Index Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Esquadrias Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Eireli - Epp"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Reinaldo Bertassi"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rodrigo Camargo Kaloglian"}],"andamentos":[{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0664\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2431 P\u00e1gina: 2238","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0664\/2017 Teor do ato: \u00c0 vista do exposto, JULGO PROCEDENTE a pretens\u00e3o inicial, para tornar definitivo os efeitos da medida liminar de fls. 78\/79; declarar resolvido o contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os firmado entre as partes por culpa exclusiva das r\u00e9s (fls. 26\/32), bem como para condenar as r\u00e9s, em car\u00e1ter solid\u00e1rio, a restitu\u00edrem ao autor a quantia de R$262.000,00, montante a ser atualizado monetariamente conforme a tabela pr\u00e1tica do Egr. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, ambos a contar de maio\/2016 at\u00e9 a data do efetivo pagamento.Declaro extinto o feito nos termos do artigo 487, inciso I do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Sucumbente, arcar\u00e3o as r\u00e9s com o pagamento de custas, despesas processuais e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, a contar do tr\u00e2nsito em julgado.Publique-se. Intimem-se. Dispensado o registro (Prov. CG n. 27\/2016) e o c\u00e1lculo de apura\u00e7\u00e3o do preparo recursal (Comunicado CG n.916\/2016 Proc. 2015\/65007 DJE de 23.06.2016).Sorocaba, 04 de setembro de 2017. Advogados(s): Rodrigo Camargo Kaloglian (OAB 172014\/SP), Reinaldo Bertassi (OAB 72540\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    \u00c0 vista do exposto, JULGO PROCEDENTE a pretens\u00e3o inicial, para tornar definitivo os efeitos da medida liminar de fls. 78\/79; declarar resolvido o contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os firmado entre as partes por culpa exclusiva das r\u00e9s (fls. 26\/32), bem como para condenar as r\u00e9s, em car\u00e1ter solid\u00e1rio, a restitu\u00edrem ao autor a quantia de R$262.000,00, montante a ser atualizado monetariamente conforme a tabela pr\u00e1tica do Egr. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, ambos a contar de maio\/2016 at\u00e9 a data do efetivo pagamento.Declaro extinto o feito nos termos do artigo 487, inciso I do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Sucumbente, arcar\u00e3o as r\u00e9s com o pagamento de custas, despesas processuais e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, a contar do tr\u00e2nsito em julgado.Publique-se. Intimem-se. Dispensado o registro (Prov. CG n. 27\/2016) e o c\u00e1lculo de apura\u00e7\u00e3o do preparo recursal (Comunicado CG n.916\/2016 Proc. 2015\/65007 DJE de 23.06.2016).Sorocaba, 04 de setembro de 2017.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"Tribunal de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo\nComarca   de  Sorocaba\nJU\u00cdZO  DE  DIREITO  DA  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  \nCart\u00f3rio  da  2\u00aa.  Vara  C\u00edvel\nRua  28  de  Outubro,  691 , Alto  da  Boa  Vista  -  Sorocaba  -  CEP  \n18087-080  -  Fone:  (15)  3228-5148\ne-mail:  sorocaba2cv@tjsp.jus.br\n       \n1031338-56.2016.8.26.0602 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso n\u00ba:\n1031338-56.2016.8.26.0602\nClasse - Assunto\nProcedimento Comum - Rescis\u00e3o  \/ Resolu\u00e7\u00e3o\nRequerente : Laercio Albuquerque\nRequerido : Luxxar Tecnologia  Em Sistemas  de Esquadrias  Eireli - Epp  e \noutro\nCONCLUS\u00c3O\nEm  04  de  setembro  de 2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0 MM\u00aa.  \nJu\u00edza  de  Direito:  Dra.  \nAlessandra  Lopes  Santana  de  MelloVistos.\nLAERCIO  ALBUQUERQUE  move  a\u00e7\u00e3o,  sob  o \nprocedimento  comum,  em  face  de  LUXXAR  TECNOLOGIA  EM  SISTEMAS  DE  \nESQUADRIAS  EIRELI  \u2013  EPP  e  \u00cdNDEX  IND\u00daSTRIA  E  COM\u00c9RCIO  DE  \nESQUADRIAS  E  EXPORTA\u00c7\u00c3O  EIRELI ,  em  que  pleiteia  a  rescis\u00e3o  do  contrato  de  \npresta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  firmado  com  os  r\u00e9us,  a  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  pagos,  bem  como  a  \nimposi\u00e7\u00e3o  aos  r\u00e9us  do  dever  de  evitar  a  utiliza\u00e7\u00e3o  dos  cheques  emitidos  em  seu  favor,  quer  \npara  fins  de  pagamento  ou  de  endosso  a  terceiros,  al\u00e9m  do  dever  de  evitar  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  \nprotestos  e  de  comunica\u00e7\u00e3o  do  nome  do  autor  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.\nAduz,  em  s\u00edntese,  ter,  em  22.04.2016,  firmado  contrato  com  a  \nr\u00e9  LUXXAR,  com  base  no  or\u00e7amento  apresentado  pela  corr\u00e9  INDEX,  para  realiza\u00e7\u00e3o  de  \nservi\u00e7os  de  medi\u00e7\u00e3o  para  execu\u00e7\u00e3o  de  projeto,  defini\u00e7\u00f5es  e  aquisi\u00e7\u00e3o  de  mat\u00e9ria  prima,  \nprodutos  de  PVC,  voltados  ao  fornecimento  de  portas  e  janelas  de  um  im\u00f3vel  de  sua  \npropriedade,  no  valor  total  de  R$  437.000,00.\nSustenta  ter  efetuado  o  pagamento  de  60%  do  valor  total  \najustado,  mediante  transfer\u00eancia  banc\u00e1ria,  pagamento  de  boleto  e  cheque,  nos  valores  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031338-56.2016.8.26.0602 e c\u00f3digo 23A61D6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LOPES SANTANA DE MELLO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:48 . fls. 126\n\nTribunal de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo\nComarca   de  Sorocaba\nJU\u00cdZO  DE  DIREITO  DA  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  \nCart\u00f3rio  da  2\u00aa.  Vara  C\u00edvel\nRua  28  de  Outubro,  691 , Alto  da  Boa  Vista  -  Sorocaba  -  CEP  \n18087-080  -  Fone:  (15)  3228-5148\ne-mail:  sorocaba2cv@tjsp.jus.br\n       \n1031338-56.2016.8.26.0602 - lauda  2\nR$150.000,00,\n em  25.04.2016;  R$  68.000,00,  em  20.05.2016;  R$  44.000,00,  em  \n30.05.2016.  \nAfirmou, ainda,  ter  entregue  dois  cheques  pr\u00e9-datados  aos  \nr\u00e9us,  nos  valores  de  R$  131.000,00  (n\u00b0  000329)  e de  R$  44.000,00  (n\u00b0  000330),  com  \nvencimentos  previstos  para  05.11.2016  e  05.12.2016,  respectivamente,  ambos  sacados  \ncontra  a  conta  corrente  n\u00b0  21889-8,  Ag\u00eancia  3767,  Banco  Ita\u00fa-Unibando  S\/A.  \nAlega,  todavia,  terem  os  r\u00e9us  se  quedado  inadimplentes,  \nhavendo  not\u00edcias  de  que  a  empresa  \u00cdNDEX  encerrou  suas  atividades  antes  de  honrar  os  \ncompromissos  assumidos  com  o  autor.\nLiminarmente,  pleiteou  o  autor  que  os  r\u00e9us  se  abstenham  de  \napresentar  a  pagamento,  endossar  ou  transmitir  a  terceiros  os  cheques  emitidos  pelo  autor  \n(n\u00b0  000329  e  000330).\nNo mais,  dado  o  inadimplemento  contratual,  pugna  pela  \nrescis\u00e3o  do  contrato  de  fornecimento  em  quest\u00e3o,  pela  responsabiliza\u00e7\u00e3o  solid\u00e1ria  dos  re\u00fas,  \npela  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  pagos  atualizados  monetariamente  e  acrescidos  de  juros  \nmorat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas,  a  contar  de  cada  desembolso,  al\u00e9m  dos  \u00f4nus  de  sucumb\u00eancia   \n(fls.  01\/14).  Juntou  documentos  (fls.  15\/62).\nO  pedido  de  concess\u00e3o  de  tutela  de  urg\u00eancia  foi  deferido  (fls.  \n78\/79).\nA  r\u00e9  INDEX  INDUSTRIA  E  COMERCIO  DE  \nESQUADRIAS  IMPORTA\u00c7\u00c3O  E  EXORTA\u00c7\u00c3O  LTDA  foi  devidamente  citada  (fl.  108).  \nA  corr\u00e9  LUXXAR  TECNOLOGIA  EM  SISTEMAS  ESQUADRIAS  EIRELI  \u2013  EPP   \ncompareceu  espontaneamente  nos  autos,  conforme  peti\u00e7\u00e3o  e  procura\u00e7\u00e3o  de  fl.  111\/112,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031338-56.2016.8.26.0602 e c\u00f3digo 23A61D6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LOPES SANTANA DE MELLO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:48 . fls. 127\n\nTribunal de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo\nComarca   de  Sorocaba\nJU\u00cdZO  DE  DIREITO  DA  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  \nCart\u00f3rio  da  2\u00aa.  Vara  C\u00edvel\nRua  28  de  Outubro,  691 , Alto  da  Boa  Vista  -  Sorocaba  -  CEP  \n18087-080  -  Fone:  (15)  3228-5148\ne-mail:  sorocaba2cv@tjsp.jus.br\n       \n1031338-56.2016.8.26.0602 - lauda  3\nsuprindo\n a  cita\u00e7\u00e3o.\nOs r\u00e9us  deixaram  transcorrer  \"in  albis\"  o  prazo  para  ofertar  \ncontesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  legal  (fl.  125).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nO  feito  comporta  julgamento  no  estado  em  que  se  encontra,  \nem  vista  da  revelia  dos  r\u00e9us  (CPC,  art.  355,  inc.  II).\nA  proced\u00eancia  da  pretens\u00e3o  inicial  imp\u00f5e-se  como  medida  de  \nrigor.\nEm que  pese  a  cita\u00e7\u00e3o  e  ci\u00eancia  das  r\u00e9s  acerca  da  propositura  \nda  presente  demanda,  ambos  se  quedaram  inertes  e  deixaram  decorrer  in  albis  o  prazo  \nprevisto  ao  oferecimento  de  defesa  (fl.  125).\nA  teor  do  disposto  no  art.  239,  \u00a71\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  o  comparecimento  espont\u00e2neo  do  r\u00e9u  no  processo  supre  a  falta  da  cita\u00e7\u00e3o,  fluindo  a  \npartir  de  seu  ingresso  espont\u00e2neo  o  prazo  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contesta\u00e7\u00e3o.  \nPresumem-se  ver\u00eddicos,  pois,  os  fatos  declinados  na  exordial,  \nquanto  mais  por  estarem  corroborados  pelos  documentos  que  instru\u00edram  a  inicial  (CPC,  art.  \n344).\nA teor  dos  contratos  juntado  \u00e0s  fls.  26\/32  e  33\/43,  as  partes  \npactuaram  a  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  voltados  \u00e0  realiza\u00e7\u00e3o  de  medi\u00e7\u00e3o  e  execu\u00e7\u00e3o  de  projeto,  \naquisi\u00e7\u00e3o  de  mat\u00e9rias-prima,  produtos  de  PVC  e  o  fornecimento  de  portas  e  janelas  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031338-56.2016.8.26.0602 e c\u00f3digo 23A61D6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LOPES SANTANA DE MELLO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:48 . fls. 128\n\nTribunal de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo\nComarca   de  Sorocaba\nJU\u00cdZO  DE  DIREITO  DA  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  \nCart\u00f3rio  da  2\u00aa.  Vara  C\u00edvel\nRua  28  de  Outubro,  691 , Alto  da  Boa  Vista  -  Sorocaba  -  CEP  \n18087-080  -  Fone:  (15)  3228-5148\ne-mail:  sorocaba2cv@tjsp.jus.br\n       \n1031338-56.2016.8.26.0602 - lauda  4\nim\u00f3vel\n de  propriedade  do  autor,  no  valor  de  R$  437.000,00,  a  ser  pago  em  cinco  parcelas,  \ntais  como  discriminadas  na  Cl\u00e1usula  13  (fl.  29).\nDemonstrou  o  autor  ter  efetuado  o  pagamento  do  valor  da  \nentrada  de  R$  150.000,00,  em  02.05.2016  (fl.  44);  da  quantia  de  R$  68.000,00,  em  \n20.05.2016,  e  da  quantia  de  R$  44.000,00,  em  30.05.2016  (fl.  47).\nN\u00e3o  obstante,  no  e-mail  retratado  \u00e0s  fls.  54\/55,  o \nrepresentante  da  r\u00e9  \u00cdNDEX  admite  o  inadimplemento  das  obriga\u00e7\u00f5es  contratuais  assumidas  \nperante  o  autor  e  tamb\u00e9m  em  rela\u00e7\u00e3o  a  outros  clientes,  em  raz\u00e3o  do  grande  volume  de  \ninadimpl\u00eancia.\n\u00c0  falta  de  melhor  impugna\u00e7\u00e3o,  for\u00e7oso  reconhecer  o \ninadimplemento  contratual  alegado  na  inicial  e a  necessidade  de  ruptura  contratual  por  \nculpa  exclusiva  dos  r\u00e9us.\nCom fulcro  no  art.  475  do  C\u00f3digo  Civil,  de  rigor  a  imposi\u00e7\u00e3o  \naos  r\u00e9us  do  dever  de  restitu\u00edrem  ao  autor  todos  os  valores  por  ele  pagos  inocuamente,  no  \nvalor  total  de  R$  262.000,00,  a  ser  atualizado  monetariamente  e  acrescido  de  juros  \nmorat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas,  a  contar  do  m\u00eas  de  maio\/2016,  sob  pena  de  enriquecimento  \nindevido.\nA responsabilidade  dos  r\u00e9us  pela  repeti\u00e7\u00e3o  do  ind\u00e9bito  dever\u00e1  \nser  solid\u00e1ria,  \u00e0  medida  que  entabularam  neg\u00f3cios  casados  e  voltados  \u00e0  mesma  finalidade,  \nqual  seja,  o  exerc\u00edcio  de  atividades  empresariais  lucrativas  dirigidas  ao  mesmo  consumidor  \nfinal  (fls.  26\/32  e  fls.  33\/43)  (Lei  8078\/90,  art.  7\u00ba,  par\u00e1grafo  \u00fanico).\nTanto  exercem  atividade  empresariais  coligadas  que,  embora  \napenas  uma  delas  tenha  sido  citada,  ambos  ingressaram  aos  autos  conjuntamente  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031338-56.2016.8.26.0602 e c\u00f3digo 23A61D6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LOPES SANTANA DE MELLO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:48 . fls. 129\n\nTribunal de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo\nComarca   de  Sorocaba\nJU\u00cdZO  DE  DIREITO  DA  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  \nCart\u00f3rio  da  2\u00aa.  Vara  C\u00edvel\nRua  28  de  Outubro,  691 , Alto  da  Boa  Vista  -  Sorocaba  -  CEP  \n18087-080  -  Fone:  (15)  3228-5148\ne-mail:  sorocaba2cv@tjsp.jus.br\n       \n1031338-56.2016.8.26.0602 - lauda  5\n(fl.111\/113).\n \nNo que  tange  aos  cheques  emitidos  pelo  autor  em  favor  das  \nr\u00e9s  nos  valores  de  R$  131.000,00  e  R$  44.000,00,  mantenho  a  decis\u00e3o  liminar  proferida  \u00e0s  \nfls.  78\/79,  determinando  a  suspens\u00e3o  da  exigibilidade  de  tais  d\u00e9bitos,  de  sorte  que  as  r\u00e9s  \ndever\u00e3o  abster-se  de  apresentar  a  pagamento  tais  c\u00e1rtulas,  endoss\u00e1-las  ou  transmiti-las  a  \nterceiros,  al\u00e9m  de  evitarem  a  lavratura  de  protestos  ou  de  negativa\u00e7\u00f5es  em  nome  do  autor,  \nsob  pena  de  multa  di\u00e1ria  de  R$  500,00,  limitado,  por  ora,  ao  importe  de  R$  10.000,00.\nDesde  logo,  advirto  as  r\u00e9s  que  as  astreintes  poder\u00e3o  ser  \nelevadas,  caso  seja  constatado  o  inadimplemento  das  obriga\u00e7\u00f5es  de  n\u00e3o  fazer  a  ela  \ncominadas  ou  o  risco  de  maior  preju\u00edzo.\n\u00c0  vista  do  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  a  pretens\u00e3o  \ninicial,  para  tornar  definitivo  os  efeitos  da  medida  liminar  de  fls.  78\/79;  declarar  \nresolvido  o  contrato  de  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  firmado  entre  as  partes  por  culpa  exclusiva  \ndas  r\u00e9s  (fls.  26\/32),  bem  como  para  condenar  as  r\u00e9s,  em  car\u00e1ter  solid\u00e1rio,  a  restitu\u00edrem  ao  \nautor  a  quantia  de  R$262.000,00,  montante  a  ser  atualizado  monetariamente  conforme  a  \ntabela  pr\u00e1tica  do  Egr.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  e  acrescido  de  juros  morat\u00f3rios  de  \n1%  ao  m\u00eas,  ambos  a  contar  de  maio\/2016  at\u00e9  a  data  do  efetivo  pagamento.\nDeclaro  extinto  o  feito  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  I  do  \nNovo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nSucumbente,  arcar\u00e3o  as  r\u00e9s  com  o  pagamento  de  custas,  \ndespesas  processuais  e  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  fixo  em  10%  sobre  o  valor  da  \ncondena\u00e7\u00e3o,  acrescido  de  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas,  a  contar  do  tr\u00e2nsito  em  julgado.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031338-56.2016.8.26.0602 e c\u00f3digo 23A61D6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LOPES SANTANA DE MELLO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:48 . fls. 130\n\nTribunal de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo\nComarca   de  Sorocaba\nJU\u00cdZO  DE  DIREITO  DA  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  \nCart\u00f3rio  da  2\u00aa.  Vara  C\u00edvel\nRua  28  de  Outubro,  691 , Alto  da  Boa  Vista  -  Sorocaba  -  CEP  \n18087-080  -  Fone:  (15)  3228-5148\ne-mail:  sorocaba2cv@tjsp.jus.br\n       \n1031338-56.2016.8.26.0602 - lauda  6\nPublique-se\n.  Intimem-se .  Dispensado  o  registro  (Prov.  CG  \nn.  27\/2016)  e  o  c\u00e1lculo  de  apura\u00e7\u00e3o  do  preparo  recursal  (Comunicado  CG  n.916\/2016  Proc.  \n2015\/65007  DJE  de  23.06.2016).\nSorocaba , 04  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031338-56.2016.8.26.0602 e c\u00f3digo 23A61D6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LOPES SANTANA DE MELLO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:48 . fls. 131"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.17.70052923-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/03\/2017 12:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.17.70052914-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/03\/2017 12:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.17.70052852-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/03\/2017 11:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0108\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2297 P\u00e1gina: 2173","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0108\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre a carta AR devolvida \u00e0s fls. 107. Motivo: Mudou-se. Advogados(s): Reinaldo Bertassi (OAB 72540\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor    Manifeste-se o autor sobre a carta AR devolvida \u00e0s fls. 107. Motivo: Mudou-se.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR638124964TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Index Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Esquadrias Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Eireli - Epp Dilig\u00eancia : 14\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR638124955TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Luxxar Tecnologia Em Sistemas de Esquadrias Eireli - Epp","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Solicita\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancias Expedida    ENCAMINHAR PARA CUMPRIMENTO","anexo":{"label":"Certid\u00e3o Solicita\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancias Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.17.70016633-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/01\/2017 15:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0002\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2265 P\u00e1gina: 982","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0002\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que deixei de expedir as cartas de cita\u00e7\u00e3o, por ora, tendo em vista que n\u00e3o h\u00e1 taxa suficiente. Aguardando o recolhimento de mais uma taxa para cita\u00e7\u00e3o postal, em cinco dias. Advogados(s): Reinaldo Bertassi (OAB 72540\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que deixei de expedir as cartas de cita\u00e7\u00e3o, por ora, tendo em vista que n\u00e3o h\u00e1 taxa suficiente. Aguardando o recolhimento de mais uma taxa para cita\u00e7\u00e3o postal, em cinco dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Solicita\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancias Expedida    ENCAMINHAR PARA CUMPRIMENTO","anexo":{"label":"Certid\u00e3o Solicita\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancias Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.16.70277344-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/12\/2016 12:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0850\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2255 P\u00e1gina: 2646","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0850\/2016 Teor do ato: PUB.DIGITAL 05\/12 - Manifeste-se o autor sobre a carta AR devolvida \u00e0s fls. 85 e 86. Motivo: Mudou-se. Advogados(s): Reinaldo Bertassi (OAB 72540\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor    PUB.DIGITAL 05\/12 - Manifeste-se o autor sobre a carta AR devolvida \u00e0s fls. 85 e 86. Motivo: Mudou-se.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/11\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR567268659TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Index Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Esquadrias Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Eireli - Epp","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR567268645TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Luxxar Tecnologia Em Sistemas de Esquadrias Eireli - Epp","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0745\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2229 P\u00e1gina: 2274","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0745\/2016 Teor do ato: PUB. DIGITAL 21\/10. Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o em que o autor pretende obter rescis\u00e3o contratual cumulada com a devolu\u00e7\u00e3o de valores pagos \u00e0(s) r\u00e9(s). O pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela comporta deferimento, ao menos por ora.Em 22\/04\/2016, o autor firmou contrato com a r\u00e9 LUXXAR com base no or\u00e7amento apresentado pela corr\u00e9 \u00cdNDEX para realiza\u00e7\u00e3o de medi\u00e7\u00e3o para execu\u00e7\u00e3o de projeto, defini\u00e7\u00f5es e aquisi\u00e7\u00e3o de mat\u00e9ria prima, produtos de PVC e a contrata\u00e7\u00e3o para o fornecimento de janelas e portas de sua casa, no valor total de R$ 437.000,00. Alega ter pago 60% do valor aven\u00e7ado e que a(s) r\u00e9(s) se quedou(ram) inerte(s) para cumprir(em) e realizar(em) o fornecimento contratado pelo autor.Sustenta o autor, todavia, a impossibilidade de manuten\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo contratual, dada a in\u00e9rcia da(s) r\u00e9(s) em cumprir o contratado e a not\u00edcia, conforme fls. 08 e documento de fls. 54\/55, de que a empresa \u00cdNDEX est\u00e1 encerrando suas atividades e n\u00e3o poder\u00e1 honrar com seus compromissos juntos aos clientes.Diante de tal manifesta\u00e7\u00e3o, dada a possibilidade de ruptura contratual, corroborada pelos e-mails e demais documentos apresentados \u00e0s fls. 52\/62, bem como para evitar preju\u00edzo financeiro ao autor ainda maior, determino a suspens\u00e3o da exigibilidade de todas as presta\u00e7\u00f5es financeiras inerentes ao contrato firmado entre as partes.Imponho as r\u00e9s o dever de se absterem de endossar ou transmitir a terceiros, por qualquer meio, os cheques emitidos pelo autor com vencimento para 05\/11\/2016 e 05\/12\/2016 (cheques n\u00b0 000329 e 000330, conta corrente n\u00b0 21889-8 ag\u00eancia 3767 Banco Ita\u00fa-Unibanco S\/A, nos valores de R$ 131.000,00 e R$ 44.000,00); bem como o dever de se absterem de protestar esses t\u00edtulos ou outros t\u00edtulos em desfavor do autor ou mesmo de negativar o nome do autor em cadastros de inadimplentes, sob pena de multa di\u00e1ria de R$500,00, limitado ao importe de R$ 10.000,00 No mais, CITE-SE para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, bem como INTIME-SE para o cumprimento da tutela antecipada, ora deferida.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, artigo 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM).Int. Advogados(s): Reinaldo Bertassi (OAB 72540\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    PUB. DIGITAL 21\/10. Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o em que o autor pretende obter rescis\u00e3o contratual cumulada com a devolu\u00e7\u00e3o de valores pagos \u00e0(s) r\u00e9(s). O pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela comporta deferimento, ao menos por ora.Em 22\/04\/2016, o autor firmou contrato com a r\u00e9 LUXXAR com base no or\u00e7amento apresentado pela corr\u00e9 \u00cdNDEX para realiza\u00e7\u00e3o de medi\u00e7\u00e3o para execu\u00e7\u00e3o de projeto, defini\u00e7\u00f5es e aquisi\u00e7\u00e3o de mat\u00e9ria prima, produtos de PVC e a contrata\u00e7\u00e3o para o fornecimento de janelas e portas de sua casa, no valor total de R$ 437.000,00. Alega ter pago 60% do valor aven\u00e7ado e que a(s) r\u00e9(s) se quedou(ram) inerte(s) para cumprir(em) e realizar(em) o fornecimento contratado pelo autor.Sustenta o autor, todavia, a impossibilidade de manuten\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo contratual, dada a in\u00e9rcia da(s) r\u00e9(s) em cumprir o contratado e a not\u00edcia, conforme fls. 08 e documento de fls. 54\/55, de que a empresa \u00cdNDEX est\u00e1 encerrando suas atividades e n\u00e3o poder\u00e1 honrar com seus compromissos juntos aos clientes.Diante de tal manifesta\u00e7\u00e3o, dada a possibilidade de ruptura contratual, corroborada pelos e-mails e demais documentos apresentados \u00e0s fls. 52\/62, bem como para evitar preju\u00edzo financeiro ao autor ainda maior, determino a suspens\u00e3o da exigibilidade de todas as presta\u00e7\u00f5es financeiras inerentes ao contrato firmado entre as partes.Imponho as r\u00e9s o dever de se absterem de endossar ou transmitir a terceiros, por qualquer meio, os cheques emitidos pelo autor com vencimento para 05\/11\/2016 e 05\/12\/2016 (cheques n\u00b0 000329 e 000330, conta corrente n\u00b0 21889-8 ag\u00eancia 3767 Banco Ita\u00fa-Unibanco S\/A, nos valores de R$ 131.000,00 e R$ 44.000,00); bem como o dever de se absterem de protestar esses t\u00edtulos ou outros t\u00edtulos em desfavor do autor ou mesmo de negativar o nome do autor em cadastros de inadimplentes, sob pena de multa di\u00e1ria de R$500,00, limitado ao importe de R$ 10.000,00 No mais, CITE-SE para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, bem como INTIME-SE para o cumprimento da tutela antecipada, ora deferida.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, artigo 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM).Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"Tribunal de Justi\u00e7a  do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nComarca   de  Sorocaba\nJU\u00cdZO  DE  DIREITO  DA  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  \n Cart\u00f3rio  da  2\u00aa.  Vara  C\u00edvel\nRua  28  de  Outubro,  691 , Alto  da  Boa  Vista  -  Sorocaba  -  CEP  18087-080  -  Fone:  (15)  \n3228-5148\ne-mail:  sorocaba2cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 1031338-56.2016.8.26.0602  -  Procedimento  Comum\nRequerente :Laercio Albuquerque\nRequerido : Luxxar Tecnologia  Em  Sistemas  de  Esquadrias  Eireli  -  Epp,  Index  \nInd\u00fastria  e  Com\u00e9rcio  de  Esquadrias  Importa\u00e7\u00e3o  e  Exporta\u00e7\u00e3o  \nEireli  -  Epp\nEm  17\/10\/2016  11:14:57  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  Merit\u00edssima  Ju\u00edza  de  Direito  Dra.  \nAlessandra  Lopes  Santana  de  Mello.  \nVistos.\n                        Trata-se de  a\u00e7\u00e3o  em  que  o  autor  pretende  obter  rescis\u00e3o  contratual  \ncumulada  com  a  devolu\u00e7\u00e3o  de  valores  pagos  \u00e0(s)  r\u00e9(s).  \nO  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  comporta  deferimento ,  ao  menos  \npor  ora.\nEm 22\/04\/2016,  o  autor  firmou  contrato  com  a  r\u00e9  LUXXAR  com  base  \nno  or\u00e7amento  apresentado  pela  corr\u00e9  \u00cdNDEX  para  realiza\u00e7\u00e3o  de  medi\u00e7\u00e3o  para  execu\u00e7\u00e3o  de  projeto,  \ndefini\u00e7\u00f5es  e  aquisi\u00e7\u00e3o  de  mat\u00e9ria  prima,  produtos  de  PVC  e  a  contrata\u00e7\u00e3o  para  o  fornecimento  de  \njanelas  e  portas  de  sua  casa,  no  valor  total  de  R$  437.000,00.  Alega  ter  pago  60%  do  valor  aven\u00e7ado  e  \nque  a(s)  r\u00e9(s)  se  quedou(ram)  inerte(s)  para  cumprir(em)  e  realizar(em)  o  fornecimento  contratado  \npelo  autor.\nSustenta o  autor,  todavia,  a  impossibilidade  de  manuten\u00e7\u00e3o  do  \nv\u00ednculo  contratual,  dada  a  in\u00e9rcia  da(s)  r\u00e9(s)  em  cumprir  o  contratado  e  a  not\u00edcia,  conforme  fls.  08  e  \ndocumento  de  fls.  54\/55,  de  que  a  empresa  \u00cdNDEX  est\u00e1  encerrando  suas  atividades  e  n\u00e3o  poder\u00e1  \nhonrar  com  seus  compromissos  juntos  aos  clientes.\nDiante  de  tal  manifesta\u00e7\u00e3o,  dada  a  possibilidade  de  ruptura  contratual,  \ncorroborada  pelos  e-mails  e  demais  documentos  apresentados  \u00e0s  fls.  52\/62,  bem  como  para  evitar  \npreju\u00edzo  financeiro  ao  autor  ainda  maior,  determino  a  suspens\u00e3o  da  exigibilidade  de  todas  as  \npresta\u00e7\u00f5es  financeiras  inerentes  ao  contrato  firmado  entre  as  partes.\nImponho  as  r\u00e9s  o  dever  de  se  absterem  de  endossar  ou  transmitir\n a  \nterceiros,  por  qualquer  meio,  os  cheques  emitidos  pelo  autor  com  vencimento  para  05\/11\/2016  e  \n05\/12\/2016  (cheques  n\u00b0  000329  e  000330,  conta  corrente  n\u00b0  21889-8  ag\u00eancia  3767  Banco  Ita\u00fa-\nUnibanco  S\/A,  nos  valores  de  R$  131.000,00  e  R$  44.000,00);  bem  como  o  dever  de  se  absterem  de  \nprotestar\n esses  t\u00edtulos  ou  outros  t\u00edtulos  em  desfavor  do  autor  ou  mesmo  de  negativar\n o  nome  do  \nautor  em  cadastros  de  inadimplentes,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria  de  R$500,00,  limitado  ao  importe  de  \nR$  10.000,00  \nNo mais,  CITE-SE  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis,  bem  como  INTIME-SE  para  o  cumprimento  da  tutela  antecipada,  ora  deferida.\nA   aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  \nveracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  \nsenha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  \nTratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  \nfica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.\nDiante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031338-56.2016.8.26.0602 e c\u00f3digo 143F65E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LOPES SANTANA DE MELLO, liberado nos autos em 21\/10\/2016 \u00e0s 11:07 . fls. 78\n\nTribunal de Justi\u00e7a  do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nComarca   de  Sorocaba\nJU\u00cdZO  DE  DIREITO  DA  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  \n Cart\u00f3rio  da  2\u00aa.  Vara  C\u00edvel\nRua  28  de  Outubro,  691 , Alto  da  Boa  Vista  -  Sorocaba  -  CEP  18087-080  -  Fone:  (15)  \n3228-5148\ne-mail:  sorocaba2cv@tjsp.jus.br\nprocessual \u00e0s  necessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  artigo  139,  VI  e  Enunciado  n.  35  da  ENFAM).\nInt.\nSorocaba , 17  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031338-56.2016.8.26.0602 e c\u00f3digo 143F65E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LOPES SANTANA DE MELLO, liberado nos autos em 21\/10\/2016 \u00e0s 11:07 . fls. 79"}},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0715\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2222 P\u00e1gina: 2423","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.16.70230362-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/10\/2016 09:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0715\/2016 Teor do ato: PUB.DIGITAL 13\/10 - Providencie o requerente, em dez dias, o recolhimento da taxa para a postagem da carta a r a ser enviada posteriormente. Ap\u00f3s ser\u00e1 apreciado o pedido inicial. Advogados(s): Reinaldo Bertassi (OAB 72540\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.16.70223606-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/10\/2016 12:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    PUB.DIGITAL 13\/10 - Providencie o requerente, em dez dias, o recolhimento da taxa para a postagem da carta a r a ser enviada posteriormente. Ap\u00f3s ser\u00e1 apreciado o pedido inicial.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":42,"total_andamentos":42}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"576259908","codPublicacaoOrigem":"1004690983","dataDivulgacao":"Oct 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1031338-56.2016.8.26.0602","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2229","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOROCABA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1031338-56.2016.8.26.0602 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o\/Resolu\u00e7\u00e3o - Laercio Albuquerque - Luxxar Tecnologia Em Sistemas de Esquadrias Eireli - Epp - - Index Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Esquadrias Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Eireli - Epp - PUB. DIGITAL 21\/10. Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o em que o autor pretende obter rescis\u00e3o contratual cumulada com a devolu\u00e7\u00e3o de valores pagos \u00e0(s) r\u00e9(s). O pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela comporta deferimento, ao menos por ora.Em 22\/04\/2016, o autor firmou contrato com a r\u00e9 LUXXAR com base no or\u00e7amento apresentado pela corr\u00e9 \u00cdNDEX para realiza\u00e7\u00e3o de medi\u00e7\u00e3o para execu\u00e7\u00e3o de projeto, defini\u00e7\u00f5es e aquisi\u00e7\u00e3o de mat\u00e9ria prima, produtos de PVC e a contrata\u00e7\u00e3o para o fornecimento de janelas e portas de sua casa, no valor total de R$ 437.000,00. Alega ter pago 60% do valor aven\u00e7ado e que a(s) r\u00e9(s) se quedou(ram) inerte(s) para cumprir(em) e realizar(em) o fornecimento contratado pelo autor.Sustenta o autor, todavia, a impossibilidade de manuten\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo contratual, dada a in\u00e9rcia da(s) r\u00e9(s) em cumprir o contratado e a not\u00edcia, conforme fls. 08 e documento de fls. 54\/55, de que a empresa \u00cdNDEX est\u00e1 encerrando suas atividades e n\u00e3o poder\u00e1 honrar com seus compromissos juntos aos clientes.Diante de tal manifesta\u00e7\u00e3o, dada a possibilidade de ruptura contratual, corroborada pelos e-mails e demais documentos apresentados \u00e0s fls. 52\/62, bem como para evitar preju\u00edzo financeiro ao autor ainda maior, determino a suspens\u00e3o da exigibilidade de todas as presta\u00e7\u00f5es financeiras inerentes ao contrato firmado entre as partes. Imponho as r\u00e9s o dever de se absterem de endossar ou transmitir a terceiros, por qualquer meio, os cheques emitidos pelo autor com vencimento para 05\/11\/2016 e 05\/12\/2016 (cheques n\u00b0 000329 e 000330, conta corrente n\u00b0 21889-8 ag\u00eancia 3767 Banco Ita\u00fa-Unibanco S\/A, nos valores de R$ 131.000,00 e R$ 44.000,00); bem como o dever de se absterem de protestar esses t\u00edtulos ou outros t\u00edtulos em desfavor do autor ou mesmo de negativar o nome do autor em cadastros de inadimplentes, sob pena de multa di\u00e1ria de R$500,00, limitado ao importe de R$ 10.000,00 No mais, CITE-SE para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, bem como INTIME-SE para o cumprimento da tutela antecipada, ora deferida.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, artigo 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM). Int. - ADV: REINALDO BERTASSI (OAB 72540\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0745\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LOPES SANTANA DE MELLO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOIDE CRISTINA SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2278","paginaFinal":"2278","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"769882","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16967628","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"136134","usuarioCadastro":"gustavo.santos","dataHoraCadastro":"Oct 26 2016 09:25:00:977AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1031338-56.2016.8.26.0602","numeroAntigo":"000329","numeroUnificado":"1031338-56.2016.8.26.0602|000329|000330","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}