{"numero":"1031698-25.2015.8.26.0602","processos":[{"processo":"1031698-25.2015.8.26.0602","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel","outros_assuntos":"Inadimplemento","local_fisico":null,"distribuicao":"03\/11\/2015 \u00e0s 17:33 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Sorocaba","juiz":"M\u00e1rio Gaiara Neto","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 9.720,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Antonio Carlos de Almeida"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Claudio Teodoro de Oliveira"},{"tipo":"Reqda","nome":"Selma Regina Mendon\u00e7a de Oliveira"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Gregori Goda"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcos Alberto Morais"}],"andamentos":[{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0507\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 3504\/3514","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Aos 01 de setembro de 2017, \u00e0s 15:00h, na sala de audi\u00eancias do CEJUSC - Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00f5es de Conflitos e Cidadania, do Foro de Sorocaba, \u00e0 hora designada, sob a presen\u00e7a da Conciliadora, Dr\u00aa. Maria Regina Soares Fernandes Rodrigues, comigo Escrevente ao final nomeado, foi aberta a audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, nos autos de a\u00e7\u00e3o entre as partes em ep\u00edgrafe. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, compareceram o procurador do autor Sr\u00ba. Rodrigo acompanhado de seu advogado, Dr\u00ba. Gregori Goda, os requeridos acompanhados de seu advogado, Dr\u00ba. Marcos Alberto Morais. Iniciados os trabalhos, a proposta conciliat\u00f3ria restou vi\u00e1vel nos seguintes termos: 1- Os requeridos concordam no pagamento e o autor no recebimento, por todo o objeto da presente a\u00e7\u00e3o da quantia de R$ 4.250,00, que ser\u00e1 paga em 44 parcelas, sendo as 03 primeiras parcelas de R$ 50,00 cada uma, come\u00e7ando no dia 12\/09\/2017, e as demais parcelas restantes 41 parcelas de R$ 100,00 todo dia 12 de cada m\u00eas, iniciando por 12\/12\/2017. 2- O pagamento ser\u00e1 feito at\u00e9 o dia 12 de cada m\u00eas, mediante dep\u00f3sito banc\u00e1rio na conta do procurador do autor, Sr\u00ba. Rodrigo de Almeida (CPF. 350.384.318-36), no Banco Ita\u00fa S\/A, Ag\u00eancia 4522, conta corrente n\u00ba. 05114-5; no caso de o vencimento recair em s\u00e1bado, domingo ou feriado, ficar\u00e1 automaticamente prorrogado para o primeiro dia \u00fatil seguinte. 3- Em caso de inadimplemento parcial ou total do acordo, incidir\u00e1 a multa de 10% sobre o valor total em aberto, vencendo-se antecipadamente as demais parcelas, para fins de execu\u00e7\u00e3o nos pr\u00f3prios autos, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros \u00e0 taxa legal. 4- Os honor\u00e1rios advocat\u00edcios e as custas processuais j\u00e1 est\u00e3o inclusas no acordo; eventuais custas remanescentes ficar\u00e3o por conta dos requeridos. Pela conciliadora foi dito:\"Subam os autos \u00e0 conclus\u00e3o para o MM. Juiz\". Saem intimados os presentes. Nada mais. Eu,","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0507\/2017 Teor do ato: Fls. 78\/79: ci\u00eancia aos r\u00e9us que o autor constituiu seu filho, Rodrigo de Almeida, para represent\u00e1-lo na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, no CEJUSC.Intime-se. Advogados(s): Gregori Goda (OAB 229249\/SP), Marcos Alberto Morais (OAB 83765\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 78\/79: ci\u00eancia aos r\u00e9us que o autor constituiu seu filho, Rodrigo de Almeida, para represent\u00e1-lo na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, no CEJUSC.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nFORO  DE SOROCABA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   28   de   Outubro,   691 ,   .   -   Alto   da   Boa   Vista\nCEP:   18087-080   -   Sorocaba   -   SP\nTelefone:   (15)   32285148   -   E-mail:   sorocaba3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1031698-25.2015.8.26.0602  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1031698-25.2015.8.26.0602  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Loca\u00e7\u00e3o  de Im\u00f3vel\nRequerente : Antonio Carlos de Almeida\nRequerido : Claudio Teodoro  de Oliveira  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rio   Gaiara   Neto\nFls. 78\/79:  ci\u00eancia  aos  r\u00e9us  que  o  autor  constituiu  seu  filho,  Rodrigo  de  \nAlmeida,  para  represent\u00e1-lo  na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  no  CEJUSC.\nIntime-se.\nSorocaba , 31  de  agosto  de  2017 .\nM\u00e1rio  Gaiara  Neto\n  Juiz  de Direito\n(assinatura  eletr\u00f4nica)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031698-25.2015.8.26.0602 e c\u00f3digo 233368D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO GAIARA NETO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:08 . fls. 80"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.17.70236759-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2017 12:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR698562962TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Selma Regina Mendon\u00e7a de Oliveira Dilig\u00eancia : 04\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR698562959TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Claudio Teodoro de Oliveira Dilig\u00eancia : 04\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR698562928TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Antonio Carlos de Almeida Dilig\u00eancia : 26\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0361\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2372 P\u00e1gina: 2766\/2785","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0361\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Designo audi\u00eancia para o dia 01\/09\/2017 \u00e0s 15:00h. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada no CEJUSC, Setor de Concilia\u00e7\u00e3o, N\u00facleo de Concilia\u00e7\u00e3o, localizado na Rua \u00e0 rua 28 de Outubro, 691, sala 211, 2\u00ba andar Setor de Concilia\u00e7\u00e3o e Media\u00e7\u00e3o.2. Intimem-se as partes por carta com aviso de recebimento e de seus patronos atrav\u00e9s do D.J.E.Int. Advogados(s): Gregori Goda (OAB 229249\/SP), Marcos Alberto Morais (OAB 83765\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.1. Designo audi\u00eancia para o dia 01\/09\/2017 \u00e0s 15:00h. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada no CEJUSC, Setor de Concilia\u00e7\u00e3o, N\u00facleo de Concilia\u00e7\u00e3o, localizado na Rua \u00e0 rua 28 de Outubro, 691, sala 211, 2\u00ba andar Setor de Concilia\u00e7\u00e3o e Media\u00e7\u00e3o.2. Intimem-se as partes por carta com aviso de recebimento e de seus patronos atrav\u00e9s do D.J.E.Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nFORO  DE SOROCABA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  28 de Outubro,  691, Sorocaba -SP  - 18087-080\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1031698-25.2015.8.26.0602  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Loca\u00e7\u00e3o  de Im\u00f3vel\nRequerente : Antonio Carlos de Almeida\nRequerido : Carlos T. Oliveira  e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  M\u00e1rio  Gaiara  Neto\nVistos.\n1.  Designo  audi\u00eancia  para  o  dia  01\/09\/2017  \u00e0s  15:00h .  A  audi\u00eancia  ser\u00e1  realizada  \nno  CEJUSC,  Setor  de  Concilia\u00e7\u00e3o,  N\u00facleo  de  Concilia\u00e7\u00e3o,  localizado  na  Rua  \u00e0  rua  28  de  \nOutubro, 691,  sala  211,  2\u00ba  andar  \n Setor  de  Concilia\u00e7\u00e3o  e  Media\u00e7\u00e3o\n.\n2.  Intimem-se  as  partes  por  carta  com  aviso  de  recebimento  e  de  seus  patronos  \natrav\u00e9s  do  D.J.E.\nInt.\nSorocaba , 14  de  junho  de 2017 .\nM\u00e1rio  Gaiara  Neto\n     Juiz  de Direito\n(assinatura  eletr\u00f4nica)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031698-25.2015.8.26.0602 e c\u00f3digo 1E8BF85. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO GAIARA NETO, liberado nos autos em 14\/06\/2017 \u00e0s 13:49 . fls. 70"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 01\/09\/2017 Hora 15:00 Local: SETOR DE CONCILIA\u00c7\u00c3O E MEDIA\u00c7\u00c3O- Sala 211- 2 Andar Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0162\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2312 P\u00e1gina: 2513\/2524","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0162\/2017 Teor do ato: 1- Cuida-se da IMPUGNA\u00c7\u00c3O AOS BENEF\u00cdCIOS DA GRATUIDADE DA JUSTI\u00c7A, oposta pelo autor a fls. 56\/58, aduzindo que existe fundada d\u00favida da situa\u00e7\u00e3o financeira dos r\u00e9us, pois sequer declinaram a ocupa\u00e7\u00e3o profissional e n\u00e3o juntaram documentos a fim de comprovarem a situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica.Disse que o corr\u00e9u CARLOS \u00e9 empres\u00e1rio individual e propriet\u00e1rio de um ve\u00edculo Toyota\/Corolla ano 2007, e como o ve\u00edculo possui comunicado de venda recente, tudo leva a crer que ele trocou de ve\u00edculo, obtendo informa\u00e7\u00f5es que tamb\u00e9m \u00e9 propriet\u00e1rio do ve\u00edculo de placa FRP-9840, embora n\u00e3o tenha sido poss\u00edvel levantar mais dados.Afirmou que \u00e9 muito prov\u00e1vel que a esposa de CARLOS exer\u00e7a atividade remunerada, pois n\u00e3o declinou que se encontra desempregada ou que exerce atividades do lar.Os impugnados, embora intimados, n\u00e3o se manifestaram nos autos (conforme certid\u00e3o de fs. 66).DECIDO.Embora n\u00e3o tenha sido apreciado o pedido de gratuidade da justi\u00e7a, solicitado pelos r\u00e9us, denota-se que os requeridos tiveram a oportunidade de refutar os argumentos tecidos pelo autor e juntar os documentos comprobat\u00f3rios da alegada hipossufici\u00eancia financeira, mas n\u00e3o o fizeram, permanecendo inertes (conforme certid\u00e3o de fls. 66).Ora, os documentos juntados a fls. 59\/60 demonstram que o corr\u00e9u CL\u00c1UDIO \u00e9 empres\u00e1rio individual, evidenciando sinais exteriores de riqueza.Assim, deixo de conceder aos r\u00e9us os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita.2- Diante do interesse de ambas as partes (fls. 42 e 58), tornem os autos conclusos para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, no CEJUSC.Intime-se. Advogados(s): Gregori Goda (OAB 229249\/SP), Marcos Alberto Morais (OAB 83765\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1- Cuida-se da IMPUGNA\u00c7\u00c3O AOS BENEF\u00cdCIOS DA GRATUIDADE DA JUSTI\u00c7A, oposta pelo autor a fls. 56\/58, aduzindo que existe fundada d\u00favida da situa\u00e7\u00e3o financeira dos r\u00e9us, pois sequer declinaram a ocupa\u00e7\u00e3o profissional e n\u00e3o juntaram documentos a fim de comprovarem a situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica.Disse que o corr\u00e9u CARLOS \u00e9 empres\u00e1rio individual e propriet\u00e1rio de um ve\u00edculo Toyota\/Corolla ano 2007, e como o ve\u00edculo possui comunicado de venda recente, tudo leva a crer que ele trocou de ve\u00edculo, obtendo informa\u00e7\u00f5es que tamb\u00e9m \u00e9 propriet\u00e1rio do ve\u00edculo de placa FRP-9840, embora n\u00e3o tenha sido poss\u00edvel levantar mais dados.Afirmou que \u00e9 muito prov\u00e1vel que a esposa de CARLOS exer\u00e7a atividade remunerada, pois n\u00e3o declinou que se encontra desempregada ou que exerce atividades do lar.Os impugnados, embora intimados, n\u00e3o se manifestaram nos autos (conforme certid\u00e3o de fs. 66).DECIDO.Embora n\u00e3o tenha sido apreciado o pedido de gratuidade da justi\u00e7a, solicitado pelos r\u00e9us, denota-se que os requeridos tiveram a oportunidade de refutar os argumentos tecidos pelo autor e juntar os documentos comprobat\u00f3rios da alegada hipossufici\u00eancia financeira, mas n\u00e3o o fizeram, permanecendo inertes (conforme certid\u00e3o de fls. 66).Ora, os documentos juntados a fls. 59\/60 demonstram que o corr\u00e9u CL\u00c1UDIO \u00e9 empres\u00e1rio individual, evidenciando sinais exteriores de riqueza.Assim, deixo de conceder aos r\u00e9us os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita.2- Diante do interesse de ambas as partes (fls. 42 e 58), tornem os autos conclusos para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, no CEJUSC.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nFORO  DE SOROCABA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   28   de   Outubro,   691 ,   .   -   Alto   da   Boa   Vista\nCEP:   18087-080   -   Sorocaba   -   SP\nTelefone:   (15)   32285148   -   E-mail:   sorocaba3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1031698-25.2015.8.26.0602  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1031698-25.2015.8.26.0602  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Loca\u00e7\u00e3o  de Im\u00f3vel\nRequerente : Antonio Carlos de Almeida\nRequerido : Carlos T. Oliveira  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rio   Gaiara   Neto\n1-   Cuida-se   da   IMPUGNA\u00c7\u00c3O   AOS   BENEF\u00cdCIOS   DA   GRATUIDADE  \nDA   JUSTI\u00c7A,   oposta   pelo   autor   a   fls.   56\/58,   aduzindo   que   existe   fundada   d\u00favida   da  \nsitua\u00e7\u00e3o   financeira   dos   r\u00e9us,   pois   sequer   declinaram   a   ocupa\u00e7\u00e3o   profissional   e   n\u00e3o   juntaram    \ndocumentos   a   fim   de   comprovarem   a   situa\u00e7\u00e3o   econ \u00f4mica.\nDisse   que   o   corr\u00e9u   CARLOS   \u00e9   empres\u00e1rio   individual   e   propriet\u00e1rio   de   um  \nve\u00edculo   Toyota\/Corolla   ano   2007,   e   como   o   ve\u00edculo   possui   comunicado   de   venda   recente,  \ntudo   leva   a   crer   que   ele   trocou   de   ve\u00edculo,   obtendo   informa\u00e7\u00f5es   que   tamb\u00e9m   \u00e9   propriet\u00e1rio  \ndo   ve\u00edculo   de   placa   FRP-9840,   embora   n\u00e3o   tenha   sido   poss\u00edvel   levantar   mais   dados.\nAfirmou   que   \u00e9   muito   prov\u00e1vel   que   a   esposa   de   CARLOS   exer\u00e7a   atividade  \nremunerada,   pois   n\u00e3o   declinou   que   se   encontra   desempregada   ou   que   exerce   atividades   do  \nlar.\nOs   impugnados,   embora   intimados,   n\u00e3o   se   manifestaram   nos   autos  \n(conforme   certid\u00e3o   de   fs.   66).\nDECIDO.\nEmbora  n\u00e3o  tenha  sido  apreciado  o  pedido  de  gratuidade  da  justi\u00e7a,  \nsolicitado  pelos  r\u00e9us,  denota-se  que  os  requeridos  tiveram  a oportunidade  de  refutar  os  \nargumentos  tecidos  pelo  autor  e  juntar  os  documentos  comprobat\u00f3rios  da  alegada  \nhipossufici\u00eancia  financeira,  mas  n\u00e3o  o  fizeram,  permanecendo  inertes  (conforme  certid\u00e3o  \nde  fls.  66).\nOra, os  documentos  juntados  a  fls.  59\/60  demonstram  que  o  corr\u00e9u  \nCL\u00c1UDIO  \u00e9  empres\u00e1rio  individual,  evidenciando  sinais  exteriores  de  riqueza.\nAssim,  deixo  de  conceder  aos  r\u00e9us  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.\n2-  Diante  do  interesse  de  ambas  as  partes  (fls.  42  e  58),  tornem  os  autos  \nconclusos  para  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  no  CEJUSC.\nIntime-se.\nSorocaba , 20  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nM\u00e1rio  Gaiara  Neto\n  Juiz  de Direito\n(assinatura  eletr\u00f4nica)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031698-25.2015.8.26.0602 e c\u00f3digo 19ABC06. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO GAIARA NETO, liberado nos autos em 20\/03\/2017 \u00e0s 18:21 . fls. 67\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nFORO  DE SOROCABA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   28   de   Outubro,   691 ,   .   -   Alto   da   Boa   Vista\nCEP:   18087-080   -   Sorocaba   -   SP\nTelefone:   (15)   32285148   -   E-mail:   sorocaba3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1031698-25.2015.8.26.0602  - p.  2\nDOCUMENTO\n ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031698-25.2015.8.26.0602 e c\u00f3digo 19ABC06. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO GAIARA NETO, liberado nos autos em 20\/03\/2017 \u00e0s 18:21 . fls. 68"}},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    decorreu o prazo para manifesta\u00e7\u00e3o dos requeridos nos termos da r. Decis\u00e3o de fls. 63.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.16.70227042-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/10\/2016 16:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0664\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2209 P\u00e1gina: 2464\/2472","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0664\/2016 Teor do ato: Na contesta\u00e7\u00e3o os r\u00e9us solicitaram os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, pedido que ainda n\u00e3o foi apreciado.Assim, por ora, manifestem-se os r\u00e9us, em cinco dias, sobre a IMPUGNA\u00c7\u00c3O AOS BENEF\u00cdCIOS DA GRATUIDADE, oposta pelo autor a fls. 56\/58.Intime-se. Advogados(s): Gregori Goda (OAB 229249\/SP), Marcos Alberto Morais (OAB 83765\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Na contesta\u00e7\u00e3o os r\u00e9us solicitaram os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, pedido que ainda n\u00e3o foi apreciado.Assim, por ora, manifestem-se os r\u00e9us, em cinco dias, sobre a IMPUGNA\u00c7\u00c3O AOS BENEF\u00cdCIOS DA GRATUIDADE, oposta pelo autor a fls. 56\/58.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nFORO  DE SOROCABA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   28   de   Outubro,   691 ,   .   -   Alto   da   Boa   Vista\nCEP:   18087-080   -   Sorocaba   -   SP\nTelefone:   (15)   32285148   -   E-mail:   sorocaba3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1031698-25.2015.8.26.0602  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1031698-25.2015.8.26.0602  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Loca\u00e7\u00e3o  de Im\u00f3vel\nRequerente : Antonio Carlos de Almeida\nRequerido : Carlos T. Oliveira  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rio   Gaiara   Neto\nNa   contesta\u00e7\u00e3o   os   r\u00e9us   solicitaram   os   benef\u00edcios   da   justi\u00e7a   gratuita,   pedido  \nque   ainda   n\u00e3o   foi   apreciado.\nAssim,   por   ora,   manifestem-se   os   r\u00e9us,   em   cinco   dias,   sobre   a  \nIMPUGNA\u00c7\u00c3O   AOS   BENEF\u00cdCIOS   DA   GRATUIDADE,   oposta   pelo   autor   a   fls.  \n56\/58.Intime-se.\nSorocaba , 23  de  setembro  de  2016 .\nM\u00e1rio  Gaiara  Neto\n   Juiz  de Direito\n(assinatura  eletr\u00f4nica)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031698-25.2015.8.26.0602 e c\u00f3digo 1340955. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO GAIARA NETO, liberado nos autos em 23\/09\/2016 \u00e0s 19:05 . fls. 63"}},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.16.70160692-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/07\/2016 20:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0469\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2157 P\u00e1gina: 2432\/2447","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0469\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia da juntada de contesta\u00e7\u00e3o, manifestar-se em r\u00e9plica no prazo legal. Advogados(s): Gregori Goda (OAB 229249\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia da juntada de contesta\u00e7\u00e3o, manifestar-se em r\u00e9plica no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.16.70140375-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/07\/2016 14:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0413\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2142 P\u00e1gina: 2247\/2254","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0413\/2016 Teor do ato: Manifeste-se a parte sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo legal. Advogados(s): Gregori Goda (OAB 229249\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a parte sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 602.2016\/032931-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 15\/06\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 602.2016\/032927-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 15\/06\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.16.70065929-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/04\/2016 16:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0161\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2083 P\u00e1gina: 2195\/2203","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0161\/2016 Teor do ato: Vistos. Tendo em vista que s\u00e3o dois r\u00e9us que dever\u00e3o ser citados, Providencie o patrono do autor o recolhimento de mais uma dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a, no prazo de 05 dias. AP\u00d3S, CITEM-SE os r\u00e9us para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, cuja c\u00f3pia da inicial segue em anexo, ficando advertida(o) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil, observando-se o novo endere\u00e7o fornecido a fls. 25. Intime-se. Advogados(s): Gregori Goda (OAB 229249\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Tendo em vista que s\u00e3o dois r\u00e9us que dever\u00e3o ser citados, Providencie o patrono do autor o recolhimento de mais uma dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a, no prazo de 05 dias. AP\u00d3S, CITEM-SE os r\u00e9us para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, cuja c\u00f3pia da inicial segue em anexo, ficando advertida(o) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil, observando-se o novo endere\u00e7o fornecido a fls. 25. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nFORO  DE SOROCABA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   28   de   Outubro,   691 ,   .   -   Alto   da   Boa   Vista\nCEP:   18087-080   -   Sorocaba   -   SP\nTelefone:   (15)   32285148   -   E-mail:   sorocaba3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1031698-25.2015.8.26.0602  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O  \nEm  16\/03\/2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  \nJuiz  de  Direito  Dr.  MARIO  GAIARA  NETO .\nProcesso  n\u00ba: 1031698-25.2015.8.26.0602  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Loca\u00e7\u00e3o  de Im\u00f3vel\nRequerente : Antonio Carlos de Almeida\nRequerido : Carlos T. Oliveira  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rio   Gaiara   Neto\nVistos.\nTendo   em   vista   que   s\u00e3o   dois   r\u00e9us   que   dever\u00e3o   ser   citados,   P rovidencie   o   patrono   do  \nautor   o   recolhimento   de   mais   uma   dilig\u00eancia   do   oficial   de   justi\u00e7a ,   no   prazo   de   05   dias.\nAP\u00d3S\n,  CITE M-SE  os  r\u00e9 us  para  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o  em  ep\u00edgrafe,  cuja  c\u00f3pia  da  \ninicial  segue  em  anexo,  ficando  advertida(o)  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar  a  defesa,  \nsob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  nos  termos  do  \nartigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil , observando-se  o  novo  endere\u00e7o  fornecido  a  fls.  25.  \nIntime-se.\nSorocaba , 16  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nM\u00e1rio  Gaiara  Neto\nJuiz  de Direito\n  (assinatura  eletr\u00f4nica)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031698-25.2015.8.26.0602 e c\u00f3digo CC3FB9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO GAIARA NETO, liberado nos autos em 16\/03\/2016 \u00e0s 11:41 . fls. 26"}},{"data":"16\/03\/2016","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Juntado   N\u00ba Protocolo: WSCB.15.70212159-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Data: 15\/12\/2015 16:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0690\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2016 P\u00e1gina: 2436\/2450","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0690\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls 21\/22: Recebo como emenda. Converta-se a presente a\u00e7\u00e3o em procedimento Ordin\u00e1rio. Defiro o prazo de 30 dias para que o autor apresente o novo endere\u00e7o dos requeridos. Int. Advogados(s): Gregori Goda (OAB 229249\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Fls 21\/22: Recebo como emenda. Converta-se a presente a\u00e7\u00e3o em procedimento Ordin\u00e1rio. Defiro o prazo de 30 dias para que o autor apresente o novo endere\u00e7o dos requeridos. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nFORO  DE SOROCABA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  28  de  Outubro,  691 ,   .  -   Alto  da  Boa  Vista\nCEP:   18087-080  -   Sorocaba  -   SP\nTelefone:   (15)  32285148  -  E-mail:   sorocaba3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1031698-25.2015.8.26.0602  - p.  1\nDESPACHO\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O  \nEm  24\/11\/2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  \nJuiz  de  Direito  Dr.  MARIO  GAIARA  NETO .\nProcesso  n\u00ba: 1031698-25.2015.8.26.0602\nClasse  \u2013 Assunto: Despejo\n Por Falta  de Pagamento  Cumulado Com Cobran\u00e7a  - Loca\u00e7\u00e3o  de \nIm\u00f3vel\nRequerente : Antonio Carlos de Almeida\nRequerido : Carlos T. Oliveira  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rio   Gaiara   Neto\nVistos.\nFls   21\/22:   Recebo   como   emenda.   Converta-se   a   presente   a\u00e7\u00e3o   em   procedimento  \nOrdin\u00e1rio.\nDefiro   o   prazo   de   30   dias   para   que   o   autor   apresente   o   novo   endere\u00e7o   dos  \nrequeridos.\nInt.\nSorocaba , 24  de  novembro  de  2015 .\nM\u00e1rio  Gaiara  Neto\nJuiz  de  Direito\n(assinatura  eletr\u00f4nica)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031698-25.2015.8.26.0602 e c\u00f3digo A4E2C8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO GAIARA NETO, liberado nos autos em 24\/11\/2015 \u00e0s 19:40 . fls. 23"}},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/11\/2015","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.15.70194286-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 20\/11\/2015 15:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"20\/11\/2015","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"15\/12\/2015","tipo":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado"},{"data":"06\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/07\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/07\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":57,"total_andamentos":57}],"publicacoes":[]}