{"numero":"1031761-73.2016.8.26.0001","processos":[{"processo":"1031761-73.2016.8.26.0001","classe":"Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"DIREITO CIVIL","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"20\/10\/2016 \u00e0s 18:30 - Livre\n7\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional I - Santana","juiz":"Pedro Rebello Bortolini","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 855,39","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Daniela Zuin Forte"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Studio de Bem Estar e Est\u00e9tica Funcional Mello Ltda \u2013 Epp"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Cristiane Hildebrand da Silva Zanella"},{"tipo":"Advogado","nome":"Roberto Luiz"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1414\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2449 P\u00e1gina: 1564\/1569","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1414\/2017 Teor do ato: Certid\u00e3o de honor\u00e1rios expedida e dispon\u00edvel para impress\u00e3o atrav\u00e9s do site do TJ. Em nada mais sendo requerido em 05 dias, os autos ser\u00e3o remetidos ao arquivo. Advogados(s): Cristiane Hildebrand da Silva Zanella (OAB 284638\/SP), Roberto Luiz (OAB 322233\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Certid\u00e3o de honor\u00e1rios expedida e dispon\u00edvel para impress\u00e3o atrav\u00e9s do site do TJ. Em nada mais sendo requerido em 05 dias, os autos ser\u00e3o remetidos ao arquivo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Honor\u00e1rios Expedida    Certid\u00e3o - Honor\u00e1rios - Conv\u00eanio Defensoria-OAB","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Honor\u00e1rios Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70270309-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/10\/2017 11:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1217\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 1915\/1917","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1217\/2017 Teor do ato: Pelo exposto, com fundamento no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo PROCEDENTE o pedido, para os fins de, acolhendo a consigna\u00e7\u00e3o em pagamento: (i) declarar extinta a d\u00edvida da autora para com a r\u00e9, relativa aos cheques n\u00ba 66 e n\u00ba 68 da conta 05042-4 da ag\u00eancia 7370 do Banco Ita\u00fa, emitidos, respectivamente, em 05\/01\/2014 e 05\/03\/2014, nos valores hist\u00f3ricos de R$260,00 cada um; (ii) confirmar a exclus\u00e3o do nome da autora dos cadastros de inadimplentes no tocante a essa mesma d\u00edvida. Atendo ao princ\u00edpio da causalidade, considerando que a r\u00e9 foi citada por edital, bem como o valor inexpressivo da d\u00edvida, deixo de conden\u00e1-la nos \u00f4nus da sucumb\u00eancia.Com o tr\u00e2nsito em julgado: (i) fica deferida a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento judicial em favor da r\u00e9 da import\u00e2ncia depositada \u00e0 fl. 23, desde que este compare\u00e7a, por si ou por procurador constitu\u00eddo, para efetuar o levantamento;(ii) oficie-se ao SERASA para que proceda ao cancelamento definitivo do apontamento discriminado \u00e0 fl. 13\/14;(iii) expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios em favor do advogado nomeado (da r\u00e9) nos termos do conv\u00eanio OAB\/DPE.P.R.I Advogados(s): Cristiane Hildebrand da Silva Zanella (OAB 284638\/SP), Roberto Luiz (OAB 322233\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Pelo exposto, com fundamento no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo PROCEDENTE o pedido, para os fins de, acolhendo a consigna\u00e7\u00e3o em pagamento: (i) declarar extinta a d\u00edvida da autora para com a r\u00e9, relativa aos cheques n\u00ba 66 e n\u00ba 68 da conta 05042-4 da ag\u00eancia 7370 do Banco Ita\u00fa, emitidos, respectivamente, em 05\/01\/2014 e 05\/03\/2014, nos valores hist\u00f3ricos de R$260,00 cada um; (ii) confirmar a exclus\u00e3o do nome da autora dos cadastros de inadimplentes no tocante a essa mesma d\u00edvida. Atendo ao princ\u00edpio da causalidade, considerando que a r\u00e9 foi citada por edital, bem como o valor inexpressivo da d\u00edvida, deixo de conden\u00e1-la nos \u00f4nus da sucumb\u00eancia.Com o tr\u00e2nsito em julgado: (i) fica deferida a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento judicial em favor da r\u00e9 da import\u00e2ncia depositada \u00e0 fl. 23, desde que este compare\u00e7a, por si ou por procurador constitu\u00eddo, para efetuar o levantamento;(ii) oficie-se ao SERASA para que proceda ao cancelamento definitivo do apontamento discriminado \u00e0 fl. 13\/14;(iii) expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios em favor do advogado nomeado (da r\u00e9) nos termos do conv\u00eanio OAB\/DPE.P.R.I","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00c3O  PAULO  - \nSP  - CEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1031761-73.2016.8.26.0001 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1031761-73.2016.8.26.0001\nClasse  - Assunto Consigna\u00e7\u00e3o Em Pagamento  - DIREITO  CIVIL\nRequerente : Daniela Zuin Forte\nRequerido : Studio de Bem  Estar  e Est\u00e9tica  Funcional  Mello Ltda \u2013 Epp\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Pedro   Rebello   Bortolini\nVistos. Cuida-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  consigna\u00e7\u00e3o  em  pagamento  c.c.  cancelamento  de  protesto  \nmovida  por  DANIELA  ZUIN  FORTE  contra  STUDIO  DE  BEM  ESTAR  E  EST\u00c9TICA  \nFUNCIONAL  MELLO  LTDA.  Em  apertada  s\u00edntese,  a  autora  afirma  que  teve  seu  nome  inscrito  \nem  cadastro  de  inadimplentes  por  conta  de  d\u00edvida  para  com  a  r\u00e9  no  valor  hist\u00f3rico  de  R$520,00,  \nrepresentada  por  dois  cheques  no  valor  de  R$260,00  cada  um ,  devolvidos  por  falta  de  provis\u00e3o  de  \nfundos.  Ao  tentar  pagar  a  d\u00edvida,  n\u00e3o  logrou  encontrar  a  r\u00e9  para  sald\u00e1-la.  Por  isso,  pretende  a  \nconsigna\u00e7\u00e3o  em  pagamento,  com  a  declara\u00e7\u00e3o  da  extin\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida,  bem  como  seja  determinada  \na  exclus\u00e3o  do  seu  nome  dos  cadastros  de  inadimplentes.  \nEmenda  \u00e0 s fls.  39\/40.\nFoi  deferida  a  tutela  antecipada  ap\u00f3s  o  dep\u00f3sito  da  quantia  devida  pela  autora  (fl.  \n20).  A  autor  efetuou  o  dep\u00f3sito  judicial  da  import\u00e2ncia  de  R$855,39  \u00e0  fl.  23.\nA  r\u00e9  foi  citada  por  edital  (fls.  57).  Por  curador  especial,  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  por  \nnegativa  geral  (fls.  83\/84).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  decido.\nO  feito  comporta  julgamento  no  estado  em  que  se  encontra,  eis  que  dispensa  a  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  outras  provas.\nO  pedido  \u00e9  procedente,  eis  que  a  pretens\u00e3o  da  parte  autora  acha-se  amparada  pelo  \nart.  335,  III,  do  C\u00f3digo  Civil,  que  autoriza  a  consigna\u00e7\u00e3o  em  pagamento  quando  o  credor  residir  \nem  lugar  incerto.\nAssim,  em  face  do  dep\u00f3sito  feito  \u00e0  fl.  23,  que  compreendeu  o  valor  original  da  \nd\u00edvida  e  os  encargos  decorrentes  da  mora,  imp\u00f5e-se  o  acolhimento  da  consigna\u00e7\u00e3o  em  pagamento,  \ncom  a  declara\u00e7\u00e3o  da  extin\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031761-73.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 4946E42. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO REBELLO BORTOLINI, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 16:50 . fls. 86\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00c3O  PAULO  - \nSP  - CEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1031761-73.2016.8.26.0001 - lauda  2\nPelo\n exposto,  com  fundamento  no  art.  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  julgo  \nPROCEDENTE  o  pedido,  para  os  fins  de,  acolhendo  a  consigna\u00e7\u00e3o  em  pagamento:  (i)  declarar  \nextinta  a  d\u00edvida  da  autora  para  com  a  r\u00e9,  relativa  aos  cheques  n\u00ba  66  e  n\u00ba  68  d a conta  05042-4  da  \nag\u00eancia  7370  do  Banco  Ita\u00fa ,  emitidos,  respectivamente,  em  05\/01\/2014  e  05\/03\/2014,  nos  valores  \nhist\u00f3ricos  de  R$260,00  cada  um;  (ii)  confirmar  a  exclus\u00e3o  do  nome  da  autora  dos  cadastros  de  \ninadimplentes  no  tocante  a  essa  mesma  d\u00edvida.  \nAtendo  ao  princ\u00edpio  da  causalidade,  considerando  que  a  r\u00e9  foi  citada  por  edital,  \nbem  como  o  valor  inexpressivo  da  d\u00edvida,  deixo  de  conden\u00e1-la  nos  \u00f4nus  da  sucumb\u00eancia.\nCom  o  tr\u00e2nsito  em  julgado:  \n(i)   fica deferida  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  mandado  de  levantamento  judicial  \nem  favor  da  r\u00e9  da  import\u00e2ncia  depositada  \u00e0  fl.  23,  desde  que  este  \ncompare\u00e7a,  por  si  ou  por  procurador  constitu\u00eddo,  para  efetuar  o \nlevantamento;\n(ii)   oficie-se  ao  SERASA  para  que  proceda  ao  cancelamento  \ndefinitivo  do  apontamento  discriminado  \u00e0  fl.  13\/14;\n(iii)   expe\u00e7a-se  certid\u00e3o  de  honor\u00e1rios  em  favor  do  advogado  nomeado  \n(da  r\u00e9)  nos  termos  do  conv\u00eanio  OAB\/DPE.\nP.R.I\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031761-73.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 4946E42. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO REBELLO BORTOLINI, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 16:50 . fls. 87"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70234357-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 11:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70230890-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 28\/08\/2017 21:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida    Certid\u00e3o de N\u00e3o Leitura - Contagem de Prazo do Ato","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Remeto os autos \u00e0 Defensoria P\u00fablica tendo em vista a certid\u00e3o de fls.77.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70135309-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/05\/2017 22:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0608\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2341 P\u00e1gina: 1638\/1643","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0608\/2017 Teor do ato: Fls. 69: Defiro o prazo requerido de 20 dias.Na in\u00e9rcia, o processo ser\u00e1 extintos nos termos do artigo 485, IV, do CPC .Int. Advogados(s): Cristiane Hildebrand da Silva Zanella (OAB 284638\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Despacho    Fls. 69: Defiro o prazo requerido de 20 dias.Na in\u00e9rcia, o processo ser\u00e1 extintos nos termos do artigo 485, IV, do CPC .Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo -SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1031761-73.2016.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Consigna\u00e7\u00e3o Em Pagamento  - DIREITO  CIVIL\nRequerente : Daniela Zuin Forte\nRequerido : Studio de Bem  Estar  e Est\u00e9tica  Funcional  Mello Ltda \u2013 Epp\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Amanda   Eiko   Sato\nVistos.\n1 Fls. 69:  Defiro  o  prazo  requerido   de  20  dias.\n2 Na in\u00e9rcia,  o  processo  ser\u00e1   extintos  nos  termos  do  artigo  485,  IV,  do  CPC  .\n3 Int. \nS\u00e3o Paulo , 02  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031761-73.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 3DDFCA4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AMANDA EIKO SATO, liberado nos autos em 03\/05\/2017 \u00e0s 15:17 . fls. 70"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70101110-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/04\/2017 20:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70086660-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/04\/2017 22:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0416\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2318 P\u00e1gina: 1755\/1758","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0416\/2017 Teor do ato: Defiro o prazo requerido de 10 dias. Decorrido tal prazo, a in\u00e9rcia ensejar\u00e1 a extin\u00e7\u00e3o do feito nos termos do art.485, IV do CPC. Advogados(s): Cristiane Hildebrand da Silva Zanella (OAB 284638\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Defiro o prazo requerido de 10 dias. Decorrido tal prazo, a in\u00e9rcia ensejar\u00e1 a extin\u00e7\u00e3o do feito nos termos do art.485, IV do CPC.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70073341-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/03\/2017 00:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0347\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2310 P\u00e1gina: 1820\/1823","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0347\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que expedi o edital com as devidas corre\u00e7\u00f5es, afixei no lugar de costume deste F\u00f3rum, bem como que o autor dever\u00e1 recolher o valor de R$ 196,50 em guia F.E.D.T.J., c\u00f3digo 435-9, conforme provimento CSM 1668\/09; e ap\u00f3s o recolhimento, retirar o edital assinado ou imprimi-lo pelo site do TJ PARA PUBLICA\u00c7\u00c3O e COMPROVAR nos autos sua publica\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Cristiane Hildebrand da Silva Zanella (OAB 284638\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que expedi o edital com as devidas corre\u00e7\u00f5es, afixei no lugar de costume deste F\u00f3rum, bem como que o autor dever\u00e1 recolher o valor de R$ 196,50 em guia F.E.D.T.J., c\u00f3digo 435-9, conforme provimento CSM 1668\/09; e ap\u00f3s o recolhimento, retirar o edital assinado ou imprimi-lo pelo site do TJ PARA PUBLICA\u00c7\u00c3O e COMPROVAR nos autos sua publica\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Edital de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Edital - Cita\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rico - C\u00edvel","anexo":{"label":"Edital de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70055891-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/03\/2017 18:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0260\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2299 P\u00e1gina: 2233\/2237","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0260\/2017 Teor do ato: 1. FLS. 50\/51: Defiro a cita\u00e7\u00e3o edital\u00edcia. A minuta do edital dever\u00e1 ser providenciada pelo autor em 5 dias, mediante protocolo em Cart\u00f3rio acompanhada de pen drive ou remetida via e-mail atrav\u00e9s do endere\u00e7o santana7cv@tjsp.jus.br.2. Ap\u00f3s a conferencia da minuta, o edital ser\u00e1 confeccionado pela serventia em cinco dias e ficar\u00e1 dispon\u00edvel para impress\u00e3o no site do Tribunal (www.tjsp.jus.br), devendo o autor comprovar sua publica\u00e7\u00e3o.3. Na in\u00e9rcia, os autos ser\u00e3o extintos nos termos do artigo 485, IV, do CPC .Intime-se. Advogados(s): Cristiane Hildebrand da Silva Zanella (OAB 284638\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Determinada a Cita\u00e7\u00e3o por Edital do Executado    1. FLS. 50\/51: Defiro a cita\u00e7\u00e3o edital\u00edcia. A minuta do edital dever\u00e1 ser providenciada pelo autor em 5 dias, mediante protocolo em Cart\u00f3rio acompanhada de pen drive ou remetida via e-mail atrav\u00e9s do endere\u00e7o santana7cv@tjsp.jus.br.2. Ap\u00f3s a conferencia da minuta, o edital ser\u00e1 confeccionado pela serventia em cinco dias e ficar\u00e1 dispon\u00edvel para impress\u00e3o no site do Tribunal (www.tjsp.jus.br), devendo o autor comprovar sua publica\u00e7\u00e3o.3. Na in\u00e9rcia, os autos ser\u00e3o extintos nos termos do artigo 485, IV, do CPC .Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Cita\u00e7\u00e3o por Edital do Executado","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 255,  Casa  Verde  \n-  CEP  02546-000,  Fone: (11)- 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana7cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1031761-73.2016.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Consigna\u00e7\u00e3o Em Pagamento  - DIREITO  CIVIL\nRequerente : Daniela Zuin Forte\nRequerido : Studio de Bem  Estar  e Est\u00e9tica  Funcional  Mello Ltda \u2013 Epp\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcus   Vinicius   Rios   Gon\u00e7alves\nVistos.\n1.  FLS.  50\/51:  Defiro  a  cita\u00e7\u00e3o  edital\u00edcia.  A  minuta  do  edital  dever\u00e1  ser  \nprovidenciada  pelo  autor  em  5  dias,  mediante  protocolo  em  Cart\u00f3rio  acompanhada   de  pen  drive  ou  \nremetida  via  e-mail  atrav\u00e9s  do  endere\u00e7o  santana7cv@tjsp.jus.br.\n2.  Ap\u00f3s  a  conferencia   da  minuta,  o  edital  ser\u00e1  confeccionado  pela  serventia  em  \ncinco  dias  e  ficar\u00e1  dispon\u00edvel  para  impress\u00e3o  no  site  do  Tribunal  (www.tjsp.jus.br),  devendo  o  \nautor  comprovar  sua  publica\u00e7\u00e3o.\n3.  Na  in\u00e9rcia,  os  autos  ser\u00e3o  extintos  nos  termos  do  artigo  485 , IV,  do  CPC  .\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031761-73.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 380BBA3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES, liberado nos autos em 01\/03\/2017 \u00e0s 15:23 . fls. 53"}},{"data":"28\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70023873-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/02\/2017 20:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0039\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2277 P\u00e1gina: 1955\/1959","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0039\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo o requerimento retro como aditamento \u00e0 inicial. Oficie-se como requerido. Manifeste-se a autora quanto \u00e0 cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9.I.(Of\u00edcio expedido ao Banco Itau e dispon\u00edvel para impress\u00e3o atrav\u00e9s do site do TJ, devendo comprovar sua distribui\u00e7\u00e3o em cinco dias, bem como ci\u00eancia dos of\u00edcios da SERASA-fls.46 e do SCPC-fls.47\/48) Advogados(s): Cristiane Hildebrand da Silva Zanella (OAB 284638\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Exclus\u00e3o de Apontamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Recebo o requerimento retro como aditamento \u00e0 inicial. Oficie-se como requerido. Manifeste-se a autora quanto \u00e0 cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9.I.(Of\u00edcio expedido ao Banco Itau e dispon\u00edvel para impress\u00e3o atrav\u00e9s do site do TJ, devendo comprovar sua distribui\u00e7\u00e3o em cinco dias, bem como ci\u00eancia dos of\u00edcios da SERASA-fls.46 e do SCPC-fls.47\/48)","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 255,  Casa  \nVerde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)- 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1031761-73.2016.8.26.0001  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1031761-73.2016.8.26.0001  - Consigna\u00e7\u00e3o  Em Pagamento\nRequerente : Daniela Zuin Forte\nRequerido : Studio de Bem  Estar  e Est\u00e9tica  Funcional  Mello Ltda \u2013 Epp\nCONCLUS\u00c3O\nAos  12  de  janeiro  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM  (a)  Juiz  (a)  de  Direito,  Dr.  \n(a)  Marcus  Vinicius  Rios  Gon\u00e7alves .Eu, ____,  esc.  digitei.  S\u00e3o  Paulo,  data  supra.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcus   Vinicius   Rios   Gon\u00e7alves\nVistos.\nR ecebo   o   requerimento   retro   como   aditamento   \u00e0   inicial.   Oficie-se   como  \nrequerido.  \nManifeste-se   a   autora   quanto   \u00e0   cita\u00e7\u00e3o   da   r\u00e9.\nI.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  janeiro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031761-73.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 34D641B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCUS VINICIUS RIOS GONCALVES, liberado nos autos em 12\/01\/2017 \u00e0s 15:48 . fls. 42"}},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70266811-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/11\/2016 17:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1466\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2240 P\u00e1gina: 1383\/1385","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1466\/2016 Teor do ato: Manifeste-se a autora, em cinco dias, sobre as respostas das pesquisas BACENJUD e RENAJUD (fls.30\/31 e 33), bem como ci\u00eancia do encaminhamento do of\u00edcio ao SCPC (fls.28), SERASAJUD (fls.32) e of\u00edcio expedido ao CCF do Banco Central, dispon\u00edvel para impress\u00e3o atrav\u00e9s do site do TJ, devendo comprovar sua distribui\u00e7\u00e3o, sendo que a in\u00e9rcia ensejar\u00e1 a extin\u00e7\u00e3o do feito nos termos do art.485, IV do CPC. Advogados(s): Cristiane Hildebrand da Silva Zanella (OAB 284638\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a autora, em cinco dias, sobre as respostas das pesquisas BACENJUD e RENAJUD (fls.30\/31 e 33), bem como ci\u00eancia do encaminhamento do of\u00edcio ao SCPC (fls.28), SERASAJUD (fls.32) e of\u00edcio expedido ao CCF do Banco Central, dispon\u00edvel para impress\u00e3o atrav\u00e9s do site do TJ, devendo comprovar sua distribui\u00e7\u00e3o, sendo que a in\u00e9rcia ensejar\u00e1 a extin\u00e7\u00e3o do feito nos termos do art.485, IV do CPC.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Exclus\u00e3o de Apontamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70248150-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/11\/2016 10:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1398\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2229 P\u00e1gina: 1468\/1471","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1398\/2016 Teor do ato: Vistos.Deposite a autora, em cinco dias, o valor oferecido. Efetuado o dep\u00f3sito, fica deferida a liminar, j\u00e1 que o d\u00e9bito est\u00e1 garantido, fica deferida a liminar, para suspens\u00e3o dos apontamentos. Oficie-se.Antes de ser deferida a cita\u00e7\u00e3o por edital, diligencie-se via Bacenjud e Renajud a localiza\u00e7\u00e3o da r\u00e9.I.(CERTID\u00c3O:Para a realiza\u00e7\u00e3o das pesquisas deferidas cumpra o (a) autor (a) o Provimento CSM 2195\/2014 e Comunicado 170\/11 (recolhimento pela guia do Fundo de Despesas do Tribunal de Justi\u00e7a-FEDTJ-c\u00f3digo 434-1-valor R$12,20 por CPF ou CNPJ a ser pesquisado e para cada tipo de pesquisa) em cinco dias) Advogados(s): Cristiane Hildebrand da Silva Zanella (OAB 284638\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Deposite a autora, em cinco dias, o valor oferecido. Efetuado o dep\u00f3sito, fica deferida a liminar, j\u00e1 que o d\u00e9bito est\u00e1 garantido, fica deferida a liminar, para suspens\u00e3o dos apontamentos. Oficie-se.Antes de ser deferida a cita\u00e7\u00e3o por edital, diligencie-se via Bacenjud e Renajud a localiza\u00e7\u00e3o da r\u00e9.I.(CERTID\u00c3O:Para a realiza\u00e7\u00e3o das pesquisas deferidas cumpra o (a) autor (a) o Provimento CSM 2195\/2014 e Comunicado 170\/11 (recolhimento pela guia do Fundo de Despesas do Tribunal de Justi\u00e7a-FEDTJ-c\u00f3digo 434-1-valor R$12,20 por CPF ou CNPJ a ser pesquisado e para cada tipo de pesquisa) em cinco dias)","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 255,  Casa  \nVerde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)- 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1031761-73.2016.8.26.0001  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1031761-73.2016.8.26.0001  - Consigna\u00e7\u00e3o  Em Pagamento\nRequerente : Daniela Zuin Forte\nRequerido : Studio de Bem  Estar  e Est\u00e9tica  Funcional  Mello Ltda \u2013 Epp\nCONCLUS\u00c3O\nAos  24  de  outubro  de  2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM  (a)  Juiz  (a)  de  Direito,  \nDr.  (a)  Marcus  Vinicius  Rios  Gon\u00e7alves .Eu, ____,  esc.  digitei.  S\u00e3o  Paulo,  data  supra.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcus   Vinicius   Rios   Gon\u00e7alves\nVistos.\nDeposite   a   autora ,   em   cinco   dias,   o   valor   oferecido.   Efetuado   o   dep\u00f3sito,  \nfica   deferida   a   liminar,   j\u00e1   que   o   d\u00e9bito   est\u00e1   garantido,   fica   deferida   a   liminar,   para  \nsuspens\u00e3o   dos   apontamentos.   Oficie-se.\nAntes   de   ser   deferida   a   cita\u00e7\u00e3o   por   edital,   diligencie-se   via   Bacenjud   e  \nRenajud   a   localiza\u00e7\u00e3o   da   r\u00e9.\nI.\n \nS\u00e3o  Paulo , 24  de  outubro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031761-73.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 308F109. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCUS VINICIUS RIOS GONCALVES, liberado nos autos em 24\/10\/2016 \u00e0s 16:58 . fls. 20"}},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"03\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":68,"total_andamentos":68}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"616382882","codPublicacaoOrigem":"1082899685","dataDivulgacao":"Jan 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1031761-73.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2277","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1031761-73.2016.8.26.0001 - Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - DIREITO CIVIL - Daniela Zuin Forte - Studio de Bem Estar e Est\u00e9tica Funcional Mello Ltda Epp - Vistos.Recebo o requerimento retro como aditamento \u00e0 inicial. Oficie-se como requerido. Manifeste-se a autora quanto \u00e0 cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9.I.(Of\u00edcio expedido ao Banco Itau e dispon\u00edvel para impress\u00e3o atrav\u00e9s do site do TJ, devendo comprovar sua distribui\u00e7\u00e3o em cinco dias, bem como ci\u00eancia dos of\u00edcios da SERASA-fls.46 e do SCPCfls. 47\/48) - ADV: CRISTIANE HILDEBRAND DA SILVA ZANELLA (OAB 284638\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0039\/2017 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCUS VINICIUS RIOS GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSEMARY DE AGUIAR GOMIERO SASSI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1958","paginaFinal":"1958","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"830979","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19425362","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jan 30 2017 11:51:16:770AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1031761-73.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1031761-73.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"661131144","codPublicacaoOrigem":"1129763669","dataDivulgacao":"Apr 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1031761-73.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2327","diarioUF":"SP","codCaderno":"336","caderno":"CAD5","cadernoDescricao":"EDITAIS E LEIL\u00d5ES - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"3","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"FOROS REGIONAIS VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1031761-73.2016.8.26.0001 O MM. Juiz de Direito da 7\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional I - Santana, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr. Marcus Vinicius Rios Gon\u00e7alves, na forma da Lei, etc. FAZ SABER STUDIO DE BEM ESTAR E EST\u00c9TICA FUNCIONAL MELLO LTDA - EPP, CNPJ 13.527.815\/0001-75, que lhe foi proposta uma A\u00e7\u00e3o de Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento C.C Pedido de Liminar sob n\u00ba 1031761-73.2016.8.26.0001 por parte de DANIELA ZUIN FORTE, objetivando a consigna\u00e7\u00e3o da quantia de R$ 855,39, (atualizada at\u00e9 Setembro de 2016) para quita\u00e7\u00e3o da d\u00edvida consubstanciada dos cheques n\u00fameros 000068 e 000066, ambos do Banco Ita\u00fa, conta Corrente n\u00ba00050424, Ag\u00eancia n\u00ba 7370, cada um no valor de R$ 260,00 (duzentos e sessenta reais), bem como a exclus\u00e3o definitiva do nome da Requerente dos cadastros de inadimplentes, SERASA, SCPC e CCF (Cadastro de Emitentes de Cheques Sem Fundo). Encontrando-se a Requerida em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para levantar o numer\u00e1rio ou, no prazo de 15 dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, 20 dias contados da primeira publica\u00e7\u00e3o, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 14 de mar\u00e7o de 2017.","despacho":"EDITAIS\r\nI - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi  Varas C\u00edveis 7\u00aa Vara C\u00edvel","paginaInicial":"11","paginaFinal":"11","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"861296","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21699487","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Apr 11 2017 10:29:00:687PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1031761-73.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1031761-73.2016.8.26.0001|1031761-73.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750489959","codPublicacaoOrigem":"1197225292","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1031761-73.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1031761-73.2016.8.26.0001 - Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - DIREITO CIVIL - Daniela Zuin Forte - Studio de Bem Estar e Est\u00e9tica Funcional Mello Ltda Epp - Pelo exposto, com fundamento no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo PROCEDENTE o pedido, para os fins de, acolhendo a consigna\u00e7\u00e3o em pagamento: (i) declarar extinta a d\u00edvida da autora para com a r\u00e9, relativa aos cheques n\u00ba 66 e n\u00ba 68 da conta 05042-4 da ag\u00eancia 7370 do Banco Ita\u00fa, emitidos, respectivamente, em 05\/01\/2014 e 05\/03\/2014, nos valores hist\u00f3ricos de R$260,00 cada um; (ii) confirmar a exclus\u00e3o do nome da autora dos cadastros de inadimplentes no tocante a essa mesma d\u00edvida. Atendo ao princ\u00edpio da causalidade, considerando que a r\u00e9 foi citada por edital, bem como o valor inexpressivo da d\u00edvida, deixo de conden\u00e1-la nos \u00f4nus da sucumb\u00eancia.Com o tr\u00e2nsito em julgado: (i) fica deferida a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento judicial em favor da r\u00e9 da import\u00e2ncia depositada \u00e0 fl. 23, desde que este compare\u00e7a, por si ou por procurador constitu\u00eddo, para efetuar o levantamento;(ii) oficie-se ao SERASA para que proceda ao cancelamento definitivo do apontamento discriminado \u00e0 fl. 13\/14;(iii) expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios em favor do advogado nomeado (da r\u00e9) nos termos do conv\u00eanio OAB\/DPE.P.R.I - ADV: ROBERTO LUIZ (OAB 322233\/SP), CRISTIANE HILDEBRAND DA SILVA ZANELLA (OAB 284638\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1217\/2017 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSEMARY DE AGUIAR GOMIERO SASSI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1917","paginaFinal":"1917","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"922519","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26034655","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 07:19:11:823AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1031761-73.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1031761-73.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}