{"numero":"1032861-31.2014.8.26.0002","processos":[{"processo":"1032861-31.2014.8.26.0002    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"28\/07\/2014 \u00e0s 17:50 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Fabr\u00edcio Stendard","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 99.568,16","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."},{"tipo":"Reqda","nome":"APARECIDA MARLENE VILELA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Donizeti Sanchez"},{"tipo":"CurEsp","nome":"Marina Pradilha de Frias"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1373\/2017 Teor do ato: Vistos.Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a e expe\u00e7a-se certid\u00e3o para pagamento de honor\u00e1rios conforme nela determinado.Para que se processe a execu\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser observado o que estabelece o Comunicado n\u00ba 1789\/2017 da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a.Nada vindo no prazo de dez dias, arquivem-se os autos.Int. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Marina Pradilha de Frias (OAB 310480\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a e expe\u00e7a-se certid\u00e3o para pagamento de honor\u00e1rios conforme nela determinado.Para que se processe a execu\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser observado o que estabelece o Comunicado n\u00ba 1789\/2017 da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a.Nada vindo no prazo de dez dias, arquivem-se os autos.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22939 ,   Sala  601  -   Santo  Amaro\nCEP:   04795-100  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   5548-3199  r217  -  E-mail:   stoamaro3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1032861-31.2014.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : APARECIDA  MARLENE VILELA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabr\u00edcio   Stendard\nVistos.\nCertifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  senten\u00e7a  e  expe\u00e7a-se  certid\u00e3o  para  \npagamento  de  honor\u00e1rios  conforme  nela  determinado.\nPara  que  se  processe  a  execu\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  ser  observado  o  que  estabelece  o \nComunicado  n\u00ba  1789\/2017  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nNada  vindo  no  prazo  de  dez  dias,  arquivem-se  os  autos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1032861-31.2014.8.26.0002 e c\u00f3digo 4C53250. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABRICIO STENDARD, liberado nos autos em 09\/10\/2017 \u00e0s 19:56 . fls. 69"}},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70490169-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/10\/2017 12:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1135\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 2133","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1135\/2017 Teor do ato: Vistos.\u00c9 a\u00e7\u00e3o promovida por ITA\u00da UNIBANCO S.A contra APARECIDA MARLENE VILELA para que condenada ao pagamento da quantia de R$ 99.568,16, dita devida pelo inadimplemento de faturas de cart\u00e3o de cr\u00e9dito.\u00c0 r\u00e9, citada por hora certa (fls. 41\/42 e 52), deu-se curadora especial, a qual contestou por negativa geral (fls. 60\/61).\u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO.Julgo o processo no estado em que se encontra, na forma do art. 355, I do C\u00f3digo de Processo Civil.O autor alega que a r\u00e9 \u00e9 devedora da quantia de R$ 99.568,16 apurada em julho de 2014 (fl. 36), resultante da falta de pagamento de faturas de cart\u00e3o de cr\u00e9dito detalhadas nas fls. 25\/37. Acusado o inadimplemento, incumbia \u00e0 r\u00e9 a prova - documental, logicamente - do pagamento. E de seu \u00f4nus ela n\u00e3o se desincumbiu, n\u00e3o apresentando prova qualquer que desdissesse a alega\u00e7\u00e3o do autor.Tidos por certos, portanto, a obriga\u00e7\u00e3o e o inadimplemento, n\u00e3o se exime a r\u00e9 da pretens\u00e3o que lhe \u00e9 dirigida.Dessarte, JULGO PROCEDENTE o pedido e o fa\u00e7o para condenar a r\u00e9 ao pagamento da quantia de R$ 99.568,16 , monetariamente atualizada e acrescida de juros morat\u00f3rios legais desde a data em que apurada.Vencida, a r\u00e9 arcar\u00e1 com as custas e com as despesas processuais, ressarcindo as suportadas pelo autor, e tamb\u00e9m pagar\u00e1 honor\u00e1rios advocat\u00edcios de sucumb\u00eancia que, nos moldes do art. 85, \u00a72\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, arbitro em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.Passada em julgado esta senten\u00e7a, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para pagamento de honor\u00e1rios devidos \u00e0 curadora especial nomeada, na forma do conv\u00eanio existente entre a Ordem dos Advogados do Brasil e a Defensoria P\u00fablica do Estado e aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no prazo de trinta dias, arquivando-se os autos no sil\u00eancio das partes.A curadora esp\u00e9cia seguir\u00e1 na defesa da r\u00e9 na fase de cumprimento de senten\u00e7a.P.R.I.C. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Marina Pradilha de Frias (OAB 310480\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.\u00c9 a\u00e7\u00e3o promovida por ITA\u00da UNIBANCO S.A contra APARECIDA MARLENE VILELA para que condenada ao pagamento da quantia de R$ 99.568,16, dita devida pelo inadimplemento de faturas de cart\u00e3o de cr\u00e9dito.\u00c0 r\u00e9, citada por hora certa (fls. 41\/42 e 52), deu-se curadora especial, a qual contestou por negativa geral (fls. 60\/61).\u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO.Julgo o processo no estado em que se encontra, na forma do art. 355, I do C\u00f3digo de Processo Civil.O autor alega que a r\u00e9 \u00e9 devedora da quantia de R$ 99.568,16 apurada em julho de 2014 (fl. 36), resultante da falta de pagamento de faturas de cart\u00e3o de cr\u00e9dito detalhadas nas fls. 25\/37. Acusado o inadimplemento, incumbia \u00e0 r\u00e9 a prova - documental, logicamente - do pagamento. E de seu \u00f4nus ela n\u00e3o se desincumbiu, n\u00e3o apresentando prova qualquer que desdissesse a alega\u00e7\u00e3o do autor.Tidos por certos, portanto, a obriga\u00e7\u00e3o e o inadimplemento, n\u00e3o se exime a r\u00e9 da pretens\u00e3o que lhe \u00e9 dirigida.Dessarte, JULGO PROCEDENTE o pedido e o fa\u00e7o para condenar a r\u00e9 ao pagamento da quantia de R$ 99.568,16 , monetariamente atualizada e acrescida de juros morat\u00f3rios legais desde a data em que apurada.Vencida, a r\u00e9 arcar\u00e1 com as custas e com as despesas processuais, ressarcindo as suportadas pelo autor, e tamb\u00e9m pagar\u00e1 honor\u00e1rios advocat\u00edcios de sucumb\u00eancia que, nos moldes do art. 85, \u00a72\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, arbitro em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.Passada em julgado esta senten\u00e7a, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para pagamento de honor\u00e1rios devidos \u00e0 curadora especial nomeada, na forma do conv\u00eanio existente entre a Ordem dos Advogados do Brasil e a Defensoria P\u00fablica do Estado e aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no prazo de trinta dias, arquivando-se os autos no sil\u00eancio das partes.A curadora esp\u00e9cia seguir\u00e1 na defesa da r\u00e9 na fase de cumprimento de senten\u00e7a.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1032861-31.2014.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1032861-31.2014.8.26.0002\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : APARECIDA MARLENE VILELA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabr\u00edcio   Stendard\nVistos.\n\u00c9   a\u00e7\u00e3o  promovida  por  ITA\u00da  UNIBANCO  S.A  contra  APARECIDA  \nMARLENE  VILELA  para  que  condenada  ao  pagamento  da  quantia  de  R$  99.568,16,  dita  \ndevida  pelo  inadimplemento  de  faturas  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito.\n\u00c0  r\u00e9,  citada  por  hora  certa  (fls.  41\/42  e  52),  deu-se  curadora  especial,  a  qual  \ncontestou  por  negativa  geral  (fls.  60\/61).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.\nJulgo  o  processo  no  estado  em  que  se  encontra,  na  forma  do  art.  355,  I  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nO  autor  alega  que  a  r\u00e9  \u00e9  devedora  da  quantia  de  R$  99.568,16  apurada  em  julho  \nde  2014  (fl.  36),  resultante  da  falta  de  pagamento  de  faturas  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  detalhadas  \nnas  fls.  25\/37.  \nAcusado  o  inadimplemento,  incumbia  \u00e0  r\u00e9  a  prova  \u2013  documental,  logicamente  \n\u2013  do  pagamento.  E  de  seu  \u00f4nus  ela  n\u00e3o  se  desincumbiu,  n\u00e3o  apresentando  prova  qualquer  que  \ndesdissesse  a  alega\u00e7\u00e3o  do  autor.\nTidos  por  certos,  portanto,  a  obriga\u00e7\u00e3o  e  o  inadimplemento,  n\u00e3o  se  exime  a  r\u00e9  \nda  pretens\u00e3o  que  lhe  \u00e9  dirigida.\nDessarte,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  e  o  fa\u00e7o  para  condenar  a  r\u00e9  ao  \npagamento  da  quantia  de  R$  99.568,16  ,  monetariamente  atualizada  e  acrescida  de  juros  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1032861-31.2014.8.26.0002 e c\u00f3digo 48DCA46. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABRICIO STENDARD, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 20:13 . fls. 65\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1032861-31.2014.8.26.0002 - lauda  2\nmorat\u00f3rios\n legais  desde  a  data  em  que  apurada.\nVencida,  a  r\u00e9  arcar\u00e1  com  as  custas  e  com  as  despesas  processuais,  ressarcindo  \nas  suportadas  pelo  autor,  e  tamb\u00e9m  pagar\u00e1  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  de  sucumb\u00eancia  que,  nos  \nmoldes  do  art.  85,  \u00a72\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  arbitro  em  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.\nPassada  em  julgado  esta  senten\u00e7a,  expe\u00e7a-se  certid\u00e3o  para  pagamento  de  \nhonor\u00e1rios  devidos  \u00e0  curadora  especial  nomeada,  na  forma  do  conv\u00eanio  existente  entre  a \nOrdem  dos  Advogados  do  Brasil  e  a  Defensoria  P\u00fablica  do  Estado  e  aguarde-se  provoca\u00e7\u00e3o  no  \nprazo  de  trinta  dias,  arquivando-se  os  autos  no  sil\u00eancio  das  partes.\nA  curadora  esp\u00e9cia  seguir\u00e1  na  defesa  da  r\u00e9  na  fase  de  cumprimento  de  \nsenten\u00e7a.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1032861-31.2014.8.26.0002 e c\u00f3digo 48DCA46. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABRICIO STENDARD, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 20:13 . fls. 66"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70256171-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/06\/2017 11:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70256162-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/06\/2017 11:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0557\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2351 P\u00e1gina: 2501\/2502","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0557\/2017 Teor do ato: Fls.57: Ci\u00eancia \u00e0 curadora nomeada Dra Marina Pradilha de Frias, a fim de providenciar defesa da r\u00e9 citada por hora certa. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Marina Pradilha de Frias (OAB 310480\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls.57: Ci\u00eancia \u00e0 curadora nomeada Dra Marina Pradilha de Frias, a fim de providenciar defesa da r\u00e9 citada por hora certa.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/04\/2017","descricao":"Parecer Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70146002-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Parecer do MP\/Defensoria Data: 07\/04\/2017 15:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Defensoria P\u00fablica - Curador Especial - C\u00edvel","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0771\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2196 P\u00e1gina: 1879\/1881","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0771\/2016 Teor do ato: Vistos.Oficie-se a Defensoria P\u00fablica solicitando a indica\u00e7\u00e3o de profissional para atuar como curador especial \u00e0 r\u00e9 citada por hora certa.O indicado, logo nomeado para o encargo, deve ser intimado a apresentar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias.Int. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Oficie-se a Defensoria P\u00fablica solicitando a indica\u00e7\u00e3o de profissional para atuar como curador especial \u00e0 r\u00e9 citada por hora certa.O indicado, logo nomeado para o encargo, deve ser intimado a apresentar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22939 ,   Sala  601  -   Santo  Amaro\nCEP:   04717-000  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   5548-3199  r217  -  E-mail:   stoamaro3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1032861-31.2014.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : APARECIDA  MARLENE VILELA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabr\u00edcio   Stendard\nVistos.\nOficie-se  a  Defensoria  P\u00fablica  solicitando  a  indica\u00e7\u00e3o  de  profissional  para  atuar  \ncomo  curador  especial  \u00e0  r\u00e9  citada  por  hora  certa.\nO  indicado,  logo  nomeado  para  o  encargo,  deve  ser  intimado  a  apresentar  \ncontesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  quinze  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1032861-31.2014.8.26.0002 e c\u00f3digo 2D05C03. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABRICIO STENDARD, liberado nos autos em 01\/09\/2016 \u00e0s 20:52 . fls. 53"}},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0580\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1966 P\u00e1gina: 1844\/1856","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0580\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1966 P\u00e1gina: 1844\/1856","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0580\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1966 P\u00e1gina: 1844\/1856","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0580\/2015 Teor do ato: Vistos. Antes de mais, certifique-se a serventia de que entregue a correspond\u00eancia expedida para cientifica\u00e7\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o por hora certa, juntando aos autos o respetivo comprovante, se caso. Acaso n\u00e3o entregue, renove-se-a. Int. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0580\/2015 Teor do ato: Antes de mais, certifique-se a serventia de que entregue a correspond\u00eancia expedida para cientifica\u00e7\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o por hora certa, juntando aos autos o respetivo comprovante, se caso. Acaso n\u00e3o entregue, renove-se-a. Int. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0580\/2015 Teor do ato: Vistos. Cite-se, cientificando-se a r\u00e9 do prazo de quinze dias para resposta \u00e0 a\u00e7\u00e3o e de que a falta de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 a presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial. C\u00f3pia deste servir\u00e1 como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Int. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Antes de mais, certifique-se a serventia de que entregue a correspond\u00eancia expedida para cientifica\u00e7\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o por hora certa, juntando aos autos o respetivo comprovante, se caso. Acaso n\u00e3o entregue, renove-se-a. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  \n04717-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1032861-31.2014.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : APARECIDA  MARLENE VILELA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabr\u00edcio   Stendard\nVistos.\nAntes  de  mais,  certifique-se  a  serventia  de  que  entregue  a  correspond\u00eancia  \nexpedida  para  cientifica\u00e7\u00e3o  da  cita\u00e7\u00e3o  por  hora  certa,  juntando  aos  autos  o  respetivo  \ncomprovante,  se  caso.\nAcaso  n\u00e3o  entregue,  renove-se-a.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  agosto  de  2015.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1032861-31.2014.8.26.0002 e c\u00f3digo 16B6967. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABRICIO STENDARD, liberado nos autos em 12\/08\/2015 \u00e0s 19:12 . fls. 48"}},{"data":"12\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2015","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2015","descricao":"Carta de Cientifica\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Hora Certa","anexo":{"label":"Carta de Cientifica\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Antes de mais, certifique-se a serventia de que entregue a correspond\u00eancia expedida para cientifica\u00e7\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o por hora certa, juntando aos autos o respetivo comprovante, se caso. Acaso n\u00e3o entregue, renove-se-a. Int.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/01\/2015","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 002.2014\/075761-6 dirigi-me ao endere\u00e7o dirigi-me ao endere\u00e7o indicado nos dias 21, 24 e 25\/11\/2014, respectivamente, \u00e0s 10, 12 e 15 horas e, a\u00ed, n\u00e3o encontrei o(a) requerido(a). Nas oportunidades, contatei o(a) sogra da requerida Sr(a). Angela S. Godoy; em virtude disso, deixei com ele(a), em todas as dilig\u00eancias, recado para que o(a) requerido(a) contatasse o Oficial de Justi\u00e7a, o que n\u00e3o ocorreu. A in\u00e9rcia dele(a) em responder aos recados deixados e a confirma\u00e7\u00e3o que estes lhe haviam sido entregues, fizeram-me suspeitar que estivesse se ocultando para evitar que fosse intimado(a)\/citado(a). De acordo com o Art. 227, do CPC, intimei Angela S. Godoy, que, em 26\/11\/2014, precisamente, \u00e0s 11:00 horas retornaria ao local para intim\u00e1-lo(a). CERTID\u00c3O COM LEVANTAMENTO DE HORA CERTA Certifico e dou f\u00e9 que, precisamente, as 11:00 horas do 26 de novembro de 2014, retornei ao endere\u00e7o supramencionado e, a\u00ed, n\u00e3o localizei, de novo, o(a) requerido(a). Procurei informar-me dos motivos da aus\u00eancia, mas n\u00e3o consegui obter justificativa que me convencesse dela, pois j\u00e1 havia confirmado com ele(a) que os recados lhe haviam sido entregues. Depois de esgotados todos os meios ao meu alcance para que fosse intimado(a)\/citado(a) pessoalmente, dei APARECIDA MARLENE VILELA por citado\/intimado para os termos da a\u00e7\u00e3o proposta, de acordo com despacho do MM Juiz de Direito transcrito no mandado e a hora certa foi levantada na pessoa do(a) Sr(a). Angela S. Godoy, que de tudo ficou ciente, aceitou a contraf\u00e9 e exarou nota de ciente. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/10\/2014","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2014\/075761-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 03\/12\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/07\/2014","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Cite-se, cientificando-se a r\u00e9 do prazo de quinze dias para resposta \u00e0 a\u00e7\u00e3o e de que a falta de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 a presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial. C\u00f3pia deste servir\u00e1 como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alexandre  Dumas n\u00ba 206  - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04717-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1032861-31.2014.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nPessoa(s)  a ser(em)  \ncitada(s): APARECIDA\n MARLENE VILELA, Grapecica,  100, Brooklin  Paulista - \nCEP  04562-040,  S\u00e3o Paulo-SP,  CPF 647.122.146-00,  Brasileiro \nCONCLUS\u00c3O\nEm  29  de  julho  de  de  2014,  estes  autos  s\u00e3o  \nfeitos  conclusos  ao  Dr.  FABR\u00cdCIO  \nSTENDARD,  MM  Juiz  de  Direito.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabr\u00edcio   Stendard\nVistos.\nCite-se,  cientificando-se  a  r\u00e9  do  prazo  de  quinze  dias  para  resposta  \u00e0  a\u00e7\u00e3o  e  de  \nque  a  falta  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  a  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  dos  fatos  articulados  na  peti\u00e7\u00e3o  \ninicial. C\u00f3pia deste  servir\u00e1  como  mandado.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  julho  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTE\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  \nI\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  \nlhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  \nfun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  \n329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1032861-31.2014.8.26.0002 e c\u00f3digo 8264AA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABRICIO STENDARD, liberado nos autos em 29\/07\/2014 \u00e0s 14:35 . fls. 39"}},{"data":"29\/07\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/04\/2017","tipo":"Parecer do MP\/Defensoria"},{"data":"09\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":42,"total_andamentos":42}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"379131129","codPublicacaoOrigem":"700636190","dataDivulgacao":"Sep 14 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2015 12:00:00:000AM","numero":"1032861-31.2014.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1966","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1032861-31.2014.8.26.0002 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - APARECIDA MARLENE VILELA - Vistos. Cite-se, cientificando-se a r\u00e9 do prazo de quinze dias para resposta \u00e0 a\u00e7\u00e3o e de que a falta de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 a presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial. C\u00f3pia deste servir\u00e1 como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Int. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0580\/2015 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO SALVETTI DANGELO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1850","paginaFinal":"1850","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"530538","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9279646","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Sep 13 2015 10:39:19:947AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1032861-31.2014.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1032861-31.2014.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"379131130","codPublicacaoOrigem":"700636191","dataDivulgacao":"Sep 14 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2015 12:00:00:000AM","numero":"1032861-31.2014.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1966","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1032861-31.2014.8.26.0002 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - APARECIDA MARLENE VILELA - Antes de mais, certifique-se a serventia de que entregue a correspond\u00eancia expedida para cientifica\u00e7\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o por hora certa, juntando aos autos o respetivo comprovante, se caso. Acaso n\u00e3o entregue, renove-se-a. Int. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0580\/2015 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO SALVETTI DANGELO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1850","paginaFinal":"1850","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"530538","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9279646","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Sep 13 2015 10:39:19:947AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1032861-31.2014.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1032861-31.2014.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"379131131","codPublicacaoOrigem":"700636192","dataDivulgacao":"Sep 14 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2015 12:00:00:000AM","numero":"1032861-31.2014.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1966","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1032861-31.2014.8.26.0002 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - APARECIDA MARLENE VILELA - Vistos. Antes de mais, certifique-se a serventia de que entregue a correspond\u00eancia expedida para cientifica\u00e7\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o por hora certa, juntando aos autos o respetivo comprovante, se caso. Acaso n\u00e3o entregue, renove-se-a. Int. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0580\/2015 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO SALVETTI DANGELO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1850","paginaFinal":"1850","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"530538","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9279646","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Sep 13 2015 10:39:19:947AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1032861-31.2014.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1032861-31.2014.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"250356103","codPublicacaoOrigem":"563616370","dataDivulgacao":"Aug  7 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  8 2014 12:00:00:000AM","numero":"1032861-31.2014.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1706","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1032861-31.2014.8.26.0002 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Ita\u00fa Unibanco S\/A. ADVOGADO : 73055\/SP-Jorge Donizeti Sanchez REQDA : APARECIDA MARLENE VILELA VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL II-SANTO AMARO EM 28\/07\/2014","paginaInicial":"1770","paginaFinal":"1770","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"426468","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3538877","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Aug  7 2014 06:11:34:603AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1032861-31.2014.8.26.0002","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1032861-31.2014.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745174561","codPublicacaoOrigem":"1193921301","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1032861-31.2014.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1032861-31.2014.8.26.0002 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - APARECIDA MARLENE VILELA - Vistos.\u00c9 a\u00e7\u00e3o promovida por ITA\u00da UNIBANCO S.A contra APARECIDA MARLENE VILELA para que condenada ao pagamento da quantia de R$ 99.568,16, dita devida pelo inadimplemento de faturas de cart\u00e3o de cr\u00e9dito.\u00c0 r\u00e9, citada por hora certa (fls. 41\/42 e 52), deu-se curadora especial, a qual contestou por negativa geral (fls. 60\/61).\u00c9 o relat\u00f3rio. DECIDO.Julgo o processo no estado em que se encontra, na forma do art. 355, I do C\u00f3digo de Processo Civil.O autor alega que a r\u00e9 \u00e9 devedora da quantia de R$ 99.568,16 apurada em julho de 2014 (fl. 36), resultante da falta de pagamento de faturas de cart\u00e3o de cr\u00e9dito detalhadas nas fls. 25\/37. Acusado o inadimplemento, incumbia \u00e0 r\u00e9 a prova - documental, logicamente - do pagamento. E de seu \u00f4nus ela n\u00e3o se desincumbiu, n\u00e3o apresentando prova qualquer que desdissesse a alega\u00e7\u00e3o do autor. Tidos por certos, portanto, a obriga\u00e7\u00e3o e o inadimplemento, n\u00e3o se exime a r\u00e9 da pretens\u00e3o que lhe \u00e9 dirigida.Dessarte, JULGO PROCEDENTE o pedido e o fa\u00e7o para condenar a r\u00e9 ao pagamento da quantia de R$ 99.568,16 , monetariamente atualizada e acrescida de juros morat\u00f3rios legais desde a data em que apurada.Vencida, a r\u00e9 arcar\u00e1 com as custas e com as despesas processuais, ressarcindo as suportadas pelo autor, e tamb\u00e9m pagar\u00e1 honor\u00e1rios advocat\u00edcios de sucumb\u00eancia que, nos moldes do art. 85, \u00a72\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, arbitro em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.Passada em julgado esta senten\u00e7a, expe\u00e7ase certid\u00e3o para pagamento de honor\u00e1rios devidos \u00e0 curadora especial nomeada, na forma do conv\u00eanio existente entre a Ordem dos Advogados do Brasil e a Defensoria P\u00fablica do Estado e aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no prazo de trinta dias, arquivando-se os autos no sil\u00eancio das partes.A curadora esp\u00e9cia seguir\u00e1 na defesa da r\u00e9 na fase de cumprimento de senten\u00e7a.P.R.I.C. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), MARINA PRADILHA DE FRIAS (OAB 310480\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1135\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO SALVETTI DANGELO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATR\u00cdCIA MARIA DE ALMEIDA MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2141","paginaFinal":"2141","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"919553","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798195","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:51:42:880AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1032861-31.2014.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1032861-31.2014.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"681634126","codPublicacaoOrigem":"1147807964","dataDivulgacao":"May 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1032861-31.2014.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2351","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1032861-31.2014.8.26.0002 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - APARECIDA MARLENE VILELA - Fls.57: Ci\u00eancia \u00e0 curadora nomeada Dra Marina Pradilha de Frias, a fim de providenciar defesa da r\u00e9 citada por hora certa. - ADV: MARINA PRADILHA DE FRIAS (OAB 310480\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0557\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO SALVETTI DANGELO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATR\u00cdCIA MARIA DE ALMEIDA MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2501","paginaFinal":"2501","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"876452","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22686465","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May 22 2017 09:07:11:823AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1032861-31.2014.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1032861-31.2014.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"542428985","codPublicacaoOrigem":"951277981","dataDivulgacao":"Sep  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1032861-31.2014.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2196","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1032861-31.2014.8.26.0002 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - APARECIDA MARLENE VILELA - Vistos.Oficie-se a Defensoria P\u00fablica solicitando a indica\u00e7\u00e3o de profissional para atuar como curador especial \u00e0 r\u00e9 citada por hora certa.O indicado, logo nomeado para o encargo, deve ser intimado a apresentar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias.Int. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0771\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO SALVETTI DANGELO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATR\u00cdCIA MARIA DE ALMEIDA MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1879","paginaFinal":"1879","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"737708","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15617081","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep  6 2016 11:31:36:327PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1032861-31.2014.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1032861-31.2014.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}