{"numero":"1032526-21.2015.8.26.0602","processos":[{"processo":"1032526-21.2015.8.26.0602","classe":"Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"11\/11\/2015 \u00e0s 16:11 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Sorocaba","juiz":"M\u00e1rio Gaiara Neto","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 19.042,06","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"},{"tipo":"Reqda","nome":"Maria de Fatima Dias Dezzotti"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Andrea Hertel Malucelli"},{"tipo":"Advogada","nome":"Priscila Moreno dos Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Fabio Nicaretta"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0605\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2447 P\u00e1gina: 2903\/2919","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0605\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que deixo de expedir mandado de levantamento nos termos do despacho retro, tendo em vista o desbloqueio do valor conforme fls. 148\/149 dos autos. N Advogados(s): Fabio Nicaretta (OAB 311190\/SP), Priscila Moreno dos Santos (OAB 70981\/PR), Andrea Hertel Malucelli (OAB 388007\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que deixo de expedir mandado de levantamento nos termos do despacho retro, tendo em vista o desbloqueio do valor conforme fls. 148\/149 dos autos. N","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0539\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2433 P\u00e1gina: 2867\/2878","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0539\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2433 P\u00e1gina: 2867\/2878","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0539\/2017 Teor do ato: Tendo em vista a transfer\u00eancia banc\u00e1ria (fls. 129\/130). Assim, retifico a decis\u00e3o de fls. 142 - item 4, apenas para determinar a expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento em prol da executada Maria de F\u00e1tima Dias Dezotti.No mais, cumpra-se fls. 142.Int. Advogados(s): Fabio Nicaretta (OAB 311190\/SP), Priscila Moreno dos Santos (OAB 70981\/PR), Andrea Hertel Malucelli (OAB 388007\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0539\/2017 Teor do ato: 1- HOMOLOGO, para que produza os devidos efeitos legais, o acordo de fls.136\/138, destes autos de EXECU\u00c7\u00c3O, em que s\u00e3o partes ITA\u00da UNIBANCO S\/A e MARIA DE F\u00c1TIMA DIAS DEZZOTTI.Em conseq\u00fc\u00eancia, DECLARO EXTINTO, COM RESOLU\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO, o presente processo n\u00ba 1032526-21.2015, nos termos do artigo 487, inciso III, letra \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil.2- Pelo sistema RENAJUD, providencie-se o desbloqueio do ve\u00edculo.3- Fls. 135: cadastre-se no sistema o nome do patrono da executada.4- Fls. 139: diante da comprova\u00e7\u00e3o do pagamento do valor acordado, providencie-se o desbloqueio da quantia penhorada a fls. 110. P.R.I. Advogados(s): Fabio Nicaretta (OAB 311190\/SP), Priscila Moreno dos Santos (OAB 70981\/PR), Andrea Hertel Malucelli (OAB 388007\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Tendo em vista a transfer\u00eancia banc\u00e1ria (fls. 129\/130). Assim, retifico a decis\u00e3o de fls. 142 - item 4, apenas para determinar a expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento em prol da executada Maria de F\u00e1tima Dias Dezotti.No mais, cumpra-se fls. 142.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nFORO  DE SOROCABA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  28  de  Outubro,  691 ,   .  -   Alto  da  Boa  Vista\nCEP:   18087-080  -   Sorocaba  -   SP\nTelefone:   (15)  32285148  -  E-mail:   sorocaba3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1032526-21.2015.8.26.0602  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1032526-21.2015.8.26.0602\nClasse  \u2013 Assunto: Execu\u00e7\u00e3o\n de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : Maria de Fatima  Dias Dezzotti\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rio   Gaiara   Neto\nVistos.\nTendo   em   vista   a   transfer\u00eancia   banc\u00e1ria   (fls.   129\/130).   Assim,   retifico   a   decis\u00e3o   de  \nfls.   142   \u2013   item   4,   apenas   para   determinar   a   expedi\u00e7\u00e3o   de   guia   de   levantamento   em   prol   da  \nexecutada   Maria   de   F\u00e1tima   Dias   Dezotti.\nNo   mais,   cumpra-se   fls.   142.\nInt.\nSorocaba , 14  de  setembro  de  2017 .\nM\u00e1rio  Gaiara  Neto\n    Juiz  de  Direito\n(assinatura  eletr\u00f4nica)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1032526-21.2015.8.26.0602 e c\u00f3digo 23DE560. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO GAIARA NETO, liberado nos autos em 15\/09\/2017 \u00e0s 12:24 . fls. 143"}},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    1- HOMOLOGO, para que produza os devidos efeitos legais, o acordo de fls.136\/138, destes autos de EXECU\u00c7\u00c3O, em que s\u00e3o partes ITA\u00da UNIBANCO S\/A e MARIA DE F\u00c1TIMA DIAS DEZZOTTI.Em conseq\u00fc\u00eancia, DECLARO EXTINTO, COM RESOLU\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO, o presente processo n\u00ba 1032526-21.2015, nos termos do artigo 487, inciso III, letra \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil.2- Pelo sistema RENAJUD, providencie-se o desbloqueio do ve\u00edculo.3- Fls. 135: cadastre-se no sistema o nome do patrono da executada.4- Fls. 139: diante da comprova\u00e7\u00e3o do pagamento do valor acordado, providencie-se o desbloqueio da quantia penhorada a fls. 110. P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nFORO  DE SOROCABA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  28 DE  OUTUBRO,  691, Sorocaba  - SP  - CEP  18087-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1032526-21.2015.8.26.0602 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba:1032526-21.2015.8.26.0602\nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : Maria de Fatima  Dias Dezzotti\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rio   Gaiara   Neto\n1-  HOMOLOGO,  para  que  produza  os  devidos  efeitos  legais,  o  acordo  de  \nfls.136\/138,  destes  autos  de  EXECU\u00c7\u00c3O,  em  que  s\u00e3o  partes  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  e  \nMARIA  DE  F\u00c1TIMA  DIAS  DEZZOTTI.\nEm  conseq\u00fc\u00eancia,  DECLARO  EXTINTO,  COM  RESOLU\u00c7\u00c3O  DO  \nM\u00c9RITO,   o  presente  processo  n\u00ba  1032526-21.2015,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  III,  \nletra  \u201cb\u201d  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n2-  Pelo  sistema  RENAJUD,  providencie-se  o  desbloqueio  do  ve\u00edculo.\n3-  Fls.  135:  cadastre-se  no  sistema  o  nome  do  patrono  da  executada.\n4-  Fls.  139:  diante  da  comprova\u00e7\u00e3o  do  pagamento  do  valor  acordado,  \nprovidencie-se  o  desbloqueio  da  quantia  penhorada  a  fls.  110.\n             P.R.I.  \nSorocaba , 30  de  agosto  de 2017 .\n                        MARIO  GAIARA  NETO\n                                 Juiz  de  Direito\n                          (assinatura  eletr\u00f4nica)\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1032526-21.2015.8.26.0602 e c\u00f3digo 231A7F9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO GAIARA NETO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 09:42 . fls. 142"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.17.70236211-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 29\/08\/2017 08:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WSCB.17.70228728-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 22\/08\/2017 16:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.17.70215264-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 09\/08\/2017 15:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.17.70213895-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/08\/2017 17:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0431\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2401 P\u00e1gina: 2428\/2449","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0431\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2401 P\u00e1gina: 2428\/2449","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Bloqueio\/Penhora on line - Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0431\/2017 Teor do ato: Nos termos do art. 10 do CPC, manifeste-se o exequente, em cinco dias, sobre a IMPUGNA\u00c7\u00c3O de fls. 112\/118 e documentos juntados.Intime-se. Advogados(s): Priscila Moreno dos Santos (OAB 70981\/PR), Andrea Hertel Malucelli (OAB 388007\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Nos termos do art. 10 do CPC, manifeste-se o exequente, em cinco dias, sobre a IMPUGNA\u00c7\u00c3O de fls. 112\/118 e documentos juntados.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nFORO  DE SOROCABA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   28   de   Outubro,   691 ,   .   -   Alto   da   Boa   Vista\nCEP:   18087-080   -   Sorocaba   -   SP\nTelefone:   (15)   32285148   -   E-mail:   sorocaba3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1032526-21.2015.8.26.0602  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1032526-21.2015.8.26.0602  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : Maria de Fatima  Dias Dezzotti\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rio   Gaiara   Neto\nNos termos  do  art.  10  do  CPC,  manifeste-se  o  exequente,  em  cinco  dias,  \nsobre  a  IMPUGNA\u00c7\u00c3O  de  fls.  112\/118  e  documentos  juntados.\nIntime-se.\nSorocaba , 25  de  julho  de  2017 .\nM\u00e1rio  Gaiara  Neto\n   Juiz  de Direito\n(assinatura  eletr\u00f4nica)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1032526-21.2015.8.26.0602 e c\u00f3digo 2121515. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO GAIARA NETO, liberado nos autos em 25\/07\/2017 \u00e0s 18:28 . fls. 128"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WSCB.17.70184804-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 13\/07\/2017 21:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Bloqueio\/Penhora on line - Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.17.70082811-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/04\/2017 17:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0118\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2300 P\u00e1gina: 2388\/2414","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0118\/2017 Teor do ato: O autor n\u00e3o recolheu custas para realiza\u00e7\u00e3o das pesquisas solicitadas, no valor de R$ 12,20 por sistema. Advogados(s): Priscila Moreno dos Santos (OAB 70981\/PR), Andrea Hertel Malucelli (OAB 31408\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    O autor n\u00e3o recolheu custas para realiza\u00e7\u00e3o das pesquisas solicitadas, no valor de R$ 12,20 por sistema.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.17.70031958-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/02\/2017 17:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0026\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2279 P\u00e1gina: 3061\/3087","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0026\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a parte sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo legal. Advogados(s): Priscila Moreno dos Santos (OAB 70981\/PR), Andrea Hertel Malucelli (OAB 31408\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a parte sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 602.2016\/102025-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 12\/01\/2017","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.16.70243332-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/10\/2016 17:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0724\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2223 P\u00e1gina: 2357\/2366","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0724\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Fls. 83\/84: encontrando dificuldade na busca e apreens\u00e3o do referido bem, prefere o autor se utilizar das prerrogativas conferidas pelo artigo 4\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69. Assim, CONVERTO A PRESENTE EM A\u00c7\u00c3O DE EXECU\u00c7\u00c3O. Altere-se no sistema. 2. Em 05 dias, providencie o patrono do requerente o recolhimento de duas dilig\u00eancias para expedi\u00e7\u00e3o de mandado de cita\u00e7\u00e3o e penhora. Ap\u00f3s, cite-se a executada para que, no prazo de 03 (tr\u00eas) dias, efetue o pagamento da d\u00edvida, sob pena de penhora, devendo o sr. oficial de justi\u00e7a, no momento da constri\u00e7\u00e3o, proceder a avalia\u00e7\u00e3o dos bens. 3. Fixo os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, em prol do exequente, no importe de 10% (dez por cento) sobre o valor do d\u00e9bito, consignando-se que no caso de integral pagamento no prazo de 03 (tr\u00eas) dias, a verba honor\u00e1ria ser\u00e1 reduzida pela metade. 4. Providencie a Serventia a altera\u00e7\u00e3o do valor da causa para R$ 19.042,06 (dezenove mil e quarenta e dois reais e seis centavos).Intime-se. Advogados(s): Eduardo Jose Fumis Faria (OAB 225241\/SP), Marcio Ayres de Oliveira (OAB 310545\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o de Evolu\u00e7\u00e3o de Classe    Vistos.1. Fls. 83\/84: encontrando dificuldade na busca e apreens\u00e3o do referido bem, prefere o autor se utilizar das prerrogativas conferidas pelo artigo 4\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69. Assim, CONVERTO A PRESENTE EM A\u00c7\u00c3O DE EXECU\u00c7\u00c3O. Altere-se no sistema. 2. Em 05 dias, providencie o patrono do requerente o recolhimento de duas dilig\u00eancias para expedi\u00e7\u00e3o de mandado de cita\u00e7\u00e3o e penhora. Ap\u00f3s, cite-se a executada para que, no prazo de 03 (tr\u00eas) dias, efetue o pagamento da d\u00edvida, sob pena de penhora, devendo o sr. oficial de justi\u00e7a, no momento da constri\u00e7\u00e3o, proceder a avalia\u00e7\u00e3o dos bens. 3. Fixo os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, em prol do exequente, no importe de 10% (dez por cento) sobre o valor do d\u00e9bito, consignando-se que no caso de integral pagamento no prazo de 03 (tr\u00eas) dias, a verba honor\u00e1ria ser\u00e1 reduzida pela metade. 4. Providencie a Serventia a altera\u00e7\u00e3o do valor da causa para R$ 19.042,06 (dezenove mil e quarenta e dois reais e seis centavos).Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o de Evolu\u00e7\u00e3o de Classe","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nFORO  DE SOROCABA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   28   de   Outubro,   691 ,   .   -   Alto   da   Boa   Vista\nCEP:   18087-080   -   Sorocaba   -   SP\nTelefone:   (15)   32285148   -   E-mail:   sorocaba3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1032526-21.2015.8.26.0602  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1032526-21.2015.8.26.0602  \nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  \nFiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : Maria de Fatima  Dias Dezzotti\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rio   Gaiara   Neto\nVistos.\n1. Fls.  83\/84 :  encontrando  dificuldade  na  busca  e  apreens\u00e3o  do  referido  \nbem, prefere  o  autor  se  utilizar  das  prerrogativas  conferidas  pelo  artigo  4\u00ba,  do  Decreto-lei  \nn\u00ba 911\/69.  \nAssim,  CONVERTO  A  PRESENTE  EM  A\u00c7\u00c3O  DE  EXECU\u00c7\u00c3O.  Altere-se  \nno  sistema.  \n2. Em  05  dias,  providencie  o  patrono  do  requerente  o  recolhimento  de  \nduas  dilig\u00eancias  para  expedi\u00e7\u00e3o  de  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o  e  penhora.  \nAp\u00f3s\n,  c ite-se  a  executad a para  que,  no  prazo  de  03  (tr\u00eas)  dias,  efetue  o  \npagamento  da  d\u00edvida,  sob  pena  de  penhora,  devendo  o  sr.  oficial  de  justi\u00e7a,  no  momento  \nda  constri\u00e7\u00e3o,  proceder  a  avalia\u00e7\u00e3o  dos  bens.  \n3.  Fixo  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  em  prol  do  exequente,  no  importe  de  \n10%  (dez  por  cento)  sobre  o  valor  do  d\u00e9bito,  consignando-se  que  no  caso  de  integral  \npagamento  no  prazo  de  03  (tr\u00eas)  dias,  a  verba  honor\u00e1ria  ser\u00e1  reduzida  pela  metade.  \n4.  Providencie  a  Serventia  a  altera\u00e7\u00e3o  do  valor  da  causa  para  R$  \n19.042,06  ( dezenove  mil  e  quarenta  e  dois  reais  e  seis  centavos ).\nIntime-se.\nSorocaba , 14  de  outubro  de  2016 .\nM\u00e1rio  Gaiara  Neto\nJuiz  de Direito\n(assinatura  eletr\u00f4nica)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1032526-21.2015.8.26.0602 e c\u00f3digo 13FD53D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO GAIARA NETO, liberado nos autos em 14\/10\/2016 \u00e0s 12:46 . fls. 87"}},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.16.70200516-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/09\/2016 15:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0575\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2186 P\u00e1gina: 2227\/2242","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0575\/2016 Teor do ato: At\u00e9 a presente data n\u00e3o houve manifesta\u00e7\u00e3o do autor nos autos. Advogados(s): Eduardo Jose Fumis Faria (OAB 225241\/SP), Marcio Ayres de Oliveira (OAB 310545\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    At\u00e9 a presente data n\u00e3o houve manifesta\u00e7\u00e3o do autor nos autos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0388\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2137 P\u00e1gina: 2242\/2251","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0388\/2016 Teor do ato: Defiro a suspens\u00e3o do processo pelo prazo de 30 dias. Transcorrido o prazo, manifeste-se o patrono do autor, em termos de prosseguimento dos presentes autos, no prazo legal, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Eduardo Jose Fumis Faria (OAB 225241\/SP), Marcio Ayres de Oliveira (OAB 310545\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Defiro a suspens\u00e3o do processo pelo prazo de 30 dias. Transcorrido o prazo, manifeste-se o patrono do autor, em termos de prosseguimento dos presentes autos, no prazo legal, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nFORO  DE SOROCABA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  28  de  Outubro,  691 ,   .  -   Alto  da  Boa  Vista\nCEP:   18087-080  -   Sorocaba  -   SP\nTelefone:   (15)  32285148  -  E-mail:   sorocaba3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1032526-21.2015.8.26.0602  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba:1032526-21.2015.8.26.0602\nClasse  \u2013 \nAssunto: Busca\n e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o  \nFiduci\u00e1ria\nRequerente :Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido :Maria de Fatima  Dias Dezzotti\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rio   Gaiara   Neto\nVistos.\nDefiro a  suspens\u00e3o  do  processo  pelo  prazo  de  30  dias . Transcorrido  \no prazo,  manifeste-se  o  patrono  do  autor,  em  termos  de  prosseguimento  dos  \npresentes autos,  no  prazo  legal,  independentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3 o. \nInt. \nSorocaba , 14  de  junho  de  2016 .\nM\u00e1rio  Gaiara  Neto\nJuiz  de Direito\n            (assinatura  eletr\u00f4nica)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1032526-21.2015.8.26.0602 e c\u00f3digo F67447. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO GAIARA NETO, liberado nos autos em 14\/06\/2016 \u00e0s 18:30 . fls. 79"}},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Pedido de Suspens\u00e3o do Processo At\u00e9 180 Dias Juntado   N\u00ba Protocolo: WSCB.16.70114714-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Suspens\u00e3o do Processo at\u00e9 180 dias Data: 07\/06\/2016 16:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0280\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2113 P\u00e1gina: 2513\/2525","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0280\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre as pesquisas de endere\u00e7o realizadas pelo INFOJUD e BACENJUD (fls. 71\/75).. Advogados(s): Eduardo Jose Fumis Faria (OAB 225241\/SP), Marcio Ayres de Oliveira (OAB 310545\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor sobre as pesquisas de endere\u00e7o realizadas pelo INFOJUD e BACENJUD (fls. 71\/75)..","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Resposta de Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2016","descricao":"Resposta de Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Resposta de Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.16.70052034-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/03\/2016 15:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0139\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2074 P\u00e1gina: 2185\/2197","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0139\/2016 Teor do ato: At\u00e9 a presente data n\u00e3o houve manifesta\u00e7\u00e3o do autor nos autos. Advogados(s): Eduardo Jose Fumis Faria (OAB 225241\/SP), Marcio Ayres de Oliveira (OAB 310545\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    At\u00e9 a presente data n\u00e3o houve manifesta\u00e7\u00e3o do autor nos autos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0054\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2051 P\u00e1gina: 1911\/1918","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0054\/2016 Teor do ato: O autor n\u00e3o comprovou o recolhimento de taxa necess\u00e1ria para realiza\u00e7\u00e3o de pesquisa de endere\u00e7o pelos sistemas bacenjud e infojud. Advogados(s): Eduardo Jose Fumis Faria (OAB 225241\/SP), Marcio Ayres de Oliveira (OAB 310545\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    O autor n\u00e3o comprovou o recolhimento de taxa necess\u00e1ria para realiza\u00e7\u00e3o de pesquisa de endere\u00e7o pelos sistemas bacenjud e infojud.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.16.70014528-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/01\/2016 15:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0004\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2038 P\u00e1gina: 1844\/1864","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0004\/2016 Teor do ato: Manifeste-se a parte sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo legal. Advogados(s): Eduardo Jose Fumis Faria (OAB 225241\/SP), Marcio Ayres de Oliveira (OAB 310545\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a parte sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/12\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0659\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2009 P\u00e1gina: 2255\/2277","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0659\/2015 Teor do ato: 1. Comprovada a mora, defiro a liminar de busca e apreens\u00e3o, com fundamento no artigo 3\u00ba, caput, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69. Cite-se o r\u00e9u para pagar a integralidade da d\u00edvida - entendida esta como os valores apresentados e comprovados pelo credor na inicial, mais custas, despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estes desde j\u00e1 fixados em R$ 500,00 (artigo 20, \u00a7 4\u00ba, do CPC), no prazo de 5 (cinco) dias, contados do cumprimento da liminar (DL n\u00ba 911\/69, artigo 3\u00ba, \u00a7 3\u00ba, com a reda\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 10.931\/04), e apresentar defesa, no prazo de 15 (quinze) dias, contados igualmente da execu\u00e7\u00e3o da liminar, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de verdade do fato alegado pelo autor, tudo conforme c\u00f3pia que segue em anexo, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem o pagamento, ficam consolidadas desde logo, a favor do autor, a posse e a propriedade plena do bem (artigo 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69), oficiando-se. 2. Fica, o r\u00e9u, alertado de que o prazo de 5 (cinco) dias para purgar a mora (dep\u00f3sito da integralidade do d\u00e9bito) come\u00e7ar\u00e1 a fluir automaticamente da execu\u00e7\u00e3o da liminar, e n\u00e3o da juntada do mandado, ficando igualmente ciente de que o prazo em quest\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 interrompido ou suspenso por pedidos para purgar a mora. 3. Nos termos do art. 3\u00ba, \u00a7 9\u00ba, do Dec. Lei 911\/69 (com a nova reda\u00e7\u00e3o da lei 13.043\/14), determino a inser\u00e7\u00e3o imediata da restri\u00e7\u00e3o judicial do ve\u00edculo, via RENAJUD. 4. Ap\u00f3s efetivada a busca e apreens\u00e3o providencie-se a retirada da restri\u00e7\u00e3o judicial. 5. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei, autorizado o refor\u00e7o policial e arrombamento, se necess\u00e1rio, bem como os benef\u00edcios do artigo 172, \u00a7 2\u00ba, do CPC. Intime-se. Advogados(s): Eduardo Jose Fumis Faria (OAB 225241\/SP), Marcio Ayres de Oliveira (OAB 310545\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2015","descricao":"Concedida a Medida Liminar    1. Comprovada a mora, defiro a liminar de busca e apreens\u00e3o, com fundamento no artigo 3\u00ba, caput, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69. Cite-se o r\u00e9u para pagar a integralidade da d\u00edvida - entendida esta como os valores apresentados e comprovados pelo credor na inicial, mais custas, despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estes desde j\u00e1 fixados em R$ 500,00 (artigo 20, \u00a7 4\u00ba, do CPC), no prazo de 5 (cinco) dias, contados do cumprimento da liminar (DL n\u00ba 911\/69, artigo 3\u00ba, \u00a7 3\u00ba, com a reda\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 10.931\/04), e apresentar defesa, no prazo de 15 (quinze) dias, contados igualmente da execu\u00e7\u00e3o da liminar, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de verdade do fato alegado pelo autor, tudo conforme c\u00f3pia que segue em anexo, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem o pagamento, ficam consolidadas desde logo, a favor do autor, a posse e a propriedade plena do bem (artigo 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69), oficiando-se. 2. Fica, o r\u00e9u, alertado de que o prazo de 5 (cinco) dias para purgar a mora (dep\u00f3sito da integralidade do d\u00e9bito) come\u00e7ar\u00e1 a fluir automaticamente da execu\u00e7\u00e3o da liminar, e n\u00e3o da juntada do mandado, ficando igualmente ciente de que o prazo em quest\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 interrompido ou suspenso por pedidos para purgar a mora. 3. Nos termos do art. 3\u00ba, \u00a7 9\u00ba, do Dec. Lei 911\/69 (com a nova reda\u00e7\u00e3o da lei 13.043\/14), determino a inser\u00e7\u00e3o imediata da restri\u00e7\u00e3o judicial do ve\u00edculo, via RENAJUD. 4. Ap\u00f3s efetivada a busca e apreens\u00e3o providencie-se a retirada da restri\u00e7\u00e3o judicial. 5. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei, autorizado o refor\u00e7o policial e arrombamento, se necess\u00e1rio, bem como os benef\u00edcios do artigo 172, \u00a7 2\u00ba, do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Concedida a Medida Liminar","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nFORO  DE SOROCABA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  28 de Outubro,  691, ., Alto  da Boa  Vista  - CEP  18087-080,  Fone: (15) \n32285148,  Sorocaba-SP  - E-mail:  sorocaba3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1032526-21.2015.8.26.0602  - p.  1\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  n\u00ba: 1032526-21.2015.8.26.0602\nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  \nFiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nPessoa  a ser  citada: Maria de Fatima  Dias Dezzotti,  Goncalves  Magalhaes,  1421, \nVila  Trujillo  - CEP  18060-240,  Sorocaba-SP,  CPF \n931.475.898-20,  Brasileiro \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rio   Gaiara   Neto\n1. Comprovada  a  mora,  defiro  a  liminar  de  busca  e  apreens\u00e3o,  com  \nfundamento no  artigo  3\u00ba,  caput ,  do  Decreto-lei  n\u00ba  911\/69.  Cite-se  o  r\u00e9u  para  pagar  a  \nintegralidade da  d\u00edvida  \u2013  entendida  esta  como  os  valores  apresentados  e  comprovados  \npelo credor  na  inicial,  mais  custas,  despesas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  estes  desde  j\u00e1  \nfixados em  R$  500,00  (artigo  20,  \u00a7  4\u00ba,  do  CPC),  no  prazo  de  5  (cinco)  dias,  contados  do  \ncumprimento da  liminar  (DL  n\u00ba  911\/69,  artigo  3\u00ba,  \u00a7  3\u00ba,  com  a  reda\u00e7\u00e3o  da  Lei  n\u00ba  \n10.931\/04), e  apresentar  defesa,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  contados  igualmente  da  \nexecu\u00e7\u00e3o da  liminar,  sob  pena  de  presun\u00e7\u00e3o  de  verdade  do  fato  alegado  pelo  autor,  \ntudo conforme  c\u00f3pia  que  segue  em  anexo,  nos  termos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso Civil.  Sem  o  pagamento,  ficam  consolidadas  desde  logo,  a  favor  do  autor,  a  \nposse e  a  propriedade  plena  do  bem  (artigo  3\u00ba,  \u00a7  1\u00ba,  do  Decreto-lei  n\u00ba  911\/69),  oficiando-\nse. \n2. Fica,  o  r\u00e9u,  alertado  de  que  o  prazo  de  5  (cinco)  dias  para  purgar  a  \nmora (dep\u00f3sito  da  integralidade  do  d\u00e9bito)  come\u00e7ar\u00e1  a  fluir  automaticamente  da  \nexecu\u00e7\u00e3o da  liminar,  e  n\u00e3o  da  juntada  do  mandado,  ficando  igualmente  ciente  de  que  o  \nprazo em  quest\u00e3o  n\u00e3o  ser\u00e1  interrompido  ou  suspenso  por  pedidos  para  purgar  a  mora.   \n3. Nos  termos  do  art.  3\u00ba,  \u00a7  9\u00ba,  do  Dec.  Lei  911\/69  (com  a  nova  reda\u00e7\u00e3o  da  \nlei 13.043\/14),  determino  a  inser\u00e7\u00e3o  imediata  da  restri\u00e7\u00e3o  judicial  do  ve\u00edculo,  via  \nRENAJUD. \n4. Ap\u00f3s  efetivada  a  busca  e  apreens\u00e3o  providencie-se  a  retirada  da  \nrestri\u00e7\u00e3o judicial.\n5. Servir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  Cumpra-se  na  \nforma e  sob  as  penas  da  Lei,  autorizado  o  refor\u00e7o  policial  e  arrombamento,  se  \nnecess\u00e1rio, bem  como  os  benef\u00edcios  do  artigo  172,  \u00a7  2\u00ba,  do  CPC.\nIntime-se.\nSorocaba , 12  de  novembro  de  2015 .\nM\u00e1rio  Gaiara  Neto\n  Juiz  de  Direito\n          (assinatura  eletr\u00f4nica)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1032526-21.2015.8.26.0602 e c\u00f3digo A112CE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO GAIARA NETO, liberado nos autos em 12\/11\/2015 \u00e0s 15:45 . fls. 55\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nFORO  DE SOROCABA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  28 de Outubro,  691, ., Alto  da Boa  Vista  - CEP  18087-080,  Fone: (15) \n32285148,  Sorocaba-SP  - E-mail:  sorocaba3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1032526-21.2015.8.26.0602  - p.  2\nDOCUMENTO\n ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \n \nA  C\u00d3PIA  DA  INICIAL  SEGUE  ANEXA  E  FICA  FAZENDO  PARTE  INTEGRANTE  \nDESTE\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  \nGERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  I\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  \no  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  \ntransporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  de  mandados,  ressalvadas  \naquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  \npelo  oficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  \npara  cumprimento  do  mandado  sem  que  efetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o \ndevolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  para  o \ncumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  \nem  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  \napresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  \nVI,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  \ncompetente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  \n(dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  \ndela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  \nPenal,  artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1032526-21.2015.8.26.0602 e c\u00f3digo A112CE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO GAIARA NETO, liberado nos autos em 12\/11\/2015 \u00e0s 15:45 . fls. 56"}},{"data":"12\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 602.2015\/094777-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 10\/12\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"29\/01\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/06\/2016","tipo":"Pedido de Suspens\u00e3o do Processo at\u00e9 180 dias"},{"data":"13\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"08\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":77,"total_andamentos":77}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"476924361","codPublicacaoOrigem":"864543372","dataDivulgacao":"May 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1032526-21.2015.8.26.0602","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2113","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOROCABA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1032526-21.2015.8.26.0602 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Maria de Fatima Dias Dezzotti - Manifeste-se o autor sobre as pesquisas de endere\u00e7o realizadas pelo INFOJUD e BACENJUD (fls. 71\/75). - ADV: EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP), MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 310545\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0280\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RIO GAIARA NETO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA RABELLO VILIOTTI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2523","paginaFinal":"2523","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"674253","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12936073","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"May 10 2016 09:44:05:953PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1032526-21.2015.8.26.0602","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1032526-21.2015.8.26.0602","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"408086627","codPublicacaoOrigem":"732311022","dataDivulgacao":"Nov 17 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 18 2015 12:00:00:000AM","numero":"1032526-21.2015.8.26.0602","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2009","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOROCABA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1032526-21.2015.8.26.0602 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - 1. Comprovada a mora, defiro a liminar de busca e apreens\u00e3o, com fundamento no artigo 3\u00ba, caput, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69. Cite-se o r\u00e9u para pagar a integralidade da d\u00edvida - entendida esta como os valores apresentados e comprovados pelo credor na inicial, mais custas, despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estes desde j\u00e1 fixados em R$ 500,00 (artigo 20, \u00a7 4\u00ba, do CPC), no prazo de 5 (cinco) dias, contados do cumprimento da liminar (DL n\u00ba 911\/69, artigo 3\u00ba, \u00a7 3\u00ba, com a reda\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 10.931\/04), e apresentar defesa, no prazo de 15 (quinze) dias, contados igualmente da execu\u00e7\u00e3o da liminar, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de verdade do fato alegado pelo autor, tudo conforme c\u00f3pia que segue em anexo, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem o pagamento, ficam consolidadas desde logo, a favor do autor, a posse e a propriedade plena do bem (artigo 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69), oficiando-se. 2. Fica, o r\u00e9u, alertado de que o prazo de 5 (cinco) dias para purgar a mora (dep\u00f3sito da integralidade do d\u00e9bito) come\u00e7ar\u00e1 a fluir automaticamente da execu\u00e7\u00e3o da liminar, e n\u00e3o da juntada do mandado, ficando igualmente ciente de que o prazo em quest\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 interrompido ou suspenso por pedidos para purgar a mora. 3. Nos termos do art. 3\u00ba, \u00a7 9\u00ba, do Dec. Lei 911\/69 (com a nova reda\u00e7\u00e3o da lei 13.043\/14), determino a inser\u00e7\u00e3o imediata da restri\u00e7\u00e3o judicial do ve\u00edculo, via RENAJUD. 4. Ap\u00f3s efetivada a busca e apreens\u00e3o providencie-se a retirada da restri\u00e7\u00e3o judicial. 5. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei, autorizado o refor\u00e7o policial e arrombamento, se necess\u00e1rio, bem como os benef\u00edcios do artigo 172, \u00a7 2\u00ba, do CPC. Intime-se. - ADV: EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP), MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 310545\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0659\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RIO GAIARA NETO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA RABELLO VILIOTTI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2272","paginaFinal":"2272","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"565913","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10159313","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Nov 16 2015 11:26:38:807PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1032526-21.2015.8.26.0602","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1032526-21.2015.8.26.0602","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"617939971","codPublicacaoOrigem":"1084669225","dataDivulgacao":"Feb  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1032526-21.2015.8.26.0602","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2279","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOROCABA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1032526-21.2015.8.26.0602 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Manifeste-se a parte sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo legal. - ADV: ANDREA HERTEL MALUCELLI (OAB 31408\/ PR), PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/PR)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0026\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RIO GAIARA NETO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA RABELLO VILIOTTI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3076","paginaFinal":"3076","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"832118","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19497765","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jan 31 2017 11:33:11:510PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1032526-21.2015.8.26.0602","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1032526-21.2015.8.26.0602","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"772631448","codPublicacaoOrigem":"1211310973","dataDivulgacao":"Oct  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1032526-21.2015.8.26.0602","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2447","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOROCABA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1032526-21.2015.8.26.0602 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Maria de Fatima Dias Dezzotti - Certifico e dou f\u00e9 que deixo de expedir mandado de levantamento nos termos do despacho retro, tendo em vista o desbloqueio do valor conforme fls. 148\/149 dos autos. N - ADV: ANDREA HERTEL MALUCELLI (OAB 388007\/ SP), FABIO NICARETTA (OAB 311190\/SP), PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/PR)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0605\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RIO GAIARA NETO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA RABELLO VILIOTTI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2914","paginaFinal":"2914","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"935192","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27009271","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Oct  9 2017 12:34:27:313PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1032526-21.2015.8.26.0602","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1032526-21.2015.8.26.0602","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"433655829","codPublicacaoOrigem":"791318784","dataDivulgacao":"Feb  5 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 10 2016 12:00:00:000AM","numero":"1032526-21.2015.8.26.0602","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2051","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOROCABA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1032526-21.2015.8.26.0602 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Maria de Fatima Dias Dezzotti - O autor n\u00e3o comprovou o recolhimento de taxa necess\u00e1ria para realiza\u00e7\u00e3o de pesquisa de endere\u00e7o pelos sistemas bacenjud e infojud. - ADV: MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 310545\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0054\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RIO GAIARA NETO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TONY CARLOS RODRIGUES LIMA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1916","paginaFinal":"1916","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"610758","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11086542","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Feb  4 2016 10:19:44:737PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1032526-21.2015.8.26.0602","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1032526-21.2015.8.26.0602","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"726972740","codPublicacaoOrigem":"1181217469","dataDivulgacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1032526-21.2015.8.26.0602","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2401","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOROCABA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1032526-21.2015.8.26.0602 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Maria de Fatima Dias Dezzotti - Nos termos do art. 10 do CPC, manifeste-se o exequente, em cinco dias, sobre a IMPUGNA\u00c7\u00c3O de fls. 112\/118 e documentos juntados.Intime-se. - ADV: ANDREA HERTEL MALUCELLI (OAB 388007\/SP), PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/PR)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0431\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RIO GAIARA NETO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA RABELLO VILIOTTI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2447","paginaFinal":"2447","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"908095","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24862770","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Aug  2 2017 12:29:05:000AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1032526-21.2015.8.26.0602","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1032526-21.2015.8.26.0602","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"758001380","codPublicacaoOrigem":"1202011077","dataDivulgacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1032526-21.2015.8.26.0602","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2433","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOROCABA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1032526-21.2015.8.26.0602 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Maria de Fatima Dias Dezzotti - 1- HOMOLOGO, para que produza os devidos efeitos legais, o acordo de fls.136\/138, destes autos de EXECU\u00c7\u00c3O, em que s\u00e3o partes ITA\u00da UNIBANCO S\/A e MARIA DE F\u00c1TIMA DIAS DEZZOTTI.Em consequ\u00eancia, DECLARO EXTINTO, COM RESOLU\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO, o presente processo n\u00ba 1032526-21.2015, nos termos do artigo 487, inciso III, letra \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil.2- Pelo sistema RENAJUD, providencie-se o desbloqueio do ve\u00edculo.3- Fls. 135: cadastre-se no sistema o nome do patrono da executada.4- Fls. 139: diante da comprova\u00e7\u00e3o do pagamento do valor acordado, providencie-se o desbloqueio da quantia penhorada a fls. 110. P.R.I. - ADV: FABIO NICARETTA (OAB 311190\/SP), PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/PR), ANDREA HERTEL MALUCELLI (OAB 388007\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0539\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RIO GAIARA NETO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA RABELLO VILIOTTI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2875","paginaFinal":"2875","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"926904","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26351586","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Sep 19 2017 01:44:24:240AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1032526-21.2015.8.26.0602","numeroAntigo":"1032526-21.2015","numeroUnificado":"1032526-21.2015.8.26.0602|1032526-21.2015","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"758001381","codPublicacaoOrigem":"1202011078","dataDivulgacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1032526-21.2015.8.26.0602","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2433","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOROCABA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1032526-21.2015.8.26.0602 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Maria de Fatima Dias Dezzotti - Tendo em vista a transfer\u00eancia banc\u00e1ria (fls. 129\/130). Assim, retifico a decis\u00e3o de fls. 142 - item 4, apenas para determinar a expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento em prol da executada Maria de F\u00e1tima Dias Dezotti.No mais, cumpra-se fls. 142.Int. - ADV: ANDREA HERTEL MALUCELLI (OAB 388007\/SP), PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/PR), FABIO NICARETTA (OAB 311190\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0539\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RIO GAIARA NETO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA RABELLO VILIOTTI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2875","paginaFinal":"2875","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"926904","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26351586","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Sep 19 2017 01:44:24:240AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1032526-21.2015.8.26.0602","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1032526-21.2015.8.26.0602","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"532190113","codPublicacaoOrigem":"935508299","dataDivulgacao":"Aug 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"1032526-21.2015.8.26.0602","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2186","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOROCABA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1032526-21.2015.8.26.0602 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - At\u00e9 a presente data n\u00e3o houve manifesta\u00e7\u00e3o do autor nos autos. - ADV: MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 310545\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0575\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RIO GAIARA NETO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA RABELLO VILIOTTI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2240","paginaFinal":"2240","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"730547","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15230559","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Aug 23 2016 10:55:04:977PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1032526-21.2015.8.26.0602","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1032526-21.2015.8.26.0602","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"570614082","codPublicacaoOrigem":"996600955","dataDivulgacao":"Oct 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1032526-21.2015.8.26.0602","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2223","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOROCABA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1032526-21.2015.8.26.0602 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Maria de Fatima Dias Dezzotti - Vistos.1. Fls. 83\/84: encontrando dificuldade na busca e apreens\u00e3o do referido bem, prefere o autor se utilizar das prerrogativas conferidas pelo artigo 4\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69. Assim, CONVERTO A PRESENTE EM A\u00c7\u00c3O DE EXECU\u00c7\u00c3O. Altere-se no sistema. 2. Em 05 dias, providencie o patrono do requerente o recolhimento de duas dilig\u00eancias para expedi\u00e7\u00e3o de mandado de cita\u00e7\u00e3o e penhora. Ap\u00f3s, cite-se a executada para que, no prazo de 03 (tr\u00eas) dias, efetue o pagamento da d\u00edvida, sob pena de penhora, devendo o sr. oficial de justi\u00e7a, no momento da constri\u00e7\u00e3o, proceder a avalia\u00e7\u00e3o dos bens. 3. Fixo os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, em prol do exequente, no importe de 10% (dez por cento) sobre o valor do d\u00e9bito, consignando-se que no caso de integral pagamento no prazo de 03 (tr\u00eas) dias, a verba honor\u00e1ria ser\u00e1 reduzida pela metade. 4. Providencie a Serventia a altera\u00e7\u00e3o do valor da causa para R$ 19.042,06 (dezenove mil e quarenta e dois reais e seis centavos).Intime-se. - ADV: MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 310545\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0724\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RIO GAIARA NETO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA RABELLO VILIOTTI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2364","paginaFinal":"2364","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"760645","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16725314","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Oct 17 2016 11:42:19:260PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1032526-21.2015.8.26.0602","numeroAntigo":"911\/69","numeroUnificado":"1032526-21.2015.8.26.0602|911\/69","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"448846460","codPublicacaoOrigem":"819532650","dataDivulgacao":"Mar 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1032526-21.2015.8.26.0602","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2074","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOROCABA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1032526-21.2015.8.26.0602 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Maria de Fatima Dias Dezzotti - At\u00e9 a presente data n\u00e3o houve manifesta\u00e7\u00e3o do autor nos autos. - ADV: MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 310545\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0139\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RIO GAIARA NETO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA RABELLO VILIOTTI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2195","paginaFinal":"2195","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"641475","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11755452","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Mar 10 2016 10:49:45:137PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1032526-21.2015.8.26.0602","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1032526-21.2015.8.26.0602","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"635796946","codPublicacaoOrigem":"1103363132","dataDivulgacao":"Mar  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1032526-21.2015.8.26.0602","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2300","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOROCABA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1032526-21.2015.8.26.0602 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Maria de Fatima Dias Dezzotti - O autor n\u00e3o recolheu custas para realiza\u00e7\u00e3o das pesquisas solicitadas, no valor de R$ 12,20 por sistema. - ADV: PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/PR), ANDREA HERTEL MALUCELLI (OAB 31408\/PR)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0118\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RIO GAIARA NETO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA RABELLO VILIOTTI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2408","paginaFinal":"2408","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"844312","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20360693","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Mar  6 2017 08:30:03:447AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1032526-21.2015.8.26.0602","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1032526-21.2015.8.26.0602","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"425061129","codPublicacaoOrigem":"776826212","dataDivulgacao":"Jan 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1032526-21.2015.8.26.0602","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2038","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"3","cidadeComarcaDescricao":"SOROCABA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1032526-21.2015.8.26.0602 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Maria de Fatima Dias Dezzotti - Manifeste-se a parte sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo legal. - ADV: EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP), MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 310545\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0004\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RIO GAIARA NETO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA RABELLO VILIOTTI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1861","paginaFinal":"1861","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"602879","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10819063","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Jan 17 2016 01:02:40:810PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1032526-21.2015.8.26.0602","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1032526-21.2015.8.26.0602","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"496004630","codPublicacaoOrigem":"886953269","dataDivulgacao":"Jun 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 17 2016 12:00:00:000AM","numero":"1032526-21.2015.8.26.0602","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2137","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOROCABA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1032526-21.2015.8.26.0602 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Maria de Fatima Dias Dezzotti - Defiro a suspens\u00e3o do processo pelo prazo de 30 dias. Transcorrido o prazo, manifeste-se o patrono do autor, em termos de prosseguimento dos presentes autos, no prazo legal, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 310545\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0388\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RIO GAIARA NETO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA RABELLO VILIOTTI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2249","paginaFinal":"2249","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"691567","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13758683","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jun 15 2016 10:21:27:230PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1032526-21.2015.8.26.0602","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1032526-21.2015.8.26.0602","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}