{"numero":"1033379-47.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1033379-47.2016.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Responsabilidade Civil","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"01\/11\/2016 \u00e0s 15:27 - Livre\n25\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Leila Hassem da Ponte","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 33.875,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ysos & S Administra\u00e7\u00e3o de Bens Pr\u00f3prios Ltda - EPP"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Rita dos Reis Petraroli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Victor Jose Petraroli Neto"}],"andamentos":[{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0337\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 354\/367","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0337\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido a fim de condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora a import\u00e2ncia de R$ 14.402,57, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir do pagamento e incid\u00eancia de juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o.Arcar\u00e1 a r\u00e9 com custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor da autora, fixados em 10% (dez por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o, devidamente atualizado, conforme artigo 85, \u00a72 do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido a fim de condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora a import\u00e2ncia de R$ 14.402,57, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir do pagamento e incid\u00eancia de juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o.Arcar\u00e1 a r\u00e9 com custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor da autora, fixados em 10% (dez por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o, devidamente atualizado, conforme artigo 85, \u00a72 do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n25\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1033379-47.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033379-47.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Ysos & S Administra\u00e7\u00e3o  de Bens  Pr\u00f3prios  Ltda - EPP\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Leila   Hassem   da   Ponte\nVistos. ITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA ,  devidamente  qualificada  nos  \nautos,  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  ressarcimento  de  danos  em  acidente  de  ve\u00edculo,  pelo  rito  ordin\u00e1rio,  em  face  \nde  YSOS  &  S  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  DE  BENS  PR\u00d3RPIOS  LTDA.  EPP.  Relata  que  emitiu  \nap\u00f3lice  de  Seguro  Autom\u00f3vel  \u00e0  Sra.  Sirley  Muller  Lencina,  sendo  o  objeto  do  seguro  foi  o  \nautom\u00f3vel  Renault  Fluence,  placa  MPJ  3497,  ano\/MODELO  2012\/2013.  Narra  que  no  dia  \n16\/10\/2015,  o  segurado  conduzia  o  carro  e,  num  cruzamento,  o  ve\u00edculo  da  r\u00e9  n\u00e3o  respeitou  a  \npreferencial  invadindo  a  via.  Dessa  forma,  pretende  recuperar  os  valores  pagos  para  recupera\u00e7\u00e3o  \ndo  autom\u00f3vel  em  fun\u00e7\u00e3o  do  acidente.  Por  fim,  requer  a  cita\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9,  que  a  a\u00e7\u00e3o  seja  julgada  \nprocedente,  condenado  a  r\u00e9  ao  pagamento  do  valor  devido,  al\u00e9m  das  despesas  processuais  e \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  dando-se  a  causa  o  valor  de  R$  14.402,57.  Com  a  inicial  vieram  os  \ndocumentos  de  fls.  26\/43.\nA  r\u00e9  foi  citada  e  deixou  de  apresentar  contesta\u00e7\u00e3o.  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nFundamento  e  decido.  \nO  feito  comporta  o  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  II,  do  \nCPC,  tendo  em  vista  a  revelia  da  r\u00e9.\nDiante  da  revelia  da  r\u00e9,  ficam  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  narrados  na  \ninicial.\nIndiscutivelmente,  o  segurador  que  indeniza  seu  segurado  tem  a\u00e7\u00e3o  regressiva  \ncontra  o  causador  do  dano,  pelo  que  efetivamente  pagou,  at\u00e9  o  limite  previsto  no  contrato  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033379-47.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36CDCD6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEILA HASSEM DA PONTE, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:32 . fls. 60\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n25\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1033379-47.2016.8.26.0100 - lauda  2\nseguro\n (S\u00famula  188  do  STF).  Nesse  sentido,  ali\u00e1s,  a  lei  hoje  \u00e9  expressa:\n\u201cArt.  798.  Paga  a  indeniza\u00e7\u00e3o,  o  segurador  sub-roga-se,  nos  limites  do  valor  \nrespectivo,  nos  direitos  e  a\u00e7\u00f5es  que  competirem  ao  segurado  contra  o  causador  do  dano.\n\u00a7  1\u00ba  Salvo  dolo,  a  sub-roga\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  tem  lugar  se  o  dano  foi  causado  pelo  c\u00f4njuge  \ndo  segurado,  seus  descendentes  ou  ascendentes,  consang\u00fc\u00edneos  ou  afins.\n\u00a7  2\u00ba  \u00c9  ineficaz  qualquer  ato  do  segurado  que  diminua  ou  extinga,  em  preju\u00edzo  do  \nsegurado,  os  direitos  a  que  se  refere  este  artigo\u201d.  \nIn  casu,  \u00e9  induvidoso  o  contrato  de  seguro  firmado  entre  o  autor  e  Sirley  Muller  \nLencina.  Induvidoso,  tamb\u00e9m,  \u00e9  o  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  em  raz\u00e3o  de  danos  suportados  pelo  \nsegurado.  Assim,  sub-rogada  nos  direitos  do  contratante,  \u00e0  evid\u00eancia,  est\u00e1  caracterizada  a \nlegitimidade  ativa  da  autora.\nAdemais,  tamb\u00e9m  est\u00e1  caracterizada  a  legitimidade  passiva  da  r\u00e9.  Isso  porque  est\u00e1  \ncaracterizada  a  responsabilidade  pelo  fato  da  coisa,  a  qual  consiste  na  responsabilidade  do  \npropriet\u00e1rio  da  coisa  responder  pelos  danos  causados  por  esta  a  terceiros.  \nDestarte,  a\u00e7\u00e3o  deve  ser  julgada  procedente,  uma  vez  que  n\u00e3o  h\u00e1  elementos  nos  \nautos  que  sejam  capazes  de  elidir  a  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  gerada  pela  revelia  da  r\u00e9.\n\u00c0  vista  destas  considera\u00e7\u00f5es,  a  proced\u00eancia  da  demanda  \u00e9  medida  de  rigor.\nAnte  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  a  fim  de  condenar  a  r\u00e9  a  pagar  \n\u00e0   autora  a  import\u00e2ncia  de  R$  14.402,57,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  a  partir  do  pagamento  e \nincid\u00eancia  de  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o .\nArcar\u00e1  a  r\u00e9  com  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  em  favor  \nda  autora,  fixados  em  10%  (dez  por  cento)  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  devidamente  atualizado,  \nconforme  artigo  85,  \u00a72  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033379-47.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36CDCD6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEILA HASSEM DA PONTE, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:32 . fls. 61"}},{"data":"26\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR572319631TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ysos & S Administra\u00e7\u00e3o de Bens Pr\u00f3prios Ltda - EPP Dilig\u00eancia : 14\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0519\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2258 P\u00e1gina: 308\/319","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0519\/2016 Teor do ato: Vistos.1) Fls. 51\/52: Ao contr\u00e1rio do que sustenta o autor, n\u00e3o se trata propriamente de a\u00e7\u00e3o de repara\u00e7\u00e3o de danos causados em acidente de ve\u00edculo de via terrestre, mas sim de pretens\u00e3o de reembolso dos valores despendidos no pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o movida por terceiro, em virtude de eventual culpa dos r\u00e9us pelo evento.Nesse contexto, inaplic\u00e1vel a regra especial prevista no inciso V, do artigo 53, do C\u00f3digo de Processo Civil, pois \u00e9 norma especial e \"destina-se, tamb\u00e9m, a facilitar o acesso \u00e0 justi\u00e7a e a permitir a melhor colheita da prova (Moacyr Amaral Santos, Primeiras linhas de direito processual civil, v. 1, p. 238), bem como dar maior comodidade ao autor, que se presume a parte mais fraca, porque com raz\u00e3o (Jos\u00e9 Manoel de Arruda Alvim Netto, Manual de direito processual civil, v. 1, p. 274)\" (C\u00f3digo de processo civil interpretado\/Antonio Carlos Marcato, coordenador 3. ed. S\u00e3o Paulo: Atlas, 2008, p. 287).Assim, aplic\u00e1vel a regra geral prevista no artigo 46, do C\u00f3digo de Processo Civil, raz\u00e3o pela qual a a\u00e7\u00e3o deveria ter sido proposta no foro do domic\u00edlio dos r\u00e9us.Nesse sentido, a posi\u00e7\u00e3o do C. Superior Tribunal de Justi\u00e7a: CONFLITO NEGATIVO DE COMPET\u00caNCIA -ACIDENTE DE VE\u00cdCULO - A\u00c7\u00c3O REGRESSIVA - SEGURADORA -FORO EXCEPCIONAL - ART. 100, \u00a7 \u00daNICO DO CPC -INAPLICABILIDADE. 1 - A norma especial contida no art. 100, par\u00e1grafo \u00fanico, do CPC foi disposta em benef\u00edcio da situa\u00e7\u00e3o personal\u00edssima da v\u00edtima que sofre acidente automobil\u00edstico, no claro intuito de minimizar-lhe as despesas e aborrecimentos que os danos dele decorrentes ocasionam. A prerrogativa processual do foro excepcional n\u00e3o se transmite \u00e0s seguradoras, que, t\u00e3o somente suportam os \u00f4nus financeiros e, regressivamente, sub-rogam-se materialmente nos direitos do credor. 2 - Conflito conhecido para declarar a compet\u00eancia do Ju\u00edzo Federal da 16\u00aa Vara C\u00edvel da Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de S\u00e3o Paulo. (STJ - CC: 21829 SP 1998\/0015378-0, Relator: Ministra NANCY ANDRIGHI, Data de Julgamento: 07\/04\/2000, S1 - PRIMEIRA SE\u00c7\u00c3O, Data de Publica\u00e7\u00e3o: DJ 15\/05\/2000 p. 114 LEXSTJ vol. 133 p. 20).Todavia, tratando-se de compet\u00eancia relativa e, em conson\u00e2ncia com a S\u00famula 33 do C. STJ, deixo de determinar a remessa de of\u00edcio a uma das Varas C\u00edveis da Comarca de Maringa, aguardando-se, se o caso, eventual preliminar de incompet\u00eancia em sede de contesta\u00e7\u00e3o.2) Assim, cite(m)-se a(s) parte(s) r\u00e9(s) para contestar(em) o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, com observ\u00e2ncia das formalidades legais, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial. 3) Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (NCPC, art. 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM).4) Expe\u00e7a-se Carta de Cita\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.1) Fls. 51\/52: Ao contr\u00e1rio do que sustenta o autor, n\u00e3o se trata propriamente de a\u00e7\u00e3o de repara\u00e7\u00e3o de danos causados em acidente de ve\u00edculo de via terrestre, mas sim de pretens\u00e3o de reembolso dos valores despendidos no pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o movida por terceiro, em virtude de eventual culpa dos r\u00e9us pelo evento.Nesse contexto, inaplic\u00e1vel a regra especial prevista no inciso V, do artigo 53, do C\u00f3digo de Processo Civil, pois \u00e9 norma especial e \"destina-se, tamb\u00e9m, a facilitar o acesso \u00e0 justi\u00e7a e a permitir a melhor colheita da prova (Moacyr Amaral Santos, Primeiras linhas de direito processual civil, v. 1, p. 238), bem como dar maior comodidade ao autor, que se presume a parte mais fraca, porque com raz\u00e3o (Jos\u00e9 Manoel de Arruda Alvim Netto, Manual de direito processual civil, v. 1, p. 274)\" (C\u00f3digo de processo civil interpretado\/Antonio Carlos Marcato, coordenador 3. ed. S\u00e3o Paulo: Atlas, 2008, p. 287).Assim, aplic\u00e1vel a regra geral prevista no artigo 46, do C\u00f3digo de Processo Civil, raz\u00e3o pela qual a a\u00e7\u00e3o deveria ter sido proposta no foro do domic\u00edlio dos r\u00e9us.Nesse sentido, a posi\u00e7\u00e3o do C. Superior Tribunal de Justi\u00e7a: CONFLITO NEGATIVO DE COMPET\u00caNCIA -ACIDENTE DE VE\u00cdCULO - A\u00c7\u00c3O REGRESSIVA - SEGURADORA -FORO EXCEPCIONAL - ART. 100, \u00a7 \u00daNICO DO CPC -INAPLICABILIDADE. 1 - A norma especial contida no art. 100, par\u00e1grafo \u00fanico, do CPC foi disposta em benef\u00edcio da situa\u00e7\u00e3o personal\u00edssima da v\u00edtima que sofre acidente automobil\u00edstico, no claro intuito de minimizar-lhe as despesas e aborrecimentos que os danos dele decorrentes ocasionam. A prerrogativa processual do foro excepcional n\u00e3o se transmite \u00e0s seguradoras, que, t\u00e3o somente suportam os \u00f4nus financeiros e, regressivamente, sub-rogam-se materialmente nos direitos do credor. 2 - Conflito conhecido para declarar a compet\u00eancia do Ju\u00edzo Federal da 16\u00aa Vara C\u00edvel da Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de S\u00e3o Paulo. (STJ - CC: 21829 SP 1998\/0015378-0, Relator: Ministra NANCY ANDRIGHI, Data de Julgamento: 07\/04\/2000, S1 - PRIMEIRA SE\u00c7\u00c3O, Data de Publica\u00e7\u00e3o: DJ 15\/05\/2000 p. 114 LEXSTJ vol. 133 p. 20).Todavia, tratando-se de compet\u00eancia relativa e, em conson\u00e2ncia com a S\u00famula 33 do C. STJ, deixo de determinar a remessa de of\u00edcio a uma das Varas C\u00edveis da Comarca de Maringa, aguardando-se, se o caso, eventual preliminar de incompet\u00eancia em sede de contesta\u00e7\u00e3o.2) Assim, cite(m)-se a(s) parte(s) r\u00e9(s) para contestar(em) o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, com observ\u00e2ncia das formalidades legais, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial. 3) Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (NCPC, art. 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM).4) Expe\u00e7a-se Carta de Cita\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n25\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 20\u00ba andar  - salas  n\u00ba 2004\/2006,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6188,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp25cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033379-47.2016.8.26.0100  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Ysos & S Administra\u00e7\u00e3o  de Bens  Pr\u00f3prios  Ltda - EPP\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Leila  Hassem  da  Ponte\nVistos.\n1) Fls.  51\/52 :  Ao  contr\u00e1rio  do  que  sustenta  o  autor,  n\u00e3o  se  trata  propriamente  de  \na\u00e7\u00e3o de  repara\u00e7\u00e3o  de  danos  causados  em  acidente  de  ve\u00edculo  de  via  terrestre,  mas  sim  de  \npretens\u00e3o de  reembolso  dos  valores  despendidos  no  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  em  a\u00e7\u00e3o  movida  \npor terceiro,  em  virtude  de  eventual  culpa  dos  r\u00e9us  pelo  evento.\nNesse  contexto,  inaplic\u00e1vel  a  regra  especial  prevista  no  inciso  V,  do  artigo  53,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  pois  \u00e9  norma  especial  e  \u201cdestina-se,  tamb\u00e9m,  a  facilitar  o  acesso  \u00e0  \njusti\u00e7a  e a permitir  a melhor  colheita  da  prova  (Moacyr  Amaral  Santos,  Primeiras  linhas  de  \ndireito  processual  civil,  v.  1,  p.  238),  bem  como  dar  maior  comodidade  ao  autor,  que  se  presume  \na  parte  mais  fraca,  porque  com  raz\u00e3o  (Jos\u00e9  Manoel  de  Arruda  Alvim  Netto,  Manual  de  direito  \nprocessual  civil,  v.  1,  p.  274)\u201d  (C\u00f3digo  de  processo  civil  interpretado\/Antonio  Carlos  Marcato,  \ncoordenador  3.  ed.  S\u00e3o  Paulo:  Atlas,  2008,  p.  287).\nAssim,  aplic\u00e1vel  a  regra  geral  prevista  no  artigo  46,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nraz\u00e3o  pela  qual  a  a\u00e7\u00e3o  deveria  ter  sido  proposta  no  foro  do  domic\u00edlio  dos  r\u00e9us.\nNesse  sentido,  a  posi\u00e7\u00e3o  do  C.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:  CONFLITO  \nNEGATIVO  DE  COMPET\u00caNCIA  -ACIDENTE  DE  VE\u00cdCULO  -  A\u00c7\u00c3O  REGRESSIVA  - \nSEGURADORA  -FORO  EXCEPCIONAL  -  ART.  100,  \u00a7  \u00daNICO  DO  CPC  -\nINAPLICABILIDADE.  1  -  A  norma  especial  contida  no  art.  100,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  CPC  foi  \ndisposta  em  benef\u00edcio  da  situa\u00e7\u00e3o  personal\u00edssima  da  v\u00edtima  que  sofre  acidente  automobil\u00edstico,  \nno  claro  intuito  de  minimizar-lhe  as  despesas  e  aborrecimentos  que  os  danos  dele  decorrentes  \nocasionam.  A  prerrogativa  processual  do  foro  excepcional  n\u00e3o  se  transmite  \u00e0s  seguradoras,  que,  \nt\u00e3o  somente  suportam  os  \u00f4nus  financeiros  e,  regressivamente,  sub-rogam-se  materialmente  nos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033379-47.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 29E7C41. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEILA HASSEM DA PONTE, liberado nos autos em 06\/12\/2016 \u00e0s 17:36 . fls. 53\n\ndireitos do  credor.  2  -  Conflito  conhecido  para  declarar  a  compet\u00eancia  do  Ju\u00edzo  Federal  da  16\u00aa  \nVara  C\u00edvel  da  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1ria  de  S\u00e3o  Paulo.  (STJ  -  CC:  21829  SP  1998\/0015378-0,  Relator:  \nMinistra  NANCY  ANDRIGHI,  Data  de  Julgamento:  07\/04\/2000,  S1  -  PRIMEIRA  SE\u00c7\u00c3O,  Data  \nde  Publica\u00e7\u00e3o:  DJ  15\/05\/2000  p.  114  LEXSTJ  vol.  133  p.  20).\nTodavia,  tratando-se  de  compet\u00eancia  relativa  e,  em  conson\u00e2ncia  com  a  S\u00famula  \n33  do  C.  STJ,  deixo  de  determinar  a  remessa  de  of\u00edcio  a  uma  das  Varas  C\u00edveis  da  Comarca  de  \nMaringa,  aguardando-se,  se  o  caso,  eventual  preliminar  de  incompet\u00eancia  em  sede  de  \ncontesta\u00e7\u00e3o.\n2) Assim,  cite(m)-se  a(s)  parte(s)  r\u00e9(s)  para  contestar(em)  o  feito  no  prazo  de  15  \n(quinze)  dias  \u00fateis,  com  observ\u00e2ncia  das  formalidades  legais,  sob  pena  de  serem  presumidos  \ncomo  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial.   \n3)  Diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.  (NCPC,  art.  139,  VI  e  Enunciado  n.  35  da  ENFAM).\n4)  Expe\u00e7a-se  Carta  de  Cita\u00e7\u00e3o.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033379-47.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 29E7C41. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEILA HASSEM DA PONTE, liberado nos autos em 06\/12\/2016 \u00e0s 17:36 . fls. 54"}},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41110493-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/11\/2016 17:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0465\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2236 P\u00e1gina: 684\/695","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0465\/2016 Teor do ato: Vistos.Esclare\u00e7a a propositura da a\u00e7\u00e3o nesta Comarca, considerando-se que a r\u00e9 possui domic\u00edlio em Maring\u00e1\/PR e o acidente ocorreu em Florian\u00f3polis. Intime-se. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Esclare\u00e7a a propositura da a\u00e7\u00e3o nesta Comarca, considerando-se que a r\u00e9 possui domic\u00edlio em Maring\u00e1\/PR e o acidente ocorreu em Florian\u00f3polis. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n25\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 20\u00ba andar  - salas  n\u00ba 2004\/2006,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6188,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp25cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033379-47.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Ysos & S Administra\u00e7\u00e3o  de Bens  Pr\u00f3prios  Ltda - EPP\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Leila   Hassem   da   Ponte\nVistos.\nEsclare\u00e7a   a   propositura   da   a\u00e7\u00e3o   nesta   Comarca,   considerando-se   que   a   r\u00e9   possui  \ndomic\u00edlio   em   Maring\u00e1\/PR   e   o   acidente   ocorreu   em   Florian\u00f3polis.    \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033379-47.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2823080. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEILA HASSEM DA PONTE, liberado nos autos em 03\/11\/2016 \u00e0s 15:42 . fls. 48"}},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Determina\u00e7\u00e3o de fls. 44 em 18\/5\/2016.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   Para livre redistribui\u00e7\u00e3o, conforme r. decis\u00e3o de fl. 44.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que em 20\/06\/2016 decorreu o prazo da r. decis\u00e3o de fl. 44, sem apresenta\u00e7\u00e3o de recurso. Certifico finalmente que encaminho os autos ao Distribuidor, para livre redistribui\u00e7\u00e3o. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 01 de novembro de 2016. Eu, ___, Roberto Gimenes, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   REDISTRIBUA- SE LIVREMENTE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0213\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0213\/2016 Teor do ato: Vistos.N\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o para a distribui\u00e7\u00e3o dos presentes autos por preven\u00e7\u00e3o a este Ju\u00edzo. O processo que originou a preven\u00e7\u00e3o deste (processo n\u00b0 1109289-51.2014.8.26.0100) tem parte passiva e causa de pedir diversas, uma vez que o referido feito consiste em a\u00e7\u00e3o regressiva contra Bandeirantes Energias S\/A em raz\u00e3o de danifica\u00e7\u00e3o de bens m\u00f3veis devida \u00e0 oscila\u00e7\u00e3o e descarga el\u00e9trica.Portanto, redistribuam-se os autos livremente, com as devidas anota\u00e7\u00f5es junto ao distribuidor.Intime-se. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.N\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o para a distribui\u00e7\u00e3o dos presentes autos por preven\u00e7\u00e3o a este Ju\u00edzo. O processo que originou a preven\u00e7\u00e3o deste (processo n\u00b0 1109289-51.2014.8.26.0100) tem parte passiva e causa de pedir diversas, uma vez que o referido feito consiste em a\u00e7\u00e3o regressiva contra Bandeirantes Energias S\/A em raz\u00e3o de danifica\u00e7\u00e3o de bens m\u00f3veis devida \u00e0 oscila\u00e7\u00e3o e descarga el\u00e9trica.Portanto, redistribuam-se os autos livremente, com as devidas anota\u00e7\u00f5es junto ao distribuidor.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   8\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   827\/829   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   21716145   -   E-mail:   sp17cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1033379-47.2016.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1033379-47.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nTipo  Completo  da Parte  \nPassiva  Principal  << \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>: Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Adriana   Brandini   do   Amparo\nVistos.\nN\u00e3o h\u00e1  raz\u00e3o  para  a  distribui\u00e7\u00e3o  dos  presentes  autos  por  \npreven\u00e7\u00e3o a  este  Ju\u00edzo.  O  processo  que  originou  a  preven\u00e7\u00e3o  deste  \n(processo n\u00b0  1109289-51.2014.8.26.0100)  tem  parte  passiva  e  causa  de  \npedir diversas,  uma  vez  que  o  referido  feito  consiste  em  a\u00e7\u00e3o  regressiva  \ncontra Bandeirantes  Energias  S\/A  em  raz\u00e3o  de  danifica\u00e7\u00e3o  de  bens  \nm\u00f3veis devida  \u00e0  oscila\u00e7\u00e3o  e  descarga  el\u00e9trica.\nPortanto, redistribuam-se  os  autos  livremente,  com  as  \ndevidas anota\u00e7\u00f5es  junto  ao  distribuidor.\nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 18  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033379-47.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 1EA46F4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA BRANDINI DO AMPARO, liberado nos autos em 19\/05\/2016 \u00e0s 15:09 . fls. 44"}},{"data":"05\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1109289-51.2014.8.26.0100.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"11\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":26,"total_andamentos":26}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"581866806","codPublicacaoOrigem":"1013424629","dataDivulgacao":"Nov  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1033379-47.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2235","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1033379-47.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. ADVOGADO : 130291\/SP - Ana Rita dos Reis Petraroli REQDO : Ysos & S Administra\u00e7\u00e3o de Bens Pr\u00f3prios Ltda - EPP VARA :25\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 01\/11\/2016","paginaInicial":"83","paginaFinal":"83","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"776144","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17234484","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"136407","usuarioCadastro":"alexander.prates","dataHoraCadastro":"Nov  7 2016 10:13:10:143AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033379-47.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033379-47.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"485293365","codPublicacaoOrigem":"875853081","dataDivulgacao":"May 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1033379-47.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2123","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"17\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033379-47.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Vistos.N\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o para a distribui\u00e7\u00e3o dos presentes autos por preven\u00e7\u00e3o a este Ju\u00edzo. O processo que originou a preven\u00e7\u00e3o deste (processo n\u00b0 1109289-51.2014.8.26.0100) tem parte passiva e causa de pedir diversas, uma vez que o referido feito consiste em a\u00e7\u00e3o regressiva contra Bandeirantes Energias S\/A em raz\u00e3o de danifica\u00e7\u00e3o de bens m\u00f3veis devida \u00e0 oscila\u00e7\u00e3o e descarga el\u00e9trica.Portanto, redistribuam-se os autos livremente, com as devidas anota\u00e7\u00f5es junto ao distribuidor.Intime-se. - ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0213\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 17\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA BRANDINI DO AMPARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA CAROTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"296","paginaFinal":"296","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"681268","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13294793","codUsuarioCorrecao":"354","dataHoraCorrecao":"May 31 2016 03:32:50:697PM","codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"1","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"May 25 2016 04:37:31:183PM","codUsuarioAlteracao":"354","usuarioAlteracao":"emily.cruz","dataHoraAlteracao":"May 31 2016 03:32:50:697PM","numeroCNJ":"1033379-47.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033379-47.2016.8.26.0100|1109289-51.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"582912205","codPublicacaoOrigem":"1015022798","dataDivulgacao":"Nov  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1033379-47.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2236","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"25\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033379-47.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Ysos & S Administra\u00e7\u00e3o de Bens Pr\u00f3prios Ltda - EPP - Vistos.Esclare\u00e7a a propositura da a\u00e7\u00e3o nesta Comarca, considerando-se que a r\u00e9 possui domic\u00edlio em Maring\u00e1\/PR e o acidente ocorreu em Florian\u00f3polis. Intime-se. - ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0465\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 25\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA FERNANDA BELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VANIA ROSSINI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"687","paginaFinal":"687","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"777111","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17277518","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Nov  8 2016 12:17:38:990AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033379-47.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033379-47.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"459612177","codPublicacaoOrigem":"837560939","dataDivulgacao":"Apr  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1033379-47.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2090","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1033379-47.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. ADVOGADO : 130291\/SP - Ana Rita dos Reis Petraroli VARA :17\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 04\/04\/2016","paginaInicial":"104","paginaFinal":"104","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"657940","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12298167","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr  5 2016 11:02:25:360PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033379-47.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033379-47.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749288423","codPublicacaoOrigem":"1196488149","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033379-47.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"25\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033379-47.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Ysos & S Administra\u00e7\u00e3o de Bens Pr\u00f3prios Ltda - EPP - Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido a fim de condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora a import\u00e2ncia de R$ 14.402,57, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir do pagamento e incid\u00eancia de juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o.Arcar\u00e1 a r\u00e9 com custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor da autora, fixados em 10% (dez por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o, devidamente atualizado, conforme artigo 85, \u00a72 do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I. - ADV: VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0337\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 25\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LEILA HASSEM DA PONTE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATRICIA HELENA DA COSTA ROSA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"359","paginaFinal":"359","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921872","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25990611","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 07:56:55:140AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033379-47.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033379-47.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"602891057","codPublicacaoOrigem":"1059849976","dataDivulgacao":"Dec 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1033379-47.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2258","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"25\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033379-47.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Ysos & S Administra\u00e7\u00e3o de Bens Pr\u00f3prios Ltda - EPP - Vistos.1) Fls. 51\/52: Ao contr\u00e1rio do que sustenta o autor, n\u00e3o se trata propriamente de a\u00e7\u00e3o de repara\u00e7\u00e3o de danos causados em acidente de ve\u00edculo de via terrestre, mas sim de pretens\u00e3o de reembolso dos valores despendidos no pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o movida por terceiro, em virtude de eventual culpa dos r\u00e9us pelo evento.Nesse contexto, inaplic\u00e1vel a regra especial prevista no inciso V, do artigo 53, do C\u00f3digo de Processo Civil, pois \u00e9 norma especial e \"destina-se, tamb\u00e9m, a facilitar o acesso \u00e0 justi\u00e7a e a permitir a melhor colheita da prova (Moacyr Amaral Santos, Primeiras linhas de direito processual civil, v. 1, p. 238), bem como dar maior comodidade ao autor, que se presume a parte mais fraca, porque com raz\u00e3o (Jos\u00e9 Manoel de Arruda Alvim Netto, Manual de direito processual civil, v. 1, p. 274)\" (C\u00f3digo de processo civil interpretado\/Antonio Carlos Marcato, coordenador 3. ed. S\u00e3o Paulo: Atlas, 2008, p. 287). Assim, aplic\u00e1vel a regra geral prevista no artigo 46, do C\u00f3digo de Processo Civil, raz\u00e3o pela qual a a\u00e7\u00e3o deveria ter sido proposta no foro do domic\u00edlio dos r\u00e9us.Nesse sentido, a posi\u00e7\u00e3o do C. Superior Tribunal de Justi\u00e7a: CONFLITO NEGATIVO DE COMPET\u00caNCIA -ACIDENTE DE VE\u00cdCULO - A\u00c7\u00c3O REGRESSIVA - SEGURADORA -FORO EXCEPCIONAL - ART. 100, \u00a7 \u00daNICO DO CPC -INAPLICABILIDADE. 1 - A norma especial contida no art. 100, par\u00e1grafo \u00fanico, do CPC foi disposta em benef\u00edcio da situa\u00e7\u00e3o personal\u00edssima da v\u00edtima que sofre acidente automobil\u00edstico, no claro intuito de minimizar-lhe as despesas e aborrecimentos que os danos dele decorrentes ocasionam. A prerrogativa processual do foro excepcional n\u00e3o se transmite \u00e0s seguradoras, que, t\u00e3o somente suportam os \u00f4nus financeiros e, regressivamente, sub-rogam-se materialmente nos direitos do credor. 2 - Conflito conhecido para declarar a compet\u00eancia do Ju\u00edzo Federal da 16\u00aa Vara C\u00edvel da Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de S\u00e3o Paulo. (STJ - CC: 21829 SP 1998\/0015378-0, Relator: Ministra NANCY ANDRIGHI, Data de Julgamento: 07\/04\/2000, S1 - PRIMEIRA SE\u00c7\u00c3O, Data de Publica\u00e7\u00e3o: DJ 15\/05\/2000 p. 114 LEXSTJ vol. 133 p. 20).Todavia, tratando-se de compet\u00eancia relativa e, em conson\u00e2ncia com a S\u00famula 33 do C. STJ, deixo de determinar a remessa de of\u00edcio a uma das Varas C\u00edveis da Comarca de Maringa, aguardando-se, se o caso, eventual preliminar de incompet\u00eancia em sede de contesta\u00e7\u00e3o.2) Assim, cite(m)-se a(s) parte(s) r\u00e9(s) para contestar(em) o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, com observ\u00e2ncia das formalidades legais, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial. 3) Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (NCPC, art. 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM).4) Expe\u00e7a-se Carta de Cita\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0519\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 25\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA FERNANDA BELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VANIA ROSSINI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"311","paginaFinal":"311","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"812353","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18380406","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Dec 13 2016 07:24:14:040AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033379-47.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"1998\/0015378-0","numeroUnificado":"1033379-47.2016.8.26.0100|1998\/0015378-0","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}