{"numero":"1033715-77.2014.8.26.0114","processos":[{"processo":"1033715-77.2014.8.26.0114","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"29\/10\/2014 \u00e0s 17:39 - Livre\n8\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Bruna Marchese e Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 4.438,17","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"CPFL CIA PIRATININGA DE FOR\u00c7A E LUZ"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aline Cristina Panza Mainieri"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Recurso Adesivo Juntado   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70357542-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es do Recurso Adesivo Data: 11\/10\/2017 11:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70331025-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 22\/09\/2017 15:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0324\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 2224\/2241","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0324\/2017 Teor do ato: Vistos.ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A., ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o de ressarcimento de danos em face de COMPANHIA PIRATININGA DE FOR\u00c7A E LUZ alegando, em s\u00edntese, que em raz\u00e3o do contrato de seguro firmando com Gilmar de Barros Santos responsabilizou-se pelos danos causados no im\u00f3vel situado na Alameda Cerejeira, n\u00ba 198, Boituva\/SP, em raz\u00e3o de descarga el\u00e9trica. Alegou que em virtude da oscila\u00e7\u00e3o da corrente el\u00e9trica fornecida pela r\u00e9 houve a queima do quadro de comando el\u00e9trico e do conjunto moto-bomba submersa, de modo que o sinistro decorreu da falha no desempenhar da atividade empresarial da r\u00e9. Dessa forma, requereu a condena\u00e7\u00e3o a r\u00e9 ao pagamento da import\u00e2ncia de R$ 4.438,17 (quatro mil, quatrocentos e trinta e oito reais e dezessete centavos) a fim de ressarcir o dano suportado pela autora. Com a inicial vieram documentos (fls. 34\/62). Devidamente citada, a r\u00e9 Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz apresentou contesta\u00e7\u00e3o as fls. 83\/104, oportunidade em que alegou, preliminarmente, falta de interesse de agir ante a aus\u00eancia de pedido administrativo de ressarcimento de danos el\u00e9tricos. No m\u00e9rito, aduziu a aus\u00eancia de responsabilidade, a inexist\u00eancia de defeito na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, bem como a impossibilidade do dever de indenizar. Requereu a improced\u00eancia do feito. R\u00e9plica as fls. 136\/181.Ap\u00f3s, instadas as partes a especificarem as provas que pretendiam produzir, a parte autora pleiteou o julgamento antecipado da lide (fls. 210\/213) e a parte r\u00e9 requereu a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial (fls. 214\/215).\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. O feito caso comporta julgamento antecipado, eis que n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas.De tal sorte, Presentes as condi\u00e7\u00f5es que ensejam o julgamento antecipado da causa, \u00e9 dever do juiz, e n\u00e3o mera faculdade, assim proceder (STJ, 4\u00aa T., REsp. 2.832 RJ, Rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo, j. 14.8.90, DJU 17.9.90, p. 9.513; no mesmo sentido, RSTJ 102\/500 e RT 782\/302).J\u00e1 decidiu o Excelso Pret\u00f3rio que a necessidade da produ\u00e7\u00e3o da prova h\u00e1 de ficar evidenciada para que o julgamento antecipado da lide implique em cerceamento de defesa. A antecipa\u00e7\u00e3o \u00e9 leg\u00edtima se os aspectos decisivos est\u00e3o suficientemente l\u00edquidos para embasar o convencimento do magistrado (RE 101.171\/8-SP, in RTJ 115\/789).Afasto a preliminar de in\u00e9pcia da a\u00e7\u00e3o por falta de interesse de agir da autora. O interesse processual n\u00e3o pode ser confundido com a possibilidade de sucesso ou de insucesso da demanda. \u00c9 condi\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o quest\u00e3o alusiva ao seu m\u00e9rito. Como bem esclarecem Nelson Nery Junior e Rosa Maria de Andrade Nery: \"Trata-se do interesse processual, condi\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o do interesse de direito material, que respeita ao m\u00e9rito\" (Arruda Alvim, Trat., I, 323).\"O interesse processual se consubstancia na necessidade de o autor vir a ju\u00edzo e na utilidade que o provimento jurisdicional poder\u00e1 lhe proporcionar (in C\u00f3digo de Processo Civil Comentado e legisla\u00e7\u00e3o civil extravagante em virgor; 2002, 6\u00aa ed., S\u00e3o Paulo, RT, P. 256, nota 6 ao art. 3\u00ba). No caso em apre\u00e7o, tal bin\u00f4mio est\u00e1 presente, pois a autora necessitou vir a ju\u00edzo para pleitear a tutela ao seu direito e, ademais, utilizou-se da via adequada para tal fim.Assim, o pr\u00e9vio pedido administrativo de ressarcimento de danos n\u00e3o \u00e9 essencial ao cabimento da a\u00e7\u00e3o judicial, bem como porque o pagamento ao segurado restou comprovado (fls. 55\/56).No m\u00e9rito, a a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de ressarcimento de danos ajuizada por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A em face de Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz, por meio da qual pleiteia indeniza\u00e7\u00e3o relativa aos preju\u00edzos que experimentou com o pagamento de repara\u00e7\u00e3o dos danos ao segurado.Inicialmente, cumpre anotar que no caso em exame s\u00e3o inteiramente aplic\u00e1veis as normas do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, vez que a rela\u00e7\u00e3o das partes \u00e9 de consumo. Em outras palavras, ao indenizar seu segurado, que era consumidor da r\u00e9, por danos supostamente causados por este, a autora sub-rogou-se nos direitos do seu segurado. Assim, os conceitos de consumidor e fornecedor trazidos pela lei consumerista em seus artigos 2\u00ba e 3\u00ba adequam-se perfeitamente \u00e0s partes desta a\u00e7\u00e3o, motivo pelo qual, tratando-se da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de energia, esta a presente lide englobada pelo esp\u00edrito e pelos dispositivos constantes do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, o qual assegura ampla e irrestrita prote\u00e7\u00e3o \u00e0 parte vulner\u00e1vel da rela\u00e7\u00e3o, considerada a priori como sendo o consumidor. Deste modo, tratando-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, deve-se aplicar o CDC na busca do equil\u00edbrio entre as partes.Nesse sentido, confira-se um julgado bastante elucidativo:Ressarcimento Danos el\u00e9tricos causados em raz\u00e3o da oscila\u00e7\u00e3o el\u00e9trica Indeniza\u00e7\u00e3o paga por seguradora A\u00e7\u00e3o regrerssiva Sub-roga\u00e7\u00e3o da seguradora nos direitos do segurado Aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor Empresa r\u00e9 que \u00e9 concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico de distribui\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica Responsabilidade objetiva da concession\u00e1ria Intelig\u00eancia do artigo 37, \u00a76\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal Nexo causal devidamente comprovado Prescind\u00edvel o pedido administrativo O art. 204 da Resolu\u00e7\u00e3o N.\u00ba 414\/2010 da ANEEL n\u00e3o se sobrep\u00f5e ao direito de a\u00e7\u00e3o Indeniza\u00e7\u00e3o devida Honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados de forma adequada Senten\u00e7a mantida Apelo desprovido. (TJ-SP Apela\u00e7\u00e3o: APL 10078424920168260100 SP 1007842-49.2016.8.26.0100).Neste contexto, o artigo 4\u00ba do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor estabelece que: \"Art. 4o. A Pol\u00edtica Nacional de Rela\u00e7\u00f5es de Consumo tem por objetivo o atendimento das necessidades dos consumidores, o respeito \u00e0 sua dignidade, sa\u00fade e seguran\u00e7a, a prote\u00e7\u00e3o de seus interesses econ\u00f4micos, a melhoria de sua qualidade de vida, bem como a transpar\u00eancia e harmonia das rela\u00e7\u00f5es de consumo, atendidos os seguintes princ\u00edpios:III (...) sempre com base na boa-f\u00e9 e equil\u00edbrio nas rela\u00e7\u00f5es entre consumidores e fornecedores.\"Quanto a incid\u00eancia do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor ao caso concreto, o artigo 37, \u00a76\u00ba, da Carta Magna prescreve ser objetiva a responsabilidade civil do Estado, fundada no risco administrativo, estendendo-a \u00e0s pessoas jur\u00eddicas de direito privado prestadoras de servi\u00e7os p\u00fablicos. Assim, para responsabiliza\u00e7\u00e3o das concession\u00e1rias de servi\u00e7os p\u00fablicos, basta a demonstra\u00e7\u00e3o do nexo de causalidade entre o servi\u00e7o prestado e o dano ocorrido, sem se indagar sobre o elemento culpa, em sentido lato. Compulsando os autos, verifica-se que a autora logrou \u00eaxito em comprovar, por meio do relat\u00f3rio de regula\u00e7\u00e3o do sinistro (fls. 46\/51), que em virtude da oscila\u00e7\u00e3o na corrente el\u00e9trica fornecida pela r\u00e9 houve a queima do quadro de comando el\u00e9trico e do conjunto moto-bomba submersa do segurado, sendo necess\u00e1rio reparos e substitui\u00e7\u00f5es.A r\u00e9, por seu turno, n\u00e3o trouxe nenhum documento ou relat\u00f3rio, nem mesmo unilateral, que demonstre que n\u00e3o houve a alegada oscila\u00e7\u00e3o no fornecimento de energia el\u00e9trica no im\u00f3vel segurado na data do evento.Cumpre destacar que a concession\u00e1ria n\u00e3o trouxe qualquer documento que confirme a ocorr\u00eancia de descarga el\u00e9trica na unidade de instala\u00e7\u00e3o segurada, embora seja fato not\u00f3rio que tais oscila\u00e7\u00f5es acontecem, o que demonstra ou que o sistema \u00e9 falho, e n\u00e3o consegue gravar a ocorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas nas unidades, ou que as concession\u00e1rias n\u00e3o apresentam os documentos que demonstrariam tais ocorr\u00eancias porque seriam prejudiciais a sua defesa. Doravante, a autora, que se sub-rogou nos direitos de seu segurado consumidor, trouxe prova suficiente de que realizou investiga\u00e7\u00e3o imparcial (a autora n\u00e3o tem interesse em pagar indeniza\u00e7\u00e3o indevida a seus segurados) e que os danos nos equipamentos de seu segurado foram causados por oscila\u00e7\u00e3o no fornecimento de energia el\u00e9trica pela r\u00e9.Assim, considerando que a r\u00e9, fornecedora e concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico \u00e9 respons\u00e1vel pelos danos causados a seus consumidores em raz\u00e3o dos servi\u00e7os prestados, inclusive por descargas el\u00e9tricas e oscila\u00e7\u00f5es na energia, cuja ocorr\u00eancia tem obriga\u00e7\u00e3o de evitar, e demonstrado que nos termos dos artigos 346, inciso III e 350, ambos do C\u00f3digo Civil, a autora pagou ao segurado a indeniza\u00e7\u00e3o pelo sinistro, sub-rogando-se nos seus direitos para pleitear a presente indeniza\u00e7\u00e3o, no limite dos valores que desembolsou (fl. 74\/75), de rigor a proced\u00eancia da presente a\u00e7\u00e3o. Nesse sentido: RESPONSABILIDADE CIVIL Descarga el\u00e9trica Danos em equipamentos do segurado da autora Pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o comprovado A\u00e7\u00e3o regressiva movida pela seguradora contra a concession\u00e1ria Sub-roga\u00e7\u00e3o no direito origin\u00e1rio do segurado Exig\u00eancia poss\u00edvel Artigo 349 do C\u00f3digo Civil Responsabilidade objetiva das pessoas jur\u00eddicas prestadoras de servi\u00e7os p\u00fablicos Exegese do artigo 37, \u00a75\u00ba, da CF Danos causados por forte descarga el\u00e9trica comprovados A\u00e7\u00e3o procedente Decis\u00e3o mantida por seus pr\u00f3prios fundamentos, conforme o Regimento Interno do TJSP Recurso desprovido (TJSP Apela\u00e7\u00e3o n.\u00ba 1027949-22.2013.8.26.0100, 1\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, rel. Rui Cascaldi, data do julgamento 18.02.2014). Apela\u00e7\u00e3o. A\u00e7\u00e3o de ressarcimento por sub-roga\u00e7\u00e3o. Autora que pretende ser ressarcida pela R\u00e9 dos valores a que fora obrigada a indenizar empresa segurada, por for\u00e7a de contrato de seguro. Alegada responsabilidade objetiva da Apelante. Laudos t\u00e9cnicos juntados na inicial que apontam para a responsabiliza\u00e7\u00e3o da R\u00e9, uma vez que o dano foi causado pelas oscila\u00e7\u00f5es no fornecimento de energia el\u00e9trica. Cerceamento de defesa inexistente. Falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o caracterizada. Senten\u00e7a de proced\u00eancia mantida. Preliminar rejeitada. Recurso n\u00e3o provido (TJSP, Apela\u00e7\u00e3o n.\u00ba 0115303-44.2009.8.26.0100, 3\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, rel. Jo\u00e3o Pazine Neto, data do julgamento 10.09.2013).Ante o exposto, julgo PROCEDENTE o pedido, nos termos do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para condenar a r\u00e9 COMPANHIA PIRATININGA DE FOR\u00c7A E LUZ a pagar \u00e0 autora a quantia de R$ 4.438,17 (quatro mil, quatrocentos e trinta e oito reais e dezessete centavos) devidamente corrigida desde o desembolso e acrescida de juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o.Tendo em vista a sucumb\u00eancia, condeno a r\u00e9 ao pagamento das custas, bem como de honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor do patrono da parte autora, que fixo por equidade, nos termos do artigo 85 \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, em 10% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o.Observadas as formalidades legais, arquivem-se.Publique-se. Registre-se. Intime-se. Cumpra-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A., ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o de ressarcimento de danos em face de COMPANHIA PIRATININGA DE FOR\u00c7A E LUZ alegando, em s\u00edntese, que em raz\u00e3o do contrato de seguro firmando com Gilmar de Barros Santos responsabilizou-se pelos danos causados no im\u00f3vel situado na Alameda Cerejeira, n\u00ba 198, Boituva\/SP, em raz\u00e3o de descarga el\u00e9trica. Alegou que em virtude da oscila\u00e7\u00e3o da corrente el\u00e9trica fornecida pela r\u00e9 houve a queima do quadro de comando el\u00e9trico e do conjunto moto-bomba submersa, de modo que o sinistro decorreu da falha no desempenhar da atividade empresarial da r\u00e9. Dessa forma, requereu a condena\u00e7\u00e3o a r\u00e9 ao pagamento da import\u00e2ncia de R$ 4.438,17 (quatro mil, quatrocentos e trinta e oito reais e dezessete centavos) a fim de ressarcir o dano suportado pela autora. Com a inicial vieram documentos (fls. 34\/62). Devidamente citada, a r\u00e9 Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz apresentou contesta\u00e7\u00e3o as fls. 83\/104, oportunidade em que alegou, preliminarmente, falta de interesse de agir ante a aus\u00eancia de pedido administrativo de ressarcimento de danos el\u00e9tricos. No m\u00e9rito, aduziu a aus\u00eancia de responsabilidade, a inexist\u00eancia de defeito na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, bem como a impossibilidade do dever de indenizar. Requereu a improced\u00eancia do feito. R\u00e9plica as fls. 136\/181.Ap\u00f3s, instadas as partes a especificarem as provas que pretendiam produzir, a parte autora pleiteou o julgamento antecipado da lide (fls. 210\/213) e a parte r\u00e9 requereu a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial (fls. 214\/215).\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. O feito caso comporta julgamento antecipado, eis que n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas.De tal sorte, Presentes as condi\u00e7\u00f5es que ensejam o julgamento antecipado da causa, \u00e9 dever do juiz, e n\u00e3o mera faculdade, assim proceder (STJ, 4\u00aa T., REsp. 2.832 RJ, Rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo, j. 14.8.90, DJU 17.9.90, p. 9.513; no mesmo sentido, RSTJ 102\/500 e RT 782\/302).J\u00e1 decidiu o Excelso Pret\u00f3rio que a necessidade da produ\u00e7\u00e3o da prova h\u00e1 de ficar evidenciada para que o julgamento antecipado da lide implique em cerceamento de defesa. A antecipa\u00e7\u00e3o \u00e9 leg\u00edtima se os aspectos decisivos est\u00e3o suficientemente l\u00edquidos para embasar o convencimento do magistrado (RE 101.171\/8-SP, in RTJ 115\/789).Afasto a preliminar de in\u00e9pcia da a\u00e7\u00e3o por falta de interesse de agir da autora. O interesse processual n\u00e3o pode ser confundido com a possibilidade de sucesso ou de insucesso da demanda. \u00c9 condi\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o quest\u00e3o alusiva ao seu m\u00e9rito. Como bem esclarecem Nelson Nery Junior e Rosa Maria de Andrade Nery: \"Trata-se do interesse processual, condi\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o do interesse de direito material, que respeita ao m\u00e9rito\" (Arruda Alvim, Trat., I, 323).\"O interesse processual se consubstancia na necessidade de o autor vir a ju\u00edzo e na utilidade que o provimento jurisdicional poder\u00e1 lhe proporcionar (in C\u00f3digo de Processo Civil Comentado e legisla\u00e7\u00e3o civil extravagante em virgor; 2002, 6\u00aa ed., S\u00e3o Paulo, RT, P. 256, nota 6 ao art. 3\u00ba). No caso em apre\u00e7o, tal bin\u00f4mio est\u00e1 presente, pois a autora necessitou vir a ju\u00edzo para pleitear a tutela ao seu direito e, ademais, utilizou-se da via adequada para tal fim.Assim, o pr\u00e9vio pedido administrativo de ressarcimento de danos n\u00e3o \u00e9 essencial ao cabimento da a\u00e7\u00e3o judicial, bem como porque o pagamento ao segurado restou comprovado (fls. 55\/56).No m\u00e9rito, a a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de ressarcimento de danos ajuizada por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A em face de Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz, por meio da qual pleiteia indeniza\u00e7\u00e3o relativa aos preju\u00edzos que experimentou com o pagamento de repara\u00e7\u00e3o dos danos ao segurado.Inicialmente, cumpre anotar que no caso em exame s\u00e3o inteiramente aplic\u00e1veis as normas do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, vez que a rela\u00e7\u00e3o das partes \u00e9 de consumo. Em outras palavras, ao indenizar seu segurado, que era consumidor da r\u00e9, por danos supostamente causados por este, a autora sub-rogou-se nos direitos do seu segurado. Assim, os conceitos de consumidor e fornecedor trazidos pela lei consumerista em seus artigos 2\u00ba e 3\u00ba adequam-se perfeitamente \u00e0s partes desta a\u00e7\u00e3o, motivo pelo qual, tratando-se da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de energia, esta a presente lide englobada pelo esp\u00edrito e pelos dispositivos constantes do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, o qual assegura ampla e irrestrita prote\u00e7\u00e3o \u00e0 parte vulner\u00e1vel da rela\u00e7\u00e3o, considerada a priori como sendo o consumidor. Deste modo, tratando-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, deve-se aplicar o CDC na busca do equil\u00edbrio entre as partes.Nesse sentido, confira-se um julgado bastante elucidativo:Ressarcimento Danos el\u00e9tricos causados em raz\u00e3o da oscila\u00e7\u00e3o el\u00e9trica Indeniza\u00e7\u00e3o paga por seguradora A\u00e7\u00e3o regrerssiva Sub-roga\u00e7\u00e3o da seguradora nos direitos do segurado Aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor Empresa r\u00e9 que \u00e9 concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico de distribui\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica Responsabilidade objetiva da concession\u00e1ria Intelig\u00eancia do artigo 37, \u00a76\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal Nexo causal devidamente comprovado Prescind\u00edvel o pedido administrativo O art. 204 da Resolu\u00e7\u00e3o N.\u00ba 414\/2010 da ANEEL n\u00e3o se sobrep\u00f5e ao direito de a\u00e7\u00e3o Indeniza\u00e7\u00e3o devida Honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados de forma adequada Senten\u00e7a mantida Apelo desprovido. (TJ-SP Apela\u00e7\u00e3o: APL 10078424920168260100 SP 1007842-49.2016.8.26.0100).Neste contexto, o artigo 4\u00ba do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor estabelece que: \"Art. 4o. A Pol\u00edtica Nacional de Rela\u00e7\u00f5es de Consumo tem por objetivo o atendimento das necessidades dos consumidores, o respeito \u00e0 sua dignidade, sa\u00fade e seguran\u00e7a, a prote\u00e7\u00e3o de seus interesses econ\u00f4micos, a melhoria de sua qualidade de vida, bem como a transpar\u00eancia e harmonia das rela\u00e7\u00f5es de consumo, atendidos os seguintes princ\u00edpios:III (...) sempre com base na boa-f\u00e9 e equil\u00edbrio nas rela\u00e7\u00f5es entre consumidores e fornecedores.\"Quanto a incid\u00eancia do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor ao caso concreto, o artigo 37, \u00a76\u00ba, da Carta Magna prescreve ser objetiva a responsabilidade civil do Estado, fundada no risco administrativo, estendendo-a \u00e0s pessoas jur\u00eddicas de direito privado prestadoras de servi\u00e7os p\u00fablicos. Assim, para responsabiliza\u00e7\u00e3o das concession\u00e1rias de servi\u00e7os p\u00fablicos, basta a demonstra\u00e7\u00e3o do nexo de causalidade entre o servi\u00e7o prestado e o dano ocorrido, sem se indagar sobre o elemento culpa, em sentido lato. Compulsando os autos, verifica-se que a autora logrou \u00eaxito em comprovar, por meio do relat\u00f3rio de regula\u00e7\u00e3o do sinistro (fls. 46\/51), que em virtude da oscila\u00e7\u00e3o na corrente el\u00e9trica fornecida pela r\u00e9 houve a queima do quadro de comando el\u00e9trico e do conjunto moto-bomba submersa do segurado, sendo necess\u00e1rio reparos e substitui\u00e7\u00f5es.A r\u00e9, por seu turno, n\u00e3o trouxe nenhum documento ou relat\u00f3rio, nem mesmo unilateral, que demonstre que n\u00e3o houve a alegada oscila\u00e7\u00e3o no fornecimento de energia el\u00e9trica no im\u00f3vel segurado na data do evento.Cumpre destacar que a concession\u00e1ria n\u00e3o trouxe qualquer documento que confirme a ocorr\u00eancia de descarga el\u00e9trica na unidade de instala\u00e7\u00e3o segurada, embora seja fato not\u00f3rio que tais oscila\u00e7\u00f5es acontecem, o que demonstra ou que o sistema \u00e9 falho, e n\u00e3o consegue gravar a ocorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas nas unidades, ou que as concession\u00e1rias n\u00e3o apresentam os documentos que demonstrariam tais ocorr\u00eancias porque seriam prejudiciais a sua defesa. Doravante, a autora, que se sub-rogou nos direitos de seu segurado consumidor, trouxe prova suficiente de que realizou investiga\u00e7\u00e3o imparcial (a autora n\u00e3o tem interesse em pagar indeniza\u00e7\u00e3o indevida a seus segurados) e que os danos nos equipamentos de seu segurado foram causados por oscila\u00e7\u00e3o no fornecimento de energia el\u00e9trica pela r\u00e9.Assim, considerando que a r\u00e9, fornecedora e concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico \u00e9 respons\u00e1vel pelos danos causados a seus consumidores em raz\u00e3o dos servi\u00e7os prestados, inclusive por descargas el\u00e9tricas e oscila\u00e7\u00f5es na energia, cuja ocorr\u00eancia tem obriga\u00e7\u00e3o de evitar, e demonstrado que nos termos dos artigos 346, inciso III e 350, ambos do C\u00f3digo Civil, a autora pagou ao segurado a indeniza\u00e7\u00e3o pelo sinistro, sub-rogando-se nos seus direitos para pleitear a presente indeniza\u00e7\u00e3o, no limite dos valores que desembolsou (fl. 74\/75), de rigor a proced\u00eancia da presente a\u00e7\u00e3o. Nesse sentido: RESPONSABILIDADE CIVIL Descarga el\u00e9trica Danos em equipamentos do segurado da autora Pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o comprovado A\u00e7\u00e3o regressiva movida pela seguradora contra a concession\u00e1ria Sub-roga\u00e7\u00e3o no direito origin\u00e1rio do segurado Exig\u00eancia poss\u00edvel Artigo 349 do C\u00f3digo Civil Responsabilidade objetiva das pessoas jur\u00eddicas prestadoras de servi\u00e7os p\u00fablicos Exegese do artigo 37, \u00a75\u00ba, da CF Danos causados por forte descarga el\u00e9trica comprovados A\u00e7\u00e3o procedente Decis\u00e3o mantida por seus pr\u00f3prios fundamentos, conforme o Regimento Interno do TJSP Recurso desprovido (TJSP Apela\u00e7\u00e3o n.\u00ba 1027949-22.2013.8.26.0100, 1\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, rel. Rui Cascaldi, data do julgamento 18.02.2014). Apela\u00e7\u00e3o. A\u00e7\u00e3o de ressarcimento por sub-roga\u00e7\u00e3o. Autora que pretende ser ressarcida pela R\u00e9 dos valores a que fora obrigada a indenizar empresa segurada, por for\u00e7a de contrato de seguro. Alegada responsabilidade objetiva da Apelante. Laudos t\u00e9cnicos juntados na inicial que apontam para a responsabiliza\u00e7\u00e3o da R\u00e9, uma vez que o dano foi causado pelas oscila\u00e7\u00f5es no fornecimento de energia el\u00e9trica. Cerceamento de defesa inexistente. Falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o caracterizada. Senten\u00e7a de proced\u00eancia mantida. Preliminar rejeitada. Recurso n\u00e3o provido (TJSP, Apela\u00e7\u00e3o n.\u00ba 0115303-44.2009.8.26.0100, 3\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, rel. Jo\u00e3o Pazine Neto, data do julgamento 10.09.2013).Ante o exposto, julgo PROCEDENTE o pedido, nos termos do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para condenar a r\u00e9 COMPANHIA PIRATININGA DE FOR\u00c7A E LUZ a pagar \u00e0 autora a quantia de R$ 4.438,17 (quatro mil, quatrocentos e trinta e oito reais e dezessete centavos) devidamente corrigida desde o desembolso e acrescida de juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o.Tendo em vista a sucumb\u00eancia, condeno a r\u00e9 ao pagamento das custas, bem como de honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor do patrono da parte autora, que fixo por equidade, nos termos do artigo 85 \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, em 10% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o.Observadas as formalidades legais, arquivem-se.Publique-se. Registre-se. Intime-se. Cumpra-se.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCampinas  - SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1033715-77.2014.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033715-77.2014.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : ITAU SEGUROS  DE AUTO  E RESID\u00caNCIA  S\/A\nRequerido : CPFL  CIA  PIRATININGA  DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Bruna   Marchese   e   Silva\nVistos.\nITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S.A .,  ajuizou  a \npresente  a\u00e7\u00e3o  de  ressarcimento  de  danos  em  face  de  COMPANHIA  \nPIRATININGA  DE  FOR\u00c7A  E  LUZ  alegando,  em  s\u00edntese,  que  em  raz\u00e3o  do  \ncontrato  de  seguro  firmando  com  Gilmar  de  Barros  Santos  responsabilizou-se  \npelos  danos  causados  no  im\u00f3vel  situado  na  Alameda  Cerejeira,  n\u00ba  198,  \nBoituva\/SP,  em  raz\u00e3o  de  descarga  el\u00e9trica.  Alegou  que  em  virtude  da  oscila\u00e7\u00e3o  \nda  corrente  el\u00e9trica  fornecida  pela  r\u00e9  houve  a  queima  do  quadro  de  comando  \nel\u00e9trico  e  do  conjunto  moto-bomba  submersa,  de  modo  que  o  sinistro  decorreu  da  \nfalha  no  desempenhar  da  atividade  empresarial  da  r\u00e9.  Dessa  forma,  requereu  a  \ncondena\u00e7\u00e3o  a r\u00e9  ao  pagamento  da  import\u00e2ncia  de  R$  4.438,17  (quatro  mil,  \nquatrocentos  e  trinta  e  oito  reais  e  dezessete  centavos)  a  fim  de  ressarcir  o  dano  \nsuportado  pela  autora.  Com  a  inicial  vieram  documentos  (fls.  34\/62).  \nDevidamente  citada,  a  r\u00e9  Companhia  Piratininga  de  For\u00e7a  e  Luz  \napresentou  contesta\u00e7\u00e3o  as  fls.  83\/104,  oportunidade  em  que  alegou,  \npreliminarmente,  falta  de  interesse  de  agir  ante  a  aus\u00eancia  de  pedido  \nadministrativo  de  ressarcimento  de  danos  el\u00e9tricos.  No  m\u00e9rito,  aduziu  a  aus\u00eancia  \nde  responsabilidade,  a  inexist\u00eancia  de  defeito  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o,  bem  como  \na  impossibilidade  do  dever  de  indenizar.  Requereu  a  improced\u00eancia  do  feito.  \nR\u00e9plica  as  fls.  136\/181.\nAp\u00f3s,  instadas  as  partes  a  especificarem  as  provas  que  pretendiam  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033715-77.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D53867. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNA MARCHESE E SILVA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:44 . fls. 216\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCampinas  - SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1033715-77.2014.8.26.0114 - lauda  2\nproduzir,\n  a  parte  autora  pleiteou  o  julgamento  antecipado  da  lide  (fls.  210\/213)  e  \na  parte  r\u00e9  requereu  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  (fls.  214\/215).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nFundamento  e  decido.  \nO  feito  caso  comporta  julgamento  antecipado,  eis  que  n\u00e3o  \u00e9 \nnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas.\nDe  tal  sorte,  Presentes  as  condi\u00e7\u00f5es  que  ensejam  o  julgamento  \nantecipado  da  causa,  \u00e9  dever  do  juiz,  e  n\u00e3o  mera  faculdade,  assim  proceder  \n(STJ,  4\u00aa  T.,  REsp.  2.832  RJ,  Rel.  Min.  S\u00e1lvio  de  Figueiredo,  j.  14.8.90,  DJU  \n17.9.90,  p.  9.513;  no  mesmo  sentido,  RSTJ  102\/500  e  RT  782\/302).\nJ\u00e1  decidiu  o  Excelso  Pret\u00f3rio  que  a  necessidade  da  produ\u00e7\u00e3o  da  \nprova  h\u00e1  de  ficar  evidenciada  para  que  o  julgamento  antecipado  da  lide  implique  \nem  cerceamento  de  defesa.  A  antecipa\u00e7\u00e3o  \u00e9  leg\u00edtima  se  os  aspectos  decisivos  \nest\u00e3o  suficientemente  l\u00edquidos  para  embasar  o  convencimento  do  magistrado  (RE  \n101.171\/8-SP,  in  RTJ  115\/789).\nAfasto  a  preliminar  de  in\u00e9pcia  da  a\u00e7\u00e3o  por  falta  de  interesse  de  agir  \nda  autora.  O  interesse  processual  n\u00e3o  pode  ser  confundido  com  a  possibilidade  \nde  sucesso  ou  de  insucesso  da  demanda.  \u00c9  condi\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o,  e  n\u00e3o  quest\u00e3o  \nalusiva  ao  seu  m\u00e9rito.  \nComo  bem  esclarecem  Nelson  Nery  Junior  e  Rosa  Maria  de  \nAndrade  Nery:  \n\u201c Trata-se  do  interesse  processual,  condi\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o,  e  n\u00e3o  do  \ninteresse  de  direito  material,  que  respeita  ao  m\u00e9rito\u201d  ( Arruda  Alvim,  Trat.,  I,  323).\n\u201cO  interesse  processual  se  consubstancia  na  necessidade  de  o \nautor  vir  a  ju\u00edzo  e  na  utilidade  que  o  provimento  jurisdicional  poder\u00e1  lhe  \nproporcionar  (in  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  Comentado  e  legisla\u00e7\u00e3o  civil  \nextravagante  em  virgor;  2002,  6\u00aa  ed.,  S\u00e3o  Paulo,  RT,  P.  256,  nota  6  ao  art.  3\u00ba ). \nNo  caso  em  apre\u00e7o,  tal  bin\u00f4mio  est\u00e1  presente,  pois  a  autora  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033715-77.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D53867. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNA MARCHESE E SILVA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:44 . fls. 217\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCampinas  - SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1033715-77.2014.8.26.0114 - lauda  3\nnecessitou\n vir  a  ju\u00edzo  para  pleitear  a  tutela  ao  seu  direito  e,  ademais,  utilizou-se  \nda  via  adequada  para  tal  fim.\nAssim,  o  pr\u00e9vio  pedido  administrativo  de  ressarcimento  de  danos  \nn\u00e3o  \u00e9  essencial  ao  cabimento  da  a\u00e7\u00e3o  judicial,  bem  como  porque  o  pagamento  \nao  segurado  restou  comprovado   (fls.  55\/56).\nNo  m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente\n.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  ressarcimento  de  danos  ajuizada  por  Ita\u00fa  \nSeguros  de  Auto  e  Resid\u00eancia  S\/A  em  face  de  Companhia  Piratininga  de  For\u00e7a  e  \nLuz,  por  meio  da  qual  pleiteia  indeniza\u00e7\u00e3o  relativa  aos  preju\u00edzos  que  \nexperimentou  com  o  pagamento  de  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  ao  segurado.\nInicialmente,  cumpre  anotar  que  no  caso  em  exame  s\u00e3o  \ninteiramente  aplic\u00e1veis  as  normas  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  vez  que  \na   rela\u00e7\u00e3o  das  partes  \u00e9  de  consumo.  Em  outras  palavras,  ao  indenizar  seu  \nsegurado,  que  era  consumidor  da  r\u00e9,  por  danos  supostamente  causados  por  este,  \na  autora  sub-rogou-se  nos  direitos  do  seu  segurado.  \nAssim,  os  conceitos  de  consumidor  e  fornecedor  trazidos  pela  lei  \nconsumerista  em  seus  artigos  2\u00ba  e  3\u00ba  adequam-se  perfeitamente  \u00e0s  partes  desta  \na\u00e7\u00e3o,  motivo  pelo  qual,  tratando-se  da  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  de  energia,  esta  a  \npresente  lide  englobada  pelo  esp\u00edrito  e  pelos  dispositivos  constantes  do  C\u00f3digo  \nde  Defesa  do  Consumidor,  o  qual  assegura  ampla  e  irrestrita  prote\u00e7\u00e3o  \u00e0  parte  \nvulner\u00e1vel  da  rela\u00e7\u00e3o,  considerada  a  priori  como  sendo  o  consumidor.  \nDeste  modo,  tratando-se  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  deve-se  aplicar  o  \nCDC  na  busca  do  equil\u00edbrio  entre  as  partes.\nNesse  sentido,  confira-se  um  julgado  bastante  elucidativo:\nRessarcimento  \n Danos  el\u00e9tricos  causados  em  raz\u00e3o  da  oscila\u00e7\u00e3o  \nel\u00e9trica  \n Indeniza\u00e7\u00e3o  paga  por  seguradora  \n A\u00e7\u00e3o  regrerssiva  \n \nSub-roga\u00e7\u00e3o  da  seguradora  nos  direitos  do  segurado  \n Aplica\u00e7\u00e3o  do  \nC\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \n Empresa  r\u00e9  que  \u00e9 \nconcession\u00e1ria  de  servi\u00e7o  p\u00fablico  de  distribui\u00e7\u00e3o  de  energia  el\u00e9trica  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033715-77.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D53867. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNA MARCHESE E SILVA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:44 . fls. 218\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCampinas  - SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1033715-77.2014.8.26.0114 - lauda  4\n Responsabilidade  objetiva  da  concession\u00e1ria  \n Intelig\u00eancia  do  \nartigo  37,  \u00a76\u00ba  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  \n Nexo  causal  devidamente  \ncomprovado  \n Prescind\u00edvel  o  pedido  administrativo  \n O  art.  204  da  \nResolu\u00e7\u00e3o  N.\u00ba  414\/2010  da  ANEEL  n\u00e3o  se  sobrep\u00f5e  ao  direito  de  \na\u00e7\u00e3o  \n Indeniza\u00e7\u00e3o  devida  \n Honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  arbitrados  de  \nforma  adequada  \n Senten\u00e7a  mantida  \n Apelo  desprovido.  (TJ-SP  \n \nApela\u00e7\u00e3o:  APL  10078424920168260100  SP \n1007842-49.2016.8.26.0100).\nNeste  contexto,  o  artigo  4\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \nestabelece  que:  \n\"Art.  4o.  A  Pol\u00edtica  Nacional  de  Rela\u00e7\u00f5es  de  Consumo  tem  por  \nobjetivo  o  atendimento  das  necessidades  dos  consumidores,  o \nrespeito  \u00e0  sua  dignidade,  sa\u00fade  e  seguran\u00e7a,  a  prote\u00e7\u00e3o  de  seus  \ninteresses  econ\u00f4micos,  a  melhoria  de  sua  qualidade  de  vida,  bem  \ncomo  a  transpar\u00eancia  e  harmonia  das  rela\u00e7\u00f5es  de  consumo,  \natendidos  os  seguintes  princ\u00edpios:\nIII  \n (...)  sempre  com  base  na  boa-f\u00e9  e  equil\u00edbrio  nas  rela\u00e7\u00f5es  entre  \nconsumidores  e  fornecedores.\"\nQuanto  a  incid\u00eancia  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  ao  caso  \nconcreto,  o  artigo  37,  \u00a76\u00ba,  da  Carta  Magna  prescreve  ser  objetiva  a \nresponsabilidade  civil  do  Estado,  fundada  no  risco  administrativo,  estendendo-a  \n\u00e0s  pessoas  jur\u00eddicas  de  direito  privado  prestadoras  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos.  \nAssim,  para  responsabiliza\u00e7\u00e3o  das  concession\u00e1rias  de  servi\u00e7os  \np\u00fablicos,  basta  a  demonstra\u00e7\u00e3o  do  nexo  de  causalidade  entre  o  servi\u00e7o  prestado  \ne  o  dano  ocorrido,  sem  se  indagar  sobre  o  elemento  culpa,  em  sentido  lato.  \nCompulsando  os  autos,  verifica-se  que  a  autora  logrou  \u00eaxito  em  \ncomprovar,  por  meio  do  relat\u00f3rio  de  regula\u00e7\u00e3o  do  sinistro  (fls.  46\/51),  que  em  \nvirtude  da  oscila\u00e7\u00e3o  na  corrente  el\u00e9trica  fornecida  pela  r\u00e9  houve  a  queima  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033715-77.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D53867. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNA MARCHESE E SILVA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:44 . fls. 219\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCampinas  - SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1033715-77.2014.8.26.0114 - lauda  5\nquadro\n de  comando  el\u00e9trico  e  do  conjunto  moto-bomba  submersa  do  segurado,  \nsendo  necess\u00e1rio  reparos  e  substitui\u00e7\u00f5es.\nA  r\u00e9,  por  seu  turno,  n\u00e3o  trouxe  nenhum  documento  ou  relat\u00f3rio,  nem  \nmesmo  unilateral,  que  demonstre  que  n\u00e3o  houve  a  alegada  oscila\u00e7\u00e3o  no  \nfornecimento  de  energia  el\u00e9trica  no  im\u00f3vel  segurado  na  data  do  evento.\nCumpre  destacar  que  a  concession\u00e1ria  n\u00e3o  trouxe  qualquer  \ndocumento  que  confirme  a  ocorr\u00eancia  de  descarga  el\u00e9trica  na  unidade  de  \ninstala\u00e7\u00e3o  segurada,  embora  seja  fato  not\u00f3rio  que  tais  oscila\u00e7\u00f5es  acontecem,  o  \nque  demonstra  ou  que  o  sistema  \u00e9  falho,  e  n\u00e3o  consegue  gravar  a  ocorr\u00eancia  de  \noscila\u00e7\u00f5es  el\u00e9tricas  nas  unidades,  ou  que  as  concession\u00e1rias  n\u00e3o  apresentam  os  \ndocumentos  que  demonstrariam  tais  ocorr\u00eancias  porque  seriam  prejudiciais  a  sua  \ndefesa.  \nDoravante,  a  autora,  que  se  sub-rogou  nos  direitos  de  seu  segurado  \nconsumidor,  trouxe  prova  suficiente  de  que  realizou  investiga\u00e7\u00e3o  imparcial  (a  \nautora  n\u00e3o  tem  interesse  em  pagar  indeniza\u00e7\u00e3o  indevida  a  seus  segurados)  e  \nque  os  danos  nos  equipamentos  de  seu  segurado  foram  causados  por  oscila\u00e7\u00e3o  \nno  fornecimento  de  energia  el\u00e9trica  pela  r\u00e9.\nAssim,  considerando  que  a r\u00e9,  fornecedora  e concession\u00e1ria  de  \nservi\u00e7o  p\u00fablico  \u00e9  respons\u00e1vel  pelos  danos  causados  a  seus  consumidores  em  \nraz\u00e3o  dos  servi\u00e7os  prestados,  inclusive  por  descargas  el\u00e9tricas  e  oscila\u00e7\u00f5es  na  \nenergia,  cuja  ocorr\u00eancia  tem  obriga\u00e7\u00e3o  de  evitar,  e  demonstrado  que  nos  termos  \ndos  artigos  346,  inciso  III  e  350,  ambos  do  C\u00f3digo  Civil,  a  autora  pagou  ao  \nsegurado  a  indeniza\u00e7\u00e3o  pelo  sinistro,  sub-rogando-se  nos  seus  direitos  para  \npleitear  a  presente  indeniza\u00e7\u00e3o,  no  limite  dos  valores  que  desembolsou  (fl.  \n74\/75),  de  rigor  a  proced\u00eancia  da  presente  a\u00e7\u00e3o.  \nNesse  sentido:  \nRESPONSABILIDADE  CIVIL  Descarga  el\u00e9trica  \n Danos  em  \nequipamentos  do  segurado  da  autora  Pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  \ncomprovado  \n A\u00e7\u00e3o  regressiva  movida  pela  seguradora  contra  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033715-77.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D53867. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNA MARCHESE E SILVA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:44 . fls. 220\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCampinas  - SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1033715-77.2014.8.26.0114 - lauda  6\nconcession\u00e1ria\n \n Sub-roga\u00e7\u00e3o  no  direito  origin\u00e1rio  do  segurado  \nExig\u00eancia  poss\u00edvel  \n Artigo  349  do  C\u00f3digo  Civil  \n Responsabilidade  \nobjetiva  das  pessoas  jur\u00eddicas  prestadoras  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos  \n \nExegese  do  artigo  37,  \u00a75\u00ba,  da  CF  Danos  causados  por  forte  \ndescarga  el\u00e9trica  comprovados  \n A\u00e7\u00e3o  procedente  Decis\u00e3o  mantida  \npor  seus  pr\u00f3prios  fundamentos,  conforme  o  Regimento  Interno  do  \nTJSP  Recurso  desprovido  (TJSP  Apela\u00e7\u00e3o  n.\u00ba \n1027949-22.2013.8.26.0100,  1\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  rel.  Rui  \nCascaldi,  data  do  julgamento  18.02.2014).  \nApela\u00e7\u00e3o.  A\u00e7\u00e3o  de  ressarcimento  por  sub-roga\u00e7\u00e3o.  Autora  que  \npretende  ser  ressarcida  pela  R\u00e9  dos  valores  a  que  fora  obrigada  a  \nindenizar  empresa  segurada,  por  for\u00e7a  de  contrato  de  seguro.  \nAlegada  responsabilidade  objetiva  da  Apelante.  Laudos  t\u00e9cnicos  \njuntados  na  inicial  que  apontam  para  a  responsabiliza\u00e7\u00e3o  da  R\u00e9,  \numa  vez  que  o  dano  foi  causado  pelas  oscila\u00e7\u00f5es  no  fornecimento  \nde  energia  el\u00e9trica.  Cerceamento  de  defesa  inexistente.  Falha  na  \npresta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  caracterizada.  Senten\u00e7a  de  proced\u00eancia  \nmantida.  Preliminar  rejeitada.  Recurso  n\u00e3o  provido  (TJSP,  Apela\u00e7\u00e3o  \nn.\u00ba  0115303-44.2009.8.26.0100,  3\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  rel.  \nJo\u00e3o  Pazine  Neto,  data  do  julgamento  10.09.2013).\nAnte  o  exposto,  julgo  PROCEDENTE  o  pedido,  nos  termos  do  art.  \n487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para  condenar  a  r\u00e9  COMPANHIA  \nPIRATININGA  DE  FOR\u00c7A  E  LUZ  a  pagar  \u00e0  autora  a  quantia  de  R$  4.438,17  \n(quatro  mil,  quatrocentos  e  trinta  e  oito  reais  e  dezessete  centavos)  \ndevidamente  \ncorrigida   desde   o   desembolso   e acrescida  de  juros  morat\u00f3rios  de  1%  (um  por  \ncento)  ao  m\u00eas  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o.\nTendo  em  vista  a  sucumb\u00eancia,  condeno  a  r\u00e9  ao  pagamento  das  \ncustas,  bem  como  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  em  favor  do  patrono  da  parte  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033715-77.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D53867. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNA MARCHESE E SILVA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:44 . fls. 221\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCampinas  - SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1033715-77.2014.8.26.0114 - lauda  7\nautora,\n que  fixo  por  equidade,  nos  termos  do  artigo  85  \u00a72\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  em  10%  sobre  o  valor  atualizado  da  condena\u00e7\u00e3o.\nObservadas  as  formalidades  legais,  arquivem-se.\nP ublique-se.  R egistre-se.  Intime-se.  C umpra-se.\nCampinas , 29  de  agosto  de 2017 .\nB ru na M arc h ese e  S ilv a\nJ u \u00edz a  d e D ir e it o  A uxilia r\n( a s sin ad o  d ig it a lm en te )\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033715-77.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D53867. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNA MARCHESE E SILVA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:44 . fls. 222"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70034430-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 09\/02\/2017 13:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70030472-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/02\/2017 13:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0034\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2280 P\u00e1gina: 1969","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0034\/2017 Teor do ato: Sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado, digam as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, no prazo de 05(cinco) dias. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado, digam as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, no prazo de 05(cinco) dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70141360-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/06\/2016 11:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70134484-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/06\/2016 18:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70071397-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/03\/2016 15:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0168\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1884 P\u00e1gina: 1391\/1396","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0168\/2015 Teor do ato: Vistos. Defiro a convers\u00e3o do presente rito para o ordin\u00e1rio, conforme requerido a fls. 31 dos autos. Anote-se. Cite(m)-se, por carta, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2015","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos. Defiro a convers\u00e3o do presente rito para o ordin\u00e1rio, conforme requerido a fls. 31 dos autos. Anote-se. Cite(m)-se, por carta, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, ., Jd.  Santana  - CEP  \n13088-901,  Fone: (19) 3756-3619,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas8cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das Hor\u00e1rio  de Atendimento  ao \nP\u00fablico<<  Campo exclu\u00eddo  do banco  de dados  >>\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  23  de  fevereiro  de  2015,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.  HERIVELTO  \nARAUJO  GODOY.\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033715-77.2014.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : ITAU SEGUROS  DE AUTO  E RESID\u00caNCIA  S\/A\nRequerido : CPFL  CIA  PIRATININGA  DE FOR\u00c7A  E LUZ\nVistos.\nDefiro   a   convers\u00e3o   do   presente   rito   para   o   ordin\u00e1rio,  \nconforme   requerido   a   fls.   31   dos   autos.   Anote-se.  \nCite(m)-se,  por  carta,  ficando  o(s)  r\u00e9u(s)  advertido(s)  do  \nprazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar(em)  a  defesa,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  \nverdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  nos  termos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nIntime-se.\nCampinas , 23  de  fevereiro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033715-77.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 803F41. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HERIVELTO ARAUJO GODOY, liberado nos autos em 12\/05\/2015 \u00e0s 13:19 . fls. 72"}},{"data":"23\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2015","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.14.70156954-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/11\/2014 18:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0408\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1770 P\u00e1gina: 1285\/1892","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0408\/2014 Teor do ato: Vistos. Intime-se o subscritor da inicial a fim de regularizar sua representa\u00e7\u00e3o processual nos autos, juntando procura\u00e7\u00e3o ou substabelecimento. Prazo de dez (10) dias, sob pena de indeferimento. Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Intime-se o subscritor da inicial a fim de regularizar sua representa\u00e7\u00e3o processual nos autos, juntando procura\u00e7\u00e3o ou substabelecimento. Prazo de dez (10) dias, sob pena de indeferimento. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, ., Jd.  Santana  - CEP  \n13088-901,  Fone: (19) 3756-3619,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas8cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  30  de  outubro  de  2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.  HERIVELTO  \nARAUJO  GODOY.\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033715-77.2014.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Seguro\nRequerente : ITAU SEGUROS  DE AUTO  E RESID\u00caNCIA  S\/A\nRequerido : CPFL  CIA  PIRATININGA  DE FOR\u00c7A  E LUZ\nVistos.\nIntime-se   o   subscritor   da   inicial   a   fim   de   regularizar   sua  \nrepresenta\u00e7\u00e3o   processual   nos   autos,   juntando   procura\u00e7\u00e3o   ou   substabelecimento.  \nPrazo  de  dez  (10)  dias,  sob  pena  de  indeferimento.\nIntime-se.\nCampinas , 30  de  outubro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033715-77.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 6A7AC4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HERIVELTO ARAUJO GODOY, liberado nos autos em 03\/11\/2014 \u00e0s 09:24 . fls. 63"}},{"data":"30\/10\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/11\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/06\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/06\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/02\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es do Recurso Adesivo"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":30,"total_andamentos":30}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"269429460","codPublicacaoOrigem":"594035367","dataDivulgacao":"Nov  3 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  4 2014 12:00:00:000AM","numero":"1033715-77.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1767","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1033715-77.2014.8.26.0114 CLASSE :PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO REQTE : ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : CPFL CIA PIRATININGA DE FOR\u00c7A E LUZ VARA :8\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CAMPINAS EM 29\/10\/2014","paginaInicial":"1514","paginaFinal":"1514","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"448571","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"4007640","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"828","usuarioCadastro":"bruna.lima","dataHoraCadastro":"Oct 31 2014 09:01:09:347AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033715-77.2014.8.26.0114","numeroAntigo":"273843","numeroUnificado":"1033715-77.2014.8.26.0114|273843","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"618858023","codPublicacaoOrigem":"1085351555","dataDivulgacao":"Feb  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033715-77.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2280","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033715-77.2014.8.26.0114 - Procedimento Comum - Seguro - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - CPFL CIA PIRATININGA DE FOR\u00c7A E LUZ - Sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado, digam as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, no prazo de 05(cinco) dias. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0034\/2017-digital-72\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HERIVELTO ARAUJO GODOY ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUIZ CARLOS ROMANELLI LINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1969","paginaFinal":"1969","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"832741","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19544413","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Feb  2 2017 08:03:39:753AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033715-77.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033715-77.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747175688","codPublicacaoOrigem":"1195130891","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033715-77.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033715-77.2014.8.26.0114 - Procedimento Comum - Seguro - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - CPFL CIA PIRATININGA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A., ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o de ressarcimento de danos em face de COMPANHIA PIRATININGA DE FOR\u00c7A E LUZ alegando, em s\u00edntese, que em raz\u00e3o do contrato de seguro firmando com Gilmar de Barros Santos responsabilizou-se pelos danos causados no im\u00f3vel situado na Alameda Cerejeira, n\u00ba 198, Boituva\/SP, em raz\u00e3o de descarga el\u00e9trica. Alegou que em virtude da oscila\u00e7\u00e3o da corrente el\u00e9trica fornecida pela r\u00e9 houve a queima do quadro de comando el\u00e9trico e do conjunto moto-bomba submersa, de modo que o sinistro decorreu da falha no desempenhar da atividade empresarial da r\u00e9. Dessa forma, requereu a condena\u00e7\u00e3o a r\u00e9 ao pagamento da import\u00e2ncia de R$ 4.438,17 (quatro mil, quatrocentos e trinta e oito reais e dezessete centavos) a fim de ressarcir o dano suportado pela autora. Com a inicial vieram documentos (fls. 34\/62). Devidamente citada, a r\u00e9 Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz apresentou contesta\u00e7\u00e3o as fls. 83\/104, oportunidade em que alegou, preliminarmente, falta de interesse de agir ante a aus\u00eancia de pedido administrativo de ressarcimento de danos el\u00e9tricos. No m\u00e9rito, aduziu a aus\u00eancia de responsabilidade, a inexist\u00eancia de defeito na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, bem como a impossibilidade do dever de indenizar. Requereu a improced\u00eancia do feito. R\u00e9plica as fls. 136\/181.Ap\u00f3s, instadas as partes a especificarem as provas que pretendiam produzir, a parte autora pleiteou o julgamento antecipado da lide (fls. 210\/213) e a parte r\u00e9 requereu a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial (fls. 214\/215).\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. O feito caso comporta julgamento antecipado, eis que n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas.De tal sorte, Presentes as condi\u00e7\u00f5es que ensejam o julgamento antecipado da causa, \u00e9 dever do juiz, e n\u00e3o mera faculdade, assim proceder (STJ, 4\u00aa T., REsp. 2.832 RJ, Rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo, j. 14.8.90, DJU 17.9.90, p. 9.513; no mesmo sentido, RSTJ 102\/500 e RT 782\/302).J\u00e1 decidiu o Excelso Pret\u00f3rio que a necessidade da produ\u00e7\u00e3o da prova h\u00e1 de ficar evidenciada para que o julgamento antecipado da lide implique em cerceamento de defesa. A antecipa\u00e7\u00e3o \u00e9 leg\u00edtima se os aspectos decisivos est\u00e3o suficientemente l\u00edquidos para embasar o convencimento do magistrado (RE 101.171\/8-SP, in RTJ 115\/789).Afasto a preliminar de in\u00e9pcia da a\u00e7\u00e3o por falta de interesse de agir da autora. O interesse processual n\u00e3o pode ser confundido com a possibilidade de sucesso ou de insucesso da demanda. \u00c9 condi\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o quest\u00e3o alusiva ao seu m\u00e9rito. Como bem esclarecem Nelson Nery Junior e Rosa Maria de Andrade Nery: \"Trata-se do interesse processual, condi\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o do interesse de direito material, que respeita ao m\u00e9rito\" (Arruda Alvim, Trat., I, 323).\"O interesse processual se consubstancia na necessidade de o autor vir a ju\u00edzo e na utilidade que o provimento jurisdicional poder\u00e1 lhe proporcionar (in C\u00f3digo de Processo Civil Comentado e legisla\u00e7\u00e3o civil extravagante em virgor; 2002, 6\u00aa ed., S\u00e3o Paulo, RT, P. 256, nota 6 ao art. 3\u00ba). No caso em apre\u00e7o, tal bin\u00f4mio est\u00e1 presente, pois a autora necessitou vir a ju\u00edzo para pleitear a tutela ao seu direito e, ademais, utilizou-se da via adequada para tal fim.Assim, o pr\u00e9vio pedido administrativo de ressarcimento de danos n\u00e3o \u00e9 essencial ao cabimento da a\u00e7\u00e3o judicial, bem como porque o pagamento ao segurado restou comprovado (fls. 55\/56).No m\u00e9rito, a a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de ressarcimento de danos ajuizada por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A em face de Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz, por meio da qual pleiteia indeniza\u00e7\u00e3o relativa aos preju\u00edzos que experimentou com o pagamento de repara\u00e7\u00e3o dos danos ao segurado.Inicialmente, cumpre anotar que no caso em exame s\u00e3o inteiramente aplic\u00e1veis as normas do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, vez que a rela\u00e7\u00e3o das partes \u00e9 de consumo. Em outras palavras, ao indenizar seu segurado, que era consumidor da r\u00e9, por danos supostamente causados por este, a autora sub-rogou-se nos direitos do seu segurado. Assim, os conceitos de consumidor e fornecedor trazidos pela lei consumerista em seus artigos 2\u00ba e 3\u00ba adequam-se perfeitamente \u00e0s partes desta a\u00e7\u00e3o, motivo pelo qual, tratando-se da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de energia, esta a presente lide englobada pelo esp\u00edrito e pelos dispositivos constantes do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, o qual assegura ampla e irrestrita prote\u00e7\u00e3o \u00e0 parte vulner\u00e1vel da rela\u00e7\u00e3o, considerada a priori como sendo o consumidor. Deste modo, tratando-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, deve-se aplicar o CDC na busca do equil\u00edbrio entre as partes.Nesse sentido, confira-se um julgado bastante elucidativo:Ressarcimento Danos el\u00e9tricos causados em raz\u00e3o da oscila\u00e7\u00e3o el\u00e9trica Indeniza\u00e7\u00e3o paga por seguradora A\u00e7\u00e3o regrerssiva Sub-roga\u00e7\u00e3o da seguradora nos direitos do segurado Aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor Empresa r\u00e9 que \u00e9 concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico de distribui\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica Responsabilidade objetiva da concession\u00e1ria Intelig\u00eancia do artigo 37, \u00a76\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal Nexo causal devidamente comprovado Prescind\u00edvel o pedido administrativo O art. 204 da Resolu\u00e7\u00e3o N.\u00ba 414\/2010 da ANEEL n\u00e3o se sobrep\u00f5e ao direito de a\u00e7\u00e3o Indeniza\u00e7\u00e3o devida Honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados de forma adequada Senten\u00e7a mantida Apelo desprovido. (TJ-SP Apela\u00e7\u00e3o: APL 10078424920168260100 SP 1007842-49.2016.8.26.0100).Neste contexto, o artigo 4\u00ba do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor estabelece que: \"Art. 4o. A Pol\u00edtica Nacional de Rela\u00e7\u00f5es de Consumo tem por objetivo o atendimento das necessidades dos consumidores, o respeito \u00e0 sua dignidade, sa\u00fade e seguran\u00e7a, a prote\u00e7\u00e3o de seus interesses econ\u00f4micos, a melhoria de sua qualidade de vida, bem como a transpar\u00eancia e harmonia das rela\u00e7\u00f5es de consumo, atendidos os seguintes princ\u00edpios:III (..) sempre com base na boa-f\u00e9 e equil\u00edbrio nas rela\u00e7\u00f5es entre consumidores e fornecedores.\"Quanto a incid\u00eancia do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor ao caso concreto, o artigo 37, \u00a76\u00ba, da Carta Magna prescreve ser objetiva a responsabilidade civil do Estado, fundada no risco administrativo, estendendo-a \u00e0s pessoas jur\u00eddicas de direito privado prestadoras de servi\u00e7os p\u00fablicos. Assim, para responsabiliza\u00e7\u00e3o das concession\u00e1rias de servi\u00e7os p\u00fablicos, basta a demonstra\u00e7\u00e3o do nexo de causalidade entre o servi\u00e7o prestado e o dano ocorrido, sem se indagar sobre o elemento culpa, em sentido lato. Compulsando os autos, verifica-se que a autora logrou \u00eaxito em comprovar, por meio do relat\u00f3rio de regula\u00e7\u00e3o do sinistro (fls. 46\/51), que em virtude da oscila\u00e7\u00e3o na corrente el\u00e9trica fornecida pela r\u00e9 houve a queima do quadro de comando el\u00e9trico e do conjunto moto-bomba submersa do segurado, sendo necess\u00e1rio reparos e substitui\u00e7\u00f5es.A r\u00e9, por seu turno, n\u00e3o trouxe nenhum documento ou relat\u00f3rio, nem mesmo unilateral, que demonstre que n\u00e3o houve a alegada oscila\u00e7\u00e3o no fornecimento de energia el\u00e9trica no im\u00f3vel segurado na data do evento.Cumpre destacar que a concession\u00e1ria n\u00e3o trouxe qualquer documento que confirme a ocorr\u00eancia de descarga el\u00e9trica na unidade de instala\u00e7\u00e3o segurada, embora seja fato not\u00f3rio que tais oscila\u00e7\u00f5es acontecem, o que demonstra ou que o sistema \u00e9 falho, e n\u00e3o consegue gravar a ocorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas nas unidades, ou que as concession\u00e1rias n\u00e3o apresentam os documentos que demonstrariam tais ocorr\u00eancias porque seriam prejudiciais a sua defesa. Doravante, a autora, que se sub-rogou nos direitos de seu segurado consumidor, trouxe prova suficiente de que realizou investiga\u00e7\u00e3o imparcial (a autora n\u00e3o tem interesse em pagar indeniza\u00e7\u00e3o indevida a seus segurados) e que os danos nos equipamentos de seu segurado foram causados por oscila\u00e7\u00e3o no fornecimento de energia el\u00e9trica pela r\u00e9.Assim, considerando que a r\u00e9, fornecedora e concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico \u00e9 respons\u00e1vel pelos danos causados a seus consumidores em raz\u00e3o dos servi\u00e7os prestados, inclusive por descargas el\u00e9tricas e oscila\u00e7\u00f5es na energia, cuja ocorr\u00eancia tem obriga\u00e7\u00e3o de evitar, e demonstrado que nos termos dos artigos 346, inciso III e 350, ambos do C\u00f3digo Civil, a autora pagou ao segurado a indeniza\u00e7\u00e3o pelo sinistro, sub-rogando-se nos seus direitos para pleitear a presente indeniza\u00e7\u00e3o, no limite dos valores que desembolsou (fl. 74\/75), de rigor a proced\u00eancia da presente a\u00e7\u00e3o. Nesse sentido: RESPONSABILIDADE CIVIL Descarga el\u00e9trica Danos em equipamentos do segurado da autora Pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o comprovado A\u00e7\u00e3o regressiva movida pela seguradora contra a concession\u00e1ria Sub-roga\u00e7\u00e3o no direito origin\u00e1rio do segurado Exig\u00eancia poss\u00edvel Artigo 349 do C\u00f3digo Civil Responsabilidade objetiva das pessoas jur\u00eddicas prestadoras de servi\u00e7os p\u00fablicos Exegese do artigo 37, \u00a75\u00ba, da CF Danos causados por forte descarga el\u00e9trica comprovados A\u00e7\u00e3o procedente Decis\u00e3o mantida por seus pr\u00f3prios fundamentos, conforme o Regimento Interno do TJSP Recurso desprovido (TJSP Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1027949-22.2013.8.26.0100, 1\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, rel. Rui Cascaldi, data do julgamento 18.02.2014). Apela\u00e7\u00e3o. A\u00e7\u00e3o de ressarcimento por sub-roga\u00e7\u00e3o. Autora que pretende ser ressarcida pela R\u00e9 dos valores a que fora obrigada a indenizar empresa segurada, por for\u00e7a de contrato de seguro. Alegada responsabilidade objetiva da Apelante. Laudos t\u00e9cnicos juntados na inicial que apontam para a responsabiliza\u00e7\u00e3o da R\u00e9, uma vez que o dano foi causado pelas oscila\u00e7\u00f5es no fornecimento de energia el\u00e9trica. Cerceamento de defesa inexistente. Falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o caracterizada. Senten\u00e7a de proced\u00eancia mantida. Preliminar rejeitada. Recurso n\u00e3o provido (TJSP, Apela\u00e7\u00e3o n.\u00ba 0115303-44.2009.8.26.0100, 3\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, rel. Jo\u00e3o Pazine Neto, data do julgamento 10.09.2013).Ante o exposto, julgo PROCEDENTE o pedido, nos termos do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para condenar a r\u00e9 COMPANHIA PIRATININGA DE FOR\u00c7A E LUZ a pagar \u00e0 autora a quantia de R$ 4.438,17 (quatro mil, quatrocentos e trinta e oito reais e dezessete centavos) devidamente corrigida desde o desembolso e acrescida de juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o.Tendo em vista a sucumb\u00eancia, condeno a r\u00e9 ao pagamento das custas, bem como de honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor do patrono da parte autora, que fixo por equidade, nos termos do artigo 85 \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, em 10% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o.Observadas as formalidades legais, arquivem-se.Publique-se. Registre-se. Intime-se. Cumpra-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0324\/2017 DIGITAL 75\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HERIVELTO ARAUJO GODOY ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUIZ CARLOS ROMANELLI LINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2230","paginaFinal":"2230","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920744","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25907187","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 07:45:52:197AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033715-77.2014.8.26.0114","numeroAntigo":"102\/500","numeroUnificado":"1033715-77.2014.8.26.0114|102\/500|101.171|115\/789|414\/2010|10078424920168260100|49.2016.8.26.0100|1027949-22.2013.8.26.0100|0115303-44.2009.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"330017002","codPublicacaoOrigem":"657763374","dataDivulgacao":"May 14 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 15 2015 12:00:00:000AM","numero":"1033715-77.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1884","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033715-77.2014.8.26.0114 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - CPFL CIA PIRATININGA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos. Defiro a convers\u00e3o do presente rito para o ordin\u00e1rio, conforme requerido a fls. 31 dos autos. Anote-se. Cite(m)-se, por carta, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0168\/2015(61)\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HERIVELTO ARAUJO GODOY ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN BELLUCCI GERVASIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1395","paginaFinal":"1395","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"494640","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"6949652","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"May 13 2015 11:35:53:533PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033715-77.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033715-77.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"270656957","codPublicacaoOrigem":"595816657","dataDivulgacao":"Nov  6 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  7 2014 12:00:00:000AM","numero":"1033715-77.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1770","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033715-77.2014.8.26.0114 - Procedimento Sum\u00e1rio - Seguro - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - CPFL CIA PIRATININGA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos. Intime-se o subscritor da inicial a fim de regularizar sua representa\u00e7\u00e3o processual nos autos, juntando procura\u00e7\u00e3o ou substabelecimento. Prazo de dez (10) dias, sob pena de indeferimento. Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2014 (60)\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HERIVELTO ARAUJO GODOY ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN BELLUCCI GERVASIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1288","paginaFinal":"1288","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"449819","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4054513","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Nov  5 2014 09:56:27:467PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033715-77.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033715-77.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}