{"numero":"1033945-17.2017.8.26.0114","processos":[{"processo":"1033945-17.2017.8.26.0114","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"30\/06\/2017 \u00e0s 15:58 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Jos\u00e9 Fernando Steinberg","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.921,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Karla Karen da Silva Relva Rosa"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Seguros S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Karla Karen da Silva Relva Rosa"},{"tipo":"Advogado","nome":"Adilson Monteiro de Souza"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0591\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2066\/2069","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0591\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a autora, no prazo de cinco dias, sobre a peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 40\/41, devendo informar se a obriga\u00e7\u00e3o foi cumprida, sob pena de seu sil\u00eancio ser interpretado como a satisfa\u00e7\u00e3o integral da obriga\u00e7\u00e3o, dando ensejo a extin\u00e7\u00e3o do feito (art. 924, II do CPC). Advogados(s): Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Karla Karen da Silva Relva Rosa (OAB 357294\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se a autora, no prazo de cinco dias, sobre a peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 40\/41, devendo informar se a obriga\u00e7\u00e3o foi cumprida, sob pena de seu sil\u00eancio ser interpretado como a satisfa\u00e7\u00e3o integral da obriga\u00e7\u00e3o, dando ensejo a extin\u00e7\u00e3o do feito (art. 924, II do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0588\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 1977\/1980","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o - Obriga\u00e7\u00e3o Satisfeita (art. 924, II, do CPC)   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70311297-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, II, do CPC) Data: 08\/09\/2017 10:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0588\/2017 Teor do ato: VISTOS etc.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, a transa\u00e7\u00e3o celebrada entre Karla Karen da Silva Relva Rosa e Itau Seguros S\/A. (fls. 25\/27).Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo de conhecimento, com fundamento no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 22 da Lei n.\u00ba 9.099\/95.D\u00ea-se baixa na pauta de audi\u00eancias.Transitada esta em julgado e nada sendo requerido, arquivem-se os autos.P.R.I.C. Advogados(s): Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Karla Karen da Silva Relva Rosa (OAB 357294\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    VISTOS etc.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, a transa\u00e7\u00e3o celebrada entre Karla Karen da Silva Relva Rosa e Itau Seguros S\/A. (fls. 25\/27).Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo de conhecimento, com fundamento no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 22 da Lei n.\u00ba 9.099\/95.D\u00ea-se baixa na pauta de audi\u00eancias.Transitada esta em julgado e nada sendo requerido, arquivem-se os autos.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCAMPINAS -SP  - CEP  13089-530\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1033945-17.2017.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Seguro\nRequerente : Karla Karen  da Silva  Relva  Rosa\nRequerido : Itau Seguros  S\/A\nVISTOS  etc.\nHOMOLOGO ,  por  senten\u00e7a,  para  que  tenha  efic\u00e1cia  de  \nt\u00edtulo  executivo,  a  transa\u00e7\u00e3o  celebrada  entre  Karla  Karen  da  Silva  Relva  Rosa  e  Itau  Seguros  \nS\/A . (fls.  25\/27).\nEm consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  processo  de  \nconhecimento,  com  fundamento  no  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  artigo  22  da  Lei  n.\u00ba  9.099\/95.\nD\u00ea-se  baixa  na  pauta  de  audi\u00eancias.\nTransitada  esta  em  julgado  e  nada  sendo  requerido,  \narquivem-se  os  autos.\nP.R.I.C.\nCampinas,  04  de  setembro  de  2017.\nJOS\u00c9  FERNANDO  STEINBERG\nJUIZ  DE DIREITO\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033945-17.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 2DA33DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE FERNANDO STEINBERG, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 11:57 . fls. 38"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70299723-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 30\/08\/2017 15:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0418\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2390 P\u00e1gina: 1857\/1860","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0418\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2390 P\u00e1gina: 1857\/1860","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 14\/09\/2017 Hora 10:30 Local: SALA 3 E 4 BLOCO B T\u00c9RREO Situac\u00e3o: Cancelada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0418\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls.16\/17: Recebo a emenda \u00e0 inicial, para que desta fa\u00e7a parte.Corrija-se o valor da causa para R$5.921,00. Comunique-se o distribuidor.Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, para dia 14\/09\/2017, \u00e0s 10:30, na Cidade Judici\u00e1ria, Bloco \"B\", t\u00e9rreo, salas 03 e 04, nesta.Cite-se e intime-se. Advogados(s): Karla Karen da Silva Relva Rosa (OAB 357294\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls.16\/17: Recebo a emenda \u00e0 inicial, para que desta fa\u00e7a parte.Corrija-se o valor da causa para R$5.921,00. Comunique-se o distribuidor.Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, para dia 14\/09\/2017, \u00e0s 10:30, na Cidade Judici\u00e1ria, Bloco \"B\", t\u00e9rreo, salas 03 e 04, nesta.Cite-se e intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Bloco  B - T\u00e9rreo  - Cidade  \nJudici\u00e1ria  de Campinas,  Jardim Santana  - CEP  13089-530,  Fone: 19 \n3756-3695,  Campinas-SP  - E-mail:  campinas1jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033945-17.2017.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Seguro\nRequerente : Karla Karen  da Silva  Relva  Rosa\nRequerido : Itau Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Fernando   Steinberg\nVistos.\nFls.16\/17:   Recebo   a   emenda   \u00e0   inicial,   para   que   desta   fa\u00e7a   parte.\nCorrija-se   o   valor   da   causa   para   R$5.921,00.   Comunique-se   o   distribuidor.\nDesigno   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o,   para   dia   14\/09\/2017,   \u00e0s   10:30,   na   Cidade  \nJudici\u00e1ria,   Bloco   \"B\",   t\u00e9rreo,   salas   03   e   04,   nesta.\nCite-se  e  intime-se.\nCampinas , 11  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033945-17.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 2A3F0D2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE FERNANDO STEINBERG, liberado nos autos em 12\/07\/2017 \u00e0s 09:59 . fls. 21"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0403\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2385 P\u00e1gina: 1798\/1799","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0403\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2385 P\u00e1gina: 1798\/1799","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70228763-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 10\/07\/2017 16:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0403\/2017 Teor do ato: Vistos.A autora dever\u00e1:1) juntar documentos pessoais e comprovante de resid\u00eancia.2) adequar o valor da causa, de maneira que corresponda \u00e0 somat\u00f3ria dos pedidos.Prazo de 05 dias.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Intime-se. Advogados(s): Karla Karen da Silva Relva Rosa (OAB 357294\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.A autora dever\u00e1:1) juntar documentos pessoais e comprovante de resid\u00eancia.2) adequar o valor da causa, de maneira que corresponda \u00e0 somat\u00f3ria dos pedidos.Prazo de 05 dias.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Bloco  B - T\u00e9rreo  - Cidade  \nJudici\u00e1ria  de Campinas,  Jardim Santana  - CEP  13089-530,  Fone: 19 \n3756-3695,  Campinas-SP  - E-mail:  campinas1jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033945-17.2017.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Seguro\nRequerente : Karla Karen  da Silva  Relva  Rosa\nRequerido : Itau Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Fernando   Steinberg\nVistos.\nA   autora   dever\u00e1:\n1)   juntar   documentos   pessoais   e   comprovante   de   resid\u00eancia.\n2)   adequar   o   valor   da   causa,   de   maneira   que   corresponda   \u00e0   somat\u00f3ria   dos   pedidos.\nPrazo   de   05   dias.\nAp\u00f3s,   tornem   conclusos.\nIntime-se.\nCampinas , 06  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033945-17.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 29EAB89. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE FERNANDO STEINBERG, liberado nos autos em 07\/07\/2017 \u00e0s 11:22 . fls. 14"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"10\/07\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"08\/09\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, II, do CPC)"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"14\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Cancelada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":25,"total_andamentos":25}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"708203893","codPublicacaoOrigem":"1167827455","dataDivulgacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033945-17.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2380","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1033945-17.2017.8.26.0114 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Karla Karen da Silva Relva Rosa ADVOGADO : 357294\/SP - Karla Karen da Silva Relva Rosa REQDO : Itau Seguros S\/A VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CAMPINAS EM 30\/06\/2017","paginaInicial":"1629","paginaFinal":"1629","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"895758","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23923580","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jul  4 2017 01:31:36:370AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033945-17.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033945-17.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"716301883","codPublicacaoOrigem":"1174457055","dataDivulgacao":"Jul 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033945-17.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2390","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1033945-17.2017.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Seguro - Karla Karen da Silva Relva Rosa - Itau Seguros S\/A - Karla Karen da Silva Relva Rosa - Vistos.Fls.16\/17: Recebo a emenda \u00e0 inicial, para que desta fa\u00e7a parte.Corrija-se o valor da causa para R$5.921,00. Comunique-se o distribuidor.Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, para dia 14\/09\/2017, \u00e0s 10:30, na Cidade Judici\u00e1ria, Bloco \"B\", t\u00e9rreo, salas 03 e 04, nesta.Cite-se e intime-se. - ADV: KARLA KAREN DA SILVA RELVA ROSA (OAB 357294\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0418\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA DO CARMO HONORIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE ANDREA LUBK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1858","paginaFinal":"1858","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"901734","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24315544","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jul 18 2017 12:22:08:023AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033945-17.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033945-17.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751485490","codPublicacaoOrigem":"1197947940","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033945-17.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1033945-17.2017.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Seguro - Karla Karen da Silva Relva Rosa - Itau Seguros S\/A - Karla Karen da Silva Relva Rosa - VISTOS etc.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, a transa\u00e7\u00e3o celebrada entre Karla Karen da Silva Relva Rosa e Itau Seguros S\/A. (fls. 25\/27).Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo de conhecimento, com fundamento no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 22 da Lei n.\u00ba 9.099\/95.D\u00ea-se baixa na pauta de audi\u00eancias.Transitada esta em julgado e nada sendo requerido, arquivem-se os autos.P.R.I.C. - ADV: ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP), KARLA KAREN DA SILVA RELVA ROSA (OAB 357294\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0588\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA DO CARMO HONORIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE ANDREA LUBK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1979","paginaFinal":"1979","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"923126","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26071770","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:45:40:750AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033945-17.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033945-17.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752609122","codPublicacaoOrigem":"1198689142","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033945-17.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1033945-17.2017.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Seguro - Karla Karen da Silva Relva Rosa - Itau Seguros S\/A - Karla Karen da Silva Relva Rosa - Manifeste-se a autora, no prazo de cinco dias, sobre a peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 40\/41, devendo informar se a obriga\u00e7\u00e3o foi cumprida, sob pena de seu sil\u00eancio ser interpretado como a satisfa\u00e7\u00e3o integral da obriga\u00e7\u00e3o, dando ensejo a extin\u00e7\u00e3o do feito (art. 924, II do CPC). - ADV: ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP), KARLA KAREN DA SILVA RELVA ROSA (OAB 357294\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0591\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA DO CARMO HONORIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE ANDREA LUBK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2067","paginaFinal":"2067","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"923955","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26124651","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 12:11:54:097AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033945-17.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033945-17.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"712312522","codPublicacaoOrigem":"1171385318","dataDivulgacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033945-17.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2385","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1033945-17.2017.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Seguro - Karla Karen da Silva Relva Rosa - Itau Seguros S\/A - Karla Karen da Silva Relva Rosa - Vistos.A autora dever\u00e1:1) juntar documentos pessoais e comprovante de resid\u00eancia.2) adequar o valor da causa, de maneira que corresponda \u00e0 somat\u00f3ria dos pedidos.Prazo de 05 dias.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Intime-se. - ADV: KARLA KAREN DA SILVA RELVA ROSA (OAB 357294\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0403\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA DO CARMO HONORIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE ANDREA LUBK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1798","paginaFinal":"1798","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"898886","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24131728","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jul 11 2017 12:23:41:800AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033945-17.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033945-17.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}