{"numero":"1033202-54.2014.8.26.0100","processos":[{"processo":"1033202-54.2014.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Susta\u00e7\u00e3o de Protesto","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"12\/05\/2014 \u00e0s 14:45 - Livre\n17\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Luciana Biagio Laquimia","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 63.306,51","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Rufato Importadora e Distribuidora de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios Ltda EPP."},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"OPINIAO S\/A - GRUPO SIFRA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"VML COMERCIAL IMPORTADORA E EXPORTADORA LTDA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Claudia Rufato Milanez"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Luis Dias da Silva"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Manifeste-se a parte credora no prazo de cinco dias, sobre a peti\u00e7\u00e3o e dep\u00f3sito de fls.673\/675, esclarecendo, inclusive, se satisfeito seu cr\u00e9dito para fins de extin\u00e7\u00e3o.O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia t\u00e1cita para extin\u00e7\u00e3o do feito nos termos do artigo 924, II do NCPC.Caso alegue a insufici\u00eancia do dep\u00f3sito, dever\u00e1, na mesma oportunidade, trazer aos autos o c\u00e1lculo do valor atualizado do remanescente, abatidos os valores j\u00e1 depositados, vedada a impugna\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica.. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 827\/829,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716145,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp17cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033202-54.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Susta\u00e7\u00e3o  de Protesto\nRequerente : Rufato Importadora  e Distribuidora  de Pe\u00e7as  e Acess\u00f3rios  Ltda EPP.\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A. e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   Biagio   Laquimia\nVistos.\nManifeste-se a  parte  credora  no  prazo  de  cinco  dias,  sobre  a  peti\u00e7\u00e3o  e  dep\u00f3sito  de  \nfls.673\/675 , esclarecendo,  inclusive,  se  satisfeito  seu  cr\u00e9dito  para  fins  de  extin\u00e7\u00e3o.\nO  sil\u00eancio  ser\u00e1  interpretado  como  concord\u00e2ncia  t\u00e1cita  para  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  nos  \ntermos  do  artigo  924,  II  do  NCPC.\nCaso  alegue  a  insufici\u00eancia  do  dep\u00f3sito,  dever\u00e1,  na  mesma  oportunidade,  trazer  aos  \nautos  o  c\u00e1lculo  do  valor  atualizado  do  remanescente,  abatidos  os  valores  j\u00e1  depositados,  vedada  a  \nimpugna\u00e7\u00e3o  gen\u00e9rica..\n \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033202-54.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 393A9DB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA BIAGIO LAQUIMIA, liberado nos autos em 10\/10\/2017 \u00e0s 14:27 . fls. 676"}},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41171092-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/10\/2017 11:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0345\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0345\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Fls. 666: Ausentes as hip\u00f3teses do artigo 1.022, do NCPC, REJEITO os embargos declarat\u00f3rios opostos.Com efeito, descontextualizando o racioc\u00ednio esposado pelo Ju\u00edzo, pretende o banco embargante em verdade a revis\u00e3o do decisum lan\u00e7ado \u00e0s fls. 656 e ss., com n\u00edtido intuito infringente. Para tanto, por\u00e9m, dever\u00e1 fazer uso da via processual adequada.2. Aguarde-se o decurso do prazo para irresigna\u00e7\u00e3o.Int e dil. Advogados(s): Jose Luis Dias da Silva (OAB 119848\/SP), Claudia Rufato Milanez (OAB 124275\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Vistos.1. Fls. 666: Ausentes as hip\u00f3teses do artigo 1.022, do NCPC, REJEITO os embargos declarat\u00f3rios opostos.Com efeito, descontextualizando o racioc\u00ednio esposado pelo Ju\u00edzo, pretende o banco embargante em verdade a revis\u00e3o do decisum lan\u00e7ado \u00e0s fls. 656 e ss., com n\u00edtido intuito infringente. Para tanto, por\u00e9m, dever\u00e1 fazer uso da via processual adequada.2. Aguarde-se o decurso do prazo para irresigna\u00e7\u00e3o.Int e dil.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   8\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   827\/829   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   21716145   -   E-mail:   sp17cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1033202-54.2014.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1033202-54.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Susta\u00e7\u00e3o  de Protesto\nRequerente : Rufato Importadora  e Distribuidora  de Pe\u00e7as  e Acess\u00f3rios  Ltda EPP.\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A. e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   Biagio   Laquimia\nVistos.\n1 .  Fls.  666:\n Ausentes  as  hip\u00f3teses  do  artigo  1.022,  do  NCPC,  \nREJEITO  os  embargos  declarat\u00f3rios  opostos.\nCom  efeito,  descontextualizando  o  racioc\u00ednio  esposado  pelo  \nJu\u00edzo,  pretende  o  banco  embargante  em  verdade  a  revis\u00e3o  do  decisum  lan\u00e7ado  \u00e0s  fls.  656  e  \nss.,  com  n\u00edtido  intuito  infringente.  \nPara  tanto,  por\u00e9m,  dever\u00e1  fazer  uso  da  via  processual  \nadequada. 2. Aguarde-se  o  decurso  do  prazo  para  irresigna\u00e7\u00e3o.\nInt  e dil.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033202-54.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 3812AF0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA BIAGIO LAQUIMIA, liberado nos autos em 20\/09\/2017 \u00e0s 14:14 . fls. 670"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41078609-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 19\/09\/2017 12:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0330\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0330\/2017 Teor do ato: Por tudo quanto exposto, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o movida por RUFATO IMPORTADORA E DISTRIBUIDORA DE PE\u00c7AS E ACESS\u00d3RIOS LTDA - EPP. em face de BANCO ITA\u00da S\/A, OPINI\u00c3O S\/A - GRUPO SIFRA e VML COMERCIAL IMPORTADORA E EXPORTADORA LTDA para declarar a inexigibilidade das duplicatas mercantis de n\u00fameros 12948 com vencimento em 11.03.2013; 12947, com vencimento em 04.03.2013; 12949, com vencimento em 18.03.2013, todas no valor de 21.102,17 cada qual. Torno, portanto, definitiva a decis\u00e3o de fls. 398\/399, que antecipou os efeitos da tutela. Nesse mesmo passo, CONDENO os r\u00e9us ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais impingidos \u00e0 autora, no valor de R$5.000,00 (cinco mil reais), para cada um dos corr\u00e9us, valor este que dever\u00e1 ser corrigido pela TPTJ desde a data desta senten\u00e7a e acrescido de juros de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o.Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, o que fa\u00e7o a teor do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em face do resultado ora alcan\u00e7ado, fica aos requeridos carreada integralmente a responsabilidade pelo pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais arbitro, com fulcro no art. 85, par\u00e1grafo 2o, do C\u00f3digo de Processo Civil, em 15% sobre o valor dado \u00e0 causa, devidamente corrigido.Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba, do CPC).Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com as homenagens e cautelas de estilo.Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, a seguir transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade.\".Conforme Comunicado CG n\u00ba 916\/2016, em conformidade com o disposto no artigo 1.010, \u00a73\u00ba do NCPC e com a revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das NSCGJ (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), est\u00e3o as unidades judici\u00e1rias dispensadas do c\u00e1lculo e da indica\u00e7\u00e3o do valor do preparo recursal.Oportunamente, com o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se por cinco dias manifesta\u00e7\u00f5es das partes. No sil\u00eancio, remetam-se os autos ao arquivo provis\u00f3rio, com as cautelas de praxe e as formalidades legais.P. I. C. Advogados(s): Jose Luis Dias da Silva (OAB 119848\/SP), Claudia Rufato Milanez (OAB 124275\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Por tudo quanto exposto, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o movida por RUFATO IMPORTADORA E DISTRIBUIDORA DE PE\u00c7AS E ACESS\u00d3RIOS LTDA - EPP. em face de BANCO ITA\u00da S\/A, OPINI\u00c3O S\/A - GRUPO SIFRA e VML COMERCIAL IMPORTADORA E EXPORTADORA LTDA para declarar a inexigibilidade das duplicatas mercantis de n\u00fameros 12948 com vencimento em 11.03.2013; 12947, com vencimento em 04.03.2013; 12949, com vencimento em 18.03.2013, todas no valor de 21.102,17 cada qual. Torno, portanto, definitiva a decis\u00e3o de fls. 398\/399, que antecipou os efeitos da tutela. Nesse mesmo passo, CONDENO os r\u00e9us ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais impingidos \u00e0 autora, no valor de R$5.000,00 (cinco mil reais), para cada um dos corr\u00e9us, valor este que dever\u00e1 ser corrigido pela TPTJ desde a data desta senten\u00e7a e acrescido de juros de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o.Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, o que fa\u00e7o a teor do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em face do resultado ora alcan\u00e7ado, fica aos requeridos carreada integralmente a responsabilidade pelo pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais arbitro, com fulcro no art. 85, par\u00e1grafo 2o, do C\u00f3digo de Processo Civil, em 15% sobre o valor dado \u00e0 causa, devidamente corrigido.Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba, do CPC).Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com as homenagens e cautelas de estilo.Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, a seguir transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade.\".Conforme Comunicado CG n\u00ba 916\/2016, em conformidade com o disposto no artigo 1.010, \u00a73\u00ba do NCPC e com a revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das NSCGJ (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), est\u00e3o as unidades judici\u00e1rias dispensadas do c\u00e1lculo e da indica\u00e7\u00e3o do valor do preparo recursal.Oportunamente, com o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se por cinco dias manifesta\u00e7\u00f5es das partes. No sil\u00eancio, remetam-se os autos ao arquivo provis\u00f3rio, com as cautelas de praxe e as formalidades legais.P. I. C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nH or\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1033202-54.2014.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033202-54.2014.8.26.0100\nC lasse  - Assunto Procedimento Comum - Susta\u00e7\u00e3o  de Protesto\nRequerente : Rufato Importadora  e Distribuidora  de Pe\u00e7as  e Acess\u00f3rios  Ltda EPP.\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A. e outros\nJ uiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   Biagio   Laquimia\nV  I  S  T  O  S.\nC uida-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  rito  ordin\u00e1rio  ajuizada  por  RUFATO  \nIMPORTADORA  E  DISTRIBUIDORA  DE  PE\u00c7AS  E  ACESS\u00d3RIOS  LTDA  -  EPP . \nem  face  de  BANCO  ITA\u00da  S\/A,  OPINI\u00c3O  S\/A   -  GRUPO  SIFRA  e  VML  \nCOMERCIAL  IMPORTADORA  E  EXPORTADORA  LTDA ,  visando  a  obter  a \ndeclara\u00e7\u00e3o  judicial  de  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  representado  por  tr\u00eas  duplicatas  mercantis  \nsacadas  em  seu  desfavor  pela  VML,  endossadas  \u00e0  r\u00e9  OPINI\u00c3O  e  apresentadas  pelo  ITA\u00da  a  \nprotesto,  sob  argumento  de  aus\u00eancia  de  lastro  dos  t\u00edtulos  de  cr\u00e9dito,  dada  a  inexist\u00eancia  de  \nentrega  das  mercadorias.  Ao  pleito  declarat\u00f3rio,  agregou  o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  pelos  danos  \nmorais  suportados  em  raz\u00e3o  do  protesto  indevido.\nC om  a  preambular  vieram  os  documentos  de  fls.  37\/386.\nA  r.  decis\u00e3o  de  fls.  398,  irrecorrida,  deferiu  a  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  \nefeitos  da  tutela  para  determinar  a  suspens\u00e3o  dos  efeitos  dos  protestos  dos  t\u00edtulos  indicados  \nna  inicial.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033202-54.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 3742618. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA BIAGIO LAQUIMIA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:57 . fls. 656\n\nTRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nH or\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1033202-54.2014.8.26.0100 - lauda  2\nC\nitada,  a  corr\u00e9  OPINI\u00c3O  S\/A  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  420\/433,  \nimpugnando  o  pedido  inicial  sob  alega\u00e7\u00e3o  de  que  recebeu  os  t\u00edtulos  de  cr\u00e9dito  da  VML  por  \nendosso  translativo,  ap\u00f3s  confirmar  a  rela\u00e7\u00e3o  comercial  existente  com  a  autora.  Defendeu  \nter  se  limitado  ao  regular  exerc\u00edcio  de  direito  ao  proceder  ao  protesto  dos  t\u00edtulos  n\u00e3o  pagos,  \no  que  fez  at\u00e9  mesmo  para  resguardar  direito  de  regresso  contra  a  VML.  Por  fim,  bateu-se  \npelo  descabimento  do  pedido  indenizat\u00f3rio.  Com  esta  pe\u00e7a,  os  documentos  de  fls.  450\/501.\nO  Banco  ITA\u00da  S\/A  ofertou  sua  pe\u00e7a  de  defesa  \u00e0s  fls.   525\/536,  \narguindo  preliminar  de  car\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  por  ilegitimidade  passiva  ad  causam ,  porque  \nrecebeu  os  t\u00edtulos  encaminhados  a  protesto  por  endosso-mandato.  Sustentou  n\u00e3o  ter  sido  \nnotificado  acerca  da  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  representado  pelas  duplicatas  recebidas  para  \ncobran\u00e7a  e  bateu-se  pelo  descabimento  do  pedido  indenizat\u00f3rio.  Juntou  os  documentos  de  \nfls.  547\/554.\nConquanto  devidamente  citada  (fl.  619),  incidiu  a  VML  em  revelia  \n(fl.  619).\nR\u00e9plica  \u00e0  contesta\u00e7\u00e3o  da  Opini\u00e3o  S\/A  \u00e0s  fls.  595  e  do  Banco  Ita\u00fa  \nS\/A  \u00e0s  fls.  606,  recha\u00e7ando  os  termos  das  defesas  e  reiterando  o  conte\u00fado  da  preambular.\nP rejudicada  a  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  para  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  \nem  face  do  desinteresse  das  partes  litigantes  e  n\u00e3o  tendo  sido  pleiteada  a  dila\u00e7\u00e3o  \nprobat\u00f3ria,  vieram-me  conclusos  os  autos  para  prola\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio  do  necess\u00e1rio.\nP asso  a  decidir.  \nC umpre,  antes  de  mais  nada,  proceder  ao  exame  da  preliminar  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033202-54.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 3742618. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA BIAGIO LAQUIMIA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:57 . fls. 657\n\nTRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nH or\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1033202-54.2014.8.26.0100 - lauda  3\narguida\n pelo  BANCO  ITA\u00da  S\/A  em  sede  de  contesta\u00e7\u00e3o.\nI nexiste  a  alegada  car\u00eancia  da  demanda  por  ilegitimidade  passiva  \nad  causam .  A  autora  aponta  o  Ita\u00fa  como  respons\u00e1vel  pelo  protesto  levado  a  efeito.  Se  o  \nbanco  tem  \u2013  ou  n\u00e3o  -  a  alegada  responsabilidade,  a  mat\u00e9ria  ventilada  diz  com  o  m\u00e9rito  da  \ndemanda.\nRecha\u00e7ada  a  preliminar,  cabe  passar  sem  mais  delongas  ao  exame  \ndo  m\u00e9rito.\nConhe\u00e7o  diretamente  do  pedido,  a  luz  do  artigo  355,  inciso  I,  do  \nNovo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  diante  do  desinteresse  das  partes  na  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria  . \nA  proced\u00eancia  da  demanda  \u00e9  medida  que  se  imp\u00f5e.  \nD everas.  \nB usca  a  autora,  com  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  ver  declarada  a \ninexigibilidade  das  tr\u00eas  duplicatas  mercantis  indicadas  na  exordial,  sacadas  contra  si  pela  \ncorr\u00e9  VML,  por  aus\u00eancia  de  lastro,  dada  a  inexist\u00eancia  de  entrega  das  mercadorias  \nrepresentada  pelos  t\u00edtulos  de  cr\u00e9dito.\nC abe  recordar,  nesse  passo,  ser  a  duplicata  t\u00edtulo  de  cr\u00e9dito  causal.  \nComo  tal,  demanda  a  celebra\u00e7\u00e3o  de  contrato  de  venda  e  compra  mercantil  ou  de  presta\u00e7\u00e3o  \nde  servi\u00e7os,  sob  pena  de,  inexistindo  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  subjacente,  n\u00e3o  ser  a  cambial  \npass\u00edvel  de  ser  exigida.\nNo caso  ora  examinado,  as  duplicatas  foram  emitidas  em  raz\u00e3o  do  \ncontrato  de  importa\u00e7\u00e3o  de  mercadorias  por  encomenda  copiado  \u00e0s  fls.  63  e  ss..  De  outro  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033202-54.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 3742618. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA BIAGIO LAQUIMIA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:57 . fls. 658\n\nTRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nH or\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1033202-54.2014.8.26.0100 - lauda  4\nlado,\n inexiste  comprova\u00e7\u00e3o,  sequer  indici\u00e1ria,  de  que  as  mercadorias  importadas  foram  \ndesembara\u00e7adas  e  efetivamente  entregues  \u00e0  RUFATO.  \nP rocedente,  portanto,  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  corr\u00e9  VML,  o  pedido  de  \ndeclara\u00e7\u00e3o  judicial  de  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  representado  pelas  tr\u00eas  duplicatas  \nmercantis.\nNo que  toca  \u00e0  corr\u00e9  OPINI\u00c3O  S\/A,   a  corr\u00e9  recebeu  as  duplicatas  \npor  endosso  translativo,  decorrente  de  opera\u00e7\u00e3o  financeira  celebrada  com  a  VML.  Trata-se,  \npois,  de  terceira  de  boa-f\u00e9.\n\u00c9,  por\u00e9m,  cedi\u00e7o  entre  os  operadores  do  Direito  que  a  discuss\u00e3o  \nacerca  da  causa  debendi  \n e,  bem  assim,  do  adimplemento  do  contrato  em  raz\u00e3o  do  qual  \nemitidos  os  t\u00edtulos  de  cr\u00e9dito  levados  a  protesto  \n \u00e9  apenas  admitida  enquanto  a  cambial  \nainda  se  encontra  em  poder  do  benefici\u00e1rio  origin\u00e1rio  da  transa\u00e7\u00e3o . \nA fora  essa  situa\u00e7\u00e3o,  somente  se  admite  a  discuss\u00e3o  da  causa  \ndebendi  na  hip\u00f3tese  de  o  t\u00edtulo  estar  com  terceiro  de  m\u00e1-f\u00e9,  assim  qualificado  o  portador  \nque  conhecia  o  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  subjacente,  a  quem  a  cambial  foi  transferida  apenas  com  o  \nfito  de  dificultar  a  defesa  do  devedor.\nJ ustifica-se  a  exce\u00e7\u00e3o,  na  medida  em  que,  enquanto  o  t\u00edtulo  n\u00e3o  foi  \nobjeto  de  endosso,  \u00e9  dizer,  enquanto  n\u00e3o  entrou  em  circula\u00e7\u00e3o  \n desde  que  n\u00e3o  esteja  em  \npoder  de  terceiro  de  m\u00e1-f\u00e9  \n inocorre  autonomia  absoluta  da  cambial.  Sem  a  autonomia,  \nn\u00e3o  h\u00e1  a  desvincula\u00e7\u00e3o  da  causa  do  t\u00edtulo  de  cr\u00e9dito  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  co-obrigados  na  cadeia  \ncambi\u00e1ria.\nNo caso  ora  examinado ,  no  entanto,  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  prova,  sequer  \nindici\u00e1ria,  de  que  a  OPINI\u00c3O  S\/A,  que  figura  como  endossat\u00e1ria  das  duplicatas  \nencaminhadas  a  protesto,   trate-se   de  terceira  de  m\u00e1-f\u00e9.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033202-54.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 3742618. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA BIAGIO LAQUIMIA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:57 . fls. 659\n\nTRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nH or\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1033202-54.2014.8.26.0100 - lauda  5\nP\nor  conseguinte,  permanecem  inabalados  os  princ\u00edpios  norteadores  \nda  circula\u00e7\u00e3o  dos  t\u00edtulos  de  cr\u00e9dito.\nO  encaminhamento  dos  t\u00edtulos  a  protesto,  portanto,  deve  ser  \nentendido  como  mero  exerc\u00edcio  regular  do  direito  de  cr\u00e9dito  da  credora,  para  resguardo  do  \ndireito  de  regresso  contra  terceiros  \n avalistas  e  endossantes.\nN o entanto,  a  despeito  desta  interpreta\u00e7\u00e3o  exclusivamente  t\u00e9cnica,  \nfato  \u00e9  que ,  no  caso  vertente,  o  contrato  de  fomento  mercantil  copiado  \u00e0s  fls.  450  e  ss.,  \nentabulado  entre  a  VML  e  a  OPINI\u00c3O,  prev\u00ea  que  os  t\u00edtulos  de  cr\u00e9dito  negociados  sejam  \nacompanhados,  no  ato  de  negocia\u00e7\u00e3o,  de  c\u00f3pias  das  respectivas  notas  fiscais  e  dos  \ncomprovantes  de  entrega  de  mercadorias  ou  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  (cl\u00e1usula  10a,  par\u00e1grafo  \n2o  \u2013  f.  452 ) \u2013  o  que  inexiste  nos  autos .\nD emais  disso,  h\u00e1  previs\u00e3o  contratual  no  sentido  da \nresponsabilidade  da  VML  e  de  seus  avalistas  (\"respons\u00e1veis  solid\u00e1rios\")  por  eventual  n\u00e3o-\nrecebimento  do  valor  representado  pelos  t\u00edtulos  de  cr\u00e9dito  negociados,  inclusiv e  com  \nemiss\u00e3o  de  nota  promiss\u00f3ria  no  valor  de  110%  do  cr\u00e9dito  concedido  (cl\u00e1usula  13  e \npar\u00e1grafos  \u2013  fls.  452).\nEm  face  desta  circunst\u00e2ncia,  tenho  por  mitigado  o  princ\u00edpio  da  \nautonomia  dos  t\u00edtulos  de  cr\u00e9dito  in  casu  e,  por  conseguinte,  deixando  de  lado  a \ninterpreta\u00e7\u00e3o  exclusivamente  t\u00e9cnico-jur\u00eddica  dos  fatos,  reconhe\u00e7o  a  inexigibilidade  do  \nd\u00e9bito  representado  pelas  tr\u00eas  duplicatas  mercantis  contestadas  tamb\u00e9m  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0 \nOPINI\u00c3O  S\/A.\nO BANCO  ITA\u00da  S\/A,  na  qualidade  de  endossat\u00e1rio  apenas  para  \ncobran\u00e7a  das  duplicatas  emitidas  (endosso-mandato),  n\u00e3o  recebeu  os  t\u00edtulos  com  \ntransfer\u00eancia  de  propriedade.  Bem  por  isso,  n\u00e3o  lhe  aproveita,  nem  lhe  prejudica  o Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033202-54.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 3742618. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA BIAGIO LAQUIMIA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:57 . fls. 660\n\nTRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nH or\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1033202-54.2014.8.26.0100 - lauda  6\nacolhimento\n do  pedido  declarat\u00f3rio.\nN o que  toca  ao  pedido  indenizat\u00f3rio,  a  demandante  deu  conta  de  ter  \nefetuado  regularmente  a  notifica\u00e7\u00e3o  extrajudicial  dos  cor r\u00e9us  Banco  ITA\u00da  S\/A  e \nOPINI\u00c3O  S\/A  (fls.  44  e  53),  informando  acerca  da  inexist\u00eancia  de  entrega  de  mercadorias.\nA  despeito,  por\u00e9m,  de  sua  cautela,  os  corr\u00e9us  n\u00e3o  agiram  de  \nmaneira  diligente,  na  medida  em  que,  a  despeito  de  informados,  encaminharam  os  t\u00edtulos  \ncontestados  a  protesto  (fls.  58\/62  ).\nB em  por  isso,  o  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  merece  \nacolhimento  \u2013  seja  por  ter  a  requerida  VML  COMERCIAL  IMPORTADORA  E \nEXPORTADORA  LTDA  emitido  e  negociado  as  tr\u00eas  duplicatas  mercantis  sem  a  entrega  \nde  mercadoria,  seja  pelos  corr\u00e9us  ITA\u00da  S\/A  e  OPINI\u00c3O  S\/A  n\u00e3o  atuarem  de  forma  \ndiligente  e encaminharem  a protesto  os  t\u00edtulos  contestados  pela  autora  nas  notifica\u00e7\u00f5es  \nextrajudiciais  encaminhadas.  \nT em-se  buscado  coibir  a  utiliza\u00e7\u00e3o  do  instituto  como  meio  de  \nenriquecimento  sem  causa,  por\u00e9m,  \u00e9  curial  que  n\u00e3o  se  deixem  indenes  danos  efetivamente  \nobservados,  ainda  que  n\u00e3o  sejam  expressivos,  embora  consider\u00e1veis,  no  tocante  \u00e0s  \nconsequ\u00eancias,  se  razo\u00e1veis  e  amoldados  ao  conceito  doutrin\u00e1rio  que  se  lhe  imp\u00f4s.  \nA  repress\u00e3o  deve  ficar  adstrita  aos  abusos  de  aproveitadores  \ncasu\u00edsticos.  A  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  possui  dupla  finalidade.  De  um  lado,  busca  \nconfortar  a  v\u00edtima  de  um  ato  il\u00edcito,  consistente  em  les\u00e3o  de  cunho  \u00edntimo,  a  qual  n\u00e3o  se  \nconsegue  avaliar  por  crit\u00e9rios  objetivos,  por\u00e9m  \u00e9  poss\u00edvel  estim\u00e1-la  atribuindo  ao  ofendido  \numa  compensa\u00e7\u00e3o  pecuni\u00e1ria,  reparando  assim  o  mal  causado  de  maneira  equitativa.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033202-54.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 3742618. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA BIAGIO LAQUIMIA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:57 . fls. 661\n\nTRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nH or\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1033202-54.2014.8.26.0100 - lauda  7\nD\ne  outro,  nos  termos  da  teoria  do  desest\u00edmulo,  \u00e9  necess\u00e1ria  a \nimposi\u00e7\u00e3o  de  multa  aos  infratores,  em  car\u00e1ter  preventivo,  e  n\u00e3o  repressivo,  com  o  intuito  \nde  que  fatos  semelhantes  ao  ocorrido  n\u00e3o  mais  se  repitam,  ou  sejam  eficazmente  \ndesestimulados.  \nDesse  modo  e  para  que  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  represente  \numa  compensa\u00e7\u00e3o  e  n\u00e3o  uma  fonte  de  enriquecimento  sem  causa,  fixo  o  valor  a  ser  \nindenizado  a  este  t\u00edtulo  em  R$5.000,00  (cinco  mil  reais),  para  cada  corr\u00e9.  \nP or  tudo  quanto  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  a  presente  \na\u00e7\u00e3o  movida  por   RUFATO  IMPORTADORA  E  DISTRIBUIDORA  DE  PE\u00c7AS  E  \nACESS\u00d3RIOS  LTDA  -  EPP .  em  face  de  BANCO  ITA\u00da  S\/A,  OPINI\u00c3O  S\/A   - \nGRUPO  SIFRA  e  VML  COMERCIAL  IMPORTADORA  E  EXPORTADORA  \nLTDA  para  declarar  a  inexigibilidade  das  duplicatas  mercantis  de  n\u00fameros  12948  com  \nvencimento  em  11.03.2013;  12947,  com  vencimento  em  04.03.2013;  12949,  com  \nvencimento  em  18.03.2013,  todas  no  valor  de  21.102,17  cada  qual.  Torno,  portanto,  \ndefinitiva a  decis\u00e3o  de  fls.  398\/399,  que  antecipou  os  efeitos  da  tutela.\n \nN esse  mesmo  passo,  CONDENO  os  r\u00e9us  ao  pagamento  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  pelos  danos  morais  impingidos  \u00e0  autora,  no  valor  de  R$5.000,00  (cinco  mil  \nreais),  para  cada  um  dos  corr\u00e9us,  valor  este  que  dever\u00e1  ser  corrigido  pela  TPTJ  desde  a  data  \ndesta  senten\u00e7a  e  acrescido  de  juros  de  1%  ao  m\u00eas  desde  a  cita\u00e7\u00e3o.\nE m  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  feito  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  \nm\u00e9rito,  o  que  fa\u00e7o  a  teor  do  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.   \nE m  face  do  resultado  ora  alcan\u00e7ado,  fica  aos  requeridos  carreada  \nintegralmente  a  responsabilidade  pelo  pagamento  das  custas  processuais  e  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios,  os  quais  arbitro,  com  fulcro  no  art.  85,  par\u00e1grafo  2o,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033202-54.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 3742618. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA BIAGIO LAQUIMIA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:57 . fls. 662\n\nTRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nH or\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1033202-54.2014.8.26.0100 - lauda  8\nCivil,\n em  15%  sobre  o  valor  dado  \u00e0  causa,  devidamente  corrigido.\nE m  caso  de  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  intime-se  a  parte  contr\u00e1ria  para,  \nquerendo,  apresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis  (art.  1.010,  \u00a71\u00ba,  do  \nCPC).\nAp\u00f3s,  subam  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  \ncom  as  homenagens  e  cautelas  de  estilo.\nC om  o  advento  da  Lei  n\u00ba  13.105\/2015,  o  ju\u00edzo  de  admissibilidade  \u00e9  \nefetuado  pelo  ju\u00edzo  a d  quem ,  na  forma  do  artigo  1.010,  \u00a7  3\u00ba,  a  seguir  transcrito:  \u201cAp\u00f3s  as  \nformalidades  previstas  nos  \u00a7\u00a7  1\u00ba  e  2\u00ba,  os  autos  ser\u00e3o  remetidos  ao  tribunal  pelo  juiz,  \nindependentemente  de  ju\u00edzo  de  admissibilidade.\u201d.\nC onforme  Comunicado  CG  n\u00ba  916\/2016,  em  conformidade  com  o  \ndisposto  no  artigo  1.010,  \u00a73\u00ba  do  NCPC  e  com  a  revoga\u00e7\u00e3o  do  artigo  1.096  das  NSCGJ  \n(Provimento  CG  n\u00ba  17\/2016),  est\u00e3o  as  unidades  judici\u00e1rias  dispensadas  do  c\u00e1lculo  e  da  \nindica\u00e7\u00e3o  do  valor  do  preparo  recursal.\nO portunamente,  com  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  aguarde-se  por  cinco  \ndias  manifesta\u00e7\u00f5es  das  partes.  No  sil\u00eancio,  remetam-se  os  autos  ao  arquivo  provis\u00f3rio,  com  \nas  cautelas  de  praxe  e  as  formalidades  legais.\nP . I.  C.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033202-54.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 3742618. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA BIAGIO LAQUIMIA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:57 . fls. 663"}},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40173182-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 22\/02\/2017 20:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40091884-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/02\/2017 14:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40090034-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/02\/2017 11:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0015\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0015\/2017 Teor do ato: Vistos.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 15 dias, bem como esclare\u00e7am se t\u00eam interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Jose Luis Dias da Silva (OAB 119848\/SP), Claudia Rufato Milanez (OAB 124275\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 15 dias, bem como esclare\u00e7am se t\u00eam interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   8\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   827\/829   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   21716145   -   E-mail:   sp17cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1033202-54.2014.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1033202-54.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Susta\u00e7\u00e3o  de Protesto\nRequerente : Rufato Importadora  e Distribuidora  de Pe\u00e7as  e Acess\u00f3rios  Ltda EPP.\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A. e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   Biagio   Laquimia\nVistos.\nEspecifiquem   as   partes   as   provas   que   pretendem   produzir,   no   prazo   de   15   dias,  \nbem   como   esclare\u00e7am   se   t\u00eam   interesse   na   realiza\u00e7\u00e3o   de   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033202-54.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 2AD61CA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA BIAGIO LAQUIMIA, liberado nos autos em 12\/01\/2017 \u00e0s 17:35 . fls. 631"}},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0236\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40487530-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/06\/2016 12:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0236\/2016 Teor do ato: Vistos.Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos \u00e0 decis\u00e3o de fls. 620. Alega o embargante que o decis\u00f3rio est\u00e1 eivado por obscuridade.Conhe\u00e7o dos embargos, visto que tempestivos. A decis\u00e3o recorrida merece reparo.Ante o exposto, ACOLHO os presentes embargos, a fim de que conste em substitui\u00e7\u00e3o \u00e0 decis\u00e3o recorrida: \"\u00c0 z. Serventia, a fim de que certifique o decurso do prazo para a apresenta\u00e7\u00e3o de resposta pela corr\u00e9 VML.Ap\u00f3s, tornem conclusos\".Intime-se. Advogados(s): Jose Luis Dias da Silva (OAB 119848\/SP), Claudia Rufato Milanez (OAB 124275\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos \u00e0 decis\u00e3o de fls. 620. Alega o embargante que o decis\u00f3rio est\u00e1 eivado por obscuridade.Conhe\u00e7o dos embargos, visto que tempestivos. A decis\u00e3o recorrida merece reparo.Ante o exposto, ACOLHO os presentes embargos, a fim de que conste em substitui\u00e7\u00e3o \u00e0 decis\u00e3o recorrida: \"\u00c0 z. Serventia, a fim de que certifique o decurso do prazo para a apresenta\u00e7\u00e3o de resposta pela corr\u00e9 VML.Ap\u00f3s, tornem conclusos\".Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 827\/829,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716145,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp17cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033202-54.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Susta\u00e7\u00e3o  de Protesto\nRequerente : Rufato Importadora  e Distribuidora  de Pe\u00e7as  e Acess\u00f3rios  Ltda EPP.\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A. e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\nTrata-se de  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  opostos  \u00e0  decis\u00e3o  de  fls.  620.  Alega  o \nembargante que  o  decis\u00f3rio  est\u00e1  eivado  por  obscuridade.\nConhe\u00e7o  dos  embargos,  visto  que  tempestivos.  \nA  decis\u00e3o  recorrida  merece  reparo.\nAnte  o  exposto,  ACOLHO  os  presentes  embargos,  a  fim  de  que  conste  em  \nsubstitui\u00e7\u00e3o  \u00e0  decis\u00e3o  recorrida:  \n\" \u00c0  z.  Serventia,  a  fim  de  que  certifique  o  decurso  do  prazo  para  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  \nresposta  pela  corr\u00e9  VML.\nAp\u00f3s,  tornem  conclusos\".\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033202-54.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1FDF5B5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 08\/06\/2016 \u00e0s 14:00 . fls. 626"}},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40488463-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 07\/06\/2016 14:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0226\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0226\/2016 Teor do ato: Vistos.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidade do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Cite-se o(a) requerido(a) para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis para apresentar a resposta, sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que contem a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos.Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais previstas nos arts. 4\u00ba e 6\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no art. 340 do aludido diploma.Intime-se. Advogados(s): Jose Luis Dias da Silva (OAB 119848\/SP), Claudia Rufato Milanez (OAB 124275\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidade do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Cite-se o(a) requerido(a) para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis para apresentar a resposta, sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que contem a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos.Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais previstas nos arts. 4\u00ba e 6\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no art. 340 do aludido diploma.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 827\/829,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716145,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp17cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033202-54.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Susta\u00e7\u00e3o  de Protesto\nRequerente : Rufato Importadora  e Distribuidora  de Pe\u00e7as  e Acess\u00f3rios  Ltda EPP.\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A. e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\nDiante das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidade  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o. Cite-se o(a)  requerido(a)  para  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o  em  ep\u00edgrafe,  advertindo-se  do  \nprazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis  para  apresentar  a  resposta,  sob  pena  de  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  \nveracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nA  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  \ncontem  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.\nTratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  previstas  \nnos  arts.  4\u00ba  e  6\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  art.  \n340  do  aludido  diploma.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033202-54.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1F6E470. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA BRANDINI DO AMPARO, liberado nos autos em 31\/05\/2016 \u00e0s 20:43 . fls. 620"}},{"data":"18\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/01\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 07\/01\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40659734-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/08\/2015 13:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40659712-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/08\/2015 13:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40659703-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/08\/2015 13:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2015","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0127\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0127\/2015 Teor do ato: Vistos. Aguarde-se a juntada aos autos da devolu\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria. Intime-se. Advogados(s): Jose Luis Dias da Silva (OAB 119848\/SP), Claudia Rufato Milanez (OAB 124275\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Aguarde-se a juntada aos autos da devolu\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 827\/829,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716145,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp17cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033202-54.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Susta\u00e7\u00e3o  de Protesto\nRequerente : Rufato Importadora  e Distribuidora  de Pe\u00e7as  e Acess\u00f3rios  Ltda EPP.\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A. e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Poyares   Miranda\nVistos.\nAguarde-se  a  juntada  aos  autos  da  devolu\u00e7\u00e3o  da  carta  precat\u00f3ria.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  abril  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033202-54.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo FEC06F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 24\/04\/2015 \u00e0s 15:21 . fls. 587"}},{"data":"24\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40289953-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/04\/2015 10:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0118\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0118\/2015 Teor do ato: Vistos. Certid\u00e3o retro: Oficie-se ao MM Ju\u00edzo deprecado, solicitando-se informa\u00e7\u00f5es sobre o cumprimento da precat\u00f3ria. Intime-se. Advogados(s): Jose Luis Dias da Silva (OAB 119848\/SP), Claudia Rufato Milanez (OAB 124275\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Certid\u00e3o retro: Oficie-se ao MM Ju\u00edzo deprecado, solicitando-se informa\u00e7\u00f5es sobre o cumprimento da precat\u00f3ria. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 827\/829,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716145,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp17cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033202-54.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Susta\u00e7\u00e3o  de Protesto\nRequerente : Rufato Importadora  e Distribuidora  de Pe\u00e7as  e Acess\u00f3rios  Ltda EPP.\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A. e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Poyares   Miranda\nVistos.\nCertid\u00e3o   retro:   Oficie-se   ao   MM   Ju\u00edzo   deprecado,   solicitando-se   informa\u00e7\u00f5es   sobre  \no   cumprimento   da   precat\u00f3ria.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 15  de  abril  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033202-54.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo FB9347. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 15\/04\/2015 \u00e0s 18:00 . fls. 581"}},{"data":"15\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0104\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0104\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 572\/577: Anote-se. Intime-se. Advogados(s): Claudia Rufato Milanez (OAB 124275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 572\/577: Anote-se. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033202-54.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Susta\u00e7\u00e3o  de Protesto\nRequerente : Rufato Importadora  e Distribuidora  de Pe\u00e7as  e Acess\u00f3rios  Ltda EPP.\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A. e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Poyares   Miranda\nVistos.\nFls.  572\/577:  Anote-se.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  abril  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033202-54.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo F75E16. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 06\/04\/2015 \u00e0s 19:06 . fls. 578"}},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40237926-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/04\/2015 09:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 09\/03\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/01\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 03\/02\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2014","descricao":"Incidente Processual Instaurado   0049829-53.2014.8.26.0100 - Exce\u00e7\u00e3o de Incompet\u00eancia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0454\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0454\/2014 Teor do ato: Vistos. Ante o conte\u00fado da peti\u00e7\u00e3o de fls. 567\/569, aguarde-se a devolu\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria. Int. Advogados(s): Jose Luis Dias da Silva (OAB 119848\/SP), Claudia Rufato Milanez (OAB 124275\/SP), Luis Fernando de Hollanda (OAB 228123\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Ante o conte\u00fado da peti\u00e7\u00e3o de fls. 567\/569, aguarde-se a devolu\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   8\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   827\/829   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   21716145   -   E-mail:   sp17cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1033202-54.2014.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1033202-54.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Susta\u00e7\u00e3o  de Protesto\nRequerente : Rufato Importadora  e Distribuidora  de Pe\u00e7as  e Acess\u00f3rios  Ltda EPP.\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A. e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Poyares   Miranda\nVistos.\nAnte   o   conte\u00fado   da   peti\u00e7\u00e3o   de   fls.   567\/569,   aguarde-se   a   devolu\u00e7\u00e3o   da   carta  \nprecat\u00f3ria.Int.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  novembro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033202-54.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo C33F77. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 03\/11\/2014 \u00e0s 19:59 . fls. 570"}},{"data":"03\/11\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2014","descricao":"Comprova\u00e7\u00e3o da Distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40660298-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria Data: 03\/11\/2014 15:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0430\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2014","descricao":"AR Negativo Juntado   Em 18 de outubro de 2014 \u00e9 juntado a estes autos do envelope e respectivo aviso de recebimento (AR191174426TJ - Mudou-se). Por essa raz\u00e3o \u00e9 aberta vista a parte interessada para que se manifeste acerca do motivo da devolu\u00e7\u00e3o, ou ent\u00e3o, se for o caso informe o endere\u00e7o do destinat\u00e1rio da correspond\u00eancia (VML COMERCIAL IMPORTADORA E EXPORTADORA LTDA), no prazo de 10 dias sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0430\/2014 Teor do ato: Ci\u00eancia ao requerente de que h\u00e1 carta precat\u00f3ria dispon\u00edvel para impress\u00e3o no site do Tribunal de Justi\u00e7a, devendo a parte comprovar o seu encaminhamento\/distribui\u00e7\u00e3o no prazo de 10 dias. Advogados(s): Jose Luis Dias da Silva (OAB 119848\/SP), Claudia Rufato Milanez (OAB 124275\/SP), Luis Fernando de Hollanda (OAB 228123\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia ao requerente de que h\u00e1 carta precat\u00f3ria dispon\u00edvel para impress\u00e3o no site do Tribunal de Justi\u00e7a, devendo a parte comprovar o seu encaminhamento\/distribui\u00e7\u00e3o no prazo de 10 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2014","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0420\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0420\/2014 Teor do ato: Vistos. Expe\u00e7a-se Carta Precat\u00f3ria, nos termos requeridos retro. Int. Advogados(s): Jose Luis Dias da Silva (OAB 119848\/SP), Claudia Rufato Milanez (OAB 124275\/SP), Luis Fernando de Hollanda (OAB 228123\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Expe\u00e7a-se Carta Precat\u00f3ria, nos termos requeridos retro. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033202-54.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Susta\u00e7\u00e3o  de Protesto\nRequerente : Rufato Importadora  e Distribuidora  de Pe\u00e7as  e Acess\u00f3rios  Ltda EPP.\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A. e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Poyares   Miranda\nVistos. Expe\u00e7a-se  Carta Precat\u00f3ria,  nos termos  requeridos  retro.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 10  de  outubro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033202-54.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo BAD794. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 10\/10\/2014 \u00e0s 14:17 . fls. 561"}},{"data":"10\/10\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2014","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Carta Precat\u00f3ria Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40597901-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido para Expedi\u00e7\u00e3o de Carta Precat\u00f3ria Data: 10\/10\/2014 12:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/10\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/10\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0387\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0387\/2014 Teor do ato: Vistos.Aguarde-se cita\u00e7\u00e3o da requerida VML. Int. Advogados(s): Jose Luis Dias da Silva (OAB 119848\/SP), Claudia Rufato Milanez (OAB 124275\/SP), Luis Fernando de Hollanda (OAB 228123\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2014","descricao":"Despacho    Vistos.Aguarde-se cita\u00e7\u00e3o da requerida VML. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033202-54.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Susta\u00e7\u00e3o  de Protesto\nRequerente : Rufato Importadora  e Distribuidora  de Pe\u00e7as  e Acess\u00f3rios  Ltda EPP.\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A. e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Poyares   Miranda\nVistos. Aguarde-se  cita\u00e7\u00e3o  da  requerida  VML.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  setembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033202-54.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo B19E8F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 17\/09\/2014 \u00e0s 10:45 . fls. 555"}},{"data":"17\/09\/2014","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40532569-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/09\/2014 10:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0356\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0356\/2014 Teor do ato: Vistos. Expe\u00e7a-se Carta Precat\u00f3ria, nos termos requeridos retro. Intime-se. Advogados(s): Jose Luis Dias da Silva (OAB 119848\/SP), Claudia Rufato Milanez (OAB 124275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Expe\u00e7a-se Carta Precat\u00f3ria, nos termos requeridos retro. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 827\/829,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716145,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp17cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033202-54.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Susta\u00e7\u00e3o  de Protesto\nRequerente : Rufato Importadora  e Distribuidora  de Pe\u00e7as  e Acess\u00f3rios  Ltda EPP.\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A. e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Poyares   Miranda\nVistos.\nExpe\u00e7a-se   Carta   Precat\u00f3ria,   nos   termos   requeridos   retro.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  agosto  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033202-54.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo AAACC0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 28\/08\/2014 \u00e0s 17:51 . fls. 523"}},{"data":"28\/08\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40482166-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2014 16:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0346\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0346\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0346\/2014 Teor do ato: Vistos. Reitero fl.502, primeira frase. Int. Advogados(s): Jose Luis Dias da Silva (OAB 119848\/SP), Claudia Rufato Milanez (OAB 124275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0346\/2014 Teor do ato: Vistos. Indefiro a cita\u00e7\u00e3o por edital uma vez que n\u00e3o foram esgotados todos os meios h\u00e1beis para a localiza\u00e7\u00e3o da requerida VML Comercial Importadora e Exportadora Ltda. Diga o requerente, objetivamente, sobre o prosseguimento do feito, no prazo legal, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Jose Luis Dias da Silva (OAB 119848\/SP), Claudia Rufato Milanez (OAB 124275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Indefiro a cita\u00e7\u00e3o por edital uma vez que n\u00e3o foram esgotados todos os meios h\u00e1beis para a localiza\u00e7\u00e3o da requerida VML Comercial Importadora e Exportadora Ltda. Diga o requerente, objetivamente, sobre o prosseguimento do feito, no prazo legal, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 827\/829,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716145,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp17cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033202-54.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Susta\u00e7\u00e3o  de Protesto\nRequerente : Rufato Importadora  e Distribuidora  de Pe\u00e7as  e Acess\u00f3rios  Ltda EPP.\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A. e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Poyares   Miranda\nVistos.\nIndefiro a  cita\u00e7\u00e3o  por  edital  uma  vez  que  n\u00e3o  foram  esgotados  todos  os  meios  \nh\u00e1beis para  a  localiza\u00e7\u00e3o  da  requerida  VML  Comercial  Importadora  e  Exportadora  Ltda.  \nDiga  o  requer ente, objetivamente,  sobre  o  prosseguimento  do  feito,  no  prazo  legal,  \nsob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.\n \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  agosto  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033202-54.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo A88915. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 22\/08\/2014 \u00e0s 16:54 . fls. 511"}},{"data":"22\/08\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40466370-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/08\/2014 14:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40466370-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/08\/2014 14:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Reitero fl.502, primeira frase. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033202-54.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Susta\u00e7\u00e3o  de Protesto\nRequerente : Rufato Importadora  e Distribuidora  de Pe\u00e7as  e Acess\u00f3rios  Ltda EPP.\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A. e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Poyares   Miranda\nVistos.\nReitero  fl.502, primeira  frase.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  agosto  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033202-54.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo A755DC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 20\/08\/2014 \u00e0s 11:03 . fls. 506"}},{"data":"20\/08\/2014","descricao":"Guia Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40458644-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/08\/2014 10:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40458644-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/08\/2014 10:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0327\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0327\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 420\/433: Aguarde-se o oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o pelos demais requeridos. No mais, junte a corr\u00e9 Opini\u00e3o S\/A as custas relativas ao mandato, no prazo de 10 (dez) dias. Int. Advogados(s): Jose Luis Dias da Silva (OAB 119848\/SP), Claudia Rufato Milanez (OAB 124275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 420\/433: Aguarde-se o oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o pelos demais requeridos. No mais, junte a corr\u00e9 Opini\u00e3o S\/A as custas relativas ao mandato, no prazo de 10 (dez) dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033202-54.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Susta\u00e7\u00e3o  de Protesto\nRequerente : Rufato Importadora  e Distribuidora  de Pe\u00e7as  e Acess\u00f3rios  Ltda EPP.\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A. e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Poyares   Miranda\nVistos.\nFls.  420\/433:  Aguarde-se  o  oferecimento  de  contesta\u00e7\u00e3o  pelos  demais  requeridos.  \nNo  mais,  junte  a  corr\u00e9  Opini\u00e3o  S\/A  as  custas  relativas  ao  mandato,  no  prazo  de  10  (dez)  dias.  \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 11  de  agosto  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033202-54.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo A4341D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 11\/08\/2014 \u00e0s 17:04 . fls. 502"}},{"data":"11\/08\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40435084-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/08\/2014 16:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2014","descricao":"Contrato Social\/Atos Constitutivos\/Carta de Preposi\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40435084-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/08\/2014 16:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2014","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40435084-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/08\/2014 16:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40435084-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/08\/2014 16:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2014","descricao":"AR Negativo Juntado   Em 08 de agosto de 2014 \u00e9 juntado a estes autos do envelope e respectivo aviso de recebimento (AR264781424TJ - Mudou-se). Por essa raz\u00e3o \u00e9 aberta vista a parte interessada para que se manifeste acerca do motivo da devolu\u00e7\u00e3o, ou ent\u00e3o, se for o caso informe o endere\u00e7o do destinat\u00e1rio da correspond\u00eancia (VML COMERCIAL IMPORTADORA E EXPORTADORA LTDA), no prazo de 10 dias sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2014","descricao":"AR Positivo Juntado   Em 01 de agosto de 2014 \u00e9 juntado a estes autos o aviso de recebimento (AR264781407TJ - Cumprido), referente ao of\u00edcio n. 1033202-54.2014.8.26.0100-0001, emitido para ITAU UNIBANCO S.A.. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2014","descricao":"AR Positivo Juntado   Em 31 de julho de 2014 \u00e9 juntado a estes autos o aviso de recebimento (AR264781415TJ - Cumprido), referente ao of\u00edcio n. 1033202-54.2014.8.26.0100-0002, emitido para OPINIAO S\/A - GRUPO SIFRA. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/05\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0209\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0209\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls.401\/ss: Cite-se. Int. Advogados(s): Claudia Rufato Milanez (OAB 124275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Fls.401\/ss: Cite-se. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   8\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  827\/829  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   21716145  -  E-mail:   sp17cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033202-54.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Susta\u00e7\u00e3o  de Protesto\nRequerente : Rufato Importadora  e Distribuidora  de Pe\u00e7as  e Acess\u00f3rios  Ltda EPP.\nRequerido : ITA\u00da UNIBANCO  S\/A e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Poyares   Miranda\nVistos.\nFls.401\/ss:  Cite-se.  \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 19  de  maio  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033202-54.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 8B4419. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 19\/05\/2014 \u00e0s 19:39 . fls. 412"}},{"data":"19\/05\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40251600-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/05\/2014 18:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2014","descricao":"Guia Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40251600-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/05\/2014 18:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40251600-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/05\/2014 18:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0198\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0198\/2014 Teor do ato: Vistos. Trata-se de pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela objetivando a suspens\u00e3o dos efeitos dos protestos descritos na inicial. Em an\u00e1lise compat\u00edvel com a presente fase processual, de rigor a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela pretendida, nos termos abaixo mencionados, durante o tr\u00e2mite da presente a\u00e7\u00e3o que visa justamente discutir a exist\u00eancia e amplitude do d\u00e9bito. Ante tais considera\u00e7\u00f5es e pondera\u00e7\u00f5es, DEFIRO A ANTECIPA\u00c7\u00c3O DE TUTELA e determino a suspens\u00e3o dos efeitos dos protestos descritos na inicial, com rela\u00e7\u00e3o ao d\u00e9bito mencionado nos autos, sob pena de multa di\u00e1ria no importe de R$ 100,00, at\u00e9 o limite de 10 dias. Comunique-se ao SPC, ao SERASA e aos Cart\u00f3rios de Protesto de T\u00edtulos (se o caso e de acordo com a inicial), valendo a presente decis\u00e3o como of\u00edcio.No mais, emende o requerente a inicial, no prazo de 10 dias, sob pena de indeferimento, para providenciar o recolhimento das custas relativas \u00e0 impress\u00e3o de c\u00f3pias da inicial para acompanhar o mandado, conforme comunicado CG 165\/2014, na Guia de Recolhimento do Fundo Especial de Despesa - F.E.D.T.J, c\u00f3digo 201-0, Valor de R$ 0,50 por folha, no prazo de 10 (dez) dias. Int. Advogados(s): Claudia Rufato Milanez (OAB 124275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Trata-se de pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela objetivando a suspens\u00e3o dos efeitos dos protestos descritos na inicial. Em an\u00e1lise compat\u00edvel com a presente fase processual, de rigor a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela pretendida, nos termos abaixo mencionados, durante o tr\u00e2mite da presente a\u00e7\u00e3o que visa justamente discutir a exist\u00eancia e amplitude do d\u00e9bito. Ante tais considera\u00e7\u00f5es e pondera\u00e7\u00f5es, DEFIRO A ANTECIPA\u00c7\u00c3O DE TUTELA e determino a suspens\u00e3o dos efeitos dos protestos descritos na inicial, com rela\u00e7\u00e3o ao d\u00e9bito mencionado nos autos, sob pena de multa di\u00e1ria no importe de R$ 100,00, at\u00e9 o limite de 10 dias. Comunique-se ao SPC, ao SERASA e aos Cart\u00f3rios de Protesto de T\u00edtulos (se o caso e de acordo com a inicial), valendo a presente decis\u00e3o como of\u00edcio.No mais, emende o requerente a inicial, no prazo de 10 dias, sob pena de indeferimento, para providenciar o recolhimento das custas relativas \u00e0 impress\u00e3o de c\u00f3pias da inicial para acompanhar o mandado, conforme comunicado CG 165\/2014, na Guia de Recolhimento do Fundo Especial de Despesa - F.E.D.T.J, c\u00f3digo 201-0, Valor de R$ 0,50 por folha, no prazo de 10 (dez) dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   8\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  827\/829  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   21716145  -  E-mail:   sp17cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033202-54.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Susta\u00e7\u00e3o  de Protesto\nRequerente : Rufato Importadora  e Distribuidora  de Pe\u00e7as  e Acess\u00f3rios  Ltda EPP.\nRequerido : ITA\u00da UNIBANCO  S\/A e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Poyares   Miranda\nV is to s.\nT ra ta -s e   de  ped id o  de  an te cip a\u00e7\u00e3o   de  tu te la  \no bje tiv an do  a  su sp en s\u00e3 o   dos  efe ito s  dos  pro te sto s  desc rito s  na \ni n ic ia l.  E m  a n \u00e1lis e  c o m pat\u00edv el  c o m  a  p re se n te  fa se  p ro cessu al,  d e \nr ig or  a  an te cip a\u00e7\u00e3o   da  tu te la   pre te n did a,  nos  te rm os  ab aix o \nm en cio nad os,  dura n te   o  tr \u00e2 m ite   da  pre se n te   a\u00e7\u00e3o   que  vis a  \nj u sta m en te  d is c u tir  a  e x is t\u00ea n cia  e  a m plitu de d o d \u00e9b ito .\nA nte  ta is   c o nsid era \u00e7\u00f5 es  e  p ondera \u00e7\u00f5 es,  D EFIR O  A  \nA NTEC IP A \u00c7\u00c3O  D E T U TELA  e  d ete rm in o a  s u sp en s\u00e3 o  d os e fe ito s \nd os  pro te sto s  desc rito s  na  in ic ia l,  co m   re la \u00e7\u00e3o   ao   d\u00e9b ito  \nm en cio nad o n os a u to s,  s o b p en a d e m ulta  d i\u00e1 ria  n o im porte  d e R $ \n1 00,0 0, a t\u00e9  o  l im ite  d e 1 0 d ia s. \nC om uniq u e-s e  a o S P C ,  a o S E RASA  e  a os C art\u00f3 rio s \nd e  P ro te sto   de  T \u00edtu lo s  (s e   o  ca so   e  de  aco rd o  co m  a  in ic ia l) , \nv a le n do  a  pre se n te   decis \u00e3 o  co m o  of\u00edc io .N o  mais ,  em en de  o \nr e q uere n te   a  in ic ia l,  no  pra zo   de  10  dia s,  so b  pen a  de \ni n defe rim en to ,  para   pro vid en cia r  o  re co lh im en to   das  cu sta s \nr e la tiv as  \u00e0  im pre ss\u00e3 o   de  c\u00f3 pia s  da  in ic ia l  para   aco m pan har  o \nm an dad o,  co nfo rm e  co m unic ad o  CG   165\/2 014,  na  Guia   de \nR eco lh im en to  d o F undo E sp ecia l  d e  D esp esa   \u2013  F .E .D .T .J ,  c\u00f3 dig o \n2 01-0 , V alo r d e R $ 0 ,5 0 p or f o lh a, n o p ra zo  d e 1 0 ( d ez) d ia s. Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033202-54.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 88E9A2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 12\/05\/2014 \u00e0s 15:43 . fls. 398\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   8\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  827\/829  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   21716145  -  E-mail:   sp17cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\n Int.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  maio  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033202-54.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 88E9A2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 12\/05\/2014 \u00e0s 15:43 . fls. 399"}},{"data":"12\/05\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2014","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conf. Desp. fls.387 de 09.04.14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/05\/2014","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 08\/05\/2014 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0171\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1639 P\u00e1gina: 667\/669","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0171\/2014 Teor do ato: Vistos. Pela an\u00e1lise dos autos, verifica-se que objeto, bem como as partes deste feitos s\u00e3o diversas das constantes no processo n\u00ba 103.1761-38. Raz\u00e3o pela qual n\u00e3o se justifica a distribui\u00e7\u00e3o direcionada. Redistribuam-se os autos. Intime-se. Advogados(s): Claudia Rufato Milanez (OAB 124275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/04\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40184219-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/04\/2014 13:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0156\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1631 P\u00e1gina: 652\/660","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0156\/2014 Teor do ato: Vistos. Pela an\u00e1lise dos autos, verifica-se que objeto, bem como as partes deste feitos s\u00e3o diversas das constantes no processo n\u00ba 103.1761-38. Raz\u00e3o pela qual n\u00e3o se justifica a distribui\u00e7\u00e3o direcionada. Redistribuam-se os autos. Intime-se. Advogados(s): Daniele Cristina Gomes Muccillo (OAB 317302\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2014","descricao":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos    Vistos. Pela an\u00e1lise dos autos, verifica-se que objeto, bem como as partes deste feitos s\u00e3o diversas das constantes no processo n\u00ba 103.1761-38. Raz\u00e3o pela qual n\u00e3o se justifica a distribui\u00e7\u00e3o direcionada. Redistribuam-se os autos. Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   S\/N ,   20\u00ba   andar,   sala   2016   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6566   -   E-mail:   sp44cv@tjsp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1033202-54.2014.8.26.0100  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  09  de  abril  de  2014 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  \nAnna   Paula   Dias   da  \nCosta. Eu,  Anaem\u00edlia  Lopes  de  Oliveira,  escrevente  t\u00e9cnico  judici\u00e1rio.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1033202-54.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Susta\u00e7\u00e3o  de Protesto\nRequerente : Rufato Importadora  e Distribuidora  de Pe\u00e7as  e Acess\u00f3rios  Ltda EPP.\nRequerido : ITA\u00da UNIBANCO  S\/A e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\nPela  an\u00e1lise  dos  autos,  verifica-se  que  objeto,  bem  como  as  partes  deste  feitos  s\u00e3o  \ndiversas  das  constantes  no  processo  n\u00ba  103.1761-38.  Raz\u00e3o  pela  qual  n\u00e3o  se  justifica  a  distribui\u00e7\u00e3o  \ndirecionada.\nRedistribuam-se  os  autos.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  abril  de  2014 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033202-54.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 80FA72. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 09\/04\/2014 \u00e0s 16:51 . fls. 387"}},{"data":"09\/04\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1031761-38.2014.8.26.0100.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"14\/04\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/05\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/08\/2014","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/08\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/08\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/09\/2014","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/10\/2014","tipo":"Pedido para Expedi\u00e7\u00e3o de Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"03\/11\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"06\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/08\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/08\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/06\/2016","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/02\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"15\/12\/2014","classe":"Exce\u00e7\u00e3o de Incompet\u00eancia (0049829-53.2014.8.26.0100)"}],"total_andamentos_retornados":132,"total_andamentos":132},{"processo":"Exce\u00e7\u00e3o de Incompet\u00eancia  \u00a0  (0049829-53.2014.8.26.0100)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Susta\u00e7\u00e3o de Protesto","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Excipte","nome":"VML COMERCIAL IMPORTADORA E EXPORTADORA LTDA"},{"tipo":"Excpto","nome":"Rufato Importadora e Distribuidora de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios Ltda EPP."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"VINICIUS PEREIRA DE ASSIS"},{"tipo":"Advogada","nome":"Claudia Rufato Milanez"}],"andamentos":[{"data":"18\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0009\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0009\/2016 Teor do ato: Vistos. Fls. 84\/89: Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Certifique-se o julgamento do agravo de instrumento nos autos principais, o qual reconheceu a compet\u00eancia deste ju\u00edzo para processamento e julgamento da a\u00e7\u00e3o, tornando o regular prosseguimento da a\u00e7\u00e3o naqueles autos. Int. Advogados(s): Claudia Rufato Milanez (OAB 124275\/SP), VINICIUS PEREIRA DE ASSIS (OAB 9947\/ES)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/01\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 84\/89: Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Certifique-se o julgamento do agravo de instrumento nos autos principais, o qual reconheceu a compet\u00eancia deste ju\u00edzo para processamento e julgamento da a\u00e7\u00e3o, tornando o regular prosseguimento da a\u00e7\u00e3o naqueles autos. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   8\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  827\/829  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   21716145  -  E-mail:   sp17cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0049829-53.2014.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0049829-53.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Exce\u00e7\u00e3o de Incompet\u00eancia  - Susta\u00e7\u00e3o  de Protesto\nExcipiente : VML COMERCIAL  IMPORTADORA  E EXPORTADORA  LTDA\nExcepto : Rufato Importadora  e Distribuidora  de Pe\u00e7as  e Acess\u00f3rios  Ltda EPP.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andrea   Coppola   Bri\u00e3o\nVistos.\nFls.  84\/89:  Cumpra-se  o  V.  Ac\u00f3rd\u00e3o.\nCertifique-se  o  julgamento  do  agravo  de  instrumento  nos  autos  principais ,  o  qual  \nreconheceu  a  compet\u00eancia  deste  ju\u00edzo  para  processamento  e  julgamento  da  a\u00e7\u00e3o,  tornando  o  \nregular  prosseguimento  da  a\u00e7\u00e3o  naqueles  autos.\nInt.\n                                            \nS\u00e3o  Paulo , 14  de  janeiro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0049829-53.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1946E0E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA COPPOLA BRIAO, liberado nos autos em 15\/01\/2016 \u00e0s 12:44 . fls. 91"}},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.41012952-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/11\/2015 17:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0415\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0415\/2015 Teor do ato: Vistos. Fl. 78: cumpra-se a v. decis\u00e3o monocr\u00e1tcia de fl. 72. Tendo em vista que foi concedido efeito suspensivo ao agravo de instrumento, aguarde-se o julgamento do recurso. Intime-se. Cumpra-se. Advogados(s): Claudia Rufato Milanez (OAB 124275\/SP), VINICIUS PEREIRA DE ASSIS (OAB 9947\/ES)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fl. 78: cumpra-se a v. decis\u00e3o monocr\u00e1tcia de fl. 72. Tendo em vista que foi concedido efeito suspensivo ao agravo de instrumento, aguarde-se o julgamento do recurso. Intime-se. Cumpra-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   8\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   827\/829   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   21716145   -   E-mail:   sp17cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0049829-53.2014.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0049829-53.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Exce\u00e7\u00e3o de Incompet\u00eancia  - Susta\u00e7\u00e3o  de Protesto\nExcipiente : VML COMERCIAL  IMPORTADORA  E EXPORTADORA  LTDA\nExcepto : Rufato Importadora  e Distribuidora  de Pe\u00e7as  e Acess\u00f3rios  Ltda EPP.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andrea   Coppola   Bri\u00e3o\nVistos.\nFl.   78:   cumpra-se   a   v.   decis\u00e3o   monocr\u00e1tcia   de   fl.   72.\nTendo   em   vista   que   foi   concedido   efeito   suspensivo   ao   agravo  \nde   instrumento,   aguarde-se   o   julgamento   do   recurso.\nIntime-se.\nCumpra-se.\nS\u00e3o Paulo , 19  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0049829-53.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 17B0263. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA COPPOLA BRIAO, liberado nos autos em 24\/11\/2015 \u00e0s 19:04 . fls. 79"}},{"data":"06\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40924768-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/11\/2015 12:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0375\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0375\/2015 Teor do ato: Vistos. Mantenho integralmente a r.decis\u00e3o proferida, por seus pr\u00f3prios e jur\u00eddicos fundamentos. Sem preju\u00edzo, informe o agravante, no prazo de 10 dias, os efeitos nos quais foi recebido o recurso, comprovando documentalmente suas alega\u00e7\u00f5es. Intime-se. Cumpra-se. Advogados(s): Claudia Rufato Milanez (OAB 124275\/SP), VINICIUS PEREIRA DE ASSIS (OAB 9947\/ES)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Mantenho integralmente a r.decis\u00e3o proferida, por seus pr\u00f3prios e jur\u00eddicos fundamentos. Sem preju\u00edzo, informe o agravante, no prazo de 10 dias, os efeitos nos quais foi recebido o recurso, comprovando documentalmente suas alega\u00e7\u00f5es. Intime-se. Cumpra-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   8\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   827\/829   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   21716145   -   E-mail:   sp17cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0049829-53.2014.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0049829-53.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Exce\u00e7\u00e3o de Incompet\u00eancia  - Susta\u00e7\u00e3o  de Protesto\nExcipiente : VML COMERCIAL  IMPORTADORA  E EXPORTADORA  LTDA\nExcepto : Rufato Importadora  e Distribuidora  de Pe\u00e7as  e Acess\u00f3rios  Ltda EPP.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andrea   Coppola   Bri\u00e3o\nVistos.\nMantenho integralmente  a  r.decis\u00e3o  proferida,  por  seus  \npr\u00f3prios e  jur\u00eddicos  fundamentos.  Sem  preju\u00edzo,  informe  o  agravante,  no  prazo  \nde 10  dias,  os  efeitos  nos  quais  foi  recebido  o  recurso,  comprovando  \ndocumentalmente suas  alega\u00e7\u00f5es.  \nIntime-se.\nCumpra-se.\nS\u00e3o Paulo , 22  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0049829-53.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 16C5D59. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA COPPOLA BRIAO, liberado nos autos em 23\/10\/2015 \u00e0s 19:07 . fls. 74"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40861290-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/10\/2015 12:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0353\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0353\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 52\/67: Mantenho a decis\u00e3o agravada por seus pr\u00f3prios fundamentos. Informe a excepta, ora recorrente, eventual concess\u00e3o de efeito suspensivo no prazo de dez dias. Int. Advogados(s): Claudia Rufato Milanez (OAB 124275\/SP), VINICIUS PEREIRA DE ASSIS (OAB 9947\/ES)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 52\/67: Mantenho a decis\u00e3o agravada por seus pr\u00f3prios fundamentos. Informe a excepta, ora recorrente, eventual concess\u00e3o de efeito suspensivo no prazo de dez dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   8\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  827\/829  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   21716145  -  E-mail:   sp17cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0049829-53.2014.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0049829-53.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Exce\u00e7\u00e3o de Incompet\u00eancia  - Susta\u00e7\u00e3o  de Protesto\nExcipiente : VML COMERCIAL  IMPORTADORA  E EXPORTADORA  LTDA\nExcepto : Rufato Importadora  e Distribuidora  de Pe\u00e7as  e Acess\u00f3rios  Ltda EPP.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andrea   Coppola   Bri\u00e3o\nVistos.\nFls.  52\/ 67: Mantenho  a  decis\u00e3o  agravada  por  seus  pr\u00f3prios  fundamentos.\nInforme  a  excepta,  ora  recorrente,  eventual  concess\u00e3o  de  efeito  suspensivo  no  \nprazo  de  dez  dias .\nInt.\n                                            \nS\u00e3o  Paulo , 05  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0049829-53.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1626682. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA COPPOLA BRIAO, liberado nos autos em 07\/10\/2015 \u00e0s 12:47 . fls. 68"}},{"data":"22\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40774097-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 21\/09\/2015 17:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0318\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0318\/2015 Teor do ato: VML COMERCIAL IMPORTADORA E EXPORTADORA LTDA arguiu exce\u00e7\u00e3o de incompet\u00eancia, em a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria de inexigibilidade de t\u00edtulo, promovida por Rufato Importadora e Distribuidora de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios Ltda EPP., alegando em s\u00edntese que a causa de pedir da referida a\u00e7\u00e3o tem por lastro Contrato de Importa\u00e7\u00e3o de Mercadorias por Encomenda, no qual h\u00e1 expressa disposi\u00e7\u00e3o e elei\u00e7\u00e3o do foro da Comarca de Vit\u00f3ria, Estado do Esp\u00edrito Santo, como competente para dirimir quaisquer quest\u00f5es oriundas daquele contrato. Requereu fosse declinada a compet\u00eancia para a comarca precitada. A excepta-autora respondeu a fls. 22\/29, pugnando pela manuten\u00e7\u00e3o do foro da Comarca de S\u00e3o Paulo, alegando que os t\u00edtulos em discuss\u00e3o n\u00e3o possuem lastro mercantil, n\u00e3o estando vinculados a nenhum contrato; que a pra\u00e7a do pagamento\/protesto \u00e9 o foro da comarca onde proposta a a\u00e7\u00e3o e que a a\u00e7\u00e3o foi proposta no foro do estabelecimento da excepta. Manifesta\u00e7\u00e3o \u00e0 impugna\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. \u00c9 o relat\u00f3rio. FUNDAMENTO E DECIDO. Raz\u00e3o assiste ao excipiente-r\u00e9u. Isso porque as partes convencionaram estabelecer o foro da Comarca Vit\u00f3ria como competente para dirimir eventuais conflitos decorrentes do compromisso celebrado entre as partes. Por primeiro, a falta de lastro das duplicatas mercantis n\u00e3o desvincula a origem da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica pelo contrato celebrado entre as partes, mesmo havendo posterior instrumento de distrato, o qual formalizado em momento posterior ao vencimento dos t\u00edtulos em li\u00e7a. Ademais, os argumentos aduzidos pela excepta-autora no sentido de que compet\u00eancia para o processamento da a\u00e7\u00e3o \u00e9 do Foro do local do protesto n\u00e3o prevalece, na medida em que, uma vez estabelecida cl\u00e1usula de elei\u00e7\u00e3o de foro, a compet\u00eancia territorial foi integralmente modificada e n\u00e3o poder\u00e1 se restabelecer enquanto se discutir o compromisso guerreado. Ent\u00e3o, h\u00e1 que prevalecer a inten\u00e7\u00e3o das partes, aplicando-se ao caso em testilha o artigo 111 do C\u00f3digo de Processo Civil. Nesse sentido, j\u00e1 se decidiu: \"COMPET\u00caNCIA RECURSAL - Compromisso de compra e venda - Foro de elei\u00e7\u00e3o previsto no contrato - Acordo que deve ser cumprido - Intelig\u00eancia do artigo 111 do C\u00f3digo de Processo Civil - S\u00famula 335 do Supremo Tribunal Federal - Posi\u00e7\u00e3o do Superior Tribunal de Justi\u00e7a - Decis\u00e3o reformada - Agravo provido\" (Agravo de Instrumento n. 163.528-4 - S\u00e3o Paulo - 1\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Alexandre Germano - 05.09.00 - V.U.); \"COMPET\u00caNCIA FORO DE ELEI\u00c7\u00c3O A\u00c7\u00c3O PESSOAL AJUIZADA COM BASE NO CONTRATO VALIDADE DA CL\u00c1USULA, LIVREMENTE PACTUADA PREVAL\u00caNCIA DO FORO PREVISTO APLICA\u00c7\u00c3O DO ART. 111 DO CPC E S\u00daMULA 335 DO STF RECURSO DESPROVIDO A cl\u00e1usula de elei\u00e7\u00e3o do foro, para as a\u00e7\u00f5es pessoais oriundas do contrato firmado, \u00e9 v\u00e1lida e prevalente, salvo para o contrato de ades\u00e3o, se da cl\u00e1usula resultar desproporcional dificuldade de acesso ao judici\u00e1rio a uma das partes, ou, ent\u00e3o, se o autor optou pelo domic\u00edlio do r\u00e9u\" (TJPR AI 0056597-7 (13770) Curitiba 2\u00aa C.C\u00edv. Rel. Des. Conv. Airvaldo Stela Alves DJPR 11.08.1997). Posto isso, acolho a exce\u00e7\u00e3o de incompet\u00eancia e declaro incompetente este Ju\u00edzo. Em conseq\u00fc\u00eancia, remetam-se os autos a uma das Varas da Comarca de Vit\u00f3ria, Estado do Espirito Santo, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es, inclusive no Distribuidor. Advogados(s): Claudia Rufato Milanez (OAB 124275\/SP), VINICIUS PEREIRA DE ASSIS (OAB 9947\/ES)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    VML COMERCIAL IMPORTADORA E EXPORTADORA LTDA arguiu exce\u00e7\u00e3o de incompet\u00eancia, em a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria de inexigibilidade de t\u00edtulo, promovida por Rufato Importadora e Distribuidora de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios Ltda EPP., alegando em s\u00edntese que a causa de pedir da referida a\u00e7\u00e3o tem por lastro Contrato de Importa\u00e7\u00e3o de Mercadorias por Encomenda, no qual h\u00e1 expressa disposi\u00e7\u00e3o e elei\u00e7\u00e3o do foro da Comarca de Vit\u00f3ria, Estado do Esp\u00edrito Santo, como competente para dirimir quaisquer quest\u00f5es oriundas daquele contrato. Requereu fosse declinada a compet\u00eancia para a comarca precitada. A excepta-autora respondeu a fls. 22\/29, pugnando pela manuten\u00e7\u00e3o do foro da Comarca de S\u00e3o Paulo, alegando que os t\u00edtulos em discuss\u00e3o n\u00e3o possuem lastro mercantil, n\u00e3o estando vinculados a nenhum contrato; que a pra\u00e7a do pagamento\/protesto \u00e9 o foro da comarca onde proposta a a\u00e7\u00e3o e que a a\u00e7\u00e3o foi proposta no foro do estabelecimento da excepta. Manifesta\u00e7\u00e3o \u00e0 impugna\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. \u00c9 o relat\u00f3rio. FUNDAMENTO E DECIDO. Raz\u00e3o assiste ao excipiente-r\u00e9u. Isso porque as partes convencionaram estabelecer o foro da Comarca Vit\u00f3ria como competente para dirimir eventuais conflitos decorrentes do compromisso celebrado entre as partes. Por primeiro, a falta de lastro das duplicatas mercantis n\u00e3o desvincula a origem da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica pelo contrato celebrado entre as partes, mesmo havendo posterior instrumento de distrato, o qual formalizado em momento posterior ao vencimento dos t\u00edtulos em li\u00e7a. Ademais, os argumentos aduzidos pela excepta-autora no sentido de que compet\u00eancia para o processamento da a\u00e7\u00e3o \u00e9 do Foro do local do protesto n\u00e3o prevalece, na medida em que, uma vez estabelecida cl\u00e1usula de elei\u00e7\u00e3o de foro, a compet\u00eancia territorial foi integralmente modificada e n\u00e3o poder\u00e1 se restabelecer enquanto se discutir o compromisso guerreado. Ent\u00e3o, h\u00e1 que prevalecer a inten\u00e7\u00e3o das partes, aplicando-se ao caso em testilha o artigo 111 do C\u00f3digo de Processo Civil. Nesse sentido, j\u00e1 se decidiu: \"COMPET\u00caNCIA RECURSAL - Compromisso de compra e venda - Foro de elei\u00e7\u00e3o previsto no contrato - Acordo que deve ser cumprido - Intelig\u00eancia do artigo 111 do C\u00f3digo de Processo Civil - S\u00famula 335 do Supremo Tribunal Federal - Posi\u00e7\u00e3o do Superior Tribunal de Justi\u00e7a - Decis\u00e3o reformada - Agravo provido\" (Agravo de Instrumento n. 163.528-4 - S\u00e3o Paulo - 1\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Alexandre Germano - 05.09.00 - V.U.); \"COMPET\u00caNCIA FORO DE ELEI\u00c7\u00c3O A\u00c7\u00c3O PESSOAL AJUIZADA COM BASE NO CONTRATO VALIDADE DA CL\u00c1USULA, LIVREMENTE PACTUADA PREVAL\u00caNCIA DO FORO PREVISTO APLICA\u00c7\u00c3O DO ART. 111 DO CPC E S\u00daMULA 335 DO STF RECURSO DESPROVIDO A cl\u00e1usula de elei\u00e7\u00e3o do foro, para as a\u00e7\u00f5es pessoais oriundas do contrato firmado, \u00e9 v\u00e1lida e prevalente, salvo para o contrato de ades\u00e3o, se da cl\u00e1usula resultar desproporcional dificuldade de acesso ao judici\u00e1rio a uma das partes, ou, ent\u00e3o, se o autor optou pelo domic\u00edlio do r\u00e9u\" (TJPR AI 0056597-7 (13770) Curitiba 2\u00aa C.C\u00edv. Rel. Des. Conv. Airvaldo Stela Alves DJPR 11.08.1997). Posto isso, acolho a exce\u00e7\u00e3o de incompet\u00eancia e declaro incompetente este Ju\u00edzo. Em conseq\u00fc\u00eancia, remetam-se os autos a uma das Varas da Comarca de Vit\u00f3ria, Estado do Espirito Santo, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es, inclusive no Distribuidor.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 827\/829,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716145,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp17cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0049829-53.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Exce\u00e7\u00e3o de Incompet\u00eancia  - Susta\u00e7\u00e3o  de Protesto\nExcipiente : VML COMERCIAL  IMPORTADORA  E EXPORTADORA  \nLTDA\nExcepto : Rufato Importadora  e Distribuidora  de Pe\u00e7as  e Acess\u00f3rios  Ltda \nEPP.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andrea   Coppola   Bri\u00e3o\nVistos.\nVML COMERCIAL  IMPORTADORA  E  EXPORTADORA  LTDA  arguiu  \nexce\u00e7\u00e3o de  incompet\u00eancia,  em  a\u00e7\u00e3o  ordin\u00e1ria  de  inexigibilidade  de  t\u00edtulo,  promovida  por  Rufato  \nImportadora e  Distribuidora  de  Pe\u00e7as  e  Acess\u00f3rios  Ltda  EPP. ,  alegando  em  s\u00edntese  que  a  causa  \nde pedir  da  referida  a\u00e7\u00e3o  tem  por  lastro  Contrato  de  Importa\u00e7\u00e3o  de  Mercadorias  por  Encomenda,  \nno qual  h\u00e1  expressa  disposi\u00e7\u00e3o  e  elei\u00e7\u00e3o  do  foro  da  Comarca  de  Vit\u00f3ria,  Estado  do  Esp\u00edrito  Santo,  \ncomo competente  para  dirimir  quaisquer  quest\u00f5es  oriundas  daquele  contrato.  Requereu  fosse  \ndeclinada a  compet\u00eancia  para  a  comarca  precitada.\nA  excepta-autora  respondeu  a  fls.  22\/29 ,  pugnando  pela  manuten\u00e7\u00e3o  do  foro  da  \nComarca  de  S\u00e3o  Paulo,  alegando  que  os  t\u00edtulos  em  discuss\u00e3o  n\u00e3o  possuem  lastro  mercantil,  n\u00e3o  \nestando  vinculados  a  nenhum  contrato;  que  a  pra\u00e7a  do  pagamento\/protesto  \u00e9  o  foro  da  comarca  \nonde  proposta  a  a\u00e7\u00e3o  e  que  a  a\u00e7\u00e3o  foi  proposta  no  foro  do  estabelecimento  da  excepta.\nManifesta\u00e7\u00e3o  \u00e0  impugna\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nRaz\u00e3o  assiste  ao  excipiente-r\u00e9u.\nIsso  porque  as  partes  convencionaram  estabelecer  o  foro  da  Comarca   Vit\u00f3ria  como  \ncompetente  para  dirimir  eventuais  conflitos  decorrentes  do  compromisso   celebrado  entre  as  partes.  \nPor  primeiro,  a  falta  de  lastro  das  duplicatas  mercantis  n\u00e3o  desvincula  a  origem  da  \nrela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  pelo  contrato  celebrado  entre  as  partes,  mesmo  havendo  posterior  instrumento  de  \ndistrato,  o  qual  formalizado  em  momento  posterior  ao  vencimento  dos  t\u00edtulos  em  li\u00e7a.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0049829-53.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 152BD02. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA COPPOLA BRIAO, liberado nos autos em 11\/09\/2015 \u00e0s 16:24 . fls. 47\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 827\/829,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716145,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp17cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  12h30min  \u00e0s 19h00min\nAdemais, os  argumentos  aduzidos  pela  excepta-autora  no  sentido  de  que  \ncompet\u00eancia  para  o  processamento  da  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  do  Foro  do  local  do  protesto  n\u00e3o  prevalece,  na  \nmedida  em  que,  uma  vez  estabelecida  cl\u00e1usula  de  elei\u00e7\u00e3o  de  foro,  a  compet\u00eancia  territorial   foi  \nintegralmente  modificada  e  n\u00e3o  poder\u00e1   se  restabelecer  enquanto  se  discutir  o  compromisso   \nguerreado.  Ent\u00e3o,  h\u00e1  que  prevalecer  a  inten\u00e7\u00e3o  das  partes,  aplicando-se  ao  caso  em  testilha  o  artigo  \n111  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Nesse  sentido,  j\u00e1  se  decidiu:\n\u201cCOMPET\u00caNCIA  RECURSAL  -  Compromisso  de  compra  e \nvenda  -  Foro  de  elei\u00e7\u00e3o  previsto  no  contrato  -  Acordo  que  deve  \nser  cumprido  -  Intelig\u00eancia  do  artigo  111  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil  -  S\u00famula  335  do  Supremo  Tribunal  Federal  -  Posi\u00e7\u00e3o  do  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  -  Decis\u00e3o  reformada  -  Agravo  \nprovido\u201d  (Agravo  de  Instrumento  n.  163.528-4  -  S\u00e3o  Paulo  -  1\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado  -  Relator:  Alexandre  Germano  - \n05.09.00  -  V.U.);\n \n\u201cCOMPET\u00caNCIA  \n FORO  DE  ELEI\u00c7\u00c3O  \n A\u00c7\u00c3O  PESSOAL  \nAJUIZADA  COM  BASE  NO  CONTRATO  \n VALIDADE  DA  \nCL\u00c1USULA,  LIVREMENTE  PACTUADA  \n PREVAL\u00caNCIA  DO  \nFORO  PREVISTO  \n APLICA\u00c7\u00c3O  DO  ART.  111  DO  CPC  E  \nS\u00daMULA  335  DO  STF  \n RECURSO  DESPROVIDO  \n A  cl\u00e1usula  \nde  elei\u00e7\u00e3o  do  foro,  para  as  a\u00e7\u00f5es  pessoais  oriundas  do  contrato  \nfirmado,  \u00e9  v\u00e1lida  e  prevalente,  salvo  para  o  contrato  de  ades\u00e3o,  \nse  da  cl\u00e1usula  resultar  desproporcional  dificuldade  de  acesso  ao  \njudici\u00e1rio  a  uma  das  partes,  ou,  ent\u00e3o,  se  o  autor  optou  pelo  \ndomic\u00edlio  do  r\u00e9u\u201d  (TJPR  \n AI  0056597-7  \n (13770)  \n Curitiba  \n 2\u00aa  \nC.C\u00edv.  \n Rel.  Des.  Conv.  Airvaldo  Stela  Alves  \n DJPR  \n11.08.1997).\nPosto  isso,  acolho  a  exce\u00e7\u00e3o  de  incompet\u00eancia  e  declaro  incompetente  \neste  Ju\u00edzo.  Em  conseq\u00fc\u00eancia,  remetam-se  os  autos  a  uma  das  Varas  da  Comarca  de  \nVit\u00f3ria,  Estado  do  Espirito  Santo,  fazendo-se  as  devidas  anota\u00e7\u00f5es,  inclusive  no  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0049829-53.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 152BD02. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA COPPOLA BRIAO, liberado nos autos em 11\/09\/2015 \u00e0s 16:24 . fls. 48\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 827\/829,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716145,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp17cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  12h30min  \u00e0s 19h00min\nDistribuidor.Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0049829-53.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 152BD02. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA COPPOLA BRIAO, liberado nos autos em 11\/09\/2015 \u00e0s 16:24 . fls. 49"}},{"data":"13\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40636865-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/08\/2015 18:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40608495-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/08\/2015 12:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Setor T\u00e9cnico - Servi\u00e7o de Psicologia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0252\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0252\/2015 Teor do ato: Fls. 22\/29: manifeste-se o excipiente sobre a impugna\u00e7\u00e3o apresentada. Providencie o excepto o recolhimento das custas de mandato. Advogados(s): Claudia Rufato Milanez (OAB 124275\/SP), VINICIUS PEREIRA DE ASSIS (OAB 9947\/ES), Mayara Araky Machado (OAB 334657\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 22\/29: manifeste-se o excipiente sobre a impugna\u00e7\u00e3o apresentada. Providencie o excepto o recolhimento das custas de mandato.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40576275-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/07\/2015 14:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0233\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0233\/2015 Teor do ato: Vistos. De acordo com os arts. 306 e 265, III, suspendo o processo principal at\u00e9 que a exce\u00e7\u00e3o seja definitivamente julgada. Certifiquem-se no processo principal o recebimento da exce\u00e7\u00e3o e a suspens\u00e3o do feito. Ou\u00e7a-se o excepto em 10 dias. Int. Advogados(s): Claudia Rufato Milanez (OAB 124275\/SP), VINICIUS PEREIRA DE ASSIS (OAB 9947\/ES)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE para Republica\u00e7\u00e3o   Vistos. De acordo com os arts. 306 e 265, III, suspendo o processo principal at\u00e9 que a exce\u00e7\u00e3o seja definitivamente julgada. Certifiquem-se no processo principal o recebimento da exce\u00e7\u00e3o e a suspens\u00e3o do feito. Ou\u00e7a-se o excepto em 10 dias. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0118\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0118\/2015 Teor do ato: Vistos. De acordo com os arts. 306 e 265, III, suspendo o processo principal at\u00e9 que a exce\u00e7\u00e3o seja definitivamente julgada. Certifiquem-se no processo principal o recebimento da exce\u00e7\u00e3o e a suspens\u00e3o do feito. Ou\u00e7a-se o excepto em 10 dias. Int. Advogados(s): VINICIUS PEREIRA DE ASSIS (OAB 9947\/ES)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. De acordo com os arts. 306 e 265, III, suspendo o processo principal at\u00e9 que a exce\u00e7\u00e3o seja definitivamente julgada. Certifiquem-se no processo principal o recebimento da exce\u00e7\u00e3o e a suspens\u00e3o do feito. Ou\u00e7a-se o excepto em 10 dias. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n17\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 827\/829,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716145,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp17cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0049829-53.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Exce\u00e7\u00e3o de Incompet\u00eancia  - Susta\u00e7\u00e3o  de Protesto\nExcipiente : VML COMERCIAL  IMPORTADORA  E EXPORTADORA  LTDA\nTipo  Completo  da Parte  \nPassiva  Principal  << \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>: Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Poyares   Miranda\n  Vistos.\nDe acordo  com  os  arts.  306  e  265,  III,  suspendo  o  processo  \nprincipal  at\u00e9  que  a  exce\u00e7\u00e3o  seja  definitivamente  julgada.\nCertifiquem-se  no  processo  principal  o  recebimento  da  \nexce\u00e7\u00e3o  e  a  suspens\u00e3o  do  feito.\nOu\u00e7a-se o  excepto  em  10  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 15  de  dezembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0049829-53.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo D30329. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 15\/12\/2014 \u00e0s 19:48 . fls. 18"}},{"data":"15\/12\/2014","descricao":"Incidente Processual Instaurado   Processo principal: 1033202-54.2014.8.26.0100","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/07\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"15\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":40,"total_andamentos":40}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"222917113","codPublicacaoOrigem":"526147921","dataDivulgacao":"Apr 11 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 14 2014 12:00:00:000AM","numero":"1033202-54.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1631","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1033202-54.2014.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Rufato Importadora e Distribuidora de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios Ltda EPP. ADVOGADO : 317302\/SP-Daniele Cristina Gomes Muccillo REQDO : ITA\u00da UNIBANCO S\/A VARA :44\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 09\/04\/2014","paginaInicial":"47","paginaFinal":"47","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"397974","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"2958022","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Apr 11 2014 02:16:19:197AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"317302","numeroUnificado":"1033202-54.2014.8.26.0100|317302","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"222917477","codPublicacaoOrigem":"526154297","dataDivulgacao":"Apr 11 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 14 2014 12:00:00:000AM","numero":"1033202-54.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1631","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"44\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033202-54.2014.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Susta\u00e7\u00e3o de Protesto-Rufato Importadora e Distribuidora de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios Ltda EPP.-ITA\u00da UNIBANCO S\/A- OPINIAO S\/A-GRUPO SIFRA- VML COMERCIAL IMPORTADORA E EXPORTADORA LTDA-Vistos.Pela an\u00e1lise dos autos, verifica-se que objeto, bem como as partes deste feitos s\u00e3o diversas das constantes no processo n\u00ba 103.1761-38.Raz\u00e3o pela qual n\u00e3o se justifica a distribui\u00e7\u00e3o direcionada.Redistribuam-se os autos.Intime-se.-ADV: DANIELE CRISTINA GOMES MUCCILLO (OAB 317302\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0156\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 EDUARDO AITH EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"657","paginaFinal":"657","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"397974","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"2958022","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Apr 11 2014 02:16:19:220AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"103.1761-38","numeroUnificado":"1033202-54.2014.8.26.0100|103.1761-38|317302","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"228416124","codPublicacaoOrigem":"534998370","dataDivulgacao":"May 14 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 15 2014 12:00:00:000AM","numero":"1033202-54.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1649","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"17\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033202-54.2014.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Susta\u00e7\u00e3o de Protesto-Rufato Importadora e Distribuidora de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios Ltda EPP.-ITA\u00da UNIBANCO S\/A- OPINIAO S\/A-GRUPO SIFRA- VML COMERCIAL IMPORTADORA E EXPORTADORA LTDA-Vistos.Trata-se de pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela objetivando a suspens\u00e3o dos efeitos dos protestos descritos na inicial.Em an\u00e1lise compat\u00edvel com a presente fase processual, de rigor a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela pretendida, nos termos abaixo mencionados, durante o tr\u00e2mite da presente a\u00e7\u00e3o que visa justamente discutir a exist\u00eancia e amplitude do d\u00e9bito. Ante tais considera\u00e7\u00f5es e pondera\u00e7\u00f5es, DEFIRO A ANTECIPA\u00c7\u00c3O DE TUTELA e determino a suspens\u00e3o dos efeitos dos protestos descritos na inicial, com rela\u00e7\u00e3o ao d\u00e9bito mencionado nos autos, sob pena de multa di\u00e1ria no importe de R$ 100,00, at\u00e9 o limite de 10 dias.Comunique-se ao SPC, ao SERASA e aos Cart\u00f3rios de Protesto de T\u00edtulos (se o caso e de acordo com a inicial), valendo a presente decis\u00e3o como of\u00edcio.No mais, emende o requerente a inicial, no prazo de 10 dias, sob pena de indeferimento, para providenciar o recolhimento das custas relativas \u00e0 impress\u00e3o de c\u00f3pias da inicial para acompanhar o mandado, conforme comunicado CG 165\/2014, na Guia de Recolhimento do Fundo Especial de Despesa-F.E.D.T.J, c\u00f3digo 201-0, Valor de R$ 0,50 por folha, no prazo de 10 (dez) dias.Int.-ADV: CLAUDIA RUFATO MILANEZ (OAB 124275\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0198\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 17\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA CAROTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"339","paginaFinal":"339","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"404227","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"3080853","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"May 14 2014 03:03:42:407AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"165\/2014","numeroUnificado":"1033202-54.2014.8.26.0100|165\/2014|201-0|124275","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"316293013","codPublicacaoOrigem":"645478828","dataDivulgacao":"Apr  9 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 10 2015 12:00:00:000AM","numero":"1033202-54.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1862","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"17\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033202-54.2014.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Susta\u00e7\u00e3o de Protesto-Rufato Importadora e Distribuidora de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios Ltda EPP.-ITAU UNIBANCO S.A. e outros-Vistos. Fls. 572\/577: Anote-se. Intime-se.-ADV: CLAUDIA RUFATO MILANEZ (OAB 124275\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0104\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 17\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FELIPE POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA CAROTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"345","paginaFinal":"345","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"485758","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"5945242","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr  8 2015 09:52:10:810PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"763214272","codPublicacaoOrigem":"1205330258","dataDivulgacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033202-54.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2438","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"17\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033202-54.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Susta\u00e7\u00e3o de Protesto - Rufato Importadora e Distribuidora de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios Ltda EPP. - ITAU UNIBANCO S.A. - - OPINIAO S\/A - GRUPO SIFRA - - VML COMERCIAL IMPORTADORA E EXPORTADORA LTDA - Vistos.1. Fls. 666: Ausentes as hip\u00f3teses do artigo 1.022, do NCPC, REJEITO os embargos declarat\u00f3rios opostos.Com efeito, descontextualizando o racioc\u00ednio esposado pelo Ju\u00edzo, pretende o banco embargante em verdade a revis\u00e3o do decisum lan\u00e7ado \u00e0s fls. 656 e ss., com n\u00edtido intuito infringente. Para tanto, por\u00e9m, dever\u00e1 fazer uso da via processual adequada.2. Aguarde-se o decurso do prazo para irresigna\u00e7\u00e3o.Int e dil. - ADV: JOSE LUIS DIAS DA SILVA (OAB 119848\/SP), CLAUDIA RUFATO MILANEZ (OAB 124275\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0345\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 17\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANA BIAGIO LAQUIMIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALCIONE ROCHA DA CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"307","paginaFinal":"307","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"929953","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26570489","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 26 2017 07:32:48:597AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751532448","codPublicacaoOrigem":"1197960461","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033202-54.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"17\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033202-54.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Susta\u00e7\u00e3o de Protesto - Rufato Importadora e Distribuidora de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios Ltda EPP. - ITAU UNIBANCO S.A. - - OPINIAO S\/A - GRUPO SIFRA - - VML COMERCIAL IMPORTADORA E EXPORTADORA LTDA - Por tudo quanto exposto, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o movida por RUFATO IMPORTADORA E DISTRIBUIDORA DE PE\u00c7AS E ACESS\u00d3RIOS LTDA - EPP. em face de BANCO ITA\u00da S\/A, OPINI\u00c3O S\/A - GRUPO SIFRA e VML COMERCIAL IMPORTADORA E EXPORTADORA LTDA para declarar a inexigibilidade das duplicatas mercantis de n\u00fameros 12948 com vencimento em 11.03.2013; 12947, com vencimento em 04.03.2013; 12949, com vencimento em 18.03.2013, todas no valor de 21.102,17 cada qual. Torno, portanto, definitiva a decis\u00e3o de fls. 398\/399, que antecipou os efeitos da tutela. Nesse mesmo passo, CONDENO os r\u00e9us ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais impingidos \u00e0 autora, no valor de R$5.000,00 (cinco mil reais), para cada um dos corr\u00e9us, valor este que dever\u00e1 ser corrigido pela TPTJ desde a data desta senten\u00e7a e acrescido de juros de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o.Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, o que fa\u00e7o a teor do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em face do resultado ora alcan\u00e7ado, fica aos requeridos carreada integralmente a responsabilidade pelo pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais arbitro, com fulcro no art. 85, par\u00e1grafo 2o, do C\u00f3digo de Processo Civil, em 15% sobre o valor dado \u00e0 causa, devidamente corrigido. Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba, do CPC).Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com as homenagens e cautelas de estilo.Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, a seguir transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade.\".Conforme Comunicado CG n\u00ba 916\/2016, em conformidade com o disposto no artigo 1.010, \u00a73\u00ba do NCPC e com a revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das NSCGJ (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), est\u00e3o as unidades judici\u00e1rias dispensadas do c\u00e1lculo e da indica\u00e7\u00e3o do valor do preparo recursal.Oportunamente, com o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se por cinco dias manifesta\u00e7\u00f5es das partes. No sil\u00eancio, remetam-se os autos ao arquivo provis\u00f3rio, com as cautelas de praxe e as formalidades legais.P. I. C. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), CLAUDIA RUFATO MILANEZ (OAB 124275\/SP), JOSE LUIS DIAS DA SILVA (OAB 119848\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0330\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 17\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANA BIAGIO LAQUIMIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALCIONE ROCHA DA CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"308","paginaFinal":"308","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"923128","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26072076","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:57:12:347AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"266909624","codPublicacaoOrigem":"590059457","dataDivulgacao":"Oct 21 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 22 2014 12:00:00:000AM","numero":"1033202-54.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1759","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"17\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033202-54.2014.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Susta\u00e7\u00e3o de Protesto-Rufato Importadora e Distribuidora de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios Ltda EPP.-ITAU UNIBANCO S.A.-OPINIAO S\/A-GRUPO SIFRA- VML COMERCIAL IMPORTADORA E EXPORTADORA LTDA-Ci\u00eancia ao requerente de que h\u00e1 carta precat\u00f3ria dispon\u00edvel para impress\u00e3o no site do Tribunal de Justi\u00e7a, devendo a parte comprovar o seu encaminhamento\/distribui\u00e7\u00e3o no prazo de 10 dias.-ADV: LUIS FERNANDO DE HOLLANDA (OAB 228123\/SP), CLAUDIA RUFATO MILANEZ (OAB 124275\/SP), JOSE LUIS DIAS DA SILVA (OAB 119848\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0430\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 17\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA CAROTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"273","paginaFinal":"273","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"445787","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3952561","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct 20 2014 10:35:23:463PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"490036566","codPublicacaoOrigem":"880027143","dataDivulgacao":"Jun  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1033202-54.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2129","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"17\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033202-54.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Susta\u00e7\u00e3o de Protesto - Rufato Importadora e Distribuidora de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios Ltda EPP. - ITAU UNIBANCO S.A. - - OPINIAO S\/A - GRUPO SIFRA e outro - Vistos.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidade do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Cite-se o(a) requerido(a) para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, advertindose do prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis para apresentar a resposta, sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que contem a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos.Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais previstas nos arts. 4\u00ba e 6\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no art. 340 do aludido diploma. Intime-se. - ADV: JOSE LUIS DIAS DA SILVA (OAB 119848\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), CLAUDIA RUFATO MILANEZ (OAB 124275\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0226\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 17\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA BRANDINI DO AMPARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA CAROTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"218","paginaFinal":"218","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"685236","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13488264","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Jun  5 2016 10:22:59:500AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"323096118","codPublicacaoOrigem":"651578320","dataDivulgacao":"Apr 28 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 29 2015 12:00:00:000AM","numero":"1033202-54.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1873","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"17\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033202-54.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Susta\u00e7\u00e3o de Protesto - Rufato Importadora e Distribuidora de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios Ltda EPP. - ITAU UNIBANCO S.A. - - OPINIAO S\/A - GRUPO SIFRA e outro - Vistos. Aguarde-se a juntada aos autos da devolu\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria. Intime-se. - ADV: JOSE LUIS DIAS DA SILVA (OAB 119848\/SP), CLAUDIA RUFATO MILANEZ (OAB 124275\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0127\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 17\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FELIPE POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA CAROTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"394","paginaFinal":"394","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"490186","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6502510","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr 28 2015 03:00:04:043AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"254227254","codPublicacaoOrigem":"569945199","dataDivulgacao":"Aug 26 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 27 2014 12:00:00:000AM","numero":"1033202-54.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1719","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"17\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033202-54.2014.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Susta\u00e7\u00e3o de Protesto-Rufato Importadora e Distribuidora de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios Ltda EPP.-ITAU UNIBANCO S.A.-OPINIAO S\/A-GRUPO SIFRA- VML COMERCIAL IMPORTADORA E EXPORTADORA LTDA-Vistos.Reitero fl.502, primeira frase.Int.-ADV: JOSE LUIS DIAS DA SILVA (OAB 119848\/SP), CLAUDIA RUFATO MILANEZ (OAB 124275\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0346\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 17\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA CAROTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"308","paginaFinal":"308","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"431072","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3633573","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Aug 26 2014 06:37:12:313AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"254227255","codPublicacaoOrigem":"569945200","dataDivulgacao":"Aug 26 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 27 2014 12:00:00:000AM","numero":"1033202-54.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1719","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"17\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033202-54.2014.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Susta\u00e7\u00e3o de Protesto-Rufato Importadora e Distribuidora de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios Ltda EPP.-ITAU UNIBANCO S.A.-OPINIAO S\/A-GRUPO SIFRA- VML COMERCIAL IMPORTADORA E EXPORTADORA LTDA-Vistos.Indefiro a cita\u00e7\u00e3o por edital uma vez que n\u00e3o foram esgotados todos os meios h\u00e1beis para a localiza\u00e7\u00e3o da requerida VML Comercial Importadora e Exportadora Ltda.Diga o requerente, objetivamente, sobre o prosseguimento do feito, no prazo legal, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Intime-se.-ADV: CLAUDIA RUFATO MILANEZ (OAB 124275\/ SP), JOSE LUIS DIAS DA SILVA (OAB 119848\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0346\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 17\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA CAROTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"309","paginaFinal":"309","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"431072","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3633573","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Aug 26 2014 06:37:12:313AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"255364916","codPublicacaoOrigem":"571809216","dataDivulgacao":"Sep  1 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  2 2014 12:00:00:000AM","numero":"1033202-54.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1723","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"17\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033202-54.2014.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Susta\u00e7\u00e3o de Protesto-Rufato Importadora e Distribuidora de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios Ltda EPP.-ITAU UNIBANCO S.A.-OPINIAO S\/A-GRUPO SIFRA- VML COMERCIAL IMPORTADORA E EXPORTADORA LTDA-Vistos.Expe\u00e7a-se Carta Precat\u00f3ria, nos termos requeridos retro.Intime-se.-ADV: JOSE LUIS DIAS DA SILVA (OAB 119848\/SP), CLAUDIA RUFATO MILANEZ (OAB 124275\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0356\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 17\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA CAROTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"229","paginaFinal":"229","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"432387","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3672981","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Aug 31 2014 04:02:50:600PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"119848","numeroUnificado":"1033202-54.2014.8.26.0100|119848","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"259844172","codPublicacaoOrigem":"579098748","dataDivulgacao":"Sep 19 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 22 2014 12:00:00:000AM","numero":"1033202-54.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1737","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"17\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033202-54.2014.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Susta\u00e7\u00e3o de Protesto-Rufato Importadora e Distribuidora de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios Ltda EPP.-ITAU UNIBANCO S.A.-OPINIAO S\/A-GRUPO SIFRA- VML COMERCIAL IMPORTADORA E EXPORTADORA LTDA-Vistos.Aguarde-se cita\u00e7\u00e3o da requerida VML.Int.-ADV: JOSE LUIS DIAS DA SILVA (OAB 119848\/ SP), CLAUDIA RUFATO MILANEZ (OAB 124275\/SP), LUIS FERNANDO DE HOLLANDA (OAB 228123\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0387\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 17\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RICARDO DAL PIZZOL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA CAROTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"347","paginaFinal":"347","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"437606","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3783876","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep 18 2014 11:00:50:543PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"270294978","codPublicacaoOrigem":"595256975","dataDivulgacao":"Nov  5 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  6 2014 12:00:00:000AM","numero":"1033202-54.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1769","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"17\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033202-54.2014.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Susta\u00e7\u00e3o de Protesto-Rufato Importadora e Distribuidora de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios Ltda EPP.-ITAU UNIBANCO S.A.-OPINIAO S\/A-GRUPO SIFRA- VML COMERCIAL IMPORTADORA E EXPORTADORA LTDA-Vistos.Ante o conte\u00fado da peti\u00e7\u00e3o de fls.567\/569, aguarde-se a devolu\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria.Int. -ADV: JOSE LUIS DIAS DA SILVA (OAB 119848\/SP), CLAUDIA RUFATO MILANEZ (OAB 124275\/SP), LUIS FERNANDO DE HOLLANDA (OAB 228123\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0454\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 17\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FELIPE POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA CAROTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"287","paginaFinal":"287","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"449470","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4047612","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov  4 2014 10:23:43:783PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"228415703","codPublicacaoOrigem":"534995399","dataDivulgacao":"May 14 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 15 2014 12:00:00:000AM","numero":"1033202-54.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1649","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1033202-54.2014.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Rufato Importadora e Distribuidora de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios Ltda EPP. ADVOGADO : 124275\/SP-Claudia Rufato Milanez REQDO : ITA\u00da UNIBANCO S\/A VARA :17\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 12\/05\/2014","paginaInicial":"36","paginaFinal":"36","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"404227","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"3080853","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"May 14 2014 03:03:42:387AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"124275","numeroUnificado":"1033202-54.2014.8.26.0100|124275","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"229927715","codPublicacaoOrigem":"537641106","dataDivulgacao":"May 21 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 22 2014 12:00:00:000AM","numero":"1033202-54.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1654","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"17\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033202-54.2014.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Susta\u00e7\u00e3o de Protesto-Rufato Importadora e Distribuidora de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios Ltda EPP.-ITA\u00da UNIBANCO S\/A- OPINIAO S\/A-GRUPO SIFRA- VML COMERCIAL IMPORTADORA E EXPORTADORA LTDA-Vistos.Fls.401\/ss: Cite-se.Int.-ADV: CLAUDIA RUFATO MILANEZ (OAB 124275\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0209\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 17\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA CAROTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"316","paginaFinal":"316","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"406127","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"3115801","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"May 21 2014 08:56:13:273AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"124275","numeroUnificado":"1033202-54.2014.8.26.0100|124275","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"251396795","codPublicacaoOrigem":"565446676","dataDivulgacao":"Aug 13 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 14 2014 12:00:00:000AM","numero":"1033202-54.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1710","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"17\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033202-54.2014.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Susta\u00e7\u00e3o de Protesto-Rufato Importadora e Distribuidora de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios Ltda EPP.-ITAU UNIBANCO S.A.-OPINIAO S\/A-GRUPO SIFRA- VML COMERCIAL IMPORTADORA E EXPORTADORA LTDA-Vistos.Fls.420\/433: Aguarde-se o oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o pelos demais requeridos.No mais, junte a corr\u00e9 Opini\u00e3o S\/A as custas relativas ao mandato, no prazo de 10 (dez) dias.Int.-ADV: JOSE LUIS DIAS DA SILVA (OAB 119848\/SP), CLAUDIA RUFATO MILANEZ (OAB 124275\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0327\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 17\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA CAROTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"255","paginaFinal":"255","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"427775","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3563897","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Aug 13 2014 06:45:51:507AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"420\/433","numeroUnificado":"1033202-54.2014.8.26.0100|420\/433|119848","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"225332461","codPublicacaoOrigem":"529928544","dataDivulgacao":"Apr 28 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 29 2014 12:00:00:000AM","numero":"1033202-54.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1639","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"44\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033202-54.2014.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Susta\u00e7\u00e3o de Protesto-Rufato Importadora e Distribuidora de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios Ltda EPP.-ITA\u00da UNIBANCO S\/A- OPINIAO S\/A-GRUPO SIFRA- VML COMERCIAL IMPORTADORA E EXPORTADORA LTDA-Vistos.Pela an\u00e1lise dos autos, verifica-se que objeto, bem como as partes deste feitos s\u00e3o diversas das constantes no processo n\u00ba 103.1761-38.Raz\u00e3o pela qual n\u00e3o se justifica a distribui\u00e7\u00e3o direcionada.Redistribuam-se os autos.Intime-se.-ADV: CLAUDIA RUFATO MILANEZ (OAB 124275\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0171\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 EDUARDO AITH EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"668","paginaFinal":"668","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"400621","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"3008042","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Apr 28 2014 03:54:51:877AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"103.1761-38","numeroUnificado":"1033202-54.2014.8.26.0100|103.1761-38|124275","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"265274571","codPublicacaoOrigem":"587593482","dataDivulgacao":"Oct 14 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 15 2014 12:00:00:000AM","numero":"1033202-54.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1754","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"17\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033202-54.2014.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Susta\u00e7\u00e3o de Protesto-Rufato Importadora e Distribuidora de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios Ltda EPP.-ITAU UNIBANCO S.A.-OPINIAO S\/A-GRUPO SIFRA- VML COMERCIAL IMPORTADORA E EXPORTADORA LTDA-Vistos.Expe\u00e7a-se Carta Precat\u00f3ria, nos termos requeridos retro.Int.-ADV: JOSE LUIS DIAS DA SILVA (OAB 119848\/SP), CLAUDIA RUFATO MILANEZ (OAB 124275\/SP), LUIS FERNANDO DE HOLLANDA (OAB 228123\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 17\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA CAROTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"306","paginaFinal":"306","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"443923","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3915428","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct 13 2014 10:21:06:483PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"493884621","codPublicacaoOrigem":"885100949","dataDivulgacao":"Jun 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1033202-54.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2134","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"17\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033202-54.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Susta\u00e7\u00e3o de Protesto - Rufato Importadora e Distribuidora de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios Ltda EPP. - ITAU UNIBANCO S.A. - - OPINIAO S\/A - GRUPO SIFRA - - VML COMERCIAL IMPORTADORA E EXPORTADORA LTDA - Vistos.Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos \u00e0 decis\u00e3o de fls. 620. Alega o embargante que o decis\u00f3rio est\u00e1 eivado por obscuridade.Conhe\u00e7o dos embargos, visto que tempestivos. A decis\u00e3o recorrida merece reparo.Ante o exposto, ACOLHO os presentes embargos, a fim de que conste em substitui\u00e7\u00e3o \u00e0 decis\u00e3o recorrida: \u0093\u00c0 z. Serventia, a fim de que certifique o decurso do prazo para a apresenta\u00e7\u00e3o de resposta pela corr\u00e9 VML.Ap\u00f3s, tornem conclusos\u0094.Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSE LUIS DIAS DA SILVA (OAB 119848\/SP), CLAUDIA RUFATO MILANEZ (OAB 124275\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 17\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA BRANDINI DO AMPARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA CAROTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"391","paginaFinal":"391","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"689239","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13662288","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jun 13 2016 07:24:19:123AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"617850267","codPublicacaoOrigem":"1084626653","dataDivulgacao":"Feb  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033202-54.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2279","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"17\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033202-54.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Susta\u00e7\u00e3o de Protesto - Rufato Importadora e Distribuidora de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios Ltda EPP. - ITAU UNIBANCO S.A. - - OPINIAO S\/A - GRUPO SIFRA - - VML COMERCIAL IMPORTADORA E EXPORTADORA LTDA - Vistos.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 15 dias, bem como esclare\u00e7am se t\u00eam interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: CLAUDIA RUFATO MILANEZ (OAB 124275\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSE LUIS DIAS DA SILVA (OAB 119848\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0015\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 17\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANA BIAGIO LAQUIMIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA CAROTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"369","paginaFinal":"369","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"832113","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19497050","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jan 31 2017 11:07:04:977PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"319767117","codPublicacaoOrigem":"648612603","dataDivulgacao":"Apr 17 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 20 2015 12:00:00:000AM","numero":"1033202-54.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1868","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"17\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033202-54.2014.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Susta\u00e7\u00e3o de Protesto-Rufato Importadora e Distribuidora de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios Ltda EPP.-ITAU UNIBANCO S.A.- OPINIAO S\/A-GRUPO SIFRA e outro-Vistos. Certid\u00e3o retro: Oficie-se ao MM Ju\u00edzo deprecado, solicitando-se informa\u00e7\u00f5es sobre o cumprimento da precat\u00f3ria. Intime-se.-ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), CLAUDIA RUFATO MILANEZ (OAB 124275\/SP), JOSE LUIS DIAS DA SILVA (OAB 119848\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0118\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 17\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FELIPE POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA CAROTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"280","paginaFinal":"280","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"488046","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6086884","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr 16 2015 10:04:14:743PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033202-54.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}