{"numero":"1033461-07.2014.8.26.0114","processos":[{"processo":"1033461-07.2014.8.26.0114","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Imputa\u00e7\u00e3o do Pagamento","outros_assuntos":"Seguro","local_fisico":null,"distribuicao":"28\/10\/2014 \u00e0s 17:56 - Livre\n6\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Gilberto Luiz Carvalho Franceschini","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 3.423,17","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aline Cristina Panza Mainieri"}],"andamentos":[{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70335336-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 26\/09\/2017 16:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0845\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 2113\/2118","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0845\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de ressarcimento de danos ajuizada por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A contra Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz. Segundo noticiado, a autora firmou contrato de seguro com Jos\u00e9 Maria Ricci Angeli, Ticiane Cristina Alves Gaspar e Nelson Jo\u00e3o Oliveira, ap\u00f3lices n\u00ba 33.14.11592360.0, 33.14.11548082.0 e 33.14.11732981.0, com vig\u00eancia de 01 ano, mediante o recebimento do pr\u00eamio para garantir os im\u00f3veis situados, respectivamente, na cidade de Serra Negra\/SP, rua Brasil, 152; Araraquara\/SP, rua Dr. Olavo Luchetti Ehmke, 45 e Campinas\/SP, rua Vergilio Marques, 170, de eventuais perdas ocasionadas dentre outras causas por danos el\u00e9tricos. Ocorre que em 20\/11\/2013, 13\/01\/2014 e 22\/01\/2014, os segurados sofreram danos em bens eletroeletr\u00f4nicos de suas propriedades em decorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00e3o na corrente el\u00e9trica. Tal fato restou indicado nos avisos de sinistro. Desta feita, por for\u00e7a dos contratos securit\u00e1rios, a autora pagou o reparo dos equipamentos danificados, j\u00e1 devidamente descontado o valor da franquia, por\u00e9m, alega que os sinistros em quest\u00e3o teriam derivado de culpa da concession\u00e1ria r\u00e9, que prestou de forma defeituosa seus servi\u00e7os de fornecimento de energia el\u00e9trica. Aguarda a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, para o fim de que a r\u00e9 seja condenada ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais no valor de R$ 3.423,17, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde o desembolso e juros de mora a contar da cita\u00e7\u00e3o.Em contesta\u00e7\u00e3o, a r\u00e9 alegou, preliminarmente, ilegitimidade passiva tendo em vista que a segurada Ticiane Cristina Alves Gaspar n\u00e3o \u00e9 titular da unidade consumidora indicada, al\u00e9m de falta de interesse de agir, ante a aus\u00eancia de pedido administrativo de ressarcimento de danos. Defendeu a aplicabilidade da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 414\/2010 da ANEEL, que disciplina o ressarcimento de danos el\u00e9tricos em unidades consumidoras e ressaltou que problemas nas instala\u00e7\u00f5es internas do consumidor-segurado s\u00e3o de sua \u00fanica e exclusiva responsabilidade. \u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.Julgo antecipadamente a lide, sendo desnecess\u00e1ria maior dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, mesmo porque os equipamentos n\u00e3o foram conservados, tornando invi\u00e1vel a per\u00edcia t\u00e9cnica requerida.De in\u00edcio, irrelevante o fato de que a segurada Ticiane Cristina Alves Gaspar n\u00e3o \u00e9 a mesma pessoa do titular da unidade consumidora pelos cadastros da r\u00e9. Em verdade, oportuno apenas que o im\u00f3vel atendido pela r\u00e9 esteja segurado, o que se verifica no caso. Portanto, afastada a ilegitimidade ativa suscitada.A preliminar de falta de interesse de agir entrosa-se com o m\u00e9rito da demanda, raz\u00e3o pela qual ser\u00e1 oportunamente analisada.Conforme apurado, os segurados da autora, Jos\u00e9 Maria Ricci Angeli, Ticiane Cristina Alves Gaspar e Nelson Jo\u00e3o Oliveira, ap\u00f3lices n\u00ba 33.14.11592360.0, 33.14.11548082.0 e 33.14.11732981.0, tiveram equipamentos de sua propriedade danificados em virtude de varia\u00e7\u00e3o abrupta da oscila\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica, cujo fornecimento era de atribui\u00e7\u00e3o e responsabilidade da empresa r\u00e9.Nos termos do disposto nos artigos 349 e 786, do C\u00f3digo Civil, tendo a autora pago a indeniza\u00e7\u00e3o pelo sinistro, no valor de R$ 3.423,17, sub-rogou-se nos direitos para pleitear a presente indeniza\u00e7\u00e3o, em face da responsabilidade objetiva da concession\u00e1ria r\u00e9.Assim, admitida a aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, prev\u00ea o seu artigo 22, que \"os \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, por si ou por suas empresas, concession\u00e1rias, permission\u00e1rias ou sob qualquer forma de empreendimento, s\u00e3o obrigados a fornecer servi\u00e7os adequados, eficientes, seguros e, quanto aos essenciais, cont\u00ednuos.Par\u00e1grafo \u00fanico: Nos casos de descumprimento, total ou parcial, das obriga\u00e7\u00f5es referidas neste artigo, ser\u00e3o as pessoas jur\u00eddicas compelidas a cumpri-las e a reparar os danos causados, na forma prevista neste c\u00f3digo\".De mesmo modo, a responsabilidade da r\u00e9, na condi\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica de direito privado e prestadora do servi\u00e7o p\u00fablico, \u00e9 de natureza objetiva, pois responder\u00e1 por danos que causar a terceiros independentemente da aferi\u00e7\u00e3o de culpa, na forma do artigo 37, \u00a76\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.Com isso, inaplic\u00e1vel a Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 414\/2010 da ANEEL, pois compreende norma hierarquicamente inferior \u00e0 Carta Constitucional, e, ao prestar servi\u00e7o p\u00fablico de fornecimento de energia, a concession\u00e1ria submete-se ao regime jur\u00eddico inerente \u00e0 responsabilidade civil.Pois bem, a responsabilidade civil objetiva nesse caso \u00e9 baseada na teoria do risco administrativo, pela qual n\u00e3o se indaga o elemento da culpa ou dolo. Na verdade, basta estar caracterizado nexo de causalidade entre a a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o e o dano para que a indeniza\u00e7\u00e3o seja devida. Isso se d\u00e1, pois a r\u00e9 \u00e9\u00a0pessoa que exerce atividade cria um risco de dano para terceiros.A responsabilidade objetiva somente poderia ser exclu\u00edda se comprovado que a fornecedora prestou o servi\u00e7o e o defeito n\u00e3o existe ou que houve culpa do pr\u00f3prio consumidor ou de terceiro (artigo 14, \u00a7 3\u00ba, I e II, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor). No caso, buscou a r\u00e9 afastar sua responsabilidade sustentando que os sistemas que alimentam a unidade consumidora n\u00e3o sofreram interven\u00e7\u00f5es de qualquer natureza que pudessem ensejar os danos alegados. Contudo, n\u00e3o comprovou, documentalmente, que o defeito inexistiu para exclus\u00e3o da responsabilidade objetiva.Diversamente, os documentos que instru\u00edram a peti\u00e7\u00e3o inicial provam a ocorr\u00eancia do sinistro nas propriedades, revelando danos el\u00e9tricos nos bens dos segurados em decorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00e3o na corrente el\u00e9trica (fls.50\/52).Desse modo, caberia \u00e0 concession\u00e1ria r\u00e9 manter aparato tecnol\u00f3gico capaz de garantir a estabilidade da tens\u00e3o da rede el\u00e9trica, evitando que o consumidor possa sofrer com as consequ\u00eancias de oscila\u00e7\u00f5es.Nesse sentido, tem-se o julgado do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo:\"Responsabilidade civil. Seguradora que paga preju\u00edzos de segurada que teve danificados equipamentos eletr\u00f4nicos por oscila\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica. A\u00e7\u00e3o regressiva movida contra a concession\u00e1ria de energia el\u00e9trica. A\u00e7\u00e3o julgada procedente. Incid\u00eancia do CDC. Desnecess\u00e1rio pr\u00e9vio requerimento administrativo. Art. 5\u00ba, XXXV, da C.F. Prova satisfat\u00f3ria de nexo causal entre a oscila\u00e7\u00e3o no fornecimento de energia el\u00e9trica e os danos nos equipamentos eletr\u00f4nicos da segurada. Descarga el\u00e9trica (raio). Fortuito interno. N\u00e3o caracteriza\u00e7\u00e3o de caso fortuito ou for\u00e7a maior. Risco da atividade. Responsabilidade objetiva. Indeniza\u00e7\u00e3o devida. Recurso da r\u00e9 desprovido, com observa\u00e7\u00e3o. N\u00e3o se pode afastar a aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor na medida em que a seguradora, na hip\u00f3tese, se sub-roga nos direitos e na posi\u00e7\u00e3o jur\u00eddica de seus segurados (dentre eles a aplica\u00e7\u00e3o da lei consumerista), segundo o disposto no art. 349 do CC.A concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico de energia el\u00e9trica submete-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do artigo 37, \u00a7 6\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, sendo-lhe aplicada a teoria da responsabilidade objetiva da Administra\u00e7\u00e3o, bem como o acesso ao Judici\u00e1rio n\u00e3o est\u00e1 condicionado ao requerimento administrativo. Assim, ocorrendo oscila\u00e7\u00e3o, interrup\u00e7\u00e3o e sobrecarga na rede el\u00e9trica, responde pelos preju\u00edzos causados. E, com os recursos existentes, os fen\u00f4menos da natureza s\u00e3o em grande parte previs\u00edveis, pois a rede de distribui\u00e7\u00e3o deve ostentar prote\u00e7\u00f5es contra as descargas el\u00e9tricas. No caso, a concession\u00e1ria n\u00e3o logrou provar que dispunha de tais equipamentos. (Apela\u00e7\u00e3o n\u00b0 1015980-94.2015.8.26.0114 Relator(a): Kioitsi Chicuta;\u00a0Comarca: Campinas;\u00a0\u00d3rg\u00e3o julgador: 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado;\u00a0Data do julgamento: 09\/03\/2017;\u00a0Data de registro: 09\/03\/2017).Sem preju\u00edzo, prova alguma foi feita que pudesse demonstrar ter havido culpa dos segurados da autora ou de terceiro.O valor pleiteado encontra-se devidamente documentado com o pagamento feito pela seguradora autora aos segurados, no valor de R$ 3.423,00, j\u00e1 subtra\u00edda a franquia. (fls. 80\/82). Em suma, havendo comprova\u00e7\u00e3o do nexo de causalidade entre a falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os por parte da concession\u00e1ria-r\u00e9 e a ocorr\u00eancia dos danos causados nos aparelhos descritos na inicial, impondo-se o dever de indenizar. Ante o exposto, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo procedente o pedido inicial, a fim de condenar a r\u00e9 ao pagamento na import\u00e2ncia total de R$ 3.423,00, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde o desembolso da quantia paga aos segurados, al\u00e9m de juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Arcar\u00e1 a vencida, ainda, com o pagamento das custas processuais e verba honor\u00e1ria que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de ressarcimento de danos ajuizada por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A contra Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz. Segundo noticiado, a autora firmou contrato de seguro com Jos\u00e9 Maria Ricci Angeli, Ticiane Cristina Alves Gaspar e Nelson Jo\u00e3o Oliveira, ap\u00f3lices n\u00ba 33.14.11592360.0, 33.14.11548082.0 e 33.14.11732981.0, com vig\u00eancia de 01 ano, mediante o recebimento do pr\u00eamio para garantir os im\u00f3veis situados, respectivamente, na cidade de Serra Negra\/SP, rua Brasil, 152; Araraquara\/SP, rua Dr. Olavo Luchetti Ehmke, 45 e Campinas\/SP, rua Vergilio Marques, 170, de eventuais perdas ocasionadas dentre outras causas por danos el\u00e9tricos. Ocorre que em 20\/11\/2013, 13\/01\/2014 e 22\/01\/2014, os segurados sofreram danos em bens eletroeletr\u00f4nicos de suas propriedades em decorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00e3o na corrente el\u00e9trica. Tal fato restou indicado nos avisos de sinistro. Desta feita, por for\u00e7a dos contratos securit\u00e1rios, a autora pagou o reparo dos equipamentos danificados, j\u00e1 devidamente descontado o valor da franquia, por\u00e9m, alega que os sinistros em quest\u00e3o teriam derivado de culpa da concession\u00e1ria r\u00e9, que prestou de forma defeituosa seus servi\u00e7os de fornecimento de energia el\u00e9trica. Aguarda a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, para o fim de que a r\u00e9 seja condenada ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais no valor de R$ 3.423,17, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde o desembolso e juros de mora a contar da cita\u00e7\u00e3o.Em contesta\u00e7\u00e3o, a r\u00e9 alegou, preliminarmente, ilegitimidade passiva tendo em vista que a segurada Ticiane Cristina Alves Gaspar n\u00e3o \u00e9 titular da unidade consumidora indicada, al\u00e9m de falta de interesse de agir, ante a aus\u00eancia de pedido administrativo de ressarcimento de danos. Defendeu a aplicabilidade da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 414\/2010 da ANEEL, que disciplina o ressarcimento de danos el\u00e9tricos em unidades consumidoras e ressaltou que problemas nas instala\u00e7\u00f5es internas do consumidor-segurado s\u00e3o de sua \u00fanica e exclusiva responsabilidade. \u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.Julgo antecipadamente a lide, sendo desnecess\u00e1ria maior dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, mesmo porque os equipamentos n\u00e3o foram conservados, tornando invi\u00e1vel a per\u00edcia t\u00e9cnica requerida.De in\u00edcio, irrelevante o fato de que a segurada Ticiane Cristina Alves Gaspar n\u00e3o \u00e9 a mesma pessoa do titular da unidade consumidora pelos cadastros da r\u00e9. Em verdade, oportuno apenas que o im\u00f3vel atendido pela r\u00e9 esteja segurado, o que se verifica no caso. Portanto, afastada a ilegitimidade ativa suscitada.A preliminar de falta de interesse de agir entrosa-se com o m\u00e9rito da demanda, raz\u00e3o pela qual ser\u00e1 oportunamente analisada.Conforme apurado, os segurados da autora, Jos\u00e9 Maria Ricci Angeli, Ticiane Cristina Alves Gaspar e Nelson Jo\u00e3o Oliveira, ap\u00f3lices n\u00ba 33.14.11592360.0, 33.14.11548082.0 e 33.14.11732981.0, tiveram equipamentos de sua propriedade danificados em virtude de varia\u00e7\u00e3o abrupta da oscila\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica, cujo fornecimento era de atribui\u00e7\u00e3o e responsabilidade da empresa r\u00e9.Nos termos do disposto nos artigos 349 e 786, do C\u00f3digo Civil, tendo a autora pago a indeniza\u00e7\u00e3o pelo sinistro, no valor de R$ 3.423,17, sub-rogou-se nos direitos para pleitear a presente indeniza\u00e7\u00e3o, em face da responsabilidade objetiva da concession\u00e1ria r\u00e9.Assim, admitida a aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, prev\u00ea o seu artigo 22, que \"os \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, por si ou por suas empresas, concession\u00e1rias, permission\u00e1rias ou sob qualquer forma de empreendimento, s\u00e3o obrigados a fornecer servi\u00e7os adequados, eficientes, seguros e, quanto aos essenciais, cont\u00ednuos.Par\u00e1grafo \u00fanico: Nos casos de descumprimento, total ou parcial, das obriga\u00e7\u00f5es referidas neste artigo, ser\u00e3o as pessoas jur\u00eddicas compelidas a cumpri-las e a reparar os danos causados, na forma prevista neste c\u00f3digo\".De mesmo modo, a responsabilidade da r\u00e9, na condi\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica de direito privado e prestadora do servi\u00e7o p\u00fablico, \u00e9 de natureza objetiva, pois responder\u00e1 por danos que causar a terceiros independentemente da aferi\u00e7\u00e3o de culpa, na forma do artigo 37, \u00a76\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.Com isso, inaplic\u00e1vel a Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 414\/2010 da ANEEL, pois compreende norma hierarquicamente inferior \u00e0 Carta Constitucional, e, ao prestar servi\u00e7o p\u00fablico de fornecimento de energia, a concession\u00e1ria submete-se ao regime jur\u00eddico inerente \u00e0 responsabilidade civil.Pois bem, a responsabilidade civil objetiva nesse caso \u00e9 baseada na teoria do risco administrativo, pela qual n\u00e3o se indaga o elemento da culpa ou dolo. Na verdade, basta estar caracterizado nexo de causalidade entre a a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o e o dano para que a indeniza\u00e7\u00e3o seja devida. Isso se d\u00e1, pois a r\u00e9 \u00e9\u00a0pessoa que exerce atividade cria um risco de dano para terceiros.A responsabilidade objetiva somente poderia ser exclu\u00edda se comprovado que a fornecedora prestou o servi\u00e7o e o defeito n\u00e3o existe ou que houve culpa do pr\u00f3prio consumidor ou de terceiro (artigo 14, \u00a7 3\u00ba, I e II, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor). No caso, buscou a r\u00e9 afastar sua responsabilidade sustentando que os sistemas que alimentam a unidade consumidora n\u00e3o sofreram interven\u00e7\u00f5es de qualquer natureza que pudessem ensejar os danos alegados. Contudo, n\u00e3o comprovou, documentalmente, que o defeito inexistiu para exclus\u00e3o da responsabilidade objetiva.Diversamente, os documentos que instru\u00edram a peti\u00e7\u00e3o inicial provam a ocorr\u00eancia do sinistro nas propriedades, revelando danos el\u00e9tricos nos bens dos segurados em decorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00e3o na corrente el\u00e9trica (fls.50\/52).Desse modo, caberia \u00e0 concession\u00e1ria r\u00e9 manter aparato tecnol\u00f3gico capaz de garantir a estabilidade da tens\u00e3o da rede el\u00e9trica, evitando que o consumidor possa sofrer com as consequ\u00eancias de oscila\u00e7\u00f5es.Nesse sentido, tem-se o julgado do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo:\"Responsabilidade civil. Seguradora que paga preju\u00edzos de segurada que teve danificados equipamentos eletr\u00f4nicos por oscila\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica. A\u00e7\u00e3o regressiva movida contra a concession\u00e1ria de energia el\u00e9trica. A\u00e7\u00e3o julgada procedente. Incid\u00eancia do CDC. Desnecess\u00e1rio pr\u00e9vio requerimento administrativo. Art. 5\u00ba, XXXV, da C.F. Prova satisfat\u00f3ria de nexo causal entre a oscila\u00e7\u00e3o no fornecimento de energia el\u00e9trica e os danos nos equipamentos eletr\u00f4nicos da segurada. Descarga el\u00e9trica (raio). Fortuito interno. N\u00e3o caracteriza\u00e7\u00e3o de caso fortuito ou for\u00e7a maior. Risco da atividade. Responsabilidade objetiva. Indeniza\u00e7\u00e3o devida. Recurso da r\u00e9 desprovido, com observa\u00e7\u00e3o. N\u00e3o se pode afastar a aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor na medida em que a seguradora, na hip\u00f3tese, se sub-roga nos direitos e na posi\u00e7\u00e3o jur\u00eddica de seus segurados (dentre eles a aplica\u00e7\u00e3o da lei consumerista), segundo o disposto no art. 349 do CC.A concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico de energia el\u00e9trica submete-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do artigo 37, \u00a7 6\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, sendo-lhe aplicada a teoria da responsabilidade objetiva da Administra\u00e7\u00e3o, bem como o acesso ao Judici\u00e1rio n\u00e3o est\u00e1 condicionado ao requerimento administrativo. Assim, ocorrendo oscila\u00e7\u00e3o, interrup\u00e7\u00e3o e sobrecarga na rede el\u00e9trica, responde pelos preju\u00edzos causados. E, com os recursos existentes, os fen\u00f4menos da natureza s\u00e3o em grande parte previs\u00edveis, pois a rede de distribui\u00e7\u00e3o deve ostentar prote\u00e7\u00f5es contra as descargas el\u00e9tricas. No caso, a concession\u00e1ria n\u00e3o logrou provar que dispunha de tais equipamentos. (Apela\u00e7\u00e3o n\u00b0 1015980-94.2015.8.26.0114 Relator(a): Kioitsi Chicuta;\u00a0Comarca: Campinas;\u00a0\u00d3rg\u00e3o julgador: 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado;\u00a0Data do julgamento: 09\/03\/2017;\u00a0Data de registro: 09\/03\/2017).Sem preju\u00edzo, prova alguma foi feita que pudesse demonstrar ter havido culpa dos segurados da autora ou de terceiro.O valor pleiteado encontra-se devidamente documentado com o pagamento feito pela seguradora autora aos segurados, no valor de R$ 3.423,00, j\u00e1 subtra\u00edda a franquia. (fls. 80\/82). Em suma, havendo comprova\u00e7\u00e3o do nexo de causalidade entre a falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os por parte da concession\u00e1ria-r\u00e9 e a ocorr\u00eancia dos danos causados nos aparelhos descritos na inicial, impondo-se o dever de indenizar. Ante o exposto, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo procedente o pedido inicial, a fim de condenar a r\u00e9 ao pagamento na import\u00e2ncia total de R$ 3.423,00, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde o desembolso da quantia paga aos segurados, al\u00e9m de juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Arcar\u00e1 a vencida, ainda, com o pagamento das custas processuais e verba honor\u00e1ria que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCAMPINAS  - SP  - CEP  13088-901\n      \n1033461-07.2014.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033461-07.2014.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Imputa\u00e7\u00e3o  do Pagamento\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Companhia Paulista de For\u00e7a  e Luz  - CPFL\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Luiz   Carvalho   Franceschini\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  ressarcimento  de  danos  ajuizada  por  Ita\u00fa  \nSeguros  de  Auto  e  Resid\u00eancia  S\/A  contra  Companhia  Paulista  de  For\u00e7a  e  Luz . \nSegundo  noticiado,  a  autora  firmou  contrato  de  seguro  com  Jos\u00e9  Maria  Ricci  Angeli,  \nTiciane  Cristina  Alves  Gaspar  e  Nelson  Jo\u00e3o  Oliveira,  ap\u00f3lices  n\u00ba  33.14.11592360.0,  \n33.14.11548082.0  e  33.14.11732981.0,  com  vig\u00eancia  de  01  ano,  mediante  o  recebimento  \ndo  pr\u00eamio  para  garantir  os  im\u00f3veis  situados,  respectivamente,  na  cidade  de  Serra  \nNegra\/SP,  rua  Brasil,  152;  Araraquara\/SP,  rua  Dr.  Olavo  Luchetti  Ehmke,  45  e \nCampinas\/SP,  rua  Vergilio  Marques,  170,  de  eventuais  perdas  ocasionadas  dentre  outras  \ncausas  por  danos  el\u00e9tricos .  Ocorre  que  em  20\/11\/2013,  13\/01\/2014  e  22\/01\/2014,  os  \nsegurados  sofreram  danos  em  bens  eletroeletr\u00f4nicos  de  suas  propriedades  em  decorr\u00eancia  \nde  oscila\u00e7\u00e3o  na  corrente  el\u00e9trica.  Tal  fato  restou  indicado  nos  avisos  de  sinistro.  Desta  \nfeita,  por  for\u00e7a  dos  contratos  securit\u00e1rios,  a  autora  pagou  o  reparo  dos  equipamentos  \ndanificados,  j\u00e1  devidamente  descontado  o  valor  da  franquia,  por\u00e9m,  alega  que  os  sinistros  \nem  quest\u00e3o  teriam  derivado  de  culpa  da  concession\u00e1ria  r\u00e9,  que  prestou  de  forma  defeituosa  \nseus  servi\u00e7os  de  fornecimento  de  energia  el\u00e9trica.  Aguarda  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  para  o  \nfim  de  que  a  r\u00e9  seja  condenada  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais  no  valor  \nde  R$  3.423,17,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  desde  o  desembolso  e  juros  de  mora  a  contar  da  \ncita\u00e7\u00e3o.\nEm contesta\u00e7\u00e3o,  a  r\u00e9  alegou,  preliminarmente,  ilegitimidade  \npassiva  tendo  em  vista  que  a  segurada  Ticiane  Cristina  Alves  Gaspar  n\u00e3o  \u00e9  titular  da  \nunidade  consumidora  indicada,  al\u00e9m  de  falta  de  interesse  de  agir,  ante  a  aus\u00eancia  de  pedido  \nadministrativo  de  ressarcimento  de  danos.  Defendeu  a  aplicabilidade  da  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n414\/2010  da  ANEEL,  que  disciplina  o ressarcimento  de  danos  el\u00e9tricos  em  unidades  \nconsumidoras  e  ressaltou  que  problemas  nas  instala\u00e7\u00f5es  internas  do  consumidor-segurado  \ns\u00e3o  de  sua  \u00fanica  e  exclusiva  responsabilidade.  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033461-07.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D991CB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 18:56 . fls. 246\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCAMPINAS  - SP  - CEP  13088-901\n      \n1033461-07.2014.8.26.0114 - lauda  2\nJulgo\n antecipadamente  a  lide,  sendo  desnecess\u00e1ria  maior  \ndila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria,  mesmo  porque  os  equipamentos  n\u00e3o  foram  conservados,  tornando  \ninvi\u00e1vel  a  per\u00edcia  t\u00e9cnica  requerida.\nDe in\u00edcio,  irrelevante  o  fato  de  que  a  segurada  Ticiane  \nCristina  Alves  Gaspar  n\u00e3o  \u00e9 a mesma  pessoa  do  titular  da  unidade  consumidora  pelos  \ncadastros  da  r\u00e9.  Em  verdade,  oportuno  apenas  que  o  im\u00f3vel  atendido  pela  r\u00e9  esteja  \nsegurado,  o  que  se  verifica  no  caso.  Portanto,  afastada  a  ilegitimidade  ativa  suscitada.\nA  preliminar  de  falta  de  interesse  de  agir  entrosa-se  com  o  \nm\u00e9rito  da  demanda,  raz\u00e3o  pela  qual  ser\u00e1  oportunamente  analisada.\nConforme  apurado,  os  segurados  da  autora,  Jos\u00e9  Maria  Ricci  \nAngeli,  Ticiane  Cristina  Alves  Gaspar  e  Nelson  Jo\u00e3o  Oliveira,  ap\u00f3lices  n\u00ba \n33.14.11592360.0,  33.14.11548082.0  e  33.14.11732981.0,  tiveram  equipamentos  de  sua  \npropriedade  danificados  em  virtude  de  varia\u00e7\u00e3o  abrupta  da  oscila\u00e7\u00e3o  de  energia  el\u00e9trica,  \ncujo  fornecimento  era  de  atribui\u00e7\u00e3o  e  responsabilidade  da  empresa  r\u00e9.\nNos  termos  do  disposto  nos  artigos  349  e  786,  do  C\u00f3digo  \nCivil,  tendo  a  autora  pago  a  indeniza\u00e7\u00e3o  pelo  sinistro,  no  valor  de  R$  3.423,17,  sub-rogou-\nse  nos  direitos  para  pleitear  a  presente  indeniza\u00e7\u00e3o,  em  face  da  responsabilidade  objetiva  \nda  concession\u00e1ria  r\u00e9.\nAssim, admitida  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor,  prev\u00ea  o  seu  artigo  22,  que  \u201cos  \u00f3rg\u00e3os  p\u00fablicos,  por  si  ou  por  suas  empresas,  \nconcession\u00e1rias,  permission\u00e1rias  ou  sob  qualquer  forma  de  empreendimento,  s\u00e3o  \nobrigados  a  fornecer  servi\u00e7os  adequados,  eficientes,  seguros  e,  quanto  aos  essenciais,  \ncont\u00ednuos. Par\u00e1grafo \u00fanico:  Nos  casos  de  descumprimento,  total  ou  \nparcial,  das  obriga\u00e7\u00f5es  referidas  neste  artigo,  ser\u00e3o  as  pessoas  jur\u00eddicas  compelidas  a  \ncumpri-las  e  a  reparar  os  danos  causados,  na  forma  prevista  neste  c\u00f3digo\u201d.\nDe  mesmo  modo,  a  responsabilidade  da  r\u00e9,  na  condi\u00e7\u00e3o  de  \npessoa  jur\u00eddica  de  direito  privado  e  prestadora  do  servi\u00e7o  p\u00fablico,  \u00e9  de  natureza  objetiva,  \npois  responder\u00e1  por  danos  que  causar  a  terceiros  independentemente  da  aferi\u00e7\u00e3o  de  culpa,   \nna  forma  do  artigo  37,  \u00a76\u00ba,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal.\nCom  isso,  inaplic\u00e1vel  a  Resolu\u00e7\u00e3o  Normativa  n\u00ba  414\/2010  da  \nANEEL,  pois  compreende  norma  hierarquicamente  inferior  \u00e0  Carta  Constitucional,  e,  ao  \nprestar  servi\u00e7o  p\u00fablico  de  fornecimento  de  energia,  a  concession\u00e1ria  submete-se  ao  regime  \njur\u00eddico  inerente  \u00e0  responsabilidade  civil.\nPois  bem,  a  responsabilidade  civil  objetiva  nesse  caso  \u00e9 \nbaseada  na  teoria  do  risco  administrativo,  pela  qual  n\u00e3o  se  indaga  o  elemento  da  culpa  ou  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033461-07.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D991CB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 18:56 . fls. 247\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCAMPINAS  - SP  - CEP  13088-901\n      \n1033461-07.2014.8.26.0114 - lauda  3\ndolo.\n Na  verdade,  basta  estar  caracterizado  nexo  de  causalidade  entre  a  a\u00e7\u00e3o  ou  omiss\u00e3o  e  \no  dano  para  que  a  indeniza\u00e7\u00e3o  seja  devida.  Isso  se  d\u00e1,  pois  a  r\u00e9  \u00e9\u00a0pessoa  que  exerce  \natividade  cria  um  risco  de  dano  para  terceiros.\nA  responsabilidade  objetiva  somente  poderia  ser  exclu\u00edda  se  \ncomprovado  que  a  fornecedora  prestou  o  servi\u00e7o  e  o  defeito  n\u00e3o  existe  ou  que  houve  culpa  \ndo  pr\u00f3prio  consumidor  ou  de  terceiro  (artigo  14,  \u00a7  3\u00ba,  I  e  II,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor).  \nNo caso,  buscou  a  r\u00e9  afastar  sua  responsabilidade  sustentando  \nque  os  sistemas  que  alimentam  a  unidade  consumidora  n\u00e3o  sofreram  interven\u00e7\u00f5es  de  \nqualquer  natureza  que  pudessem  ensejar  os  danos  alegados.  Contudo,  n\u00e3o  comprovou,  \ndocumentalmente,  que  o  defeito  inexistiu  para  exclus\u00e3o  da  responsabilidade  objetiva.\nDiversamente,  os  documentos  que  instru\u00edram  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  \nprovam  a  ocorr\u00eancia  do  sinistro  nas  propriedades,  revelando  danos  el\u00e9tricos  nos  bens  dos  \nsegurados  em  decorr\u00eancia  de  oscila\u00e7\u00e3o  na  corrente  el\u00e9trica  (fls.50\/52).\nDesse  modo,  caberia  \u00e0 concession\u00e1ria  r\u00e9 manter  aparato  \ntecnol\u00f3gico  capaz de garantir  a estabilidade  da tens\u00e3o  da rede  el\u00e9trica,  evitando  que o \nconsumidor  possa sofrer  com as consequ\u00eancias  de oscila\u00e7\u00f5es.\nNesse  sentido,  tem-se  o  julgado  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  \nS\u00e3o  Paulo:\n\u201cResponsabilidade  civil.  Seguradora  que  paga  preju\u00edzos  de  \nsegurada  que  teve  danificados  equipamentos  eletr\u00f4nicos  por  \noscila\u00e7\u00e3o  de  energia  el\u00e9trica.  A\u00e7\u00e3o  regressiva  movida  contra  \na   concession\u00e1ria  de  energia  el\u00e9trica.  A\u00e7\u00e3o  julgada  \nprocedente.  Incid\u00eancia  do  CDC.  Desnecess\u00e1rio  pr\u00e9vio  \nrequerimento  administrativo.  Art.  5\u00ba,  XXXV,  da  C.F.  Prova  \nsatisfat\u00f3ria  de  nexo  causal  entre  a  oscila\u00e7\u00e3o  no  fornecimento  \nde  energia  el\u00e9trica  e  os  danos  nos  equipamentos  eletr\u00f4nicos  \nda  segurada.  Descarga  el\u00e9trica  (raio).  Fortuito  interno.  N\u00e3o  \ncaracteriza\u00e7\u00e3o  de  caso  fortuito  ou  for\u00e7a  maior.  Risco  da  \natividade.  Responsabilidade  objetiva.  Indeniza\u00e7\u00e3o  devida.  \nRecurso  da  r\u00e9  desprovido,  com  observa\u00e7\u00e3o.  \nN\u00e3o  se  pode  afastar  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor  na  medida  em  que  a  seguradora,  na  hip\u00f3tese,  se  \nsub-roga  nos  direitos  e  na  posi\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  de  seus  \nsegurados  (dentre  eles  a  aplica\u00e7\u00e3o  da  lei  consumerista),  \nsegundo  o  disposto  no  art.  349  do  CC.\nA  concession\u00e1ria  de  servi\u00e7o  p\u00fablico  de  energia  el\u00e9trica  \nsubmete-se  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  artigo  37,  \u00a7  6\u00ba,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  \nFederal,  sendo-lhe  aplicada  a  teoria  da  responsabilidade  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033461-07.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D991CB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 18:56 . fls. 248\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCAMPINAS  - SP  - CEP  13088-901\n      \n1033461-07.2014.8.26.0114 - lauda  4\nobjetiva\n da  Administra\u00e7\u00e3o,  bem  como  o  acesso  ao  Judici\u00e1rio  \nn\u00e3o  est\u00e1  condicionado  ao  requerimento  administrativo.  \nAssim,  ocorrendo  oscila\u00e7\u00e3o,  interrup\u00e7\u00e3o  e  sobrecarga  na  \nrede  el\u00e9trica,  responde  pelos  preju\u00edzos  causados.  E,  com  os  \nrecursos  existentes,  os  fen\u00f4menos  da  natureza  s\u00e3o  em  grande  \nparte  previs\u00edveis,  pois  a  rede  de  distribui\u00e7\u00e3o  deve  ostentar  \nprote\u00e7\u00f5es  contra  as  descargas  el\u00e9tricas.  No  caso,  a \nconcession\u00e1ria  n\u00e3o  logrou  provar  que  dispunha  de  tais  \nequipamentos.  \n(Apela\u00e7\u00e3o  n\u00b0  1015980-94.2015.8.26.0114  Relator(a):  Kioitsi  \nChicuta;\u00a0Comarca:  Campinas;\u00a0\u00d3rg\u00e3o  julgador:  32\u00aa  C\u00e2mara  \nde  Direito  Privado;\u00a0Data  do  julgamento:  09\/03\/2017;\u00a0Data  \nde  registro:  09\/03\/2017).\nSem  preju\u00edzo,  prova  alguma  foi  feita  que  pudesse  demonstrar  \nter  havido  culpa  dos  segurados  da  autora  ou  de  terceiro.\nO  valor  pleiteado  encontra-se  devidamente  documentado  com  \no  pagamento  feito  pela  seguradora  autora  aos  segurados,  no  valor  de  R$  3.423,00,  j\u00e1  \nsubtra\u00edda  a  franquia.  (fls.  80\/82).  \nEm  suma,  havendo  comprova\u00e7\u00e3o  do  nexo  de  causalidade  \nentre  a  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  por  parte  da  concession\u00e1ria-r\u00e9  e  a  ocorr\u00eancia  dos  \ndanos  causados  nos  aparelhos  descritos  na  inicial,  impondo-se  o  dever  de  indenizar.   \nAnte  o  exposto,  com  fundamento  no  artigo  487,  inciso  I,  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  julgo  procedente  o  pedido  inicial,  a  fim  de  condenar  a  r\u00e9  \nao  pagamento  na  import\u00e2ncia  total  de  R$  3.423,00,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  desde  o  \ndesembolso  da  quantia  paga  aos  segurados,  al\u00e9m  de  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  a  \npartir  da  cita\u00e7\u00e3o.  Arcar\u00e1  a  vencida,  ainda,  com  o  pagamento  das  custas  processuais  e  \nverba  honor\u00e1ria  que  fixo  em  10%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.  \nCampinas , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033461-07.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D991CB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 18:56 . fls. 249"}},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70057811-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/03\/2017 09:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0144\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2293 P\u00e1gina: 1872\/1874","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0144\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 242, diga a autora. Intime-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 242, diga a autora. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Bloco   C,   salas   5   e   6   -  \nJd.   Santana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3619   -   E-mail:   campinas6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1033461-07.2014.8.26.0114  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1033461-07.2014.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Imputa\u00e7\u00e3o  do Pagamento\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Companhia Paulista de For\u00e7a  e Luz  - CPFL\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Luiz   Carvalho   Franceschini\nVistos.\nFls.   242,   diga   a   autora.    \nIntime-se.\nCampinas , 17  de  fevereiro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033461-07.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 2014452. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 17\/02\/2017 \u00e0s 18:45 . fls. 243"}},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70026642-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/02\/2017 14:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0057\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2278 P\u00e1gina: 2074\/2075","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0057\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 237\/239, \u00e1 requerida. Intime-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 237\/239, \u00e1 requerida. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Bloco   C,   salas   5   e   6   -  \nJd.   Santana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3619   -   E-mail:   campinas6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1033461-07.2014.8.26.0114  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1033461-07.2014.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Imputa\u00e7\u00e3o  do Pagamento\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Companhia Paulista de For\u00e7a  e Luz  - CPFL\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Luiz   Carvalho   Franceschini\nVistos.\nFls.   237\/239,   \u00e1   requerida.      \nIntime-se.\nCampinas , 27  de  janeiro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033461-07.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 1EF1684. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 27\/01\/2017 \u00e0s 19:15 . fls. 240"}},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70195673-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/08\/2016 09:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0382\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2171 P\u00e1gina: 1479\/1484","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0382\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls.234, \u00e0 parte autora.Oportunamente, conclusos.Intime-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Vistos.Fls.234, \u00e0 parte autora.Oportunamente, conclusos.Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCampinas -SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nCONCLUS\u00c3O\nEm 29  de  julho  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes   autos  conclusos  ao  Mm.  Juiz  de  \nDireito  da   6\u00aa.  Vara  C\u00edvel  Dr.  THIAGO  HENRIQUE  TELES  LOPES.\nEu,  C\u00e9lia  Maria  Cruz  Giglio,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033461-07.2014.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Imputa\u00e7\u00e3o  do Pagamento\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Companhia Paulista de For\u00e7a  e Luz  - CPFL\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Thiago   Henrique   Teles   Lopes\nVistos.\nFls.234,  \u00e0  parte  autora.\nOportunamente,  conclusos.\nIntime-se.\nCampinas , 29  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033461-07.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 1730BAD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO HENRIQUE TELES LOPES, liberado nos autos em 01\/08\/2016 \u00e0s 13:39 . fls. 235"}},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70066216-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/03\/2016 17:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0111\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2080 P\u00e1gina: 2158\/2165","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0111\/2016 Teor do ato: Vistos. Fls. 222\/223, diga a r\u00e9. Int. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 222\/223, diga a r\u00e9. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCampinas -SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033461-07.2014.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Imputa\u00e7\u00e3o  do Pagamento\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Companhia Paulista de For\u00e7a  e Luz  - CPFL\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Luiz   Carvalho   Franceschini\nVistos.\nFls.  222\/223,  diga  a  r\u00e9.\nInt.  \nCampinas , 11  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033461-07.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 10DB60E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 11\/03\/2016 \u00e0s 15:56 . fls. 232"}},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70197973-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/10\/2015 10:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/11\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70196454-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 29\/09\/2015 17:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0431\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1974 P\u00e1gina: 1374\/1380","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0431\/2015 Teor do ato: Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando motivadamente a pertin\u00eancia. Intime-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2015","descricao":"Despacho    Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando motivadamente a pertin\u00eancia. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCampinas -SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\n                           \nEm   14   de   setembro   de    2015  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz de Direito  da 6\u00aa Vara  \nC\u00edvel  da Comarca  de Campinas.\nEu,  Cleide  Vanessa  C. Alves,  Chefe de Se\u00e7\u00e3o,  subsc. \nProcesso  Digital n\u00ba: 1033461-07.2014.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Imputa\u00e7\u00e3o  do Pagamento\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Companhia Paulista de For\u00e7a  e Luz  - CPFL\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Luiz   Carvalho   Franceschini\nEspecifiquem   as   partes   as   provas   que   pretendem   produzir,   justificando   motivadamente   a  \npertin\u00eancia.\nIntime-se.Campinas, 14  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033461-07.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo BF22CC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 22\/09\/2015 \u00e0s 13:59 . fls. 220"}},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70087592-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/05\/2015 15:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0189\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1878 P\u00e1gina: 1602\/1616","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0189\/2015 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para: ( X ) Manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC). Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para: ( X ) Manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/04\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70036057-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/03\/2015 16:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0048\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1820 P\u00e1gina: 1369\/1376","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0048\/2015 Teor do ato: Cite-se a r\u00e9 advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2015","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Cite-se a r\u00e9 advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Bloco  C, salas  5 e 6,  \nJd.  Santana  - CEP  13088-901,  Fone: (19) 3756-3619,  Campinas-SP  - E-\nmail:  campinas6cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nEm   02   de   fevereiro   de    2015,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz de Direito,  Exmo. Sr. Dr.  \nGILBERTO  LUIZ C. FRANCESCHINI\nEu,  Cleide  Vanessa  C. Alves,  chefe de se\u00e7\u00e3o,  subsc. \nProcesso  Digital n\u00ba: 1033461-07.2014.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Imputa\u00e7\u00e3o  do Pagamento\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Companhia Paulista de For\u00e7a  e Luz  - CPFL\nCite-se a  r\u00e9  advertindo-se  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar  a  defesa,  sob  \npena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  nos  \ntermos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIntime-se.\nCampinas , 02  de  fevereiro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033461-07.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 7B9FA6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 02\/02\/2015 \u00e0s 18:17 . fls. 97"}},{"data":"02\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.14.70152666-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/11\/2014 11:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0865\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1767 P\u00e1gina: 1620\/1622","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0865\/2014 Teor do ato: Processe-se pelo rito ordin\u00e1rio. Regularize-se a representa\u00e7\u00e3o processual no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial. Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Processe-se pelo rito ordin\u00e1rio. Regularize-se a representa\u00e7\u00e3o processual no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Bloco  C, salas  5 e 6,  \nJd.  Santana  - CEP  13088-901,  Fone: (19) 3756-3619,  Campinas-SP  - E-\nmail:  campinas6cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nEm   29   de   outubro   de    2014,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz de Direito,  Exmo. Sr. Dr.  \nGILBERTO  LUIZ C. FRANCESCHINI\nEu,  Cleide  Vanessa  C. Alves,  chefe de se\u00e7\u00e3o,  subsc. \nProcesso  Digital n\u00ba: 1033461-07.2014.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Imputa\u00e7\u00e3o  do Pagamento\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Companhia Paulista de For\u00e7a  e Luz  - CPFL\nProcesse-se pelo rito ordin\u00e1rio.\nRegularize-se  a representa\u00e7\u00e3o  processual no prazo  de 05  (cinco)  dias, sob pena  de indeferimento  da \npeti\u00e7\u00e3o  inicial.\nIntime-se.\nCampinas, 29  de  outubro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033461-07.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 6A2A43. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 29\/10\/2014 \u00e0s 13:03 . fls. 89"}},{"data":"29\/10\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2014","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/11\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/03\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/09\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"01\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":50,"total_andamentos":50}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"384370419","codPublicacaoOrigem":"705049461","dataDivulgacao":"Sep 24 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 25 2015 12:00:00:000AM","numero":"1033461-07.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1974","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033461-07.2014.8.26.0114 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Imputa\u00e7\u00e3o do Pagamento - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando motivadamente a pertin\u00eancia. Intime-se. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0431\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1378","paginaFinal":"1378","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"534140","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9442892","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Sep 23 2015 10:09:44:847PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033461-07.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033461-07.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"520890829","codPublicacaoOrigem":"926012358","dataDivulgacao":"Aug  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"1033461-07.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2171","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033461-07.2014.8.26.0114 - Procedimento Comum - Imputa\u00e7\u00e3o do Pagamento - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Vistos.Fls.234, \u00e0 parte autora.Oportunamente, conclusos.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0382\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1484","paginaFinal":"1484","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"721129","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14774776","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Aug  2 2016 10:09:30:473PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033461-07.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033461-07.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"269061304","codPublicacaoOrigem":"593454664","dataDivulgacao":"Oct 30 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 31 2014 12:00:00:000AM","numero":"1033461-07.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1766","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1033461-07.2014.8.26.0114 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL VARA :6\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CAMPINAS EM 28\/10\/2014","paginaInicial":"1405","paginaFinal":"1405","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"448183","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3999757","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"495","usuarioCadastro":"suellen.barros","dataHoraCadastro":"Oct 30 2014 08:29:18:217AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033461-07.2014.8.26.0114","numeroAntigo":"273843","numeroUnificado":"1033461-07.2014.8.26.0114|273843","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"630351410","codPublicacaoOrigem":"1096820684","dataDivulgacao":"Feb 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033461-07.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2293","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033461-07.2014.8.26.0114 - Procedimento Comum - Imputa\u00e7\u00e3o do Pagamento - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Vistos.Fls. 242, diga a autora. Intime-se. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0144\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1873","paginaFinal":"1873","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"840478","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20049909","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 21 2017 09:27:12:953AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033461-07.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033461-07.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"617133962","codPublicacaoOrigem":"1083837525","dataDivulgacao":"Jan 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033461-07.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2278","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033461-07.2014.8.26.0114 - Procedimento Comum - Imputa\u00e7\u00e3o do Pagamento - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Vistos.Fls. 237\/239, \u00e1 requerida. Intime-se. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0057\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2075","paginaFinal":"2075","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"831568","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19461985","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jan 31 2017 08:07:35:853AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033461-07.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033461-07.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"290832606","codPublicacaoOrigem":"622626500","dataDivulgacao":"Feb  4 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  5 2015 12:00:00:000AM","numero":"1033461-07.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1820","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033461-07.2014.8.26.0114 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Imputa\u00e7\u00e3o do Pagamento - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Cite-se a r\u00e9 advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0048\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1374","paginaFinal":"1374","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"469648","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4602871","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Feb  3 2015 10:45:00:003PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033461-07.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033461-07.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"326108356","codPublicacaoOrigem":"654352328","dataDivulgacao":"May  6 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  7 2015 12:00:00:000AM","numero":"1033461-07.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1878","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033461-07.2014.8.26.0114 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Imputa\u00e7\u00e3o do Pagamento - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Vistas dos autos ao autor para: ( X ) Manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC). - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0189\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1612","paginaFinal":"1612","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"492099","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"6697023","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"May  6 2015 02:43:43:780AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033461-07.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033461-07.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"269429561","codPublicacaoOrigem":"594036900","dataDivulgacao":"Nov  3 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  4 2014 12:00:00:000AM","numero":"1033461-07.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1767","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033461-07.2014.8.26.0114 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Imputa\u00e7\u00e3o do Pagamento - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Processe-se pelo rito ordin\u00e1rio. Regularize-se a representa\u00e7\u00e3o processual no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial. Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0865\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1621","paginaFinal":"1621","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"448571","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"4007640","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"828","usuarioCadastro":"bruna.lima","dataHoraCadastro":"Oct 31 2014 09:01:09:380AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033461-07.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033461-07.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"452151231","codPublicacaoOrigem":"826297784","dataDivulgacao":"Mar 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"1033461-07.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2080","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033461-07.2014.8.26.0114 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Imputa\u00e7\u00e3o do Pagamento - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Vistos. Fls. 222\/223, diga a r\u00e9. Int. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0111\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2162","paginaFinal":"2162","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"650104","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11950513","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Mar 20 2016 12:55:43:407PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033461-07.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033461-07.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749452577","codPublicacaoOrigem":"1196561244","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033461-07.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033461-07.2014.8.26.0114 - Procedimento Comum - Imputa\u00e7\u00e3o do Pagamento - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de ressarcimento de danos ajuizada por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A contra Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz. Segundo noticiado, a autora firmou contrato de seguro com Jos\u00e9 Maria Ricci Angeli, Ticiane Cristina Alves Gaspar e Nelson Jo\u00e3o Oliveira, ap\u00f3lices n\u00ba 33.14.11592360.0, 33.14.11548082.0 e 33.14.11732981.0, com vig\u00eancia de 01 ano, mediante o recebimento do pr\u00eamio para garantir os im\u00f3veis situados, respectivamente, na cidade de Serra Negra\/SP, rua Brasil, 152; Araraquara\/SP, rua Dr. Olavo Luchetti Ehmke, 45 e Campinas\/SP, rua Vergilio Marques, 170, de eventuais perdas ocasionadas dentre outras causas por danos el\u00e9tricos. Ocorre que em 20\/11\/2013, 13\/01\/2014 e 22\/01\/2014, os segurados sofreram danos em bens eletroeletr\u00f4nicos de suas propriedades em decorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00e3o na corrente el\u00e9trica. Tal fato restou indicado nos avisos de sinistro. Desta feita, por for\u00e7a dos contratos securit\u00e1rios, a autora pagou o reparo dos equipamentos danificados, j\u00e1 devidamente descontado o valor da franquia, por\u00e9m, alega que os sinistros em quest\u00e3o teriam derivado de culpa da concession\u00e1ria r\u00e9, que prestou de forma defeituosa seus servi\u00e7os de fornecimento de energia el\u00e9trica. Aguarda a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, para o fim de que a r\u00e9 seja condenada ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais no valor de R$ 3.423,17, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde o desembolso e juros de mora a contar da cita\u00e7\u00e3o.Em contesta\u00e7\u00e3o, a r\u00e9 alegou, preliminarmente, ilegitimidade passiva tendo em vista que a segurada Ticiane Cristina Alves Gaspar n\u00e3o \u00e9 titular da unidade consumidora indicada, al\u00e9m de falta de interesse de agir, ante a aus\u00eancia de pedido administrativo de ressarcimento de danos. Defendeu a aplicabilidade da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 414\/2010 da ANEEL, que disciplina o ressarcimento de danos el\u00e9tricos em unidades consumidoras e ressaltou que problemas nas instala\u00e7\u00f5es internas do consumidor-segurado s\u00e3o de sua \u00fanica e exclusiva responsabilidade. \u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.Julgo antecipadamente a lide, sendo desnecess\u00e1ria maior dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, mesmo porque os equipamentos n\u00e3o foram conservados, tornando invi\u00e1vel a per\u00edcia t\u00e9cnica requerida.De in\u00edcio, irrelevante o fato de que a segurada Ticiane Cristina Alves Gaspar n\u00e3o \u00e9 a mesma pessoa do titular da unidade consumidora pelos cadastros da r\u00e9. Em verdade, oportuno apenas que o im\u00f3vel atendido pela r\u00e9 esteja segurado, o que se verifica no caso. Portanto, afastada a ilegitimidade ativa suscitada.A preliminar de falta de interesse de agir entrosa-se com o m\u00e9rito da demanda, raz\u00e3o pela qual ser\u00e1 oportunamente analisada.Conforme apurado, os segurados da autora, Jos\u00e9 Maria Ricci Angeli, Ticiane Cristina Alves Gaspar e Nelson Jo\u00e3o Oliveira, ap\u00f3lices n\u00ba 33.14.11592360.0, 33.14.11548082.0 e 33.14.11732981.0, tiveram equipamentos de sua propriedade danificados em virtude de varia\u00e7\u00e3o abrupta da oscila\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica, cujo fornecimento era de atribui\u00e7\u00e3o e responsabilidade da empresa r\u00e9.Nos termos do disposto nos artigos 349 e 786, do C\u00f3digo Civil, tendo a autora pago a indeniza\u00e7\u00e3o pelo sinistro, no valor de R$ 3.423,17, sub-rogou-se nos direitos para pleitear a presente indeniza\u00e7\u00e3o, em face da responsabilidade objetiva da concession\u00e1ria r\u00e9.Assim, admitida a aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, prev\u00ea o seu artigo 22, que \"os \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, por si ou por suas empresas, concession\u00e1rias, permission\u00e1rias ou sob qualquer forma de empreendimento, s\u00e3o obrigados a fornecer servi\u00e7os adequados, eficientes, seguros e, quanto aos essenciais, cont\u00ednuos.Par\u00e1grafo \u00fanico: Nos casos de descumprimento, total ou parcial, das obriga\u00e7\u00f5es referidas neste artigo, ser\u00e3o as pessoas jur\u00eddicas compelidas a cumpri-las e a reparar os danos causados, na forma prevista neste c\u00f3digo\".De mesmo modo, a responsabilidade da r\u00e9, na condi\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica de direito privado e prestadora do servi\u00e7o p\u00fablico, \u00e9 de natureza objetiva, pois responder\u00e1 por danos que causar a terceiros independentemente da aferi\u00e7\u00e3o de culpa, na forma do artigo 37, \u00a76\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.Com isso, inaplic\u00e1vel a Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 414\/2010 da ANEEL, pois compreende norma hierarquicamente inferior \u00e0 Carta Constitucional, e, ao prestar servi\u00e7o p\u00fablico de fornecimento de energia, a concession\u00e1ria submete-se ao regime jur\u00eddico inerente \u00e0 responsabilidade civil.Pois bem, a responsabilidade civil objetiva nesse caso \u00e9 baseada na teoria do risco administrativo, pela qual n\u00e3o se indaga o elemento da culpa ou dolo. Na verdade, basta estar caracterizado nexo de causalidade entre a a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o e o dano para que a indeniza\u00e7\u00e3o seja devida. Isso se d\u00e1, pois a r\u00e9 \u00e9pessoa que exerce atividade cria um risco de dano para terceiros.A responsabilidade objetiva somente poderia ser exclu\u00edda se comprovado que a fornecedora prestou o servi\u00e7o e o defeito n\u00e3o existe ou que houve culpa do pr\u00f3prio consumidor ou de terceiro (artigo 14, \u00a7 3\u00ba, I e II, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor). No caso, buscou a r\u00e9 afastar sua responsabilidade sustentando que os sistemas que alimentam a unidade consumidora n\u00e3o sofreram interven\u00e7\u00f5es de qualquer natureza que pudessem ensejar os danos alegados. Contudo, n\u00e3o comprovou, documentalmente, que o defeito inexistiu para exclus\u00e3o da responsabilidade objetiva. Diversamente, os documentos que instru\u00edram a peti\u00e7\u00e3o inicial provam a ocorr\u00eancia do sinistro nas propriedades, revelando danos el\u00e9tricos nos bens dos segurados em decorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00e3o na corrente el\u00e9trica (fls.50\/52).Desse modo, caberia \u00e0 concession\u00e1ria r\u00e9 manter aparato tecnol\u00f3gico capaz de garantir a estabilidade da tens\u00e3o da rede el\u00e9trica, evitando que o consumidor possa sofrer com as consequ\u00eancias de oscila\u00e7\u00f5es.Nesse sentido, tem-se o julgado do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo:\"Responsabilidade civil. Seguradora que paga preju\u00edzos de segurada que teve danificados equipamentos eletr\u00f4nicos por oscila\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica. A\u00e7\u00e3o regressiva movida contra a concession\u00e1ria de energia el\u00e9trica. A\u00e7\u00e3o julgada procedente. Incid\u00eancia do CDC. Desnecess\u00e1rio pr\u00e9vio requerimento administrativo. Art. 5\u00ba, XXXV, da C.F. Prova satisfat\u00f3ria de nexo causal entre a oscila\u00e7\u00e3o no fornecimento de energia el\u00e9trica e os danos nos equipamentos eletr\u00f4nicos da segurada. Descarga el\u00e9trica (raio). Fortuito interno. N\u00e3o caracteriza\u00e7\u00e3o de caso fortuito ou for\u00e7a maior. Risco da atividade. Responsabilidade objetiva. Indeniza\u00e7\u00e3o devida. Recurso da r\u00e9 desprovido, com observa\u00e7\u00e3o. N\u00e3o se pode afastar a aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor na medida em que a seguradora, na hip\u00f3tese, se sub-roga nos direitos e na posi\u00e7\u00e3o jur\u00eddica de seus segurados (dentre eles a aplica\u00e7\u00e3o da lei consumerista), segundo o disposto no art. 349 do CC.A concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico de energia el\u00e9trica submete-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do artigo 37, \u00a7 6\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, sendo-lhe aplicada a teoria da responsabilidade objetiva da Administra\u00e7\u00e3o, bem como o acesso ao Judici\u00e1rio n\u00e3o est\u00e1 condicionado ao requerimento administrativo. Assim, ocorrendo oscila\u00e7\u00e3o, interrup\u00e7\u00e3o e sobrecarga na rede el\u00e9trica, responde pelos preju\u00edzos causados. E, com os recursos existentes, os fen\u00f4menos da natureza s\u00e3o em grande parte previs\u00edveis, pois a rede de distribui\u00e7\u00e3o deve ostentar prote\u00e7\u00f5es contra as descargas el\u00e9tricas. No caso, a concession\u00e1ria n\u00e3o logrou provar que dispunha de tais equipamentos. (Apela\u00e7\u00e3o n\u00b0 1015980-94.2015.8.26.0114 Relator(a): Kioitsi Chicuta;Comarca: Campinas;\u00d3rg\u00e3o julgador: 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado;Data do julgamento: 09\/03\/2017;Data de registro: 09\/03\/2017).Sem preju\u00edzo, prova alguma foi feita que pudesse demonstrar ter havido culpa dos segurados da autora ou de terceiro.O valor pleiteado encontra-se devidamente documentado com o pagamento feito pela seguradora autora aos segurados, no valor de R$ 3.423,00, j\u00e1 subtra\u00edda a franquia. (fls. 80\/82). Em suma, havendo comprova\u00e7\u00e3o do nexo de causalidade entre a falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os por parte da concession\u00e1ria-r\u00e9 e a ocorr\u00eancia dos danos causados nos aparelhos descritos na inicial, impondo-se o dever de indenizar. Ante o exposto, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo procedente o pedido inicial, a fim de condenar a r\u00e9 ao pagamento na import\u00e2ncia total de R$ 3.423,00, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde o desembolso da quantia paga aos segurados, al\u00e9m de juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Arcar\u00e1 a vencida, ainda, com o pagamento das custas processuais e verba honor\u00e1ria que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0845\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2116","paginaFinal":"2116","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921892","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25993276","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 09:17:16:543AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033461-07.2014.8.26.0114","numeroAntigo":"33.14.11592360.0","numeroUnificado":"1033461-07.2014.8.26.0114|33.14.11592360.0|33.14.11548082.0|414\/2010|33.14.11592360.0|33.14.11732981.0|414\/2010|1015980-94.2015.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}