{"numero":"1033551-52.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1033551-52.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"17\/05\/2017 \u00e0s 17:41 - Livre\n22\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Fernando Henrique de Oliveira Biolcati","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.797,62","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Bandeirantes Energias S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Gustavo Antonio Feres Paix\u00e3o"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Interposta a apela\u00e7\u00e3o, resta intimado o apelado, para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, no prazo de 15 dias, solicitando a ele, desde logo, que, caso haja impugna\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 1.009, 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, esta seja destacada, intimando-se a parte apelante, nesse caso, bem como se houver recurso adesivo, para que se manifeste em 15 dias.Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   9\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  927\/929  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6170  -  E-mail:   sp22cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  N\u00ba: 1033551-52.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum\nRequerente Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido Bandeirantes Energias S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Henrique   de   Oliveira   Biolcati\nVistos.\nInterposta  a  apela\u00e7\u00e3o,  resta  intimado  o  apelado,  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  \ncontrarraz\u00f5es,  no  prazo  de  15  dias,  solicitando  a  ele,  desde  logo,  que,  caso  haja  \nimpugna\u00e7\u00e3o  nos  termos  do  artigo  1.009,  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  esta  seja   \ndestacada ,  intimando-se  a  parte  apelante,  nesse  caso,  bem  como  se  houver  recurso  \nadesivo,  para  que  se  manifeste  em  15  dias.\nAp\u00f3s,  remetam-se  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo.\nIntimem-se.  \nS\u00e3o  Paulo , 04  de  outubro  de  2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033551-52.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 38EB7F0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI, liberado nos autos em 04\/10\/2017 \u00e0s 19:17 . fls. 212"}},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41129831-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 29\/09\/2017 10:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0351\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2429 P\u00e1gina: 455\/471","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0351\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, julgo PROCEDENTES os pedidos, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para CONDENAR a requerida ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o dos danos materiais no importe de R$ 5.797,62 corrigido segundo a tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo desde o desembolso, e acrescidos dos juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o, por ser contratual a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, a teor do artigo 405, do C\u00f3digo Civil. Condeno a requerida ao pagamento das custas e despesas processuais atualizadas monetariamente desde a data do desembolso segundo a tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, e com incid\u00eancia de juros de mora 1% ao m\u00eas, quando da execu\u00e7\u00e3o definitiva, a partir do decurso do prazo de 15 dias para pagamento do d\u00e9bito ora fixado, consoante o artigo 523, do C\u00f3digo de Processo Civil, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados no patamar de 10% do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, com o acr\u00e9scimo dos juros de mora nos termos do quanto estabelecido para as despesas.Com o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se eventual pedido de cumprimento de senten\u00e7a por cinco dias. Ap\u00f3s, tomadas as medidas pertinentes para a cobran\u00e7a das custas devidas, ao arquivo, observadas as cautelas legais.P.I.C.*S\u00e3o Paulo, 11 de setembro de 2017. Advogados(s): Gustavo Antonio Feres Paix\u00e3o (OAB 186458\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, julgo PROCEDENTES os pedidos, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para CONDENAR a requerida ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o dos danos materiais no importe de R$ 5.797,62 corrigido segundo a tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo desde o desembolso, e acrescidos dos juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o, por ser contratual a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, a teor do artigo 405, do C\u00f3digo Civil. Condeno a requerida ao pagamento das custas e despesas processuais atualizadas monetariamente desde a data do desembolso segundo a tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, e com incid\u00eancia de juros de mora 1% ao m\u00eas, quando da execu\u00e7\u00e3o definitiva, a partir do decurso do prazo de 15 dias para pagamento do d\u00e9bito ora fixado, consoante o artigo 523, do C\u00f3digo de Processo Civil, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados no patamar de 10% do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, com o acr\u00e9scimo dos juros de mora nos termos do quanto estabelecido para as despesas.Com o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se eventual pedido de cumprimento de senten\u00e7a por cinco dias. Ap\u00f3s, tomadas as medidas pertinentes para a cobran\u00e7a das custas devidas, ao arquivo, observadas as cautelas legais.P.I.C.*S\u00e3o Paulo, 11 de setembro de 2017.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1033551-52.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033551-52.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Bandeirantes Energias S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Henrique   de   Oliveira   Biolcati\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  regressiva  de  ressarcimento  de  danos  materiais  promovida  \npor  ITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S.A  em  face  de  BANDEIRANTE  \nENERGIA  S.A.\nAlega  a  autora,  em  s\u00edntese,  que  firmou  contrato  de  seguro  residencial  com  \nANT\u00d4NIO  ALU\u00cdSIO  DOS  SANTOS  CURSINO  e  JOS\u00c9  LUIS  ALVES.  Assinala  que  os  \nim\u00f3veis  segurados  foram  afetados  por  dist\u00farbios  el\u00e9tricos  provenientes  da  rede  de  \ndistribui\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9,  com  a  produ\u00e7\u00e3o  de  danos  aos  bens  das  pessoas  acima  mencionadas.  \nSustenta  que  procedeu  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  em  favor  dos  segurados  no  importe  de  \nR$  5.797,62.  Pugna  pela  condena\u00e7\u00e3o  da  requerida  ao  ressarcimento  (fls.  1\/66).\nCitada,  a  r\u00e9  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o,  sustentando,  a  inaplicabilidade  do  C\u00f3digo  \nde  Defesa  do  Consumidor,  e  que  seus  atos  s\u00e3o  de  natureza  administrativa,  com  presun\u00e7\u00e3o  \nde  legitimidade  e veracidade.  No  m\u00e9rito,  defende  a aus\u00eancia  de  comprova\u00e7\u00e3o  do  nexo  \ncausal  e  do  dano  material,  eis  que  n\u00e3o  verificados  problemas  no  fornecimento  de  energia  \nel\u00e9trica  e  n\u00e3o  cumpridos,  por  culpa  dos  segurados,  os  procedimentos  previstos  na  \nResolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  414\/2010,  da  ANEEL.  Diz  ainda  que  houve  fortuito  externo,  a  romper  o  nexo  \ncausal.  Impugna  os  documentos  apresentados  na  exordial  (fls.  82\/97).\nR\u00e9plica  apresentada  (fls.  128\/182).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  DECIDO.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033551-52.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3786761. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:36 . fls. 193\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1033551-52.2017.8.26.0100 - lauda  2\nA\n lide  comporta  o  julgamento  antecipado,  nos  moldes  preconizados  pelo  \nartigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  pois  n\u00e3o  h\u00e1  a  necessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  \nprovas  adicionais.  Observo  que  a  per\u00edcia  pleiteada  mostra-se  descabida,  pela  troca  dos  \naparelhos  danificados.\nConsoante  o  artigo  370  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  cabe  ao  Magistrado  \navaliar  a  pertin\u00eancia  da  produ\u00e7\u00e3o  das  provas  requeridas  pelas  partes,  de  acordo  com  os  \nelementos  constantes  nos  autos,  ju\u00edzo  que  se  mostra  negativo  na  lide  em  quest\u00e3o.  Este  \nentendimento  encontra  resson\u00e2ncia  na  Jurisprud\u00eancia  pac\u00edfica  do  Superior  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a,  como  se  nota  no  seguinte  julgado:\n\"AGRAVO  REGIMENTAL.  AGRAVO  EM  RECURSO  ESPECIAL.  \nPROCESSUAL  CIVIL.  ART.  535  DO  CPC.  OMISS\u00c3O.  INEXIST\u00caNCIA.  \nVIOLA\u00c7\u00c3O  DO  ART.  3\u00ba  DA  MP  N.  2.172-32\/2001.  FALTA  DE  \nFUNDAMENTA\u00c7\u00c3O.  S\u00daMULA  N.  284-STF.  JULGAMENTO  \nANTECIPADO  DA  LIDE.  S\u00daMULA  N.  7-STJ.  1.  Invi\u00e1vel  a  alega\u00e7\u00e3o  de  \nofensa  ao  art.  535  do  CPC,  pois  foram  enfrentadas  pela  Corte  de  origem  \ntodas  as  quest\u00f5es  levantadas  pela  parte,  por\u00e9m  em  sentido  contr\u00e1rio  ao  \npretendido,  o que  afasta  a  invocada  declara\u00e7\u00e3o  de  nulidade.  2.  N\u00e3o  foi  \ndemonstrado  em  que  consiste  a  ofensa  ao  art.  3\u00ba  da  MP  n.  2.172-32\/2001,  \ntornando  patente  a  falta  de  fundamenta\u00e7\u00e3o  do  recurso  especial,  circunst\u00e2ncia  \nque  atrai  a  incid\u00eancia  do  verbete  n\u00ba  284  da  S\u00famula  do  Supremo  Tribunal  \nFederal.  3.  Como  destinat\u00e1rio  final  da  prova,  cabe  ao  magistrado,  \nrespeitando  os  limites  adotados  pelo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  dirigir  a \ninstru\u00e7\u00e3o  e  deferir  a  produ\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria  que  considerar  necess\u00e1ria  \u00e0 \nforma\u00e7\u00e3o  do  seu  convencimento.  Precedentes.  4.  Agravo  regimental  a  que  se  \nnega  provimento\"  (AgRg  no  AREsp  126.129\/SP,  Rel.  Ministra  MARIA  \nISABEL  GALLOTTI,  QUARTA  TURMA,  julgado  em  6\/8\/2015,  DJe  \n14\/8\/2015).\nNo  m\u00e9rito,  os  pedidos  s\u00e3o  procedentes.\nCom  efeito,  sendo  a  requerida  pessoa  jur\u00eddica  de  direito  privado,  prestadora  \nde  servi\u00e7os  p\u00fablicos  sob  regime  de  concess\u00e3o,  consoante  o  artigo  37,  \u00a76\u00ba,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  \nFederal,  responder\u00e1  pelos  danos  causados  a  terceiros  na  utiliza\u00e7\u00e3o  de  ditos  servi\u00e7os,  \ngarantindo-se  o  direito  de  regresso  contra  o  autor  do  fato  nos  casos  de  dolo  ou  culpa.\nA  partir  da  an\u00e1lise  deste  dispositivo,  podem  ser  fixados  os  requisitos  cuja  \nexist\u00eancia  mostra-se  necess\u00e1ria  ao  nascimento  da  responsabilidade  civil,  quais  sejam,  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033551-52.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3786761. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:36 . fls. 194\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1033551-52.2017.8.26.0100 - lauda  3\nconduta\n de  um  agente  no  exerc\u00edcio  de  fun\u00e7\u00e3o  p\u00fablica,  o  dano,  e  o  nexo  causal  entre  ambos.  \nObservo  que  esta  responsabilidade  \u00e9  do  tipo  objetiva,  baseada  no  risco  \nadministrativo,  n\u00e3o  se  perquirindo  sobre  a  culpa  ou  dolo  do  agente  quando  da  an\u00e1lise  da  \nexist\u00eancia  do  dever  do  Estado  de  indenizar  o  terceiro,  reservando-se  a  avalia\u00e7\u00e3o  do  \nelemento  subjetivo  apenas  para  eventual  exerc\u00edcio  do  direito  de  regresso.\nTal  conclus\u00e3o  se  refor\u00e7a  ante  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  artigo  14,  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor  \u00e0  presente  lide,  na  medida  em  que  enquadrada  a  requerida  e  os  segurados  da  \nautora  nos  conceitos  dos  artigos  2\u00ba  e  3\u00ba  da  mencionada  lei,  herdando  esta  a  posi\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  \ndeles,  com  todos  os  seus  consect\u00e1rios,  a  teor  do  artigo  786,  do  C\u00f3digo  Civil.  \nAdemais,  de  acordo  com  o  preceituado  pelo  artigo  6\u00ba,  inciso  VIII,  da  Lei  \n8.078\/90,  cab\u00edvel  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  desde  que  seja  hipossuficiente  o  autor,  ou  \nsejam  verossimilhantes  as  suas  alega\u00e7\u00f5es.\nAnoto  que,  no  caso  em  tela,  ambos  os  requisitos  est\u00e3o  presentes,  pois  a \nsegurada  da  autora,  e  consequentemente  esta,  estavam  em  patente  desvantagem  econ\u00f4mica  \ne  de  acesso  a  informa\u00e7\u00f5es  sobre  os  servi\u00e7os  frente  \u00e0  r\u00e9,  bem  como,  segundo  o  colhido  nos  \npresentes  autos,  mostram-se  plaus\u00edveis  os  seus  argumentos.\nNesse  sentido,  ressalto  que  trata  a  presente  quest\u00e3o  dos  denominados  fatos  \ndo  servi\u00e7o,  ou  seja,  daqueles  defeitos,  ou  mau  funcionamento,  imprevis\u00edveis  ao  consumidor  \ne  que  colocam  em  risco  a  seguran\u00e7a  na  sua  utiliza\u00e7\u00e3o,  ocasionando  preju\u00edzos  a  este  (Cf.  \nBENJAMIM.  Jos\u00e9  Herman.  In:  \u201cMARQUES,  Cl\u00e1udia  Lima.  [et  al].  \u201cManual  de  Direito  do  \nConsumidor\u201d,  4\u00aa  ed.  S\u00e3o  Paulo:  Editora  Revista  dos  Tribunais.  pp.  152\/153).\nOs  equipamentos  danificados  e  cujo  preju\u00edzo  sofrido  pela  segurada  foram  \ncobertos  pela  autora  est\u00e3o  detalhadamente  descritos  \u00e0  fl.  48\/56  e  n\u00e3o  se  pode  dizer  que  se  \nimpugne  prova  coligida  das  alega\u00e7\u00f5es  pois  a  requerida  n\u00e3o  produziu  nenhuma  prova  de  \nque  a  circunst\u00e2ncia  de  varia\u00e7\u00e3o  brusca  na  rede  de  alimenta\u00e7\u00e3o  el\u00e9trica  n\u00e3o  tenha  ocorrido.  \nAs  alega\u00e7\u00f5es  s\u00e3o  documentais  e  vieram  com  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  respondendo  o  fornecedor  de  \nenergia  pelo  fato  do  servi\u00e7o,  n\u00e3o  havendo  qualquer  excludente  aplic\u00e1vel  ao  caso,  eis  que  \noscila\u00e7\u00f5es  de  energia  jamais  podem  ser  tidas  por  imprevis\u00edveis,  ainda  que  inevit\u00e1veis,  \nsendo  assim  risco  inerente  da  atividade  desenvolvida  ao  teor  do  artigo  927,  par\u00e1grafo  \u00fanico  \ndo  C\u00f3digo  Civil.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033551-52.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3786761. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:36 . fls. 195\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1033551-52.2017.8.26.0100 - lauda  4\nA\n requerida  sequer  acostou  aos  autos  o  monitoramento  de  raios  na  \nlocalidade  do  sinistro,  e  que  teriam  ocasionado  \u00e0  descarga  el\u00e9trica  intensa.\nVeja-se  que  mesmo  gozando  os  atos  da  concession\u00e1ria  requerida  de  \npresun\u00e7\u00e3o  de  legitimidade,  por  terem  natureza  administrativa,  a  par  de  sequer  haver  ato  a  \nser  avaliado,  pois  n\u00e3o  juntado  nenhum  documento  dando  conta  da  inexist\u00eancia  de  \nproblemas  no  fornecimento  de  energia  el\u00e9trica,  dita  presun\u00e7\u00e3o  resta  elidida,  de  acordo  com  \nos  elementos  probat\u00f3rios  trazidos  pela  autora.\nMostra-se  verossimilhante,  ent\u00e3o,  a  alega\u00e7\u00e3o  da  autora  de  que  os  \nequipamentos  foram  danificados  em  raz\u00e3o  de  defeito  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  pela  \nrequerida.  Ainda,  houve  o  efetivo  reparo  dos  danos,  com  o  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  a  \nsegurada  da  autora,  consoante  documentos  de  fls.  57\/66.\nImportante  ressaltar  que  o problema  no  fornecimento,  de  sobrecarga  de  \nenergia  por  quedas  de  raios  mostra-se  previs\u00edvel  \u00e0  requerida,  devendo  tomar  as  precau\u00e7\u00f5es  \nnecess\u00e1rias  no  sentido  de  atenuar  as  consequ\u00eancias  da  ocorr\u00eancia  desta  circunst\u00e2ncia,  \ninclusive  com  a  internaliza\u00e7\u00e3o  dos  custos,  a  gerar  a  conclus\u00e3o  de  que  se  trata  de  fortuito  \ninterno,  cujo  acontecimento  n\u00e3o  afasta  a  responsabilidade  do  fornecedor  (Cf.  CAVALIERI  \nFILHO,  S\u00e9rgio.  \u201cPrograma  de  responsabilidade  civil\u201d.  9\u00aa  ed.  S\u00e3o  Paulo:  Editora  Atlas,  \n2010.  p.  502).\nPor outro  lado,  a  alega\u00e7\u00e3o  da  requerida  acerca  da  n\u00e3o  realiza\u00e7\u00e3o  do  \nProcedimento  de  Averigua\u00e7\u00e3o  interna  de  danos  em  raz\u00e3o  de  ter  o  requerente  efetuado  \nreparos  nos  equipamentos,  invocando  a  resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  414\/2010,  da  ANEEL,  demonstra-se  \ntotalmente  descabida,  porque  n\u00e3o  comprovada,  com  elementos  concretos,  a  exist\u00eancia  de  \nexcludentes  da  responsabilidade  nos  termos  do  artigo  14,  par\u00e1grafo  3\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor,  ou  mesmo  de  inexist\u00eancia  dos  alegados  preju\u00edzos.  \nInexig\u00edvel  a  segurada  da  autora  a  espera  de  avalia\u00e7\u00e3o,  pela  requerida,  das  \nefetivas  causas  da  falha  nos  servi\u00e7os,  tendo  em  vista  que  ficaria  privado  de  item  b\u00e1sico  a  \nsua  vida,  n\u00e3o  se  estabelecendo  como  indevida  a  sua  conduta  em  efetuar  os  consertos  \nnecess\u00e1rios  ao  retorno  de  funcionamento  dos  equipamentos.  Em  amparo  ao  entendimento  \nora  esposado,  o  seguinte  julgado  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033551-52.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3786761. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:36 . fls. 196\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1033551-52.2017.8.26.0100 - lauda  5\n\"PRESTA\u00c7\u00c3O\n DE  SERVI\u00c7OS  -  FORNECIMENTO  DE  ENERGIA  \nEL\u00c9TRICA  -  Queda  da  energia  el\u00e9trica  que  ocasionou  a  queima  do  motor  \nutilizado  pelo  autor  na  irriga\u00e7\u00e3o  de  sua  lavoura  -  Rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  - \nFalha  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  confessada  pela  concession\u00e1ria  de  servi\u00e7os  \np\u00fablicos  -  Tese  da  defesa  no  sentido  de  que  o  autor  efetuou  o  conserto  do  \nequipamento  antes  da  vistoria  a  ser  feita  pela  r\u00e9,  invocando  Resolu\u00e7\u00e3o  da  \nANEEL  -  Afastamento,  por  n\u00e3o  se  vislumbrar  causa  de  exclus\u00e3o  da  \nresponsabilidade  civil  da  fornecedora  na  forma  do  art.  14,  \u00a7  3\u00ba,  do  C\u00f3digo  \nde  Defesa  do  Consumidor  -  Dano  material  demonstrado  -  Indeniza\u00e7\u00e3o  \ndevida  -  Proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  mantida  -  Recurso  desprovido\"  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n0000424-47.2012.8.26.0414.  27\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado.  Rel.  Cl\u00e1udio  \nHamilton.  Julgado  em  11\/02\/2014).\nPortanto,  demonstrados  os  preju\u00edzos  sofridos  pela  segurada  da  autora,  \ndevidamente  cobertos  por  esta,  e  a  sua  vincula\u00e7\u00e3o  \u00e0  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  pela  \nrequerida,  de  rigor  o  acolhimento  do  pleito  autoral.\nAnte  o  exposto,  julgo  PROCEDENTES  os  pedidos,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  \nm\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para  CONDENAR  \na  requerida  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  dos  danos  materiais  no  importe  de  R$  5.797,62  \ncorrigido  segundo  a  tabela  pr\u00e1tica  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  desde  o  \ndesembolso,  e  acrescidos  dos  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o,  por  ser  \ncontratual  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica,  a  teor  do  artigo  405,  do  C\u00f3digo  Civil.  \nC ondeno  a  requerida  ao  pagamento  das  custas  e  despesas  processuais  \natualizadas  monetariamente  desde  a  data  do  desembolso  segundo  a  tabela  pr\u00e1tica  do  \nEgr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  e  com  incid\u00eancia  de  juros  de  mora  1%  ao  m\u00eas , \nquando  da  execu\u00e7\u00e3o  definitiva,  a  partir  do  decurso  do  prazo  de  15  dias  para  pagamento  do  \nd\u00e9bito  ora  fixado,  consoante  o  artigo  523,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  bem  como  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  arbitrados  no  patamar  de  10%  do  valor  atualizado  da  condena\u00e7\u00e3o , \nnos  termos  do  artigo  85,  \u00a72\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil ,  com  o  acr\u00e9scimo  dos  juros  de  \nmora  nos  termos  do  quanto  estabelecido  para  as  despesas .\nCom  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  aguarde-se  eventual  pedido  de  cumprimento  de  \nsenten\u00e7a  por  cinco  dias.  Ap\u00f3s,  tomadas  as  medidas  pertinentes  para  a  cobran\u00e7a  das  custas  \ndevidas,  ao  arquivo,  observadas  as  cautelas  legais.\nP.I.C.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033551-52.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3786761. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:36 . fls. 197\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1033551-52.2017.8.26.0100 - lauda  6\n*\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033551-52.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3786761. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:36 . fls. 198"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41010506-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2017 16:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40988135-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 29\/08\/2017 13:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0324\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2416 P\u00e1gina: 402\/411","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0324\/2017 Teor do ato: No prazo de 15 dias, especifiquem as provas que pretendem produzir, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado, e digam se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Gustavo Antonio Feres Paix\u00e3o (OAB 186458\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Despacho    No prazo de 15 dias, especifiquem as provas que pretendem produzir, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado, e digam se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033551-52.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Bandeirantes  Energias S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Henrique   de   Oliveira   Biolcati\nVistos.\nNo  prazo  de  15  dias,  especifiquem  as  provas  que  pretendem  produzir,  sem  \npreju\u00edzo  de  eventual  julgamento  antecipado,  e  digam  se  h\u00e1  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033551-52.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3642AFD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI, liberado nos autos em 18\/08\/2017 \u00e0s 19:40 . fls. 183"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40931356-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/08\/2017 08:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40634365-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/06\/2017 13:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676569195TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Bandeirantes Energias S\/A Dilig\u00eancia : 25\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0184\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2351 P\u00e1gina: 322\/344","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0184\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante das especificidades da causa, considerando a aus\u00eancia, por ora, de estrutura deste Tribunal de Justi\u00e7a para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias de concilia\u00e7\u00e3o compat\u00edveis com o volume de demandas diariamente distribu\u00eddas, com ineg\u00e1vel preju\u00edzo ao direito fundamental \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo de Processo Civil, artigo 139, inciso VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM), ressalvando-se a inexist\u00eancia de nulidade quando n\u00e3o haja preju\u00edzo.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, por carta, com A.R.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do \"Codex\". Int. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Diante das especificidades da causa, considerando a aus\u00eancia, por ora, de estrutura deste Tribunal de Justi\u00e7a para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias de concilia\u00e7\u00e3o compat\u00edveis com o volume de demandas diariamente distribu\u00eddas, com ineg\u00e1vel preju\u00edzo ao direito fundamental \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo de Processo Civil, artigo 139, inciso VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM), ressalvando-se a inexist\u00eancia de nulidade quando n\u00e3o haja preju\u00edzo.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, por carta, com A.R.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do \"Codex\". Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - 01501-900\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1033551-52.2017.8.26.0100  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Bandeirantes Energias S\/A, Rua Gomes  de Carvalho,  1996, 9\u00ba ANDAR  - \nSALA  01, Vila  Olimpia  - CEP  04547-006,  S\u00e3o Paulo-SP,  CNPJ \n02.302.100\/0001-06\nValor  da causa: R$ 5.797,62\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Fernando  Henrique  de  Oliveira  Biolcati\nVistos.\nDiante  das  especificidades  da  causa,  considerando  a  aus\u00eancia,  por  ora,  de  \nestrutura  deste  Tribunal  de  Justi\u00e7a  para  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancias  de  concilia\u00e7\u00e3o  compat\u00edveis  com  \no  volume  de  demandas  diariamente  distribu\u00eddas,  com  ineg\u00e1vel  preju\u00edzo  ao  direito  fundamental  \u00e0  \ndura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo,  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  necessidades  do  conflito,  \ndeixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  (C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  artigo  139,  inciso  VI  e  Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM),  ressalvando-se  a \ninexist\u00eancia  de  nulidade  quando  n\u00e3o  haja  preju\u00edzo.\nCite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis,  por  carta,  com  A.R.\nA  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  \nf\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  \nprocesso  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  \nprocesso  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  \"Codex\".  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  maio  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033551-52.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3103325. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI, liberado nos autos em 18\/05\/2017 \u00e0s 18:50 . fls. 77"}},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - peti\u00e7\u00e3o inicial","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   conf desp de fls 74 de 17.04.2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0121\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2331 P\u00e1gina: 941\/954","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0121\/2017 Teor do ato: Vistos.O feito foi distribu\u00eddo por direcionamento a este Ju\u00edzo, em raz\u00e3o da suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o n.\u00ba 1117527-88.2016.8.26.0100.No entanto, embora haja identidade de partes, as causas de pedir e os pedidos deduzidos nesta e na a\u00e7\u00e3o retromencionada n\u00e3o s\u00e3o id\u00eanticos, inexistindo, portanto, conex\u00e3o ou contin\u00eancia.Assim, devolvam-se os autos ao distribuidor, para livre distribui\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.O feito foi distribu\u00eddo por direcionamento a este Ju\u00edzo, em raz\u00e3o da suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o n.\u00ba 1117527-88.2016.8.26.0100.No entanto, embora haja identidade de partes, as causas de pedir e os pedidos deduzidos nesta e na a\u00e7\u00e3o retromencionada n\u00e3o s\u00e3o id\u00eanticos, inexistindo, portanto, conex\u00e3o ou contin\u00eancia.Assim, devolvam-se os autos ao distribuidor, para livre distribui\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n45\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   14\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1418\/1422  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  -  E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1033551-52.2017.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1033551-52.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Bandeirantes  Energias S\/A\nJu\u00edza  de  Direito:  Dra.  Glaucia  Lacerda  Mansutti .\nVistos.\nO  feito  foi  distribu\u00eddo  por  direcionamento  a  este  Ju\u00edzo,  em  raz\u00e3o  da  suspeita  \nde  repeti\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o  n.\u00ba  1117527-88.2016.8.26.0100.\nNo  entanto,  embora  haja  identidade  de  partes ,  as  causas  de  pedir  e  os  \npedidos  deduzidos  nesta  e  na  a\u00e7\u00e3o  retromencionada  n\u00e3o  s\u00e3o  id\u00eanticos,  inexistindo,  \nportanto,   conex\u00e3o  ou  contin\u00eancia.\nAssim,  devolvam-se  os  autos  ao  distribuidor,  para  livre  distribui\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.  \nS\u00e3o  Paulo , 17  de  abril  de  2017 .\n                                     \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033551-52.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2F75884. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GLAUCIA LACERDA MANSUTTI, liberado nos autos em 18\/04\/2017 \u00e0s 13:14 . fls. 74"}},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1117527-88.2016.8.26.0100.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":29,"total_andamentos":29}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"664483951","codPublicacaoOrigem":"1132901891","dataDivulgacao":"Apr 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033551-52.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2331","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1033551-52.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.O feito foi distribu\u00eddo por direcionamento a este Ju\u00edzo, em raz\u00e3o da suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o n.\u00ba 1117527-88.2016.8.26.0100.No entanto, embora haja identidade de partes, as causas de pedir e os pedidos deduzidos nesta e na a\u00e7\u00e3o retromencionada n\u00e3o s\u00e3o id\u00eanticos, inexistindo, portanto, conex\u00e3o ou contin\u00eancia.Assim, devolvam-se os autos ao distribuidor, para livre distribui\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0121\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 45\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GLAUCIA LACERDA MANSUTTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"946","paginaFinal":"946","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"863712","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21853901","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Apr 19 2017 11:34:55:040PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033551-52.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033551-52.2017.8.26.0100|1117527-88.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"664433433","codPublicacaoOrigem":"1132876146","dataDivulgacao":"Apr 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033551-52.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2331","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1033551-52.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : Bandeirantes Energias S\/A VARA :45\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 12\/04\/2017","paginaInicial":"57","paginaFinal":"57","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"863710","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21853463","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr 19 2017 11:19:28:293PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033551-52.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033551-52.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"681671331","codPublicacaoOrigem":"1147824130","dataDivulgacao":"May 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033551-52.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2351","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033551-52.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Diante das especificidades da causa, considerando a aus\u00eancia, por ora, de estrutura deste Tribunal de Justi\u00e7a para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias de concilia\u00e7\u00e3o compat\u00edveis com o volume de demandas diariamente distribu\u00eddas, com ineg\u00e1vel preju\u00edzo ao direito fundamental \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo de Processo Civil, artigo 139, inciso VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM), ressalvando-se a inexist\u00eancia de nulidade quando n\u00e3o haja preju\u00edzo.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, por carta, com A.R.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do \"Codex\". Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0184\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIO CHIUVITE J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 HERNANDO SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"329","paginaFinal":"329","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"876459","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22687347","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May 22 2017 09:27:47:387AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033551-52.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033551-52.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"682605985","codPublicacaoOrigem":"1148493930","dataDivulgacao":"May 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033551-52.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2352","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1033551-52.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : Bandeirantes Energias S\/A VARA :22\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 17\/05\/2017","paginaInicial":"58","paginaFinal":"58","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"877198","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22729866","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May 22 2017 10:49:08:167PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033551-52.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033551-52.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"740019557","codPublicacaoOrigem":"1190658915","dataDivulgacao":"Aug 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033551-52.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2416","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033551-52.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Bandeirantes Energias S\/A - No prazo de 15 dias, especifiquem as provas que pretendem produzir, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado, e digam se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: GUSTAVO ANTONIO FERES PAIX\u00c3O (OAB 186458\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0324\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIO CHIUVITE J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 HERNANDO SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"406","paginaFinal":"406","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"916620","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25610972","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 23 2017 07:36:50:220AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033551-52.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033551-52.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753860679","codPublicacaoOrigem":"1199556446","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033551-52.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033551-52.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Bandeirantes Energias S\/A - Ante o exposto, julgo PROCEDENTES os pedidos, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para CONDENAR a requerida ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o dos danos materiais no importe de R$ 5.797,62 corrigido segundo a tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo desde o desembolso, e acrescidos dos juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o, por ser contratual a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, a teor do artigo 405, do C\u00f3digo Civil. Condeno a requerida ao pagamento das custas e despesas processuais atualizadas monetariamente desde a data do desembolso segundo a tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, e com incid\u00eancia de juros de mora 1% ao m\u00eas, quando da execu\u00e7\u00e3o definitiva, a partir do decurso do prazo de 15 dias para pagamento do d\u00e9bito ora fixado, consoante o artigo 523, do C\u00f3digo de Processo Civil, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados no patamar de 10% do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, com o acr\u00e9scimo dos juros de mora nos termos do quanto estabelecido para as despesas.Com o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se eventual pedido de cumprimento de senten\u00e7a por cinco dias. Ap\u00f3s, tomadas as medidas pertinentes para a cobran\u00e7a das custas devidas, ao arquivo, observadas as cautelas legais.P.I.C.*S\u00e3o Paulo, 11 de setembro de 2017. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), GUSTAVO ANTONIO FERES PAIX\u00c3O (OAB 186458\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0351\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIO CHIUVITE J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 HERNANDO SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"459","paginaFinal":"459","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924605","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26168255","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:43:45:063AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033551-52.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033551-52.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}