{"numero":"1035919-60.2015.8.26.0114","processos":[{"processo":"1035919-60.2015.8.26.0114","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Contratos Banc\u00e1rios","local_fisico":null,"distribuicao":"03\/11\/2015 \u00e0s 14:59 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Vanessa Miranda Tavares de Lima","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 19.807,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"N\u00fabia Fidelis dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Bradesco S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Helber Jorge Gomes da Silva de Oliveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Fabio Andre Fadiga"},{"tipo":"Advogado","nome":"Evandro Mardula"},{"tipo":"Advogado","nome":"Edgar Fadiga Junior"}],"andamentos":[{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70340671-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/09\/2017 13:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0431\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 1977\/1991","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0431\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido da autora, condeno o r\u00e9u BANCO BRADESCO S\/A, para: 1 DECLARAR a inexigibilidade do d\u00e9bito indevido indicado na peti\u00e7\u00e3o inicial (fls. 26\/27) e confirmar a tutela antecipada para absten\u00e7\u00e3o da negativa\u00e7\u00e3o ;Diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, condeno ambas as partes a arcarem com custas e honor\u00e1rios de advogado, que fixo em 10% do valor da causa, disposto no artigo 85, par\u00e1grafo 2\u00ba do CPC. Observada \u00e0 justi\u00e7a gratuita concedida fl.38. Ficam as partes advertidas, desde logo, que a oposi\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o fora das hip\u00f3teses legais lhes sujeitar\u00e1 a imposi\u00e7\u00e3o da multa prevista pelo artigo 1026, par\u00e1grafo segundo, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.I.C.Campinas, 04 de setembro de 2017. Advogados(s): Fabio Andre Fadiga (OAB 139961\/SP), Edgar Fadiga Junior (OAB 141123\/SP), Helber Jorge Gomes da Silva de Oliveira (OAB 251293\/SP), Evandro Mardula (OAB 258368\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido da autora, condeno o r\u00e9u BANCO BRADESCO S\/A, para: 1 DECLARAR a inexigibilidade do d\u00e9bito indevido indicado na peti\u00e7\u00e3o inicial (fls. 26\/27) e confirmar a tutela antecipada para absten\u00e7\u00e3o da negativa\u00e7\u00e3o ;Diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, condeno ambas as partes a arcarem com custas e honor\u00e1rios de advogado, que fixo em 10% do valor da causa, disposto no artigo 85, par\u00e1grafo 2\u00ba do CPC. Observada \u00e0 justi\u00e7a gratuita concedida fl.38. Ficam as partes advertidas, desde logo, que a oposi\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o fora das hip\u00f3teses legais lhes sujeitar\u00e1 a imposi\u00e7\u00e3o da multa prevista pelo artigo 1026, par\u00e1grafo segundo, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.I.C.Campinas, 04 de setembro de 2017.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, Campinas  \n-  SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1035919-60.2015.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1035919-60.2015.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : N\u00fabia Fidelis  dos Santos\nRequerido : Banco Bradesco  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vanessa   Miranda   Tavares   de   Lima\nVistos.\nN\u00daBIA  FIDELIS  DOS  SANTOS  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  de  d\u00e9bito  com  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  em  face  de  BANCO  BRADESCO  S\/A.  Alegou  que  em  setembro  de  \n2013  dirigiu-se  at\u00e9  o  r\u00e9u  para  solicitar  o  encerramento  de  sua  conta  junto  a  ele,  pois  era  uma  conta  \nsal\u00e1rio,  vinculada  a  antiga  empresa.  Informou  que  realizou  todo  o  procedimento  de  encerramento,  \nque  foi  informada  que  n\u00e3o  havia  mais  qualquer  movimenta\u00e7\u00e3o  e  que  havia  sido  encerrada  de  fato  a  \nconta.  Afirmou  que  passado  dois  anos  do  pedido  de  encerramento,  a  autora  recebeu  uma  \nnotifica\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  no  valor  de  R$198,07,  com  a  informa\u00e7\u00e3o  de  que  se  tratava  de  uma  d\u00edvida  \nde  financiamento,  com  vencimento  para  08\/08\/2015.  Asseverou  que  ao  procurar  o  r\u00e9u  para  que  \nfosse  esclarecida  toda  situa\u00e7\u00e3o,  o  mesmo  afirmou  que  todo  erro  havia  sido  sanado  e  que  a  autora  \nn\u00e3o  teria  mais  problemas  com  a  conta.  Reiterou  que  em  05  de  setembro,  a  autora  recebeu  uma  \ncarta  de  aviso  de  d\u00e9bito  no  SCPC,  informando  a  inclus\u00e3o  de  seu  nome  no  cadastro  de  \ninadimplentes  do  r\u00e9u,  que  mesmo  diante  dessa  situa\u00e7\u00e3o  a  autora  ainda  procurou  o  r\u00e9u,  mas  que,  \ncontudo  n\u00e3o  logrou  \u00eaxito.  Pleiteou  pela  concess\u00e3o  de  tutela,  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  a  pagar  danos  \nmorais  e  a  inexigibilidade  do  d\u00e9bito.  \nJuntou  documentos  (fls.21\/27).\nDeferida  a  justi\u00e7a  gratuita  e  a  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  (fl.38).\nCitado  o  r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.48\/61).  Preliminarmente  alegou  falta  de  \ninteresse  de  agir,  pois  a  autora  n\u00e3o  demonstrou  que  a  pretens\u00e3o  deduzida  foi  resistida  pelo  r\u00e9u.  No  \nm\u00e9rito  afirmou  que  o  contrato  de  abertura  de  conta  corrente  foi  celebrado  pela  autora  e  encontra-se  \ncom  saldo  devedor,  pois  a  autora  n\u00e3o  cancelou  sua  conta  corretamente.  Asseverou  que  para  \nencerrar  a  conta  banc\u00e1ria,  a  correntista  dever\u00e1  fazer  por  escrito,  bem  como  encerrar  todas  as  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1035919-60.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo 2DB5811. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA MIRANDA TAVARES, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 10:01 . fls. 124\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, Campinas  \n-  SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1035919-60.2015.8.26.0114 - lauda  2\npresta\u00e7\u00f5es\n de  empr\u00e9stimos  pendentes.  Pugnou  pela  improced\u00eancia  da  demanda.  \nJuntou  documentos  (fls.68\/72).\nHouve  r\u00e9plica  (fls.76\/91).\nO  SCPC  prestou  informa\u00e7\u00f5es  (fls.104\/107).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nFundamento  e  DECIDO.  \nA  lide  comporta  o  julgamento  antecipado  do  feito,  nos  moldes  preconizados  pelo  \nartigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  uma  vez  n\u00e3o  ser  necess\u00e1ria  \u00e0  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  \nsem  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento,  dado  que  o  feito  se  encontra  suficientemente  instru\u00eddo.\nQuanto  a  preliminar  de  falta  de  interesse  de  agir  alegada  em  contesta\u00e7\u00e3o  pelo  r\u00e9u,  \nvislumbro  que  n\u00e3o  deve  ser  acolhida,  pois  a  autora  juntou  documentos  aptos  a  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  \ne  quanto  ao  m\u00e9rito  da  demanda,  ser\u00e1  analisado  posteriormente.  \nO  pedido  da  autora  \u00e9  parcialmente  procedente.  \nPrimeiramente,  ressalto  que  a  lide  est\u00e1  sujeita  \u00e0s  regras  do  diploma  consumerista  \nque  d\u00e1  ao  autor  o  direito  \u00e0  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.  Por  evidente  seria  incumb\u00eancia  inafast\u00e1vel  \nda  r\u00e9  a  comprova\u00e7\u00e3o  absoluta  da  exist\u00eancia  do  d\u00e9bito.\n  A  prop\u00f3sito,  vale  destacar  o  ensinamento  de  Nelson  Nery  aduzindo  que:\n\u201c (...)  O  CDC  permite  a  invers\u00e3o  do  \n\u00f4nus  da  prova  em  favor  do  consumidor,  sempre  que  for  ou  hipossuficiente  ou  \nveross\u00edmil  sua  alega\u00e7\u00e3o.  Trata-se  de  aplica\u00e7\u00e3o  do  princ\u00edpio  constitucional  da  \nisonomia,  pois  o  consumidor,  como  parte  reconhecidamente  mais  fraca  e \nvulner\u00e1vel  na  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  (CDC,  4\u00ba,  I),  tem  de  ser  tratado  de  forma  \ndiferente,  a  fim  de  que  seja  alcan\u00e7ada  a  igualdade  real  entre  os  part\u00edcipes  da  \nrela\u00e7\u00e3o  de  consumo.  O  inciso  comentado  amolda-se  perfeitamente  ao  princ\u00edpio  da  \nisonomia,  na  medida  em  que  trata  desigualmente  os  desiguais,  desigualdade  essa  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1035919-60.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo 2DB5811. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA MIRANDA TAVARES, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 10:01 . fls. 125\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, Campinas  \n-  SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1035919-60.2015.8.26.0114 - lauda  3\nreconhecida\n pela  pr\u00f3pria  lei \u201d.1\nA  jurisprud\u00eancia  posiciona-se  no  mesmo  sentido:\n\u00d4nus  invers\u00e3o  \n Exist\u00eancia  de \nverossimilhan\u00e7a  nas  alega\u00e7\u00f5es  da  autora.  Provas  do  adimplemento  n\u00e3o  \napresentadas  peloa  requerida  requerido.  Inaplicabilidade  do  art.  333,  I,  do  CPC  \nem  face  da  preval\u00eancia  do  art.  6\u00ba,  VIII,  do  CDC,  por  ser  norma  espec\u00edfica.  Aplica-\nse  a  regra  da  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  visto  que  h\u00e1  verossimilhan\u00e7a  nas  \nalega\u00e7\u00f5es  da  autora 2\n.\nA  autora  formulou  sua  pretens\u00e3o  para  que  seja  determinada  a  exclus\u00e3o  do  seu  \nnome  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  bem  como  para  condenar  o  r\u00e9u  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais.   \nCabe ressaltar  que  a  autora  em  momento  algum  nega  que  exista  rela\u00e7\u00e3o  entre  ela  e  \no  r\u00e9u,  por\u00e9m  aduz  que  cancelou  sua  conta  junto  a  ele,  seguindo  todos  os  procedimentos  indicados  \npor  ele,  conforme  fls.24\/25.  \nO  r\u00e9u  recha\u00e7ou  os  pedidos,  afirmando  que  a  autora  n\u00e3o  observou  corretamente  os  \nrequisitos  para  proceder  ao  cancelamento  da  conta  e  que  a  mesma  possu\u00eda  pendente  um  contrato  \nde  empr\u00e9stimo,  e  ressaltou  que  a  autora  cont\u00e9m  apontamento  preexistente  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  \nao  cr\u00e9dito.     \nAinda  que  fosse  poss\u00edvel  considerar  razo\u00e1veis  as  elucubra\u00e7\u00f5es  do  requerido  em  \nsua  contesta\u00e7\u00e3o,  o  ju\u00edzo  n\u00e3o  pode,  absolutamente,  admiti-las,  tendo  em  vista  que  ao  Poder  \nJudici\u00e1rio  cabe  julgar  a  lide  a  partir  das  manifesta\u00e7\u00f5es  das  partes  e  do  conjunto  de  provas,  \nespecialmente  dos  documentos  por  elas  juntados.  As  alega\u00e7\u00f5es  do  autor  foram  demonstradas  pelos  \nelementos  de  comprova\u00e7\u00e3o  que  instru\u00edram  a  exordial;  de  outra  parte,  o  r\u00e9u  se  acomodou  nas  meras  \nalega\u00e7\u00f5es,  esquecendo-se  do  princ\u00edpio  que  norteia  o  \u00f4nus  da  prova.  A  quem  alega,  o  c\u00f3digo  de  \n1  Nelson  Nery  J\u00fanior  e  Rosa  Maria  Andrade  Nery,  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  comentado ,  3\u00aa  ed.,  S\u00e3o  Paulo:  \nEd.  RT  1.997,  p.  1.354.\n2 Ac.  240.757-2,  rel.  Des.  Debatin  Cardoso,  LEX  167\/147.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1035919-60.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo 2DB5811. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA MIRANDA TAVARES, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 10:01 . fls. 126\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, Campinas  \n-  SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1035919-60.2015.8.26.0114 - lauda  4\nprocesso\n civil  imp\u00f5e  o  dever  de  provar,  de  modo  que  n\u00e3o  ser\u00e1  poss\u00edvel  admitir  a  manifesta\u00e7\u00e3o  do  \ndemandado  sem  a  correspondente  comprova\u00e7\u00e3o,  ou  qualquer  consist\u00eancia  de  prova.  \nVale  ressaltar,  que  o  r\u00e9u  deixou  de  instruir  sua  contesta\u00e7\u00e3o  com  o  instrumento  que  \ndeu  origem  ao  d\u00e9bito,  que  seria  imprescind\u00edvel  ao  julgamento  da  lide  em  seu  favor,  ademais,  os  \ndocumentos  de  fls.  68\/72  n\u00e3o  possuem  valor  probat\u00f3rio  algum.\nEntretanto,  assiste  raz\u00e3o  ao  r\u00e9u  quando  refuta  o  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais.  De  fato,  a  parte  autora  n\u00e3o  possui  este  direito,  pois  teve  seu  nome  negativado  \nconstantemente  em  datas  anteriores,  o  que  afasta  o  direito  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o,  nos  termos  da  S\u00famula  \n385  do  STJ,  que  cont\u00e9m  a  seguinte  reda\u00e7\u00e3o:  da  anota\u00e7\u00e3o  irregular  em  cadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito,  n\u00e3o  cabe  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  quando  preexistente  leg\u00edtima  inscri\u00e7\u00e3o,  ressalvado  \no  direito  ao  cancelamento.\nA presente  decis\u00e3o  se  escuda  tamb\u00e9m  no  seguinte  precedente  jurisprudencial  que  \ntomo  por  empr\u00e9stimo  como  raz\u00e3o  de  decidir.  Confira,  a  seguir:\nDANO  MORAL  - \nResponsabilidade  civil  -  Preliminar  de  ilegitimidade  passiva  ad  causam  \nrejeitada  -  Contrato  de  financiamento  celebrado  em  nome  do  apelado  com  o  \nbanco  apelante,  por  terceiro  - Aplica\u00e7\u00e3o  da  Teoria  do  Risco  Profissional  - O  \napelante  n\u00e3o  demonstrou  a  regularidade  do  contrato  celebrado  em  nome  do  \napelado  -  Negativa\u00e7\u00e3o  indevida  do  nome  do  apelado  junto  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  \nprote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  -  \u00c0  \u00e9poca  da  negativa\u00e7\u00e3o  efetuada  pelo  apelante,  o  nome  \ndo apelado  j\u00e1  constava  no  rol  de  inadimplentes  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito, em  raz\u00e3o  de  pend\u00eancia  financeira  n\u00e3o  relacionada  com  o  Banco  Ita\u00fa  \nS. A.,  cuja  irregularidade  n\u00e3o  foi  comprovada  -  Dano  moral  n\u00e3o  configurado  \n-  S\u00famula  385  do  CSTJ\n -  Pedido  improcedente  -  Invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  \nsucumb\u00eancia,  que  n\u00e3o  poder\u00e1  ser  exigido  do  apelado,  benefici\u00e1rio  da  \nassist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita,  enquanto  durar  seu  estado  de  miserabilidade  -  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1035919-60.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo 2DB5811. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA MIRANDA TAVARES, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 10:01 . fls. 127\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, Campinas  \n-  SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1035919-60.2015.8.26.0114 - lauda  5\nRecurso\n provido  (grifei) .3\n \nAfasto,  portanto,  a  condena\u00e7\u00e3o  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.\nAnte  o  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  da  \nautora , condeno  o  r\u00e9u  BANCO  BRADESCO  S\/A,  para:   \n1  \n DECLARAR  a  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  indevido  indicado  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  \n(fls.  26\/27)  e  confirmar  a  tutela  antecipada  para  absten\u00e7\u00e3o  da  negativa\u00e7\u00e3o  ;\nDiante  da  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  condeno  ambas  as  partes  a  arcarem  com  custas  \ne  honor\u00e1rios  de  advogado,  que  fixo  em  10%  do  valor  da  causa,  disposto  no  artigo  85,  par\u00e1grafo  2\u00ba  \ndo  CPC.  Observada  \u00e0  justi\u00e7a  gratuita  concedida  fl.38.  \nFicam  as  partes  advertidas,  desde  logo,  que  a  oposi\u00e7\u00e3o  de  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  \nfora  das  hip\u00f3teses  legais  lhes  sujeitar\u00e1  a  imposi\u00e7\u00e3o  da  multa  prevista  pelo  artigo  1026,  par\u00e1grafo  \nsegundo,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nP.I.C.\nCampinas , 04  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n3  Apela\u00e7\u00e3o  9094750-94.2007.8.26.0000  Relator(a): H\u00e9lio Faria Comarca:  S\u00e3o Jos\u00e9  do Rio  Preto  \u00d3rg\u00e3o  \njulgador:  1\u00aa C\u00e2mara  de Direito  Privado  Data do julgamento:  31\/05\/2011 Data de registro:  13\/06\/2011  \nOutros  n\u00fameros:  994070245030.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1035919-60.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo 2DB5811. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA MIRANDA TAVARES, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 10:01 . fls. 128"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70161963-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/05\/2017 15:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70152678-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/05\/2017 16:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0221\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2341 P\u00e1gina: 1637\/1653","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0221\/2017 Teor do ato: Fl. 109: Ci\u00eancia ao requerido. Advogados(s): Fabio Andre Fadiga (OAB 139961\/SP), Edgar Fadiga Junior (OAB 141123\/SP), Helber Jorge Gomes da Silva de Oliveira (OAB 251293\/SP), Evandro Mardula (OAB 258368\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fl. 109: Ci\u00eancia ao requerido.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70083367-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/03\/2017 15:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70081378-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/03\/2017 16:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0138\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2308 P\u00e1gina: 1812\/1821","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0136\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed 2307 P\u00e1gina: 1613\/1625","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0138\/2017 Teor do ato: Fls.109: ci\u00eancia ao requerente. Advogados(s): Fabio Andre Fadiga (OAB 139961\/SP), Edgar Fadiga Junior (OAB 141123\/SP), Helber Jorge Gomes da Silva de Oliveira (OAB 251293\/SP), Evandro Mardula (OAB 258368\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls.109: ci\u00eancia ao requerente.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0136\/2017 Teor do ato: Fls.102\/107: vista \u00e0s partes. Advogados(s): Fabio Andre Fadiga (OAB 139961\/SP), Edgar Fadiga Junior (OAB 141123\/SP), Helber Jorge Gomes da Silva de Oliveira (OAB 251293\/SP), Evandro Mardula (OAB 258368\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls.102\/107: vista \u00e0s partes.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0468\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2184 P\u00e1gina: 2435\/2446","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0468\/2016 Teor do ato: Vistos.Oficiem-se aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito para que informem, no prazo de cinco dias, eventuais restri\u00e7\u00f5es havidas em nome da autora, nos \u00faltimos 05 (cinco) anos, mencionando as respectivas datas de inclus\u00e3o e exclus\u00e3o.Com as respostas, abra-se vista \u00e0s partes para manifesta\u00e7\u00e3o em cinco dias, e, oportunamente, retornem-me conclusos para prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a. Advogados(s): Fabio Andre Fadiga (OAB 139961\/SP), Edgar Fadiga Junior (OAB 141123\/SP), Helber Jorge Gomes da Silva de Oliveira (OAB 251293\/SP), Evandro Mardula (OAB 258368\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Oficiem-se aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito para que informem, no prazo de cinco dias, eventuais restri\u00e7\u00f5es havidas em nome da autora, nos \u00faltimos 05 (cinco) anos, mencionando as respectivas datas de inclus\u00e3o e exclus\u00e3o.Com as respostas, abra-se vista \u00e0s partes para manifesta\u00e7\u00e3o em cinco dias, e, oportunamente, retornem-me conclusos para prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Sala 117 - Bloco  A, Jardim  \nSantana  - CEP  13088-901,  Fone: (19) 3756-3618,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1035919-60.2015.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : N\u00fabia Fidelis  dos Santos\nRequerido : Banco Bradesco  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Francisco   Jos\u00e9   Blanco   Magdalena\nVistos.\nOficiem-se aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  para  que  informem,  no  prazo  \nde  cinco  dias,  eventuais  restri\u00e7\u00f5es  havidas  em  nome  da  autora,  nos  \u00faltimos  05  (cinco)  anos,  \nmencionando  as  respectivas  datas  de  inclus\u00e3o  e  exclus\u00e3o.\nCom as  respostas,  abra-se  vista  \u00e0s  partes  para  manifesta\u00e7\u00e3o  em  cinco  dias,  e,  \noportunamente, retornem-me  conclusos  para  prola\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a.  \nInt..\nCampinas , 18  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1035919-60.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo 1854289. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO JOSE BLANCO MAGDALENA, liberado nos autos em 18\/08\/2016 \u00e0s 19:13 . fls. 98"}},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70073814-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/04\/2016 13:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70070088-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/03\/2016 14:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0153\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2085 P\u00e1gina: 1687\/1705","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0153\/2016 Teor do ato: Especifiquem as partes as provas que desejam produzir, justificando-as Advogados(s): Fabio Andre Fadiga (OAB 139961\/SP), Helber Jorge Gomes da Silva de Oliveira (OAB 251293\/SP), Evandro Mardula (OAB 258368\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Especifiquem as partes as provas que desejam produzir, justificando-as","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/01\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70014686-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/01\/2016 17:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0030\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2043 P\u00e1gina: 1321\/1331","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0030\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o autor em r\u00e9plica a contesta\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Fabio Andre Fadiga (OAB 139961\/SP), Helber Jorge Gomes da Silva de Oliveira (OAB 251293\/SP), Evandro Mardula (OAB 258368\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor em r\u00e9plica a contesta\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70008855-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/01\/2016 09:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0515\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2032 P\u00e1gina: 786\/788","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0515\/2015 Teor do ato: Vistos. Comprove a parte autora o seu estado de pobreza, juntando c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda ( artigo 5\u00ba, LXXIV, da CF). De fato, n\u00e3o basta somente a declara\u00e7\u00e3o firmada pela parte autora para comprovar o seu estado de miserabilidade, conforme se observam os julgados adiante transcritos: \"Justi\u00e7a Gratuita declara\u00e7\u00e3o do artigo 4\u00ba da Lei n.l.060\/50 Presun\u00e7\u00e3o relativa, autorizando o Magistrado ordenar a comprova\u00e7\u00e3o do estado de miserabilidade Recurso improvido, cassada a liminar\" (TJSP- Ag. Inst. 353.673-4\/5 Birigui 3\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Rel. Waldemar Nogueira Filho j.08.06.2004 ). \"JUSTI\u00c7A GRATUITA- Declara\u00e7\u00e3o do interessado de que n\u00e3o possui condi\u00e7\u00f5es de suportar as despesas processuais- Fato que por si s\u00f3 n\u00e3o obriga o Juiz conceder o benef\u00edcio ( art. 1\u00ba TAcivSP). Ementa da Reda\u00e7\u00e3o: A declara\u00e7\u00e3o pura e simples do interessado de que n\u00e3o possui condi\u00e7\u00f5es econ\u00f4mico-financeiras para suportar as despesas do processo n\u00e3o obriga o Juiz a concess\u00e3o do benef\u00edcio da gratuidade da justi\u00e7a, se inexistentes outras provas de que comprovem a necessidade (Ap. 716.715-7 7\u00aa C\u00e2m.- j. 27.05.1997 rel. Juiz Carlos Renato de Azevedo Ferreira) RT 746\/258.\" Ap\u00f3s, tornem conclusos para apreciar o pedido de justi\u00e7a gratuita. Int. Advogados(s): Helber Jorge Gomes da Silva de Oliveira (OAB 251293\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2015","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 114.2015\/120684-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 07\/01\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0483\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2016 P\u00e1gina: 1380\/1386","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0483\/2015 Teor do ato: Vistos. Defiro \u00e0 autora os beneficios da justi\u00e7a gratuita \u00e0 vista dos documentos de fls 33\/37. Ante a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es do(a) autor(a) e o perigo de dano de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, DEFIRO a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela pleiteada na inicial e determino que seja(m) comunicado(s) ao SPC e SERASA, para que providenciem a exclus\u00e3o do nome do(a) requerente N\u00fabia Fidelis dos Santos CPF\/CNPJ. 352.608.508-07, de seus cadastros, t\u00e3o somente no que tange a inclus\u00e3o efetuada pela(s) r\u00e9(s) Banco Bradesco S.A.. Cite-se o requerido(a), com advert\u00eancia que poder\u00e1 oferecer defesa no prazo de 15 (quinze) dias, e nos termos do art. 285, do C.P.C., n\u00e3o sendo CONTESTADA a a\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e3o verdadeiros os fatos articulados pelo autor. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como oficio. Caber\u00e1 ao requerente imprimir as vias necess\u00e1rias do oficio e providenciar seu protocolo. Intime-se. Advogados(s): Helber Jorge Gomes da Silva de Oliveira (OAB 251293\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Defiro \u00e0 autora os beneficios da justi\u00e7a gratuita \u00e0 vista dos documentos de fls 33\/37. Ante a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es do(a) autor(a) e o perigo de dano de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, DEFIRO a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela pleiteada na inicial e determino que seja(m) comunicado(s) ao SPC e SERASA, para que providenciem a exclus\u00e3o do nome do(a) requerente N\u00fabia Fidelis dos Santos CPF\/CNPJ. 352.608.508-07, de seus cadastros, t\u00e3o somente no que tange a inclus\u00e3o efetuada pela(s) r\u00e9(s) Banco Bradesco S.A.. Cite-se o requerido(a), com advert\u00eancia que poder\u00e1 oferecer defesa no prazo de 15 (quinze) dias, e nos termos do art. 285, do C.P.C., n\u00e3o sendo CONTESTADA a a\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e3o verdadeiros os fatos articulados pelo autor. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como oficio. Caber\u00e1 ao requerente imprimir as vias necess\u00e1rias do oficio e providenciar seu protocolo. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, SALA  \n117  - BLOCO  A, JARDIM  SANTANA  - CEP  13088-901,  FONE: (19) \n3756-3618,  CAMPINAS-SP  - E-MAIL:  CAMPINAS4CV@TJSP.JUS.BR\n \nCONCLUS\u00c3O\n \nAos 24  de  novembro  de  2015 ,  eu,  Valeria  \nFernanda  De  Almeida ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  Quarta  \nVara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Campinas,  \nFrancisco  Jos\u00e9  Blanco  Magdalena\nDECIS\u00c3O - OF\u00cdCIO\nProcesso  n\u00ba: 1035919-60.2015.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : N\u00fabia Fidelis  dos Santos\nRequerido : Banco Bradesco  S.A.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Francisco  Jos\u00e9 Blanco  Magdalena\nVistos.\nDefiro  \u00e0  autora  os  beneficios  da  justi\u00e7a  gratuita  \u00e0  vista  dos  documentos  de  fls  \n33\/37. Ante a  verossimilhan\u00e7a  das   alega\u00e7\u00f5es  do(a)  autor(a)  e  o  perigo  de  dano  de  dif\u00edcil  \nrepara\u00e7\u00e3o,  DEFIRO  a  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela   pleiteada  na  inicial  e  determino  que  seja(m)  \ncomunicado(s)  ao  SPC  e  SERASA,  para  que  providenciem  a  exclus\u00e3o  do  nome  do(a)  requerente  \nN\u00fabia  Fidelis  dos  Santos  CPF\/CNPJ.  352.608.508-07 ,  de  seus  cadastros,  t\u00e3o  somente  no  que  \ntange  a  inclus\u00e3o  efetuada  pela(s)  r\u00e9(s)  Banco  Bradesco  S.A. .\nCite-se  o  requerido(a),   com  advert\u00eancia  que  poder\u00e1  oferecer  defesa  no  prazo  de  15  \n(quinze) dias\n,  e  nos  termos  do  art.  285,  do  C.P.C.,  n\u00e3o  sendo  CONTESTADA  a  a\u00e7\u00e3o,  presumir-\nse-\u00e3o  verdadeiros  os  fatos  articulados  pelo  autor.\nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  oficio.\nCaber\u00e1   ao  requerente   imprimir  as  vias  necess\u00e1rias  do  oficio  e  providenciar  seu  \nprotocolo.  \nIntime-se.\n                          Campinas , 24  de  novembro  de 2015\nAo  Ilmo  Sr.  Diretor  do  SPC\/SERASAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1035919-60.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo DE51E8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO JOSE BLANCO MAGDALENA, liberado nos autos em 24\/11\/2015 \u00e0s 19:24 . fls. 38"}},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70231776-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/11\/2015 11:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Comprove a parte autora o seu estado de pobreza, juntando c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda ( artigo 5\u00ba, LXXIV, da CF). De fato, n\u00e3o basta somente a declara\u00e7\u00e3o firmada pela parte autora para comprovar o seu estado de miserabilidade, conforme se observam os julgados adiante transcritos: \"Justi\u00e7a Gratuita declara\u00e7\u00e3o do artigo 4\u00ba da Lei n.l.060\/50 Presun\u00e7\u00e3o relativa, autorizando o Magistrado ordenar a comprova\u00e7\u00e3o do estado de miserabilidade Recurso improvido, cassada a liminar\" (TJSP- Ag. Inst. 353.673-4\/5 Birigui 3\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Rel. Waldemar Nogueira Filho j.08.06.2004 ). \"JUSTI\u00c7A GRATUITA- Declara\u00e7\u00e3o do interessado de que n\u00e3o possui condi\u00e7\u00f5es de suportar as despesas processuais- Fato que por si s\u00f3 n\u00e3o obriga o Juiz conceder o benef\u00edcio ( art. 1\u00ba TAcivSP). Ementa da Reda\u00e7\u00e3o: A declara\u00e7\u00e3o pura e simples do interessado de que n\u00e3o possui condi\u00e7\u00f5es econ\u00f4mico-financeiras para suportar as despesas do processo n\u00e3o obriga o Juiz a concess\u00e3o do benef\u00edcio da gratuidade da justi\u00e7a, se inexistentes outras provas de que comprovem a necessidade (Ap. 716.715-7 7\u00aa C\u00e2m.- j. 27.05.1997 rel. Juiz Carlos Renato de Azevedo Ferreira) RT 746\/258.\" Ap\u00f3s, tornem conclusos para apreciar o pedido de justi\u00e7a gratuita. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Francisco  Xavier  de  Arruda  Camargo,  300 ,   Sala  117  -  Bloco  A  -  \nJardim  Santana\nCEP:   13088-901  -   Campinas  -   SP\nTelefone:   (19)  3756-3618  -  E-mail:   campinas4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1035919-60.2015.8.26.0114  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos 03  de  novembro  de  2015 ,  eu,  Valeria  \nFernanda  De  Almeida ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  Quarta  \nVara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Campinas,  \nFrancisco  Jos\u00e9  Blanco  Magdalena\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1035919-60.2015.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : N\u00fabia Fidelis  dos Santos\nRequerido : Banco Bradesco  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Francisco   Jos\u00e9   Blanco   Magdalena\n   Vistos.\nComprove  a  parte  autora  o  seu  estado  de  pobreza,  juntando  c\u00f3pia  da  \n\u00faltima  declara\u00e7\u00e3o  de  imposto  de  renda  (  artigo  5\u00ba,  LXXIV,  da  CF).  De  fato,  n\u00e3o  basta  somente  a  \ndeclara\u00e7\u00e3o  firmada  pela  parte  autora  para  comprovar  o  seu  estado  de  miserabilidade,  conforme  se  \nobservam  os  julgados  adiante  transcritos:  \u201cJusti\u00e7a  Gratuita  \n declara\u00e7\u00e3o  do  artigo  4\u00ba  da  Lei  \nn.l.060\/50  \n Presun\u00e7\u00e3o  relativa,  autorizando  o  Magistrado  ordenar  a  comprova\u00e7\u00e3o  do  estado  de  \nmiserabilidade  \nRecurso improvido,  cassada  a  liminar\u201d  (TJSP-  Ag.  Inst.  353.673-4\/5  \n Birigui  \n 3\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado  \n Rel.  Waldemar  Nogueira  Filho  \n j.08.06.2004  ).\n\u201cJUSTI\u00c7A  GRATUITA-  Declara\u00e7\u00e3o  do  interessado  de  que  n\u00e3o  possui  \ncondi\u00e7\u00f5es  de  suportar  as  despesas  processuais-  Fato  que  por  si  s\u00f3  n\u00e3o  obriga  o  Juiz  conceder  o  \nbenef\u00edcio  (  art.  1\u00ba  TAcivSP).\nEmenta da  Reda\u00e7\u00e3o:  A  declara\u00e7\u00e3o  pura  e  simples  do  interessado  de  que  \nn\u00e3o  possui  condi\u00e7\u00f5es  econ\u00f4mico-financeiras  para  suportar  as  despesas  do  processo  n\u00e3o  obriga  o  \nJuiz  a  concess\u00e3o  do  benef\u00edcio  da  gratuidade  da  justi\u00e7a,  se  inexistentes  outras  provas  de  que  \ncomprovem  a  necessidade  (Ap.  716.715-7  \n 7\u00aa  C\u00e2m.-  j.  27.05.1997  \n rel.  Juiz  Carlos  Renato  de  \nAzevedo  Ferreira)  \n RT  746\/258.\u201d\nAp\u00f3s,  tornem  conclusos  para  apreciar  o  pedido  de  justi\u00e7a  gratuita.\nInt.\nCampinas , 03  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1035919-60.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo D45CAC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO JOSE BLANCO MAGDALENA, liberado nos autos em 03\/11\/2015 \u00e0s 18:58 . fls. 28\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Francisco  Xavier  de  Arruda  Camargo,  300 ,   Sala  117  -  Bloco  A  -  \nJardim  Santana\nCEP:   13088-901  -   Campinas  -   SP\nTelefone:   (19)  3756-3618  -  E-mail:   campinas4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1035919-60.2015.8.26.0114  - p.  2Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1035919-60.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo D45CAC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO JOSE BLANCO MAGDALENA, liberado nos autos em 03\/11\/2015 \u00e0s 18:58 . fls. 29"}},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"11\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/01\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/01\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":53,"total_andamentos":53}],"publicacoes":[]}