{"numero":"1036893-71.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1036893-71.2017.8.26.0100    Suspenso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"02\/05\/2017 \u00e0s 14:25 - Livre\n45\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Guilherme Ferreira da Cruz","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.063,95","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aline Cristina Panza Mainieri"}],"andamentos":[{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0315\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 852\/867","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0315\/2017 Teor do ato: Vistos.Uma vez satisfeito o d\u00e9bito (fls. 231), JULGO EXTINTA a obriga\u00e7\u00e3o com arrimo no art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Transitada em julgado, ap\u00f3s as devidas anota\u00e7\u00f5es, arquivem-se.P.R.I.C. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Uma vez satisfeito o d\u00e9bito (fls. 231), JULGO EXTINTA a obriga\u00e7\u00e3o com arrimo no art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Transitada em julgado, ap\u00f3s as devidas anota\u00e7\u00f5es, arquivem-se.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n45\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  DA CAPITAL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 14\u00ba  ANDAR  \u2013 SALA  N\u00ba  1.425\n  CENTRO  \u2013 S\u00c3O  PAULO\/SP  \n CEP: 01501-900\nTEL.:  (11)   2171-6268  UPJ I \u2013  E-MAIL : UPJ41A45@TJSP.JUS.BR\nCONCLUS\u00c3O\nEm  06  de  setembro  de 2017 , fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes autos ao MM.  Juiz de Direito,  Dr. Guilherme  \nFerreira  da Cruz . Eu,  Chayne  De Castro  Galv\u00e3o , escrevente  t\u00e9cnico judici\u00e1rio.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1036893-71.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Guilherme   Ferreira   da   Cruz .\nVistos.\nUma  vez  satisfeito  o  d\u00e9bito  (fls.  231 ), JULGO  EXTINTA  a  \nobriga\u00e7\u00e3o  com  arrimo  no  art.  924,  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nTransitada  em  julgado,  ap\u00f3s  as  devidas  anota\u00e7\u00f5es,  arquivem-\nse.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1036893-71.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 376B77D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME FERREIRA DA CRUZ, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 20:20 . fls. 232"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41030431-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/09\/2017 15:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0307\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 802\/820","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0307\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 226: diga o credor sobre o dep\u00f3sito realizado, esclarecendo se ele satisfaz a obriga\u00e7\u00e3o; em caso negativo, aguarde-se planilha quanto ao suposto saldo devedor residual.Prazo: 05 dias.Anoto que o sil\u00eancio implicar\u00e1 anu\u00eancia ao montante oferecido e extin\u00e7\u00e3o pelo pagamento (CPC, art. 924, II).Int. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Vistos.Fls. 226: diga o credor sobre o dep\u00f3sito realizado, esclarecendo se ele satisfaz a obriga\u00e7\u00e3o; em caso negativo, aguarde-se planilha quanto ao suposto saldo devedor residual.Prazo: 05 dias.Anoto que o sil\u00eancio implicar\u00e1 anu\u00eancia ao montante oferecido e extin\u00e7\u00e3o pelo pagamento (CPC, art. 924, II).Int.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n45\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  DA CAPITAL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 14\u00ba  ANDAR  \u2013 SALA  N\u00ba 1.425  \nCENTRO  \u2013 S\u00c3O  PAULO\/SP  \n CEP: 01501-900\nTEL.:  (11)   2171-6268  UPJ I \u2013  E-MAIL : UPJ41A45@TJSP.JUS.BR\nCONCLUS\u00c3O\nEm  29  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Guilherme  \nFerreira  da  Cruz . Eu,  Chayne  De  Castro  Galv\u00e3o , escrevente  t\u00e9cnico  judici\u00e1rio.\nDESPACHO\nProcesso: 1036893-71.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz  de Direito:  Dr.  Guilherme  Ferreira da Cruz .\nVistos.\nFls.  226 :  diga  o  credor  sobre  o  dep\u00f3sito  realizado,  \nesclarecendo  se  ele  satisfaz  a  obriga\u00e7\u00e3o;  em  caso  negativo,  aguarde-se  planilha  \nquanto  ao  suposto  saldo  devedor  residual.\nPrazo:  05  dias.\nAnoto  que  o  sil\u00eancio  implicar\u00e1  anu\u00eancia  ao  montante  \noferecido  e  extin\u00e7\u00e3o  pelo  pagamento  (CPC,  art.  924,  II).\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1036893-71.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36EA7B0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME FERREIRA DA CRUZ, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 10:06 . fls. 229"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40989964-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2017 16:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Arquivado Provisoriamente   Conforme determinado \u00e0s fls. 223","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0222\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2378 P\u00e1gina: 817\/834","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0222\/2017 Teor do ato: Vistos.HOMOLOGO - por senten\u00e7a - o acordo de fls. 216\/220 para que produza seus jur\u00eddicos e legais reflexos de direito; da\u00ed por que, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, JULGO EXTINTO o feito com arrimo no art. 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Ante a expressa ren\u00fancia ao prazo recursal, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado.Ap\u00f3s, aguarde-se na fila \"processo arquivado\", do fluxo digital, not\u00edcia acerca do integral cumprimento ou espec\u00edfica provoca\u00e7\u00e3o das partes.P.R.I.C. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.HOMOLOGO - por senten\u00e7a - o acordo de fls. 216\/220 para que produza seus jur\u00eddicos e legais reflexos de direito; da\u00ed por que, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, JULGO EXTINTO o feito com arrimo no art. 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Ante a expressa ren\u00fancia ao prazo recursal, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado.Ap\u00f3s, aguarde-se na fila \"processo arquivado\", do fluxo digital, not\u00edcia acerca do integral cumprimento ou espec\u00edfica provoca\u00e7\u00e3o das partes.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n45\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  DA CAPITAL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 14\u00ba  ANDAR  \u2013 SALA  N\u00ba  1.425\n  CENTRO  \u2013 S\u00c3O  PAULO\/SP  \n CEP: 01501-900\nTEL.:  (11)   2171-6268  UPJ I \u2013  E-MAIL : UPJ41A45@TJSP.JUS.BR\nCONCLUS\u00c3O\nEm  27  de  junho  de 2017 , fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes autos ao MM.  Juiz de Direito,  Dr. Guilherme  \nFerreira  da Cruz . Eu,  Chayne  De Castro  Galv\u00e3o , escrevente  t\u00e9cnico judici\u00e1rio.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1036893-71.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Guilherme   Ferreira   da   Cruz .\nVistos.\nHOMOLOGO  \u2013  por  senten\u00e7a  \u2013  o  acordo  de  fls.  216\/220   para  \nque  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  reflexos  de  direito;  da\u00ed  por  que,  com  resolu\u00e7\u00e3o  \nde  m\u00e9rito,  JULGO  EXTINTO  o  feito  com  arrimo  no  art.  487,  III,  \u201cb\u201d,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nAnte a expressa  ren\u00fancia  ao  prazo  recursal,  certifique-se  o  \ntr\u00e2nsito  em  julgado.\nAp\u00f3s, aguarde-se  na  fila  \"processo  arquivado\",  do  fluxo  \ndigital,  not\u00edcia  acerca  do  integral  cumprimento  ou  espec\u00edfica  provoca\u00e7\u00e3o  das  partes.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  junho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1036893-71.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3321B93. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME FERREIRA DA CRUZ, liberado nos autos em 27\/06\/2017 \u00e0s 17:14 . fls. 223"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40690120-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/06\/2017 11:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0210\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2373 P\u00e1gina: 698\/712","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40671248-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 22\/06\/2017 12:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0210\/2017 Teor do ato: Ex positis, e pelo mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para o fim de CONDENAR a Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz ao pagamento de R$ 5.063,65, corrigidos dos desembolsos e com juros de mora (1%\u00a0a.m.) de 10.05.2017. \u00c0 luz das teses deduzidas e do espectro entre o que se queria e o que se obteve, j\u00e1 equilibrada a sucumb\u00eancia m\u00ednima, arca a r\u00e9 com as custas, as despesas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 15% sobre o total da condena\u00e7\u00e3o. P. R. I. C. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ex positis, e pelo mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para o fim de CONDENAR a Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz ao pagamento de R$ 5.063,65, corrigidos dos desembolsos e com juros de mora (1%\u00a0a.m.) de 10.05.2017. \u00c0 luz das teses deduzidas e do espectro entre o que se queria e o que se obteve, j\u00e1 equilibrada a sucumb\u00eancia m\u00ednima, arca a r\u00e9 com as custas, as despesas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 15% sobre o total da condena\u00e7\u00e3o. P. R. I. C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n45\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  DA CAPITAL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 14\u00ba  ANDAR  \u2013 SALA  N\u00ba  1.425\n  CENTRO  \u2013 S\u00c3O  PAULO\/SP  \n CEP: 01501-900\nTEL.:  (11)   2171-6268  UPJ I \u2013  E-MAIL : UPJ41A45@TJSP.JUS.BR\nCONCLUS\u00c3O\nEm  20  de  junho  de 2017 , fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes autos ao MM.  Juiz de Direito,  Dr. Guilherme  \nFerreira  da Cruz . Eu,  Helen  Wu, escrevente  t\u00e9cnico judici\u00e1rio.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1036893-71.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Guilherme   Ferreira   da   Cruz .\nVistos.\nITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTOS  E  RESID\u00caNCIA  \nS\/A  ajuizou  a presente  a\u00e7\u00e3o  REGRESSIVA  DE  RESSARCIMENTO  \nDE  DANOS  em  face  de  COMPANHIA  PAULISTA  DE  FOR\u00c7A  E  \nLUZ,  qualificadas  nos  autos,  alegando  que  nos  dias  22.11.2015,  \n21.12.2015,  30.01.2016  e  04.02.2016  houve  dist\u00farbios  el\u00e9tricos  nos  \nim\u00f3veis  dos  seus  segurados  (oscila\u00e7\u00e3o  na  corrente),  causando  danos  \ntotais  de  R$  5.063,95,  descontada  a  franquia,  j\u00e1  recompostos.\nCitada  (fls.  161),  ofertou  a  r\u00e9  contesta\u00e7\u00e3o  \n(fls. \u00a0106\/158).\nArgui, preliminarmente,  a  falta  de  interesse  de  \nagir  (falta  de  pr\u00e9vio  pedido  administrativo)  e  car\u00eancia  por  n\u00e3o  juntada  \ndo  comprovante  de  pagamento.  No  m\u00e9rito,  sustenta  que  n\u00e3o  \u00e9 \nrespons\u00e1vel  pela  instala\u00e7\u00e3o  interna  da  unidade  consumidora,  a  eliminar  \no  nexo  causal.  Os  danos  s\u00e3o  provenientes  de  descargas  el\u00e9tricas  geradas  \npor  raios  (fato  externo\/for\u00e7a  maior).  Impugna  os  danos  descritos,  pois  \nn\u00e3o  observada  a  Res.-ANEEL  n\u00ba  414\/2010.  Pede  a  extin\u00e7\u00e3o  ou  a \nimproced\u00eanciaPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1036893-71.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 32C5E13. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME FERREIRA DA CRUZ, liberado nos autos em 20\/06\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 211\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n45\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  DA CAPITAL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 14\u00ba  ANDAR  \u2013 SALA  N\u00ba  1.425\n  CENTRO  \u2013 S\u00c3O  PAULO\/SP  \n CEP: 01501-900\nTEL.:  (11)   2171-6268  UPJ I \u2013  E-MAIL : UPJ41A45@TJSP.JUS.BR\nHouve r\u00e9plica  (fls.  162\/210).\n\u00c9  a  s\u00edntese  do  necess\u00e1rio.\nFundamento  e  DECIDO.\nA   presente  a\u00e7\u00e3o  comporta  julgamento  \nantecipado,  porquanto  a  solu\u00e7\u00e3o  da  mat\u00e9ria  independe  de  dila\u00e7\u00e3o  \nprobat\u00f3ria,  ex  vi  do  art.  355,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nN\u00e3o  vinga  a  tem\u00e1tica  preliminar,  pois  a \ninafastabilidade  da  jurisdi\u00e7\u00e3o 1\n  torna  dispens\u00e1vel  o  pr\u00e9vio  pedido  \nadministrativo;  ao  passo  que  os  documentos  de  fls.  86\/92  demonstram,  \nde  modo  suficiente,  que  a  indeniza\u00e7\u00e3o  foi  paga.\nQuanto  ao  m\u00e9rito,  a  responsabilidade  civil  que  \ndisciplina  a  atividade  da  r\u00e9  \n concession\u00e1ria  de  servi\u00e7o  p\u00fablico  \nessencial 2\n \n \u00e9  objetiva 3\n;  da\u00ed  por  que  os  problemas  de  oscila\u00e7\u00e3o  de  \nenergia  tipificam  fortuito  interno  incapaz  de  partir  a  rela\u00e7\u00e3o  de  causa  e  \nefeito,  pois  t\u00e3o-s\u00f3  o  fortuito  externo ,  que  n\u00e3o  guarda  conexidade  com  \nos  riscos  criados,  uma  vez  reconhecido,  pode  romper  o  nexo  causal. 4\nAl\u00e9m  disso,  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  prim\u00e1ria  \u00e9 \nnitidamente  de  consumo  e,  por  isso,  mesmo  em  sede  regressiva,  imp\u00f5e-\nse  sua  an\u00e1lise  dentro  do  microssistema  protetivo  institu\u00eddo  pela  \nLei\u00a0n\u00ba\u00a08.078\/90,  em  especial  quanto  \u00e0  vulnerabilidade  material  do  polo  \nconsumidor 5\n \n ainda  que  por  sub-roga\u00e7\u00e3o 6\n \n e  \u00e0  responsabilidade  \nindependente  de  culpa. 7\n \n1  CF,  art.  5\u00ba,  XXXV.\n2 Lei  n\u00ba  7.783\/89,  art.  10,  I,  2\u00aa  figura.\n3  CF,  art.  37,  \u00a7  6\u00ba.\n4  STJ,  REsp.  330.523\/SP,  voto  da  Min.  Nancy  Andrighi,  j.  11.12.2001.\n5  CDC,  arts.  4\u00ba,  I.\n6   STJ,  REsp.  1.085.178\/RS,  rel  Min.  Marco  Buzzi,  j.  15.05.2014.  Em  igual  sentido  e  da  mesma  Corte:  \nAgRg.  no  REsp.  1.597.702\/SP,  j.  14.12.2010;  AgRg.  no  AG.  981.968\/RJ,  j.  14.09.2010;  REsp.  802.442\/SP,  \nj.  02.02.2010;  AgRg.  no  AG.  957.245\/RJ,  j.  05.08.2008;  REsp.  257.833\/SP,  13.03.2001  e  REsp.  209.527,  j.  \n17.04.2001.\n7  CDC,  art.  14.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1036893-71.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 32C5E13. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME FERREIRA DA CRUZ, liberado nos autos em 20\/06\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 212\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n45\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  DA CAPITAL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 14\u00ba  ANDAR  \u2013 SALA  N\u00ba  1.425\n  CENTRO  \u2013 S\u00c3O  PAULO\/SP  \n CEP: 01501-900\nTEL.:  (11)   2171-6268  UPJ I \u2013  E-MAIL : UPJ41A45@TJSP.JUS.BR\nFixadas tais  premissas,  em  parte,  procede  o \npedido.\nCom efeito,  os  laudos  de  fls.  65\/74  bastam  para  \nfirmar  o  nexo  causal,  sobretudo  porque  nada  de  concreto  veio  aos  autos  \ncapaz  de  evidenciar  a  perfeita  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  nos  dias  sub  \nexamine ;  irrelevante  \n dado  o  tempo  decorrido  \n a  per\u00edcia  requerida  \n(fls.\u00a0130).\nEm hip\u00f3teses  an\u00e1logas,  assim  decidiu  o  Egr\u00e9gio  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo:\nA\u00c7\u00c3O  REGRESSIVA  DE  RESSARCIMENTO  \nDE  DANOS.  Fornecimento  de  energia  el\u00e9trica.  Danos  \ncausados  a  segurado.  Equipamentos  danificados  por  \noscila\u00e7\u00f5es  na  rede.  Descargas  el\u00e9tricas  (raio).  Evento  \nprevis\u00edvel  que  n\u00e3o  configura  for\u00e7a  maior  ou  caso  fortuito,  \npois  se  insere  no  risco  da  atividade  lucrativa  explorada  \npela  concession\u00e1ria,  a  qual  tem  meios  de  se  proteger  e \ncontrolar  a  oscila\u00e7\u00e3o  na  tens\u00e3o.  Precedentes  desta  Corte  e  \ndo  STJ.  Vinculo  contratual.  Juros  de  mora  a contar  da  \ncita\u00e7\u00e3o.  \n APELOS  DESPROVIDOS .8\nA  concession\u00e1ria  de  servi\u00e7o  p\u00fablico  de  energia  \nel\u00e9trica  submetesse  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  artigo  37,  par\u00e1grafo  6\u00ba,  \nda  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  sendo-lhe  aplicada  a  teoria  da  \nresponsabilidade  objetiva  da  Administra\u00e7\u00e3o.  Assim,  \nocorrendo  oscila\u00e7\u00e3o  e  sobrecarga  na  rede  el\u00e9trica  com  \ndanos  aos  usu\u00e1rios,  responde  pelos  preju\u00edzos  causados.\nHoje,  com  os  recursos  existentes,  os  fen\u00f4menos  \nda  natureza  s\u00e3o  em  grande  parte  previs\u00edveis,  e  a  rede  de  \ndistribui\u00e7\u00e3o  pode  ostentar  prote\u00e7\u00f5es  contra  as  descargas  \nel\u00e9tricas  dos  raios.  No  caso,  a  concession\u00e1ria  n\u00e3o  logrou  \nprovar  que  dispunha  de  tais  equipamentos .9\nSeguro.  A\u00e7\u00e3o  de  ressarcimento  de  danos  \n8  TJSP,  AC  1114036-44.2014.8.26.0100,  rel.  Ramon  Mateo  J\u00fanior,  j.  15.04.2016.\n9 TJSP,  AC  0130072-57.2009.8.26.0100,  rel.  Kioitsi  Chikuta,  j.  01.10.2015.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1036893-71.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 32C5E13. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME FERREIRA DA CRUZ, liberado nos autos em 20\/06\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 213\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n45\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  DA CAPITAL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 14\u00ba  ANDAR  \u2013 SALA  N\u00ba  1.425\n  CENTRO  \u2013 S\u00c3O  PAULO\/SP  \n CEP: 01501-900\nTEL.:  (11)   2171-6268  UPJ I \u2013  E-MAIL : UPJ41A45@TJSP.JUS.BR\najuizada por  seguradora  sub-rogada  nos  direitos  do  \nsegurado.  Oscila\u00e7\u00e3o  de  energia  el\u00e9trica  que  provocou  \ndanos  em  equipamentos  do  segurado.  Rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  \nconfigurada.  Prescri\u00e7\u00e3o.  Inocorr\u00eancia.  Prazo  prescricional  \nquinquenal.  Incid\u00eancia  do  art. 27  do  CDC.  \nResponsabilidade  objetiva  da  concession\u00e1ria  de  servi\u00e7o  \np\u00fablico.  Intelig\u00eancia  dos  arts.  37,  \u00a7  6\u00ba,  da  CF  e  14  do  CDC.  \nInobserv\u00e2ncia  da  Resolu\u00e7\u00e3o  61\/2004  da  ANEEL.  \nDescabimento.  Circunst\u00e2ncia  que  n\u00e3o  tem  o  cond\u00e3o  de  \nafastar  a  responsabilidade  da  prestadora  de  servi\u00e7o  \np\u00fablico.  Concession\u00e1ria  que  n\u00e3o  se  desincumbiu  do  \u00f4nus  de  \nprovar  alguma  das  causas  excludentes  de  responsabilidade  \n(art.  14.  \u00a73\u00ba  do  CDC).  Dever  de  indenizar  da \nconcession\u00e1ria  reconhecido.  Despesas  havidas  com  a \nregula\u00e7\u00e3o  do  sinistro.  Exclus\u00e3o.  Verbas  que  se  referem  ao  \ncusto  operacional  da  seguradora.  Sucumb\u00eancia  mantida.  \nRecurso  parcialmente  provido .10\nCONTRATO  DE  SEGURO.  A\u00c7\u00c3O  \nREGRESSIVA.  DANOS  MATERIAIS  DECORRENTES  DE  \nDESCARGAS  EL\u00c9TRICAS  EM  TEMPESTADE.  \nResponsabilidade  civil  objetiva  da  concession\u00e1ria  de  \nservi\u00e7os  p\u00fablicos.  Comprova\u00e7\u00e3o  da  exclus\u00e3o  de \nresponsabilidade  que  incumbe  \u00e0  R\u00e9.  Alega\u00e7\u00e3o  de  que,  \nembora  previs\u00edveis,  os  danos  causados  ao  segurado  seriam  \nimposs\u00edveis  de  serem  evitados  n\u00e3o  restou  comprovada.  \nSenten\u00e7a  mantida.  RECURSO  DA  R\u00c9  N\u00c3O  PROVIDO .11\nAo  rigor  desse  racioc\u00ednio,  forte  na  teoria  do  \nrisco  administrativo,  pouco  importa  ao  deslinde  da  quaestio  a  Res.-\nANEEL  n\u00ba  414\/2010 12\n e  a  exist\u00eancia  de  raios  como  suposta  causa  das  \noscila\u00e7\u00f5es. 13\n10  TJSP,  AC  0224323-04.2008.8.26.0100,  rel.  Bonilha  Filho,  j.  24.09.2015.\n11 TJSP,  AC  9199857-59.2009.8.26.0000,  rel.  Berenice  Marcondes  Cesar,  j.  10.03.2015.\n12   TJSP,  AC  1007924-80.2016.8.26.0100,  rel.  Adilson  de  Ara\u00fajo,  j.  06.09.2016;  AC  \n1008885-13.2015.8.26.0114,  rel.  Paulo  Ayrosa,  j.  09.08.2016.\n13  STJ,  AREsp  139.147\/RS,  rel.  Min.  Lu\u00eds  Felipe  Salom\u00e3o,  j.  01.08.2012.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1036893-71.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 32C5E13. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME FERREIRA DA CRUZ, liberado nos autos em 20\/06\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 214\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n45\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  DA CAPITAL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 14\u00ba  ANDAR  \u2013 SALA  N\u00ba  1.425\n  CENTRO  \u2013 S\u00c3O  PAULO\/SP  \n CEP: 01501-900\nTEL.:  (11)   2171-6268  UPJ I \u2013  E-MAIL : UPJ41A45@TJSP.JUS.BR\nDe outra  banda,  num  pequeno  ponto  falece  \nraz\u00e3o  \u00e0  seguradora.\n\u00c9 que  os  juros  de  mora  ( 1%  a.m. 14\n), tratando-se  \nde  responsabilidade  contratual  origin\u00e1ria 15\n,  fluem  \n ex  vi  legis  \n da  \ncita\u00e7\u00e3o  (10.05.2017  \n fls.  161),  tal  qual  orienta  a  Corte  Bandeirante. 16\nA  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  incide  dos  desembolsos. 17\nO  mais  n\u00e3o  pertine.\nEx  positis ,  e  pelo  mais  que  dos  autos  consta,  \nJULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  para  o  fim  de  \nCONDENAR  a  Companhia  Paulista  de  For\u00e7a  e  Luz  ao  pagamento  de  \nR$  5.063,65,  corrigidos  dos  desembolsos  e  com  juros  de  mora  \n(1%\u00a0a.m.)  de  10.05.2017.  \n\u00c0  luz  das  teses  deduzidas  e  do  espectro  entre  o  \nque  se  queria  e  o  que  se  obteve,  j\u00e1  equilibrada 18\n a  sucumb\u00eancia  \nm\u00ednima 19\n,  arca  a  r\u00e9  com  as  custas,  as  despesas  processuais  e  os  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  de  15%  sobre  o  total  da  condena\u00e7\u00e3o.  \nP.  R.  I.  C.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  junho  de  2017 .\n14  CC,  art.  406  c.c.  CTN,  art.  161,  \u00a7  1\u00ba.\n15 CC,  art.  405.\n16   TJSP,  AC  1013293-53.2014.8.26.0576,  rel.  Antonio  Rigolin,  j.  15.09.2015;  AC \n1114036-44.2014.8.26.0100,  rel.  Ramon  Mateo  J\u00fanior,  j.  15.04.2016;  AC  1062591-84.2014.8.26.0100,  rel.  \nMarcondes  D'Angelo,  j.  16.03.2016;  AC  1113968-94.2014.8.26.0100,  rel.  Daise  Fajardo  Nogueira  Jacot,  j.  \n08.03.2016.\n17  STF,  S\u00fam.  188.\n18  STJ,  S\u00fam.  306.\n19  CPC,  art.  86,  par.  \u00fan.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1036893-71.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 32C5E13. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME FERREIRA DA CRUZ, liberado nos autos em 20\/06\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 215"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40651111-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/06\/2017 12:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676478335TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ Dilig\u00eancia : 10\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0183\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2363 P\u00e1gina: 724\/739","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0183\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 106\/130: \u00e0 r\u00e9plica.Ap\u00f3s, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, tornem conclusos.Int. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Vistos.Fls. 106\/130: \u00e0 r\u00e9plica.Ap\u00f3s, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, tornem conclusos.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n45\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  DA CAPITAL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 14\u00ba  ANDAR  \u2013 SALA  N\u00ba 1.425  \nCENTRO  \u2013 S\u00c3O  PAULO\/SP  \n CEP: 01501-900\nTEL.:  (11)   2171-6268  UPJ I \u2013  E-MAIL : UPJ41A45@TJSP.JUS.BR\nCONCLUS\u00c3O\nEm  02  de  junho  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Guilherme  \nFerreira  da  Cruz . Eu,  Chayne  De  Castro  Galv\u00e3o , escrevente  t\u00e9cnico  judici\u00e1rio.\nDESPACHO\nProcesso: 1036893-71.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz  de Direito:  Dr.  Guilherme  Ferreira da Cruz .\nVistos.\nFls.  106\/130 : \u00e0  r\u00e9plica.\nAp\u00f3s,  com  ou  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  tornem  conclusos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  junho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1036893-71.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 31F0521. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME FERREIRA DA CRUZ, liberado nos autos em 05\/06\/2017 \u00e0s 09:39 . fls. 159"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40588456-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/06\/2017 10:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0137\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2340 P\u00e1gina: 651\/667","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0137\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo a compet\u00eancia.No mais, \u00e0 luz da verticalidade fundamentadora que imp\u00f5e - com t\u00f4nus de cl\u00e1usula p\u00e9trea - a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e do poder\/dever que tem o juiz de alterar prazos processuais para adequ\u00e1-los \u00e0s necessidades do conflito de modo a conferir maior efetividade \u00e0 tutela do direito, por ora, n\u00e3o vislumbro causa bastante e suficiente a justificar seja designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o. Observe-se, a prop\u00f3sito, forte na experi\u00eancia frustrante do passado, que h\u00e1 muito se cristalizou a diretriz de que n\u00e3o importa nulidade do processo a n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, uma vez que a norma contida no art. 331 do CPC visa a dar maior agilidade ao processo e as partes podem transigir a qualquer momento.Posto isto, por carta, cite-se o polo passivo para os termos da a\u00e7\u00e3o e com as advert\u00eancias legais, especialmente do prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis para apresentar resposta, contados na forma dos arts. 231 c.c. 335, III, do C\u00f3digo de Processo Civil, pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial.Int. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.Recebo a compet\u00eancia.No mais, \u00e0 luz da verticalidade fundamentadora que imp\u00f5e - com t\u00f4nus de cl\u00e1usula p\u00e9trea - a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e do poder\/dever que tem o juiz de alterar prazos processuais para adequ\u00e1-los \u00e0s necessidades do conflito de modo a conferir maior efetividade \u00e0 tutela do direito, por ora, n\u00e3o vislumbro causa bastante e suficiente a justificar seja designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o. Observe-se, a prop\u00f3sito, forte na experi\u00eancia frustrante do passado, que h\u00e1 muito se cristalizou a diretriz de que n\u00e3o importa nulidade do processo a n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, uma vez que a norma contida no art. 331 do CPC visa a dar maior agilidade ao processo e as partes podem transigir a qualquer momento.Posto isto, por carta, cite-se o polo passivo para os termos da a\u00e7\u00e3o e com as advert\u00eancias legais, especialmente do prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis para apresentar resposta, contados na forma dos arts. 231 c.c. 335, III, do C\u00f3digo de Processo Civil, pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial.Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n45\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  DA CAPITAL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 14\u00ba  ANDAR  \u2013 SALA  N\u00ba 1.425  \nCENTRO  \u2013 S\u00c3O  PAULO\/SP  \n CEP: 01501-900\nTEL.:  (11)   2171-6268  UPJ I \u2013  E-MAIL : UPJ41A45@TJSP.JUS.BR\nCONCLUS\u00c3O \nEm  02  de  maio  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz,  Dr.  Guilherme  Ferreira  da  \nCruz . Eu,  Chayne  De  Castro  Galv\u00e3o , escrevente  t\u00e9cnico  judici\u00e1rio.\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 1036893-71.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Guilherme   Ferreira   da   Cruz .\nVistos.\nRecebo   a   compet\u00eancia.\nNo mais,  \u00e0  luz  da  verticalidade  fundamentadora  que  imp\u00f5e  \u2013  com  \nt\u00f4nus de  cl\u00e1usula  p\u00e9trea  \u2013  a  razo\u00e1vel  dura\u00e7\u00e3o  do  processo 1\n e  do  poder\/dever  que  tem  o  \njuiz de  alterar  prazos  processuais  para  adequ\u00e1-los  \u00e0s  necessidades  do  conflito  de  modo  a  \nconferir maior  efetividade  \u00e0  tutela  do  direito 2\n,  por  ora ,  n\u00e3o  vislumbro  causa  bastante  e  \nsuficiente a  justificar  seja  designada  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  de  media\u00e7\u00e3o. 3\n \nObserve-se, a  prop\u00f3sito,  forte  na  experi\u00eancia  frustrante  do  \npassado, que  h\u00e1  muito  se  cristalizou  a  diretriz  de  que  n\u00e3o  importa  nulidade  do  processo  \na n\u00e3o  realiza\u00e7\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o,  uma  vez  que  a  norma  contida  no  art.  331  do  CPC  visa  \na dar  maior  agilidade  ao  processo  e  as  partes  podem  transigir  a  qualquer  momento .4\nPosto isto,  por  carta ,  c ite-se  o  polo  passivo  para  os  termos  da  \na\u00e7\u00e3o e  com  as  advert\u00eancias  legais,  especialmente  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis  \npara apresentar  resposta 5\n,  contados  na  forma  dos  arts.  231  c.c.  335,  III,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso Civil,  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  \ninicial.6\nInt. \nS\u00e3o Paulo , 02  de  maio  de  2017 .\n1  CF,  art.  5\u00ba,  LXXVIII,  c.c.  CPC,  art.  139,  II.\n2 CPC,  art.  139,  VI,  c.c.  seu  par.  \u00fan.\n3  CPC,  art.  334.\n4  STJ,  REsp.  148.117\/SP,  rel.  Min.  Castro  Meira,  j.  08.03.2005.  Em  igual  sentido  e  da  mesma  Corte:  REsp.  \n769.119\/RR,  rel.  Min.  Teori  Zavascki,  j.  13.09.2005.\n5  CPC,  arts.  219  c.c.  335.\n6  CPC,  art. 344.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1036893-71.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3027955. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME FERREIRA DA CRUZ, liberado nos autos em 02\/05\/2017 \u00e0s 23:11 . fls. 103"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Determina\u00e7\u00e3o de fls.100, em 25\/4\/2017.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0141\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0141\/2017 Teor do ato: Vistos.A presente demanda foi distribu\u00edda por direcionamento em raz\u00e3o da suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o que tramita perante este Ju\u00edzo sob n\u00ba 109204456-2016.Cotejando o objeto de ambos os feitos, conclui-se n\u00e3o ser caso de litispend\u00eancia, conex\u00e3o ou contin\u00eancia.Embora id\u00eanticas as partes, a presente demanda versa sobre fatos relacionados \u00e0s ap\u00f3lices 33.14.014972743, 33.14.014276766, 33.14.014667022 e 33.14.014370360 , enquanto aquela se refere \u00e0 ap\u00f3lice n\u00ba 33.14.3453835.0000000.Inexiste, pois, coincid\u00eancia de causa de pedir ou de pedido a justificar a tramita\u00e7\u00e3o conjunta das a\u00e7\u00f5es.Ante o exposto, remetam-se os autos ao DEPRI para que se proceda \u00e0 livre redistribui\u00e7\u00e3o do feito.Int Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.A presente demanda foi distribu\u00edda por direcionamento em raz\u00e3o da suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o que tramita perante este Ju\u00edzo sob n\u00ba 109204456-2016.Cotejando o objeto de ambos os feitos, conclui-se n\u00e3o ser caso de litispend\u00eancia, conex\u00e3o ou contin\u00eancia.Embora id\u00eanticas as partes, a presente demanda versa sobre fatos relacionados \u00e0s ap\u00f3lices 33.14.014972743, 33.14.014276766, 33.14.014667022 e 33.14.014370360 , enquanto aquela se refere \u00e0 ap\u00f3lice n\u00ba 33.14.3453835.0000000.Inexiste, pois, coincid\u00eancia de causa de pedir ou de pedido a justificar a tramita\u00e7\u00e3o conjunta das a\u00e7\u00f5es.Ante o exposto, remetam-se os autos ao DEPRI para que se proceda \u00e0 livre redistribui\u00e7\u00e3o do feito.Int","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n33\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nTERMO DE CONCLUS\u00c3O\nEm  25 de abril  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,   Dr.  \nS\u00c9RGIO  DA  COSTA  LEITE.  Eu,  _______________  (L\u00e9a  Trindade  Motta),  \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1036893-71.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sergio   da   Costa   Leite\nVistos. A  presente  demanda  foi  distribu\u00edda  por  direcionamento  em  raz\u00e3o  da  suspeita  \nde  repeti\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o  que  tramita  perante  este  Ju\u00edzo  sob  n\u00ba  109204456-2016.\nCotejando  o  objeto  de  ambos  os  feitos,  conclui-se  n\u00e3o  ser  caso  de  \nlitispend\u00eancia,  conex\u00e3o  ou  contin\u00eancia.\nEmbora  id\u00eanticas  as  partes,  a  presente  demanda  versa  sobre  fatos  \nrelacionados  \u00e0s  ap\u00f3lices  33.14.014972743,  33.14.014276766,  33.14.014667022  e \n33.14.014370360  , enquanto  aquela  se  refere  \u00e0  ap\u00f3lice  n\u00ba  33.14.3453835.0000000.\nInexiste,  pois,  coincid\u00eancia  de  causa  de  pedir  ou  de  pedido  a  justificar  a  \ntramita\u00e7\u00e3o  conjunta  das  a\u00e7\u00f5es.\nAnte  o  exposto,  remetam-se  os  autos  ao  DEPRI  para  que  se  proceda  \u00e0  livre  \nredistribui\u00e7\u00e3o  do  feito.\nInt\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1036893-71.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2FCFB15. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO DA COSTA LEITE, liberado nos autos em 25\/04\/2017 \u00e0s 15:45 . fls. 100"}},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1092044-56.2016.8.26.0100.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"02\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/06\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"27\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":41,"total_andamentos":41}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"668729787","codPublicacaoOrigem":"1135996213","dataDivulgacao":"Apr 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1036893-71.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2336","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"33\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1036893-71.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.A presente demanda foi distribu\u00edda por direcionamento em raz\u00e3o da suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o que tramita perante este Ju\u00edzo sob n\u00ba 109204456-2016.Cotejando o objeto de ambos os feitos, conclui-se n\u00e3o ser caso de litispend\u00eancia, conex\u00e3o ou contin\u00eancia.Embora id\u00eanticas as partes, a presente demanda versa sobre fatos relacionados \u00e0s ap\u00f3lices 33.14.014972743, 33.14.014276766, 33.14.014667022 e 33.14.014370360 , enquanto aquela se refere \u00e0 ap\u00f3lice n\u00ba 33.14.3453835.0000000.Inexiste, pois, coincid\u00eancia de causa de pedir ou de pedido a justificar a tramita\u00e7\u00e3o conjunta das a\u00e7\u00f5es. Ante o exposto, remetam-se os autos ao DEPRI para que se proceda \u00e0 livre redistribui\u00e7\u00e3o do feito.Int - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0141\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 33\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SERGIO DA COSTA LEITE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERT ANTONIO BRITO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"564","paginaFinal":"564","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"866552","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"22045735","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr 27 2017 11:13:37:930PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1036893-71.2017.8.26.0100","numeroAntigo":"109204456-2016.","numeroUnificado":"1036893-71.2017.8.26.0100|109204456-2016.|835.0000000.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"669447006","codPublicacaoOrigem":"1136457596","dataDivulgacao":"May  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1036893-71.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2337","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1036893-71.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ VARA :33\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 25\/04\/2017","paginaInicial":"12","paginaFinal":"12","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"867160","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22086887","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May  2 2017 08:24:44:080AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1036893-71.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1036893-71.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"674637126","codPublicacaoOrigem":"1140817271","dataDivulgacao":"May 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1036893-71.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2343","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1036893-71.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ VARA :45\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 02\/05\/2017","paginaInicial":"90","paginaFinal":"90","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"870992","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22326117","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May  9 2017 09:56:36:960PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1036893-71.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1036893-71.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"692309529","codPublicacaoOrigem":"1155742923","dataDivulgacao":"Jun  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1036893-71.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2363","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1036893-71.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Fls. 106\/130: \u00e0 r\u00e9plica.Ap\u00f3s, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, tornem conclusos.Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0183\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 45\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GLAUCIA LACERDA MANSUTTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"728","paginaFinal":"728","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"884235","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23225972","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun  6 2017 10:58:06:853PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1036893-71.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1036893-71.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753860901","codPublicacaoOrigem":"1199560154","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1036893-71.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1036893-71.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Uma vez satisfeito o d\u00e9bito (fls. 231), JULGO EXTINTA a obriga\u00e7\u00e3o com arrimo no art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Transitada em julgado, ap\u00f3s as devidas anota\u00e7\u00f5es, arquivemse. P.R.I.C. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0315\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 45\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GLAUCIA LACERDA MANSUTTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"856","paginaFinal":"856","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924605","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26168255","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:43:45:093AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1036893-71.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1036893-71.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"672091060","codPublicacaoOrigem":"1138562712","dataDivulgacao":"May  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1036893-71.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2340","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1036893-71.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Recebo a compet\u00eancia.No mais, \u00e0 luz da verticalidade fundamentadora que imp\u00f5e - com t\u00f4nus de cl\u00e1usula p\u00e9trea - a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e do poder\/dever que tem o juiz de alterar prazos processuais para adequ\u00e1los \u00e0s necessidades do conflito de modo a conferir maior efetividade \u00e0 tutela do direito, por ora, n\u00e3o vislumbro causa bastante e suficiente a justificar seja designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o. Observe-se, a prop\u00f3sito, forte na experi\u00eancia frustrante do passado, que h\u00e1 muito se cristalizou a diretriz de que n\u00e3o importa nulidade do processo a n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, uma vez que a norma contida no art. 331 do CPC visa a dar maior agilidade ao processo e as partes podem transigir a qualquer momento.Posto isto, por carta, cite-se o polo passivo para os termos da a\u00e7\u00e3o e com as advert\u00eancias legais, especialmente do prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis para apresentar resposta, contados na forma dos arts. 231 c.c. 335, III, do C\u00f3digo de Processo Civil, pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial.Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0137\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 45\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GLAUCIA LACERDA MANSUTTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"657","paginaFinal":"657","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"869047","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22209410","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May  4 2017 10:55:45:040PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1036893-71.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1036893-71.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747316390","codPublicacaoOrigem":"1195197758","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1036893-71.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1036893-71.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Fls. 226: diga o credor sobre o dep\u00f3sito realizado, esclarecendo se ele satisfaz a obriga\u00e7\u00e3o; em caso negativo, aguarde-se planilha quanto ao suposto saldo devedor residual. Prazo: 05 dias.Anoto que o sil\u00eancio implicar\u00e1 anu\u00eancia ao montante oferecido e extin\u00e7\u00e3o pelo pagamento (CPC, art. 924, II). Int. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0307\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 45\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GLAUCIA LACERDA MANSUTTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"807","paginaFinal":"807","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920758","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25909772","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 08:34:43:710AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1036893-71.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1036893-71.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"701721132","codPublicacaoOrigem":"1162832264","dataDivulgacao":"Jun 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1036893-71.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2373","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1036893-71.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Ex positis, e pelo mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para o fim de CONDENAR a Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz ao pagamento de R$ 5.063,65, corrigidos dos desembolsos e com juros de mora (1%a.m.) de 10.05.2017. \u00c0 luz das teses deduzidas e do espectro entre o que se queria e o que se obteve, j\u00e1 equilibrada a sucumb\u00eancia m\u00ednima, arca a r\u00e9 com as custas, as despesas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 15% sobre o total da condena\u00e7\u00e3o. P. R. I. C. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0210\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 45\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GLAUCIA LACERDA MANSUTTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"706","paginaFinal":"706","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"891206","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23667059","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 23 2017 12:40:56:983AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1036893-71.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1036893-71.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706008812","codPublicacaoOrigem":"1165879072","dataDivulgacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1036893-71.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2378","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1036893-71.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.HOMOLOGO - por senten\u00e7a - o acordo de fls. 216\/220 para que produza seus jur\u00eddicos e legais reflexos de direito; da\u00ed por que, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, JULGO EXTINTO o feito com arrimo no art. 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Ante a expressa ren\u00fancia ao prazo recursal, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado.Ap\u00f3s, aguarde-se na fila \"processo arquivado\", do fluxo digital, not\u00edcia acerca do integral cumprimento ou espec\u00edfica provoca\u00e7\u00e3o das partes.P.R.I.C. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0222\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 45\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GLAUCIA LACERDA MANSUTTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"821","paginaFinal":"821","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"894465","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23844396","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 30 2017 12:47:59:287AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1036893-71.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1036893-71.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}