{"numero":"1036878-05.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1036878-05.2017.8.26.0100    Em grau de recurso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"02\/05\/2017 \u00e0s 13:54 - Livre\n33\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Sergio da Costa Leite","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 6.025,51","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aline Cristina Panza Mainieri"}],"andamentos":[{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41139418-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 02\/10\/2017 15:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0342\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0342\/2017 Teor do ato: \u00c0s contrarraz\u00f5es no prazo legal. Revisados, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, observadas as formalidades legais. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \u00c0s contrarraz\u00f5es no prazo legal. Revisados, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, observadas as formalidades legais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41042396-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 11\/09\/2017 18:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0323\/2017 Teor do ato: VISTOS,ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A. promoveu perante este Ju\u00edzo a presente a\u00e7\u00e3o de ressarcimento por sub-roga\u00e7\u00e3o, em face da COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - CPFL PAULISTA, a alegar ter firmado contrato de seguro residencial com Mario Reginaldo Peppi, Aparecido Balbino e Jossiane Jarreta Lima Dra. Nos dias 13.03.2016, 23.12.2015 e 28.03.2016 diversos eletroeletr\u00f4nicos que se encontravam nas resid\u00eancias dos segurados restaram danificados em raz\u00e3o de dist\u00farbio el\u00e9trico relacionado a problemas no fornecimento de energia el\u00e9trica pela r\u00e9. Em cumprimento ao contrato de seguro teve que desembolsar a quantia de R$ 6.025,51, pretendendo ver a r\u00e9 compelida ao ressarcimento de tal valor. Com a inicial vieram os documentos de folhas 30\/78.Citada (folha 148), a r\u00e9 ofertou contesta\u00e7\u00e3o a alegar, preliminarmente, a ilegitimidade da autora Jossiane; a aus\u00eancia do interesse de agir; e a in\u00e9pcia da inicial. Quanto ao m\u00e9rito afirmou n\u00e3o existir registros em seu sistema de falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de fornecimento de energia el\u00e9trica nos dias dos fatos. N\u00e3o foi comunicada acerca dos fatos. Eventual descarga el\u00e9trica \u00e9 um evento da natureza, configurando-se a hip\u00f3tese de caso fortuito ou for\u00e7a maior. Os or\u00e7amentos apresentados n\u00e3o s\u00e3o suficientes para a comprova\u00e7\u00e3o do valor do preju\u00edzo enfrentado, tendo sido elaborados unilateralmente. N\u00e3o houve defeito na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os. N\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel pelas instala\u00e7\u00f5es internas da resid\u00eancia do segurado. Descabe a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova (folhas 86\/114). Anexou os documentos de folhas 115\/147.A r\u00e9plica est\u00e1 \u00e0s folhas 152\/199, tendo sido instru\u00edda com os documentos de folhas 200\/222.\u00c9 O RELAT\u00d3RIO.FUNDAMENTO E DECIDO.Afasto as preliminares arguidas na resposta.Afirmando a autora ter reparado danos supostamente causados pela r\u00e9 a bens de titularidade da segurada Jossiane, \u00e9 a mesma parte leg\u00edtima para pedir o ressarcimento.Invi\u00e1vel imaginar que a r\u00e9 s\u00f3 teria obriga\u00e7\u00e3o de reparar preju\u00edzos que venha a causar a titulares de unidades consumidoras.Inexiste qualquer documento imprescind\u00edvel \u00e0 propositura de a\u00e7\u00e3o da natureza da presente, donde n\u00e3o h\u00e1 que se falar em in\u00e9pcia da inicial.A peti\u00e7\u00e3o inicial preenche os requisitos legais necess\u00e1rios ao seu processamento, ensejando o pleno exerc\u00edcio aos direitos \u00e0 ampla defesa e ao contradit\u00f3rio.A simples resist\u00eancia \u00e0 pretens\u00e3o basta para a configura\u00e7\u00e3o do interesse de agir, sendo necess\u00e1rio o provimento jurisdicional pleiteado.A exist\u00eancia ou n\u00e3o do direito alegado \u00e9 quest\u00e3o relacionada ao m\u00e9rito da causa.Ademais, se mesmo em Ju\u00edzo a r\u00e9 manifesta \u00f3bice \u00e0 pretens\u00e3o, invi\u00e1vel dizer que seria necess\u00e1rio receber, inicialmente, a negativa administrativa.Quanto ao m\u00e9rito a hip\u00f3tese \u00e9 de julgamento antecipado da lide, nos termos do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, a considerar, principalmente, n\u00e3o ter a autora provas a produzir (folha 198).Neste passo, a pretens\u00e3o deduzida na inicial n\u00e3o merece acolhida. Com a devida v\u00eania, diante da postura adotada pelas seguradoras, conforme se v\u00ea em diversos casos que vem sendo distribu\u00eddos a esta Vara, o seguro para a cobertura de danos el\u00e9tricos se tornou uma verdadeira fonte de riqueza.Nunca, absolutamente nunca, enfrentariam as seguradoras qualquer preju\u00edzo, ap\u00f3s o recebimento do pr\u00eamio.Se n\u00e3o ocorrer qualquer sinistro, obviamente n\u00e3o h\u00e1 o que se discutir.Quando ocorre, contudo, assumem postura c\u00f4moda, at\u00e9 mesmo displicente, donde findam por efetuar o pagamento em favor dos segurados sem maiores cautelas ou exig\u00eancias, e a seguir buscam, junto \u00e0s distribuidoras, o respectivo ressarcimento, apontando-as como respons\u00e1veis.Por \u00f3bvio em alguns casos, em que h\u00e1 efetiva demonstra\u00e7\u00e3o de falha no fornecimento de energia el\u00e9trica, imp\u00f5e-se a responsabiliza\u00e7\u00e3o das fornecedoras de energia. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, apenas, presumir-se que qualquer aparelho que venha a restar danificado dentro de uma resid\u00eancia ou com\u00e9rcio tenha por causa tal fornecimento.As pr\u00f3prias fornecedoras, em diversos casos, vem celebrando acordos com as empresas seguradoras, especialmente quando h\u00e1 not\u00edcia de varia\u00e7\u00e3o de energia nas datas apontadas como do sinistro.Pois bem, como dito, as seguradoras sequer exigem que os segurados, logo ap\u00f3s o evento, busquem junto \u00e0 fornecedora de energia el\u00e9trica o ressarcimento, comunicando a esta o evento e colocando os equipamentos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para as an\u00e1lises pertinentes.Simplesmente elaboram \"pseudo laudos\", j\u00e1 que baseados em meras ordens de servi\u00e7o ou or\u00e7amentos de assist\u00eancias t\u00e9cnicas ou documentos de tal esp\u00e9cie; efetuam o pagamento; e passam a imputar a responsabilidade \u00e0 fornecedora, sem quaisquer outras cautelas.Por ocasi\u00e3o das primeiras a\u00e7\u00f5es de tal natureza ainda eram trazidos laudos mais elaborados, comprovando-se a ocorr\u00eancia de tempestades por ocasi\u00e3o dos danos ou outro evento parecido, por exemplo. Aos poucos tais cuidados foram se esvaindo.Esta a hip\u00f3tese dos autos.A r\u00e9 apontou n\u00e3o haver qualquer registro de perturba\u00e7\u00e3o na rede el\u00e9trica que atende as resid\u00eancias do segurado nos dias dos fatos.Nenhum evento espec\u00edfico \u00e9 alegado na inicial.Os documentos de folhas 58\/60 mencionam, sem qualquer justificativa de como restou alcan\u00e7ada a conclus\u00e3o, que os danos verificados seriam decorrentes de oscila\u00e7\u00e3o ou sobrecarga de energia, indicando em um caso, inclusive, que pode at\u00e9 mesmo ter sido decorrente de raio. N\u00e3o h\u00e1, pois, a necess\u00e1ria certeza.Sobrecarga de energia, como \u00e9 cedi\u00e7o, n\u00e3o \u00e9 decorrente apenas da rede externa de energia el\u00e9trica, j\u00e1 que um curto circuito ou outro evento parecido no interior de uma resid\u00eancia pode ensej\u00e1-la.At\u00e9 mesmo o raio pode atingir a rede externa e dali seguir para o interior da resid\u00eancia, como tamb\u00e9m pode atingir diretamente a resid\u00eancia, como por exemplo atrav\u00e9s da antena de televis\u00e3o.As hip\u00f3teses s\u00e3o as mais variadas.O documento de folha 61 sequer traz men\u00e7\u00e3o ao problema que ensejou o defeito no aparelho.Definitivamente, pois, n\u00e3o h\u00e1 como se relacionar os danos verificados nos aparelhos segurados e a energia el\u00e9trica fornecida pela r\u00e9, sendo variadas as possibilidades relativas \u00e0 origem daqueles.Ante o exposto, julgo improcedente a presente a\u00e7\u00e3o regressiva de indeniza\u00e7\u00e3o promovida por ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A. em face de COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - CPFL PAULISTA. Arcar\u00e1 a autora com o pagamento das custas e despesas processuais, bem como de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro no equivalente a 15% (quinze por cento) do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, a ser corrigido monetariamente pelos \u00edndices constantes da Tabela de Atualiza\u00e7\u00e3o do Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado desde o ajuizamento e acrescido de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, contados desde o tr\u00e2nsito em julgado da presente.P.R.I. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    VISTOS,ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A. promoveu perante este Ju\u00edzo a presente a\u00e7\u00e3o de ressarcimento por sub-roga\u00e7\u00e3o, em face da COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - CPFL PAULISTA, a alegar ter firmado contrato de seguro residencial com Mario Reginaldo Peppi, Aparecido Balbino e Jossiane Jarreta Lima Dra. Nos dias 13.03.2016, 23.12.2015 e 28.03.2016 diversos eletroeletr\u00f4nicos que se encontravam nas resid\u00eancias dos segurados restaram danificados em raz\u00e3o de dist\u00farbio el\u00e9trico relacionado a problemas no fornecimento de energia el\u00e9trica pela r\u00e9. Em cumprimento ao contrato de seguro teve que desembolsar a quantia de R$ 6.025,51, pretendendo ver a r\u00e9 compelida ao ressarcimento de tal valor. Com a inicial vieram os documentos de folhas 30\/78.Citada (folha 148), a r\u00e9 ofertou contesta\u00e7\u00e3o a alegar, preliminarmente, a ilegitimidade da autora Jossiane; a aus\u00eancia do interesse de agir; e a in\u00e9pcia da inicial. Quanto ao m\u00e9rito afirmou n\u00e3o existir registros em seu sistema de falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de fornecimento de energia el\u00e9trica nos dias dos fatos. N\u00e3o foi comunicada acerca dos fatos. Eventual descarga el\u00e9trica \u00e9 um evento da natureza, configurando-se a hip\u00f3tese de caso fortuito ou for\u00e7a maior. Os or\u00e7amentos apresentados n\u00e3o s\u00e3o suficientes para a comprova\u00e7\u00e3o do valor do preju\u00edzo enfrentado, tendo sido elaborados unilateralmente. N\u00e3o houve defeito na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os. N\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel pelas instala\u00e7\u00f5es internas da resid\u00eancia do segurado. Descabe a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova (folhas 86\/114). Anexou os documentos de folhas 115\/147.A r\u00e9plica est\u00e1 \u00e0s folhas 152\/199, tendo sido instru\u00edda com os documentos de folhas 200\/222.\u00c9 O RELAT\u00d3RIO.FUNDAMENTO E DECIDO.Afasto as preliminares arguidas na resposta.Afirmando a autora ter reparado danos supostamente causados pela r\u00e9 a bens de titularidade da segurada Jossiane, \u00e9 a mesma parte leg\u00edtima para pedir o ressarcimento.Invi\u00e1vel imaginar que a r\u00e9 s\u00f3 teria obriga\u00e7\u00e3o de reparar preju\u00edzos que venha a causar a titulares de unidades consumidoras.Inexiste qualquer documento imprescind\u00edvel \u00e0 propositura de a\u00e7\u00e3o da natureza da presente, donde n\u00e3o h\u00e1 que se falar em in\u00e9pcia da inicial.A peti\u00e7\u00e3o inicial preenche os requisitos legais necess\u00e1rios ao seu processamento, ensejando o pleno exerc\u00edcio aos direitos \u00e0 ampla defesa e ao contradit\u00f3rio.A simples resist\u00eancia \u00e0 pretens\u00e3o basta para a configura\u00e7\u00e3o do interesse de agir, sendo necess\u00e1rio o provimento jurisdicional pleiteado.A exist\u00eancia ou n\u00e3o do direito alegado \u00e9 quest\u00e3o relacionada ao m\u00e9rito da causa.Ademais, se mesmo em Ju\u00edzo a r\u00e9 manifesta \u00f3bice \u00e0 pretens\u00e3o, invi\u00e1vel dizer que seria necess\u00e1rio receber, inicialmente, a negativa administrativa.Quanto ao m\u00e9rito a hip\u00f3tese \u00e9 de julgamento antecipado da lide, nos termos do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, a considerar, principalmente, n\u00e3o ter a autora provas a produzir (folha 198).Neste passo, a pretens\u00e3o deduzida na inicial n\u00e3o merece acolhida. Com a devida v\u00eania, diante da postura adotada pelas seguradoras, conforme se v\u00ea em diversos casos que vem sendo distribu\u00eddos a esta Vara, o seguro para a cobertura de danos el\u00e9tricos se tornou uma verdadeira fonte de riqueza.Nunca, absolutamente nunca, enfrentariam as seguradoras qualquer preju\u00edzo, ap\u00f3s o recebimento do pr\u00eamio.Se n\u00e3o ocorrer qualquer sinistro, obviamente n\u00e3o h\u00e1 o que se discutir.Quando ocorre, contudo, assumem postura c\u00f4moda, at\u00e9 mesmo displicente, donde findam por efetuar o pagamento em favor dos segurados sem maiores cautelas ou exig\u00eancias, e a seguir buscam, junto \u00e0s distribuidoras, o respectivo ressarcimento, apontando-as como respons\u00e1veis.Por \u00f3bvio em alguns casos, em que h\u00e1 efetiva demonstra\u00e7\u00e3o de falha no fornecimento de energia el\u00e9trica, imp\u00f5e-se a responsabiliza\u00e7\u00e3o das fornecedoras de energia. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, apenas, presumir-se que qualquer aparelho que venha a restar danificado dentro de uma resid\u00eancia ou com\u00e9rcio tenha por causa tal fornecimento.As pr\u00f3prias fornecedoras, em diversos casos, vem celebrando acordos com as empresas seguradoras, especialmente quando h\u00e1 not\u00edcia de varia\u00e7\u00e3o de energia nas datas apontadas como do sinistro.Pois bem, como dito, as seguradoras sequer exigem que os segurados, logo ap\u00f3s o evento, busquem junto \u00e0 fornecedora de energia el\u00e9trica o ressarcimento, comunicando a esta o evento e colocando os equipamentos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para as an\u00e1lises pertinentes.Simplesmente elaboram \"pseudo laudos\", j\u00e1 que baseados em meras ordens de servi\u00e7o ou or\u00e7amentos de assist\u00eancias t\u00e9cnicas ou documentos de tal esp\u00e9cie; efetuam o pagamento; e passam a imputar a responsabilidade \u00e0 fornecedora, sem quaisquer outras cautelas.Por ocasi\u00e3o das primeiras a\u00e7\u00f5es de tal natureza ainda eram trazidos laudos mais elaborados, comprovando-se a ocorr\u00eancia de tempestades por ocasi\u00e3o dos danos ou outro evento parecido, por exemplo. Aos poucos tais cuidados foram se esvaindo.Esta a hip\u00f3tese dos autos.A r\u00e9 apontou n\u00e3o haver qualquer registro de perturba\u00e7\u00e3o na rede el\u00e9trica que atende as resid\u00eancias do segurado nos dias dos fatos.Nenhum evento espec\u00edfico \u00e9 alegado na inicial.Os documentos de folhas 58\/60 mencionam, sem qualquer justificativa de como restou alcan\u00e7ada a conclus\u00e3o, que os danos verificados seriam decorrentes de oscila\u00e7\u00e3o ou sobrecarga de energia, indicando em um caso, inclusive, que pode at\u00e9 mesmo ter sido decorrente de raio. N\u00e3o h\u00e1, pois, a necess\u00e1ria certeza.Sobrecarga de energia, como \u00e9 cedi\u00e7o, n\u00e3o \u00e9 decorrente apenas da rede externa de energia el\u00e9trica, j\u00e1 que um curto circuito ou outro evento parecido no interior de uma resid\u00eancia pode ensej\u00e1-la.At\u00e9 mesmo o raio pode atingir a rede externa e dali seguir para o interior da resid\u00eancia, como tamb\u00e9m pode atingir diretamente a resid\u00eancia, como por exemplo atrav\u00e9s da antena de televis\u00e3o.As hip\u00f3teses s\u00e3o as mais variadas.O documento de folha 61 sequer traz men\u00e7\u00e3o ao problema que ensejou o defeito no aparelho.Definitivamente, pois, n\u00e3o h\u00e1 como se relacionar os danos verificados nos aparelhos segurados e a energia el\u00e9trica fornecida pela r\u00e9, sendo variadas as possibilidades relativas \u00e0 origem daqueles.Ante o exposto, julgo improcedente a presente a\u00e7\u00e3o regressiva de indeniza\u00e7\u00e3o promovida por ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A. em face de COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - CPFL PAULISTA. Arcar\u00e1 a autora com o pagamento das custas e despesas processuais, bem como de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro no equivalente a 15% (quinze por cento) do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, a ser corrigido monetariamente pelos \u00edndices constantes da Tabela de Atualiza\u00e7\u00e3o do Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado desde o ajuizamento e acrescido de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, contados desde o tr\u00e2nsito em julgado da presente.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n33\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1036878-05.2017.8.26.0100 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  25 de julho  de 2017,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos\nao  MM.  Juiz de Direito  Titular  II,  Dr.  SERGIO  DA COSTA  LEITE.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1036878-05.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sergio   da   Costa   Leite\nVISTOS,\nITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S.A.  promoveu  \nperante  este  Ju\u00edzo  a  presente  a\u00e7\u00e3o  de  ressarcimento  por  sub-roga\u00e7\u00e3o,  em  face  da  \nCOMPANHIA  PAULISTA  DE  FOR\u00c7A  E  LUZ  -  CPFL  PAULISTA,  a  alegar  \nter  firmado  contrato  de  seguro  residencial  com  Mario  Reginaldo  Peppi,  Aparecido  \nBalbino  e  Jossiane  Jarreta  Lima  Dra.  Nos  dias  13.03.2016,  23.12.2015  e  28.03.2016  \ndiversos  eletroeletr\u00f4nicos  que  se  encontravam  nas  resid\u00eancias  dos  segurados  \nrestaram  danificados  em  raz\u00e3o  de  dist\u00farbio  el\u00e9trico  relacionado  a  problemas  no  \nfornecimento  de  energia  el\u00e9trica  pela  r\u00e9.  Em  cumprimento  ao  contrato  de  seguro  \nteve  que  desembolsar  a  quantia  de  R$  6.025,51,  pretendendo  ver  a  r\u00e9  compelida  ao  \nressarcimento  de  tal  valor.  Com  a  inicial  vieram  os  documentos  de  folhas  30\/78.\nCitada  (folha  148),  a  r\u00e9  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  a  alegar,  preliminarmente,  \na  ilegitimidade  da  autora  Jossiane;  a  aus\u00eancia  do  interesse  de  agir;  e  a  in\u00e9pcia  da  \ninicial.  Quanto  ao  m\u00e9rito  afirmou  n\u00e3o  existir  registros  em  seu  sistema  de  falha  na  \npresta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o  de  fornecimento  de  energia  el\u00e9trica  nos  dias  dos  fatos.  N\u00e3o  foi  \ncomunicada  acerca  dos  fatos.  Eventual  descarga  el\u00e9trica  \u00e9  um  evento  da  natureza,  \nconfigurando-se  a  hip\u00f3tese  de  caso  fortuito  ou  for\u00e7a  maior.  Os  or\u00e7amentos  \napresentados  n\u00e3o  s\u00e3o  suficientes  para  a  comprova\u00e7\u00e3o  do  valor  do  preju\u00edzo  \nenfrentado,  tendo  sido  elaborados  unilateralmente.   N\u00e3o  houve  defeito  na  presta\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1036878-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36D5E99. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO DA COSTA LEITE, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 19:48 . fls. 225\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n33\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1036878-05.2017.8.26.0100 - lauda  2\nde\n servi\u00e7os.  N\u00e3o  \u00e9  respons\u00e1vel  pelas  instala\u00e7\u00f5es  internas  da  resid\u00eancia  do  segurado.  \nDescabe  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  (folhas  86\/114).  Anexou  os  documentos  de  \nfolhas  115\/147.\nA r\u00e9plica  est\u00e1  \u00e0s  folhas  152\/199,  tendo  sido  instru\u00edda  com  os  \ndocumentos  de  folhas  200\/222.\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nAfasto  as  preliminares  arguidas  na  resposta.\nAfirmando  a  autora  ter  reparado  danos  supostamente  causados  pela  r\u00e9  \na  bens  de  titularidade  da  segurada  Jossiane,  \u00e9  a  mesma  parte  leg\u00edtima  para  pedir  o  \nressarcimento.\nInvi\u00e1vel imaginar  que  a  r\u00e9  s\u00f3  teria  obriga\u00e7\u00e3o  de  reparar  preju\u00edzos  que  \nvenha  a  causar  a  titulares  de  unidades  consumidoras.\nInexiste  qualquer  documento  imprescind\u00edvel  \u00e0  propositura  de  a\u00e7\u00e3o  da  \nnatureza  da  presente,  donde  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  in\u00e9pcia  da  inicial.\nA  peti\u00e7\u00e3o  inicial  preenche  os  requisitos  legais  necess\u00e1rios  ao  seu  \nprocessamento,  ensejando  o  pleno  exerc\u00edcio  aos  direitos  \u00e0  ampla  defesa  e  ao  \ncontradit\u00f3rio.\nA simples  resist\u00eancia  \u00e0  pretens\u00e3o  basta  para  a  configura\u00e7\u00e3o  do  \ninteresse  de  agir,  sendo  necess\u00e1rio  o  provimento  jurisdicional  pleiteado.\nA  exist\u00eancia  ou  n\u00e3o  do  direito  alegado  \u00e9  quest\u00e3o  relacionada  ao  m\u00e9rito  \nda  causa.\nAdemais, se  mesmo  em  Ju\u00edzo  a  r\u00e9  manifesta  \u00f3bice  \u00e0  pretens\u00e3o,  \ninvi\u00e1vel  dizer  que  seria  necess\u00e1rio  receber,  inicialmente,  a  negativa  administrativa.\nQuanto  ao  m\u00e9rito  a  hip\u00f3tese  \u00e9  de  julgamento  antecipado  da  lide,  nos  termos  \ndo  artigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  a  considerar,  principalmente,  n\u00e3o  ter  a  \nautora  provas  a  produzir  (folha  198).\nNeste  passo,  a  pretens\u00e3o  deduzida  na  inicial  n\u00e3o  merece  acolhida.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1036878-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36D5E99. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO DA COSTA LEITE, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 19:48 . fls. 226\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n33\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1036878-05.2017.8.26.0100 - lauda  3\nCom\n a  devida  v\u00eania,  diante  da  postura  adotada  pelas  seguradoras,  conforme  \nse  v\u00ea  em  diversos  casos  que  vem  sendo  distribu\u00eddos  a  esta  Vara,  o  seguro  para  a  cobertura  \nde  danos  el\u00e9tricos  se  tornou  uma  verdadeira  fonte  de  riqueza.\nNunca,  absolutamente  nunca,  enfrentariam  as  seguradoras  qualquer  \npreju\u00edzo,  ap\u00f3s  o  recebimento  do  pr\u00eamio.\nSe  n\u00e3o  ocorrer  qualquer  sinistro,  obviamente  n\u00e3o  h\u00e1  o  que  se  discutir.\nQuando  ocorre,  contudo,  assumem  postura  c\u00f4moda,  at\u00e9  mesmo  displicente,  \ndonde  findam  por  efetuar  o  pagamento  em  favor  dos  segurados  sem  maiores  cautelas  ou  \nexig\u00eancias,  e  a  seguir  buscam,  junto  \u00e0s  distribuidoras,  o  respectivo  ressarcimento,  \napontando-as  como  respons\u00e1veis.\nPor  \u00f3bvio  em  alguns  casos,  em  que  h\u00e1  efetiva  demonstra\u00e7\u00e3o  de  falha  no  \nfornecimento  de  energia  el\u00e9trica,  imp\u00f5e-se  a  responsabiliza\u00e7\u00e3o  das  fornecedoras  de  \nenergia.  N\u00e3o  \u00e9 poss\u00edvel,  apenas,  presumir-se  que  qualquer  aparelho  que  venha  a restar  \ndanificado  dentro  de  uma  resid\u00eancia  ou  com\u00e9rcio  tenha  por  causa  tal  fornecimento.\nAs  pr\u00f3prias  fornecedoras,  em  diversos  casos,  vem  celebrando  acordos  com  \nas  empresas  seguradoras,  especialmente  quando  h\u00e1  not\u00edcia  de  varia\u00e7\u00e3o  de  energia  nas  datas  \napontadas  como  do  sinistro.\nPois  bem,  como  dito,  as  seguradoras  sequer  exigem  que  os  segurados,  logo  \nap\u00f3s  o  evento,  busquem  junto  \u00e0  fornecedora  de  energia  el\u00e9trica  o  ressarcimento,  \ncomunicando  a  esta  o  evento  e  colocando  os  equipamentos  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  para  as  an\u00e1lises  \npertinentes.\nSimplesmente elaboram  \u201cpseudo  laudos\u201d,  j\u00e1  que  baseados  em  meras  ordens  \nde  servi\u00e7o  ou  or\u00e7amentos  de  assist\u00eancias  t\u00e9cnicas  ou  documentos  de  tal  esp\u00e9cie;  efetuam  o  \npagamento;  e  passam  a  imputar  a  responsabilidade  \u00e0  fornecedora,  sem  quaisquer  outras  \ncautelas.\nPor ocasi\u00e3o  das  primeiras  a\u00e7\u00f5es  de  tal  natureza  ainda  eram  trazidos  laudos  \nmais  elaborados,  comprovando-se  a  ocorr\u00eancia  de  tempestades  por  ocasi\u00e3o  dos  danos  ou  \noutro  evento  parecido,  por  exemplo.  \nAos  poucos  tais  cuidados  foram  se  esvaindo.\nEsta  a  hip\u00f3tese  dos  autos.\nA  r\u00e9  apontou  n\u00e3o  haver  qualquer  registro  de  perturba\u00e7\u00e3o  na  rede  el\u00e9trica  que  \natende  as  resid\u00eancias  do  segurado  nos  dias  dos  fatos.\nNenhum  evento  espec\u00edfico  \u00e9  alegado  na  inicial.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1036878-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36D5E99. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO DA COSTA LEITE, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 19:48 . fls. 227\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n33\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1036878-05.2017.8.26.0100 - lauda  4\nOs\n documentos  de  folhas  58\/60  mencionam,  sem  qualquer  justificativa  de  \ncomo  restou  alcan\u00e7ada  a  conclus\u00e3o,  que  os  danos  verificados  seriam  decorrentes  de  \noscila\u00e7\u00e3o  ou  sobrecarga  de  energia,  indicando  em  um  caso,  inclusive,  que  pode  at\u00e9  mesmo  \nter  sido  decorrente  de  raio.  N\u00e3o  h\u00e1,  pois,  a  necess\u00e1ria  certeza.\nSobrecarga  de  energia,  como  \u00e9  cedi\u00e7o,  n\u00e3o  \u00e9  decorrente  apenas  da  rede  \nexterna  de  energia  el\u00e9trica,  j\u00e1  que  um  curto  circuito  ou  outro  evento  parecido  no  interior  de  \numa  resid\u00eancia  pode  ensej\u00e1-la.\nAt\u00e9  mesmo  o  raio  pode  atingir  a  rede  externa  e  dali  seguir  para  o  interior  da  \nresid\u00eancia,  como  tamb\u00e9m  pode  atingir  diretamente  a  resid\u00eancia,  como  por  exemplo  atrav\u00e9s  \nda  antena  de  televis\u00e3o.\nAs  hip\u00f3teses  s\u00e3o  as  mais  variadas.\nO  documento  de  folha  61  sequer  traz  men\u00e7\u00e3o  ao  problema  que  ensejou  o  \ndefeito  no  aparelho.\nDefinitivamente,  pois,  n\u00e3o  h\u00e1  como  se  relacionar  os  danos  verificados  nos  \naparelhos  segurados  e  a  energia  el\u00e9trica  fornecida  pela  r\u00e9,  sendo  variadas  as  possibilidades  \nrelativas  \u00e0  origem  daqueles.\nAnte  o  exposto,  julgo  improcedente  a  presente  a\u00e7\u00e3o  regressiva  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  promovida  por  ITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S.A.  em  \nface  de  COMPANHIA  PAULISTA  DE  FOR\u00c7A  E  LUZ  -  CPFL  PAULISTA . \nArcar\u00e1  a  autora  com  o  pagamento  das  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  de  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  arbitro  no  equivalente  a 15%  (quinze  por  cento)  do  valor  \natribu\u00eddo  \u00e0  causa,  a  ser  corrigido  monetariamente  pelos  \u00edndices  constantes  da  Tabela  de  \nAtualiza\u00e7\u00e3o  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  deste  Estado  desde  o  ajuizamento  e  acrescido  de  juros  \nde  mora  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas,  contados  desde  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  presente.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1036878-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36D5E99. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO DA COSTA LEITE, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 19:48 . fls. 228"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40811648-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 21\/07\/2017 17:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40794813-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/07\/2017 09:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0243\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0243\/2017 Teor do ato: Manifestem-se as partes em r\u00e9plica, no prazo legal. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando de forma fundamentada sua pertin\u00eancia, dentro do prazo legal, e informem se h\u00e1 interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Manifestem-se as partes em r\u00e9plica, no prazo legal. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando de forma fundamentada sua pertin\u00eancia, dentro do prazo legal, e informem se h\u00e1 interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676477088TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ Dilig\u00eancia : 09\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40575945-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 31\/05\/2017 10:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0148\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0148\/2017 Teor do ato: Vistos.Em respeito ao princ\u00edpio constitucional da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o. Consigno, ainda, que em caso de manifestarem ambas as partes interesse na concilia\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 prontamente designada audi\u00eancia com tal finalidade.Cite-se o r\u00e9u para oferecimento de resposta no prazo legal, com as cautelas de estilo e advert\u00eancias legais, inclusive relativas aos efeitos da revelia. Int. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.Em respeito ao princ\u00edpio constitucional da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o. Consigno, ainda, que em caso de manifestarem ambas as partes interesse na concilia\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 prontamente designada audi\u00eancia com tal finalidade.Cite-se o r\u00e9u para oferecimento de resposta no prazo legal, com as cautelas de estilo e advert\u00eancias legais, inclusive relativas aos efeitos da revelia. Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n33\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   11\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1123\/1125  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  2171.6228  -  E-mail:   sp33cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1036878-05.2017.8.26.0100  - p.  1\nTERMO DE CONCLUS\u00c3O\nEm  02  de  maio   de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,   Dr.  \nS\u00c9RGIO  DA  COSTA  LEITE.  Eu,  _______________  (L\u00e9a  Trindade  Motta),  \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1036878-05.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ [\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sergio   da   Costa   Leite\nVistos.\nEm  respeito  ao  princ\u00edpio  constitucional  da  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo,  deixo  de  \ndesignar  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o.  \nConsigno,  ainda,  que  em  caso  de  manifestarem  ambas  as  partes  interesse  na  \nconcilia\u00e7\u00e3o,  ser\u00e1  prontamente  designada  audi\u00eancia  com  tal  finalidade.\nCite-se  o  r\u00e9u  para  oferecimento  de  resposta  no  prazo  legal,  com  as  cautelas  de  \nestilo  e  advert\u00eancias  legais,  inclusive  relativas  aos  efeitos  da  revelia.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1036878-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3021077. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO DA COSTA LEITE, liberado nos autos em 02\/05\/2017 \u00e0s 18:14 . fls. 82"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   conf desp de fls 79 de 25.04.2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0141\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0141\/2017 Teor do ato: Vistos.A presente demanda foi distribu\u00edda por direcionamento em raz\u00e3o da suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o que tramita perante este Ju\u00edzo sob n\u00ba 109204456-2016.Cotejando o objeto de ambos os feitos, conclui-se n\u00e3o ser caso de litispend\u00eancia, conex\u00e3o ou contin\u00eancia.Embora id\u00eanticas as partes, a presente demanda versa sobre fatos relacionados \u00e0 ap\u00f3lice n\u00ba 33.14.14791673, 33.14.14295948 e 33.14.14318617 , enquanto aquela se refere \u00e0 ap\u00f3lice n\u00ba 33.14.3453835.0000000.Inexiste, pois, coincid\u00eancia de causa de pedir ou de pedido a justificar a tramita\u00e7\u00e3o conjunta das a\u00e7\u00f5es.Ante o exposto, remetam-se os autos ao DEPRI para que se proceda \u00e0 livre redistribui\u00e7\u00e3o do feito.Int. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.A presente demanda foi distribu\u00edda por direcionamento em raz\u00e3o da suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o que tramita perante este Ju\u00edzo sob n\u00ba 109204456-2016.Cotejando o objeto de ambos os feitos, conclui-se n\u00e3o ser caso de litispend\u00eancia, conex\u00e3o ou contin\u00eancia.Embora id\u00eanticas as partes, a presente demanda versa sobre fatos relacionados \u00e0 ap\u00f3lice n\u00ba 33.14.14791673, 33.14.14295948 e 33.14.14318617 , enquanto aquela se refere \u00e0 ap\u00f3lice n\u00ba 33.14.3453835.0000000.Inexiste, pois, coincid\u00eancia de causa de pedir ou de pedido a justificar a tramita\u00e7\u00e3o conjunta das a\u00e7\u00f5es.Ante o exposto, remetam-se os autos ao DEPRI para que se proceda \u00e0 livre redistribui\u00e7\u00e3o do feito.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n33\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nTERMO DE CONCLUS\u00c3O\nEm  25  de  abril  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,   Dr.  \nS\u00c9RGIO  DA  COSTA  LEITE.  Eu,  _______________  (L\u00e9a  Trindade  Motta),  \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1036878-05.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sergio   da   Costa   Leite\nVistos.\nA  presente  demanda  foi  distribu\u00edda  por  direcionamento  em  raz\u00e3o  da  suspeita  \nde  repeti\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o  que  tramita  perante  este  Ju\u00edzo  sob  n\u00ba  109204456-2016.\nCotejando  o  objeto  de  ambos  os  feitos,  conclui-se  n\u00e3o  ser  caso  de  \nlitispend\u00eancia,  conex\u00e3o  ou  contin\u00eancia.\nEmbora  id\u00eanticas  as  partes,  a  presente  demanda  versa  sobre  fatos  \nrelacionados  \u00e0  ap\u00f3lice  n\u00ba  33.14.14791673,  33.14.14295948  e  33.14.14318617   ,  enquanto  \naquela  se  refere  \u00e0  ap\u00f3lice  n\u00ba  33.14.3453835.0000000.\nInexiste,  pois,  coincid\u00eancia  de  causa  de  pedir  ou  de  pedido  a  justificar  a  \ntramita\u00e7\u00e3o  conjunta  das  a\u00e7\u00f5es.\nAnte  o  exposto,  remetam-se  os  autos  ao  DEPRI  para  que  se  proceda  \u00e0  livre  \nredistribui\u00e7\u00e3o  do  feito.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1036878-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2FCF78A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO DA COSTA LEITE, liberado nos autos em 25\/04\/2017 \u00e0s 15:32 . fls. 79"}},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1092044-56.2016.8.26.0100.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"31\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/07\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":28,"total_andamentos":28}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746223947","codPublicacaoOrigem":"1194567318","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1036878-05.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"33\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1036878-05.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - VISTOS,ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A. promoveu perante este Ju\u00edzo a presente a\u00e7\u00e3o de ressarcimento por sub-roga\u00e7\u00e3o, em face da COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - CPFL PAULISTA, a alegar ter firmado contrato de seguro residencial com Mario Reginaldo Peppi, Aparecido Balbino e Jossiane Jarreta Lima Dra. Nos dias 13.03.2016, 23.12.2015 e 28.03.2016 diversos eletroeletr\u00f4nicos que se encontravam nas resid\u00eancias dos segurados restaram danificados em raz\u00e3o de dist\u00farbio el\u00e9trico relacionado a problemas no fornecimento de energia el\u00e9trica pela r\u00e9. Em cumprimento ao contrato de seguro teve que desembolsar a quantia de R$ 6.025,51, pretendendo ver a r\u00e9 compelida ao ressarcimento de tal valor. Com a inicial vieram os documentos de folhas 30\/78.Citada (folha 148), a r\u00e9 ofertou contesta\u00e7\u00e3o a alegar, preliminarmente, a ilegitimidade da autora Jossiane; a aus\u00eancia do interesse de agir; e a in\u00e9pcia da inicial. Quanto ao m\u00e9rito afirmou n\u00e3o existir registros em seu sistema de falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de fornecimento de energia el\u00e9trica nos dias dos fatos. N\u00e3o foi comunicada acerca dos fatos. Eventual descarga el\u00e9trica \u00e9 um evento da natureza, configurando-se a hip\u00f3tese de caso fortuito ou for\u00e7a maior. Os or\u00e7amentos apresentados n\u00e3o s\u00e3o suficientes para a comprova\u00e7\u00e3o do valor do preju\u00edzo enfrentado, tendo sido elaborados unilateralmente. N\u00e3o houve defeito na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os. N\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel pelas instala\u00e7\u00f5es internas da resid\u00eancia do segurado. Descabe a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova (folhas 86\/114). Anexou os documentos de folhas 115\/147.A r\u00e9plica est\u00e1 \u00e0s folhas 152\/199, tendo sido instru\u00edda com os documentos de folhas 200\/222.\u00c9 O RELAT\u00d3RIO.FUNDAMENTO E DECIDO.Afasto as preliminares arguidas na resposta.Afirmando a autora ter reparado danos supostamente causados pela r\u00e9 a bens de titularidade da segurada Jossiane, \u00e9 a mesma parte leg\u00edtima para pedir o ressarcimento.Invi\u00e1vel imaginar que a r\u00e9 s\u00f3 teria obriga\u00e7\u00e3o de reparar preju\u00edzos que venha a causar a titulares de unidades consumidoras.Inexiste qualquer documento imprescind\u00edvel \u00e0 propositura de a\u00e7\u00e3o da natureza da presente, donde n\u00e3o h\u00e1 que se falar em in\u00e9pcia da inicial.A peti\u00e7\u00e3o inicial preenche os requisitos legais necess\u00e1rios ao seu processamento, ensejando o pleno exerc\u00edcio aos direitos \u00e0 ampla defesa e ao contradit\u00f3rio.A simples resist\u00eancia \u00e0 pretens\u00e3o basta para a configura\u00e7\u00e3o do interesse de agir, sendo necess\u00e1rio o provimento jurisdicional pleiteado.A exist\u00eancia ou n\u00e3o do direito alegado \u00e9 quest\u00e3o relacionada ao m\u00e9rito da causa.Ademais, se mesmo em Ju\u00edzo a r\u00e9 manifesta \u00f3bice \u00e0 pretens\u00e3o, invi\u00e1vel dizer que seria necess\u00e1rio receber, inicialmente, a negativa administrativa.Quanto ao m\u00e9rito a hip\u00f3tese \u00e9 de julgamento antecipado da lide, nos termos do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, a considerar, principalmente, n\u00e3o ter a autora provas a produzir (folha 198).Neste passo, a pretens\u00e3o deduzida na inicial n\u00e3o merece acolhida. Com a devida v\u00eania, diante da postura adotada pelas seguradoras, conforme se v\u00ea em diversos casos que vem sendo distribu\u00eddos a esta Vara, o seguro para a cobertura de danos el\u00e9tricos se tornou uma verdadeira fonte de riqueza.Nunca, absolutamente nunca, enfrentariam as seguradoras qualquer preju\u00edzo, ap\u00f3s o recebimento do pr\u00eamio.Se n\u00e3o ocorrer qualquer sinistro, obviamente n\u00e3o h\u00e1 o que se discutir.Quando ocorre, contudo, assumem postura c\u00f4moda, at\u00e9 mesmo displicente, donde findam por efetuar o pagamento em favor dos segurados sem maiores cautelas ou exig\u00eancias, e a seguir buscam, junto \u00e0s distribuidoras, o respectivo ressarcimento, apontando-as como respons\u00e1veis.Por \u00f3bvio em alguns casos, em que h\u00e1 efetiva demonstra\u00e7\u00e3o de falha no fornecimento de energia el\u00e9trica, imp\u00f5ese a responsabiliza\u00e7\u00e3o das fornecedoras de energia. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, apenas, presumir-se que qualquer aparelho que venha a restar danificado dentro de uma resid\u00eancia ou com\u00e9rcio tenha por causa tal fornecimento.As pr\u00f3prias fornecedoras, em diversos casos, vem celebrando acordos com as empresas seguradoras, especialmente quando h\u00e1 not\u00edcia de varia\u00e7\u00e3o de energia nas datas apontadas como do sinistro.Pois bem, como dito, as seguradoras sequer exigem que os segurados, logo ap\u00f3s o evento, busquem junto \u00e0 fornecedora de energia el\u00e9trica o ressarcimento, comunicando a esta o evento e colocando os equipamentos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para as an\u00e1lises pertinentes.Simplesmente elaboram \"pseudo laudos\", j\u00e1 que baseados em meras ordens de servi\u00e7o ou or\u00e7amentos de assist\u00eancias t\u00e9cnicas ou documentos de tal esp\u00e9cie; efetuam o pagamento; e passam a imputar a responsabilidade \u00e0 fornecedora, sem quaisquer outras cautelas.Por ocasi\u00e3o das primeiras a\u00e7\u00f5es de tal natureza ainda eram trazidos laudos mais elaborados, comprovando-se a ocorr\u00eancia de tempestades por ocasi\u00e3o dos danos ou outro evento parecido, por exemplo. Aos poucos tais cuidados foram se esvaindo.Esta a hip\u00f3tese dos autos.A r\u00e9 apontou n\u00e3o haver qualquer registro de perturba\u00e7\u00e3o na rede el\u00e9trica que atende as resid\u00eancias do segurado nos dias dos fatos.Nenhum evento espec\u00edfico \u00e9 alegado na inicial.Os documentos de folhas 58\/60 mencionam, sem qualquer justificativa de como restou alcan\u00e7ada a conclus\u00e3o, que os danos verificados seriam decorrentes de oscila\u00e7\u00e3o ou sobrecarga de energia, indicando em um caso, inclusive, que pode at\u00e9 mesmo ter sido decorrente de raio. N\u00e3o h\u00e1, pois, a necess\u00e1ria certeza.Sobrecarga de energia, como \u00e9 cedi\u00e7o, n\u00e3o \u00e9 decorrente apenas da rede externa de energia el\u00e9trica, j\u00e1 que um curto circuito ou outro evento parecido no interior de uma resid\u00eancia pode ensej\u00e1-la.At\u00e9 mesmo o raio pode atingir a rede externa e dali seguir para o interior da resid\u00eancia, como tamb\u00e9m pode atingir diretamente a resid\u00eancia, como por exemplo atrav\u00e9s da antena de televis\u00e3o.As hip\u00f3teses s\u00e3o as mais variadas.O documento de folha 61 sequer traz men\u00e7\u00e3o ao problema que ensejou o defeito no aparelho.Definitivamente, pois, n\u00e3o h\u00e1 como se relacionar os danos verificados nos aparelhos segurados e a energia el\u00e9trica fornecida pela r\u00e9, sendo variadas as possibilidades relativas \u00e0 origem daqueles.Ante o exposto, julgo improcedente a presente a\u00e7\u00e3o regressiva de indeniza\u00e7\u00e3o promovida por ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A. em face de COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - CPFL PAULISTA. Arcar\u00e1 a autora com o pagamento das custas e despesas processuais, bem como de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro no equivalente a 15% (quinze por cento) do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, a ser corrigido monetariamente pelos \u00edndices constantes da Tabela de Atualiza\u00e7\u00e3o do Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado desde o ajuizamento e acrescido de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, contados desde o tr\u00e2nsito em julgado da presente.P.R.I. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0323\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 33\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DOUGLAS IECCO RAVACCI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERT ANTONIO BRITO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"636","paginaFinal":"636","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920167","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25859660","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:44:05:413AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1036878-05.2017.8.26.0100","numeroAntigo":"115\/147","numeroUnificado":"1036878-05.2017.8.26.0100|115\/147|200\/222","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"771743047","codPublicacaoOrigem":"1210698487","dataDivulgacao":"Oct  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1036878-05.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2446","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1036878-05.2017.8.26.0100; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 33\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1036878-05.2017.8.26.0100; Assunto: Fornecimento de Energia El\u00e9trica; Apelante: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.; Advogado: Jos\u00e9 Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP); Apelado: Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL; Advogada: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 3 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 46 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 03\/10\/2017","paginaInicial":"249","paginaFinal":"249","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"934718","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26965705","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct  6 2017 07:50:13:613AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1036878-05.2017.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1036878-05.2017.8.26.0100|551\/2011|1036878-05.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"668729780","codPublicacaoOrigem":"1135996209","dataDivulgacao":"Apr 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1036878-05.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2336","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"33\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1036878-05.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.A presente demanda foi distribu\u00edda por direcionamento em raz\u00e3o da suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o que tramita perante este Ju\u00edzo sob n\u00ba 109204456-2016.Cotejando o objeto de ambos os feitos, conclui-se n\u00e3o ser caso de litispend\u00eancia, conex\u00e3o ou contin\u00eancia.Embora id\u00eanticas as partes, a presente demanda versa sobre fatos relacionados \u00e0 ap\u00f3lice n\u00ba 33.14.14791673, 33.14.14295948 e 33.14.14318617 , enquanto aquela se refere \u00e0 ap\u00f3lice n\u00ba 33.14.3453835.0000000. Inexiste, pois, coincid\u00eancia de causa de pedir ou de pedido a justificar a tramita\u00e7\u00e3o conjunta das a\u00e7\u00f5es.Ante o exposto, remetamse os autos ao DEPRI para que se proceda \u00e0 livre redistribui\u00e7\u00e3o do feito.Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0141\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 33\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SERGIO DA COSTA LEITE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERT ANTONIO BRITO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"563","paginaFinal":"563","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"866552","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"22045735","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr 27 2017 11:13:37:930PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1036878-05.2017.8.26.0100","numeroAntigo":"109204456-2016.","numeroUnificado":"1036878-05.2017.8.26.0100|109204456-2016.|835.0000000.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"669447000","codPublicacaoOrigem":"1136457559","dataDivulgacao":"May  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1036878-05.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2337","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1036878-05.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ VARA :33\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 25\/04\/2017","paginaInicial":"8","paginaFinal":"8","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"867160","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22086887","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May  2 2017 08:24:44:080AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1036878-05.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1036878-05.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"674637121","codPublicacaoOrigem":"1140817232","dataDivulgacao":"May 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1036878-05.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2343","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1036878-05.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ VARA :33\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 02\/05\/2017","paginaInicial":"86","paginaFinal":"86","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"870992","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22326117","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May  9 2017 09:56:36:960PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1036878-05.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1036878-05.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"754861539","codPublicacaoOrigem":"1200151012","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1036878-05.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"33\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1036878-05.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - \u00c0s contrarraz\u00f5es no prazo legal. Revisados, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, observadas as formalidades legais. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0342\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 33\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SERGIO DA COSTA LEITE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERT ANTONIO BRITO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"581","paginaFinal":"581","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"925178","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26214228","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 14 2017 07:24:34:640AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1036878-05.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1036878-05.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"672090916","codPublicacaoOrigem":"1138561004","dataDivulgacao":"May  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1036878-05.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2340","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"33\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1036878-05.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Em respeito ao princ\u00edpio constitucional da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o. Consigno, ainda, que em caso de manifestarem ambas as partes interesse na concilia\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 prontamente designada audi\u00eancia com tal finalidade.Cite-se o r\u00e9u para oferecimento de resposta no prazo legal, com as cautelas de estilo e advert\u00eancias legais, inclusive relativas aos efeitos da revelia. Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0148\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 33\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SERGIO DA COSTA LEITE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERT ANTONIO BRITO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"471","paginaFinal":"471","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"869047","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22209410","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May  4 2017 10:55:45:023PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1036878-05.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1036878-05.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"713857449","codPublicacaoOrigem":"1172653970","dataDivulgacao":"Jul 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1036878-05.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2387","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"33\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1036878-05.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Manifestem-se as partes em r\u00e9plica, no prazo legal. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando de forma fundamentada sua pertin\u00eancia, dentro do prazo legal, e informem se h\u00e1 interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/ SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0243\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 33\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SERGIO DA COSTA LEITE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERT ANTONIO BRITO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"647","paginaFinal":"647","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"900062","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24208220","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 12 2017 11:34:44:197PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1036878-05.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1036878-05.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"774685041","codPublicacaoOrigem":"1212966127","dataDivulgacao":"Oct 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1036878-05.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2449","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1036878-05.2017.8.26.0100; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; 12\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; CASTRO FIGLIOLIA; Foro Central C\u00edvel; 33\u00aa Vara C\u00edvel; 1036878-05.2017.8.26.0100; Fornecimento de Energia El\u00e9trica; Apelante: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.; Advogado: Jos\u00e9 Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP); Apelado: Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL; Advogada: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos  Distribui\u00e7\u00e3o de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 36 - Ipiranga\r\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 09\/10\/2017 Apela\u00e7\u00e3o 1143 Apela\u00e7\u00e3o\/Reexame Necess\u00e1rio 1 Reexame Necess\u00e1rio 1 Total 1145","paginaInicial":"784","paginaFinal":"784","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"936484","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27098727","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Oct 11 2017 03:12:31:613AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1036878-05.2017.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1036878-05.2017.8.26.0100|551\/2011|1036878-05.2017.8.26.0100|549\/2011|772\/2017","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}