{"numero":"1038149-49.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1038149-49.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":"Servi\u00e7os Hospitalares","local_fisico":null,"distribuicao":"28\/04\/2017 \u00e0s 14:28 - Livre\n40\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Priscilla Buso Faccinetto","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 25.007,44","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ida Kupfer Segal"},{"tipo":"Reqte","nome":"Raquel Green"},{"tipo":"Reqdo","nome":"&#039;Ita\u00fa Seguros S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Marcia Rachel Ris Mohrer"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniela Benes Senhora Hirschfeld"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0281\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 822\/838","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0281\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Homologo para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo celebrado \u00e0s fls. 124\/126 entre Ida Kupfer Segal e outro e 'Ita\u00fa Seguros S\/A, j\u00e1 tendo sido, inclusive, comprovado seu cumprimento (fls. 127\/128).2) Por conseguinte, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinto o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito.3) Homologo, outrossim, a ren\u00fancia ao prazo recursal, certificando-se, desde logo, o tr\u00e2nsito em julgado. 4) Ap\u00f3s, nada mais sendo requerido pelas partes, comunique-se ao distribuidor e arquivem-se os autos.P. R. I. Advogados(s): Marcia Rachel Ris Mohrer (OAB 142462\/SP), Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.1) Homologo para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo celebrado \u00e0s fls. 124\/126 entre Ida Kupfer Segal e outro e 'Ita\u00fa Seguros S\/A, j\u00e1 tendo sido, inclusive, comprovado seu cumprimento (fls. 127\/128).2) Por conseguinte, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinto o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito.3) Homologo, outrossim, a ren\u00fancia ao prazo recursal, certificando-se, desde logo, o tr\u00e2nsito em julgado. 4) Ap\u00f3s, nada mais sendo requerido pelas partes, comunique-se ao distribuidor e arquivem-se os autos.P. R. I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n40\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1227\/1229   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6263   -   E-mail:   sp40cv@tjsp.jus.br      \n1038149-49.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1038149-49.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Ida Kupfer  Segal e outro\nRequerido : 'Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Priscilla   Buso   Faccinetto\nVistos.\n1)  Homologo  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos  o  acordo  celebrado  \n\u00e0s  fls.  124\/126  entre  Ida  Kupfer  Segal  e  outro  e  'Ita\u00fa  Seguros  S\/A ,  j\u00e1  tendo  sido,  inclusive,  \ncomprovado  seu  cumprimento  (fls.  127\/128).\n2)  Por  conseguinte,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  III,  al\u00ednea  \"b\",  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  julgo  extinto  o  processo  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito.\n3)  Homologo,  outrossim,  a  ren\u00fancia  ao  prazo  recursal,  certificando-se,  desde  logo,  \no  tr\u00e2nsito  em  julgado.  \n4)  Ap\u00f3s,  nada  mais  sendo  requerido  pelas  partes,  comunique-se  ao  distribuidor  e  \narquivem-se  os  autos.\nP.  R.  I.\n \nS\u00e3o  Paulo , 04  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038149-49.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 37413AD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BUSO FACCINETTO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 16:52 . fls. 129"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40770465-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/07\/2017 14:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40677728-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 23\/06\/2017 12:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40607491-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/06\/2017 21:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0162\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2358 P\u00e1gina: 786\/806","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0162\/2017 Teor do ato: Vistos.1- Fls.95\/107: Mantenho a decis\u00e3o agravada por seus pr\u00f3prios fundamentos.2-N\u00e3o tendo not\u00edcias que tenha sido concedido efeito ativo\/suspensivo ao Agravo interposto, prossiga-se normalmente.3- Nesse sentido, manifeste o autor em r\u00e9plica \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o de fls.49\/94.4- Ap\u00f3s, tornem conclusos.Int. Advogados(s): Marcia Rachel Ris Mohrer (OAB 142462\/SP), Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.1- Fls.95\/107: Mantenho a decis\u00e3o agravada por seus pr\u00f3prios fundamentos.2-N\u00e3o tendo not\u00edcias que tenha sido concedido efeito ativo\/suspensivo ao Agravo interposto, prossiga-se normalmente.3- Nesse sentido, manifeste o autor em r\u00e9plica \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o de fls.49\/94.4- Ap\u00f3s, tornem conclusos.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n40\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1038149-49.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Ida Kupfer  Segal e outro\nRequerido : 'Ita\u00fa Seguros  S\/A\nEm 29 de  maio  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  Doutora  Priscilla  Buso  \nFaccinetto . Eu,  Jo\u00e3o  Bezerra  Junior  (Escrevente  T\u00e9cnico  judici\u00e1rio)  subscrevi.\nVistos.\n1-   Fls.95\/107:   Mantenho   a   decis\u00e3o   agravada   por   seus   pr\u00f3prios   fundamentos. \n2-N\u00e3o   tendo   not\u00edcias   que   tenha   sido   concedido   efeito   ativo\/suspensivo   ao   Agravo  \ninterposto,   prossiga-se   normalmente.\n3-   Nesse   sentido,   manifeste   o   autor   em   r\u00e9plica   \u00e0   contesta\u00e7\u00e3o   de   fls.49\/94.\n4-   Ap\u00f3s,   tornem   conclusos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038149-49.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 31990CD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BUSO FACCINETTO, liberado nos autos em 29\/05\/2017 \u00e0s 18:07 . fls. 108"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40512347-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 1.018, do CPC) Data: 17\/05\/2017 14:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40505786-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 16\/05\/2017 14:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676468347TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : 'Ita\u00fa Seguros S\/A Dilig\u00eancia : 08\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0129\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2338 P\u00e1gina: 733\/758","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40444850-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/05\/2017 07:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0129\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Defiro a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o da idade. note-se.2. A tutela de urg\u00eancia de natureza antecipada, prevista no artigo 300 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, exige, para a sua concess\u00e3o, a presen\u00e7a de elementos que evidenciem a probabilidade do direito, al\u00e9m do perigo de dano ou risco ao resultado \u00fatil do processo. Ou seja, deve haver nos autos elementos suficientemente fortes que possibilitem a forma\u00e7\u00e3o de convic\u00e7\u00e3o da probabilidade de sucesso para o demandante, al\u00e9m do perigo da demora.Em ju\u00edzo preliminar, entendo que est\u00e3o presentes os requisitos legais, j\u00e1 que h\u00e1 elementos que indicam a exist\u00eancia de negativa de cobertura com base em cl\u00e1usula aparentemente abusiva, havendo risco do nome das autoras ser negativado em raz\u00e3o de onerosidade excessiva ao consumidor, que conseguir\u00e1 arcar com o pagamento da quantia.Assim, defiro a liminar para determinar que a requerida Ita\u00fa Seguros S\/A efetue o pagamento da fatura em aberto DIRETAMENTE AO HOSPITAL ALBERT EINSTEIN (fls. 33\/35), no prazo de, no prazo de 72 horas, sob pena de multa di\u00e1ria de R$10.000,00 limitada a R$ 100.000,00.SERVIR\u00c1 A PRESENTE DECIS\u00c3O, POR C\u00d3PIA ASSINADA DIGITALMENTE, COMO OF\u00cdCIO, o qual deve ser instru\u00eddo e protocolado pelo Patrono da parte autora.3. Quanto \u00e0 audi\u00eancia de media\u00e7\u00e3o e concilia\u00e7\u00e3o, ressalvo, inicialmente, que as pr\u00f3prias partes podem, a qualquer momento, procurar centros de media\u00e7\u00e3o e concilia\u00e7\u00e3o cadastrados no Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, nos termos do Provimento do Colendo Conselho Superior da Magistratura n. 2289\/2015, buscando, com a ajuda dos nobres Advogados, a solu\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel dos conflitos. Concretamente, a designa\u00e7\u00e3o, nos pr\u00f3prios autos, de audi\u00eancia pr\u00e9via \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o para tentativa de autocomposi\u00e7\u00e3o teria o cond\u00e3o de vulnerar a celeridade, a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e a efici\u00eancia. Vulneraria, portanto, o artigo 5\u00ba, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o e as normas fundamentais previstas no artigo 4\u00ba e no artigo 8\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. Isso porque S\u00e3o Paulo possui o maior volume de processos do Brasil e as estruturas para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia neste Foro Central da Capital (CEJUSC e Setores de Concilia\u00e7\u00e3o) n\u00e3o teriam condi\u00e7\u00f5es de absorver o exponencial aumento de audi\u00eancias (a distribui\u00e7\u00e3o mensal neste Foro Central \u00e9 superior a 10 mil processos). Assim, a sobrecarga dos mecanismos e o necess\u00e1rio alongamento da pauta teriam o efeito de prejudicar a c\u00e9lere flu\u00eancia processual, em direto preju\u00edzo dos pr\u00f3prios feitos em que haveria maior potencial de autocomposi\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o disso, diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo de an\u00e1lise no momento oportuno da conveni\u00eancia de sua designa\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).4. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.5. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.6. Com o decurso do prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o, oportunidade em que: I - havendo revelia e devidamente certificada, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II - havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III - em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o.7. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. 8. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se. Advogados(s): Marcia Rachel Ris Mohrer (OAB 142462\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0132\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2337 P\u00e1gina: 528","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.1. Defiro a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o da idade. note-se.2. A tutela de urg\u00eancia de natureza antecipada, prevista no artigo 300 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, exige, para a sua concess\u00e3o, a presen\u00e7a de elementos que evidenciem a probabilidade do direito, al\u00e9m do perigo de dano ou risco ao resultado \u00fatil do processo. Ou seja, deve haver nos autos elementos suficientemente fortes que possibilitem a forma\u00e7\u00e3o de convic\u00e7\u00e3o da probabilidade de sucesso para o demandante, al\u00e9m do perigo da demora.Em ju\u00edzo preliminar, entendo que est\u00e3o presentes os requisitos legais, j\u00e1 que h\u00e1 elementos que indicam a exist\u00eancia de negativa de cobertura com base em cl\u00e1usula aparentemente abusiva, havendo risco do nome das autoras ser negativado em raz\u00e3o de onerosidade excessiva ao consumidor, que conseguir\u00e1 arcar com o pagamento da quantia.Assim, defiro a liminar para determinar que a requerida Ita\u00fa Seguros S\/A efetue o pagamento da fatura em aberto DIRETAMENTE AO HOSPITAL ALBERT EINSTEIN (fls. 33\/35), no prazo de, no prazo de 72 horas, sob pena de multa di\u00e1ria de R$10.000,00 limitada a R$ 100.000,00.SERVIR\u00c1 A PRESENTE DECIS\u00c3O, POR C\u00d3PIA ASSINADA DIGITALMENTE, COMO OF\u00cdCIO, o qual deve ser instru\u00eddo e protocolado pelo Patrono da parte autora.3. Quanto \u00e0 audi\u00eancia de media\u00e7\u00e3o e concilia\u00e7\u00e3o, ressalvo, inicialmente, que as pr\u00f3prias partes podem, a qualquer momento, procurar centros de media\u00e7\u00e3o e concilia\u00e7\u00e3o cadastrados no Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, nos termos do Provimento do Colendo Conselho Superior da Magistratura n. 2289\/2015, buscando, com a ajuda dos nobres Advogados, a solu\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel dos conflitos. Concretamente, a designa\u00e7\u00e3o, nos pr\u00f3prios autos, de audi\u00eancia pr\u00e9via \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o para tentativa de autocomposi\u00e7\u00e3o teria o cond\u00e3o de vulnerar a celeridade, a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e a efici\u00eancia. Vulneraria, portanto, o artigo 5\u00ba, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o e as normas fundamentais previstas no artigo 4\u00ba e no artigo 8\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. Isso porque S\u00e3o Paulo possui o maior volume de processos do Brasil e as estruturas para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia neste Foro Central da Capital (CEJUSC e Setores de Concilia\u00e7\u00e3o) n\u00e3o teriam condi\u00e7\u00f5es de absorver o exponencial aumento de audi\u00eancias (a distribui\u00e7\u00e3o mensal neste Foro Central \u00e9 superior a 10 mil processos). Assim, a sobrecarga dos mecanismos e o necess\u00e1rio alongamento da pauta teriam o efeito de prejudicar a c\u00e9lere flu\u00eancia processual, em direto preju\u00edzo dos pr\u00f3prios feitos em que haveria maior potencial de autocomposi\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o disso, diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo de an\u00e1lise no momento oportuno da conveni\u00eancia de sua designa\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).4. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.5. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.6. Com o decurso do prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o, oportunidade em que: I - havendo revelia e devidamente certificada, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II - havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III - em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o.7. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. 8. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n40\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1227\/1229   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6263   -   E-mail:   sp40cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1038149-49.2017.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1038149-49.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Ida Kupfer  Segal e outro\nRequerido : 'Ita\u00fa Seguros  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm  28  de  abril  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM  Ju\u00edza  de  Direito  Doutora  Priscilla  Buso  \nFaccinetto . Eu,  subscrevi.  \nVistos.\n1.  Defiro  a  prioridade  na  tramita\u00e7\u00e3o  em  raz\u00e3o  da  idade.  note-se.\n2.  A  tutela  de  urg\u00eancia  de  natureza  antecipada,  prevista  no  artigo  300  do  Novo  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  exige,  para  a  sua  concess\u00e3o,  a  presen\u00e7a  de  elementos  que  evidenciem  a  \nprobabilidade  do  direito,  al\u00e9m  do  perigo  de  dano  ou  risco  ao  resultado  \u00fatil  do  processo.  Ou  seja,  \ndeve  haver  nos  autos  elementos  suficientemente  fortes  que  possibilitem  a  forma\u00e7\u00e3o  de  convic\u00e7\u00e3o  \nda  probabilidade  de  sucesso  para  o  demandante,  al\u00e9m  do  perigo  da  demora.\nEm  ju\u00edzo  preliminar,  entendo  que  est\u00e3o  presentes  os  requisitos  legais,  j\u00e1  que  h\u00e1  \nelementos  que  indicam  a  exist\u00eancia  de  negativa  de  cobertura  com  base  em  cl\u00e1usula  aparentemente  \nabusiva,  havendo  risco  do  nome  das  autoras  ser  negativado  em  raz\u00e3o  de  onerosidade  excessiva  ao  \nconsumidor,  que  conseguir\u00e1  arcar  com  o  pagamento  da  quantia.\nAssim,  defiro  a  liminar  para  determinar  que  a  requerida  Ita\u00fa  Seguros  S\/A  efetue  o  \npagamento  da  fatura  em  aberto  DIRETAMENTE  AO  HOSPITAL  ALBERT  EINSTEIN  (fls.  \n33\/35),  no  prazo  de ,  no  prazo  de  72  horas,   sob  pena  de  multa  di\u00e1ria  de  R$10.000,00  limitada  a  \nR$  100.000,00.\nSERVIR\u00c1  A  PRESENTE  DECIS\u00c3O,  POR  C\u00d3PIA  ASSINADA  \nDIGITALMENTE,  COMO  OF\u00cdCIO,  o  qual  deve  ser  instru\u00eddo  e  protocolado  pelo  Patrono  da  \nparte   autora.\n3. Quanto  \u00e0  audi\u00eancia  de  media\u00e7\u00e3o  e  concilia\u00e7\u00e3o,  ressalvo,  inicialmente,  que  as  \npr\u00f3prias  partes  podem,  a  qualquer  momento,  procurar  centros  de  media\u00e7\u00e3o  e  concilia\u00e7\u00e3o  \ncadastrados  no  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  nos  termos  do  Provimento  do  Colendo  Conselho  \nSuperior  da  Magistratura  n.  2289\/2015,  buscando,  com  a  ajuda  dos  nobres  Advogados,  a  solu\u00e7\u00e3o  \namig\u00e1vel  dos  conflitos.  \nConcretamente,  a  designa\u00e7\u00e3o,  nos  pr\u00f3prios  autos,  de  audi\u00eancia  pr\u00e9via  \u00e0 \ncontesta\u00e7\u00e3o  para  tentativa  de  autocomposi\u00e7\u00e3o  teria  o  cond\u00e3o  de  vulnerar  a  celeridade,  a  razo\u00e1vel  \ndura\u00e7\u00e3o  do  processo  e  a  efici\u00eancia.  Vulneraria,  portanto,  o  artigo  5\u00ba,  LXXVIII,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  e  as  \nnormas  fundamentais  previstas  no  artigo  4\u00ba  e  no  artigo  8\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Isso  porque  \nS\u00e3o  Paulo  possui  o  maior  volume  de  processos  do  Brasil  e  as  estruturas  para  realiza\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  neste  Foro  Central  da  Capital  (CEJUSC  e  Setores  de  Concilia\u00e7\u00e3o)  n\u00e3o  teriam  condi\u00e7\u00f5es  \nde  absorver  o  exponencial  aumento  de  audi\u00eancias  (a  distribui\u00e7\u00e3o  mensal\n neste  Foro  Central  \u00e9  \nsuperior  a  10  mil  processos\n). Assim,  a  sobrecarga  dos  mecanismos  e  o  necess\u00e1rio  alongamento  da  \npauta  teriam  o  efeito  de  prejudicar  a  c\u00e9lere  flu\u00eancia  processual,  em  direto  preju\u00edzo  dos  pr\u00f3prios  \nfeitos  em  que  haveria  maior  potencial  de  autocomposi\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038149-49.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 300F658. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BUSO FACCINETTO, liberado nos autos em 28\/04\/2017 \u00e0s 15:49 . fls. 41\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n40\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1227\/1229   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6263   -   E-mail:   sp40cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1038149-49.2017.8.26.0100  - p.  2\nEm\n raz\u00e3o  disso,  diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  \nprocessual  \u00e0s  necessidades  do  conflito,  deixo  de  designar  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o,  sem  \npreju\u00edzo  de  an\u00e1lise  no  momento  oportuno  da  conveni\u00eancia  de  sua  designa\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.139,  \nVI  e  Enunciado  n.35  da  ENFAM).\n4.  Cite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis.\n5. A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  \nmat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\n6.  Com  o  decurso  do  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o,  intime-se\n a  parte  autora  para  que  no  \nprazo  de  quinze  dias  \u00fateis  apresente  manifesta\u00e7\u00e3o,  oportunidade  em  que:  I \u2013  havendo  revelia  e  \ndevidamente  certificada,  dever\u00e1  informar  se  quer  produzir  outras  provas  ou  se  deseja  o  julgamento  \nantecipado;  II  \u2013  havendo  contesta\u00e7\u00e3o,  dever\u00e1  se  manifestar  em  r\u00e9plica,  inclusive  com  \ncontrariedade  e  apresenta\u00e7\u00e3o  de  provas  relacionadas  a  eventuais  quest\u00f5es  incidentais;  III  \u2013  em  \nsendo  formulada  reconven\u00e7\u00e3o  com  a  contesta\u00e7\u00e3o  ou  no  seu  prazo,  dever\u00e1  a  parte  autora  apresentar  \nresposta  \u00e0  reconven\u00e7\u00e3o.\n7. A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  \ncont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  \n8.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  \nartigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038149-49.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 300F658. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BUSO FACCINETTO, liberado nos autos em 28\/04\/2017 \u00e0s 15:49 . fls. 42"}},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Determina\u00e7\u00e3o de fls. 40, em 27\/4\/2017.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0132\/2017 Teor do ato: Vistos.N\u00e3o h\u00e1 motivo para a distribui\u00e7\u00e3o desta a\u00e7\u00e3o por direcionamento ao processo n\u00ba 1120138-14.2016.8.26.0100, pois os objetos s\u00e3o diversos.Assim, remetam-se os autos ao Distribuidor, para a livre redistribui\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Marcia Rachel Ris Mohrer (OAB 142462\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.N\u00e3o h\u00e1 motivo para a distribui\u00e7\u00e3o desta a\u00e7\u00e3o por direcionamento ao processo n\u00ba 1120138-14.2016.8.26.0100, pois os objetos s\u00e3o diversos.Assim, remetam-se os autos ao Distribuidor, para a livre redistribui\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   10\u00ba  andar  -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6000   -   E-mail:   upj26a30cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1038149-49.2017.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nEm  27  de  abril  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  28\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  , Dr(a).  Rog\u00e9rio  Murillo  Pereira  Cimino . \nEu,               ( Daniela  Cristina  Pimentel  Meireles  M355454 ) , Escr.  digitei.  \nProcesso  n\u00ba: 1038149-49.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum \nRequerente : Ida Kupfer  Segal e outro\nRequerido : 'Ita\u00fa Seguros  S\/A\nVistos.\nN\u00e3o h\u00e1  motivo  para  a  distribui\u00e7\u00e3o  desta  a\u00e7\u00e3o  por  direcionamento  ao  \nprocesso n\u00ba  1120138-14.2016.8.26.0100,  pois  os  objetos  s\u00e3o  diversos.\nAssim, remetam-se  os  autos  ao  Distribuidor,  para  a  livre  \nredistribui\u00e7\u00e3o.\n        \nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 27  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,\n CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038149-49.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2FFB1AC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 27\/04\/2017 \u00e0s 19:45 . fls. 40"}},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40427164-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/04\/2017 09:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1120138-14.2016.8.26.0100.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 1.018, do CPC)"},{"data":"06\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/06\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":28,"total_andamentos":28}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"688027162","codPublicacaoOrigem":"1152419999","dataDivulgacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1038149-49.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2358","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"40\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1038149-49.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Ida Kupfer Segal - - Raquel Green - 'Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.1- Fls.95\/107: Mantenho a decis\u00e3o agravada por seus pr\u00f3prios fundamentos.2-N\u00e3o tendo not\u00edcias que tenha sido concedido efeito ativo\/suspensivo ao Agravo interposto, prossiga-se normalmente.3- Nesse sentido, manifeste o autor em r\u00e9plica \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o de fls.49\/94.4- Ap\u00f3s, tornem conclusos.Int. - ADV: DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), MARCIA RACHEL RIS MOHRER (OAB 142462\/SP), JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0162\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 40\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PRISCILLA BUSO FACCINETTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA CRISTINA DE SOUZA DENIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"794","paginaFinal":"794","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"881121","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"23010621","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May 30 2017 11:59:48:023PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038149-49.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1038149-49.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"670349755","codPublicacaoOrigem":"1137138576","dataDivulgacao":"May  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1038149-49.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2338","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"40\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1038149-49.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Ida Kupfer Segal - - Raquel Green - Vistos.1. Defiro a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o da idade. note-se.2. A tutela de urg\u00eancia de natureza antecipada, prevista no artigo 300 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, exige, para a sua concess\u00e3o, a presen\u00e7a de elementos que evidenciem a probabilidade do direito, al\u00e9m do perigo de dano ou risco ao resultado \u00fatil do processo. Ou seja, deve haver nos autos elementos suficientemente fortes que possibilitem a forma\u00e7\u00e3o de convic\u00e7\u00e3o da probabilidade de sucesso para o demandante, al\u00e9m do perigo da demora.Em ju\u00edzo preliminar, entendo que est\u00e3o presentes os requisitos legais, j\u00e1 que h\u00e1 elementos que indicam a exist\u00eancia de negativa de cobertura com base em cl\u00e1usula aparentemente abusiva, havendo risco do nome das autoras ser negativado em raz\u00e3o de onerosidade excessiva ao consumidor, que conseguir\u00e1 arcar com o pagamento da quantia.Assim, defiro a liminar para determinar que a requerida Ita\u00fa Seguros S\/A efetue o pagamento da fatura em aberto DIRETAMENTE AO HOSPITAL ALBERT EINSTEIN (fls. 33\/35), no prazo de, no prazo de 72 horas, sob pena de multa di\u00e1ria de R$10.000,00 limitada a R$ 100.000,00.SERVIR\u00c1 A PRESENTE DECIS\u00c3O, POR C\u00d3PIA ASSINADA DIGITALMENTE, COMO OF\u00cdCIO, o qual deve ser instru\u00eddo e protocolado pelo Patrono da parte autora.3. Quanto \u00e0 audi\u00eancia de media\u00e7\u00e3o e concilia\u00e7\u00e3o, ressalvo, inicialmente, que as pr\u00f3prias partes podem, a qualquer momento, procurar centros de media\u00e7\u00e3o e concilia\u00e7\u00e3o cadastrados no Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, nos termos do Provimento do Colendo Conselho Superior da Magistratura n. 2289\/2015, buscando, com a ajuda dos nobres Advogados, a solu\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel dos conflitos. Concretamente, a designa\u00e7\u00e3o, nos pr\u00f3prios autos, de audi\u00eancia pr\u00e9via \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o para tentativa de autocomposi\u00e7\u00e3o teria o cond\u00e3o de vulnerar a celeridade, a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e a efici\u00eancia. Vulneraria, portanto, o artigo 5\u00ba, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o e as normas fundamentais previstas no artigo 4\u00ba e no artigo 8\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. Isso porque S\u00e3o Paulo possui o maior volume de processos do Brasil e as estruturas para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia neste Foro Central da Capital (CEJUSC e Setores de Concilia\u00e7\u00e3o) n\u00e3o teriam condi\u00e7\u00f5es de absorver o exponencial aumento de audi\u00eancias (a distribui\u00e7\u00e3o mensal neste Foro Central \u00e9 superior a 10 mil processos). Assim, a sobrecarga dos mecanismos e o necess\u00e1rio alongamento da pauta teriam o efeito de prejudicar a c\u00e9lere flu\u00eancia processual, em direto preju\u00edzo dos pr\u00f3prios feitos em que haveria maior potencial de autocomposi\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o disso, diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo de an\u00e1lise no momento oportuno da conveni\u00eancia de sua designa\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).4. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.5. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.6. Com o decurso do prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o, oportunidade em que: I - havendo revelia e devidamente certificada, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II - havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III - em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o.7. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. 8. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intimese. - ADV: MARCIA RACHEL RIS MOHRER (OAB 142462\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nCentrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0129\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 40\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULA VELLOSO RODRIGUES FERRERI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA CRISTINA DE SOUZA DENIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"741","paginaFinal":"741","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"867772","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22124725","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May  2 2017 10:45:25:133PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038149-49.2017.8.26.0100","numeroAntigo":"2289\/2015","numeroUnificado":"1038149-49.2017.8.26.0100|2289\/2015","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"674636174","codPublicacaoOrigem":"1140816517","dataDivulgacao":"May 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1038149-49.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2343","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1038149-49.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ida Kupfer Segal ADVOGADO : 142462\/SP - Marcia Rachel Ris Mohrer REQDO : 'Ita\u00fa Seguros S\/A VARA :40\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 28\/04\/2017","paginaInicial":"20","paginaFinal":"20","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"870992","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22326117","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May  9 2017 09:56:36:957PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038149-49.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1038149-49.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750556299","codPublicacaoOrigem":"1197257263","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1038149-49.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"40\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1038149-49.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Ida Kupfer Segal - - Raquel Green - 'Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.1) Homologo para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo celebrado \u00e0s fls. 124\/126 entre Ida Kupfer Segal e outro e 'Ita\u00fa Seguros S\/A, j\u00e1 tendo sido, inclusive, comprovado seu cumprimento (fls. 127\/128).2) Por conseguinte, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinto o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito.3) Homologo, outrossim, a ren\u00fancia ao prazo recursal, certificando-se, desde logo, o tr\u00e2nsito em julgado. 4) Ap\u00f3s, nada mais sendo requerido pelas partes, comunique-se ao distribuidor e arquivem-se os autos.P. R. I. - ADV: DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), MARCIA RACHEL RIS MOHRER (OAB 142462\/SP), JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0281\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 40\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PRISCILLA BUSO FACCINETTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA CRISTINA DE SOUZA DENIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"825","paginaFinal":"825","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"922538","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26036717","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 08:01:25:083AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038149-49.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1038149-49.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}