{"numero":"1038412-73.2016.8.26.0114","processos":[{"processo":"1038412-73.2016.8.26.0114","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":"Responsabilidade Civil","local_fisico":null,"distribuicao":"12\/09\/2016 \u00e0s 17:11 - Livre\n10\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Maur\u00edcio Sim\u00f5es de Almeida Botelho Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 50.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Luiza Helena Urso Pitassi"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Luciana Vitti"},{"tipo":"Advogado","nome":"Nelson Paulo Rossi Junior"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70342991-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 02\/10\/2017 14:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70328938-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/09\/2017 13:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0336\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2032","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0336\/2017 Teor do ato: DIANTE DO EXPOSTO, e considerando o mais que dos autos consta, CONFIRMO o teor do despacho que concedeu a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela. JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para DECLARAR por senten\u00e7a a inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre o Autor e a R\u00e9 que possa legitimar esta \u00e0 exig\u00eancia dos valores referidos na inicial e CONDENO a R\u00e9 no pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais relacionados acima e respectivos acr\u00e9scimos. Pagar\u00e1 a R\u00e9 as custas e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios incorridos pelo Autor para a propositura da demanda, arbitrados estes em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o, dos quais arcar\u00e1 com 50% em face da parcial sucumb\u00eancia. Aplica-se \u00e0 esp\u00e9cie o Verbete n\u00ba 326 da S\u00famula do STJ. P.R.I.C. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Luciana Vitti (OAB 196708\/SP), Nelson Paulo Rossi Junior (OAB 83325\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    DIANTE DO EXPOSTO, e considerando o mais que dos autos consta, CONFIRMO o teor do despacho que concedeu a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela. JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para DECLARAR por senten\u00e7a a inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre o Autor e a R\u00e9 que possa legitimar esta \u00e0 exig\u00eancia dos valores referidos na inicial e CONDENO a R\u00e9 no pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais relacionados acima e respectivos acr\u00e9scimos. Pagar\u00e1 a R\u00e9 as custas e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios incorridos pelo Autor para a propositura da demanda, arbitrados estes em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o, dos quais arcar\u00e1 com 50% em face da parcial sucumb\u00eancia. Aplica-se \u00e0 esp\u00e9cie o Verbete n\u00ba 326 da S\u00famula do STJ. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  N\u00ba 300 , \nCampinas  - SP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1038412-73.2016.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1038412-73.2016.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Luiza Helena  Urso Pitassi\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maur\u00edcio   Sim\u00f5es   de   Almeida   Botelho   Silva\nVistos. LUIZA  HELENA  URSO  PITASSI , \nqualificada  nos  autos,  promove  contra  BANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  a  presente  \nA\u00c7\u00c3O  DECLARAT\u00d3RIA  DE  INEXIST\u00caNCIA  DE  D\u00c9BITO  CUMULADA  COM  \nINDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  MATERIAIS  E  MORAIS .  Informa  ao  Ju\u00edzo  haver  \nsofrido  preju\u00edzos  de  natureza  material  e  moral  imputados  \u00e0  R\u00e9,  decorrente  de  \nindevido  apontamento  de  seu  nome  a  restri\u00e7\u00e3o,  ap\u00f3s  o  pleiteado  encerramento  da  \nconta  corrente.  Refere  ter  o  apontamento  causa  em  fornecimento  de  cart\u00e3o  de  \ncr\u00e9dito  n\u00e3o  solicitado  e  respectivas  despesas.  Sustenta  a  inexigibilidade  dos  \nencargos  exigidos  e  a  ilegitimidade  do  apontamento  referido.  Faria  jus,  portanto,  a  \nindeniza\u00e7\u00e3o,  a  ser  devidamente  apurada  pela  via  do  processo  cognitivo,  englobando  \nos  danos  material  e  moral.  Pede,  em  conseq\u00fc\u00eancia,  a  cita\u00e7\u00e3o  da  R\u00e9,  o  regular  \nprocessamento  do  feito  com  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  do  d\u00e9bito  e  demais  \nconsect\u00e1rios  e  a  final  condena\u00e7\u00e3o  desta  nas  verbas  que  menciona,  bem  como  na  \nexecu\u00e7\u00e3o  dos  demais  atos  declinados.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038412-73.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D7C2A0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:09 . fls. 139\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  N\u00ba 300 , \nCampinas  - SP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1038412-73.2016.8.26.0114 - lauda  2\nA\n  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela  \njurisdicional  foi  concedida  por  despacho  de  fls.  76  dos  autos.  A  R\u00e9  foi  citada,  \napresentando  a  Contesta\u00e7\u00e3o  de  fls.  100\/105,  com  preliminares.  Sustenta,  quanto  ao  \nm\u00e9rito,  a  absoluta  corre\u00e7\u00e3o  de  seu  procedimento  e  o  descabimento  da  pretens\u00e3o  \nrelativamente  ao  dano  moral  pleiteado,  devido  \u00e0  circunst\u00e2ncia  de  que  n\u00e3o  teria  sido  \nprovada  a  ocorr\u00eancia  de  qualquer  tipo  de  dano  suscet\u00edvel  de  composi\u00e7\u00e3o  pela  via  da  \npresente  demanda.  \nEm 17.05.17.  os  autos  foram-me  feitos  \nconclusos  para  senten\u00e7a.  \n\u00c9 O  RELAT\u00d3RIO\nDECIDO A preliminar  se  rejeita.  Isso  porque  ainda  \nque  se  admita  que  a  Autora  pudesse  resolver  todos  os  problemas  relacionados  com  \no   apontamento  apenas  pelo  acesso  \u00e0  via  administrativa  ainda  remanescem  \npendentes,  n\u00e3o  devidamente  equacionados,  aqueles  atinentes  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  pelos  \ndanos  materiais  e  morais.  Relativamente  a  eles  existe  controv\u00e9rsia  e  aberta  \nresist\u00eancia.  Invi\u00e1vel  o  acolhimento,  portanto.\n  No que  diz  respeito  \u00e0  conta  em  si  o  que  \nimporta  deixar  extreme  de  d\u00favida  \u00e9  que  persiste  sendo  da  Institui\u00e7\u00e3o  Financeira  \n(seja  porque  se  trata  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  seja  porque  a  Autora  n\u00e3o  pode  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038412-73.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D7C2A0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:09 . fls. 140\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  N\u00ba 300 , \nCampinas  - SP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1038412-73.2016.8.26.0114 - lauda  3\nlegitimamente\n ser  compelida  \u00e0  demonstra\u00e7\u00e3o  de  fato  negativo)  a  prova  da  \nlegalidade  das  pr\u00e1ticas  financeiras  e  administrativas  adotadas  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  \nsobredito  contrato.  Se  de  um  lado  tem-se  como  mais  que  evidente  que  cabe  \u00e0  R\u00e9  \n(at\u00e9  porque  se  trata  de  prova  de  fato  plenamente  inserido  no  \u00e2mbito  de  sua  esfera  \njur\u00eddica  de  influ\u00eancia)  demonstrar  que  os  encargos  que  praticou  t\u00eam  fundamento,  \nseja  em  contrato  validamente  celebrado  entre  as  partes,  seja  em  pr\u00e1ticas  \nfinanceiras  admitidas  pelo  ordenamento  jur\u00eddico  de  consumo,  de  outro  cabe  a  ele  \ndemonstrou  que  agiu  com  a  necess\u00e1ria  boa  f\u00e9  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  encerramento  da  \nconta.  A  respeito  a  jurisprud\u00eancia:\nTJRJ-064759) APELA\u00c7\u00c3O  C\u00cdVEL.  \nDIREITO  DO  CONSUMIDOR.  BANCO.  \nCONTA-CORRENTE  INATIVA. \nCOBRAN\u00c7A  DE  TARIFA.  \nIMPOSSIBILIDADE.  NEGATIVA\u00c7\u00c3O  \nDO   NOME  DO  CORRENTISTA.  \nPR\u00c1TICA  ABUSIVA .\nDever  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  de  \nprestar ao  cliente  informa\u00e7\u00f5es  \nadequadas quanto  ao  procedimento  \npara encerramento  da  conta  e  quanto  \n\u00e0  cobran\u00e7a  de  tarifas .  Invers\u00e3o  do  \n\u00f4nus da  prova  que  ocorre  ope  legis\n. \nArtigo  14,  \u00a7  3\u00ba,  da  Lei  8.078\/90.  Dano  \nmoral  in  re  ipsa.  Reforma  da  senten\u00e7a  \nque  se  imp\u00f5e.  Recurso  parcialmente  \nprovido.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038412-73.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D7C2A0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:09 . fls. 141\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  N\u00ba 300 , \nCampinas  - SP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1038412-73.2016.8.26.0114 - lauda  4\n(Apela\u00e7\u00e3o\n C\u00edvel  n\u00ba  2008.001.30499,  11\u00aa  \nC\u00e2mara  C\u00edvel  do  TJRJ,  Rel.  K\u00c1TIA  \nTORRES .  j.  23.07.2008  \n sem  grifos  no  \noriginal).\nO   pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmateriais  baseado  na  teoria  da  perda  de  uma  chance  se  rejeita.  Necess\u00e1rio  \u00e9  que  se  \ndemonstre  de  forma  incontroversa  que  o  Autor  teria  chance  concreta,  palp\u00e1vel  e  \nrazo\u00e1vel  de  obten\u00e7\u00e3o  de  sucesso  na  demanda.  Sendo  de  meios  a  atividade  do  \nadvogado  e  levando-se  em  conta  os  requisitos  exigidos  pela  chamada  teoria  da  \nperda  da  chance  \u00e9  incontorn\u00e1vel  a  atribui\u00e7\u00e3o  desse  \u00f4nus  ao  Autor,  que  dele  n\u00e3o  \nlogrou  se  desincumbir.  Observe-se  a  respeito  a  jurisprud\u00eancia:\nTJMS-037219)  APELA\u00c7\u00c3O  C\u00cdVEL  - \nA\u00c7\u00c3O  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  PERDAS  \nE   DANOS  -  PERDA  DE  PRAZO  \nRECURSAL  POR  DEFENSOR  P\u00daBLICO  \nEM  A\u00c7\u00c3O  DEMANDADA  NO  JUIZADO  \nESPECIAL  -  PRETENS\u00c3O  CONTR\u00c1RIA  \nAO  ENTENDIMENTO  PREDOMINANTE  \nDA  MAT\u00c9RIA  NESTE  TRIBUNAL  E  NOS  \nTRIBUNAIS  SUPERIORES  -  AUS\u00caNCIA  \nDE  DANO  -  N\u00c3O  APLICA\u00c7\u00c3O  DA  \nTEORIA  DA  PERDA  DE  UMA  CHANCE  -  \nSENTEN\u00c7A  MANTIDA  -  RECURSO  \nCONHECIDO  E  IMPROVIDO .\nA  teoria  da  perda  da  chance  baseia-Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038412-73.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D7C2A0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:09 . fls. 142\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  N\u00ba 300 , \nCampinas  - SP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1038412-73.2016.8.26.0114 - lauda  5\nse\n na  exist\u00eancia  de  dano  consistente,  \nexatamente, na  destrui\u00e7\u00e3o  de  uma  \npossibilidade de  ganho,  a  qual,  \nembora incerta,  apresenta  contornos  \nde razoabilidade\n.  Como  o  pretenso  \ndireito  da  recorrente  nos  autos  da  a\u00e7\u00e3o  \ninterposta  no  juizado  especial  era  incerto,  \nou  seja,  n\u00e3o  havia  possibilidade  de  \u00eaxito,  \nj\u00e1  que  era  contr\u00e1rio  ao  entendimento  \npredominante,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  \nindeniza\u00e7\u00e3o  em  raz\u00e3o  da  aplica\u00e7\u00e3o  da  \nteoria  da  perda  de  uma  chance.  Ausente  o  \nrequisito  do  dano,  delineado  no  artigo  186  \ndo  C\u00f3digo  Civil,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  \ndever  de  indenizar.  Recurso  conhecido  e  \nimprovido.\n(Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  -  Ordin\u00e1rio  n\u00ba \n2010.013158-8\/0000-00,  3\u00aa  Turma  C\u00edvel  \ndo   TJMS,  Relator  o  Desembargador  \nOSWALDO  RODRIGUES  DE  MELO . \nun\u00e2nime,  DJ  02.08.2010  \n sem  grifos  no  \noriginal)\nTJRS-421838)  APELA\u00c7\u00c3O  C\u00cdVEL.  \nRESPONSABILIDADE  CIVIL.  A\u00c7\u00c3O  DE  \nINDENIZA\u00c7\u00c3O.  PERDA  DE  UMA  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038412-73.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D7C2A0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:09 . fls. 143\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  N\u00ba 300 , \nCampinas  - SP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1038412-73.2016.8.26.0114 - lauda  6\nCHANCE\n.\nPara  a  aplica\u00e7\u00e3o  da  teoria  francesa  da  \nperda  de  uma  chance,  \u00e9  necess\u00e1rio  que  \nhaja grande  probabilidade  de  que  a  \nchance perdida  se  concretizasse\n. \nHip\u00f3tese  em  que  se  mostra  invi\u00e1vel  a \naplica\u00e7\u00e3o  da  teoria  diante  da  \u00ednfima  \npossibilidade  de  o  autor  ser  sorteado  em  \nmeio  a  milhares  de  pessoas  que  \nconcorriam  mensalmente  aos  pr\u00eamios.  \nSenten\u00e7a  reformada.  Apela\u00e7\u00e3o  provida.\n(Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n\u00ba  70032270803,  10\u00aa  \nC\u00e2mara  C\u00edvel  do  TJRS,  Relator  o \nDesembargador  PAULO  ROBERTO  \nLESSA  FRANZ .  j.  24.06.2010,  DJ \n20.07.2010  \n sem  grifos  no  original)\nJ\u00e1  o  pedido  formulado  em  fun\u00e7\u00e3o  da  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  se  acolhe,  evidentemente.  O  apontamento  indevido  \na  restri\u00e7\u00e3o  implica  em  dano  \"in  re  ipsa\",  plenamente  suscet\u00edvel  de  ser  composto  \npela  via  da  presente  demanda  A  indeniza\u00e7\u00e3o  \u00e9  arbitrada  em  R$  10.000,00,  \nacrescidos  de  juros  de  1%  ao  m\u00eas  a  contar  da  cita\u00e7\u00e3o  e  de  corre\u00e7\u00e3o  desde  a  data  \ndo  arbitramento,  nos  termos  do  Verbete  n\u00ba  362  da  S\u00famula  de  Jurisprud\u00eancia  do  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a.\nDIANTE DO  EXPOSTO ,  e  considerando  o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038412-73.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D7C2A0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:09 . fls. 144\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  N\u00ba 300 , \nCampinas  - SP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1038412-73.2016.8.26.0114 - lauda  7\nmais\n que  dos  autos  consta,  CONFIRMO  o  teor  do  despacho  que  concedeu  a \nantecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela.  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  \npara  DECLARAR  por  senten\u00e7a  a  inexist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  o  Autor  e  a  R\u00e9  \nque  possa  legitimar  esta  \u00e0  exig\u00eancia  dos  valores  referidos  na  inicial  e  CONDENO  a  R\u00e9  \nno  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  relacionados  acima  e  respectivos  \nacr\u00e9scimos.  Pagar\u00e1  a  R\u00e9  as  custas  e  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  incorridos  pelo  Autor  \npara  a  propositura  da  demanda,  arbitrados  estes  em  15%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  dos  \nquais  arcar\u00e1  com  50%  em  face  da  parcial  sucumb\u00eancia.  Aplica-se  \u00e0  esp\u00e9cie  o  Verbete  \nn\u00ba  326  da  S\u00famula  do  STJ.  \nP.R.I.C.*\nCampinas , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038412-73.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D7C2A0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:09 . fls. 145"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70131920-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 27\/04\/2017 14:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0127\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2325 P\u00e1gina: 2118","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0127\/2017 Teor do ato: Digam as partes, inequivocamente, se t\u00eam interesse na composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio por meio de transa\u00e7\u00e3o, trazendo aos autos em dez(10) dias, proposta de acordo para homologa\u00e7\u00e3o deste ju\u00edzo. Da proposta dever\u00e1 constar ren\u00fancia ao prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso. Em caso de impossibilidade de composi\u00e7\u00e3o, digam as partes se t\u00eam provas a produzir, descrevendo, circunstanciada e detalhadamente a sua natureza e justificando sua necessidade, sob pena de preclus\u00e3o, observando-se o disposto no \u00a7 2\u00ba, do artigo 357 do CPC. Se escolhida a prova testemunhal, a parte dever\u00e1 esclarecer circunstanciamente a natureza do quanto deseja demonstrar por meio de peti\u00e7\u00e3o, contados da publica\u00e7\u00e3o desta, sob pena de indeferimento da produ\u00e7\u00e3o dessa, devendo ser observado o disposto nos \u00a7\u00a7 5\u00ba e 6\u00ba, do artigo 357, do CPC. Rol no prazo comum de quinze(15) dias, contados tamb\u00e9m da publica\u00e7\u00e3o, certificando-se a serventia a sua tempestividade. Se necess\u00e1ria a prova pericial o Ju\u00edzo nomear\u00e1 perito e facultar\u00e1 a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos, providenciando aquele que solicitar a prova o dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios respectivos, em conformidade com o artigo 465 do citado diploma legal. Sem manifesta\u00e7\u00e3o, venham conclusos para senten\u00e7a.Int. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Luciana Vitti (OAB 196708\/SP), Nelson Paulo Rossi Junior (OAB 83325\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Digam as partes, inequivocamente, se t\u00eam interesse na composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio por meio de transa\u00e7\u00e3o, trazendo aos autos em dez(10) dias, proposta de acordo para homologa\u00e7\u00e3o deste ju\u00edzo. Da proposta dever\u00e1 constar ren\u00fancia ao prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso. Em caso de impossibilidade de composi\u00e7\u00e3o, digam as partes se t\u00eam provas a produzir, descrevendo, circunstanciada e detalhadamente a sua natureza e justificando sua necessidade, sob pena de preclus\u00e3o, observando-se o disposto no \u00a7 2\u00ba, do artigo 357 do CPC. Se escolhida a prova testemunhal, a parte dever\u00e1 esclarecer circunstanciamente a natureza do quanto deseja demonstrar por meio de peti\u00e7\u00e3o, contados da publica\u00e7\u00e3o desta, sob pena de indeferimento da produ\u00e7\u00e3o dessa, devendo ser observado o disposto nos \u00a7\u00a7 5\u00ba e 6\u00ba, do artigo 357, do CPC. Rol no prazo comum de quinze(15) dias, contados tamb\u00e9m da publica\u00e7\u00e3o, certificando-se a serventia a sua tempestividade. Se necess\u00e1ria a prova pericial o Ju\u00edzo nomear\u00e1 perito e facultar\u00e1 a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos, providenciando aquele que solicitar a prova o dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios respectivos, em conformidade com o artigo 465 do citado diploma legal. Sem manifesta\u00e7\u00e3o, venham conclusos para senten\u00e7a.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier  de  Arruda  Camargo,  n\u00ba  300 ,   .  -   Jardim  Santana\nCEP:   13089-530  -   Campinas  -   SP\nTelefone:   (19)  3756-3623  -  E-mail:   campinas10cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1038412-73.2016.8.26.0114  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1038412-73.2016.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente :Luiza Helena  Urso Pitassi\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\n  Digam as  partes,  inequivocamente ,  se  t\u00eam  interesse  na  composi\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel  do  \nlit\u00edgio  por  meio  de  transa\u00e7\u00e3o,  trazendo  aos  autos  em  dez(10)  dias,  proposta  de  acordo  para  \nhomologa\u00e7\u00e3o  deste  ju\u00edzo.  Da  proposta  dever\u00e1  constar  ren\u00fancia  ao  prazo  para  interposi\u00e7\u00e3o  de  \nrecurso.  \n  Em caso  de  impossibilidade  de  composi\u00e7\u00e3o,  digam  as  partes  se  t\u00eam  provas  a \nproduzir,  descrevendo,  circunstanciada  e  detalhadamente  a  sua  natureza  e  justificando  sua  \nnecessidade,  sob  pena  de  preclus\u00e3o,  observando-se  o  disposto  no  \u00a7  2\u00ba,  do  artigo  357  do  CPC .  Se  \nescolhida  a  prova  testemunhal,  a  parte  dever\u00e1  esclarecer  circunstanciamente  a  natureza  do  quanto  \ndeseja  demonstrar  por  meio  de  peti\u00e7\u00e3o,  contados  da  publica\u00e7\u00e3o  desta,  sob  pena  de  indeferimento  \nda  produ\u00e7\u00e3o  dessa,  devendo  ser  observado  o  disposto  nos  \u00a7\u00a7  5\u00ba  e  6\u00ba,  do  artigo  357,  do  CPC.  Rol  no  \nprazo  comum\n de  quinze(15)  dias,  contados  tamb\u00e9m  da  publica\u00e7\u00e3o,  certificando-se  a  serventia  a  \nsua  tempestividade.  Se  necess\u00e1ria  a  prova  pericial  o  Ju\u00edzo  nomear\u00e1  perito  e  facultar\u00e1  a  indica\u00e7\u00e3o  \nde  assistentes  t\u00e9cnicos,  providenciando  aquele  que  solicitar  a  prova  o  dep\u00f3sito  dos  honor\u00e1rios  \nrespectivos,  em  conformidade  com  o  artigo  465  do  citado  diploma  legal.  Sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  \nvenham  conclusos  para  senten\u00e7a.\nInt.\nCampinas , 06  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038412-73.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 234A294. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 07\/04\/2017 \u00e0s 09:13 . fls. 129"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70081233-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 20\/03\/2017 15:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0058\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2294 P\u00e1gina: 1900","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0058\/2017 Teor do ato: Ao requerente: manifestar-se em r\u00e9plica, no prazo legal. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Luciana Vitti (OAB 196708\/SP), Nelson Paulo Rossi Junior (OAB 83325\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ao requerente: manifestar-se em r\u00e9plica, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70026550-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/02\/2017 13:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70024186-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/02\/2017 09:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70016446-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 26\/01\/2017 15:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0007\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2275 P\u00e1gina: 2388","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0007\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2275 P\u00e1gina: 2388","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0007\/2017 Teor do ato: Advogada, Dra. Karina de Almeida Batistuci: regularizar representa\u00e7\u00e3o nos autos, protocolando procura\u00e7\u00e3o e taxa de mandato. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Luciana Vitti (OAB 196708\/SP), Nelson Paulo Rossi Junior (OAB 83325\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0007\/2017 Teor do ato: Ao requerente: ci\u00eancia de of\u00edcio recebido de fls. 91-93. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Luciana Vitti (OAB 196708\/SP), Nelson Paulo Rossi Junior (OAB 83325\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Advogada, Dra. Karina de Almeida Batistuci: regularizar representa\u00e7\u00e3o nos autos, protocolando procura\u00e7\u00e3o e taxa de mandato.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ao requerente: ci\u00eancia de of\u00edcio recebido de fls. 91-93.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70001019-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 09\/01\/2017 15:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR573746429TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 20\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0335\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2256 P\u00e1gina: 3066","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0335\/2016 Teor do ato: Vistos.I Recebo a emenda de fls. 72\/74 como aditamento \u00e0 inicial, devendo compor a contraf\u00e9. Anote-se. II - A descri\u00e7\u00e3o dos fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial autoriza a concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia. Configura-se veros\u00edmil a alega\u00e7\u00e3o de que os efeitos do apontamento podem causar preju\u00edzos irrepar\u00e1veis \u00e0 Autora, o que justifica a medida. Isso posto, defiro o pedido de tutela provis\u00f3ria pleiteado para o fim de determinar a exclus\u00e3o do nome da Autora (Luiza Helena Urso Pitassi, CPF 709.041.466-34, RG 08.468.457-0 IIRJ) no banco de dados da SERASA EXPERIAN, at\u00e9 que se decida definitivamente a presente a\u00e7\u00e3o. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia reprogr\u00e1fica, como OF\u00cdCIO destinado \u00e0 SERASA, cabendo \u00e0 Autora as provid\u00eancias de impress\u00e3o e protocolo. III - Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\"). IV - Cite-se o R\u00e9u para integrar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual (Art. 238 do CPC) e oferecer Contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias \u00fateis (Arts. 219 e 335 do CPC), sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pela Autora (Art. 344 do CPC), cujo termo inicial ser\u00e1 a data prevista no Art. 231 do CPC, de acordo com o modo como foi feita a cita\u00e7\u00e3o (Art. 335, III do CPC). A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no Art. 340 do CPC. Intime-se. Advogados(s): Luciana Vitti (OAB 196708\/SP), Nelson Paulo Rossi Junior (OAB 83325\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.I Recebo a emenda de fls. 72\/74 como aditamento \u00e0 inicial, devendo compor a contraf\u00e9. Anote-se. II - A descri\u00e7\u00e3o dos fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial autoriza a concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia. Configura-se veros\u00edmil a alega\u00e7\u00e3o de que os efeitos do apontamento podem causar preju\u00edzos irrepar\u00e1veis \u00e0 Autora, o que justifica a medida. Isso posto, defiro o pedido de tutela provis\u00f3ria pleiteado para o fim de determinar a exclus\u00e3o do nome da Autora (Luiza Helena Urso Pitassi, CPF 709.041.466-34, RG 08.468.457-0 IIRJ) no banco de dados da SERASA EXPERIAN, at\u00e9 que se decida definitivamente a presente a\u00e7\u00e3o. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia reprogr\u00e1fica, como OF\u00cdCIO destinado \u00e0 SERASA, cabendo \u00e0 Autora as provid\u00eancias de impress\u00e3o e protocolo. III - Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\"). IV - Cite-se o R\u00e9u para integrar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual (Art. 238 do CPC) e oferecer Contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias \u00fateis (Arts. 219 e 335 do CPC), sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pela Autora (Art. 344 do CPC), cujo termo inicial ser\u00e1 a data prevista no Art. 231 do CPC, de acordo com o modo como foi feita a cita\u00e7\u00e3o (Art. 335, III do CPC). A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no Art. 340 do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  n\u00ba 300,  ., Jardim  Santana  - \nCEP  13089-530,  Fone: (19) 3756-3623,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas10cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1038412-73.2016.8.26.0114  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Luiza Helena  Urso Pitassi\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Maur\u00edcio  Sim\u00f5es  de  Almeida  Botelho  Silva\nVistos.\nI  \n Recebo  a  emenda  de  fls.  72\/74  como  aditamento  \u00e0  inicial,  devendo  compor  a  \ncontraf\u00e9.  Anote-se.  \nII  -  A  descri\u00e7\u00e3o  dos  fatos  articulados  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  autoriza  a  concess\u00e3o  da  \ntutela  de  urg\u00eancia.  Configura-se  veros\u00edmil  a  alega\u00e7\u00e3o  de  que  os  efeitos  do  apontamento  podem  \ncausar  preju\u00edzos  irrepar\u00e1veis  \u00e0  Autora,  o  que  justifica  a  medida.  Isso  posto,  defiro  o  pedido  de  \ntutela  provis\u00f3ria  pleiteado  para  o  fim  de  determinar  a  exclus\u00e3o  do  nome  da  Autora  ( Luiza  Helena  \nUrso  Pitassi,  CPF  709.041.466-34,  RG  08.468.457-0  IIRJ )  no  banco  de  dados  da  SERASA  \nEXPERIAN ,  at\u00e9  que  se  decida  definitivamente  a  presente  a\u00e7\u00e3o.  Servir\u00e1  a  presente  decis\u00e3o,  por  \nc\u00f3pia  reprogr\u00e1fica,  como  OF\u00cdCIO  destinado  \u00e0  SERASA,  cabendo  \u00e0  Autora  as  provid\u00eancias  \nde  impress\u00e3o  e  protocolo.  \nIII  -  Diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.(CPC,  art.139,  VI  e Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM:  \"Al\u00e9m  das  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a  \nflexibiliza\u00e7\u00e3o  do  procedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  CPC\/2015,  pode  o  juiz,  de  \nof\u00edcio,  preservada  a  previsibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  da  causa,  observadas  as  \ngarantias  fundamentais  do  processo\" ). \nIV  -  Cite-se  o  R\u00e9u  para  integrar  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddico-processual  (Art.  238  do  CPC)  e  \noferecer  Contesta\u00e7\u00e3o,  por  peti\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  15  dias  \u00fateis  (Arts.  219  e  335  do  CPC),  sob  pena  \nde  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  das  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  aduzidas  pela  Autora  (Art.  344  do  \nCPC),  cujo  termo  inicial  ser\u00e1  a  data  prevista  no  Art.  231  do  CPC,  de  acordo  com  o  modo  como  foi  \nfeita  a  cita\u00e7\u00e3o  (Art.  335,  III  do  CPC).  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  \nprocesso  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  \nprocesso  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  \nexerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  Art.  340  do  CPC.  \nIntime-se.\nCampinas , 05  de  dezembro  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038412-73.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 1D410EF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 07\/12\/2016 \u00e0s 10:14 . fls. 76"}},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70313580-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 28\/11\/2016 16:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70291981-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 07\/11\/2016 16:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0266\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2224 P\u00e1gina: 1604","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0266\/2016 Teor do ato: Vistos.I - Emende a Autora a inicial, no prazo legal, para estipular o valor dos danos patrimoniais alegados, vez que n\u00e3o cabe ao Ju\u00edzo determinar o montante. Esclare\u00e7o, por oportuno, que a Autora dever\u00e1 observar o quanto estabelece o Art. 292, V e VI do C\u00f3digo de Processo Civil, recolhendo a diferen\u00e7a necess\u00e1ria em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s custas processuais. II Cumprido o item supra, tornem conclusos para an\u00e1lise do pedido de tutela provis\u00f3ria.Int. Advogados(s): Luciana Vitti (OAB 196708\/SP), Nelson Paulo Rossi Junior (OAB 83325\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.I - Emende a Autora a inicial, no prazo legal, para estipular o valor dos danos patrimoniais alegados, vez que n\u00e3o cabe ao Ju\u00edzo determinar o montante. Esclare\u00e7o, por oportuno, que a Autora dever\u00e1 observar o quanto estabelece o Art. 292, V e VI do C\u00f3digo de Processo Civil, recolhendo a diferen\u00e7a necess\u00e1ria em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s custas processuais. II Cumprido o item supra, tornem conclusos para an\u00e1lise do pedido de tutela provis\u00f3ria.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  N\u00ba 300 , \nCampinas -SP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1038412-73.2016.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Luiza Helena  Urso Pitassi\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maur\u00edcio   Sim\u00f5es   de   Almeida   Botelho   Silva\nVistos. I   -  Emende  a  Autora  a  inicial,  no  prazo  legal,  para  estipular  o  valor  dos  danos  \npatrimoniais  alegados,  vez  que  n\u00e3o  cabe  ao  Ju\u00edzo  determinar  o  montante.  Esclare\u00e7o,  por  oportuno,  \nque  a  Autora  dever\u00e1  observar  o  quanto  estabelece  o  Art.  292,  V  e  VI  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nrecolhendo  a  diferen\u00e7a  necess\u00e1ria  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0s  custas  processuais.  \nII  \n Cumprido  o  item  supra,  tornem  conclusos  para  an\u00e1lise  do  pedido  de  tutela  \nprovis\u00f3ria.\nInt.\nCampinas , 17  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038412-73.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 1AE6653. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 18\/10\/2016 \u00e0s 09:29 . fls. 69"}},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70266139-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 13\/10\/2016 15:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/10\/2016","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"07\/11\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"28\/11\/2016","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"09\/01\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/01\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/04\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"21\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/10\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":41,"total_andamentos":41}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"659388134","codPublicacaoOrigem":"1127666347","dataDivulgacao":"Apr 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1038412-73.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2325","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1038412-73.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Luiza Helena Urso Pitassi - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Digam as partes, inequivocamente, se t\u00eam interesse na composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio por meio de transa\u00e7\u00e3o, trazendo aos autos em dez(10) dias, proposta de acordo para homologa\u00e7\u00e3o deste ju\u00edzo. Da proposta dever\u00e1 constar ren\u00fancia ao prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso. Em caso de impossibilidade de composi\u00e7\u00e3o, digam as partes se t\u00eam provas a produzir, descrevendo, circunstanciada e detalhadamente a sua natureza e justificando sua necessidade, sob pena de preclus\u00e3o, observando-se o disposto no \u00a7 2\u00ba, do artigo 357 do CPC. Se escolhida a prova testemunhal, a parte dever\u00e1 esclarecer circunstanciamente a natureza do quanto deseja demonstrar por meio de peti\u00e7\u00e3o, contados da publica\u00e7\u00e3o desta, sob pena de indeferimento da produ\u00e7\u00e3o dessa, devendo ser observado o disposto nos \u00a7\u00a7 5\u00ba e 6\u00ba, do artigo 357, do CPC. Rol no prazo comum de quinze(15) dias, contados tamb\u00e9m da publica\u00e7\u00e3o, certificando-se a serventia a sua tempestividade. Se necess\u00e1ria a prova pericial o Ju\u00edzo nomear\u00e1 perito e facultar\u00e1 a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos, providenciando aquele que solicitar a prova o dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios respectivos, em conformidade com o artigo 465 do citado diploma legal. Sem manifesta\u00e7\u00e3o, venham conclusos para senten\u00e7a.Int. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), NELSON PAULO ROSSI JUNIOR (OAB 83325\/SP), LUCIANA VITTI (OAB 196708\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0127\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MAUR\u00cdCIO SIM\u00d5ES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS DE OLIVEIRA JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2123","paginaFinal":"2123","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"859977","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21618819","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"804","usuarioCadastro":"dayane.ribeiro","dataHoraCadastro":"Apr 10 2017 10:07:25:653AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038412-73.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1038412-73.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"613592725","codPublicacaoOrigem":"1079967077","dataDivulgacao":"Jan 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1038412-73.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2275","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1038412-73.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Luiza Helena Urso Pitassi - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Advogada, Dra. Karina de Almeida Batistuci: regularizar representa\u00e7\u00e3o nos autos, protocolando procura\u00e7\u00e3o e taxa de mandato. - ADV: LUCIANA VITTI (OAB 196708\/SP), NELSON PAULO ROSSI JUNIOR (OAB 83325\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0007\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MAUR\u00cdCIO SIM\u00d5ES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS DE OLIVEIRA JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2400","paginaFinal":"2400","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"829517","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19323627","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jan 25 2017 04:39:20:710PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038412-73.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1038412-73.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"631224116","codPublicacaoOrigem":"1097636939","dataDivulgacao":"Feb 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1038412-73.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2294","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1038412-73.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Luiza Helena Urso Pitassi - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ao requerente: manifestar-se em r\u00e9plica, no prazo legal. - ADV: NELSON PAULO ROSSI JUNIOR (OAB 83325\/SP), LUCIANA VITTI (OAB 196708\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0058\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MAUR\u00cdCIO SIM\u00d5ES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS DE OLIVEIRA JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1908","paginaFinal":"1908","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"840980","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20103431","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 22 2017 07:18:43:960AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038412-73.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1038412-73.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748181932","codPublicacaoOrigem":"1195807154","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1038412-73.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1038412-73.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Luiza Helena Urso Pitassi - Ita\u00fa Unibanco S\/A - DIANTE DO EXPOSTO, e considerando o mais que dos autos consta, CONFIRMO o teor do despacho que concedeu a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela. JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para DECLARAR por senten\u00e7a a inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre o Autor e a R\u00e9 que possa legitimar esta \u00e0 exig\u00eancia dos valores referidos na inicial e CONDENO a R\u00e9 no pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais relacionados acima e respectivos acr\u00e9scimos. Pagar\u00e1 a R\u00e9 as custas e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios incorridos pelo Autor para a propositura da demanda, arbitrados estes em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o, dos quais arcar\u00e1 com 50% em face da parcial sucumb\u00eancia. Aplica-se \u00e0 esp\u00e9cie o Verbete n\u00ba 326 da S\u00famula do STJ. P.R.I.C. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), LUCIANA VITTI (OAB 196708\/SP), NELSON PAULO ROSSI JUNIOR (OAB 83325\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0336\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MAUR\u00cdCIO SIM\u00d5ES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS DE OLIVEIRA JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2041","paginaFinal":"2041","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921191","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947753","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 10:13:42:383AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038412-73.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1038412-73.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}