{"numero":"1038474-98.2015.8.26.0001","processos":[{"processo":"1038474-98.2015.8.26.0001","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"21\/06\/2016 \u00e0s 10:49 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional XII - Nossa Senhora do \u00d3","juiz":"Luciane Cristina Rodrigues Gadelho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 29.400,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Maria Edite Santana dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S.a"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Adriana Concei\u00e7\u00e3o dos Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Val\u00e9ria Pereira Couto Hoefler"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0167\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 3293\/3308","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0167\/2017 Teor do ato: HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo (fls. 73\/98) a que chegaram as partes para que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos, julgando extinto o processo nos termos do artigo 487, III, b, do CPC.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado, tornem conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o de fls. 100\/101.P.R.I. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Adriana Concei\u00e7\u00e3o dos Santos (OAB 262905\/SP), Val\u00e9ria Pereira Couto Hoefler (OAB 273405\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo (fls. 73\/98) a que chegaram as partes para que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos, julgando extinto o processo nos termos do artigo 487, III, b, do CPC.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado, tornem conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o de fls. 100\/101.P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 3\u00ba andar  - Sala  308,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nSENTEN\u00c7A\nProcesso: 1038474-98.2015.8.26.0001  - Procedimento  Comum\nRequerente : Maria Edite Santana  dos Santos\nRequerido : Itau Unibanco  S.a\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a) Luciane  Cristina  Rodrigues  Gadelho  \nVistos.\nHOMOLOGO,  por  senten\u00e7a,  o  acordo  (fls.  73\/98)  a  que  chegaram  as  partes  \npara  que  produza  os  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  julgando  extinto  o  processo  nos  termos  do  \nartigo  487,  III,  b,  do  CPC.\nCertificado  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  tornem  conclusos  para  aprecia\u00e7\u00e3o  da  peti\u00e7\u00e3o  \nde  fls.  100\/101.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038474-98.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 10AC8E4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANE CRISTINA RODRIGUES GADELHO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:37 . fls. 102"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.17.70075785-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/07\/2017 10:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0109\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2375 P\u00e1gina: 2544\/2551","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.17.70067768-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/06\/2017 12:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.17.70067751-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/06\/2017 12:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0109\/2017 Teor do ato: Fls. 68\/70: Manifeste-se o autor em r\u00e9plica no prazo legal. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Adriana Concei\u00e7\u00e3o dos Santos (OAB 262905\/SP), Val\u00e9ria Pereira Couto Hoefler (OAB 273405\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 68\/70: Manifeste-se o autor em r\u00e9plica no prazo legal.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII \u2013 NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 3\u00ba andar  - Sala  308,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 1038474-98.2015.8.26.0001  - Procedimento  Comum\nRequerente Maria Edite Santana  dos Santos\nRequerido Itau Unibanco  S.a\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Luciane  Cristina  Rodrigues  Gadelho\nVistos.\nFls.  68\/70:  Manifeste-se  o  autor  em  r\u00e9plica  no  prazo  legal.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  junho  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038474-98.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo F94B54. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANE CRISTINA RODRIGUES GADELHO, liberado nos autos em 22\/06\/2017 \u00e0s 17:57 . fls. 71"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.17.70065098-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/06\/2017 14:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0100\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2365 P\u00e1gina: 2834\/2846","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0100\/2017 Teor do ato: \"1.Fls.41: Anote-se, se em termos. 2.Acerca da Contesta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls.51\/54, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 autora para, querendo, ofere\u00e7a R\u00e9plica, no prazo legal. 3.Providencie o r\u00e9u a juntada os presentes autos, no prazo de cinco dias, da guia comprobat\u00f3ria do recolhimento das custas de mandato devidas\". Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Adriana Concei\u00e7\u00e3o dos Santos (OAB 262905\/SP), Val\u00e9ria Pereira Couto Hoefler (OAB 273405\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \"1.Fls.41: Anote-se, se em termos. 2.Acerca da Contesta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls.51\/54, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 autora para, querendo, ofere\u00e7a R\u00e9plica, no prazo legal. 3.Providencie o r\u00e9u a juntada os presentes autos, no prazo de cinco dias, da guia comprobat\u00f3ria do recolhimento das custas de mandato devidas\".","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/01\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.17.70000887-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/01\/2017 17:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WNSO.16.70141833-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 09\/12\/2016 08:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR540924824TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Itau Unibanco S.a Dilig\u00eancia : 30\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0173\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2234 P\u00e1gina: 3957\/3967","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0173\/2016 Teor do ato: Fls. 31\/35: Recebo como emenda \u00e0 inicial. Defiro os benef\u00edcios da gratuidade processual \u00e0 autora. Anote-se. 1. Ante a certid\u00e3o de fls. 26, e diante das especificidades da causa e do modo de conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 319, VII e Enunciado n.35 da ENFAM).2. Cite-se, ficando o r\u00e9u advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil. Advogados(s): Adriana Concei\u00e7\u00e3o dos Santos (OAB 262905\/SP), Val\u00e9ria Pereira Couto Hoefler (OAB 273405\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Fls. 31\/35: Recebo como emenda \u00e0 inicial. Defiro os benef\u00edcios da gratuidade processual \u00e0 autora. Anote-se. 1. Ante a certid\u00e3o de fls. 26, e diante das especificidades da causa e do modo de conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 319, VII e Enunciado n.35 da ENFAM).2. Cite-se, ficando o r\u00e9u advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, S\u00e3o  Paulo -SP  - 02736-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\/CARTA\nProcesso  Digital n\u00ba: 1038474-98.2015.8.26.0001  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Presta\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os\nRequerente : Maria Edite Santana  dos Santos\nRequerido Itau Unibanco  S.a\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Luciane  Cristina  Rodrigues  Gadelho\nVistos.\nFls.  31\/35:  Recebo  como  emenda  \u00e0  inicial.  \nDefiro  os  benef\u00edcios  da  gratuidade  processual  \u00e0  autora.  Anote-se.  \n1 .  Ante  a  certid\u00e3o  de  fls.  26,  e  diante  das  especificidades  da  causa  e  do  modo  \nde  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  \n(CPC,  art.  319,  VII  e  Enunciado  n.35  da  ENFAM).\n2.  Cite-se,  ficando  o  r\u00e9u  advertido  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar  \na  contesta\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  nos  \ntermos  do  artigo  344  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  lei.\nA  \u00edn te g ra  d o  p ro ce sso  ( p eti \u00e7 \u00e3o  in ic ia l,  d o cu m en to s e  d ecis \u00f5 es) p od er\u00e1  s e r v is u ali z ad a n a in te rn et, \ns e n do c o n sid era d a v is ta  p esso al  (a rt.  9 \u00ba,  \u00a7  1 \u00ba,  d a L ei  F ed era l  n \u00ba  1 1.4 19 \/2 0 06)  q u e d eso brig a a  \na n ex a\u00e7\u00e3 o .  P ara  v is u ali z a\u00e7 \u00e3o ,  a c ess e  o  site  w ww .t j s p .j u s.b r\n,  in fo rm e o  n \u00fam ero  d o  p ro ce sso  e  a  \nse n h a\n a n ex a.  P eti\u00e7 \u00f5 es,  p ro cu ra \u00e7 \u00f5 es\n,   defe sa s\n  etc ,\n  dev em\n  se r\n  tr a zid os\n  ao\n  Ju \u00edz o\n  po r\n  peti c io nam en to\n \nele tr \u00f4 n ic o . \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  novembro  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038474-98.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo D4BCE3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANE CRISTINA RODRIGUES GADELHO, liberado nos autos em 01\/11\/2016 \u00e0s 18:26 . fls. 36"}},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.16.70079515-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/07\/2016 12:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0087\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2144 P\u00e1gina: 3119\/3129","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0087\/2016 Teor do ato: O art.5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, disp\u00f5e \"o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\". Embora para a concess\u00e3o da gratuidade n\u00e3o se exija o estado de mis\u00e9ria absoluta, \u00e9 necess\u00e1ria a comprova\u00e7\u00e3o da impossibilidade de arcar com as custas e despesas do processo sem preju\u00edzo de seu sustento pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia.A declara\u00e7\u00e3o de pobreza, por sua vez, estabelece mera presun\u00e7\u00e3o relativa da hipossufici\u00eancia, que cede ante outros elementos que sirvam para indicar a capacidade financeira. No caso, h\u00e1 elementos suficientes para afastar a presun\u00e7\u00e3o, em especial: (i) natureza e objeto discutidos; (ii) contrata\u00e7\u00e3o de advogado particular, dispensando a atua\u00e7\u00e3o da Defensoria.Antes de indeferir o pedido, contudo, conv\u00e9m facultar ao interessado o direito de provar a impossibilidade de arcar, sem o seu pr\u00f3prio preju\u00edzo ou de sua fam\u00edlia, com as custas e despesas do processo.Assim, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de Justi\u00e7a Gratuita, a parte requerente dever\u00e1, em 10 (dez) dias, apresentar, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio: a) c\u00f3pia das \u00faltimas folhas da carteira do trabalho, ou comprovante de renda mensal, e de eventual c\u00f4njuge; b) c\u00f3pia dos extratos banc\u00e1rios de contas de titularidade, e de eventual c\u00f4njuge, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; c) c\u00f3pia dos extratos de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; d) c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda apresentada \u00e0 Secretaria da Receita Federal, ou comprovante de isen\u00e7\u00e3o do recolhimento. Ou, no mesmo prazo, dever\u00e1 recolher as custas judiciais e despesas processuais, bem como a taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia. Int. Advogados(s): Adriana Concei\u00e7\u00e3o dos Santos (OAB 262905\/SP), Val\u00e9ria Pereira Couto Hoefler (OAB 273405\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    O art.5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, disp\u00f5e \"o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\". Embora para a concess\u00e3o da gratuidade n\u00e3o se exija o estado de mis\u00e9ria absoluta, \u00e9 necess\u00e1ria a comprova\u00e7\u00e3o da impossibilidade de arcar com as custas e despesas do processo sem preju\u00edzo de seu sustento pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia.A declara\u00e7\u00e3o de pobreza, por sua vez, estabelece mera presun\u00e7\u00e3o relativa da hipossufici\u00eancia, que cede ante outros elementos que sirvam para indicar a capacidade financeira. No caso, h\u00e1 elementos suficientes para afastar a presun\u00e7\u00e3o, em especial: (i) natureza e objeto discutidos; (ii) contrata\u00e7\u00e3o de advogado particular, dispensando a atua\u00e7\u00e3o da Defensoria.Antes de indeferir o pedido, contudo, conv\u00e9m facultar ao interessado o direito de provar a impossibilidade de arcar, sem o seu pr\u00f3prio preju\u00edzo ou de sua fam\u00edlia, com as custas e despesas do processo.Assim, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de Justi\u00e7a Gratuita, a parte requerente dever\u00e1, em 10 (dez) dias, apresentar, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio: a) c\u00f3pia das \u00faltimas folhas da carteira do trabalho, ou comprovante de renda mensal, e de eventual c\u00f4njuge; b) c\u00f3pia dos extratos banc\u00e1rios de contas de titularidade, e de eventual c\u00f4njuge, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; c) c\u00f3pia dos extratos de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; d) c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda apresentada \u00e0 Secretaria da Receita Federal, ou comprovante de isen\u00e7\u00e3o do recolhimento. Ou, no mesmo prazo, dever\u00e1 recolher as custas judiciais e despesas processuais, bem como a taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 3\u00ba andar  - Sala  308,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O  - Em  22\/06\/2016  08:28:13 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.  Juiz(a)  de  Direito  \nda  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  XII  -  Nossa  Senhora  do  \u00d3  -  Dr(a).  Baiardo  de  Brito  Pereira  J\u00fanior . \nEu,  *,  Escrevente,  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 1038474-98.2015.8.26.0001  - Procedimento  Comum\nRequerente :Maria  Edite Santana  dos Santos\nReqdo : Itau Unibanco  S.a\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Baiardo  de  Brito  Pereira  J\u00fanior\nVistos.\nO  art.5\u00ba,  LXXIV,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  disp\u00f5e  \"o  Estado  prestar\u00e1  assist\u00eancia  \njur\u00eddica  integral  e  gratuita  aos  que  comprovarem  insufici\u00eancia  de  recursos\".  \nEmbora  para  a  concess\u00e3o  da  gratuidade  n\u00e3o  se  exija  o  estado  de  mis\u00e9ria  absoluta,  \u00e9  \nnecess\u00e1ria  a  comprova\u00e7\u00e3o  da  impossibilidade  de  arcar  com  as  custas  e  despesas  do  processo  sem  \npreju\u00edzo  de  seu  sustento  pr\u00f3prio  ou  de  sua  fam\u00edlia.\nA  declara\u00e7\u00e3o  de  pobreza,  por  sua  vez,  estabelece  mera  presun\u00e7\u00e3o  relativa  da  \nhipossufici\u00eancia,  que  cede  ante  outros  elementos  que  sirvam  para  indicar  a  capacidade  financeira.  \nNo  caso,  h\u00e1  elementos  suficientes  para  afastar  a  presun\u00e7\u00e3o,  em  especial:  (i)  natureza  e  \nobjeto  discutidos;  (ii)  contrata\u00e7\u00e3o  de  advogado  particular,  dispensando  a  atua\u00e7\u00e3o  da  Defensoria.\nAntes  de  indeferir  o  pedido,  contudo,  conv\u00e9m  facultar  ao  interessado  o  direito  de  \nprovar  a  impossibilidade  de  arcar,  sem  o  seu  pr\u00f3prio  preju\u00edzo  ou  de  sua  fam\u00edlia,  com  as  custas  e  \ndespesas  do  processo.\nAssim,  para  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  Justi\u00e7a  Gratuita,  a  parte  requerente  dever\u00e1,  em  \n10  (dez)  dias\n, apresentar,  sob  pena  de  indeferimento  do  benef\u00edcio\n: \na)  c\u00f3pia  das  \u00faltimas  folhas  da  carteira  do  trabalho,  ou  comprovante  de  renda  mensal,  e  \nde  eventual  c\u00f4njuge;  \nb)  c\u00f3pia  dos  extratos  banc\u00e1rios  de  contas  de  titularidade,  e  de  eventual  c\u00f4njuge,  dos  \n\u00faltimos  tr\u00eas  meses;  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038474-98.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo C206B6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BAIARDO DE BRITO PEREIRA JUNIOR, liberado nos autos em 22\/06\/2016 \u00e0s 17:24 . fls. 27\n\nc) c\u00f3pia  dos  extratos  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  dos  \u00faltimos  tr\u00eas  meses;  \nd)  c\u00f3pia  da  \u00faltima  declara\u00e7\u00e3o  do  imposto  de  renda  apresentada  \u00e0  Secretaria  da  Receita  \nFederal,  ou  comprovante  de  isen\u00e7\u00e3o  do  recolhimento.  \nOu,  no  mesmo  prazo,  dever\u00e1  recolher  as  custas  judiciais  e  despesas  processuais,  bem  \ncomo  a  taxa  previdenci\u00e1ria  relativa  \u00e0  procura\u00e7\u00e3o  ad  judicia.  \nInt.\nS\u00e3o Paulo,  22  de  junho  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038474-98.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo C206B6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BAIARDO DE BRITO PEREIRA JUNIOR, liberado nos autos em 22\/06\/2016 \u00e0s 17:24 . fls. 28"}},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conforme r. Despacho de 09\/03\/2016, foi determinada a redistribui\u00e7\u00e3o dos autos a uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional Nossa Senhora do \u00d3.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conforme de r. determina\u00e7\u00e3o de fls. 23, datada de 09\/03\/2016.Foro destino: Foro Regional XII - Nossa Senhora do \u00d3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 16\/05\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0076\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0076\/2016 Teor do ato: Vistos. Os endere\u00e7os das partes n\u00e3o pertencem \u00e0 jurisdi\u00e7\u00e3o deste Foro Regional, conforme se infere das pesquisas de fls. 21\/22, ainda que se aplique a regra do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Desta forma, nos termos do disposto no art. 100, IV, CPC, redistribua-se a presente a\u00e7\u00e3o a uma das a uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional da Freguesia do \u00d3. Fa\u00e7am-se as devidas anota\u00e7\u00f5es, dando-se baixa na distribui\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Adriana Concei\u00e7\u00e3o dos Santos (OAB 262905\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Os endere\u00e7os das partes n\u00e3o pertencem \u00e0 jurisdi\u00e7\u00e3o deste Foro Regional, conforme se infere das pesquisas de fls. 21\/22, ainda que se aplique a regra do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Desta forma, nos termos do disposto no art. 100, IV, CPC, redistribua-se a presente a\u00e7\u00e3o a uma das a uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional da Freguesia do \u00d3. Fa\u00e7am-se as devidas anota\u00e7\u00f5es, dando-se baixa na distribui\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 242,  Casa  Verde  - CEP  \n02546-000,  Fone: (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana8cv@tjsp.jus.br  \n1038474-98.2015.8.26.0001\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RIA\nProcesso  n\u00ba: 1038474-98.2015.8.26.0001  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : Maria Edite Santana  dos Santos\nRequerido : Itau Unibanco  S.a\nData  da conclus\u00e3o:  09\/03\/2016\nExma.  Sra. Ju\u00edza  Dra. Simone  de Figueiredo  Rocha Soares\nVistos.\nO s  en dere \u00e7o s  das  parte s  n\u00e3o   perte n ce m   \u00e0 \nj u ris d i\u00e7 \u00e3 o   deste   Fo ro   Reg io n al,   co n fo rm e  se   in fe re   das \np esq u is a s  de  fls .  21\/2 2,  ain da  qu e  se    ap liq u e  a  re g ra   do \nC \u00f3d ig o d e D efe sa  d o C on su m id or.  D esta  fo rm a,  n os te rm os d o \nd is p osto  n o a rt.  1 00,  I V ,  C PC ,  r e d is tr ib u a-s e  a  p re se n te  a \u00e7\u00e3 o  a  \nu m a d as  a  u m a d as V ara s C \u00edv e is  d o F o ro  R eg io n al \nd a F re g u esia  d o \u00d3 .\nFa\u00e7am-se  as  devidas  anota\u00e7\u00f5es,  dando-se  baixa  \nna  distribui\u00e7\u00e3o.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nSIMONE  DE FIGUEIREDO  ROCHA SOARES\n                Ju\u00edza  de  Direito\n              (assinatura  digital)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038474-98.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo C1AD6F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIMONE DE FIGUEIREDO, liberado nos autos em 15\/03\/2016 \u00e0s 01:50 . fls. 23"}},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Resposta de Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"12\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/12\/2016","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/01\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":41,"total_andamentos":41}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"456071375","codPublicacaoOrigem":"832591668","dataDivulgacao":"Mar 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 31 2016 12:00:00:000AM","numero":"1038474-98.2015.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2085","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1038474-98.2015.8.26.0001 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Maria Edite Santana dos Santos - Itau Unibanco S.a - Vistos. Os endere\u00e7os das partes n\u00e3o pertencem \u00e0 jurisdi\u00e7\u00e3o deste Foro Regional, conforme se infere das pesquisas de fls. 21\/22, ainda que se aplique a regra do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Desta forma, nos termos do disposto no art. 100, IV, CPC, redistribua-se a presente a\u00e7\u00e3o a uma das a uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional da Freguesia do \u00d3. Fa\u00e7am-se as devidas anota\u00e7\u00f5es, dando-se baixa na distribui\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: ADRIANA CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS (OAB 262905\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0076\/2016 8\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADEMIR MODESTO DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIA APARECIDA DE JESUS TEIXEIRA DAS NEVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1888","paginaFinal":"1888","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"654207","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"12129673","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Mar 29 2016 10:57:58:370PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038474-98.2015.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1038474-98.2015.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"694103211","codPublicacaoOrigem":"1157240745","dataDivulgacao":"Jun  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1038474-98.2015.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2365","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1038474-98.2015.8.26.0001 - Procedimento Comum - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Maria Edite Santana dos Santos - Itau Unibanco S.a - \"1.Fls.41: Anote-se, se em termos. 2.Acerca da Contesta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls.51\/54, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 autora para, querendo, ofere\u00e7a R\u00e9plica, no prazo legal. 3.Providencie o r\u00e9u a juntada os presentes autos, no prazo de cinco dias, da guia comprobat\u00f3ria do recolhimento das custas de mandato devidas\". - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/ SP), VAL\u00c9RIA PEREIRA COUTO HOEFLER (OAB 273405\/SP), ADRIANA CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS (OAB 262905\/SP)","despacho":"XII - Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0100\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA MENDES SIM\u00d5ES COLOMBINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2846","paginaFinal":"2846","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"885517","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23324492","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun  8 2017 10:39:05:790PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038474-98.2015.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1038474-98.2015.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"703250296","codPublicacaoOrigem":"1163936923","dataDivulgacao":"Jun 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1038474-98.2015.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2375","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1038474-98.2015.8.26.0001 - Procedimento Comum - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Maria Edite Santana dos Santos - Itau Unibanco S.a - Fls. 68\/70: Manifeste-se o autor em r\u00e9plica no prazo legal. - ADV: VAL\u00c9RIA PEREIRA COUTO HOEFLER (OAB 273405\/SP), ADRIANA CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS (OAB 262905\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/ SP)","despacho":"XII - Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0109\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA MENDES SIM\u00d5ES COLOMBINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2544","paginaFinal":"2544","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"892374","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23733080","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun 26 2017 11:28:36:253PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038474-98.2015.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1038474-98.2015.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"754882189","codPublicacaoOrigem":"1200163070","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1038474-98.2015.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1038474-98.2015.8.26.0001 - Procedimento Comum - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Maria Edite Santana dos Santos - Itau Unibanco S.a - HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo (fls. 73\/98) a que chegaram as partes para que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos, julgando extinto o processo nos termos do artigo 487, III, b, do CPC.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado, tornem conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o de fls. 100\/101.P.R.I. - ADV: VAL\u00c9RIA PEREIRA COUTO HOEFLER (OAB 273405\/ SP), ADRIANA CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS (OAB 262905\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"XII - Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0167\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA MENDES SIM\u00d5ES COLOMBINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3308","paginaFinal":"3308","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"925180","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26214401","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Sep 14 2017 07:29:52:663AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038474-98.2015.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1038474-98.2015.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"501368733","codPublicacaoOrigem":"892394673","dataDivulgacao":"Jun 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"1038474-98.2015.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2144","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1038474-98.2015.8.26.0001 - Procedimento Comum - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Maria Edite Santana dos Santos - Itau Unibanco S.a - O art.5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, disp\u00f5e \u0093o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\u0094. Embora para a concess\u00e3o da gratuidade n\u00e3o se exija o estado de mis\u00e9ria absoluta, \u00e9 necess\u00e1ria a comprova\u00e7\u00e3o da impossibilidade de arcar com as custas e despesas do processo sem preju\u00edzo de seu sustento pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia.A declara\u00e7\u00e3o de pobreza, por sua vez, estabelece mera presun\u00e7\u00e3o relativa da hipossufici\u00eancia, que cede ante outros elementos que sirvam para indicar a capacidade financeira. No caso, h\u00e1 elementos suficientes para afastar a presun\u00e7\u00e3o, em especial: (i) natureza e objeto discutidos; (ii) contrata\u00e7\u00e3o de advogado particular, dispensando a atua\u00e7\u00e3o da Defensoria.Antes de indeferir o pedido, contudo, conv\u00e9m facultar ao interessado o direito de provar a impossibilidade de arcar, sem o seu pr\u00f3prio preju\u00edzo ou de sua fam\u00edlia, com as custas e despesas do processo.Assim, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de Justi\u00e7a Gratuita, a parte requerente dever\u00e1, em 10 (dez) dias, apresentar, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio: a) c\u00f3pia das \u00faltimas folhas da carteira do trabalho, ou comprovante de renda mensal, e de eventual c\u00f4njuge; b) c\u00f3pia dos extratos banc\u00e1rios de contas de titularidade, e de eventual c\u00f4njuge, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; c) c\u00f3pia dos extratos de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; d) c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda apresentada \u00e0 Secretaria da Receita Federal, ou comprovante de isen\u00e7\u00e3o do recolhimento. Ou, no mesmo prazo, dever\u00e1 recolher as custas judiciais e despesas processuais, bem como a taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia. Int. - ADV: VAL\u00c9RIA PEREIRA COUTO HOEFLER (OAB 273405\/SP), ADRIANA CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS (OAB 262905\/SP)","despacho":"XII - Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0087\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA MENDES SIM\u00d5ES COLOMBINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3128","paginaFinal":"3128","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"696987","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13966617","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"86","usuarioCadastro":"priscila.cabral","dataHoraCadastro":"Jun 27 2016 08:23:39:233AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038474-98.2015.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1038474-98.2015.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"581048469","codPublicacaoOrigem":"1011258550","dataDivulgacao":"Nov  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1038474-98.2015.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2234","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1038474-98.2015.8.26.0001 - Procedimento Comum - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Maria Edite Santana dos Santos - Itau Unibanco S.a - Fls. 31\/35: Recebo como emenda \u00e0 inicial. Defiro os benef\u00edcios da gratuidade processual \u00e0 autora. Anotese. 1. Ante a certid\u00e3o de fls. 26, e diante das especificidades da causa e do modo de conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 319, VII e Enunciado n.35 da ENFAM).2. Cite-se, ficando o r\u00e9u advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil. - ADV: VAL\u00c9RIA PEREIRA COUTO HOEFLER (OAB 273405\/SP), ADRIANA CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS (OAB 262905\/SP)","despacho":"XII - Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0173\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA MENDES SIM\u00d5ES COLOMBINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3966","paginaFinal":"3966","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"774850","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17172910","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Nov  4 2016 09:17:58:940AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038474-98.2015.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1038474-98.2015.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"423392772","codPublicacaoOrigem":"767488420","dataDivulgacao":"Jan  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1038474-98.2015.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2032","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1038474-98.2015.8.26.0001 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Maria Edite Santana dos Santos ADVOGADO : 262905\/SP - Adriana Concei\u00e7\u00e3o dos Santos REQDO : Itau Unibanco S.a VARA :8\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais   Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL I - SANTANA EM 18\/12\/2015","paginaInicial":"733","paginaFinal":"733","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"598574","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10714363","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jan  7 2016 09:21:13:963PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038474-98.2015.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1038474-98.2015.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}