{"numero":"1039332-35.2016.8.26.0506","processos":[{"processo":"1039332-35.2016.8.26.0506","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Esp\u00e9cies de Contratos","outros_assuntos":"T\u00edtulos de Cr\u00e9dito","local_fisico":null,"distribuicao":"25\/10\/2016 \u00e0s 12:46 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Ribeir\u00e3o Preto","juiz":"Vinicius Rodrigues Vieira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 14.332,70","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Roberto Saud Uahib"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Fernando Luiz Ulian"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Donizeti Sanchez"}],"andamentos":[{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70301087-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 28\/09\/2017 16:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0342\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2434 P\u00e1gina: 378-386","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0342\/2017 Teor do ato: VISTOS. Dispensado o relat\u00f3rio, conforme artigo 38, \"in fine\", da lei 9.099\/95, acrescenta-se apenas que a quest\u00e3o discutida envolve pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, em decorr\u00eancia da indevida negativa\u00e7\u00e3o do nome do autor em cadastro de inadimplentes, com a devolu\u00e7\u00e3o em dobro de valor pago para excluir a restri\u00e7\u00e3o e declara\u00e7\u00e3o de que d\u00e9bito \u00e9 indevido.Sustenta ser s\u00f3cio de uma empresa, tendo esta aberto uma conta corrente na institui\u00e7\u00e3o requerida.Mas n\u00e3o figurou como avalista da empresa.Contudo, teve o nome negativado como se avalista fosse, embora nem soubesse da exist\u00eancia da d\u00edvida que motivou a restri\u00e7\u00e3o, tendo pago o valor de R$ 1.000,00 para a exclus\u00e3o.Pretende a restitui\u00e7\u00e3o em dobro do valor, a declara\u00e7\u00e3o de que indevido o d\u00e9bito e danos morais.Isto posto, observo ser desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o da prova oral, porquanto a discuss\u00e3o da lide \u00e9 estritamente documental, ou seja, a exist\u00eancia de prova a indicar a condi\u00e7\u00e3o de avalista do autor no contrato de abertura de conta corrente.E porque inexistente tema preliminar a ser abordado, enfrenta-se o m\u00e9rito.A a\u00e7\u00e3o \u00e9 inteiramente procedente.Com efeito, o autor negou a condi\u00e7\u00e3o de avalista da empresa Cibele quando da abertura de uma conta corrente.O contrato em quest\u00e3o foi juntado a partir de fls.94 e realmente n\u00e3o foi localizada a condi\u00e7\u00e3o de avalista do autor.As assinaturas de sua lavra existentes em tais documentos foram feitas na condi\u00e7\u00e3o de s\u00f3cio e mandat\u00e1rio da empresa, mas n\u00e3o foi localizada situa\u00e7\u00e3o jur\u00eddica outra, como a de avalista.Assim sendo, inteiramente il\u00edcita a negativa\u00e7\u00e3o do nome do autor como devedor, em decorr\u00eancia do saldo negativo da conta corrente da pessoa jur\u00eddica, em decorr\u00eancia de aus\u00eancia de motiva\u00e7\u00e3o contratual para tanto.A negativa\u00e7\u00e3o de seu nome foi injusta, sem motivo, portanto, ensejando dano moral.O dano moral atualmente encontra-se acobertado pela norma prevista no artigo 5o, X, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, que menciona \"serem inviol\u00e1veis a intimidade, a vida privada, a honra e a imagem das pessoas, assegurado o direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o, pelo dano material e moral decorrente de sua viola\u00e7\u00e3o\". \"Danos morais s\u00e3o les\u00f5es sofridas pelas pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas, em certos aspectos da sua personalidade, em raz\u00e3o de investidas injustas de outrem. S\u00e3o aqueles que atingem a moralidade e a afetividade da pessoa, causando-lhe constrangimento, vexames, dores, enfim, sentimentos e sensa\u00e7\u00f5es negativas\" (Carlos Alberto Bittar - in Caderno de Doutrina\/Julho 96 - Tribuna da Magistratura, p. 33-34) Wladimir Valler, sobre o assunto, escreveu em seu livro \"A repara\u00e7\u00e3o do dano moral no Direito Brasileiro\", E.V. Editora Ltda., Campinas, SP, 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o, 1994, p. 45: \"Entendemos que o dano moral deve ser reparado em todos os casos, ainda que, para isso, seja necess\u00e1rio que os ju\u00edzes, pondo de lado a interpreta\u00e7\u00e3o literal e restrita das regras disciplinadoras da mat\u00e9ria, encontrem mecanismos indispens\u00e1veis para que a repara\u00e7\u00e3o do dano extrapatrimonial seja a mais ampla poss\u00edvel, ainda que o mecanismo seja a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva do artigo 5\u00ba, V e X, da CF.\" Rui Stoco, na obra \"Responsabilidade Civil e sua interpreta\u00e7\u00e3o jurisprudencial\", 3\u00aa ed., Ed. RT, p. 522, assim comenta: \"Aderimos ao entendimento de Caio M\u00e1rio, de que as disposi\u00e7\u00f5es contidas nos incisos V e X do artigo 5\u00ba da CF\/88 s\u00e3o apenas exemplificativas. Ressuma evidente que se a viola\u00e7\u00e3o \u00e0 imagem, \u00e0 intimidade, \u00e0 vida privada e \u00e0 honra, expressamente mencionada nos incisos V e X do artigo 5\u00ba da CF\/88, obriga \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por dano material e moral, a viola\u00e7\u00e3o a outros direitos e garantias, como, v.g., \u00e0 vida, \u00e0 integridade corporal, \u00e0 liberdade de locomo\u00e7\u00e3o, de pensamento; ao exerc\u00edcio da atividade comercial, intelectual, art\u00edstica, cient\u00edfica e de comunica\u00e7\u00e3o, h\u00e1 de ser igualmente protegida, por uma raz\u00e3o de simetria e sob pena de ofensa ao princ\u00edpio constitucional da isonomia\".Ainda Rui Stoco, citando li\u00e7\u00f5es de Savatier, a respeito da defini\u00e7\u00e3o do dano extrapatrimonial, comenta: \"... Savatier oferece uma defini\u00e7\u00e3o de dano moral como qualquer sofrimento humano que n\u00e3o \u00e9 causado por perda pecuni\u00e1ria, e abrange todo atentado \u00e0 reputa\u00e7\u00e3o da v\u00edtima, \u00e0 sua autoridade leg\u00edtima, ao seu pudor, \u00e0 sua seguran\u00e7a e tranq\u00fcilidade, ao seu amor-pr\u00f3prio est\u00e9tico, \u00e0 integridade de sua intelig\u00eancia, a suas afei\u00e7\u00f5es, etc. (Trait\u00e9 de la responsabilit\u00e9 civile, vol. II, n\u00ba 525)\" (op. cit. p. 523). Tamb\u00e9m citado por Rui Stoco, Dalmartello contribui para a identifica\u00e7\u00e3o do dano moral: \"Em sua obra Danni morali contrattuali, Dalmartello enuncia os elementos caracterizadores do dano moral, segundo sua vis\u00e3o, como a priva\u00e7\u00e3o ou diminui\u00e7\u00e3o daqueles bens que t\u00eam um valor prec\u00edpuo na vida do homem e que s\u00e3o \"a paz, a tranq\u00fcilidade de esp\u00edrito\", a liberdade individual, \"a integridade f\u00edsica\", a honra e os demais sagrados afetos, classificando-os em dano que afeta a parte social do patrim\u00f4nio moral (honra, reputa\u00e7\u00e3o, etc.); dano que molesta a parte afetiva do patrim\u00f4nio moral (dor, tristeza, saudade, etc.); dano moral que provoca direta ou indiretamente dano patrimonial (cicatriz deformante, etc.), e dano moral puro (dor, tristeza, etc.) (Revista di Diritto Civile, 1933, p. 55)\" (op. cit. p\u00e1g. 523).A mera negativa\u00e7\u00e3o do nome de uma pessoa j\u00e1 configura o dano moral, exatamente pela falta de motivo do ato em quest\u00e3o.Trata-se de um abuso injustific\u00e1vel e desnecess\u00e1rio.O dano moral \u00e9 presumido e n\u00e3o necessita ser demonstrado por interm\u00e9dio de outras provas. O Des. Ruiter Oliva, ao relator aresto sobre o assunto, assim se pronunciou:\"O injusto ou indevido apontamento no cadastro de maus pagamentos do nome de qualquer pessoa que tenha natural sensibilidade aos rumores de um abalo de cr\u00e9dito, produz nesta pessoa uma rea\u00e7\u00e3o ps\u00edquica de profunda amargura e vergonha, que lhe acarreta sofrimento e lhe afeta a dignidade. Essa dor \u00e9 o dano moral indeniz\u00e1vel , e carece de demonstra\u00e7\u00e3o, pois emerge do agravo de forma latente, sofrendo-a qualquer que tenha o m\u00ednimo de respeito e apre\u00e7o por sua dignidade e honradez\" (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 254.356-2- S\u00e3o Paulo).No mesmo sentido s\u00e3o as seguintes decis\u00f5es:\"RESPONSABILIDADE CIVIL - Dano moral - Empresa comercial que remete ao Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o ao Cr\u00e9dito, por equ\u00edvoco, nome de cliente todavia n\u00e3o inadimplente em suas obriga\u00e7\u00f5es para com ela - A\u00e7\u00e3o indenizat\u00f3ria pelo dano moral cuja proced\u00eancia se mant\u00e9m - \u00c9 manifesto que o lan\u00e7ar-se pessoa cumpridora de seus compromissos financeiros na rela\u00e7\u00e3o dos inadimplentes, em cadastro consultado pelo com\u00e9rcio em geral, e ademais, deixar que l\u00e1 permane\u00e7a por longo tempo, causa desassossego e humilha\u00e7\u00e3o \u00e0 v\u00edtima da incompet\u00eancia alheia, assim o dano moral presente, e de conseq\u00fc\u00eancia o direito a indeniza\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria, esta voltada n\u00e3o apenas a trazer atenua\u00e7\u00e3o \u00e0 ofensa causada, mas tamb\u00e9m constituindo uma san\u00e7\u00e3o imposta ao ofensor, que estimule a melhor zelo pela integridade da reserva moral dos outros\". (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 40.061-4 - S\u00e3o Carlos - 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Relator Marco C\u00e9sar - 21.05.98 - V.U.).\"Responsabilidade Civil Dano moral Estabelecimento comercial Compra com pagamento em presta\u00e7\u00f5es Parcelas quitadas Notifica\u00e7\u00f5es indevidas de cobran\u00e7a e apontamento do nome da autora no rol de inadimplentes do Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o ao Cr\u00e9dito Desorganiza\u00e7\u00e3o administrativa da empresa que emitiu, para um \u00fanico neg\u00f3cio, dois contratos Verba devida Recurso n\u00e3o provido\" ( JTJ 225\/104). Quanto ao preju\u00edzo, \u00e9 ele inerente ao pr\u00f3prio fato de haver a negativa\u00e7\u00e3o injusta do nome de uma pessoa no Serasa, de maneira culposa, sem necessidade, diante da humilha\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o vexat\u00f3ria.J\u00e1 se decidiu sobre o preju\u00edzo da seguinte forma: \"INDENIZA\u00c7\u00c3O - Dano moral - Protesto cambi\u00e1rio indevido - Admissibilidade - Dano que consiste no simples envio do nome do autor ao cart\u00f3rio de protesto, maculando sua imagem - Indeniza\u00e7\u00e3o que tem por finalidade a satisfa\u00e7\u00e3o moral daquele que teve seu cr\u00e9dito abalado - Recurso n\u00e3o provido\". (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 58.676-4 - S\u00e3o Paulo - 10\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Ruy Camilo - 26.08.97 - V.U. 738\/223\/06).\"INDENIZA\u00c7\u00c3O - Danos morais - Inclus\u00e3o do nome do autor no servi\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito - Efetivo preju\u00edzo n\u00e3o comprovado - Inadmissibilidade - N\u00e3o h\u00e1 como negar a exist\u00eancia do dano moral - Recurso n\u00e3o provido\". (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 58.229-4 - Franca - 9\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Ruiter Oliva - 16.09.97 - V.U. 743\/051\/4).E, no caso presente, \u00e9 evidente a culpa exclusiva da requerida, na medida em que nada provou nos autos, justificando a exatid\u00e3o de sua conduta.No que diz respeito \u00e0 fixa\u00e7\u00e3o do valor da indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, importa, antes de mais nada, consignar o que Rui Stoco define como sendo o direito \u00e0 honra: \"O direito \u00e0 honra, como todos sabem, se traduz juridicamente em larga s\u00e9rie de express\u00f5es compreendidas como princ\u00edpio da dignidade humana: o bom nome, a fama, o prest\u00edgio, a reputa\u00e7\u00e3o, a estima, o decoro, a considera\u00e7\u00e3o, o respeito\" (Responsabilidade Civil e sua Interpreta\u00e7\u00e3o Jurisprudencial, 2\u00aa ed. S\u00e3o Paulo: Revista dos Tribunais, 1995, p. 492). Como se v\u00ea, a honra n\u00e3o \u00e9 algo mensur\u00e1vel. Assim sendo, torna-se bastante dif\u00edcil quantificar a indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais sofridos pela v\u00edtima. Sobre o assunto, entende Cl\u00f3vis do Couto e Silva que para dar efetiva aplica\u00e7\u00e3o ao preceito, pode ser utilizada a regra exposta pelo artigo 1.553 do C\u00f3digo Civil revogado, segundo o qual, \"nos casos n\u00e3o previstos neste cap\u00edtulo, se fixar\u00e1 por arbitragem a indeniza\u00e7\u00e3o\". Esta disposi\u00e7\u00e3o permite a indeniza\u00e7\u00e3o dos danos morais e constitui uma cl\u00e1usula geral dessa mat\u00e9ria (O Conceito de Dano no Direito Brasileiro Comparado, Revista dos Tribunais 667\/7). Tal arbitragem, evidentemente, deve ser feita prudentemente pelo julgador, de forma a que n\u00e3o se transforme, a indeniza\u00e7\u00e3o, em fonte de enriquecimento da v\u00edtima nem seja \u00ednfimo ou simb\u00f3lico. Hoje em dia, a boa doutrina inclina-se no sentido de conferir \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o do dano moral car\u00e1ter d\u00faplice, tanto punitivo do agente, quanto compensat\u00f3rio, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 v\u00edtima (cf. Caio M\u00e1rio da Silva Pereira, 'Responsabilidade Civil', Ed. Forense, 1989, p. 67). Assim, a v\u00edtima de les\u00e3o a direitos de natureza n\u00e3o patrimonial (CR, artigo 5\u00ba, V e X) deve receber uma soma que lhe compense a dor e a humilha\u00e7\u00e3o sofridas, e arbitrada segundo as circunst\u00e2ncias. N\u00e3o deve ser fonte de enriquecimento, nem ser inexpressiva (TJSP - 7\u00aa C. - Ap. - Rel. Campos Mello - j. 30.10.1991 - RJTJESP 137\/187). Deve, pois, o juiz, determinar o valor da indeniza\u00e7\u00e3o, segundo seu prudente arb\u00edtrio. Wilson Melo da Silva, visando facilitar tal arbitragem, estabelece algumas regras orientadoras da fixa\u00e7\u00e3o do valor da repara\u00e7\u00e3o, quais sejam: \"1\u00aa regra: que a satisfa\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria n\u00e3o produza um enriquecimento \u00e0 custa do empobrecimento alheio; 2\u00aa regra: equil\u00edbrio entre o caso em exame e as normas gerais, de um caso ou equival\u00eancia, tendo em vista: I - curva de sensibilidade: a) em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 pessoa que reclama a indeniza\u00e7\u00e3o; b) em rela\u00e7\u00e3o ao n\u00edvel comum, sobre o que possa produzir, numa pessoa normal, tal ou qual incidente; c) grau de educa\u00e7\u00e3o da v\u00edtima; d) seus princ\u00edpios religiosos; II - influ\u00eancia do meio, considerando: a) repercuss\u00e3o p\u00fablica; b) posi\u00e7\u00e3o social da v\u00edtima do dano; 3\u00aa regra: considerar-se a esp\u00e9cie do fato: se \u00e9 de ordem puramente civil, se comercial, ou se envolve mat\u00e9ria criminal; 4\u00aa regra: que a extens\u00e3o da repercuss\u00e3o seja em triplo \u00e0 repercuss\u00e3o da not\u00edcia de que resultou o dano\" (O Dano Moral e sua Repara\u00e7\u00e3o, Tese, FDUFMG, 1949, p. 171 - RT 734\/468).Da an\u00e1lise de tais regras considero de rigor a fixa\u00e7\u00e3o da verba indenizat\u00f3ria no valor de R$ 6.000,00, o que serve de li\u00e7\u00e3o \u00e0 requerida e n\u00e3o caracteriza enriquecimento indevido ao autor. Ademais, deve restituir em dobro, a teor do artigo 42, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, o valor cobrado e recebido do autor para a exclus\u00e3o, ou seja, R$ 2.000,00.Reconhece-se, por fim, a inexist\u00eancia do d\u00e9bito em quest\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o ao autor, sem preju\u00edzo, contudo, da possibilidade de existir em face da pessoa jur\u00eddica Cibele, o que n\u00e3o \u00e9 objeto do processo.Ante o exposto, julgo procedente a a\u00e7\u00e3o movida por ROBERTO SAUD UAHIB contra BANCO ITA\u00da S\/A, a quem condeno a pagar ao primeiro indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral no valor de R$ 6.000,00, corrigido a partir da negativa\u00e7\u00e3o (fevereiro de 2.016 - fls.141) e com juros de mora de 1% ao m\u00eas, contados da cita\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de R$ 2.000,00 a t\u00edtulo de danos materiais, com corre\u00e7\u00e3o a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o e juros de mora de 1% ao m\u00eas, declarando-se indevida a negativa\u00e7\u00e3o antes apontada. Deixo de condenar o vencido em custas e honor\u00e1rios, posto que incab\u00edveis em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o. P. R. I.NOTA DE CART\u00d3RIO: RECURSO: prazo de 10 dias a contar da intima\u00e7\u00e3o. C\u00c1LCULO DAS CUSTAS DE PREPARO: 1% sobre o valor da causa (custas iniciais) ou o equivalente a 5 UFESPs (o que for maior), mais 4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o imposta na senten\u00e7a (se houver) ou 5 UFESPs (o que for maior); n\u00e3o havendo condena\u00e7\u00e3o, as custas de preparo ser\u00e3o o equivalente a 1% sobre o valor da causa (custas iniciais) ou 5 UFESPs (o que for maior), mais o equivalente a 4% sobre o valor da causa ou 5 UFESPs (o que for maior), apenas e t\u00e3o somente em havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, que, neste caso, dever\u00e1 ser elaborado por advogado a ser constitu\u00eddo pela parte. VALOR A RECOLHER: R$ 463,32 1% DO VALOR DA CAUSA = R$ 143,32 + 4% DO VALOR DA CONDENA\u00c7\u00c3O = R$ 320,00 TOTAL = R$ 463,32 PORTE DE REMESSA E RETORNO: nos termos do art. 1.275 das N.S.C.G.J., n\u00e3o h\u00e1 cobran\u00e7a de despesas de porte de remessa e retorno quando se tratar de transmiss\u00e3o integralmente eletr\u00f4nica, seja de autos entre primeira e segunda inst\u00e2ncias, seja de autos de compet\u00eancia origin\u00e1ria deste Tribunal. Existindo m\u00eddias ou outros objetos que devam ser remetidos pela via tradicional (malote) \u00e0 superior inst\u00e2ncia, ser\u00e1 cobrada a taxa do porte de remessa e de retorno correspondente a um volume de autos (R$32,70) para cada objeto a ser encaminhado. Desde j\u00e1 ficam as partes notificadas que os documentos eventualmente juntados ficar\u00e3o anexados \u00e0 ficha mem\u00f3ria durante o prazo de 45 dias, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o desta, ap\u00f3s o que ser\u00e3o inutilizados. No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Fernando Luiz Ulian (OAB 79951\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    VISTOS. Dispensado o relat\u00f3rio, conforme artigo 38, \"in fine\", da lei 9.099\/95, acrescenta-se apenas que a quest\u00e3o discutida envolve pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, em decorr\u00eancia da indevida negativa\u00e7\u00e3o do nome do autor em cadastro de inadimplentes, com a devolu\u00e7\u00e3o em dobro de valor pago para excluir a restri\u00e7\u00e3o e declara\u00e7\u00e3o de que d\u00e9bito \u00e9 indevido.Sustenta ser s\u00f3cio de uma empresa, tendo esta aberto uma conta corrente na institui\u00e7\u00e3o requerida.Mas n\u00e3o figurou como avalista da empresa.Contudo, teve o nome negativado como se avalista fosse, embora nem soubesse da exist\u00eancia da d\u00edvida que motivou a restri\u00e7\u00e3o, tendo pago o valor de R$ 1.000,00 para a exclus\u00e3o.Pretende a restitui\u00e7\u00e3o em dobro do valor, a declara\u00e7\u00e3o de que indevido o d\u00e9bito e danos morais.Isto posto, observo ser desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o da prova oral, porquanto a discuss\u00e3o da lide \u00e9 estritamente documental, ou seja, a exist\u00eancia de prova a indicar a condi\u00e7\u00e3o de avalista do autor no contrato de abertura de conta corrente.E porque inexistente tema preliminar a ser abordado, enfrenta-se o m\u00e9rito.A a\u00e7\u00e3o \u00e9 inteiramente procedente.Com efeito, o autor negou a condi\u00e7\u00e3o de avalista da empresa Cibele quando da abertura de uma conta corrente.O contrato em quest\u00e3o foi juntado a partir de fls.94 e realmente n\u00e3o foi localizada a condi\u00e7\u00e3o de avalista do autor.As assinaturas de sua lavra existentes em tais documentos foram feitas na condi\u00e7\u00e3o de s\u00f3cio e mandat\u00e1rio da empresa, mas n\u00e3o foi localizada situa\u00e7\u00e3o jur\u00eddica outra, como a de avalista.Assim sendo, inteiramente il\u00edcita a negativa\u00e7\u00e3o do nome do autor como devedor, em decorr\u00eancia do saldo negativo da conta corrente da pessoa jur\u00eddica, em decorr\u00eancia de aus\u00eancia de motiva\u00e7\u00e3o contratual para tanto.A negativa\u00e7\u00e3o de seu nome foi injusta, sem motivo, portanto, ensejando dano moral.O dano moral atualmente encontra-se acobertado pela norma prevista no artigo 5o, X, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, que menciona \"serem inviol\u00e1veis a intimidade, a vida privada, a honra e a imagem das pessoas, assegurado o direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o, pelo dano material e moral decorrente de sua viola\u00e7\u00e3o\". \"Danos morais s\u00e3o les\u00f5es sofridas pelas pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas, em certos aspectos da sua personalidade, em raz\u00e3o de investidas injustas de outrem. S\u00e3o aqueles que atingem a moralidade e a afetividade da pessoa, causando-lhe constrangimento, vexames, dores, enfim, sentimentos e sensa\u00e7\u00f5es negativas\" (Carlos Alberto Bittar - in Caderno de Doutrina\/Julho 96 - Tribuna da Magistratura, p. 33-34) Wladimir Valler, sobre o assunto, escreveu em seu livro \"A repara\u00e7\u00e3o do dano moral no Direito Brasileiro\", E.V. Editora Ltda., Campinas, SP, 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o, 1994, p. 45: \"Entendemos que o dano moral deve ser reparado em todos os casos, ainda que, para isso, seja necess\u00e1rio que os ju\u00edzes, pondo de lado a interpreta\u00e7\u00e3o literal e restrita das regras disciplinadoras da mat\u00e9ria, encontrem mecanismos indispens\u00e1veis para que a repara\u00e7\u00e3o do dano extrapatrimonial seja a mais ampla poss\u00edvel, ainda que o mecanismo seja a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva do artigo 5\u00ba, V e X, da CF.\" Rui Stoco, na obra \"Responsabilidade Civil e sua interpreta\u00e7\u00e3o jurisprudencial\", 3\u00aa ed., Ed. RT, p. 522, assim comenta: \"Aderimos ao entendimento de Caio M\u00e1rio, de que as disposi\u00e7\u00f5es contidas nos incisos V e X do artigo 5\u00ba da CF\/88 s\u00e3o apenas exemplificativas. Ressuma evidente que se a viola\u00e7\u00e3o \u00e0 imagem, \u00e0 intimidade, \u00e0 vida privada e \u00e0 honra, expressamente mencionada nos incisos V e X do artigo 5\u00ba da CF\/88, obriga \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por dano material e moral, a viola\u00e7\u00e3o a outros direitos e garantias, como, v.g., \u00e0 vida, \u00e0 integridade corporal, \u00e0 liberdade de locomo\u00e7\u00e3o, de pensamento; ao exerc\u00edcio da atividade comercial, intelectual, art\u00edstica, cient\u00edfica e de comunica\u00e7\u00e3o, h\u00e1 de ser igualmente protegida, por uma raz\u00e3o de simetria e sob pena de ofensa ao princ\u00edpio constitucional da isonomia\".Ainda Rui Stoco, citando li\u00e7\u00f5es de Savatier, a respeito da defini\u00e7\u00e3o do dano extrapatrimonial, comenta: \"... Savatier oferece uma defini\u00e7\u00e3o de dano moral como qualquer sofrimento humano que n\u00e3o \u00e9 causado por perda pecuni\u00e1ria, e abrange todo atentado \u00e0 reputa\u00e7\u00e3o da v\u00edtima, \u00e0 sua autoridade leg\u00edtima, ao seu pudor, \u00e0 sua seguran\u00e7a e tranq\u00fcilidade, ao seu amor-pr\u00f3prio est\u00e9tico, \u00e0 integridade de sua intelig\u00eancia, a suas afei\u00e7\u00f5es, etc. (Trait\u00e9 de la responsabilit\u00e9 civile, vol. II, n\u00ba 525)\" (op. cit. p. 523). Tamb\u00e9m citado por Rui Stoco, Dalmartello contribui para a identifica\u00e7\u00e3o do dano moral: \"Em sua obra Danni morali contrattuali, Dalmartello enuncia os elementos caracterizadores do dano moral, segundo sua vis\u00e3o, como a priva\u00e7\u00e3o ou diminui\u00e7\u00e3o daqueles bens que t\u00eam um valor prec\u00edpuo na vida do homem e que s\u00e3o \"a paz, a tranq\u00fcilidade de esp\u00edrito\", a liberdade individual, \"a integridade f\u00edsica\", a honra e os demais sagrados afetos, classificando-os em dano que afeta a parte social do patrim\u00f4nio moral (honra, reputa\u00e7\u00e3o, etc.); dano que molesta a parte afetiva do patrim\u00f4nio moral (dor, tristeza, saudade, etc.); dano moral que provoca direta ou indiretamente dano patrimonial (cicatriz deformante, etc.), e dano moral puro (dor, tristeza, etc.) (Revista di Diritto Civile, 1933, p. 55)\" (op. cit. p\u00e1g. 523).A mera negativa\u00e7\u00e3o do nome de uma pessoa j\u00e1 configura o dano moral, exatamente pela falta de motivo do ato em quest\u00e3o.Trata-se de um abuso injustific\u00e1vel e desnecess\u00e1rio.O dano moral \u00e9 presumido e n\u00e3o necessita ser demonstrado por interm\u00e9dio de outras provas. O Des. Ruiter Oliva, ao relator aresto sobre o assunto, assim se pronunciou:\"O injusto ou indevido apontamento no cadastro de maus pagamentos do nome de qualquer pessoa que tenha natural sensibilidade aos rumores de um abalo de cr\u00e9dito, produz nesta pessoa uma rea\u00e7\u00e3o ps\u00edquica de profunda amargura e vergonha, que lhe acarreta sofrimento e lhe afeta a dignidade. Essa dor \u00e9 o dano moral indeniz\u00e1vel , e carece de demonstra\u00e7\u00e3o, pois emerge do agravo de forma latente, sofrendo-a qualquer que tenha o m\u00ednimo de respeito e apre\u00e7o por sua dignidade e honradez\" (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 254.356-2- S\u00e3o Paulo).No mesmo sentido s\u00e3o as seguintes decis\u00f5es:\"RESPONSABILIDADE CIVIL - Dano moral - Empresa comercial que remete ao Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o ao Cr\u00e9dito, por equ\u00edvoco, nome de cliente todavia n\u00e3o inadimplente em suas obriga\u00e7\u00f5es para com ela - A\u00e7\u00e3o indenizat\u00f3ria pelo dano moral cuja proced\u00eancia se mant\u00e9m - \u00c9 manifesto que o lan\u00e7ar-se pessoa cumpridora de seus compromissos financeiros na rela\u00e7\u00e3o dos inadimplentes, em cadastro consultado pelo com\u00e9rcio em geral, e ademais, deixar que l\u00e1 permane\u00e7a por longo tempo, causa desassossego e humilha\u00e7\u00e3o \u00e0 v\u00edtima da incompet\u00eancia alheia, assim o dano moral presente, e de conseq\u00fc\u00eancia o direito a indeniza\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria, esta voltada n\u00e3o apenas a trazer atenua\u00e7\u00e3o \u00e0 ofensa causada, mas tamb\u00e9m constituindo uma san\u00e7\u00e3o imposta ao ofensor, que estimule a melhor zelo pela integridade da reserva moral dos outros\". (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 40.061-4 - S\u00e3o Carlos - 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Relator Marco C\u00e9sar - 21.05.98 - V.U.).\"Responsabilidade Civil Dano moral Estabelecimento comercial Compra com pagamento em presta\u00e7\u00f5es Parcelas quitadas Notifica\u00e7\u00f5es indevidas de cobran\u00e7a e apontamento do nome da autora no rol de inadimplentes do Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o ao Cr\u00e9dito Desorganiza\u00e7\u00e3o administrativa da empresa que emitiu, para um \u00fanico neg\u00f3cio, dois contratos Verba devida Recurso n\u00e3o provido\" ( JTJ 225\/104). Quanto ao preju\u00edzo, \u00e9 ele inerente ao pr\u00f3prio fato de haver a negativa\u00e7\u00e3o injusta do nome de uma pessoa no Serasa, de maneira culposa, sem necessidade, diante da humilha\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o vexat\u00f3ria.J\u00e1 se decidiu sobre o preju\u00edzo da seguinte forma: \"INDENIZA\u00c7\u00c3O - Dano moral - Protesto cambi\u00e1rio indevido - Admissibilidade - Dano que consiste no simples envio do nome do autor ao cart\u00f3rio de protesto, maculando sua imagem - Indeniza\u00e7\u00e3o que tem por finalidade a satisfa\u00e7\u00e3o moral daquele que teve seu cr\u00e9dito abalado - Recurso n\u00e3o provido\". (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 58.676-4 - S\u00e3o Paulo - 10\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Ruy Camilo - 26.08.97 - V.U. 738\/223\/06).\"INDENIZA\u00c7\u00c3O - Danos morais - Inclus\u00e3o do nome do autor no servi\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito - Efetivo preju\u00edzo n\u00e3o comprovado - Inadmissibilidade - N\u00e3o h\u00e1 como negar a exist\u00eancia do dano moral - Recurso n\u00e3o provido\". (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 58.229-4 - Franca - 9\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Ruiter Oliva - 16.09.97 - V.U. 743\/051\/4).E, no caso presente, \u00e9 evidente a culpa exclusiva da requerida, na medida em que nada provou nos autos, justificando a exatid\u00e3o de sua conduta.No que diz respeito \u00e0 fixa\u00e7\u00e3o do valor da indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, importa, antes de mais nada, consignar o que Rui Stoco define como sendo o direito \u00e0 honra: \"O direito \u00e0 honra, como todos sabem, se traduz juridicamente em larga s\u00e9rie de express\u00f5es compreendidas como princ\u00edpio da dignidade humana: o bom nome, a fama, o prest\u00edgio, a reputa\u00e7\u00e3o, a estima, o decoro, a considera\u00e7\u00e3o, o respeito\" (Responsabilidade Civil e sua Interpreta\u00e7\u00e3o Jurisprudencial, 2\u00aa ed. S\u00e3o Paulo: Revista dos Tribunais, 1995, p. 492). Como se v\u00ea, a honra n\u00e3o \u00e9 algo mensur\u00e1vel. Assim sendo, torna-se bastante dif\u00edcil quantificar a indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais sofridos pela v\u00edtima. Sobre o assunto, entende Cl\u00f3vis do Couto e Silva que para dar efetiva aplica\u00e7\u00e3o ao preceito, pode ser utilizada a regra exposta pelo artigo 1.553 do C\u00f3digo Civil revogado, segundo o qual, \"nos casos n\u00e3o previstos neste cap\u00edtulo, se fixar\u00e1 por arbitragem a indeniza\u00e7\u00e3o\". Esta disposi\u00e7\u00e3o permite a indeniza\u00e7\u00e3o dos danos morais e constitui uma cl\u00e1usula geral dessa mat\u00e9ria (O Conceito de Dano no Direito Brasileiro Comparado, Revista dos Tribunais 667\/7). Tal arbitragem, evidentemente, deve ser feita prudentemente pelo julgador, de forma a que n\u00e3o se transforme, a indeniza\u00e7\u00e3o, em fonte de enriquecimento da v\u00edtima nem seja \u00ednfimo ou simb\u00f3lico. Hoje em dia, a boa doutrina inclina-se no sentido de conferir \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o do dano moral car\u00e1ter d\u00faplice, tanto punitivo do agente, quanto compensat\u00f3rio, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 v\u00edtima (cf. Caio M\u00e1rio da Silva Pereira, 'Responsabilidade Civil', Ed. Forense, 1989, p. 67). Assim, a v\u00edtima de les\u00e3o a direitos de natureza n\u00e3o patrimonial (CR, artigo 5\u00ba, V e X) deve receber uma soma que lhe compense a dor e a humilha\u00e7\u00e3o sofridas, e arbitrada segundo as circunst\u00e2ncias. N\u00e3o deve ser fonte de enriquecimento, nem ser inexpressiva (TJSP - 7\u00aa C. - Ap. - Rel. Campos Mello - j. 30.10.1991 - RJTJESP 137\/187). Deve, pois, o juiz, determinar o valor da indeniza\u00e7\u00e3o, segundo seu prudente arb\u00edtrio. Wilson Melo da Silva, visando facilitar tal arbitragem, estabelece algumas regras orientadoras da fixa\u00e7\u00e3o do valor da repara\u00e7\u00e3o, quais sejam: \"1\u00aa regra: que a satisfa\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria n\u00e3o produza um enriquecimento \u00e0 custa do empobrecimento alheio; 2\u00aa regra: equil\u00edbrio entre o caso em exame e as normas gerais, de um caso ou equival\u00eancia, tendo em vista: I - curva de sensibilidade: a) em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 pessoa que reclama a indeniza\u00e7\u00e3o; b) em rela\u00e7\u00e3o ao n\u00edvel comum, sobre o que possa produzir, numa pessoa normal, tal ou qual incidente; c) grau de educa\u00e7\u00e3o da v\u00edtima; d) seus princ\u00edpios religiosos; II - influ\u00eancia do meio, considerando: a) repercuss\u00e3o p\u00fablica; b) posi\u00e7\u00e3o social da v\u00edtima do dano; 3\u00aa regra: considerar-se a esp\u00e9cie do fato: se \u00e9 de ordem puramente civil, se comercial, ou se envolve mat\u00e9ria criminal; 4\u00aa regra: que a extens\u00e3o da repercuss\u00e3o seja em triplo \u00e0 repercuss\u00e3o da not\u00edcia de que resultou o dano\" (O Dano Moral e sua Repara\u00e7\u00e3o, Tese, FDUFMG, 1949, p. 171 - RT 734\/468).Da an\u00e1lise de tais regras considero de rigor a fixa\u00e7\u00e3o da verba indenizat\u00f3ria no valor de R$ 6.000,00, o que serve de li\u00e7\u00e3o \u00e0 requerida e n\u00e3o caracteriza enriquecimento indevido ao autor. Ademais, deve restituir em dobro, a teor do artigo 42, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, o valor cobrado e recebido do autor para a exclus\u00e3o, ou seja, R$ 2.000,00.Reconhece-se, por fim, a inexist\u00eancia do d\u00e9bito em quest\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o ao autor, sem preju\u00edzo, contudo, da possibilidade de existir em face da pessoa jur\u00eddica Cibele, o que n\u00e3o \u00e9 objeto do processo.Ante o exposto, julgo procedente a a\u00e7\u00e3o movida por ROBERTO SAUD UAHIB contra BANCO ITA\u00da S\/A, a quem condeno a pagar ao primeiro indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral no valor de R$ 6.000,00, corrigido a partir da negativa\u00e7\u00e3o (fevereiro de 2.016 - fls.141) e com juros de mora de 1% ao m\u00eas, contados da cita\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de R$ 2.000,00 a t\u00edtulo de danos materiais, com corre\u00e7\u00e3o a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o e juros de mora de 1% ao m\u00eas, declarando-se indevida a negativa\u00e7\u00e3o antes apontada. Deixo de condenar o vencido em custas e honor\u00e1rios, posto que incab\u00edveis em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o. P. R. I.NOTA DE CART\u00d3RIO: RECURSO: prazo de 10 dias a contar da intima\u00e7\u00e3o. C\u00c1LCULO DAS CUSTAS DE PREPARO: 1% sobre o valor da causa (custas iniciais) ou o equivalente a 5 UFESPs (o que for maior), mais 4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o imposta na senten\u00e7a (se houver) ou 5 UFESPs (o que for maior); n\u00e3o havendo condena\u00e7\u00e3o, as custas de preparo ser\u00e3o o equivalente a 1% sobre o valor da causa (custas iniciais) ou 5 UFESPs (o que for maior), mais o equivalente a 4% sobre o valor da causa ou 5 UFESPs (o que for maior), apenas e t\u00e3o somente em havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, que, neste caso, dever\u00e1 ser elaborado por advogado a ser constitu\u00eddo pela parte. VALOR A RECOLHER: R$ 463,32 1% DO VALOR DA CAUSA = R$ 143,32 + 4% DO VALOR DA CONDENA\u00c7\u00c3O = R$ 320,00 TOTAL = R$ 463,32 PORTE DE REMESSA E RETORNO: nos termos do art. 1.275 das N.S.C.G.J., n\u00e3o h\u00e1 cobran\u00e7a de despesas de porte de remessa e retorno quando se tratar de transmiss\u00e3o integralmente eletr\u00f4nica, seja de autos entre primeira e segunda inst\u00e2ncias, seja de autos de compet\u00eancia origin\u00e1ria deste Tribunal. Existindo m\u00eddias ou outros objetos que devam ser remetidos pela via tradicional (malote) \u00e0 superior inst\u00e2ncia, ser\u00e1 cobrada a taxa do porte de remessa e de retorno correspondente a um volume de autos (R$32,70) para cada objeto a ser encaminhado. Desde j\u00e1 ficam as partes notificadas que os documentos eventualmente juntados ficar\u00e3o anexados \u00e0 ficha mem\u00f3ria durante o prazo de 45 dias, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o desta, ap\u00f3s o que ser\u00e3o inutilizados. No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010, ., Nova  Ribeirania  - CEP  14096-570,  Fone: (16) 3629-0004,  \nRibeir\u00e3o  Preto-SP  - E-mail:  ribpretojec@tjsp.jus.br\nSENTEN\u00c7A\nReclama\u00e7\u00e3o: 1039332-35.2016.8.26.0506  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente :\nRoberto Saud Uahib\nRequerido :\nItau Unibanco  S\/A\nDESTINAT\u00c1RIOS:\nNome  da Parte  Ativa Selecionada<<  Campo exclu\u00eddo  do banco  de dados  >>\nEndere\u00e7o  Completo  da Parte  Ativa Selecionada<<  Campo exclu\u00eddo  do banco  de dados  >>\nNome  da Parte  Passiva  Selecionada<<  Campo exclu\u00eddo  do banco  de dados  >>\nEndere\u00e7o  Completo  da Parte  Passiva  Selecionada<<  Campo exclu\u00eddo  do banco  de dados  >>\nCONCLUS\u00c3O\nEm 11\/9\/17 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  Juiz(a)  de  \nDireito,  Dr(a).  VIN\u00cdCIUS  RODRIGUES  VIEIRA.  \nEu,   Usu\u00e1rio   do  \nSistema<<   Campo   exclu\u00eddo   do   banco   de   dados   >> ,   Cargo   do   Usu\u00e1rio<<  \nCampo   exclu\u00eddo   do   banco   de   dados   >> .  Ribeir\u00e3o  Preto ,  11  de  setembro  \nde  2017 .\nVISTOS.  \nDispensado  o  relat\u00f3rio,  conforme  artigo  38,  \u201cin  fine\u201d,  da  lei  9.099\/95,  \nacrescenta-se  apenas  que  a  quest\u00e3o  discutida  envolve  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndano  moral,  em  decorr\u00eancia  da  indevida  negativa\u00e7\u00e3o  do  nome  do  autor  em  cadastro  \nde  inadimplentes,  com  a  devolu\u00e7\u00e3o  em  dobro  de  valor  pago  para  excluir  a  restri\u00e7\u00e3o  \ne  declara\u00e7\u00e3o  de  que  d\u00e9bito  \u00e9  indevido.\nSustenta  ser  s\u00f3cio  de  uma  empresa,  tendo  esta  aberto  uma  conta  \ncorrente  na  institui\u00e7\u00e3o  requerida.\nMas  n\u00e3o  figurou  como  avalista  da  empresa.\nContudo,  teve  o  nome  negativado  como  se  avalista  fosse,  embora  nem  \nsoubesse  da  exist\u00eancia  da  d\u00edvida  que  motivou  a  restri\u00e7\u00e3o,  tendo  pago  o  valor  de  R$  \n1.000,00  para  a  exclus\u00e3o.\nPretende  a  restitui\u00e7\u00e3o  em  dobro  do  valor,  a  declara\u00e7\u00e3o  de  que  indevido  \no  d\u00e9bito  e  danos  morais.\nIsto  posto,  observo  ser  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  da  prova  oral,  \nporquanto  a  discuss\u00e3o  da  lide  \u00e9  estritamente  documental,  ou  seja,  a  exist\u00eancia  de  \nprova  a  indicar  a  condi\u00e7\u00e3o  de  avalista  do  autor  no  contrato  de  abertura  de  conta  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039332-35.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 21B7559. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:54 . fls. 153\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010, ., Nova  Ribeirania  - CEP  14096-570,  Fone: (16) 3629-0004,  \nRibeir\u00e3o  Preto-SP  - E-mail:  ribpretojec@tjsp.jus.br\ncorrente.E porque  inexistente  tema  preliminar  a  ser  abordado,  enfrenta-se  o  \nm\u00e9rito. A a\u00e7\u00e3o  \u00e9  inteiramente  procedente.\nCom  efeito,  o  autor  negou  a  condi\u00e7\u00e3o  de  avalista  da  empresa  Cibele  \nquando  da  abertura  de  uma  conta  corrente.\nO  contrato  em  quest\u00e3o  foi  juntado  a  partir  de  fls.94  e  realmente  n\u00e3o  foi  \nlocalizada  a  condi\u00e7\u00e3o  de  avalista  do  autor.\nAs  assinaturas  de  sua  lavra  existentes  em  tais  documentos  foram  feitas  \nna  condi\u00e7\u00e3o  de  s\u00f3cio  e mandat\u00e1rio  da  empresa,  mas  n\u00e3o  foi  localizada  situa\u00e7\u00e3o  \njur\u00eddica  outra,  como  a  de  avalista.\nAssim  sendo,  inteiramente  il\u00edcita  a  negativa\u00e7\u00e3o  do  nome  do  autor  como  \ndevedor,  em  decorr\u00eancia  do  saldo  negativo  da  conta  corrente  da  pessoa  jur\u00eddica,  em  \ndecorr\u00eancia  de  aus\u00eancia  de  motiva\u00e7\u00e3o  contratual  para  tanto.\nA   negativa\u00e7\u00e3o  de  seu  nome  foi  injusta,  sem  motivo,  portanto,  \nensejando  dano  moral.\nO  dano  moral  atualmente  encontra-se  acobertado  pela  norma  prevista  \nno  artigo  5o\n,  X,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  que  menciona  \u201cserem  inviol\u00e1veis  a \nintimidade,  a  vida  privada,  a  honra  e  a  imagem  das  pessoas,  assegurado  o  direito  \u00e0  \nindeniza\u00e7\u00e3o,  pelo  dano  material  e  moral   decorrente  de  sua  viola\u00e7\u00e3o\u201d.  \n\"Danos  morais  s\u00e3o  les\u00f5es  sofridas  pelas  pessoas  f\u00edsicas  ou  jur\u00eddicas,  em  \ncertos  aspectos  da  sua  personalidade,  em  raz\u00e3o  de  investidas  injustas  de  outrem.  S\u00e3o  \naqueles  que  atingem  a  moralidade  e  a  afetividade  da  pessoa,  causando-lhe  \nconstrangimento,  vexames,  dores,  enfim,  sentimentos  e  sensa\u00e7\u00f5es  negativas\"  \n(Carlos  Alberto  Bittar  -  in  Caderno  de  Doutrina\/Julho  96  -  Tribuna  da  Magistratura,  \np.  33-34)  \nWladimir  Valler,  sobre  o  assunto,  escreveu  em  seu  livro  \"A  repara\u00e7\u00e3o  do  \ndano  moral  no  Direito  Brasileiro\",  E.V.  Editora  Ltda.,  Campinas,  SP,  2\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  \n1994,  p.  45:  \n\"Entendemos  que  o  dano  moral  deve  ser  reparado  em  todos  os  casos,  \nainda  que,  para  isso,  seja  necess\u00e1rio  que  os  ju\u00edzes,  pondo  de  lado  a  interpreta\u00e7\u00e3o  \nliteral  e  restrita  das  regras  disciplinadoras  da  mat\u00e9ria,  encontrem  mecanismos  \nindispens\u00e1veis  para  que  a  repara\u00e7\u00e3o  do  dano  extrapatrimonial  seja  a  mais  ampla  \nposs\u00edvel,  ainda  que  o  mecanismo  seja  a  interpreta\u00e7\u00e3o  extensiva  do  artigo  5\u00ba,  V  e  X,  \nda  CF.\"  \nRui  Stoco,  na  obra  \"Responsabilidade  Civil  e  sua  interpreta\u00e7\u00e3o  \njurisprudencial\",  3\u00aa  ed.,  Ed.  RT,  p.  522,  assim  comenta:  \n\"Aderimos  ao  entendimento  de  Caio  M\u00e1rio,  de  que  as  disposi\u00e7\u00f5es  \ncontidas  nos  incisos  V  e  X  do  artigo  5\u00ba  da  CF\/88  s\u00e3o  apenas  exemplificativas.  \nRessuma  evidente  que  se  a  viola\u00e7\u00e3o  \u00e0  imagem,  \u00e0  intimidade,  \u00e0  vida  privada  e  \u00e0  \nhonra,  expressamente  mencionada  nos  incisos  V  e  X  do  artigo  5\u00ba  da  CF\/88,  obriga  \u00e0  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  material  e  moral,  a  viola\u00e7\u00e3o  a  outros  direitos  e garantias,  \ncomo,  v.g.,  \u00e0  vida,  \u00e0  integridade  corporal,  \u00e0  liberdade  de  locomo\u00e7\u00e3o,  de  pensamento;  \nao  exerc\u00edcio  da  atividade  comercial,  intelectual,  art\u00edstica,  cient\u00edfica  e  de  \ncomunica\u00e7\u00e3o,  h\u00e1  de  ser  igualmente  protegida,  por  uma  raz\u00e3o  de  simetria  e  sob  pena  \nde  ofensa  ao  princ\u00edpio  constitucional  da  isonomia\".Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039332-35.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 21B7559. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:54 . fls. 154\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010, ., Nova  Ribeirania  - CEP  14096-570,  Fone: (16) 3629-0004,  \nRibeir\u00e3o  Preto-SP  - E-mail:  ribpretojec@tjsp.jus.br\nAinda Rui  Stoco,  citando  li\u00e7\u00f5es  de  Savatier,  a  respeito  da  defini\u00e7\u00e3o  do  \ndano  extrapatrimonial,  comenta:  \n\"...  Savatier  oferece  uma  defini\u00e7\u00e3o  de  dano  moral  como  qualquer  \nsofrimento  humano  que  n\u00e3o  \u00e9  causado  por  perda  pecuni\u00e1ria,  e  abrange  todo  atentado  \n\u00e0  reputa\u00e7\u00e3o  da  v\u00edtima,  \u00e0  sua  autoridade  leg\u00edtima,  ao  seu  pudor,  \u00e0  sua  seguran\u00e7a  e  \ntranq\u00fcilidade,  ao  seu  amor-pr\u00f3prio  est\u00e9tico,  \u00e0  integridade  de  sua  intelig\u00eancia,  a  suas  \nafei\u00e7\u00f5es,  etc.  (Trait\u00e9  de  la  responsabilit\u00e9  civile,  vol.  II,  n\u00ba  525)\"  (op.  cit.  p.  523).  \nTamb\u00e9m  citado  por  Rui  Stoco,  Dalmartello  contribui  para  a  identifica\u00e7\u00e3o  \ndo  dano  moral:  \n\"Em  sua  obra  Danni  morali  contrattuali,  Dalmartello  enuncia  os  \nelementos  caracterizadores  do  dano  moral,  segundo  sua  vis\u00e3o,  como  a  priva\u00e7\u00e3o  ou  \ndiminui\u00e7\u00e3o  daqueles  bens  que  t\u00eam  um  valor  prec\u00edpuo  na  vida  do  homem  e  que  s\u00e3o  \n\u201ca  paz,  a  tranq\u00fcilidade  de  esp\u00edrito\u201d,  a  liberdade  individual,  \u201ca  integridade  f\u00edsica\u201d,  a  \nhonra  e  os  demais  sagrados  afetos,  classificando-os  em  dano  que  afeta  a  parte  social  \ndo  patrim\u00f4nio  moral  (honra,  reputa\u00e7\u00e3o,  etc.);  dano  que  molesta  a  parte  afetiva  do  \npatrim\u00f4nio  moral  (dor,  tristeza,  saudade,  etc.);  dano  moral  que  provoca  direta  ou  \nindiretamente  dano  patrimonial  (cicatriz  deformante,  etc.),  e  dano  moral  puro  (dor,  \ntristeza,  etc.)  (Revista  di  Diritto  Civile,  1933,  p.  55)\"  (op.  cit.  p\u00e1g.  523).\nA  mera  negativa\u00e7\u00e3o  do  nome  de  uma  pessoa  j\u00e1  configura  o  dano  moral,  \nexatamente  pela  falta  de  motivo  do  ato  em  quest\u00e3o.\nTrata-se  de  um  abuso  injustific\u00e1vel  e  desnecess\u00e1rio.\nO  dano  moral  \u00e9  presumido  e  n\u00e3o  necessita  ser  demonstrado  por  \ninterm\u00e9dio  de  outras  provas.  \nO  Des.  Ruiter  Oliva,  ao  relator  aresto  sobre  o  assunto,  assim  se  \npronunciou: \u201cO injusto  ou  indevido  apontamento  no  cadastro  de  maus  pagamentos  \ndo  nome  de  qualquer  pessoa  que  tenha  natural   sensibilidade  aos  rumores  de  um  \nabalo  de  cr\u00e9dito,  produz  nesta  pessoa  uma  rea\u00e7\u00e3o  ps\u00edquica  de  profunda  amargura  e  \nvergonha,  que  lhe  acarreta  sofrimento  e  lhe  afeta  a  dignidade.  Essa  dor  \u00e9  o  dano  \nmoral  indeniz\u00e1vel  ,  e carece  de  demonstra\u00e7\u00e3o,  pois  emerge  do  agravo  de  forma  \nlatente,  sofrendo-a  qualquer  que  tenha  o  m\u00ednimo  de  respeito  e  apre\u00e7o  por  sua  \ndignidade  e  honradez\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n\u00ba   254.356-2-  S\u00e3o  Paulo).\nNo  mesmo  sentido  s\u00e3o  as  seguintes  decis\u00f5es:\n\u201cRESPONSABILIDADE  CIVIL  -  Dano  moral  -  Empresa  comercial  \nque  remete  ao  Servi\u00e7o  de  Prote\u00e7\u00e3o  ao  Cr\u00e9dito,  por  equ\u00edvoco,  nome  de  cliente  \ntodavia  n\u00e3o  inadimplente  em  suas  obriga\u00e7\u00f5es  para  com  ela  -  A\u00e7\u00e3o  indenizat\u00f3ria  pelo  \ndano  moral  cuja  proced\u00eancia  se  mant\u00e9m  -  \u00c9  manifesto  que  o  lan\u00e7ar-se  pessoa  \ncumpridora  de  seus  compromissos  financeiros  na  rela\u00e7\u00e3o  dos  inadimplentes,  em  \ncadastro  consultado  pelo  com\u00e9rcio  em  geral,  e  ademais,  deixar  que  l\u00e1  permane\u00e7a  por  \nlongo  tempo,  causa  desassossego  e  humilha\u00e7\u00e3o  \u00e0  v\u00edtima  da  incompet\u00eancia  alheia,  \nassim  o  dano  moral  presente,  e  de  conseq\u00fc\u00eancia  o  direito  a  indeniza\u00e7\u00e3o  pecuni\u00e1ria,  \nesta  voltada  n\u00e3o  apenas  a  trazer  atenua\u00e7\u00e3o  \u00e0  ofensa  causada,  mas  tamb\u00e9m  \nconstituindo  uma  san\u00e7\u00e3o  imposta  ao  ofensor,  que  estimule  a  melhor  zelo  pela  \nintegridade  da  reserva  moral  dos  outros\u201d.  (Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n.  40.061-4  -  S\u00e3o  Carlos  -  \n5\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  \n Relator  Marco  C\u00e9sar  -  21.05.98  -  V.U.).\n\u201cResponsabilidade  Civil  \n Dano  moral  \n Estabelecimento  comercial  \n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039332-35.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 21B7559. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:54 . fls. 155\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010, ., Nova  Ribeirania  - CEP  14096-570,  Fone: (16) 3629-0004,  \nRibeir\u00e3o  Preto-SP  - E-mail:  ribpretojec@tjsp.jus.br\nCompra com  pagamento  em  presta\u00e7\u00f5es  \n Parcelas  quitadas  \n Notifica\u00e7\u00f5es  indevidas  \nde  cobran\u00e7a  e  apontamento  do  nome  da  autora  no  rol  de  inadimplentes  do  Servi\u00e7o  \nde  Prote\u00e7\u00e3o  ao  Cr\u00e9dito  \n Desorganiza\u00e7\u00e3o  administrativa  da  empresa  que  emitiu,  \npara  um  \u00fanico  neg\u00f3cio,  dois  contratos  \n Verba  devida  \n Recurso  n\u00e3o  provido\u201d  (  JTJ  \n225\/104).  \nQuanto  ao  preju\u00edzo,  \u00e9  ele  inerente  ao  pr\u00f3prio  fato  de  haver  a \nnegativa\u00e7\u00e3o  injusta  do  nome  de  uma  pessoa  no  Serasa,  de  maneira  culposa,  sem  \nnecessidade,  diante  da  humilha\u00e7\u00e3o  da  situa\u00e7\u00e3o  vexat\u00f3ria.\nJ\u00e1  se  decidiu  sobre  o  preju\u00edzo  da  seguinte  forma:  \n\u201cINDENIZA\u00c7\u00c3O  -  Dano  moral  -  Protesto  cambi\u00e1rio  indevido  - \nAdmissibilidade  -  Dano  que  consiste  no  simples  envio  do  nome  do  autor  ao  cart\u00f3rio  \nde  protesto,  maculando  sua  imagem  -  Indeniza\u00e7\u00e3o  que  tem  por  finalidade  a \nsatisfa\u00e7\u00e3o  moral  daquele  que  teve  seu  cr\u00e9dito  abalado  -  Recurso  n\u00e3o  provido\u201d.  \n(Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n.  58.676-4  -  S\u00e3o  Paulo  -  10\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  -  Relator:  \nRuy  Camilo  -  26.08.97  -  V.U.  738\/223\/06).\n\u201cINDENIZA\u00c7\u00c3O  -  Danos  morais  -  Inclus\u00e3o  do  nome  do  autor  no  \nservi\u00e7o  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  -  Efetivo  preju\u00edzo  n\u00e3o  comprovado  - \nInadmissibilidade  -  N\u00e3o  h\u00e1  como  negar  a  exist\u00eancia  do  dano  moral  -  Recurso  n\u00e3o  \nprovido\u201d.  (Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n.  58.229-4  -  Franca  -  9\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  - \nRelator:  Ruiter  Oliva  -  16.09.97  -  V.U.  743\/051\/4).\nE,  no  caso  presente,  \u00e9  evidente  a  culpa  exclusiva  da  requerida,  na  \nmedida  em  que  nada  provou  nos  autos,  justificando  a  exatid\u00e3o  de  sua  conduta.\nNo  que  diz  respeito  \u00e0  fixa\u00e7\u00e3o  do  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  \nimporta,  antes  de  mais  nada,  consignar  o  que  Rui  Stoco  define  como  sendo  o  direito  \n\u00e0  honra:  \"O  direito  \u00e0  honra,  como  todos  sabem,  se  traduz  juridicamente  em  larga  \ns\u00e9rie  de  express\u00f5es  compreendidas  como  princ\u00edpio  da  dignidade  humana:  o  bom  \nnome,  a  fama,  o  prest\u00edgio,  a  reputa\u00e7\u00e3o,  a  estima,  o  decoro,  a  considera\u00e7\u00e3o,  o \nrespeito\"  (Responsabilidade  Civil  e  sua  Interpreta\u00e7\u00e3o  Jurisprudencial,  2\u00aa  ed.  S\u00e3o  \nPaulo:  Revista  dos  Tribunais,  1995,  p.  492).  \nComo  se  v\u00ea,  a  honra  n\u00e3o  \u00e9  algo  mensur\u00e1vel.\n  Assim  sendo,  torna-se  bastante  dif\u00edcil  quantificar  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  morais  sofridos  pela  v\u00edtima.  \nSobre  o  assunto,  entende  Cl\u00f3vis  do  Couto  e  Silva  que  para  dar  efetiva  \naplica\u00e7\u00e3o  ao  preceito,  pode  ser  utilizada  a  regra  exposta  pelo  artigo  1.553  do  C\u00f3digo  \nCivil  revogado,  segundo  o  qual,  \u201cnos  casos  n\u00e3o  previstos  neste  cap\u00edtulo,  se  fixar\u00e1  \npor  arbitragem  a indeniza\u00e7\u00e3o\u201d.  Esta  disposi\u00e7\u00e3o  permite  a  indeniza\u00e7\u00e3o  dos  danos  \nmorais  e  constitui  uma  cl\u00e1usula  geral  dessa  mat\u00e9ria  (O  Conceito  de  Dano  no  Direito  \nBrasileiro  Comparado,  Revista  dos  Tribunais  667\/7).  \nTal  arbitragem,  evidentemente,  deve  ser  feita  prudentemente  pelo  \njulgador,  de  forma  a  que  n\u00e3o  se  transforme,  a  indeniza\u00e7\u00e3o,  em  fonte  de  \nenriquecimento  da  v\u00edtima  nem  seja  \u00ednfimo  ou  simb\u00f3lico.  \nHoje  em  dia,  a  boa  doutrina  inclina-se  no  sentido  de  conferir  \u00e0 \nindeniza\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  car\u00e1ter  d\u00faplice,  tanto  punitivo  do  agente,  quanto  \ncompensat\u00f3rio,  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  v\u00edtima  (cf.  Caio  M\u00e1rio  da  Silva  Pereira,  \n'Responsabilidade  Civil',  Ed.  Forense,  1989,  p.  67).\n  Assim,  a  v\u00edtima  de  les\u00e3o  a  direitos  de  natureza  n\u00e3o  patrimonial  (CR,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039332-35.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 21B7559. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:54 . fls. 156\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010, ., Nova  Ribeirania  - CEP  14096-570,  Fone: (16) 3629-0004,  \nRibeir\u00e3o  Preto-SP  - E-mail:  ribpretojec@tjsp.jus.br\nartigo 5\u00ba,  V  e  X)  deve  receber  uma  soma  que  lhe  compense  a  dor  e  a  humilha\u00e7\u00e3o  \nsofridas,  e  arbitrada  segundo  as  circunst\u00e2ncias.  \nN\u00e3o  deve  ser  fonte  de  enriquecimento,  nem  ser  inexpressiva  (TJSP  - 7\u00aa  \nC.  -  Ap.  -  Rel.  Campos  Mello  -  j.  30.10.1991  -  RJTJESP  137\/187).  \nDeve,  pois,  o  juiz,  determinar  o  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o,  segundo  seu  \nprudente  arb\u00edtrio.\n Wilson  Melo  da  Silva,  visando  facilitar  tal  arbitragem,  estabelece  \nalgumas  regras  orientadoras  da  fixa\u00e7\u00e3o  do  valor  da  repara\u00e7\u00e3o,  quais  sejam:  \"1\u00aa  \nregra:  que  a  satisfa\u00e7\u00e3o  pecuni\u00e1ria  n\u00e3o  produza  um  enriquecimento  \u00e0  custa  do  \nempobrecimento  alheio;  2\u00aa  regra:  equil\u00edbrio  entre  o  caso  em  exame  e  as  normas  \ngerais,  de  um  caso  ou  equival\u00eancia,  tendo  em  vista:  I  -  curva  de  sensibilidade:  a)  em  \nrela\u00e7\u00e3o  \u00e0  pessoa  que  reclama  a  indeniza\u00e7\u00e3o;  b)  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  n\u00edvel  comum,  sobre  o  \nque  possa  produzir,  numa  pessoa  normal,  tal  ou  qual  incidente;  c)  grau  de  educa\u00e7\u00e3o  \nda  v\u00edtima;  d)  seus  princ\u00edpios  religiosos;  II  -  influ\u00eancia  do  meio,  considerando:  a)  \nrepercuss\u00e3o  p\u00fablica;  b)  posi\u00e7\u00e3o  social  da  v\u00edtima  do  dano;  3\u00aa  regra:  considerar-se  a  \nesp\u00e9cie  do  fato:  se  \u00e9  de  ordem  puramente  civil,  se  comercial,  ou  se  envolve  mat\u00e9ria  \ncriminal;  4\u00aa  regra:  que  a  extens\u00e3o  da  repercuss\u00e3o  seja  em  triplo  \u00e0  repercuss\u00e3o  da  \nnot\u00edcia  de  que  resultou  o  dano\"  (O  Dano  Moral  e  sua  Repara\u00e7\u00e3o,  Tese,  FDUFMG,  \n1949,  p.  171  -  RT  734\/468).\nDa  an\u00e1lise  de  tais  regras  considero  de  rigor  a  fixa\u00e7\u00e3o  da  verba  \nindenizat\u00f3ria  no  valor  de  R$  6.000,00,  o  que  serve  de  li\u00e7\u00e3o  \u00e0  requerida  e  n\u00e3o  \ncaracteriza  enriquecimento  indevido  ao  autor.  \nAdemais,  deve  restituir  em  dobro,  a  teor  do  artigo  42,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  \ndo  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  o  valor  cobrado  e  recebido  do  autor  para  a  \nexclus\u00e3o,  ou  seja,  R$  2.000,00.\nReconhece-se,  por  fim,  a  inexist\u00eancia  do  d\u00e9bito  em  quest\u00e3o  com  rela\u00e7\u00e3o  \nao  autor,  sem  preju\u00edzo,  contudo,  da  possibilidade  de  existir  em  face  da  pessoa  \njur\u00eddica  Cibele,  o  que  n\u00e3o  \u00e9  objeto  do  processo.\nAnte  o  exposto,  julgo  procedente  a  a\u00e7\u00e3o  movida  por  ROBERTO  SAUD  \nUAHIB  contra  BANCO  ITA\u00da  S\/A ,  a  quem  condeno  a  pagar  ao  primeiro  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  no  valor  de  R$  6.000,00,  corrigido  a  partir  da  \nnegativa\u00e7\u00e3o  (fevereiro  de  2.016  -  fls.141)  e  com  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  \ncontados  da  cita\u00e7\u00e3o,  al\u00e9m  de  R$  2.000,00  a  t\u00edtulo  de  danos  materiais,  com  corre\u00e7\u00e3o  \na   partir  do  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  e  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  declarando-se  \nindevida  a  negativa\u00e7\u00e3o  antes  apontada.  Deixo  de  condenar  o  vencido  em  custas  e  \nhonor\u00e1rios,  posto  que  incab\u00edveis  em  primeiro  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o.  \nP.  R.  I.\nRibeir\u00e3o  Preto11 de  setembro  de 2017\n      Vinicius  Rodrigues  Vieira  \n     Juiz  de Direito\n(assinatura  digital)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039332-35.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 21B7559. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:54 . fls. 157\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010, ., Nova  Ribeirania  - CEP  14096-570,  Fone: (16) 3629-0004,  \nRibeir\u00e3o  Preto-SP  - E-mail:  ribpretojec@tjsp.jus.brPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039332-35.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 21B7559. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:54 . fls. 158"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Processo Desarquivado Sem Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70256744-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 24\/08\/2017 14:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70250706-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/08\/2017 09:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0317\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2412 P\u00e1gina: 334-340","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0317\/2017 Teor do ato: Apresente o requerido, no prazo de cinco dias, documentos que demonstrem a d\u00edvida do autor que gerou a negativa\u00e7\u00e3o.Sem preju\u00edzo, apresente o autor o endere\u00e7o das testemunhas arroladas \u00e0s fls. 87.Int.NOTA DE CART\u00d3RIO: No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Fernando Luiz Ulian (OAB 79951\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Apresente o requerido, no prazo de cinco dias, documentos que demonstrem a d\u00edvida do autor que gerou a negativa\u00e7\u00e3o.Sem preju\u00edzo, apresente o autor o endere\u00e7o das testemunhas arroladas \u00e0s fls. 87.Int.NOTA DE CART\u00d3RIO: No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010  -   Nova  Ribeirania\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)  3629-0004  -  E-mail:   ribpretojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1039332-35.2016.8.26.0506  - p.  1\nProcesso\n n\u00ba: 1039332-35.2016.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Roberto Saud Uahib\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm 28\/7\/17 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  Juiz(a)  de  Direito  \/ \nsubstituto(a),  Dr(a).  Vinicius  Rodrigues  Vieira . \nEu,   Clarissa   Helena  \nMehmari ,   Assistente   Judici\u00e1rio .  Ribeir\u00e3o  Preto , 28  de  julho  de  2017 .\nVistos.\nApresente   o   re querido,   no   prazo   de   cinco   dias,   documentos   que   demonstrem   a  \nd\u00edvida   do   autor   que   gerou   a   negativa\u00e7\u00e3o.\nSem   preju\u00edzo,   apresente   o   autor   o   endere\u00e7o   das   testemunhas   arroladas   \u00e0s   fls.   87.\nInt.\nRibeir\u00e3o  Preto , 28  de  julho  de  2017 .\nVinicius  Rodrigues  Vieira\nJuiz  de  Direito  \/  Substituto(a)\n(assinatura  digital)\nDATA\nNa data  supra,  recebi  estes autos  em cart\u00f3rio.  Eu, ___________escrevente  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039332-35.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 1FCA589. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 28\/07\/2017 \u00e0s 16:59 . fls. 148"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70187889-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 29\/06\/2017 13:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0258\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2372 P\u00e1gina: 307-353","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70179198-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/06\/2017 14:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0258\/2017 Teor do ato: Faculto a manifesta\u00e7\u00e3o das partes acerca das respostas dos of\u00edcios de fls.140\/141 em cinco dias.Int.(SCPC e SERASA). NOTA DE CART\u00d3RIO: No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Fernando Luiz Ulian (OAB 79951\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Faculto a manifesta\u00e7\u00e3o das partes acerca das respostas dos of\u00edcios de fls.140\/141 em cinco dias.Int.(SCPC e SERASA). NOTA DE CART\u00d3RIO: No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010  -   Nova  Ribeirania\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)  3629-0004  -  E-mail:   ribpretojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1039332-35.2016.8.26.0506  - p.  1\nProcesso\n n\u00ba: 1039332-35.2016.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Roberto Saud Uahib\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm 29\/5\/17 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  Juiz(a)  de  Direito  \/ \nsubstituto(a),  Dr(a).  Vinicius  Rodrigues  Vieira . \nEu,   Patr\u00edcia   D'Almeida  \nBaldinotti ,   Escrevente   T\u00e9cnico   Judici\u00e1rio .  Ribeir\u00e3o  Preto ,  29  de  maio  de  \n2017 .\nVistos.\nFaculto   a   manifesta\u00e7\u00e3o   das   partes   acerca   das   respostas   dos   of\u00edcios   de   fls.140\/141  \nem   cinco   dias.\nInt.\nRibeir\u00e3o  Preto , 29  de  maio  de  2017 .\nVinicius  Rodrigues  Vieira\nJuiz  de  Direito  \/  Substituto(a)\n(assinatura  digital)\nDATA\nNa data  supra,  recebi  estes autos  em cart\u00f3rio.  Eu, ___________escrevente  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039332-35.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 1BDB9AD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 29\/05\/2017 \u00e0s 14:56 . fls. 143"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Protocolo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Protocolo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Requisite-se, junto \u00e0 SERASA e SCPC, informa\u00e7\u00f5es acerca de eventuais restri\u00e7\u00f5es j\u00e1 realizadas nos seus bancos de dados nos \u00faltimos 5 anos em nome do(as) autor(as) acima indicado(as), mencionando-se o nome do solicitante e data da inclus\u00e3o e\/ou exclus\u00e3o.Cumpra-se, observando-se o teor do Comunicado CG n\u00ba 1413\/2016, acessando o endere\u00e7o (https:\/\/sitenet05.serasa.com.br\/serasajudicial\/default.aspx) para cumprimento desta determina\u00e7\u00e3o judicial. Prazo: 10 dias.Int.Rib. Preto, d.s.Vinicius Rodrigues VieiraJuiz de Direito(assinatura digital)","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010, ., Nova  Ribeirania  - CEP  14096-570,  Fone: (16) 3629-0004,  \nRibeir\u00e3o  Preto-SP  - E-mail:  ribpretojec@tjsp.jus.br\nE-mail:  ribpretojec@tjsp.jus.br  com c\u00f3pia  para ramatos@tjsp.jus.br\nPROCESSO:1039332-35.2016.8.26.0506  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nAUTOR(AS):\nRoberto  Saud Uahib  (CPF\/CNPJ:  393.869.886-15 )\nRua  Rui  Barbosa,  1096, Apartamento  11, Centro  - CEP  14015-120,  Ribeir\u00e3o Preto-SP\nREQUERIDO(AS):\nItau  Unibanco  S\/A (CPF\/CNPJ:  60.872.504\/0001-23 )\nNove  de Julho,  777, Centro  - CEP  14015-170,  Ribeir\u00e3o Preto-SP\nCONCLUS\u00c3O\nEm 10\/5\/17 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  \nVIN\u00cdCIUS  RODRIGUES  VIEIRA.  Eu,  Vinicius  Rodrigues  Vieira ,  Juiz  de  \nDireito . Ribeir\u00e3o  Preto , 10  de  maio  de  2017 .\nVistos.\nRequisite-se,  junto  \u00e0  SERASA  e  SCPC,  informa\u00e7\u00f5es  acerca  de  eventuais  restri\u00e7\u00f5es  j\u00e1  \nrealizadas  nos  seus  bancos  de  dados  nos  \u00faltimos  5  anos  em  nome  do(as)  autor(as)  acima  indicado(as),  \nmencionando-se  o  nome  do  solicitante  e  data  da  inclus\u00e3o  e\/ou  exclus\u00e3o.\nCumpra-se,  observando-se  o  teor  do  Comunicado  CG  n\u00ba  1413\/2016,  acessando  o  \nendere\u00e7o  (h ttp s:\/\/s ite n et0 5.s e ra sa .c o m .b r\/s e ra sa ju dic ia l\/d efa u lt.a sp x\n)  para  cumprimento  desta  \ndetermina\u00e7\u00e3o  judicial.  \nPrazo:  10  dias.\nInt.\nRib.  Preto,  d.s.\nVinicius  Rodrigues  Vieira\nJuiz  de  Direito\n(assinatura  digital)\n\u00c0  SERASA  \nCENTRO  OPERACIONAL  DE RECEP\u00c7\u00c3O  DE CORRESPOND\u00caNCIAS\nRUA  ANTONIO  CARLOS, 434 \u2013 CERQUEIRA  CESAR\nCEP  01309-010\nS\u00c3O  PAULO  - SP\nAO  ILUSTR\u00cdSSIMO  SENHOR\nDIRETOR  DO SCPC\nRUA  BOA  VISTA,  N\u00ba 62 - CENTRO\nCEP  01014-911\nS\u00c3O  PAULO  - SPPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039332-35.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 1A97C7E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 10\/05\/2017 \u00e0s 15:58 . fls. 136\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010, ., Nova  Ribeirania  - CEP  14096-570,  Fone: (16) 3629-0004,  \nRibeir\u00e3o  Preto-SP  - E-mail:  ribpretojec@tjsp.jus.br\nE-mail:  ribpretojec@tjsp.jus.br  com c\u00f3pia  para ramatos@tjsp.jus.br\nCECOMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1IO\nDIRETOR  DA SERASA\nRUA  ANTONIO  CARLOS, 434 \u2013 CERQUEIRA  CESAR\nCEP  01309-010\nS\u00c3O  PAULO  - SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  de Ribeir\u00e3o  Preto - Cart\u00f3rio  da Vara  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010\n14096-570        Ribeir\u00e3o  Preto-SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 1039332-35.2016.8.26.0506  (Nosso n\u00ba *)\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\nCE COMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nDIRETOR  DO SCPC\nRUA  BOA  VISTA,  N\u00ba 62 - CENTRO\nCEP  01014-911\nS\u00c3O  PAULO  - SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  de Ribeir\u00e3o  Preto - Cart\u00f3rio  da Vara  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010\n14096-570        Ribeir\u00e3o  Preto-SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 1039332-35.2016.8.26.0506  (Nosso n\u00ba *)\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDORPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039332-35.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 1A97C7E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 10\/05\/2017 \u00e0s 15:58 . fls. 137"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0197\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2336 P\u00e1gina: 189-218","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70117743-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/04\/2017 10:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0197\/2017 Teor do ato: Fls.92\/132: ci\u00eancia a parte autora.Int.(Peti\u00e7\u00e3o). NOTA DE CART\u00d3RIO: No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Fernando Luiz Ulian (OAB 79951\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls.92\/132: ci\u00eancia a parte autora.Int.(Peti\u00e7\u00e3o). NOTA DE CART\u00d3RIO: No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010  -   Nova  Ribeirania\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)  3629-0004  -  E-mail:   ribpretojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1039332-35.2016.8.26.0506  - p.  1\nProcesso\n n\u00ba: 1039332-35.2016.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Roberto Saud Uahib\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm 10\/4\/17 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  Juiz(a)  de  Direito  \/ \nsubstituto(a),  Dr(a).  Vinicius  Rodrigues  Vieira . \nEu,   Silvana   Aparecida  \nZen ,   Chefe   de   Se\u00e7\u00e3o   Judici\u00e1rio .  Ribeir\u00e3o  Preto , 10  de  abril  de  2017 .\nVistos.\nFls.92\/132:   ci\u00eancia   a   par te   autora.\nInt.\nRibeir\u00e3o  Preto , 10  de  abril  de  2017 .\nVinicius  Rodrigues  Vieira\nJuiz  de  Direito  \/  Substituto(a)\n(assinatura  digital)\nDATA\nNa data  supra,  recebi  estes autos  em cart\u00f3rio.  Eu, ___________escrevente  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039332-35.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 18F4259. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 10\/04\/2017 \u00e0s 18:30 . fls. 133"}},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70094787-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/04\/2017 13:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70081714-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 27\/03\/2017 16:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0125\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2307 P\u00e1gina: 313-321","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0125\/2017 Teor do ato: Vistos.Apresente o requerido o contrato de abertura de conta da empresa Cibele Prestige, no qual o autor teria assumido a condi\u00e7\u00e3o de avalista, em dez dias.Int.NOTA DE CART\u00d3RIO: No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Fernando Luiz Ulian (OAB 79951\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Apresente o requerido o contrato de abertura de conta da empresa Cibele Prestige, no qual o autor teria assumido a condi\u00e7\u00e3o de avalista, em dez dias.Int.NOTA DE CART\u00d3RIO: No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010, ., Nova  Ribeirania  - CEP  14096-570,  Fone: (16) \n3629-0004,  Ribeir\u00e3o Preto-SP  - E-mail:  ribpretojec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1039332-35.2016.8.26.0506  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :Roberto Saud Uahib\nRua  Rui  Barbosa,  1096, Apartamento  11, Centro  - CEP  14015-120,  Ribeir\u00e3o \nPreto-SP\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nNove  de Julho,  777, Centro  - CEP  14015-170,  Ribeir\u00e3o Preto-SP\nDESTINAT\u00c1RIOS:\nRoberto  Saud Uahib\nRua  Rui  Barbosa,  1096, Apartamento  11, Centro  - CEP  14015-120,  Ribeir\u00e3o Preto-SP\nItau  Unibanco  S\/A\nNove  de Julho,  777, Centro  - CEP  14015-170,  Ribeir\u00e3o Preto-SP\nCONCLUS\u00c3O\nEm 22\/2\/17 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  \nVIN\u00cdCIUS  RODRIGUES  VIEIRA.  \nEu,   Vinicius   Rodrigues   Vieira ,   Juiz   de  \nDireito .  Ribeir\u00e3o  Preto , 22  de  fevereiro  de  2017 .\nVistos.\nApresente  o  requerido  o  contrato  de  abertura  de  conta  da  \nempresa  Cibele  Prestige,  no  qual  o  autor  teria  assumido  a  condi\u00e7\u00e3o  de  avalista,  em  dez  dias.\nInt.\nRib.  Preto,  22\/02\/2017 .\nVinicius  Rodrigues  Vieira\nJuiz  de  Direito\n(assinatura  digital)\nDATA\n. \nNesta  data, recebi  os autos  em Cart\u00f3rio.  Eu, _______  escrevente,  digitei.\nAG\u00caNCIA  e  \n                              TRIBUNAL\n                                       DEPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039332-35.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 1707C05. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 22\/02\/2017 \u00e0s 15:43 . fls. 88\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010, ., Nova  Ribeirania  - CEP  14096-570,  Fone: (16) \n3629-0004,  Ribeir\u00e3o Preto-SP  - E-mail:  ribpretojec@tjsp.jus.br\nCECOMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL DATA\n DE POSTAGEM                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nRoberto  Saud Uahib\nRua  Rui  Barbosa,  1096, Apartamento  11, Centro  - CEP  14015-120,  Ribeir\u00e3o \nPreto-SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  de Ribeir\u00e3o  Preto - Cart\u00f3rio  da Vara  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010\n14096-570        Ribeir\u00e3o  Preto-SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 1039332-35.2016.8.26.0506  (Nosso n\u00ba *)\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\nCE COMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nItau  Unibanco  S\/A\nNove  de Julho,  777, Centro  - CEP  14015-170,  Ribeir\u00e3o Preto-SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  de Ribeir\u00e3o  Preto - Cart\u00f3rio  da Vara  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010\n14096-570        Ribeir\u00e3o  Preto-SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 1039332-35.2016.8.26.0506  (Nosso n\u00ba *)\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDORPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039332-35.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 1707C05. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 22\/02\/2017 \u00e0s 15:43 . fls. 89"}},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Rol de Testemunha Juntado   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70029863-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Rol de Testemunha Data: 09\/02\/2017 10:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70028464-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/02\/2017 10:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0050\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2281 P\u00e1gina: 328-355","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0050\/2017 Teor do ato: Em respeito ao princ\u00edpio da ampla defesa e diante da necessidade de comprova\u00e7\u00e3o do dano moral sofrido, intimem-se as partes para, no prazo de 10 dias, informarem acerca do interesse na produ\u00e7\u00e3o de prova oral com possibilidade, inclusive, de depoimento pessoal.Saliento que a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o fica condicionada \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o pr\u00e9via de rol de testemunhas, at\u00e9 o m\u00e1ximo de 3 (tr\u00eas) para cada parte.Int.NOTA DE CART\u00d3RIO: No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Fernando Luiz Ulian (OAB 79951\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Em respeito ao princ\u00edpio da ampla defesa e diante da necessidade de comprova\u00e7\u00e3o do dano moral sofrido, intimem-se as partes para, no prazo de 10 dias, informarem acerca do interesse na produ\u00e7\u00e3o de prova oral com possibilidade, inclusive, de depoimento pessoal.Saliento que a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o fica condicionada \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o pr\u00e9via de rol de testemunhas, at\u00e9 o m\u00e1ximo de 3 (tr\u00eas) para cada parte.Int.NOTA DE CART\u00d3RIO: No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010  -   Nova  Ribeirania\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)  3629-0004  -  E-mail:   ribpretojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1039332-35.2016.8.26.0506  - p.  1\nProcesso\n n\u00ba: 1039332-35.2016.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Roberto Saud Uahib\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm 27\/1\/17 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  Juiz(a)  de  Direito  \/ \nsubstituto(a),  Dr(a).  Thomaz  Carvalhaes  Ferreira . \nEu,   Silvana   Aparecida  \nZen ,   Chefe   de   Se\u00e7\u00e3o   Judici\u00e1rio .  Ribeir\u00e3o  Preto , 27  de  janeiro  de  2017 .\nVistos.Em  respeito  ao  princ\u00edpio  da  ampla  defesa  e  diante  da  necessidade  de  \ncomprova\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  sofrido,  intimem-se  as  partes  para,  no  prazo  de  10  dias,  \ninformarem  acerca  do  interesse  na  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  oral  com  possibilidade,  inclusive,  de  \ndepoimento  pessoal.\nSaliento  que  a designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  fica  condicionada  \u00e0 \napresenta\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  de  rol  de  testemunhas,  at\u00e9  o  m\u00e1ximo  de  3  (tr\u00eas)  para  cada  parte.\nInt.\nRibeir\u00e3o  Preto , 27  de  janeiro  de  2017 .\nThomaz  Carvalhaes  Ferreira\nJuiz  de  Direito  \/  Substituto(a)\n(assinatura  digital)\nDATA\nNa data  supra,  recebi  estes autos  em cart\u00f3rio.  Eu, ___________escrevente  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039332-35.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 15FC6DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THOMAZ CARVALHAES FERREIRA, liberado nos autos em 27\/01\/2017 \u00e0s 15:12 . fls. 84"}},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70007683-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/01\/2017 14:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0610\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0610\/2016 Teor do ato: Vistos.Intime-se a parte autora para, querendo, no prazo de 10 dias, oferecer impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 defesa apresentada.Em sendo o caso, servir\u00e1 o presente como carta intimat\u00f3ria.Int.NOTA DE CART\u00d3RIO: No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Fernando Luiz Ulian (OAB 79951\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Intime-se a parte autora para, querendo, no prazo de 10 dias, oferecer impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 defesa apresentada.Em sendo o caso, servir\u00e1 o presente como carta intimat\u00f3ria.Int.NOTA DE CART\u00d3RIO: No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010, ., Nova  Ribeirania  - CEP  14096-570,  Fone: (16) 3629-0004,  \nRibeir\u00e3o  Preto-SP  - E-mail:  ribpretojec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1039332-35.2016.8.26.0506  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente :\nRoberto  Saud Uahib\nRua  Rui  Barbosa,  1096, Apartamento  11, Centro  - CEP  \n14015-120,  Ribeir\u00e3o Preto-SP\nRequerido :\nItau Unibanco  S\/A\nNove  de Julho,  777, Centro  - CEP  14015-170,  Ribeir\u00e3o Preto-SP\nDESTINAT\u00c1RIOS:\nRoberto  Saud Uahib\nRua  Rui  Barbosa,  1096, Apartamento  11, Centro  - CEP  14015-120,  Ribeir\u00e3o Preto-SP\nCONCLUS\u00c3O\nEm 28\/11\/16 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  \nVIN\u00cdCIUS  RODRIGUES  VIEIRA.  \nEu,   Silvana   Aparecida   Zen ,   Chefe   de  \nSe\u00e7\u00e3o   Judici\u00e1rio .  Ribeir\u00e3o  Preto , 28  de  novembro  de  2016 .\nVistos.\nIntime-se  a  parte  autora  para,  querendo,  no  prazo  de  10  dias,  \noferecer  impugna\u00e7\u00e3o  \u00e0  defesa  apresentada.\nEm sendo  o  caso,  servir\u00e1  o  presente  como  carta  intimat\u00f3ria.\nInt.\nRibeir\u00e3o  Preto,  28  de  novembro  de  2016 . \nDATA\n. \nNesta  data, recebi  os autos  em Cart\u00f3rio.  Eu, ______  escrevente,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039332-35.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 147F1AB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE DUARTE NETO, liberado nos autos em 29\/11\/2016 \u00e0s 18:34 . fls. 75\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010, ., Nova  Ribeirania  - CEP  14096-570,  Fone: (16) 3629-0004,  \nRibeir\u00e3o  Preto-SP  - E-mail:  ribpretojec@tjsp.jus.br\nCECOMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nRoberto  Saud Uahib\nRua  Rui  Barbosa,  1096, Apartamento  11, Centro  - CEP  14015-120,  Ribeir\u00e3o \nPreto-SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  de Ribeir\u00e3o  Preto - Cart\u00f3rio  da Vara  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010\n14096-570        Ribeir\u00e3o  Preto-SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 1039332-35.2016.8.26.0506  (Nosso n\u00ba *)\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDORPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039332-35.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 147F1AB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE DUARTE NETO, liberado nos autos em 29\/11\/2016 \u00e0s 18:34 . fls. 76"}},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.16.70287669-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/11\/2016 09:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0533\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2238 P\u00e1gina: 353-356","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR571537445TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : Itau Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 07\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0533\/2016 Teor do ato: Vistos.Havendo requerimento de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, a aprecia\u00e7\u00e3o judicial ser\u00e1 feita ap\u00f3s juntada aos autos de comprovante de rendimentos atualizado e c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o completa de imposto de renda.\u00c0 vista dos princ\u00edpios da informalidade e celeridade, que regem as atividades dos juizados, bem assim ao Enunciado n\u00ba 5 do Encontro de Ju\u00edzes de Juizados Especiais e Col\u00e9gios Recursais, realizado pela Escola Paulista da Magistratura, em 26 de agosto de 2005, a fim de evitar congestionamento na pauta de sess\u00f5es conciliat\u00f3rias, fica dispensada essa audi\u00eancia pr\u00e9via.Expe\u00e7a-se correspond\u00eancia citat\u00f3ria ou carta precat\u00f3ria ou, em sendo o caso, dirija-se o(a) Oficial de Justi\u00e7a nesta cidade e comarca de Ribeir\u00e3o Preto, onde resida(m) ou possa(m) ser localizado(as) o(as) REQUERIDO(AS) indicado(as) acima e\/ou na folha de rosto e, a\u00ed sendo: PROCEDA \u00c0 CITA\u00c7\u00c3O para apresentar(em) contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias, bem como as provas que pretende(m) produzir em eventual audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, sob pena de revelia.Apresentada a contesta\u00e7\u00e3o, havendo fato modificativo, extintivo ou impeditivo, intime-se a parte autora de que os autos estar\u00e3o dispon\u00edveis para eventual impugna\u00e7\u00e3o, pelo prazo de dez dias.Sem preju\u00edzo, dever\u00e3o as partes manifestar-se acerca do interesse em produzir provas em audi\u00eancia, especificando-as, se for o caso.Faculto a apresenta\u00e7\u00e3o de proposta de acordo; apresentada, intime-se a parte autora para manifesta\u00e7\u00e3o em cinco dias.Em sendo o caso, servir\u00e1 o presente como carta intimat\u00f3ria, precat\u00f3ria ou mandado.Cumpra-se. Advogados(s): Fernando Luiz Ulian (OAB 79951\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.Havendo requerimento de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, a aprecia\u00e7\u00e3o judicial ser\u00e1 feita ap\u00f3s juntada aos autos de comprovante de rendimentos atualizado e c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o completa de imposto de renda.\u00c0 vista dos princ\u00edpios da informalidade e celeridade, que regem as atividades dos juizados, bem assim ao Enunciado n\u00ba 5 do Encontro de Ju\u00edzes de Juizados Especiais e Col\u00e9gios Recursais, realizado pela Escola Paulista da Magistratura, em 26 de agosto de 2005, a fim de evitar congestionamento na pauta de sess\u00f5es conciliat\u00f3rias, fica dispensada essa audi\u00eancia pr\u00e9via.Expe\u00e7a-se correspond\u00eancia citat\u00f3ria ou carta precat\u00f3ria ou, em sendo o caso, dirija-se o(a) Oficial de Justi\u00e7a nesta cidade e comarca de Ribeir\u00e3o Preto, onde resida(m) ou possa(m) ser localizado(as) o(as) REQUERIDO(AS) indicado(as) acima e\/ou na folha de rosto e, a\u00ed sendo: PROCEDA \u00c0 CITA\u00c7\u00c3O para apresentar(em) contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias, bem como as provas que pretende(m) produzir em eventual audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, sob pena de revelia.Apresentada a contesta\u00e7\u00e3o, havendo fato modificativo, extintivo ou impeditivo, intime-se a parte autora de que os autos estar\u00e3o dispon\u00edveis para eventual impugna\u00e7\u00e3o, pelo prazo de dez dias.Sem preju\u00edzo, dever\u00e3o as partes manifestar-se acerca do interesse em produzir provas em audi\u00eancia, especificando-as, se for o caso.Faculto a apresenta\u00e7\u00e3o de proposta de acordo; apresentada, intime-se a parte autora para manifesta\u00e7\u00e3o em cinco dias.Em sendo o caso, servir\u00e1 o presente como carta intimat\u00f3ria, precat\u00f3ria ou mandado.Cumpra-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010, ., Nova  Ribeirania  - CEP  14096-570,  Fone: (16) \n3629-0004,  Ribeir\u00e3o Preto-SP  - E-mail:  ribpretojec@tjsp.jus.br\nHOR\u00c1RIO  DE  ATENDIMENTO  AO  P\u00daBLICO  EM  GERAL:  12h30  \u00e0s  17h\nPROCESSO: 1039332-35.2016.8.26.0506\nREQUERENTE:  Roberto  Saud Uahib\nREQUERIDO:     Itau  Unibanco  S\/A\nDESTINAT\u00c1RIO\n:\nItau  Unibanco  S\/A\nNove  de Julho,  777, Centro  - CEP  14015-170,  Ribeir\u00e3o Preto-SP\nCONCLUS\u00c3O\nEm 26\/10\/16 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  VIN\u00cdCIUS  \nRODRIGUES  VIEIRA.  Eu,  Patr\u00edcia  D'Almeida  Baldinotti ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio . Ribeir\u00e3o  Preto , 26  de  outubro  de  2016 .\nVistos.\nHavendo  requerimento  de  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita,  a  aprecia\u00e7\u00e3o  judicial  \nser\u00e1  feita  ap\u00f3s  juntada  aos  autos  de  comprovante  de  rendimentos  atualizado  e  c\u00f3pia  da  \u00faltima  declara\u00e7\u00e3o  \ncompleta  de  imposto  de  renda.\n\u00c0 vista  dos  princ\u00edpios  da  informalidade  e  celeridade,  que  regem  as  atividades  \ndos  juizados,  bem  assim  ao  Enunciado  n\u00ba  5 1\n do  Encontro  de  Ju\u00edzes  de  Juizados  Especiais  e  Col\u00e9gios  Recursais,  \nrealizado  pela  Escola  Paulista  da  Magistratura,  em  26  de  agosto  de  2005,  a  fim  de  evitar  congestionamento  na  \npauta  de  sess\u00f5es  conciliat\u00f3rias,  fica  dispensada  essa  audi\u00eancia  pr\u00e9via.\nExpe\u00e7a-se  correspond\u00eancia  citat\u00f3ria  ou  carta  precat\u00f3ria  ou,  em  sendo  o  \ncaso,  dirija-se  o(a)  Oficial  de  Justi\u00e7a  nesta  cidade  e  comarca  de  Ribeir\u00e3o  Preto,  onde  resida(m)  ou  possa(m)  ser  \nlocalizado(as)  o(as)  REQUERIDO(AS)  indicado(as)  acima  e\/ou  na  folha  de  rosto\n e,  a\u00ed  sendo:  PROCEDA  \u00c0  \nCITA\u00c7\u00c3O  para  apresentar(em)  contesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  15  dias 2\n,  bem  como  as  provas  que  pretende(m)  \nproduzir  em  eventual  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento,  sob  pena  de  revelia.\nApresentada  a  contesta\u00e7\u00e3o,  havendo  fato  modificativo,  extintivo  ou  \nimpeditivo,  intime-se  a  parte  autora  de  que  os  autos  estar\u00e3o  dispon\u00edveis  para  eventual  impugna\u00e7\u00e3o,  pelo  prazo  de  \ndez  dias.\nSem preju\u00edzo,  dever\u00e3o  as  partes  manifestar-se  acerca  do  interesse  em  \nproduzir  provas  em  audi\u00eancia,  especificando-as,  se  for  o  caso.\nFaculto  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  proposta  de  acordo;  apresentada,  intime-se  a  parte  \nautora  para  manifesta\u00e7\u00e3o  em  cinco  dias.\nEm  sendo  o  caso,  servir\u00e1  o  presente  como  carta  intimat\u00f3ria,  precat\u00f3ria  ou  \nmandado.\nCumpra-se.\nRibeir\u00e3o  Preto,  26\/10\/2016 . \nJuiz  de  Direito:  Dr.  Vinicius  Rodrigues  Vieira\n                                (assinatura  digital)\n1    \u00c9  poss\u00edvel  a  dispensa  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  quando  as  regras  de  experi\u00eancia  demonstrarem  a  inviabilidade  do  acordo  nas  \ndemandas  envolvendo  direito  individual  homog\u00eaneo  porque  n\u00e3o  haver\u00e1  preju\u00edzo  \u00e0  parte  (art.  13  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95)  (aprovado  por  \nmaioria).\n2 O  prazo,  no  sistema  dos  juizados  especiais  c\u00edveis,  conta-se  da  data  do  recebimento  da  cita\u00e7\u00e3o  e  n\u00e3o  da  data  da  juntada.  O  entendimento  \ndeste  Ju\u00edzo  \u00e9  pela  n\u00e3o  aplica\u00e7\u00e3o  do  disposto  no  art.  334  do  CPC,  aplicando-se  apenas  o  art.  218,  \u00a7  2\u00ba  no  CPC,  o  qual  disciplina  que  \n\"Quando  a  lei  ou  o  juiz  n\u00e3o  determinar  prazo,  as  intima\u00e7\u00f5es  somente  obrigar\u00e3o  a  comparecimento  ap\u00f3s  decorridas  48  (quarenta  e  \noito)  horas.\"Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039332-35.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 135DCD0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 26\/10\/2016 \u00e0s 14:13 . fls. 20\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010, ., Nova  Ribeirania  - CEP  14096-570,  Fone: (16) \n3629-0004,  Ribeir\u00e3o Preto-SP  - E-mail:  ribpretojec@tjsp.jus.br\nHOR\u00c1RIO  DE  ATENDIMENTO  AO  P\u00daBLICO  EM  GERAL:  12h30  \u00e0s  17h\nCECOMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nItau  Unibanco  S\/A\nNove  de Julho,  777, Centro  - CEP  14015-170,  Ribeir\u00e3o Preto-SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  de Ribeir\u00e3o  Preto - Cart\u00f3rio  da Vara  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010\n14096-570        Ribeir\u00e3o  Preto-SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 1039332-35.2016.8.26.0506  (Nosso n\u00ba 2016\/004026 )\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDORPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039332-35.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 135DCD0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 26\/10\/2016 \u00e0s 14:13 . fls. 21"}},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/11\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/02\/2017","tipo":"Rol de Testemunha"},{"data":"27\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"06\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"28\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":54,"total_andamentos":54}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"668581740","codPublicacaoOrigem":"1135900897","dataDivulgacao":"Apr 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1039332-35.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2336","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1039332-35.2016.8.26.0506 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Esp\u00e9cies de Contratos - Roberto Saud Uahib - Itau Unibanco S\/A - Fls.92\/132: ci\u00eancia a parte autora.Int.(Peti\u00e7\u00e3o). NOTA DE CART\u00d3RIO: No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), FERNANDO LUIZ ULIAN (OAB 79951\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0197\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VINICIUS RODRIGUES VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE ASSIS MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"215","paginaFinal":"215","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"866529","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"22043933","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr 27 2017 10:24:43:130PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1039332-35.2016.8.26.0506","numeroAntigo":"380\/2016","numeroUnificado":"1039332-35.2016.8.26.0506|380\/2016|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"619956606","codPublicacaoOrigem":"1086335251","dataDivulgacao":"Feb  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1039332-35.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2281","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1039332-35.2016.8.26.0506 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Esp\u00e9cies de Contratos - Roberto Saud Uahib - Itau Unibanco S\/A - Em respeito ao princ\u00edpio da ampla defesa e diante da necessidade de comprova\u00e7\u00e3o do dano moral sofrido, intimem-se as partes para, no prazo de 10 dias, informarem acerca do interesse na produ\u00e7\u00e3o de prova oral com possibilidade, inclusive, de depoimento pessoal.Saliento que a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o fica condicionada \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o pr\u00e9via de rol de testemunhas, at\u00e9 o m\u00e1ximo de 3 (tr\u00eas) para cada parte.Int.NOTA DE CART\u00d3RIO: No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), FERNANDO LUIZ ULIAN (OAB 79951\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0050\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VINICIUS RODRIGUES VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE ASSIS MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"352","paginaFinal":"352","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"833436","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19593675","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Feb  3 2017 09:29:55:470AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1039332-35.2016.8.26.0506","numeroAntigo":"380\/2016","numeroUnificado":"1039332-35.2016.8.26.0506|380\/2016|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"579598213","codPublicacaoOrigem":"1009302817","dataDivulgacao":"Nov  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"1039332-35.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2233","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1039332-35.2016.8.26.0506 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Roberto Saud Uahib ADVOGADO : 79951\/SP - Fernando Luiz Ulian REQDO : Itau Unibanco S\/A VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE RIBEIR\u00c3O PRETO EM 25\/10\/2016","paginaInicial":"110","paginaFinal":"110","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"773728","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17122110","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Nov  1 2016 10:12:16:503PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1039332-35.2016.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1039332-35.2016.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"758936664","codPublicacaoOrigem":"1202644234","dataDivulgacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1039332-35.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2434","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1039332-35.2016.8.26.0506 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Esp\u00e9cies de Contratos - Roberto Saud Uahib - Itau Unibanco S\/A - VISTOS. Dispensado o relat\u00f3rio, conforme artigo 38, \"in fine\", da lei 9.099\/95, acrescenta-se apenas que a quest\u00e3o discutida envolve pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, em decorr\u00eancia da indevida negativa\u00e7\u00e3o do nome do autor em cadastro de inadimplentes, com a devolu\u00e7\u00e3o em dobro de valor pago para excluir a restri\u00e7\u00e3o e declara\u00e7\u00e3o de que d\u00e9bito \u00e9 indevido.Sustenta ser s\u00f3cio de uma empresa, tendo esta aberto uma conta corrente na institui\u00e7\u00e3o requerida.Mas n\u00e3o figurou como avalista da empresa.Contudo, teve o nome negativado como se avalista fosse, embora nem soubesse da exist\u00eancia da d\u00edvida que motivou a restri\u00e7\u00e3o, tendo pago o valor de R$ 1.000,00 para a exclus\u00e3o.Pretende a restitui\u00e7\u00e3o em dobro do valor, a declara\u00e7\u00e3o de que indevido o d\u00e9bito e danos morais.Isto posto, observo ser desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o da prova oral, porquanto a discuss\u00e3o da lide \u00e9 estritamente documental, ou seja, a exist\u00eancia de prova a indicar a condi\u00e7\u00e3o de avalista do autor no contrato de abertura de conta corrente.E porque inexistente tema preliminar a ser abordado, enfrenta-se o m\u00e9rito.A a\u00e7\u00e3o \u00e9 inteiramente procedente.Com efeito, o autor negou a condi\u00e7\u00e3o de avalista da empresa Cibele quando da abertura de uma conta corrente.O contrato em quest\u00e3o foi juntado a partir de fls.94 e realmente n\u00e3o foi localizada a condi\u00e7\u00e3o de avalista do autor.As assinaturas de sua lavra existentes em tais documentos foram feitas na condi\u00e7\u00e3o de s\u00f3cio e mandat\u00e1rio da empresa, mas n\u00e3o foi localizada situa\u00e7\u00e3o jur\u00eddica outra, como a de avalista.Assim sendo, inteiramente il\u00edcita a negativa\u00e7\u00e3o do nome do autor como devedor, em decorr\u00eancia do saldo negativo da conta corrente da pessoa jur\u00eddica, em decorr\u00eancia de aus\u00eancia de motiva\u00e7\u00e3o contratual para tanto.A negativa\u00e7\u00e3o de seu nome foi injusta, sem motivo, portanto, ensejando dano moral.O dano moral atualmente encontra-se acobertado pela norma prevista no artigo 5o, X, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, que menciona \"serem inviol\u00e1veis a intimidade, a vida privada, a honra e a imagem das pessoas, assegurado o direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o, pelo dano material e moral decorrente de sua viola\u00e7\u00e3o\". \"Danos morais s\u00e3o les\u00f5es sofridas pelas pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas, em certos aspectos da sua personalidade, em raz\u00e3o de investidas injustas de outrem. S\u00e3o aqueles que atingem a moralidade e a afetividade da pessoa, causando-lhe constrangimento, vexames, dores, enfim, sentimentos e sensa\u00e7\u00f5es negativas\" (Carlos Alberto Bittar - in Caderno de Doutrina\/Julho 96 - Tribuna da Magistratura, p. 33-34) Wladimir Valler, sobre o assunto, escreveu em seu livro \"A repara\u00e7\u00e3o do dano moral no Direito Brasileiro\", E.V. Editora Ltda., Campinas, SP, 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o, 1994, p. 45: \"Entendemos que o dano moral deve ser reparado em todos os casos, ainda que, para isso, seja necess\u00e1rio que os ju\u00edzes, pondo de lado a interpreta\u00e7\u00e3o literal e restrita das regras disciplinadoras da mat\u00e9ria, encontrem mecanismos indispens\u00e1veis para que a repara\u00e7\u00e3o do dano extrapatrimonial seja a mais ampla poss\u00edvel, ainda que o mecanismo seja a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva do artigo 5\u00ba, V e X, da CF.\" Rui Stoco, na obra \"Responsabilidade Civil e sua interpreta\u00e7\u00e3o jurisprudencial\", 3\u00aa ed., Ed. RT, p. 522, assim comenta: \"Aderimos ao entendimento de Caio M\u00e1rio, de que as disposi\u00e7\u00f5es contidas nos incisos V e X do artigo 5\u00ba da CF\/88 s\u00e3o apenas exemplificativas. Ressuma evidente que se a viola\u00e7\u00e3o \u00e0 imagem, \u00e0 intimidade, \u00e0 vida privada e \u00e0 honra, expressamente mencionada nos incisos V e X do artigo 5\u00ba da CF\/88, obriga \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por dano material e moral, a viola\u00e7\u00e3o a outros direitos e garantias, como, v.g., \u00e0 vida, \u00e0 integridade corporal, \u00e0 liberdade de locomo\u00e7\u00e3o, de pensamento; ao exerc\u00edcio da atividade comercial, intelectual, art\u00edstica, cient\u00edfica e de comunica\u00e7\u00e3o, h\u00e1 de ser igualmente protegida, por uma raz\u00e3o de simetria e sob pena de ofensa ao princ\u00edpio constitucional da isonomia\".Ainda Rui Stoco, citando li\u00e7\u00f5es de Savatier, a respeito da defini\u00e7\u00e3o do dano extrapatrimonial, comenta: \".. Savatier oferece uma defini\u00e7\u00e3o de dano moral como qualquer sofrimento humano que n\u00e3o \u00e9 causado por perda pecuni\u00e1ria, e abrange todo atentado \u00e0 reputa\u00e7\u00e3o da v\u00edtima, \u00e0 sua autoridade leg\u00edtima, ao seu pudor, \u00e0 sua seguran\u00e7a e tranquilidade, ao seu amor-pr\u00f3prio est\u00e9tico, \u00e0 integridade de sua intelig\u00eancia, a suas afei\u00e7\u00f5es, etc. (Trait\u00e9 de la responsabilit\u00e9 civile, vol. II, n\u00ba 525)\" (op. cit. p. 523). Tamb\u00e9m citado por Rui Stoco, Dalmartello contribui para a identifica\u00e7\u00e3o do dano moral: \"Em sua obra Danni morali contrattuali, Dalmartello enuncia os elementos caracterizadores do dano moral, segundo sua vis\u00e3o, como a priva\u00e7\u00e3o ou diminui\u00e7\u00e3o daqueles bens que t\u00eam um valor prec\u00edpuo na vida do homem e que s\u00e3o \"a paz, a tranquilidade de esp\u00edrito\", a liberdade individual, \"a integridade f\u00edsica\", a honra e os demais sagrados afetos, classificando-os em dano que afeta a parte social do patrim\u00f4nio moral (honra, reputa\u00e7\u00e3o, etc.); dano que molesta a parte afetiva do patrim\u00f4nio moral (dor, tristeza, saudade, etc.); dano moral que provoca direta ou indiretamente dano patrimonial (cicatriz deformante, etc.), e dano moral puro (dor, tristeza, etc.) (Revista di Diritto Civile, 1933, p. 55)\" (op. cit. p\u00e1g. 523).A mera negativa\u00e7\u00e3o do nome de uma pessoa j\u00e1 configura o dano moral, exatamente pela falta de motivo do ato em quest\u00e3o.Trata-se de um abuso injustific\u00e1vel e desnecess\u00e1rio.O dano moral \u00e9 presumido e n\u00e3o necessita ser demonstrado por interm\u00e9dio de outras provas. O Des. Ruiter Oliva, ao relator aresto sobre o assunto, assim se pronunciou:\"O injusto ou indevido apontamento no cadastro de maus pagamentos do nome de qualquer pessoa que tenha natural sensibilidade aos rumores de um abalo de cr\u00e9dito, produz nesta pessoa uma rea\u00e7\u00e3o ps\u00edquica de profunda amargura e vergonha, que lhe acarreta sofrimento e lhe afeta a dignidade. Essa dor \u00e9 o dano moral indeniz\u00e1vel , e carece de demonstra\u00e7\u00e3o, pois emerge do agravo de forma latente, sofrendo-a qualquer que tenha o m\u00ednimo de respeito e apre\u00e7o por sua dignidade e honradez\" (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 254.356-2- S\u00e3o Paulo).No mesmo sentido s\u00e3o as seguintes decis\u00f5es:\"RESPONSABILIDADE CIVIL - Dano moral - Empresa comercial que remete ao Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o ao Cr\u00e9dito, por equ\u00edvoco, nome de cliente todavia n\u00e3o inadimplente em suas obriga\u00e7\u00f5es para com ela - A\u00e7\u00e3o indenizat\u00f3ria pelo dano moral cuja proced\u00eancia se mant\u00e9m - \u00c9 manifesto que o lan\u00e7ar-se pessoa cumpridora de seus compromissos financeiros na rela\u00e7\u00e3o dos inadimplentes, em cadastro consultado pelo com\u00e9rcio em geral, e ademais, deixar que l\u00e1 permane\u00e7a por longo tempo, causa desassossego e humilha\u00e7\u00e3o \u00e0 v\u00edtima da incompet\u00eancia alheia, assim o dano moral presente, e de consequ\u00eancia o direito a indeniza\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria, esta voltada n\u00e3o apenas a trazer atenua\u00e7\u00e3o \u00e0 ofensa causada, mas tamb\u00e9m constituindo uma san\u00e7\u00e3o imposta ao ofensor, que estimule a melhor zelo pela integridade da reserva moral dos outros\". (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 40.061-4 - S\u00e3o Carlos - 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Relator Marco C\u00e9sar - 21.05.98 - V.U.).\"Responsabilidade Civil Dano moral Estabelecimento comercial Compra com pagamento em presta\u00e7\u00f5es Parcelas quitadas Notifica\u00e7\u00f5es indevidas de cobran\u00e7a e apontamento do nome da autora no rol de inadimplentes do Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o ao Cr\u00e9dito Desorganiza\u00e7\u00e3o administrativa da empresa que emitiu, para um \u00fanico neg\u00f3cio, dois contratos Verba devida Recurso n\u00e3o provido\" ( JTJ 225\/104). Quanto ao preju\u00edzo, \u00e9 ele inerente ao pr\u00f3prio fato de haver a negativa\u00e7\u00e3o injusta do nome de uma pessoa no Serasa, de maneira culposa, sem necessidade, diante da humilha\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o vexat\u00f3ria.J\u00e1 se decidiu sobre o preju\u00edzo da seguinte forma: \"INDENIZA\u00c7\u00c3O - Dano moral - Protesto cambi\u00e1rio indevido - Admissibilidade - Dano que consiste no simples envio do nome do autor ao cart\u00f3rio de protesto, maculando sua imagem - Indeniza\u00e7\u00e3o que tem por finalidade a satisfa\u00e7\u00e3o moral daquele que teve seu cr\u00e9dito abalado - Recurso n\u00e3o provido\". (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 58.676-4 - S\u00e3o Paulo - 10\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Ruy Camilo - 26.08.97 - V.U. 738\/223\/06).\"INDENIZA\u00c7\u00c3O - Danos morais - Inclus\u00e3o do nome do autor no servi\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito - Efetivo preju\u00edzo n\u00e3o comprovado - Inadmissibilidade - N\u00e3o h\u00e1 como negar a exist\u00eancia do dano moral - Recurso n\u00e3o provido\". (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 58.229-4 - Franca - 9\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Ruiter Oliva - 16.09.97 - V.U. 743\/051\/4).E, no caso presente, \u00e9 evidente a culpa exclusiva da requerida, na medida em que nada provou nos autos, justificando a exatid\u00e3o de sua conduta.No que diz respeito \u00e0 fixa\u00e7\u00e3o do valor da indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, importa, antes de mais nada, consignar o que Rui Stoco define como sendo o direito \u00e0 honra: \"O direito \u00e0 honra, como todos sabem, se traduz juridicamente em larga s\u00e9rie de express\u00f5es compreendidas como princ\u00edpio da dignidade humana: o bom nome, a fama, o prest\u00edgio, a reputa\u00e7\u00e3o, a estima, o decoro, a considera\u00e7\u00e3o, o respeito\" (Responsabilidade Civil e sua Interpreta\u00e7\u00e3o Jurisprudencial, 2\u00aa ed. S\u00e3o Paulo: Revista dos Tribunais, 1995, p. 492). Como se v\u00ea, a honra n\u00e3o \u00e9 algo mensur\u00e1vel. Assim sendo, torna-se bastante dif\u00edcil quantificar a indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais sofridos pela v\u00edtima. Sobre o assunto, entende Cl\u00f3vis do Couto e Silva que para dar efetiva aplica\u00e7\u00e3o ao preceito, pode ser utilizada a regra exposta pelo artigo 1.553 do C\u00f3digo Civil revogado, segundo o qual, \"nos casos n\u00e3o previstos neste cap\u00edtulo, se fixar\u00e1 por arbitragem a indeniza\u00e7\u00e3o\". Esta disposi\u00e7\u00e3o permite a indeniza\u00e7\u00e3o dos danos morais e constitui uma cl\u00e1usula geral dessa mat\u00e9ria (O Conceito de Dano no Direito Brasileiro Comparado, Revista dos Tribunais 667\/7). Tal arbitragem, evidentemente, deve ser feita prudentemente pelo julgador, de forma a que n\u00e3o se transforme, a indeniza\u00e7\u00e3o, em fonte de enriquecimento da v\u00edtima nem seja \u00ednfimo ou simb\u00f3lico. Hoje em dia, a boa doutrina inclina-se no sentido de conferir \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o do dano moral car\u00e1ter d\u00faplice, tanto punitivo do agente, quanto compensat\u00f3rio, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 v\u00edtima (cf. Caio M\u00e1rio da Silva Pereira, 'Responsabilidade Civil', Ed. Forense, 1989, p. 67). Assim, a v\u00edtima de les\u00e3o a direitos de natureza n\u00e3o patrimonial (CR, artigo 5\u00ba, V e X) deve receber uma soma que lhe compense a dor e a humilha\u00e7\u00e3o sofridas, e arbitrada segundo as circunst\u00e2ncias. N\u00e3o deve ser fonte de enriquecimento, nem ser inexpressiva (TJSP - 7\u00aa C. - Ap. - Rel. Campos Mello - j. 30.10.1991 - RJTJESP 137\/187). Deve, pois, o juiz, determinar o valor da indeniza\u00e7\u00e3o, segundo seu prudente arb\u00edtrio. Wilson Melo da Silva, visando facilitar tal arbitragem, estabelece algumas regras orientadoras da fixa\u00e7\u00e3o do valor da repara\u00e7\u00e3o, quais sejam: \"1\u00aa regra: que a satisfa\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria n\u00e3o produza um enriquecimento \u00e0 custa do empobrecimento alheio; 2\u00aa regra: equil\u00edbrio entre o caso em exame e as normas gerais, de um caso ou equival\u00eancia, tendo em vista: I - curva de sensibilidade: a) em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 pessoa que reclama a indeniza\u00e7\u00e3o; b) em rela\u00e7\u00e3o ao n\u00edvel comum, sobre o que possa produzir, numa pessoa normal, tal ou qual incidente; c) grau de educa\u00e7\u00e3o da v\u00edtima; d) seus princ\u00edpios religiosos; II - influ\u00eancia do meio, considerando: a) repercuss\u00e3o p\u00fablica; b) posi\u00e7\u00e3o social da v\u00edtima do dano; 3\u00aa regra: considerar-se a esp\u00e9cie do fato: se \u00e9 de ordem puramente civil, se comercial, ou se envolve mat\u00e9ria criminal; 4\u00aa regra: que a extens\u00e3o da repercuss\u00e3o seja em triplo \u00e0 repercuss\u00e3o da not\u00edcia de que resultou o dano\" (O Dano Moral e sua Repara\u00e7\u00e3o, Tese, FDUFMG, 1949, p. 171 - RT 734\/468).Da an\u00e1lise de tais regras considero de rigor a fixa\u00e7\u00e3o da verba indenizat\u00f3ria no valor de R$ 6.000,00, o que serve de li\u00e7\u00e3o \u00e0 requerida e n\u00e3o caracteriza enriquecimento indevido ao autor. Ademais, deve restituir em dobro, a teor do artigo 42, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, o valor cobrado e recebido do autor para a exclus\u00e3o, ou seja, R$ 2.000,00. Reconhece-se, por fim, a inexist\u00eancia do d\u00e9bito em quest\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o ao autor, sem preju\u00edzo, contudo, da possibilidade de existir em face da pessoa jur\u00eddica Cibele, o que n\u00e3o \u00e9 objeto do processo.Ante o exposto, julgo procedente a a\u00e7\u00e3o movida por ROBERTO SAUD UAHIB contra BANCO ITA\u00da S\/A, a quem condeno a pagar ao primeiro indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral no valor de R$ 6.000,00, corrigido a partir da negativa\u00e7\u00e3o (fevereiro de 2.016 - fls.141) e com juros de mora de 1% ao m\u00eas, contados da cita\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de R$ 2.000,00 a t\u00edtulo de danos materiais, com corre\u00e7\u00e3o a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o e juros de mora de 1% ao m\u00eas, declarando-se indevida a negativa\u00e7\u00e3o antes apontada. Deixo de condenar o vencido em custas e honor\u00e1rios, posto que incab\u00edveis em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o. P. R. I.NOTA DE CART\u00d3RIO: RECURSO: prazo de 10 dias a contar da intima\u00e7\u00e3o. C\u00c1LCULO DAS CUSTAS DE PREPARO: 1% sobre o valor da causa (custas iniciais) ou o equivalente a 5 UFESPs (o que for maior), mais 4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o imposta na senten\u00e7a (se houver) ou 5 UFESPs (o que for maior); n\u00e3o havendo condena\u00e7\u00e3o, as custas de preparo ser\u00e3o o equivalente a 1% sobre o valor da causa (custas iniciais) ou 5 UFESPs (o que for maior), mais o equivalente a 4% sobre o valor da causa ou 5 UFESPs (o que for maior), apenas e t\u00e3o somente em havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, que, neste caso, dever\u00e1 ser elaborado por advogado a ser constitu\u00eddo pela parte. VALOR A RECOLHER: R$ 463,32 1% DO VALOR DA CAUSA = R$ 143,32 + 4% DO VALOR DA CONDENA\u00c7\u00c3O = R$ 320,00 TOTAL = R$ 463,32 PORTE DE REMESSA E RETORNO: nos termos do art. 1.275 das N.S.C.G.J., n\u00e3o h\u00e1 cobran\u00e7a de despesas de porte de remessa e retorno quando se tratar de transmiss\u00e3o integralmente eletr\u00f4nica, seja de autos entre primeira e segunda inst\u00e2ncias, seja de autos de compet\u00eancia origin\u00e1ria deste Tribunal. Existindo m\u00eddias ou outros objetos que devam ser remetidos pela via tradicional (malote) \u00e0 superior inst\u00e2ncia, ser\u00e1 cobrada a taxa do porte de remessa e de retorno correspondente a um volume de autos (R$32,70) para cada objeto a ser encaminhado. Desde j\u00e1 ficam as partes notificadas que os documentos eventualmente juntados ficar\u00e3o anexados \u00e0 ficha mem\u00f3ria durante o prazo de 45 dias, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o desta, ap\u00f3s o que ser\u00e3o inutilizados. No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), FERNANDO LUIZ ULIAN (OAB 79951\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0342\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VINICIUS RODRIGUES VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE ASSIS MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"382","paginaFinal":"382","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"927548","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26401848","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 20 2017 04:21:14:837AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1039332-35.2016.8.26.0506","numeroAntigo":"254.356","numeroUnificado":"1039332-35.2016.8.26.0506|254.356|225\/104|738\/223|743\/051|137\/187|734\/468|380\/2016|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"577991511","codPublicacaoOrigem":"1006280739","dataDivulgacao":"Oct 31 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1039332-35.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2231","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1039332-35.2016.8.26.0506 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Roberto Saud Uahib ADVOGADO : 79951\/SP - Fernando Luiz Ulian REQDO : Itau Unibanco S\/A VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE RIBEIR\u00c3O PRETO EM 25\/10\/2016","paginaInicial":"61","paginaFinal":"61","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"771251","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"17028309","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Oct 27 2016 09:42:37:197PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1039332-35.2016.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1039332-35.2016.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"584680313","codPublicacaoOrigem":"1018255091","dataDivulgacao":"Nov 10 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1039332-35.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2238","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1039332-35.2016.8.26.0506 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Esp\u00e9cies de Contratos - Roberto Saud Uahib - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Havendo requerimento de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, a aprecia\u00e7\u00e3o judicial ser\u00e1 feita ap\u00f3s juntada aos autos de comprovante de rendimentos atualizado e c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o completa de imposto de renda.\u00c0 vista dos princ\u00edpios da informalidade e celeridade, que regem as atividades dos juizados, bem assim ao Enunciado n\u00ba 5 do Encontro de Ju\u00edzes de Juizados Especiais e Col\u00e9gios Recursais, realizado pela Escola Paulista da Magistratura, em 26 de agosto de 2005, a fim de evitar congestionamento na pauta de sess\u00f5es conciliat\u00f3rias, fica dispensada essa audi\u00eancia pr\u00e9via. Expe\u00e7a-se correspond\u00eancia citat\u00f3ria ou carta precat\u00f3ria ou, em sendo o caso, dirija-se o(a) Oficial de Justi\u00e7a nesta cidade e comarca de Ribeir\u00e3o Preto, onde resida(m) ou possa(m) ser localizado(as) o(as) REQUERIDO(AS) indicado(as) acima e\/ou na folha de rosto e, a\u00ed sendo: PROCEDA \u00c0 CITA\u00c7\u00c3O para apresentar(em) contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias, bem como as provas que pretende(m) produzir em eventual audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, sob pena de revelia.Apresentada a contesta\u00e7\u00e3o, havendo fato modificativo, extintivo ou impeditivo, intime-se a parte autora de que os autos estar\u00e3o dispon\u00edveis para eventual impugna\u00e7\u00e3o, pelo prazo de dez dias.Sem preju\u00edzo, dever\u00e3o as partes manifestar-se acerca do interesse em produzir provas em audi\u00eancia, especificando-as, se for o caso.Faculto a apresenta\u00e7\u00e3o de proposta de acordo; apresentada, intime-se a parte autora para manifesta\u00e7\u00e3o em cinco dias.Em sendo o caso, servir\u00e1 o presente como carta intimat\u00f3ria, precat\u00f3ria ou mandado.Cumprase. - ADV: FERNANDO LUIZ ULIAN (OAB 79951\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0533\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VINICIUS RODRIGUES VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE ASSIS MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"356","paginaFinal":"356","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"779412","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17366925","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Nov 10 2016 08:01:12:667AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1039332-35.2016.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1039332-35.2016.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"641950734","codPublicacaoOrigem":"1110414917","dataDivulgacao":"Mar 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1039332-35.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2307","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1039332-35.2016.8.26.0506 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Esp\u00e9cies de Contratos - Roberto Saud Uahib - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Apresente o requerido o contrato de abertura de conta da empresa Cibele Prestige, no qual o autor teria assumido a condi\u00e7\u00e3o de avalista, em dez dias.Int.NOTA DE CART\u00d3RIO: No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), FERNANDO LUIZ ULIAN (OAB 79951\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0125\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VINICIUS RODRIGUES VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE ASSIS MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"319","paginaFinal":"319","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"848739","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20669156","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar 14 2017 11:15:59:953PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1039332-35.2016.8.26.0506","numeroAntigo":"380\/2016","numeroUnificado":"1039332-35.2016.8.26.0506|380\/2016|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"622992707","codPublicacaoOrigem":"1089561811","dataDivulgacao":"Feb  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1039332-35.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2285","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1039332-35.2016.8.26.0506 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Esp\u00e9cies de Contratos - Roberto Saud Uahib - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Intime-se a parte autora para, querendo, no prazo de 10 dias, oferecer impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 defesa apresentada.Em sendo o caso, servir\u00e1 o presente como carta intimat\u00f3ria.Int.NOTA DE CART\u00d3RIO: No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), FERNANDO LUIZ ULIAN (OAB 79951\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0610\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VINICIUS RODRIGUES VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE ASSIS MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"394","paginaFinal":"394","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"835713","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19744679","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Feb  8 2017 10:58:16:697PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1039332-35.2016.8.26.0506","numeroAntigo":"380\/2016","numeroUnificado":"1039332-35.2016.8.26.0506|380\/2016|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"700906305","codPublicacaoOrigem":"1162267268","dataDivulgacao":"Jun 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1039332-35.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2372","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1039332-35.2016.8.26.0506 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Esp\u00e9cies de Contratos - Roberto Saud Uahib - Itau Unibanco S\/A - Faculto a manifesta\u00e7\u00e3o das partes acerca das respostas dos of\u00edcios de fls.140\/141 em cinco dias. Int.(SCPC e SERASA). NOTA DE CART\u00d3RIO: No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), FERNANDO LUIZ ULIAN (OAB 79951\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0258\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VINICIUS RODRIGUES VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE ASSIS MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"349","paginaFinal":"349","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"890477","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23620143","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun 22 2017 12:28:24:037AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1039332-35.2016.8.26.0506","numeroAntigo":"380\/2016","numeroUnificado":"1039332-35.2016.8.26.0506|380\/2016|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"736325755","codPublicacaoOrigem":"1188019835","dataDivulgacao":"Aug 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1039332-35.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2412","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1039332-35.2016.8.26.0506 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Esp\u00e9cies de Contratos - Roberto Saud Uahib - Itau Unibanco S\/A - Apresente o requerido, no prazo de cinco dias, documentos que demonstrem a d\u00edvida do autor que gerou a negativa\u00e7\u00e3o.Sem preju\u00edzo, apresente o autor o endere\u00e7o das testemunhas arroladas \u00e0s fls. 87.Int.NOTA DE CART\u00d3RIO: No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), FERNANDO LUIZ ULIAN (OAB 79951\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0317\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VINICIUS RODRIGUES VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE ASSIS MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"340","paginaFinal":"340","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"914203","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25452412","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Aug 17 2017 01:12:29:903AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1039332-35.2016.8.26.0506","numeroAntigo":"380\/2016","numeroUnificado":"1039332-35.2016.8.26.0506|380\/2016|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}