{"numero":"1039723-88.2016.8.26.0053","processos":[{"processo":"1039723-88.2016.8.26.0053","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Anula\u00e7\u00e3o de D\u00e9bito Fiscal","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"06\/09\/2016 \u00e0s 17:21 - Livre\n7\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica - Foro Central - Fazenda P\u00fablica\/Acidentes","juiz":"Evandro Carlos de Oliveira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 402.931,15","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Textil J. Serrano Ltda."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Fazenda do Estado de S\u00e3o Paulo"},{"tipo":"Perito","nome":"Angela Maria Bisatti"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Daniela Nishyama"},{"tipo":"Advogada","nome":"Simone Meira Rosellini"},{"tipo":"Advogada","nome":"Claudia Maria Donato Gomes Moreira de Almeida"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0304\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2448 P\u00e1gina: 1165\/1195","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0304\/2017 Teor do ato: Nos termos do artigo 1010, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 3\u00ba, c.c. o artigo 183, caput, ambos do CPC, intime-se a apelada Fazenda do Estado de S\u00e3o Paulo, pela imprensa oficial, para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo de 30 dias \u00fateis.Ap\u00f3s, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade, remetam-se os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia, observadas as cautelas de praxe. Advogados(s): Simone Meira Rosellini (OAB 115915\/SP), Daniela Nishyama (OAB 223683\/SP), Claudia Maria Donato Gomes Moreira de Almeida (OAB 91303\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Nos termos do artigo 1010, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 3\u00ba, c.c. o artigo 183, caput, ambos do CPC, intime-se a apelada Fazenda do Estado de S\u00e3o Paulo, pela imprensa oficial, para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo de 30 dias \u00fateis.Ap\u00f3s, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade, remetam-se os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia, observadas as cautelas de praxe.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n7\u00aa  VARA  DE FAZENDA  P\u00daBLICA\nViaduto  Dona Paulina,  80, 7\u00ba andar  - sala  706,  Centro  - CEP  01501-000,  \nFone:  3242-2333r2023,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp7faz@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nO  presente  \u00e9  assinado  digitalmente  pelo  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.   Evandro  Carlos  de  Oliveira ,  nos  termos  do  art.  1\u00ba,  \n\u00a72\u00ba,  inciso  III,  al\u00ednea  \"a\",  da  Lei  Federal  n\u00ba  11.419,  de  19  de  dezembro  de  2006. \nProcesso  n\u00ba 1039723-88.2016.8.26.0053  - p.  1\nTERMO\n DE CONCLUS\u00c3O\nEu,            Raphael  Bruneto , Chefe  de Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , matr.  n\u00ba M362954 , em  05  de  outubro  de 2017 , fa\u00e7o  \nestes  autos  conclusos  ao \nMM.  Juiz  de  Direito  Dr.   Evandro  Carlos  de  Oliveira .\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba:  1039723-88.2016.8.26.0053  - Procedimento  Comum\nRequerente : Textil J. Serrano  Ltda.\nRequerido : Fazenda do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Evandro   Carlos   de   Oliveira\nVistos.\nNos  termos  do  artigo  1010,  \u00a7\u00a7  1\u00ba  e  3\u00ba,  c.c.  o  artigo  183,  caput ,  ambos  do  CPC,  \nintime-se  a  apelada  Fazenda  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo ,  pela  imprensa  oficial,  para,  querendo,  \napresentar  contrarraz\u00f5es,  no  prazo  de  30  dias  \u00fateis.\nAp\u00f3s,  independentemente  do  ju\u00edzo  de  admissibilidade,  remetam-se  os  autos  \u00e0 \nSuperior  Inst\u00e2ncia,  observadas  as  cautelas  de  praxe.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  outubro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039723-88.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 3903C4F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EVANDRO CARLOS DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 05\/10\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 608"}},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70304197-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 04\/10\/2017 15:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0272\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 1238\/1249","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0272\/2017 Teor do ato: Vistos.Conhe\u00e7o dos embargos interpostos para rejeit\u00e1-los considerando a inexist\u00eancia de qualquer das hip\u00f3teses descritas no artigo 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil em vigor.Nos termos da S\u00famula 509 do E. STF, mencionada na senten\u00e7a, caberia ao interessado comprovar a veracidade da compra e venda, o que n\u00e3o ocorreu.Destarte, inexiste qualquer omiss\u00e3o, obscuridade, contradi\u00e7\u00e3o ou erro material a ser corrigido, ressaltando que o verdadeiro objetivo dos presentes embargos \u00e9 a obten\u00e7\u00e3o de efeitos infringentes, o que, como regra, \u00e9 vedado pelo ordenamento vigente e demanda a interposi\u00e7\u00e3o de recurso pr\u00f3prio. Diante do exposto, conhe\u00e7o dos embargos para rejeit\u00e1-los, face a inexist\u00eancia de defeito na senten\u00e7a que dever\u00e1 permanecer tal como foi lan\u00e7ada. Int. Advogados(s): Simone Meira Rosellini (OAB 115915\/SP), Daniela Nishyama (OAB 223683\/SP), Claudia Maria Donato Gomes Moreira de Almeida (OAB 91303\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Conhe\u00e7o dos embargos interpostos para rejeit\u00e1-los considerando a inexist\u00eancia de qualquer das hip\u00f3teses descritas no artigo 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil em vigor.Nos termos da S\u00famula 509 do E. STF, mencionada na senten\u00e7a, caberia ao interessado comprovar a veracidade da compra e venda, o que n\u00e3o ocorreu.Destarte, inexiste qualquer omiss\u00e3o, obscuridade, contradi\u00e7\u00e3o ou erro material a ser corrigido, ressaltando que o verdadeiro objetivo dos presentes embargos \u00e9 a obten\u00e7\u00e3o de efeitos infringentes, o que, como regra, \u00e9 vedado pelo ordenamento vigente e demanda a interposi\u00e7\u00e3o de recurso pr\u00f3prio. Diante do exposto, conhe\u00e7o dos embargos para rejeit\u00e1-los, face a inexist\u00eancia de defeito na senten\u00e7a que dever\u00e1 permanecer tal como foi lan\u00e7ada. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"D.B. TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n7\u00aa  VARA  DE FAZENDA  P\u00daBLICA\nViaduto  Dona Paulina,  80, 7\u00ba andar  - sala  706,  Centro  - CEP  01501-000,  \nFone:  3242-2333r2023,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp7faz@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nO  presente  \u00e9  assinado  digitalmente  pelo  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.   Evandro  Carlos  de  Oliveira ,  nos  termos  \ndo  art.  1\u00ba,  \u00a72\u00ba,  inciso  III,  al\u00ednea  \"a\",  da  Lei  Federal  n\u00ba  11.419,  de  19  de  dezembro  de  2006. \nProcesso  n\u00ba 1039723-88.2016.8.26.0053  - p.  1\nTERMO\n DE CONCLUS\u00c3O\nEu,            Raphael  Bruneto , Chefe  de Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , matr.  n\u00ba M362954 , em  12  de  setembro  de \n2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao \nMM.  Juiz  de  Direito  Dr.   Evandro  Carlos  de  Oliveira .\nEMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O\nProcesso  n\u00ba:  1039723-88.2016.8.26.0053  - Procedimento  Comum\nRequerente : Textil J. Serrano  Ltda.\nRequerido : Fazenda do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Evandro   Carlos   de   Oliveira .\nVistos.\nConhe\u00e7o  dos  embargos  interpostos  para  rejeit\u00e1-los  considerando  a  \ninexist\u00eancia  de  qualquer  das  hip\u00f3teses  descritas  no  artigo  1.022  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil  em  vigor.\nNos termos  da  S\u00famula  509  do  E.  STF,  mencionada  na  senten\u00e7a,  \ncaberia  ao  interessado  comprovar  a  veracidade  da  compra  e  venda,  o  que  n\u00e3o  ocorreu.\nDestarte,  inexiste  qualquer  omiss\u00e3o,  obscuridade,  contradi\u00e7\u00e3o  ou  \nerro  material  a  ser  corrigido,  ressaltando  que  o  verdadeiro  objetivo  dos  presentes  embargos  \n\u00e9  a  obten\u00e7\u00e3o  de  efeitos  infringentes,  o  que,  como  regra,  \u00e9  vedado  pelo  ordenamento  vigente  \ne  demanda  a  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  pr\u00f3prio.  \nDiante  do  exposto,  conhe\u00e7o  dos  embargos  para  rejeit\u00e1-los,  face  a  \ninexist\u00eancia  de  defeito  na  senten\u00e7a  que  dever\u00e1  permanecer  tal  como  foi  lan\u00e7ada.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039723-88.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 379CE32. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EVANDRO CARLOS DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 12\/09\/2017 \u00e0s 15:36 . fls. 582"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70275144-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 11\/09\/2017 17:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0260\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 1307\/1316","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0260\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado na inicial, com fundamento no art. 487, I, do CPC.Condeno a autora ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$ 8.000,00, nos termos do art. 85, \u00a7 8\u00ba, do CPC. Frise-se que a pequena complexidade e o tempo de tramita\u00e7\u00e3o do feito n\u00e3o justificam a fixa\u00e7\u00e3o do valor dessa verba pelo crit\u00e9rio do \u00a7 3\u00ba do referido dispositivo legal. Observo que, para Ant\u00f4nio Carlos Marcato e outros autores, in C\u00f3digo de Processo Civil Interpretado, 3\u00aa Ed. S\u00e3o Paulo: Atlas, 2008, p. 75, \"A exist\u00eancia de limites m\u00e1ximo e m\u00ednimo poderia gerar situa\u00e7\u00f5es injustas, pois h\u00e1 demandas de valor excessivamente alto ou muito baixo. Para a \u00faltima hip\u00f3tese, existe solu\u00e7\u00e3o expressa: n\u00e3o est\u00e1 o juiz preso aos par\u00e2metros legais, podendo valer-se da eq\u00fcidade (\u00a7 4\u00ba). Nada h\u00e1, todavia, para as causas de valor alt\u00edssimo, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s quais o percentual de 10% proporcionaria ao advogado ganho muito acima do razo\u00e1vel. Se honor\u00e1rios muito abaixo dos padr\u00f5es normais n\u00e3o s\u00e3o compat\u00edveis com a dignidade da fun\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m valores exagerados acabam proporcionando verdadeiro enriquecimento sem causa. Nessa medida, parece razo\u00e1vel possibilitar ao juiz a utiliza\u00e7\u00e3o da eq\u00fcidade toda vez que os percentuais previstos pelo legislador determinarem honor\u00e1rios insignificantes ou muito elevados\".Transitada em julgado a presente, fica deferida a convers\u00e3o do dep\u00f3sito em renda.P.R.I. Advogados(s): Simone Meira Rosellini (OAB 115915\/SP), Daniela Nishyama (OAB 223683\/SP), Claudia Maria Donato Gomes Moreira de Almeida (OAB 91303\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado na inicial, com fundamento no art. 487, I, do CPC.Condeno a autora ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$ 8.000,00, nos termos do art. 85, \u00a7 8\u00ba, do CPC. Frise-se que a pequena complexidade e o tempo de tramita\u00e7\u00e3o do feito n\u00e3o justificam a fixa\u00e7\u00e3o do valor dessa verba pelo crit\u00e9rio do \u00a7 3\u00ba do referido dispositivo legal. Observo que, para Ant\u00f4nio Carlos Marcato e outros autores, in C\u00f3digo de Processo Civil Interpretado, 3\u00aa Ed. S\u00e3o Paulo: Atlas, 2008, p. 75, \"A exist\u00eancia de limites m\u00e1ximo e m\u00ednimo poderia gerar situa\u00e7\u00f5es injustas, pois h\u00e1 demandas de valor excessivamente alto ou muito baixo. Para a \u00faltima hip\u00f3tese, existe solu\u00e7\u00e3o expressa: n\u00e3o est\u00e1 o juiz preso aos par\u00e2metros legais, podendo valer-se da eq\u00fcidade (\u00a7 4\u00ba). Nada h\u00e1, todavia, para as causas de valor alt\u00edssimo, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s quais o percentual de 10% proporcionaria ao advogado ganho muito acima do razo\u00e1vel. Se honor\u00e1rios muito abaixo dos padr\u00f5es normais n\u00e3o s\u00e3o compat\u00edveis com a dignidade da fun\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m valores exagerados acabam proporcionando verdadeiro enriquecimento sem causa. Nessa medida, parece razo\u00e1vel possibilitar ao juiz a utiliza\u00e7\u00e3o da eq\u00fcidade toda vez que os percentuais previstos pelo legislador determinarem honor\u00e1rios insignificantes ou muito elevados\".Transitada em julgado a presente, fica deferida a convers\u00e3o do dep\u00f3sito em renda.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n7\u00aa  VARA  DE FAZENDA  P\u00daBLICA\nVIADUTO  DONA PAULINA,  80, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01501-000  \n    \nO  presente  \u00e9  assinado  digitalmente  pelo(a)  MM.  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).   Evandro  Carlos  de  Oliveira ,  nos  \ntermos  do  art.  1\u00ba,  \u00a72\u00ba,  inciso  III,  al\u00ednea  \"a\",  da  Lei  Federal  n\u00ba  11.419,  de  19  de  dezembro  de  2006. \n1039723-88.2016.8.26.0053  - lauda  1\nTERMO\n DE CONCLUS\u00c3O\nEu,           Isabella  coelho  Souza  Gatti ,  Estagi\u00e1rio  N\u00edvel  Superior ,  matr.  n\u00ba  E54484085 ,  em  \n29  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  \nMM.   Juiz(a)   de   Direito   Dr(a).  \nEvandro   Carlos   de   Oliveira .\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1039723-88.2016.8.26.0053  - Procedimento  Comum\nRequerente : Textil J. Serrano  Ltda.\nRequerido : Fazenda do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Evandro   Carlos   de   Oliveira .\nVistos.\nT\u00caXTIL  J.  SERRANO  LTDA.  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  contra  a \nFAZENDA  DO  ESTADO  DE  S\u00c3O  PAULO  alegando  que  foi  lavrado  contra  si  o  AIIM  n\u00ba  \n4.038.585-1  por  suposto  cr\u00e9dito  indevido  de  ICMS,  no  per\u00edodo  de  setembro\/2009  a \nmaio\/2010,  em  raz\u00e3o  de  notas  fiscais  emitidas  pela  empresa  Bamboo  Pack  Pl\u00e1sticos  \nFlex\u00edveis  Ltda.,  considerada  inid\u00f4nea  pelo  fisco.  Sustentou  que  a  autua\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  deve  \nsubsistir,  pois  \u00e0  \u00e9poca  das  opera\u00e7\u00f5es  a  que  se  referem  \u00e0s  notas  fiscais,  referida  empresa  n\u00e3o  \nera  considerada  inid\u00f4nea,  o  que  veio  a  ocorrer  somente  em  fevereiro  de  2013.  Com  isso,  \nrequereu  a  concess\u00e3o  de  tutela  antecipada  para  suspender  a  exigibilidade  do  cr\u00e9dito  \ntribut\u00e1rio  e,  ao  final,  a  nulidade  do  AIIM  n\u00ba  4.038.585-1.  Juntou  os  documentos  de  fls.  \n24\/243.\nA tutela  de  urg\u00eancia  foi  deferida  em  raz\u00e3o  do  dep\u00f3sito  do  \nvalor  questionado  (fls.  253\/254).\nO r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  defendendo  a  regularidade  do  \nato  administrativo.  Afirma  que  foi  constatado  que  a  referida  empresa  n\u00e3o  exerceu  qualquer  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039723-88.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 36F7888. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EVANDRO CARLOS DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:04 . fls. 569\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n7\u00aa  VARA  DE FAZENDA  P\u00daBLICA\nVIADUTO  DONA PAULINA,  80, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01501-000  \n    \nO  presente  \u00e9  assinado  digitalmente  pelo(a)  MM.  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).   Evandro  Carlos  de  Oliveira ,  nos  \ntermos  do  art.  1\u00ba,  \u00a72\u00ba,  inciso  III,  al\u00ednea  \"a\",  da  Lei  Federal  n\u00ba  11.419,  de  19  de  dezembro  de  2006. \n1039723-88.2016.8.26.0053  - lauda  2\natividade\n no  endere\u00e7o  a  partir  de  agosto  de  2009.  No  mais,  asseverou  que  o  cr\u00e9dito  do  \nimposto  \u00e9  ileg\u00edtimo,  vez  que  a  empresa  n\u00e3o  estava  em  situa\u00e7\u00e3o  regular  perante  o  fisco.  \nRequereu  a  improced\u00eancia  do  pedido.\nHouve  r\u00e9plica  (fls.  303\/314).\nInstadas  para  especificarem  as  provas  que  pretendessem  \nproduzir,  a  autora  pediu  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  documental  e  prova  pericial  cont\u00e1bil  (fls.  \n319\/320).\nSaneado o  feito,  foi  deferida  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  \n(fl.  321).\nO laudo  pericial  foi  apresentado  \u00e0s  fls.  240\/343,  sobre  o  \nqual  se  manifestaram  as  partes  (fls.  461\/462  e  463\/472).\nEncerrada  a  instru\u00e7\u00e3o,  as  partes  apresentaram  alega\u00e7\u00f5es  \nfinais  em  forma  de   memoriais  (fls.  521\/556  e  557\/568).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  em  que  a  autora  pretende  o  auto  de  \ninfra\u00e7\u00e3o  mencionado  na  inicial  lavrado  em  raz\u00e3o  do  creditamento  de  valores  destacados  de  \nnota  fiscal  emitida  por  empresa  declarada  inid\u00f4nea.\nA  pretens\u00e3o  deduzida  na  inicial  n\u00e3o  deve  ser  acolhida.\nA  autua\u00e7\u00e3o  questionada  pela  empresa  autora  foi  lavrada  por  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039723-88.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 36F7888. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EVANDRO CARLOS DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:04 . fls. 570\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n7\u00aa  VARA  DE FAZENDA  P\u00daBLICA\nVIADUTO  DONA PAULINA,  80, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01501-000  \n    \nO  presente  \u00e9  assinado  digitalmente  pelo(a)  MM.  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).   Evandro  Carlos  de  Oliveira ,  nos  \ntermos  do  art.  1\u00ba,  \u00a72\u00ba,  inciso  III,  al\u00ednea  \"a\",  da  Lei  Federal  n\u00ba  11.419,  de  19  de  dezembro  de  2006. \n1039723-88.2016.8.26.0053  - lauda  3\nter\n se  utilizado  de  cr\u00e9ditos  de  ICMS,  entre  setembro\/2009  \u00e0  maio\/2010,  havidos  em  \ntransa\u00e7\u00f5es  realizadas  com  a  empresa  Bamboo  Pack  Pl\u00e1sticos  Flex\u00edveis  Ltda.,  que  teve  sua  \ninidoneidade  reconhecida  pelo  Fisco  em  fevereiro  de  2013.\nO  comunicado  de  inidoneidade  de  empresas  n\u00e3o  constitui  \nrequisito  para  o  reconhecimento  da  inidoneidade  de  documentos  fiscais,  cabendo  a \ncompradora  tomar  as  cautelas  necess\u00e1rias  para  uma  regular  negocia\u00e7\u00e3o.  \nIsso  porque  a  declara\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  cria,  n\u00e3o  extingue  nem  \nmodifica  situa\u00e7\u00f5es  jur\u00eddicas,  tampouco  \u00e9  a  causa  de  nulidade  de  ato  realizado,  mas  mera  \nnot\u00edcia  dessa  nulidade,  com  os  efeitos  voltados  para  o  Fisco.  \nE  por  ter  car\u00e1ter  meramente  declarat\u00f3rio,  produz  efeitos  ex  \ntunc . \nEntretanto, a  S\u00famula  n\u00ba  do  E.  STF  509  diz  que:  \u201c \u00c9  l\u00edcito  ao  \ncomerciante  de  boa-f\u00e9  aproveitar  os  cr\u00e9ditos  de  ICMS  decorrentes  de  nota  fiscal  \nposteriormente  declarada  inid\u00f4nea,  quando  demonstrada  a  veracidade  da  compra  e \nvenda \u201d.\nNo caso  dos  autos,  consoante  a  prova  pericial  produzida  e  \ndemais  provas  documentais,  v\u00ea-se  que  n\u00e3o  foi  poss\u00edvel  constatar  de  que  ocorreram  as  \nopera\u00e7\u00f5es  impugnadas  pelo  fisco,  vez  que  a  autora  n\u00e3o  apresentou  documentos  \ncomprovando  a  efetiva  entrada  f\u00edsica  em  seu  estabelecimento  das  referidas  mercadorias;  \nnada  exibiu  quanto  a  escritura\u00e7\u00e3o  fiscal  do  livro  de  registro  de  sa\u00edda;  n\u00e3o  fez  prova  das  \nopera\u00e7\u00f5es  subsequente  realizadas  e  n\u00e3o  apresentou  o  livro  di\u00e1rio  solicitado.\nAfirmou  a  perita  judicial  que:\n\"...  2.3  \u2013  Escritura\u00e7\u00e3o  no  Livro  de  Registro  de  Entradas  \u2013  modelo  1\nAs opera\u00e7\u00f5es  descritas  nas  notas  fiscais  de  emiss\u00e3o  da  empresa  Bamboo  \nPack  Pl\u00e1sticos  Flex\u00edveis  Ltda.  relacionadas  no  Anexo  1  do  AIIM  n\u00b0  \n4.038.585-1  relativas  a  aquisi\u00e7\u00e3o  pela  Autora  do  produto  sob  a Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039723-88.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 36F7888. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EVANDRO CARLOS DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:04 . fls. 571\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n7\u00aa  VARA  DE FAZENDA  P\u00daBLICA\nVIADUTO  DONA PAULINA,  80, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01501-000  \n    \nO  presente  \u00e9  assinado  digitalmente  pelo(a)  MM.  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).   Evandro  Carlos  de  Oliveira ,  nos  \ntermos  do  art.  1\u00ba,  \u00a72\u00ba,  inciso  III,  al\u00ednea  \"a\",  da  Lei  Federal  n\u00ba  11.419,  de  19  de  dezembro  de  2006. \n1039723-88.2016.8.26.0053  - lauda  4\ndenomina\u00e7\u00e3o\n de  \"FILME  PEBD\"  de  diversas  especifica\u00e7\u00f5es,  est\u00e3o  \nescrituradas  nos  Livros  de  Registros  de  Entradas  \u2013  Modelo  1,  n\u00fameros  de  \nordem  0078,  0079  e  0080,  da  autora,  com  aproveitamento  do  ICMS  \n(reprodu\u00e7\u00e3o  no  quadro  I  do  Laudo).\n2.2  -  Comprova\u00e7\u00e3o  dos  Pagamentos\nNo quadro  III  que  acompanha  o  Laudo  est\u00e3o  especificados  os  pagamentos  \nefetuados  dos  boletos  banc\u00e1rios  de  cobran\u00e7a  das  notas  fiscais  em  quest\u00e3o,  \nque  est\u00e3o  em  nome  da  empresa  Bamboo  Pack  Pl\u00e1sticos  Flex\u00edveis  Ltda.,  \natrav\u00e9s  de  lan\u00e7amento  da  autora  no  Banco  Ita\u00fa  S\/A.,  pelo  Sistema  de  Contas  \na  Pagar  a  Fornecedores  \u2013  Ita\u00fa  (SISPAG)  conforme  comprovantes  \u00e0s  fls.  \n120\/187 .\n2.3  -  Comprova\u00e7\u00e3o  das  opera\u00e7\u00f5es  subsequentes  das  mercadorias  descritas  \nnas notas  fiscais  relacionadas  no  Anexo  1  do  AIIM  n\u00b0  4.038.585-1  e  a  \nrespectiva escritura\u00e7\u00e3o  fiscal.\nA autora  n\u00e3o  apresentou  a  esta  P\u00e9ricia  documentos  comprovando  a  efetiva  \nentrada  f\u00edsica  em  seu  estabelecimento  das  referidas  mercadorias  (FILME  \nPEBD)  descritas  nas  notas  fiscais  relacionadas  no  Anexo  1  do  AIIM  n\u00b0  \n4.038.585-1.\nA  autora  nada  exibiu  quanto  a  escritura\u00e7\u00e3o  fiscal  do  Livro  Registro  de  \nSa\u00eddas-  Modelo  2;  do  Livro  de  Controle  da  Produ\u00e7\u00e3o  e  do  Estoque,  modelo  \n3;  do  Livro  de  Registro  de  Invent\u00e1rio  \u2013  Modelo  7  e tampouco  controles  \ninternos  de  movimenta\u00e7\u00e3o  f\u00edsica  de  estoques  para  fazer  prova  das  efetivas  \nentradas  e  sa\u00eddas  das  mercadorias.\n2.4  -  Escritura\u00e7\u00e3o  cont\u00e1bil  de  todas  as  opera\u00e7\u00f5es  decorrentes  das  notas  \nfiscais de  emiss\u00e3o  da  empresa  Bamboo  Pack  Pl\u00e1sticos  Flex\u00edveis  Ltda.  \nrelacionadas no  Anexo  I  do  AIIM  n\u00b0  4.038.585-1.\nA autora  n\u00e3o  apresentou  a  esta  Per\u00edcia  o  seu  Livro  Di\u00e1rio  solicitado  no  \nTermo  de  Dilig\u00eancia  para  fazer  prova  dos  registros  cont\u00e1beis  das  opera\u00e7\u00f5es  \ndescritas  nas  notas  fiscais.\n(3)  Diante  do  exposto,  esta  per\u00edcia  n\u00e3o  tem  a totalidade  dos  elementos  \nt\u00e9cnicos  imprescind\u00edveis  \u00e0  confirma\u00e7\u00e3o  inconteste  de  que  ocorreram  \nefetivamente  as  opera\u00e7\u00f5es  de  compras  de  mercadorias  pela  Autora  descritas  \nnas  notas  fiscais  atribu\u00eddas  a  empresa  Bamboo  Pack  Pl\u00e1sticos  Flex\u00edveis  \nLtda.  declaradas  documentos  fiscais  inid\u00f4neos  pelo  Fisco  Estadual  Paulista,  \nrelacionados  no  item  1  do  AIIM  n\u00b0  4.038.585-1  em  quest\u00e3o.\nDesse  modo,  ante  a  inexist\u00eancia  de  efetiva  comprova\u00e7\u00e3o  da  \nrealiza\u00e7\u00e3o  das  opera\u00e7\u00f5es,  a  improced\u00eancia  da  demanda  \u00e9  de  rigor.\nDiante   do   exposto,   JULGO   IMPROCEDENTE   o   pedido  \nformulado   na   inicial,   com   fundamento   no   art.   487,   I,   do   CPC.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039723-88.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 36F7888. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EVANDRO CARLOS DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:04 . fls. 572\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n7\u00aa  VARA  DE FAZENDA  P\u00daBLICA\nVIADUTO  DONA PAULINA,  80, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01501-000  \n    \nO  presente  \u00e9  assinado  digitalmente  pelo(a)  MM.  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).   Evandro  Carlos  de  Oliveira ,  nos  \ntermos  do  art.  1\u00ba,  \u00a72\u00ba,  inciso  III,  al\u00ednea  \"a\",  da  Lei  Federal  n\u00ba  11.419,  de  19  de  dezembro  de  2006. \n1039723-88.2016.8.26.0053  - lauda  5\nCondeno   a   autora   ao   pagamento   das   custas,   despesas  \nprocessuais   e   honor\u00e1rios   advocat\u00edcios   que   fixo   em  R$  8.000,00,  nos  termos  do  art.  85,  \u00a7  8\u00ba,  \ndo  CPC.  Frise-se  que  a  pequena  complexidade  e  o  tempo  de  tramita\u00e7\u00e3o  do  feito  n\u00e3o  \njustificam  a  fixa\u00e7\u00e3o  do  valor  dessa  verba  pelo  crit\u00e9rio  do  \u00a7  3\u00ba  do  referido  dispositivo  legal.  \nObservo  que,  para  Ant\u00f4nio  Carlos  Marcato  e  outros  \nautores,  in  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  Interpretado ,  3\u00aa  Ed.  S\u00e3o  Paulo:  Atlas,  2008,  p.  75,  \" A  \nexist\u00eancia  de  limites  m\u00e1ximo  e  m\u00ednimo  poderia  gerar  situa\u00e7\u00f5es  injustas,  pois  h\u00e1  demandas  \nde  valor  excessivamente  alto  ou  muito  baixo.  Para  a  \u00faltima  hip\u00f3tese,  existe  solu\u00e7\u00e3o  \nexpressa:  n\u00e3o  est\u00e1  o  juiz  preso  aos  par\u00e2metros  legais,  podendo  valer-se  da  eq\u00fcidade  (\u00a7  \n4\u00ba).  Nada  h\u00e1,  todavia,  para  as  causas  de  valor  alt\u00edssimo,  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0s  quais  o  percentual  \nde  10%  proporcionaria  ao  advogado  ganho  muito  acima  do  razo\u00e1vel.  Se  honor\u00e1rios  muito  \nabaixo  dos  padr\u00f5es  normais  n\u00e3o  s\u00e3o  compat\u00edveis  com  a  dignidade  da  fun\u00e7\u00e3o,  tamb\u00e9m  \nvalores  exagerados  acabam  proporcionando  verdadeiro  enriquecimento  sem  causa.  Nessa  \nmedida,  parece  razo\u00e1vel  possibilitar  ao  juiz  a  utiliza\u00e7\u00e3o  da  eq\u00fcidade  toda  vez  que  os  \npercentuais  previstos  pelo  legislador  determinarem  honor\u00e1rios  insignificantes  ou  muito  \nelevados \".\nTransitada em  julgado  a  presente,  fica  deferida  a  convers\u00e3o  \ndo  dep\u00f3sito  em  renda.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039723-88.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 36F7888. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EVANDRO CARLOS DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:04 . fls. 573"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70261340-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 29\/08\/2017 11:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.80071940-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2017 16:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0240\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2411 P\u00e1gina: 1238\/1260","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0240\/2017 Teor do ato: Fl. 397: expe\u00e7a-se mandado de levantamento dos honor\u00e1rios periciais, devidamente depositados \u00e0 fl. 345, em favor da expert, conforme requerido.No mais, declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o e fixo prazo de 10 dias para a apresenta\u00e7\u00e3o de alega\u00e7\u00f5es finais, na forma de memoriais. Ap\u00f3s, voltem os autos conclusos para prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, se o caso. Advogados(s): Simone Meira Rosellini (OAB 115915\/SP), Daniela Nishyama (OAB 223683\/SP), Claudia Maria Donato Gomes Moreira de Almeida (OAB 91303\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Despacho    Fl. 397: expe\u00e7a-se mandado de levantamento dos honor\u00e1rios periciais, devidamente depositados \u00e0 fl. 345, em favor da expert, conforme requerido.No mais, declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o e fixo prazo de 10 dias para a apresenta\u00e7\u00e3o de alega\u00e7\u00f5es finais, na forma de memoriais. Ap\u00f3s, voltem os autos conclusos para prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, se o caso.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n7\u00aa  VARA  DE FAZENDA  P\u00daBLICA\nVIADUTO  DONA PAULINA,  80, 7\u00ba ANDAR  - SALA  706, CENTRO  - CEP  \n01501-000,  FONE: 3242-2333R2023,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSP7FAZ@TJ.SP.GOV.BR\nO  presente  \u00e9  assinado  digitalmente  pelo  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.   Evandro  Carlos  de  Oliveira ,  nos  termos  do  art.  1\u00ba,  \n\u00a72\u00ba,  inciso  III,  al\u00ednea  \"a\",  da  Lei  Federal  n\u00ba  11.419,  de  19  de  dezembro  de  2006. \nTERMO\n DE CONCLUS\u00c3O\nEu,            Raphael  Bruneto , Chefe  de Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , matr.  n\u00ba M362954 , em  12  de  agosto  de 2017 , fa\u00e7o  \nestes  autos  conclusos  ao \nMM.  Juiz  de  Direito  Dr.   Evandro  Carlos  de  Oliveira .\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1039723-88.2016.8.26.0053  - Procedimento  Comum\nRequerente : Textil J. Serrano  Ltda.\nRequerido : Fazenda do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nJuiz  de Direito  Dr.: Evandro  Carlos de Oliveira .\nVistos.\nFl.  397:  expe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  dos  honor\u00e1rios  periciais,  \ndevidamente  depositados  \u00e0  fl.  345,  em  favor  da  expert , conforme  requerido.\nNo  mais,  declaro  encerrada  a  instru\u00e7\u00e3o  e  fixo  prazo  de  10  dias  para  a  apresenta\u00e7\u00e3o  \nde  alega\u00e7\u00f5es  finais,  na  forma  de  memoriais.  \nAp\u00f3s,  voltem  os  autos  conclusos  para  prola\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a,  se  o  caso.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 12  de  agosto  de 2017Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039723-88.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 35E721A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EVANDRO CARLOS DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 14\/08\/2017 \u00e0s 14:29 . fls. 518"}},{"data":"12\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70241460-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/08\/2017 16:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70241299-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/08\/2017 16:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0219\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2398 P\u00e1gina: 1152\/1178","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0219\/2017 Teor do ato: Manifestem-se as partes sobre laudo de fls. 351\/449 Advogados(s): Simone Meira Rosellini (OAB 115915\/SP), Daniela Nishyama (OAB 223683\/SP), Claudia Maria Donato Gomes Moreira de Almeida (OAB 91303\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifestem-se as partes sobre laudo de fls. 351\/449","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Estimativa do Perito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0174\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2373 P\u00e1gina: 1096\/1109","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0174\/2017 Teor do ato: Fl. 346: defiro a concess\u00e3o do prazo suplementar de 30 dias para entrega do laudo pericial, nos termos requeridos.Intime-se a perita, por e-mail. Advogados(s): Simone Meira Rosellini (OAB 115915\/SP), Daniela Nishyama (OAB 223683\/SP), Claudia Maria Donato Gomes Moreira de Almeida (OAB 91303\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Despacho    Fl. 346: defiro a concess\u00e3o do prazo suplementar de 30 dias para entrega do laudo pericial, nos termos requeridos.Intime-se a perita, por e-mail.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n7\u00aa  VARA  DE FAZENDA  P\u00daBLICA\nVIADUTO  DONA PAULINA,  80, 7\u00ba ANDAR  - SALA  706, CENTRO  - CEP  \n01501-000,  FONE: 3242-2333R2023,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSP7FAZ@TJ.SP.GOV.BR\nO  presente  \u00e9  assinado  digitalmente  pelo  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.   Evandro  Carlos  de  Oliveira ,  nos  termos  do  art.  1\u00ba,  \n\u00a72\u00ba,  inciso  III,  al\u00ednea  \"a\",  da  Lei  Federal  n\u00ba  11.419,  de  19  de  dezembro  de  2006. \nTERMO\n DE CONCLUS\u00c3O\nEu,            Paulo  Eduardo  Bicudo Vieira Filho, Escrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio , matr.  n\u00ba M366833 , em  21  de  \njunho  de 2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao \nMM.  Juiz  de  Direito  Dr.   Evandro  Carlos  de  Oliveira .\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1039723-88.2016.8.26.0053  - Procedimento  Comum\nRequerente : Textil J. Serrano  Ltda.\nRequerido : Fazenda do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nJuiz  de Direito  Dr.: Evandro  Carlos de Oliveira .\nVistos.\nFl.  346:  defiro  a  concess\u00e3o  do  prazo  suplementar  de  30  dias  para  entrega  do  laudo  \npericial,  nos  termos  requeridos.\nIntime-se  a  perita,  por  e-mail.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 21  de  junho  de 2017Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039723-88.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 32D692D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EVANDRO CARLOS DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 21\/06\/2017 \u00e0s 17:39 . fls. 347"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0269\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2244 P\u00e1gina: 816\/843","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0269\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2244 P\u00e1gina: 816\/843","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   N\u00ba Protocolo: WFPA.16.70301761-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 21\/11\/2016 20:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0269\/2016 Teor do ato: Vistos.Conhe\u00e7o dos embargos interpostos para rejeit\u00e1-los considerando a inexist\u00eancia de qualquer das hip\u00f3teses descritas no artigo 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil em vigor.Destarte, inexiste qualquer omiss\u00e3o, obscuridade, contradi\u00e7\u00e3o ou erro material a ser corrigido, ressaltando que o verdadeiro objetivo dos presentes embargos \u00e9 a obten\u00e7\u00e3o de efeitos infringentes, o que, como regra, \u00e9 vedado pelo ordenamento vigente e demanda a interposi\u00e7\u00e3o de recurso pr\u00f3prio. Frise-se que a juntada do procedimento administrativo, se o caso, ser\u00e1 requerido pela auxiliar do ju\u00edzo.Diante do exposto, conhe\u00e7o dos embargos para rejeit\u00e1-los, face a inexist\u00eancia de defeito na decis\u00e3o que dever\u00e1 permanecer tal como foi lan\u00e7ada. Int. Advogados(s): Simone Meira Rosellini (OAB 115915\/SP), Daniela Nishyama (OAB 223683\/SP), Claudia Maria Donato Gomes Moreira de Almeida (OAB 91303\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0269\/2016 Teor do ato: Fl. 324: concedo \u00e0s partes o prazo de 15 dias para indicarem assistentes t\u00e9cnicos e\/ou apresentarem quesitos, nos termos do artigo 465, \u00a71\u00b0 do CPC\/15. Advogados(s): Simone Meira Rosellini (OAB 115915\/SP), Daniela Nishyama (OAB 223683\/SP), Claudia Maria Donato Gomes Moreira de Almeida (OAB 91303\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Conhe\u00e7o dos embargos interpostos para rejeit\u00e1-los considerando a inexist\u00eancia de qualquer das hip\u00f3teses descritas no artigo 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil em vigor.Destarte, inexiste qualquer omiss\u00e3o, obscuridade, contradi\u00e7\u00e3o ou erro material a ser corrigido, ressaltando que o verdadeiro objetivo dos presentes embargos \u00e9 a obten\u00e7\u00e3o de efeitos infringentes, o que, como regra, \u00e9 vedado pelo ordenamento vigente e demanda a interposi\u00e7\u00e3o de recurso pr\u00f3prio. Frise-se que a juntada do procedimento administrativo, se o caso, ser\u00e1 requerido pela auxiliar do ju\u00edzo.Diante do exposto, conhe\u00e7o dos embargos para rejeit\u00e1-los, face a inexist\u00eancia de defeito na decis\u00e3o que dever\u00e1 permanecer tal como foi lan\u00e7ada. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"D.B.TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n7\u00aa  VARA  DE FAZENDA  P\u00daBLICA\nVIADUTO  DONA PAULINA,  80, 7\u00ba ANDAR  - SALA  706, CENTRO  - \nCEP  01501-000,  FONE: 3242-2333R2023,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSP7FAZ@TJ.SP.GOV.BR\nO  presente  \u00e9  assinado  digitalmente  pelo  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.   Evandro  Carlos  de  Oliveira ,  nos  termos  \ndo  art.  1\u00ba,  \u00a72\u00ba,  inciso  III,  al\u00ednea  \"a\",  da  Lei  Federal  n\u00ba  11.419,  de  19  de  dezembro  de  2006. \nProcesso  n\u00ba 1039723-88.2016.8.26.0053  - p.  1\nTERMO\n DE CONCLUS\u00c3O\nEu,            Raphael  Bruneto , Chefe  de Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , matr.  n\u00ba M362954 , em  18  de  novembro  de \n2016 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao \nMM.  Juiz  de  Direito  Dr.   Evandro  Carlos  de  Oliveira .\nEMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1039723-88.2016.8.26.0053  - Procedimento  Comum\nRequerente : Textil J. Serrano  Ltda.\nRequerido : Fazenda do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Evandro   Carlos   de   Oliveira .\nVistos.\nConhe\u00e7o  dos  embargos  interpostos  para  rejeit\u00e1-los  considerando  a  \ninexist\u00eancia  de  qualquer  das  hip\u00f3teses  descritas  no  artigo  1.022  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil  em  vigor.\nDestarte, inexiste  qualquer  omiss\u00e3o,  obscuridade,  contradi\u00e7\u00e3o  ou  \nerro  material  a  ser  corrigido,  ressaltando  que  o  verdadeiro  objetivo  dos  presentes  embargos  \n\u00e9  a  obten\u00e7\u00e3o  de  efeitos  infringentes,  o  que,  como  regra,  \u00e9  vedado  pelo  ordenamento  vigente  \ne  demanda  a  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  pr\u00f3prio.  \nFrise-se  que  a  juntada  do  procedimento  administrativo,  se  o  caso,  \nser\u00e1  requerido  pela  auxiliar  do  ju\u00edzo.\nDiante  do  exposto,  conhe\u00e7o  dos  embargos  para  rejeit\u00e1-los,  face  a  \ninexist\u00eancia  de  defeito  na  decis\u00e3o  que  dever\u00e1  permanecer  tal  como  foi  lan\u00e7ada.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  novembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039723-88.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 28F785E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EVANDRO CARLOS DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 18\/11\/2016 \u00e0s 15:25 . fls. 335"}},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   N\u00ba Protocolo: WFPA.16.70299079-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 18\/11\/2016 11:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WFPA.16.70299036-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 18\/11\/2016 10:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Despacho    Fl. 324: concedo \u00e0s partes o prazo de 15 dias para indicarem assistentes t\u00e9cnicos e\/ou apresentarem quesitos, nos termos do artigo 465, \u00a71\u00b0 do CPC\/15.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n7\u00aa  VARA  DE FAZENDA  P\u00daBLICA\nVIADUTO  DONA PAULINA,  80, 7\u00ba ANDAR  - SALA  706, CENTRO  - CEP  \n01501-000,  FONE: 3242-2333R2023,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSP7FAZ@TJ.SP.GOV.BR\nO  presente  \u00e9  assinado  digitalmente  pelo  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.   Evandro  Carlos  de  Oliveira ,  nos  termos  do  art.  1\u00ba,  \n\u00a72\u00ba,  inciso  III,  al\u00ednea  \"a\",  da  Lei  Federal  n\u00ba  11.419,  de  19  de  dezembro  de  2006. \nTERMO\n DE CONCLUS\u00c3O\nEu,            Raphael  Bruneto , Chefe  de Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , matr.  n\u00ba M362954 , em  14  de  novembro  de 2016 , \nfa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao \nMM.  Juiz  de  Direito  Dr.   Evandro  Carlos  de  Oliveira .\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1039723-88.2016.8.26.0053  - Procedimento  Comum\nRequerente : Textil J. Serrano  Ltda.\nRequerido : Fazenda do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nJuiz  de Direito  Dr.: Evandro  Carlos de Oliveira .\nVistos.\nFl.  324:  concedo  \u00e0s  partes  o  prazo  de  15  dias  para  indicarem  assistentes  t\u00e9cnicos  \ne\/ou  apresentarem  quesitos,  nos  termos  do  artigo  465,  \u00a71\u00b0  do  CPC\/15.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  novembro  de 2016Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039723-88.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 28BA7EE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EVANDRO CARLOS DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 16\/11\/2016 \u00e0s 15:31 . fls. 325"}},{"data":"14\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.16.80069490-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 11\/11\/2016 14:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0264\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 264 P\u00e1gina: 1029\/1048","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0264\/2016 Teor do ato: Vistos.Passo a sanear o feito.Para a solu\u00e7\u00e3o do conflito, mostra-se necess\u00e1ria a instru\u00e7\u00e3o do feito.Inexistem nulidades a serem sanadas.A controv\u00e9rsia reside em torno da efetiva ocorr\u00eancia das opera\u00e7\u00f5es impugnadas e a regularidade dos creditamentos realizados.Sendo assim, defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial.Para a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia, nomeio ANGELA MARIA BISATTI.Fixo os honor\u00e1rios periciais em R$ 6.000,00 que dever\u00e3o ser depositados pela autora no prazo de dez dias, sob pena de preclus\u00e3o.Ap\u00f3s, a perita dever\u00e1 esclarecer se os elementos cont\u00e1beis indicam a efetiva realiza\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es, dos respectivos pagamentos e da inclus\u00e3o das supostas mercadorias adquiridas nos respectivos livros. Tamb\u00e9m dever\u00e1 informar se os documentos foram regularmente apresentados \u00e0 autoridade coatora e se auto de infra\u00e7\u00e3o fora regularmente lavrado.As partes poder\u00e3o apresentar quesitos e indicar Assistentes T\u00e9cnicos no prazo de 05 (cinco) dias.Laudo em 30 dias.Int.S\u00e3o Paulo, 08 de novembro de 2016. Advogados(s): Simone Meira Rosellini (OAB 115915\/SP), Daniela Nishyama (OAB 223683\/SP), Claudia Maria Donato Gomes Moreira de Almeida (OAB 91303\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Passo a sanear o feito.Para a solu\u00e7\u00e3o do conflito, mostra-se necess\u00e1ria a instru\u00e7\u00e3o do feito.Inexistem nulidades a serem sanadas.A controv\u00e9rsia reside em torno da efetiva ocorr\u00eancia das opera\u00e7\u00f5es impugnadas e a regularidade dos creditamentos realizados.Sendo assim, defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial.Para a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia, nomeio ANGELA MARIA BISATTI.Fixo os honor\u00e1rios periciais em R$ 6.000,00 que dever\u00e3o ser depositados pela autora no prazo de dez dias, sob pena de preclus\u00e3o.Ap\u00f3s, a perita dever\u00e1 esclarecer se os elementos cont\u00e1beis indicam a efetiva realiza\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es, dos respectivos pagamentos e da inclus\u00e3o das supostas mercadorias adquiridas nos respectivos livros. Tamb\u00e9m dever\u00e1 informar se os documentos foram regularmente apresentados \u00e0 autoridade coatora e se auto de infra\u00e7\u00e3o fora regularmente lavrado.As partes poder\u00e3o apresentar quesitos e indicar Assistentes T\u00e9cnicos no prazo de 05 (cinco) dias.Laudo em 30 dias.Int.S\u00e3o Paulo, 08 de novembro de 2016.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"D.B.TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n7\u00aa  VARA  DE FAZENDA  P\u00daBLICA\nVIADUTO  DONA PAULINA,  80, 7\u00ba ANDAR  - SALA  706, CENTRO  - \nCEP  01501-000,  FONE: 3242-2333R2023,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSP7FAZ@TJ.SP.GOV.BR\nO  presente  \u00e9  assinado  digitalmente  pelo  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.   Evandro  Carlos  de  Oliveira ,  nos  termos  \ndo  art.  1\u00ba,  \u00a72\u00ba,  inciso  III,  al\u00ednea  \"a\",  da  Lei  Federal  n\u00ba  11.419,  de  19  de  dezembro  de  2006. \nProcesso  n\u00ba 1039723-88.2016.8.26.0053  - p.  1\nTERMO\n DE CONCLUS\u00c3O\nEu,            Raphael  Bruneto , Chefe  de Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , matr.  n\u00ba M362954 , em  08  de  novembro  de \n2016 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao \nMM.  Juiz  de  Direito  Dr.   Evandro  Carlos  de  Oliveira .\nSANEADOR\nProcesso  n\u00ba: 1039723-88.2016.8.26.0053  - Procedimento  Comum\nRequerente : Textil J. Serrano  Ltda.\nRequerido : Fazenda do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Evandro   Carlos   de   Oliveira .\nVistos.\nPasso  a  sanear  o  feito .\nPara  a  solu\u00e7\u00e3o  do  conflito,  mostra-se  necess\u00e1ria  a  instru\u00e7\u00e3o  do  \nfeito. Inexistem nulidades  a  serem  sanadas.\nA  controv\u00e9rsia  reside  em  torno  da  efetiva  ocorr\u00eancia  das  opera\u00e7\u00f5es  \nimpugnadas  e  a  regularidade  dos  creditamentos  realizados.\nSendo  assim,  defiro  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial.\nPara  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia,  nomeio  ANGELA  MARIA  BISATTI.\nFixo  os  honor\u00e1rios  periciais  em  R$  6.000,00  que  dever\u00e3o  ser  \ndepositados  pela  autora  no  prazo  de  dez  dias,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.\nAp\u00f3s,  a   perita  dever\u00e1  esclarecer  se  os  elementos  cont\u00e1beis  indicam  \na  efetiva  realiza\u00e7\u00e3o  das  opera\u00e7\u00f5es,  dos  respectivos  pagamentos  e  da  inclus\u00e3o  das  supostas   \nmercadorias  adquiridas  nos  respectivos  livros.  \nTamb\u00e9m  dever\u00e1  informar  se  os  documentos  foram  regularmente  \napresentados  \u00e0  autoridade  coatora  e  se  auto  de  infra\u00e7\u00e3o  fora  regularmente  lavrado.\nAs  partes  poder\u00e3o  apresentar  quesitos  e  indicar  Assistentes  \nT\u00e9cnicos  no  prazo  de  05  (cinco)  dias.\nLaudo  em  30  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  novembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039723-88.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 286CC4F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EVANDRO CARLOS DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 08\/11\/2016 \u00e0s 18:08 . fls. 321"}},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.16.70290427-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 08\/11\/2016 11:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.16.80066985-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 03\/11\/2016 14:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0256\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2232 P\u00e1gina: 1168\/1187","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0256\/2016 Teor do ato: Vistos.Sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado, as partes dever\u00e3o, em at\u00e9 cinco dias, especificar outras provas que pretendam produzir, justificando a pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o.Int. Advogados(s): Simone Meira Rosellini (OAB 115915\/SP), Daniela Nishyama (OAB 223683\/SP), Claudia Maria Donato Gomes Moreira de Almeida (OAB 91303\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado, as partes dever\u00e3o, em at\u00e9 cinco dias, especificar outras provas que pretendam produzir, justificando a pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n7\u00aa  VARA  DE FAZENDA  P\u00daBLICA\nViaduto  Dona Paulina,  80, 7\u00ba andar  - sala  706,  Centro  - CEP  01501-000,  Fone: 3242-2333r2023,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  sp7faz@tj.sp.gov.br\nTERMO DE CONCLUS\u00c3O\nEu, Elisabete  Cerqueira  Lima, Assistente  Judici\u00e1rio , matr.  n\u00ba M353645 , em  27  de  outubro  de \n2016 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao \nMM.  Juiz  de  Direito  Dr.   Evandro  Carlos  de  Oliveira .\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1039723-88.2016.8.26.0053  - Procedimento  Comum\nRequerente : Textil J. Serrano  Ltda.\nRequerido : Fazenda do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nJuiz(\u00aa)  de  Direito  Dr.(\u00aa):  Evandro  Carlos  de  Oliveira .\nVistos.\nSem  preju\u00edzo  de  eventual  julgamento  antecipado,  as  partes  \ndever\u00e3o,  em  at\u00e9  cinco  dias,  especificar  outras  provas  que  pretendam  produzir,  justificando  a \npertin\u00eancia,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  outubro  de  2016Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039723-88.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 27D3423. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EVANDRO CARLOS DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 27\/10\/2016 \u00e0s 15:13 . fls. 315"}},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.16.70279466-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 26\/10\/2016 09:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0235\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2216 P\u00e1gina: 1367\/1388","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0235\/2016 Teor do ato: Fls. 260\/295: manifeste-se a autora, em r\u00e9plica, acerca da contesta\u00e7\u00e3o apresentada. Advogados(s): Simone Meira Rosellini (OAB 115915\/SP), Daniela Nishyama (OAB 223683\/SP), Claudia Maria Donato Gomes Moreira de Almeida (OAB 91303\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 260\/295: manifeste-se a autora, em r\u00e9plica, acerca da contesta\u00e7\u00e3o apresentada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.16.80058738-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 29\/09\/2016 12:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0225\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2204 P\u00e1gina: 1064\/1072","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0225\/2016 Teor do ato: Vistos.Para a concess\u00e3o de medidas liminares \u00e9 necess\u00e1ria a comprova\u00e7\u00e3o do fundado receio de dano jur\u00eddico (periculum in mora) e do interesse processual na seguran\u00e7a da situa\u00e7\u00e3o de fato que dever\u00e1 incidir a presta\u00e7\u00e3o jurisdicional definitiva (fumus boni iuris).Como ensina Humberto Theodoro Junior \"a medida est\u00e1 subordinada, como qualquer outra provid\u00eancia cautelar, aos pressupostos gerais da tutela cautelar, que genericamente se v\u00eaem no artigo 798, isto \u00e9, fundado receio de que uma parte, antes do julgamento da lide, cause ao direito da outra les\u00e3o grave e de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o\" (Processo Cautelar, p\u00e1gina 268, ed. Leud). Estabelece o art. 151, inciso II, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional que a exigibilidade do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio se suspende mediante o dep\u00f3sito integral. E o dispositivo referido \u00e9 corroborado pela S\u00famula 112 do STJ, nos termos da qual o dep\u00f3sito somente suspende a exigibilidade do cr\u00e9dito se for integral e em dinheiro.Sendo assim, efetuado o dep\u00f3sito (fl. 252), defiro a tutela de urg\u00eancia pleiteada. Deixo de designar audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 334, \u00a7 4\u00ba, inciso II, do CPC\/15, em raz\u00e3o da indisponibilidade dos bens p\u00fablicos e considerando a aus\u00eancia de regulamenta\u00e7\u00e3o normativa no \u00e2mbito Estadual, que permita resolver o conflito por autocomposi\u00e7\u00e3o.Cite-se a r\u00e9 Fazenda do Estado de S\u00e3o Paulo, na pessoa de seu representante legal, no endere\u00e7o acima indicado, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta, cientificando-a de que n\u00e3o contestado o pedido no prazo de 30 (trinta) dias \u00fateis (art. 183 c.c. art. 219, do CPC\/15), presumir-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados pela autora, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil\/15. Cumpra-se, na forma e sob as penas da Lei, servindo esta decis\u00e3o como mandado.Int.S\u00e3o Paulo, 12 de setembro de 2016. Advogados(s): Simone Meira Rosellini (OAB 115915\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Mandado Expedido   Encaminhado \u00e0 Central de Mandados em 14\/09\/2016.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 053.2016\/051824-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 22\/09\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 7\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Vistos.Para a concess\u00e3o de medidas liminares \u00e9 necess\u00e1ria a comprova\u00e7\u00e3o do fundado receio de dano jur\u00eddico (periculum in mora) e do interesse processual na seguran\u00e7a da situa\u00e7\u00e3o de fato que dever\u00e1 incidir a presta\u00e7\u00e3o jurisdicional definitiva (fumus boni iuris).Como ensina Humberto Theodoro Junior \"a medida est\u00e1 subordinada, como qualquer outra provid\u00eancia cautelar, aos pressupostos gerais da tutela cautelar, que genericamente se v\u00eaem no artigo 798, isto \u00e9, fundado receio de que uma parte, antes do julgamento da lide, cause ao direito da outra les\u00e3o grave e de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o\" (Processo Cautelar, p\u00e1gina 268, ed. Leud). Estabelece o art. 151, inciso II, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional que a exigibilidade do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio se suspende mediante o dep\u00f3sito integral. E o dispositivo referido \u00e9 corroborado pela S\u00famula 112 do STJ, nos termos da qual o dep\u00f3sito somente suspende a exigibilidade do cr\u00e9dito se for integral e em dinheiro.Sendo assim, efetuado o dep\u00f3sito (fl. 252), defiro a tutela de urg\u00eancia pleiteada. Deixo de designar audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 334, \u00a7 4\u00ba, inciso II, do CPC\/15, em raz\u00e3o da indisponibilidade dos bens p\u00fablicos e considerando a aus\u00eancia de regulamenta\u00e7\u00e3o normativa no \u00e2mbito Estadual, que permita resolver o conflito por autocomposi\u00e7\u00e3o.Cite-se a r\u00e9 Fazenda do Estado de S\u00e3o Paulo, na pessoa de seu representante legal, no endere\u00e7o acima indicado, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta, cientificando-a de que n\u00e3o contestado o pedido no prazo de 30 (trinta) dias \u00fateis (art. 183 c.c. art. 219, do CPC\/15), presumir-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados pela autora, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil\/15. Cumpra-se, na forma e sob as penas da Lei, servindo esta decis\u00e3o como mandado.Int.S\u00e3o Paulo, 12 de setembro de 2016.","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"D.B.TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n7\u00aa  VARA  DE FAZENDA  P\u00daBLICA\nViaduto  Dona Paulina,  80, 7\u00ba andar  - sala  706,  Centro  - CEP  01501-000,  Fone: \n3242-2333r2023,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp7faz@tj.sp.gov.br\nO presente  \u00e9 assinado  digitalmente  pelo MM. Juiz de Direito  Dr. Evandro  Carlos de Oliveira , nos  termos  do art.  1\u00ba, \n\u00a72\u00ba,  inciso  III, al\u00ednea  \"a\", da Lei  Federal  n\u00ba 11.419,  de 19 de  dezembro  de 2006.\nProcesso  n\u00ba 1039723-88.2016.8.26.0053  - p.  1\nTERMO\n DE CONCLUS\u00c3O\nEu,            Raphael  Bruneto , Chefe  de Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , matr.  n\u00ba M362954 , em  12  de  setembro  de 2016 , fa\u00e7o  \nestes  autos  conclusos  ao \nMM.  Juiz  de  Direito  Dr.   Evandro  Carlos  de  Oliveira .\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  n\u00ba:  1039723-88.2016.8.26.0053  - Procedimento  Comum\nRequerente : Textil J. Serrano  Ltda.\nRequerido : Fazenda do Estado  de S\u00e3o  Paulo,  Rua Pamplona,  227, 1\u00ba Andar,  \nJardim  Paulista  - CEP  01405-000,  S\u00e3o Paulo-SP\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Evandro   Carlos   de   Oliveira\nFinal  8\nVistos.\nPara  a  concess\u00e3o  de  medidas  liminares  \u00e9  necess\u00e1ria  a  comprova\u00e7\u00e3o  do  fundado  \nreceio  de  dano  jur\u00eddico  ( periculum  in  mora ) e  do  interesse  processual  na  seguran\u00e7a  da  situa\u00e7\u00e3o  de  \nfato  que  dever\u00e1  incidir  a  presta\u00e7\u00e3o  jurisdicional  definitiva  ( fumus  boni  iuris ).\nComo  ensina  Humberto  Theodoro  Junior  \u201ca   medida  est\u00e1  subordinada,  como  \nqualquer  outra  provid\u00eancia  cautelar,  aos  pressupostos  gerais  da  tutela  cautelar,  que  \ngenericamente  se  v\u00eaem  no  artigo  798,  isto  \u00e9,  fundado  receio  de  que  uma  parte,  antes  do  \njulgamento  da  lide,  cause  ao  direito  da  outra  les\u00e3o  grave  e  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o\u201d  (Processo  \nCautelar,  p\u00e1gina  268,  ed.  Leud).   \nEstabelece  o  art.  151,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio  Nacional  que  a  exigibilidade  \ndo  cr\u00e9dito  tribut\u00e1rio  se  suspende  mediante  o  dep\u00f3sito  integral.  E  o  dispositivo  referido  \u00e9 \ncorroborado  pela  S\u00famula  112  do  STJ,  nos  termos  da  qual  o  dep\u00f3sito  somente  suspende  a \nexigibilidade  do  cr\u00e9dito  se  for  integral  e  em  dinheiro.\nSendo  assim,  efetuado  o  dep\u00f3sito  (fl.  252),  defiro  a  tutela  de  urg\u00eancia  pleiteada.  \nDeixo  de  designar  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  com  fundamento  no  artigo  334,  \u00a7  4\u00ba,  \ninciso  II,  do  CPC\/15,  em  raz\u00e3o  da  indisponibilidade  dos  bens  p\u00fablicos  e  considerando  a  aus\u00eancia  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039723-88.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 255A7E8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EVANDRO CARLOS DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 12\/09\/2016 \u00e0s 15:10 . fls. 253\n\nD.B.TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n7\u00aa  VARA  DE FAZENDA  P\u00daBLICA\nViaduto  Dona Paulina,  80, 7\u00ba andar  - sala  706,  Centro  - CEP  01501-000,  Fone: \n3242-2333r2023,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp7faz@tj.sp.gov.br\nO presente  \u00e9 assinado  digitalmente  pelo MM. Juiz de Direito  Dr. Evandro  Carlos de Oliveira , nos  termos  do art.  1\u00ba, \n\u00a72\u00ba,  inciso  III, al\u00ednea  \"a\", da Lei  Federal  n\u00ba 11.419,  de 19 de  dezembro  de 2006.\nProcesso  n\u00ba 1039723-88.2016.8.26.0053  - p.  2\nde\n regulamenta\u00e7\u00e3o  normativa  no  \u00e2mbito  Estadual,  que  permita  resolver  o  conflito  por  \nautocomposi\u00e7\u00e3o. Cite-se a  r\u00e9  Fazenda  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo ,  na  pessoa  de  seu  representante  \nlegal,  no  endere\u00e7o  acima  indicado,  para  os  atos  e  termos  da  a\u00e7\u00e3o  proposta,  cientificando-a  de  que  \nn\u00e3o  contestado  o  pedido  no  prazo  de  30  (trinta)  dias  \u00fateis  (art.  183  c.c.  art.  219,  do  CPC\/15),  \npresumir-se-\u00e3o  verdadeiros  os  fatos  alegados  pela  autora,  nos  termos  do  artigo  344  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil\/15.   \nCumpra-se,  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei,  servindo  esta  decis\u00e3o  como  \nmandado. Int.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n*Para  produzir  defesa  \u00e9  imprescind\u00edvel  a  presen\u00e7a  de  advogado  legalmente  habilitado.  As  audi\u00eancias  deste  Ju\u00edzo  realizam-se  no  F\u00f3rum  \ndo  Viaduto  Dona  Paulina,  n\u00ba  80  -  7\u00ba  andar   -  CEP  01501-020.  \nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  \nI\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  \nlhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  \nfun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  \n329  \u201ccaput\u201d  e  331.\nDILIG\u00caNCIA  (\u00d3rg\u00e3os Pagadores): Fazenda Estadual Fazenda Municipal\nOUTRAS  DILIG\u00caNCIAS:   Gratuidade  X GRD     do  Ju\u00edzo\nOficial:\nCarga:\nData:\nBaixa:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039723-88.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 255A7E8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EVANDRO CARLOS DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 12\/09\/2016 \u00e0s 15:10 . fls. 254\n\nD.B.TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n7\u00aa  VARA  DE FAZENDA  P\u00daBLICA\nViaduto  Dona Paulina,  80, 7\u00ba andar  - sala  706,  Centro  - CEP  01501-000,  Fone: \n3242-2333r2023,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp7faz@tj.sp.gov.br\nO presente  \u00e9 assinado  digitalmente  pelo MM. Juiz de Direito  Dr. Evandro  Carlos de Oliveira , nos  termos  do art.  1\u00ba, \n\u00a72\u00ba,  inciso  III, al\u00ednea  \"a\", da Lei  Federal  n\u00ba 11.419,  de 19 de  dezembro  de 2006.\nProcesso  n\u00ba 1039723-88.2016.8.26.0053  - p.  3\nADV ER T\u00caN C IA S\n:    E ste  p ro cess o  t r a m it a  e le tr o n ic a m en te .  A  \u00edn te g ra  d o  p ro ce sso  ( p eti \u00e7 \u00e3o  \ni n ic ia l,  d o cu m en to s  e  d ecis \u00f5 es)  p od er\u00e1  se r  v is u ali z ad a n a in te rn et,  se n do c o n sid era d o v is ta  \np esso al  (a rt.  9\u00ba,  \u00a7  1\u00ba,  da  L ei  Fed era l  n\u00ba  11.4 19 \/2 0 06)  qu e  deso brig a  a  an ex a\u00e7\u00e3 o .  Para  \nv is u ali z a\u00e7 \u00e3o ,  ac ess e  o  site   w ww .t j s p .j u s.b r,  in fo rm e o  n \u00fam ero  d o  p ro ce sso   e a S en ha d e \na ce sso ,  q ue s e g u e e m  o f\u00edc io  a n ex o .  P eti \u00e7 \u00f5 es,  p ro cu ra \u00e7\u00f5 es\n,   defe sa s\n  etc ,\n  dev em\n  se r\n  tr a zid os\n  ao\n \nJu \u00edz o\n  por\n  petic io n am en to\n  ele tr \u00f4 nic o .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039723-88.2016.8.26.0053 e c\u00f3digo 255A7E8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EVANDRO CARLOS DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 12\/09\/2016 \u00e0s 15:10 . fls. 255"}},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Pedido de Suspens\u00e3o - Dep\u00f3sito em \"A\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria\/MS\" Juntado   N\u00ba Protocolo: WFPA.16.70233024-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Suspens\u00e3o - Dep\u00f3sito em \"A\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria\/MS\" Data: 09\/09\/2016 16:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"09\/09\/2016","tipo":"Pedido de Suspens\u00e3o - Dep\u00f3sito em A\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria\/MS"},{"data":"29\/09\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/10\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/11\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"08\/11\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"11\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"18\/11\/2016","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/11\/2016","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"21\/11\/2016","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":86,"total_andamentos":86}],"publicacoes":[]}