{"numero":"1039024-46.2017.8.26.0576","processos":[{"processo":"1039024-46.2017.8.26.0576","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"28\/07\/2017 \u00e0s 16:28 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto","juiz":"Cristiano de Castro Jarreta Coelho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 9.370,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Karina Rodrigues da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Alceu Coutinho da Silveira"},{"tipo":"Advogada","nome":"Cristhiane Antinarelli Guimaraes"}],"andamentos":[{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0377\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2432 P\u00e1gina: 1892\/1919","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0377\/2017 Teor do ato: Vistos.(1) Homologo o acordo celebrado pelas partes, consubstanciado na peti\u00e7\u00e3o de fls. 27\/28, para que produza os regulares efeitos de direito.(2) Em face do acordo ora homologado, que extinguiu a obriga\u00e7\u00e3o, EXTINGO o presente, com base no artigo 924, inciso III, do CPC e, em consequ\u00eancia, arquive-se o processo.(3) Conforme Nota T\u00e9cnica 01\/2016 do F\u00f3rum Nacional dos Juizados Especiais (Fonaje), que recebeu apoio integral da E. Corregedora Nacional da Justi\u00e7a, Ministra Nancy Andrighi (http:\/\/www.cnj.jus.br\/noticias\/cnj\/81833-corregedoria-prazos-do-novo-cpc-nao-valem-para-os-juizados-especiais), entendimento tamb\u00e9m sufragado pelo E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, de acordo com Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016, item 2.2, \"d\", e que restou, finalmente, consolidado no Enunciado 74 do FOJESP, em raz\u00e3o dos princ\u00edpios informadores da Lei n. 9.099\/95, a contagem de prazo no \u00e2mbito do juizado deve ser realizada de forma ininterrupta, abandonando-se o sistema de dias \u00fateis trazido pelo CPC 2015.(4) Destarte, a fim de evitar surpresas e alega\u00e7\u00f5es de nulidade, fica decidido que todos os prazos processuais destes autos ser\u00e3o contados pela Serventia de forma corrida, sem interrup\u00e7\u00e3o. Intime-se a parte autora sobre a presente decis\u00e3o na pessoa de seu I. Patrono. P.R.I. Advogados(s): Paulo Alceu Coutinho da Silveira (OAB 254377\/SP), Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR697195683TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Karina Rodrigues da Silva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Remiss\u00e3o da D\u00edvida, obtida p\/ Transa\u00e7\u00e3o ou Outro Meio    Vistos.(1) Homologo o acordo celebrado pelas partes, consubstanciado na peti\u00e7\u00e3o de fls. 27\/28, para que produza os regulares efeitos de direito.(2) Em face do acordo ora homologado, que extinguiu a obriga\u00e7\u00e3o, EXTINGO o presente, com base no artigo 924, inciso III, do CPC e, em consequ\u00eancia, arquive-se o processo.(3) Conforme Nota T\u00e9cnica 01\/2016 do F\u00f3rum Nacional dos Juizados Especiais (Fonaje), que recebeu apoio integral da E. Corregedora Nacional da Justi\u00e7a, Ministra Nancy Andrighi (http:\/\/www.cnj.jus.br\/noticias\/cnj\/81833-corregedoria-prazos-do-novo-cpc-nao-valem-para-os-juizados-especiais), entendimento tamb\u00e9m sufragado pelo E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, de acordo com Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016, item 2.2, \"d\", e que restou, finalmente, consolidado no Enunciado 74 do FOJESP, em raz\u00e3o dos princ\u00edpios informadores da Lei n. 9.099\/95, a contagem de prazo no \u00e2mbito do juizado deve ser realizada de forma ininterrupta, abandonando-se o sistema de dias \u00fateis trazido pelo CPC 2015.(4) Destarte, a fim de evitar surpresas e alega\u00e7\u00f5es de nulidade, fica decidido que todos os prazos processuais destes autos ser\u00e3o contados pela Serventia de forma corrida, sem interrup\u00e7\u00e3o. Intime-se a parte autora sobre a presente decis\u00e3o na pessoa de seu I. Patrono. P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Remiss\u00e3o da D\u00edvida, obtida p\/ Transa\u00e7\u00e3o ou Outro Meio","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv.   Brigadeiro   Faria   Lima,   4929 ,   .   -   Vila   S\u00e3o   Jos\u00e9\nCEP:   15090-000   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   do   Rio   Preto   -   SP      \nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1039024-46.2017.8.26.0576\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  \nFazer\nRequerente : Karina Rodrigues  da Silva\nRequerido : Financeira Ita\u00fa CBD  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimentos\nAdv.  da parte  autora  principal:  Paulo  Alceu  Coutinho  da Silveira\nAdv.  da parte  r\u00e9 principal:  Cristhiane  Antinarelli  Guimaraes\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cristiano   de   Castro   Jarreta   Coelho\nVistos.\n(1)  Homologo  o  acordo  celebrado  pelas  partes,  consubstanciado  na  peti\u00e7\u00e3o  de  \nfls.  27\/28 , para  que  produza  os  regulares  efeitos  de  direito.\n(2)  Em  face  do  acordo  ora  homologado,  que  extinguiu  a  obriga\u00e7\u00e3o,  EXTINGO  \no  presente,  com  base  no  artigo  924,  inciso  III,  do  CPC  e,  em  consequ\u00eancia,  arquive-se  o  processo.\n(3)  Conforme  Nota  T\u00e9cnica  01\/2016  do  F\u00f3rum  Nacional  dos  Juizados  \nEspeciais  (Fonaje),  que  recebeu  apoio  integral  da  E.  Corregedora  Nacional  da  Justi\u00e7a,  Ministra  \nNancy  Andrighi  (http:\/\/www.cnj.jus.br\/noticias\/cnj\/81833-corregedoria-prazos-do-novo-cpc-nao-\nvalem-para-os-juizados-especiais),  entendimento  tamb\u00e9m  sufragado  pelo  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  \nS\u00e3o  Paulo,  de  acordo  com  Comunicado  Conjunto  n\u00ba  380\/2016,  item  2.2,  \"d\" ,  e  que  restou,  \nfinalmente,  consolidado  no  Enunciado  74  do  FOJESP ,  em  raz\u00e3o  dos  princ\u00edpios  informadores  da  \nLei  n.  9.099\/95,  a  contagem  de  prazo  no  \u00e2mbito  do  juizado  deve  ser  realizada  de  forma  \nininterrupta,  abandonando-se  o  sistema  de  dias  \u00fateis  trazido  pelo  CPC  2015.\n(4)  Destarte,  a  fim  de  evitar  surpresas  e  alega\u00e7\u00f5es  de  nulidade,  fica  decidido  \nque  todos  os  prazos  processuais  destes  autos  ser\u00e3o  contados  pela  Serventia  de  forma  corrida,  sem  \ninterrup\u00e7\u00e3o.   Intime-se  a  parte  autora  sobre  a  presente  decis\u00e3o  na  pessoa  de  seu  I.  Patrono.  \nP.R.I.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039024-46.2017.8.26.0576 e c\u00f3digo 1A96B1C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTIANO DE CASTRO JARRETA COELHO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:16 . fls. 59"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70273017-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2017 09:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0347\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2417 P\u00e1gina: 2177\/2199","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0347\/2017 Teor do ato: Vistos. Indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela pleiteada por n\u00e3o vislumbrar, ao menos por ora, verossimilhan\u00e7a que a justifique, sendo prudente que se aguarde o prazo para defesa para se reavaliar a quest\u00e3o. Aguarde-se, pois, a contesta\u00e7\u00e3o, quando ser\u00e1 reavaliado o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela.Int. Advogados(s): Paulo Alceu Coutinho da Silveira (OAB 254377\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70259519-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 22\/08\/2017 11:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70257322-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 21\/08\/2017 09:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela pleiteada por n\u00e3o vislumbrar, ao menos por ora, verossimilhan\u00e7a que a justifique, sendo prudente que se aguarde o prazo para defesa para se reavaliar a quest\u00e3o. Aguarde-se, pois, a contesta\u00e7\u00e3o, quando ser\u00e1 reavaliado o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nS\u00e3o   Jos\u00e9   do   Rio   Preto   -   SP\nProcesso n\u00ba 1039024-46.2017.8.26.0576  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1039024-46.2017.8.26.0576  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : Karina Rodrigues  da Silva\nRequerido : Financeira Ita\u00fa CBD  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimentos\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Cristiano   de   Castro   Jarreta   Coelho\nVistos.\n Indefiro  a  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  pleiteada  por  n\u00e3o  vislumbrar,  ao  menos  por  ora,  \nverossimilhan\u00e7a que  a  justifique,  sendo  prudente  que  se  aguarde  o  prazo  para  defesa  para  se  \nreavaliar a  quest\u00e3o.  Aguarde-se,  pois,  a  contesta\u00e7\u00e3o,  quando  ser\u00e1  reavaliado  o  pedido  de  \nantecipa\u00e7\u00e3o de  tutela.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 17  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039024-46.2017.8.26.0576 e c\u00f3digo 19F378F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTIANO DE CASTRO JARRETA COELHO, liberado nos autos em 17\/08\/2017 \u00e0s 18:08 . fls. 26"}},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR697195670TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos Dilig\u00eancia : 07\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70234666-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 01\/08\/2017 19:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0329\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2400 P\u00e1gina: 1810\/1822","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0329\/2017 Teor do ato: Vistos.(1) N\u00e3o sendo poss\u00edvel a leitura do documento juntado com a inicial (pag. 11), concedo \u00e0 parte reclamante 05 (cinco) dias para exibi\u00e7\u00e3o de c\u00f3pia digital leg\u00edvel, sob pena de indeferimento da antecipa\u00e7\u00e3o de tutela almejada.(2) Cumprida a determina\u00e7\u00e3o anterior, venham os autos conclusos novamente para aprecia\u00e7\u00e3o da tutela de urg\u00eancia requerida. Decorrido o prazo in albis, cite-se a parte requerida para contestar em 15 (quinze) dias, a contar do recebimento da cita\u00e7\u00e3o, sendo desnecess\u00e1ria audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, porquanto a experi\u00eancia demonstra a raridade de acordos em processos como o presente.(3) Conforme Nota T\u00e9cnica 01\/2016 do F\u00f3rum Nacional dos Juizados Especiais (Fonaje), que recebeu apoio integral da E. Corregedora Nacional da Justi\u00e7a, Ministra Nancy Andrighi (http:\/\/www.cnj.jus.br\/noticias\/cnj\/81833-corregedoria-prazos-do-novo-cpc-nao-valem-para-os-juizados-especiais), entendimento tamb\u00e9m sufragado pelo E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, de acordo com Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016, item 2.2, \"d\", e que restou, finalmente, consolidado no Enunciado 74 do FOJESP, em raz\u00e3o dos princ\u00edpios informadores da Lei n. 9.099\/95, a contagem de prazo no \u00e2mbito do juizado deve ser realizada de forma ininterrupta, abandonando-se o sistema de dias \u00fateis trazido pelo CPC 2015.(4) Destarte, a fim de evitar surpresas e alega\u00e7\u00f5es de nulidade, fica decidido que todos os prazos processuais destes autos ser\u00e3o contados pela Serventia de forma corrida, sem interrup\u00e7\u00e3o. Intime-se a parte autora sobre a presente decis\u00e3o na pessoa de seu I. Patrono, devendo constar o alerta supra de forma expressa e clara no mandado de cita\u00e7\u00e3o. (5) Outrossim, dever\u00e1 constar do mandado ou da carta de cita\u00e7\u00e3o de forma n\u00e3o menos expressa que o prazo para oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o, atendendo aos mesmos princ\u00edpios informadores, fluir\u00e1 a partir da data da cita\u00e7\u00e3o e n\u00e3o da juntada do AR.Int. Advogados(s): Paulo Alceu Coutinho da Silveira (OAB 254377\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.(1) N\u00e3o sendo poss\u00edvel a leitura do documento juntado com a inicial (pag. 11), concedo \u00e0 parte reclamante 05 (cinco) dias para exibi\u00e7\u00e3o de c\u00f3pia digital leg\u00edvel, sob pena de indeferimento da antecipa\u00e7\u00e3o de tutela almejada.(2) Cumprida a determina\u00e7\u00e3o anterior, venham os autos conclusos novamente para aprecia\u00e7\u00e3o da tutela de urg\u00eancia requerida. Decorrido o prazo in albis, cite-se a parte requerida para contestar em 15 (quinze) dias, a contar do recebimento da cita\u00e7\u00e3o, sendo desnecess\u00e1ria audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, porquanto a experi\u00eancia demonstra a raridade de acordos em processos como o presente.(3) Conforme Nota T\u00e9cnica 01\/2016 do F\u00f3rum Nacional dos Juizados Especiais (Fonaje), que recebeu apoio integral da E. Corregedora Nacional da Justi\u00e7a, Ministra Nancy Andrighi (http:\/\/www.cnj.jus.br\/noticias\/cnj\/81833-corregedoria-prazos-do-novo-cpc-nao-valem-para-os-juizados-especiais), entendimento tamb\u00e9m sufragado pelo E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, de acordo com Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016, item 2.2, \"d\", e que restou, finalmente, consolidado no Enunciado 74 do FOJESP, em raz\u00e3o dos princ\u00edpios informadores da Lei n. 9.099\/95, a contagem de prazo no \u00e2mbito do juizado deve ser realizada de forma ininterrupta, abandonando-se o sistema de dias \u00fateis trazido pelo CPC 2015.(4) Destarte, a fim de evitar surpresas e alega\u00e7\u00f5es de nulidade, fica decidido que todos os prazos processuais destes autos ser\u00e3o contados pela Serventia de forma corrida, sem interrup\u00e7\u00e3o. Intime-se a parte autora sobre a presente decis\u00e3o na pessoa de seu I. Patrono, devendo constar o alerta supra de forma expressa e clara no mandado de cita\u00e7\u00e3o. (5) Outrossim, dever\u00e1 constar do mandado ou da carta de cita\u00e7\u00e3o de forma n\u00e3o menos expressa que o prazo para oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o, atendendo aos mesmos princ\u00edpios informadores, fluir\u00e1 a partir da data da cita\u00e7\u00e3o e n\u00e3o da juntada do AR.Int.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nS\u00e3o   Jos\u00e9   do   Rio   Preto   -   SP\nProcesso n\u00ba 1039024-46.2017.8.26.0576  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1039024-46.2017.8.26.0576  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : Karina Rodrigues  da Silva\nRequerido : Financeira Ita\u00fa CBD  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimentos\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Cristiano   de   Castro   Jarreta   Coelho\nVistos.\n(1) N\u00e3o  sendo  poss\u00edvel  a  leitura  do  documento  juntado  com  a  inicial  (pag.  11 ), \nconcedo \u00e0  parte  reclamante  05  (cinco)  dias  para  exibi\u00e7\u00e3o  de  c\u00f3pia  digital  leg\u00edvel,  sob  pena  de  \nindeferimento da  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  almejada.\n(2)  Cumprida  a  determina\u00e7\u00e3o  anterior,  venham  os  autos  conclusos  novamente  para  \naprecia\u00e7\u00e3o  da  tutela  de  urg\u00eancia  requerida.  Decorrido  o  prazo  in  albis ,  cite-se\n a  parte  requerida  \npara  contestar  em  15  (quinze)  dias,  a  contar  do  recebimento  da  cita\u00e7\u00e3o,  sendo  desnecess\u00e1ria  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  porquanto  a  experi\u00eancia  demonstra  a  raridade  de  acordos  em  processos  \ncomo  o  presente.\n(3) Conforme  Nota  T\u00e9cnica  01\/2016  do  F\u00f3rum  Nacional  dos  Juizados  Especiais  \n(Fonaje), que  recebeu  apoio  integral  da  E.  Corregedora  Nacional  da  Justi\u00e7a,  Ministra  Nancy  \nAndrighi (http:\/\/www.cnj.jus.br\/noticias\/cnj\/81833-corregedoria-prazos-do-novo-cpc-nao-valem-\npara-os-juizados-especiais),  entendimento  tamb\u00e9m  sufragado  pelo  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  \nPaulo, de  acordo  com  Comunicado  Conjunto  n\u00ba  380\/2016,  item  2.2,  \"d\" ,  e  que  restou,  finalmente,  \nconsolidado no  Enunciado  74  do  FOJESP ,  em  raz\u00e3o  dos  princ\u00edpios  informadores  da  Lei  n.  \n9.099\/95, a  contagem  de  prazo  no  \u00e2mbito  do  juizado  deve  ser  realizada  de  forma  ininterrupta,  \nabandonando-se o  sistema  de  dias  \u00fateis  trazido  pelo  CPC  2015.\n(4) Destarte,  a  fim  de  evitar  surpresas  e  alega\u00e7\u00f5es  de  nulidade,  fica  decidido  que  \ntodos os  prazos  processuais  destes  autos  ser\u00e3o  contados  pela  Serventia  de  forma  corrida,  sem  \ninterrup\u00e7\u00e3o.  Intime-se  a  parte  autora  sobre  a  presente  decis\u00e3o  na  pessoa  de  seu  I.  Patrono,  devendo  \nconstar o  alerta  supra  de  forma  expressa  e  clara  no  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o.  \n(5) Outrossim,  dever\u00e1  constar  do  mandado  ou  da  carta  de  cita\u00e7\u00e3o  de  forma  n\u00e3o  \nmenos expressa  que  o  prazo  para  oferecimento  de  contesta\u00e7\u00e3o,  atendendo  aos  mesmos  princ\u00edpios  \ninformadores, fluir\u00e1  a  partir  da  data  da  cita\u00e7\u00e3o  e  n\u00e3o  da  juntada  do  AR.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 28  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039024-46.2017.8.26.0576 e c\u00f3digo 19291BB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTIANO DE CASTRO JARRETA COELHO, liberado nos autos em 28\/07\/2017 \u00e0s 17:52 . fls. 18"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/08\/2017","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":21,"total_andamentos":21}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"725892587","codPublicacaoOrigem":"1180453377","dataDivulgacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1039024-46.2017.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2400","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1039024-46.2017.8.26.0576 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Karina Rodrigues da Silva ADVOGADO : 254377\/SP - Paulo Alceu Coutinho da Silveira REQDO : Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO EM 28\/07\/2017","paginaInicial":"1648","paginaFinal":"1648","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"907465","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24799990","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Jul 31 2017 11:19:18:553PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1039024-46.2017.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1039024-46.2017.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"757105880","codPublicacaoOrigem":"1201453391","dataDivulgacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1039024-46.2017.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2432","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1039024-46.2017.8.26.0576 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Karina Rodrigues da Silva - Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos - Vistos.(1) Homologo o acordo celebrado pelas partes, consubstanciado na peti\u00e7\u00e3o de fls. 27\/28, para que produza os regulares efeitos de direito.(2) Em face do acordo ora homologado, que extinguiu a obriga\u00e7\u00e3o, EXTINGO o presente, com base no artigo 924, inciso III, do CPC e, em consequ\u00eancia, arquive-se o processo.(3) Conforme Nota T\u00e9cnica 01\/2016 do F\u00f3rum Nacional dos Juizados Especiais (Fonaje), que recebeu apoio integral da E. Corregedora Nacional da Justi\u00e7a, Ministra Nancy Andrighi (http:\/www.cnj.jus.br\/noticias\/ cnj\/81833-corregedoria-prazos-do-novo-cpc-nao-valem-para-os-juizados-especiais), entendimento tamb\u00e9m sufragado pelo E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, de acordo com Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016, item 2.2, \"d\", e que restou, finalmente, consolidado no Enunciado 74 do FOJESP, em raz\u00e3o dos princ\u00edpios informadores da Lei n. 9.099\/95, a contagem de prazo no \u00e2mbito do juizado deve ser realizada de forma ininterrupta, abandonando-se o sistema de dias \u00fateis trazido pelo CPC 2015.(4) Destarte, a fim de evitar surpresas e alega\u00e7\u00f5es de nulidade, fica decidido que todos os prazos processuais destes autos ser\u00e3o contados pela Serventia de forma corrida, sem interrup\u00e7\u00e3o. Intime-se a parte autora sobre a presente decis\u00e3o na pessoa de seu I. Patrono. P.R.I. - ADV: CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP), PAULO ALCEU COUTINHO DA SILVEIRA (OAB 254377\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0377\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANO DE CASTRO JARRETA COELHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA ROBERTA BRUNCA TOMAZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1908","paginaFinal":"1908","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"926306","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26312285","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 18 2017 11:59:20:320AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1039024-46.2017.8.26.0576","numeroAntigo":"01\/2016","numeroUnificado":"1039024-46.2017.8.26.0576|01\/2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}