{"numero":"1040148-71.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1040148-71.2016.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"25\/04\/2016 \u00e0s 12:29 - Livre\n37\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Juliana Amato Marzag\u00e3o","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Pedro Gilberto Rodrigues Mota"},{"tipo":"Reqte","nome":"Maria Helena Moraes da Mota"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Funda\u00e7\u00e3o Sabesp de Seguridade Social - Sabesprev"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Alice Silva de Deus"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rubens Naves"}],"andamentos":[{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41068902-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 15\/09\/2017 19:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0322\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed.2427 P\u00e1gina: 642\/668","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0322\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer ajuizada por Pedro Gilberto Rodrigues Mota e Maria Helena Moares da Mota em face de Funda\u00e7\u00e3o Sabesp de Seguridade Social (Sabesprev), partes qualificadas. O autor afirma que trabalhou na Sabesp entre 22\/05\/1980 e 18\/09\/2015 e, durante tal per\u00edodo, desfrutou de plano de sa\u00fade oferecido pela empregadora. Aponta que arcava com o valor de 50% do pr\u00eamio, ficando a empregadora respons\u00e1vel pelo pagamento dos outros 50%. Afirma que, por ter se aposentado, faz jus \u00e0 continuidade no plano em que estava quando compunha o quadro de ativos da empresa (Plano Padr\u00e3o Pleno), desde que arque com o valor integral do pr\u00eamio que, conforme o artigo art. 31 da Lei n\u00ba 9.656\/98. Pleiteia, portanto, o restabelecimento do Plano \"Pleno\" e o arbitramento do valor da mensalidade, correspondente \u00e0 soma da quantia que desembolsava mensalmente com o valor suportado por sua ex-empregadora, o que dever\u00e1 ser por ela informado nos autos.Determinada emenda \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial (fls. 23\/24), o que foi feito nas fls. 27\/28 para inclus\u00e3o da esposa do autor no polo ativo. Esclareceu que o plano anteriormente oferecido Padr\u00e3o Pleno foi cancelado ap\u00f3s a dispensa, da\u00ed porque n\u00e3o teria havido escolha diferente ao aderir ao Plano Padr\u00e3o, mais caro e com rede de cobertura inferior. Aduz que o valor total da mensalidade, correspondendo ao valor que pagava somado ao valor que a ex-empregadora absorvia, resulta em R$ 1.487,70 (mil quatrocentos e oitenta e sete reais e setenta centavos). Tutela de urg\u00eancia deferida nas fls. 44\/45.Citada, a r\u00e9 op\u00f4s Embargos de Declara\u00e7\u00e3o (fls. 50\/54) contra a decis\u00e3o de fls. 44\/45, que foram conhecidos e rejeitados (fls. 226\/228).Contesta\u00e7\u00e3o apresentada nas fls. 99\/116. Inicialmente, aduz que n\u00e3o \u00e9 operadora de sa\u00fade, de modo que n\u00e3o busca o lucro em sua atividade. Acrescenta que a rela\u00e7\u00e3o entre as partes n\u00e3o \u00e9 de consumo, porque seus planos s\u00e3o oferecidos a um grupo restrito de pessoas e que n\u00e3o h\u00e1 qualquer irregularidade em sua conduta, a qual se pauta em regulamenta\u00e7\u00e3o expressa da ANS. Explica que o plano dos empregados ativos (Plano Pleno) \u00e9 subsidiado, quase na totalidade, pela Sabesp. Os funcion\u00e1rios ativos arcavam apenas com uma contribui\u00e7\u00e3o simb\u00f3lica. Afirma que este valor \u00e9 reajustado periodicamente. Diz que, aos funcion\u00e1rios inativos, s\u00e3o oferecidos v\u00e1rios planos, um deles, inclusive, totalmente id\u00eantico ao plano oferecido aos ativos. Assevera que, para a manuten\u00e7\u00e3o destes planos, realiza-se c\u00e1lculo considerando a frequ\u00eancia de utiliza\u00e7\u00e3o e faixa et\u00e1ria, o que leva a um aumento proporcional nas mensalidades. Sustenta que a Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 279 da ANS possibilita, expressamente, a cria\u00e7\u00e3o de plano separado para ex-empregado. Conclui que a inclus\u00e3o dos inativos no plano dos ativos, sem pr\u00e9vio estudo que defina um valor justo de contribui\u00e7\u00e3o, tem o cond\u00e3o de causar grave desequil\u00edbrio no sistema. Suscita que o autor busca vantagem indevida e que os pr\u00f3prios autores escolheram o plano a que est\u00e3o vinculados, em detrimento das outras modalidades oferecidas. Aponta que, para que os autores permanecessem no Plano Pleno, deveriam arcar com o valor total de R$ 2.380,02 (dois mil trezentos e oitenta reais e dois centavos). R\u00e9plica nas fls. 233\/251.Not\u00edcia da interposi\u00e7\u00e3o de Agravo de Instrumento (fls. 255\/258) contra a decis\u00e3o de fls. 226\/228. Intimadas a se manifestar sobre as provas que pretendiam produzir (fls. 261\/262), os autores insistiram no dever de a r\u00e9 apresentar provas referentes aos valores que recebia do autor e da Sabesp (265\/266). A r\u00e9 apontou que, na hip\u00f3tese de controv\u00e9rsia sobre o custo do autor e de sua dependente no plano de ativos, a quest\u00e3o dever\u00e1 ser enfrentada por prova pericial atuarial. \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. O feito comporta julgamento no estado, ante a desnecessidade de produ\u00e7\u00e3o de outras provas em fase de conhecimento (art. 355, I, C\u00f3digo de Processo Civil).\u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.O pedido \u00e9 procedente em parte.Por for\u00e7a da previs\u00e3o dos artigos 30 e 31 da Lei 9.656\/98, aos empregados demitidos e aposentados-demitidos que contribuam para planos coletivos de sa\u00fade em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio \"\u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral\". Uma vez que contratos deste jaez s\u00e3o cativos de longa dura\u00e7\u00e3o (Cl\u00e1udia Lima Marques), \"a quest\u00e3o-chave para o direito contratual solidarista ser\u00e1 a manuten\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo, para que ele atenda \u00e0 sua fun\u00e7\u00e3o social; por isso ele impor\u00e1 deveres contratuais impl\u00edcitos, tendo em vista a finalidade pretendida pelas partes, considerando o tipo normal do contrato, deveres esses aplic\u00e1veis mesmo antes e ap\u00f3s a celebra\u00e7\u00e3o do pacto\" (Luciano Benetti Timm, O Novo Direito Contratual Brasileiro, p. 75).Para que o aposentado ou o demitido possa se manter vinculado ao contrato, o que \u00e9 a quest\u00e3o-chave desta modalidade contratual no dizer da doutrina, \u00e9 evidente que deve ser obstado o tratamento diferenciado. \u00c9 dizer, deve ser garantida a cobertura do plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es, com mesmos crit\u00e9rios de fixa\u00e7\u00e3o do pr\u00eamio, apenas que com o pagamento, pelo ex-funcion\u00e1rio, da cota-parte da ex-empregadora. Nesse sentido, realmente n\u00e3o poderia resolu\u00e7\u00e3o, como a Res. 279 da ANS, que na hierarquia das normas \u00e9 ato inferior \u00e0 lei, contrariar, restringir ou ampliar suas disposi\u00e7\u00f5es. Tanto quanto o regulamento, \"s\u00f3 lhe cabe explicitar a lei, dentro dos limites por ela tra\u00e7ados, ou complet\u00e1-la, fixando crit\u00e9rios t\u00e9cnicos e procedimentos necess\u00e1rios para sua aplica\u00e7\u00e3o\" (Hely Lopes Meirelles, Direito Administrativo Brasileiro, p. 129). Nessa esteira, confiram-se os precedentes do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo:\"PRELIMINAR - Ilegitimidade \"ad causam\" - Ocorr\u00eancia - Plano odontol\u00f3gico n\u00e3o gerido pela apelante - Preliminar acolhida. PLANO DE SA\u00daDE - Aposentada dispensada ap\u00f3s mais de dez anos de contribui\u00e7\u00e3o - Contrato de assist\u00eancia m\u00e9dica mantido nas mesmas condi\u00e7\u00f5es vigentes \u00e0 \u00e9poca em que a recorrida estava na ativa - Cabimento - Intelig\u00eancia do art. 31, da Lei n\u00ba 9.656\/98 - Pr\u00eamio passa a ser devido integralmente pela benefici\u00e1ria e deve ser composto pela parcela do empregado e a do empregador - Observado que a parte custeada pelo estipulante ser\u00e1 fixada na m\u00e9dia dos valores pagos pelo empregador nos \u00faltimos seis meses, dividida pelo n\u00famero de benefici\u00e1rios atendidos na mesma modalidade de plano - Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 279\/2011 da ANS que n\u00e3o afasta a incid\u00eancia do art. 31, da Lei n\u00ba 9.656\/98 - Recorrida era funcion\u00e1ria do Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A., enquanto que o plano \u00e9 gerido pela Funda\u00e7\u00e3o Ita\u00fa - Pessoas jur\u00eddicas distintas - Aus\u00eancia de circunst\u00e2ncia que exima a apelante das obriga\u00e7\u00f5es legais - Hip\u00f3tese de incid\u00eancia do art. 1\u00ba, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 9.656\/98 - Recurso parcialmente provido para excluir a obriga\u00e7\u00e3o da r\u00e9 de manter o plano odontol\u00f3gico, com observa\u00e7\u00e3o.\" (Apela\u00e7\u00e3o \u00ba. 0009864-05.2013.8.26.0100, Relator(a): Mendes Pereira; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 7\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 16\/03\/2016; Data de registro: 13\/04\/2016).E ainda: (Apela\u00e7\u00e3o \u00ba. 1132597-82.2015.8.26.0100, Relator(a): Piva Rodrigues; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 9\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 25\/10\/2016; Data de registro: 31\/10\/2016); (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba. 1023022-76.2014.8.26.0100, Relator(a): Alcides Leopoldo e Silva J\u00fanior; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 1\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 10\/05\/2016; Data de registro: 10\/05\/2016); (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba. 1022234-96.2013.8.26.0100, Relator(a): Jos\u00e9 Carlos Ferreira Alves; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 2\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 20\/10\/2016; Data de registro: 20\/10\/2016); (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba. 0187017-59.2012.8.26.0100, Relator(a): Viviani Nicolau; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 3\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 05\/08\/2014; Data de registro: 08\/08\/2014).Tem-se que a quest\u00e3o deve ser detidamente apreciada \u00e0 luz da natureza jur\u00eddica da operadora.Nos termos do artigo 2\u00ba da Res. ANS 137\/2006, considera-se plano de sa\u00fade na modalidade de autogest\u00e3o o (i) operado por pessoa jur\u00eddica de direito privado que, por interm\u00e9dio de seu departamento de recursos humanos ou \u00f3rg\u00e3o assemelhado, o oferecido exclusivamente para seus s\u00f3cios, administradores, empregados, ex-empregados e aposentados; (ii) operado por pessoa jur\u00eddica de direito privado de fins n\u00e3o econ\u00f4micos vinculada \u00e0 entidade p\u00fablica ou privada patrocinadora, instituidora ou mantenedora e oferecido exclusivamente aos s\u00f3cios, administradores, empregados, ex-empregados e aposentados da entidade patrocinadora, instituidora ou mantenedora; ou (iii) operado por pessoa jur\u00eddica de direito privado de fins n\u00e3o econ\u00f4micos, constitu\u00edda sob a forma de associa\u00e7\u00e3o ou funda\u00e7\u00e3o, e oferecido exclusivamente aos integrantes de determinada categoria profissional que sejam seus associados ou associados de seu instituidor ou, ainda, aos seus pr\u00f3prios empregados e aposentados. Na primeira e na \u00faltima hip\u00f3teses d\u00e1-se o custeio direto da opera\u00e7\u00e3o, por meio de rede pr\u00f3pria, credenciada, contratada ou referenciada, pela pr\u00f3pria pessoa jur\u00eddica que opera o plano. Ou seja, n\u00e3o se segue a sistem\u00e1tica dos planos de mercado, com a fixa\u00e7\u00e3o de um pr\u00eamio, mediante c\u00e1lculos atuariais, quando do ingresso de cada benefici\u00e1rio. O mesmo se d\u00e1, via de regra, na segunda hip\u00f3tese quanto \u00e0s operadoras mantidas por outra pessoa jur\u00eddica. O custeio dos servi\u00e7os de sa\u00fade se d\u00e1 pela mantenedora, de forma aritm\u00e9tica e n\u00e3o atuarial. Nessas hip\u00f3teses, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em cota-parte do empregador para fins de aplica\u00e7\u00e3o dos arts. 30 e 31 da Lei 9.656\/98. Com efeito, fosse o ex-empregado arcar com a cota-parte do ex-empregador, acabaria por custear integralmente todas as despesas m\u00e9dicas em que incorresse, m\u00eas a m\u00eas, apenas que conforme as condi\u00e7\u00f5es vigentes para a rede pr\u00f3pria, credenciada ou contratada pela operadora de autogest\u00e3o. Insista-se, nas hip\u00f3teses acima delineadas, o ex-empregador n\u00e3o arca com parte de um pr\u00eamio atuarialmente calculado, de modo que n\u00e3o basta atribuir ao ex-empregado o respectivo custeio em conjunto com o que j\u00e1 pagava na ativa. Bem ao contr\u00e1rio, o ex-empregador \u00e9 o respons\u00e1vel pelo custeio direto das despesas m\u00e9dicas havidas, independentemente de seu montante. \u00c9, no fundo, dele o risco atuarial que, cessado o v\u00ednculo trabalhista que justificava o benef\u00edcio, haveria de ser repassado ao funcion\u00e1rio inativo. Da\u00ed que, para as hip\u00f3teses de plano de autogest\u00e3o operado pelo pr\u00f3prio empregador ou pela associa\u00e7\u00e3o de classe ou, ainda, mantido pelo empregador, n\u00e3o se vislumbra ilegalidade ou abusividade, a priori, na previs\u00e3o de plano aut\u00f4nomo para os inativos, fundado em c\u00e1lculo atuarial do pr\u00eamio. A Resolu\u00e7\u00e3o 279 da ANS, nesse ponto, n\u00e3o padece de qualquer ilegalidade e, realmente, atende \u00e0 natureza do plano de sa\u00fade. Por\u00e9m, tais conclus\u00f5es n\u00e3o podem ser estendidas para todo e qualquer plano de sa\u00fade operado na modalidade autogest\u00e3o. Como j\u00e1 se explicitou, casos h\u00e1 em que o plano \u00e9 operado por pessoa jur\u00eddica de direito privado de fins n\u00e3o econ\u00f4micos vinculada \u00e0 entidade patrocinadora, entendida esta, na forma do art. 12, III, da Res. ANS 137\/2006, como \"a institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica ou privada que participa, total ou parcialmente, do custeio do plano privado de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade e de outras despesas relativas \u00e0 sua execu\u00e7\u00e3o e administra\u00e7\u00e3o\". Em tais casos, o patroc\u00ednio se d\u00e1 nos moldes de ajuste formalizado que deve prever, nos termos do art. 14 da Res. ANS 137\/2006, entre outros requisitos, \"I a participa\u00e7\u00e3o financeira dos benefici\u00e1rios no custeio do plano; II a participa\u00e7\u00e3o financeira do patrocinador no custeio do plano, quando for o caso; IV a forma de c\u00e1lculo da revis\u00e3o das contrapresta\u00e7\u00f5es pecuni\u00e1rias; VII os mecanismos de regula\u00e7\u00e3o ou fatores moderadores utilizados no plano\".Nessa subesp\u00e9cie de plano de autogest\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 o custeio direto das despesas m\u00e9dicas do grupo pela entidade patrocinadora, que, ao contr\u00e1rio, apenas arca com valores previamente estabelecidos. E, por isto, n\u00e3o h\u00e1 qualquer incompatibilidade com a assun\u00e7\u00e3o, pelo ex-empregado, da cota parte que cabia ao ex-empregador.Como se v\u00ea do artigo 44 do Regulamento acostado aos autos, vigente quando do desligamento da parte autora, o caso vertente \u00e9 de plano de sa\u00fade na modalidade autogest\u00e3o, mas na subesp\u00e9cie patrocinado, em que a contribui\u00e7\u00e3o do ex-empregador e patrocinador \u00e9 previamente delimitada. A contribui\u00e7\u00e3o consiste em: \"II. Recursos mensais oriundos da Patrocinadora SABESP, decorrentes da n\u00e3o aplica\u00e7\u00e3o do reajuste total no vale-refei\u00e7\u00e3o em setembro de 1992, corrigidos anualmente pela varia\u00e7\u00e3o do FIPE-SA\u00daDE ou em \u00e9poca\/\u00edndice ajustados em negocia\u00e7\u00e3o com a referida Patrocinadora;\" e em \"IV. Recursos mensais oriundos da Patrocinadora SABESP relativos aos custos de administra\u00e7\u00e3o dos contratos de medicina de grupo, vigentes em setembro de 1992, corrigidos anualmente pela varia\u00e7\u00e3o do FIPE-SA\u00daDE\". Da\u00ed que, sendo incontroverso o preenchimento dos requisitos do art. 31 da lei de reg\u00eancia, \u00e0 parte autora assiste o direito de ser mantida no plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial do plano coletivo, assumindo o pagamento integral do pr\u00eamio, que corresponde ao percentual previsto no Regulamento calculado sobre seu \u00faltimo sal\u00e1rio mais a m\u00e9dia por funcion\u00e1rio da ativa dos recursos devidos pela patrocinadora no m\u00eas do desligamento, tudo reajustado, conforme a previs\u00e3o do plano coletivo, pelo \u00edndice FIPE-SA\u00daDE. Assim, segundo se entende, ficam mantidas as condi\u00e7\u00f5es da parte autora como se funcion\u00e1ria fosse, perdendo t\u00e3o s\u00f3 o direito ao subs\u00eddio pago pelo ex-empregador tendo em vista a extin\u00e7\u00e3o do contrato de trabalho. \u00c0 m\u00edngua de elementos probat\u00f3rios a respeito da quantia devida pela ex-empregadora, estabele\u00e7o provisoriamente a contrapresta\u00e7\u00e3o em R$ 1.487,70 para o grupo familiar. Eventuais diferen\u00e7as devem ser apuradas em liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a.Diante do exposto, julgo PROCEDENTE EM PARTE o pedido para, confirmando a tutela concedida, rever o valor do pr\u00eamio a ser custeado pela parte autora nos moldes do art. 31 da Lei 9.656\/98, fixando-o na soma do percentual de contribui\u00e7\u00e3o de seu sal\u00e1rio percebido no \u00faltimo m\u00eas antes do desligamento com a m\u00e9dia, por funcion\u00e1rio da ativa, dos recursos devidos pela patrocinadora no m\u00eas do desligamento, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelo \u00edndice FIPE-SA\u00daDE, sem preju\u00edzo da coparticipa\u00e7\u00e3o e dos demais reajustes do regulamento. Em consequ\u00eancia, julgo extinto o feito, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fulcro no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Diante da sucumb\u00eancia m\u00ednima da parte autora, condeno a parte r\u00e9 ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro, nos termos do artigo 85, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 8\u00ba, do CPC, em R$ 2.000,00.Se interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se o(a) apelado(a) a apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de quinze dias e, ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 Se\u00e7\u00e3o competente do E. Tribunal de Justi\u00e7a, acompanhados de eventuais m\u00eddias e objetos arquivados em cart\u00f3rio, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade, nos termos do art. 1.010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I. Advogados(s): Maria Alice Silva de Deus (OAB 192159\/SP), Rubens Naves (OAB 19379\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer ajuizada por Pedro Gilberto Rodrigues Mota e Maria Helena Moares da Mota em face de Funda\u00e7\u00e3o Sabesp de Seguridade Social (Sabesprev), partes qualificadas. O autor afirma que trabalhou na Sabesp entre 22\/05\/1980 e 18\/09\/2015 e, durante tal per\u00edodo, desfrutou de plano de sa\u00fade oferecido pela empregadora. Aponta que arcava com o valor de 50% do pr\u00eamio, ficando a empregadora respons\u00e1vel pelo pagamento dos outros 50%. Afirma que, por ter se aposentado, faz jus \u00e0 continuidade no plano em que estava quando compunha o quadro de ativos da empresa (Plano Padr\u00e3o Pleno), desde que arque com o valor integral do pr\u00eamio que, conforme o artigo art. 31 da Lei n\u00ba 9.656\/98. Pleiteia, portanto, o restabelecimento do Plano \"Pleno\" e o arbitramento do valor da mensalidade, correspondente \u00e0 soma da quantia que desembolsava mensalmente com o valor suportado por sua ex-empregadora, o que dever\u00e1 ser por ela informado nos autos.Determinada emenda \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial (fls. 23\/24), o que foi feito nas fls. 27\/28 para inclus\u00e3o da esposa do autor no polo ativo. Esclareceu que o plano anteriormente oferecido Padr\u00e3o Pleno foi cancelado ap\u00f3s a dispensa, da\u00ed porque n\u00e3o teria havido escolha diferente ao aderir ao Plano Padr\u00e3o, mais caro e com rede de cobertura inferior. Aduz que o valor total da mensalidade, correspondendo ao valor que pagava somado ao valor que a ex-empregadora absorvia, resulta em R$ 1.487,70 (mil quatrocentos e oitenta e sete reais e setenta centavos). Tutela de urg\u00eancia deferida nas fls. 44\/45.Citada, a r\u00e9 op\u00f4s Embargos de Declara\u00e7\u00e3o (fls. 50\/54) contra a decis\u00e3o de fls. 44\/45, que foram conhecidos e rejeitados (fls. 226\/228).Contesta\u00e7\u00e3o apresentada nas fls. 99\/116. Inicialmente, aduz que n\u00e3o \u00e9 operadora de sa\u00fade, de modo que n\u00e3o busca o lucro em sua atividade. Acrescenta que a rela\u00e7\u00e3o entre as partes n\u00e3o \u00e9 de consumo, porque seus planos s\u00e3o oferecidos a um grupo restrito de pessoas e que n\u00e3o h\u00e1 qualquer irregularidade em sua conduta, a qual se pauta em regulamenta\u00e7\u00e3o expressa da ANS. Explica que o plano dos empregados ativos (Plano Pleno) \u00e9 subsidiado, quase na totalidade, pela Sabesp. Os funcion\u00e1rios ativos arcavam apenas com uma contribui\u00e7\u00e3o simb\u00f3lica. Afirma que este valor \u00e9 reajustado periodicamente. Diz que, aos funcion\u00e1rios inativos, s\u00e3o oferecidos v\u00e1rios planos, um deles, inclusive, totalmente id\u00eantico ao plano oferecido aos ativos. Assevera que, para a manuten\u00e7\u00e3o destes planos, realiza-se c\u00e1lculo considerando a frequ\u00eancia de utiliza\u00e7\u00e3o e faixa et\u00e1ria, o que leva a um aumento proporcional nas mensalidades. Sustenta que a Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 279 da ANS possibilita, expressamente, a cria\u00e7\u00e3o de plano separado para ex-empregado. Conclui que a inclus\u00e3o dos inativos no plano dos ativos, sem pr\u00e9vio estudo que defina um valor justo de contribui\u00e7\u00e3o, tem o cond\u00e3o de causar grave desequil\u00edbrio no sistema. Suscita que o autor busca vantagem indevida e que os pr\u00f3prios autores escolheram o plano a que est\u00e3o vinculados, em detrimento das outras modalidades oferecidas. Aponta que, para que os autores permanecessem no Plano Pleno, deveriam arcar com o valor total de R$ 2.380,02 (dois mil trezentos e oitenta reais e dois centavos). R\u00e9plica nas fls. 233\/251.Not\u00edcia da interposi\u00e7\u00e3o de Agravo de Instrumento (fls. 255\/258) contra a decis\u00e3o de fls. 226\/228. Intimadas a se manifestar sobre as provas que pretendiam produzir (fls. 261\/262), os autores insistiram no dever de a r\u00e9 apresentar provas referentes aos valores que recebia do autor e da Sabesp (265\/266). A r\u00e9 apontou que, na hip\u00f3tese de controv\u00e9rsia sobre o custo do autor e de sua dependente no plano de ativos, a quest\u00e3o dever\u00e1 ser enfrentada por prova pericial atuarial. \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. O feito comporta julgamento no estado, ante a desnecessidade de produ\u00e7\u00e3o de outras provas em fase de conhecimento (art. 355, I, C\u00f3digo de Processo Civil).\u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.O pedido \u00e9 procedente em parte.Por for\u00e7a da previs\u00e3o dos artigos 30 e 31 da Lei 9.656\/98, aos empregados demitidos e aposentados-demitidos que contribuam para planos coletivos de sa\u00fade em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio \"\u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral\". Uma vez que contratos deste jaez s\u00e3o cativos de longa dura\u00e7\u00e3o (Cl\u00e1udia Lima Marques), \"a quest\u00e3o-chave para o direito contratual solidarista ser\u00e1 a manuten\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo, para que ele atenda \u00e0 sua fun\u00e7\u00e3o social; por isso ele impor\u00e1 deveres contratuais impl\u00edcitos, tendo em vista a finalidade pretendida pelas partes, considerando o tipo normal do contrato, deveres esses aplic\u00e1veis mesmo antes e ap\u00f3s a celebra\u00e7\u00e3o do pacto\" (Luciano Benetti Timm, O Novo Direito Contratual Brasileiro, p. 75).Para que o aposentado ou o demitido possa se manter vinculado ao contrato, o que \u00e9 a quest\u00e3o-chave desta modalidade contratual no dizer da doutrina, \u00e9 evidente que deve ser obstado o tratamento diferenciado. \u00c9 dizer, deve ser garantida a cobertura do plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es, com mesmos crit\u00e9rios de fixa\u00e7\u00e3o do pr\u00eamio, apenas que com o pagamento, pelo ex-funcion\u00e1rio, da cota-parte da ex-empregadora. Nesse sentido, realmente n\u00e3o poderia resolu\u00e7\u00e3o, como a Res. 279 da ANS, que na hierarquia das normas \u00e9 ato inferior \u00e0 lei, contrariar, restringir ou ampliar suas disposi\u00e7\u00f5es. Tanto quanto o regulamento, \"s\u00f3 lhe cabe explicitar a lei, dentro dos limites por ela tra\u00e7ados, ou complet\u00e1-la, fixando crit\u00e9rios t\u00e9cnicos e procedimentos necess\u00e1rios para sua aplica\u00e7\u00e3o\" (Hely Lopes Meirelles, Direito Administrativo Brasileiro, p. 129). Nessa esteira, confiram-se os precedentes do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo:\"PRELIMINAR - Ilegitimidade \"ad causam\" - Ocorr\u00eancia - Plano odontol\u00f3gico n\u00e3o gerido pela apelante - Preliminar acolhida. PLANO DE SA\u00daDE - Aposentada dispensada ap\u00f3s mais de dez anos de contribui\u00e7\u00e3o - Contrato de assist\u00eancia m\u00e9dica mantido nas mesmas condi\u00e7\u00f5es vigentes \u00e0 \u00e9poca em que a recorrida estava na ativa - Cabimento - Intelig\u00eancia do art. 31, da Lei n\u00ba 9.656\/98 - Pr\u00eamio passa a ser devido integralmente pela benefici\u00e1ria e deve ser composto pela parcela do empregado e a do empregador - Observado que a parte custeada pelo estipulante ser\u00e1 fixada na m\u00e9dia dos valores pagos pelo empregador nos \u00faltimos seis meses, dividida pelo n\u00famero de benefici\u00e1rios atendidos na mesma modalidade de plano - Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 279\/2011 da ANS que n\u00e3o afasta a incid\u00eancia do art. 31, da Lei n\u00ba 9.656\/98 - Recorrida era funcion\u00e1ria do Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A., enquanto que o plano \u00e9 gerido pela Funda\u00e7\u00e3o Ita\u00fa - Pessoas jur\u00eddicas distintas - Aus\u00eancia de circunst\u00e2ncia que exima a apelante das obriga\u00e7\u00f5es legais - Hip\u00f3tese de incid\u00eancia do art. 1\u00ba, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 9.656\/98 - Recurso parcialmente provido para excluir a obriga\u00e7\u00e3o da r\u00e9 de manter o plano odontol\u00f3gico, com observa\u00e7\u00e3o.\" (Apela\u00e7\u00e3o \u00ba. 0009864-05.2013.8.26.0100, Relator(a): Mendes Pereira; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 7\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 16\/03\/2016; Data de registro: 13\/04\/2016).E ainda: (Apela\u00e7\u00e3o \u00ba. 1132597-82.2015.8.26.0100, Relator(a): Piva Rodrigues; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 9\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 25\/10\/2016; Data de registro: 31\/10\/2016); (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba. 1023022-76.2014.8.26.0100, Relator(a): Alcides Leopoldo e Silva J\u00fanior; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 1\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 10\/05\/2016; Data de registro: 10\/05\/2016); (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba. 1022234-96.2013.8.26.0100, Relator(a): Jos\u00e9 Carlos Ferreira Alves; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 2\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 20\/10\/2016; Data de registro: 20\/10\/2016); (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba. 0187017-59.2012.8.26.0100, Relator(a): Viviani Nicolau; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 3\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 05\/08\/2014; Data de registro: 08\/08\/2014).Tem-se que a quest\u00e3o deve ser detidamente apreciada \u00e0 luz da natureza jur\u00eddica da operadora.Nos termos do artigo 2\u00ba da Res. ANS 137\/2006, considera-se plano de sa\u00fade na modalidade de autogest\u00e3o o (i) operado por pessoa jur\u00eddica de direito privado que, por interm\u00e9dio de seu departamento de recursos humanos ou \u00f3rg\u00e3o assemelhado, o oferecido exclusivamente para seus s\u00f3cios, administradores, empregados, ex-empregados e aposentados; (ii) operado por pessoa jur\u00eddica de direito privado de fins n\u00e3o econ\u00f4micos vinculada \u00e0 entidade p\u00fablica ou privada patrocinadora, instituidora ou mantenedora e oferecido exclusivamente aos s\u00f3cios, administradores, empregados, ex-empregados e aposentados da entidade patrocinadora, instituidora ou mantenedora; ou (iii) operado por pessoa jur\u00eddica de direito privado de fins n\u00e3o econ\u00f4micos, constitu\u00edda sob a forma de associa\u00e7\u00e3o ou funda\u00e7\u00e3o, e oferecido exclusivamente aos integrantes de determinada categoria profissional que sejam seus associados ou associados de seu instituidor ou, ainda, aos seus pr\u00f3prios empregados e aposentados. Na primeira e na \u00faltima hip\u00f3teses d\u00e1-se o custeio direto da opera\u00e7\u00e3o, por meio de rede pr\u00f3pria, credenciada, contratada ou referenciada, pela pr\u00f3pria pessoa jur\u00eddica que opera o plano. Ou seja, n\u00e3o se segue a sistem\u00e1tica dos planos de mercado, com a fixa\u00e7\u00e3o de um pr\u00eamio, mediante c\u00e1lculos atuariais, quando do ingresso de cada benefici\u00e1rio. O mesmo se d\u00e1, via de regra, na segunda hip\u00f3tese quanto \u00e0s operadoras mantidas por outra pessoa jur\u00eddica. O custeio dos servi\u00e7os de sa\u00fade se d\u00e1 pela mantenedora, de forma aritm\u00e9tica e n\u00e3o atuarial. Nessas hip\u00f3teses, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em cota-parte do empregador para fins de aplica\u00e7\u00e3o dos arts. 30 e 31 da Lei 9.656\/98. Com efeito, fosse o ex-empregado arcar com a cota-parte do ex-empregador, acabaria por custear integralmente todas as despesas m\u00e9dicas em que incorresse, m\u00eas a m\u00eas, apenas que conforme as condi\u00e7\u00f5es vigentes para a rede pr\u00f3pria, credenciada ou contratada pela operadora de autogest\u00e3o. Insista-se, nas hip\u00f3teses acima delineadas, o ex-empregador n\u00e3o arca com parte de um pr\u00eamio atuarialmente calculado, de modo que n\u00e3o basta atribuir ao ex-empregado o respectivo custeio em conjunto com o que j\u00e1 pagava na ativa. Bem ao contr\u00e1rio, o ex-empregador \u00e9 o respons\u00e1vel pelo custeio direto das despesas m\u00e9dicas havidas, independentemente de seu montante. \u00c9, no fundo, dele o risco atuarial que, cessado o v\u00ednculo trabalhista que justificava o benef\u00edcio, haveria de ser repassado ao funcion\u00e1rio inativo. Da\u00ed que, para as hip\u00f3teses de plano de autogest\u00e3o operado pelo pr\u00f3prio empregador ou pela associa\u00e7\u00e3o de classe ou, ainda, mantido pelo empregador, n\u00e3o se vislumbra ilegalidade ou abusividade, a priori, na previs\u00e3o de plano aut\u00f4nomo para os inativos, fundado em c\u00e1lculo atuarial do pr\u00eamio. A Resolu\u00e7\u00e3o 279 da ANS, nesse ponto, n\u00e3o padece de qualquer ilegalidade e, realmente, atende \u00e0 natureza do plano de sa\u00fade. Por\u00e9m, tais conclus\u00f5es n\u00e3o podem ser estendidas para todo e qualquer plano de sa\u00fade operado na modalidade autogest\u00e3o. Como j\u00e1 se explicitou, casos h\u00e1 em que o plano \u00e9 operado por pessoa jur\u00eddica de direito privado de fins n\u00e3o econ\u00f4micos vinculada \u00e0 entidade patrocinadora, entendida esta, na forma do art. 12, III, da Res. ANS 137\/2006, como \"a institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica ou privada que participa, total ou parcialmente, do custeio do plano privado de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade e de outras despesas relativas \u00e0 sua execu\u00e7\u00e3o e administra\u00e7\u00e3o\". Em tais casos, o patroc\u00ednio se d\u00e1 nos moldes de ajuste formalizado que deve prever, nos termos do art. 14 da Res. ANS 137\/2006, entre outros requisitos, \"I a participa\u00e7\u00e3o financeira dos benefici\u00e1rios no custeio do plano; II a participa\u00e7\u00e3o financeira do patrocinador no custeio do plano, quando for o caso; IV a forma de c\u00e1lculo da revis\u00e3o das contrapresta\u00e7\u00f5es pecuni\u00e1rias; VII os mecanismos de regula\u00e7\u00e3o ou fatores moderadores utilizados no plano\".Nessa subesp\u00e9cie de plano de autogest\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 o custeio direto das despesas m\u00e9dicas do grupo pela entidade patrocinadora, que, ao contr\u00e1rio, apenas arca com valores previamente estabelecidos. E, por isto, n\u00e3o h\u00e1 qualquer incompatibilidade com a assun\u00e7\u00e3o, pelo ex-empregado, da cota parte que cabia ao ex-empregador.Como se v\u00ea do artigo 44 do Regulamento acostado aos autos, vigente quando do desligamento da parte autora, o caso vertente \u00e9 de plano de sa\u00fade na modalidade autogest\u00e3o, mas na subesp\u00e9cie patrocinado, em que a contribui\u00e7\u00e3o do ex-empregador e patrocinador \u00e9 previamente delimitada. A contribui\u00e7\u00e3o consiste em: \"II. Recursos mensais oriundos da Patrocinadora SABESP, decorrentes da n\u00e3o aplica\u00e7\u00e3o do reajuste total no vale-refei\u00e7\u00e3o em setembro de 1992, corrigidos anualmente pela varia\u00e7\u00e3o do FIPE-SA\u00daDE ou em \u00e9poca\/\u00edndice ajustados em negocia\u00e7\u00e3o com a referida Patrocinadora;\" e em \"IV. Recursos mensais oriundos da Patrocinadora SABESP relativos aos custos de administra\u00e7\u00e3o dos contratos de medicina de grupo, vigentes em setembro de 1992, corrigidos anualmente pela varia\u00e7\u00e3o do FIPE-SA\u00daDE\". Da\u00ed que, sendo incontroverso o preenchimento dos requisitos do art. 31 da lei de reg\u00eancia, \u00e0 parte autora assiste o direito de ser mantida no plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial do plano coletivo, assumindo o pagamento integral do pr\u00eamio, que corresponde ao percentual previsto no Regulamento calculado sobre seu \u00faltimo sal\u00e1rio mais a m\u00e9dia por funcion\u00e1rio da ativa dos recursos devidos pela patrocinadora no m\u00eas do desligamento, tudo reajustado, conforme a previs\u00e3o do plano coletivo, pelo \u00edndice FIPE-SA\u00daDE. Assim, segundo se entende, ficam mantidas as condi\u00e7\u00f5es da parte autora como se funcion\u00e1ria fosse, perdendo t\u00e3o s\u00f3 o direito ao subs\u00eddio pago pelo ex-empregador tendo em vista a extin\u00e7\u00e3o do contrato de trabalho. \u00c0 m\u00edngua de elementos probat\u00f3rios a respeito da quantia devida pela ex-empregadora, estabele\u00e7o provisoriamente a contrapresta\u00e7\u00e3o em R$ 1.487,70 para o grupo familiar. Eventuais diferen\u00e7as devem ser apuradas em liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a.Diante do exposto, julgo PROCEDENTE EM PARTE o pedido para, confirmando a tutela concedida, rever o valor do pr\u00eamio a ser custeado pela parte autora nos moldes do art. 31 da Lei 9.656\/98, fixando-o na soma do percentual de contribui\u00e7\u00e3o de seu sal\u00e1rio percebido no \u00faltimo m\u00eas antes do desligamento com a m\u00e9dia, por funcion\u00e1rio da ativa, dos recursos devidos pela patrocinadora no m\u00eas do desligamento, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelo \u00edndice FIPE-SA\u00daDE, sem preju\u00edzo da coparticipa\u00e7\u00e3o e dos demais reajustes do regulamento. Em consequ\u00eancia, julgo extinto o feito, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fulcro no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Diante da sucumb\u00eancia m\u00ednima da parte autora, condeno a parte r\u00e9 ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro, nos termos do artigo 85, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 8\u00ba, do CPC, em R$ 2.000,00.Se interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se o(a) apelado(a) a apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de quinze dias e, ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 Se\u00e7\u00e3o competente do E. Tribunal de Justi\u00e7a, acompanhados de eventuais m\u00eddias e objetos arquivados em cart\u00f3rio, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade, nos termos do art. 1.010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1040148-71.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1040148-71.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Pedro Gilberto  Rodrigues  Mota e outro\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sabesp de Seguridade  Social - Sabesprev\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Juliana   Amato   Marzag\u00e3o\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  ajuizada  por  Pedro  Gilberto  \nRodrigues  Mota  e  Maria  Helena  Moares  da  Mota  em  face  de  Funda\u00e7\u00e3o  Sabesp  de  \nSeguridade  Social  (Sabesprev) ,  partes  qualificadas.  O  autor  afirma  que  trabalhou  na  \nSabesp  entre  22\/05\/1980  e  18\/09\/2015  e,  durante  tal  per\u00edodo,  desfrutou  de  plano  de  sa\u00fade  \noferecido  pela  empregadora.  Aponta  que  arcava  com  o  valor  de  50%  do  pr\u00eamio,  ficando  a  \nempregadora  respons\u00e1vel  pelo  pagamento  dos  outros  50%.  Afirma  que,  por  ter  se  \naposentado,  faz  jus  \u00e0  continuidade  no  plano  em  que  estava  quando  compunha  o  quadro  de  \nativos  da  empresa  (Plano  Padr\u00e3o  Pleno),  desde  que  arque  com  o  valor  integral  do  pr\u00eamio  \nque,  conforme  o  artigo  art.  31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98.  Pleiteia,  portanto,  o  restabelecimento  do  \nPlano  \"Pleno\"  e  o  arbitramento  do  valor  da  mensalidade,  correspondente  \u00e0  soma  da  quantia  \nque  desembolsava  mensalmente  com  o  valor  suportado  por  sua  ex-empregadora,  o  que  \ndever\u00e1  ser  por  ela  informado  nos  autos.\nDeterminada  emenda  \u00e0  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (fls.  23\/24),  o  que  foi  feito  nas  fls.  \n27\/28  para  inclus\u00e3o  da  esposa  do  autor  no  polo  ativo.  Esclareceu  que  o  plano  anteriormente  \noferecido  Padr\u00e3o  Pleno  foi  cancelado  ap\u00f3s  a  dispensa,  da\u00ed  porque  n\u00e3o  teria  havido  escolha  \ndiferente  ao  aderir  ao  Plano  Padr\u00e3o,  mais  caro  e  com  rede  de  cobertura  inferior.  Aduz  que  o  \nvalor  total  da  mensalidade,  correspondendo  ao  valor  que  pagava  somado  ao  valor  que  a  ex-\nempregadora  absorvia,  resulta  em  R$  1.487,70  (mil  quatrocentos  e  oitenta  e  sete  reais  e  \nsetenta  centavos).  \nTutela  de  urg\u00eancia  deferida  nas  fls.  44\/45.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040148-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 368A43A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 20:31 . fls. 272\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1040148-71.2016.8.26.0100 - lauda  2\nCitada,\n a  r\u00e9  op\u00f4s  Embargos  de  Declara\u00e7\u00e3o  (fls.  50\/54)  contra  a  decis\u00e3o  de  \nfls.  44\/45,  que  foram  conhecidos  e  rejeitados  (fls.  226\/228).\nContesta\u00e7\u00e3o  apresentada  nas  fls.  99\/116.  Inicialmente,  aduz  que  n\u00e3o  \u00e9 \noperadora  de  sa\u00fade,  de  modo  que  n\u00e3o  busca  o  lucro  em  sua  atividade.  Acrescenta  que  a  \nrela\u00e7\u00e3o  entre  as  partes  n\u00e3o  \u00e9  de  consumo,  porque  seus  planos  s\u00e3o  oferecidos  a  um  grupo  \nrestrito  de  pessoas  e  que  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  irregularidade  em  sua  conduta,  a  qual  se  pauta  em  \nregulamenta\u00e7\u00e3o  expressa  da  ANS.  Explica  que  o  plano  dos  empregados  ativos  (Plano  \nPleno)  \u00e9  subsidiado,  quase  na  totalidade,  pela  Sabesp.  Os  funcion\u00e1rios  ativos  arcavam  \napenas  com  uma  contribui\u00e7\u00e3o  simb\u00f3lica.  Afirma  que  este  valor  \u00e9  reajustado  \nperiodicamente.  Diz  que,  aos  funcion\u00e1rios  inativos,  s\u00e3o  oferecidos  v\u00e1rios  planos,  um  deles,  \ninclusive,  totalmente  id\u00eantico  ao  plano  oferecido  aos  ativos.  Assevera  que,  para  a \nmanuten\u00e7\u00e3o  destes  planos,  realiza-se  c\u00e1lculo  considerando  a  frequ\u00eancia  de  utiliza\u00e7\u00e3o  e \nfaixa  et\u00e1ria,  o  que  leva  a  um  aumento  proporcional  nas  mensalidades.  Sustenta  que  a \nResolu\u00e7\u00e3o  Normativa  n\u00ba  279  da  ANS  possibilita,  expressamente,  a  cria\u00e7\u00e3o  de  plano  \nseparado  para  ex-empregado.  Conclui  que  a  inclus\u00e3o  dos  inativos  no  plano  dos  ativos,  sem  \npr\u00e9vio  estudo  que  defina  um  valor  justo  de  contribui\u00e7\u00e3o,  tem  o  cond\u00e3o  de  causar  grave  \ndesequil\u00edbrio  no  sistema.  Suscita  que  o  autor  busca  vantagem  indevida  e  que  os  pr\u00f3prios  \nautores  escolheram  o  plano  a  que  est\u00e3o  vinculados,  em  detrimento  das  outras  modalidades  \noferecidas.  Aponta  que,  para  que  os  autores  permanecessem  no  Plano  Pleno,  deveriam  \narcar  com  o  valor  total  de  R$  2.380,02  (dois  mil  trezentos  e  oitenta  reais  e  dois  centavos).  \nR\u00e9plica  nas  fls.  233\/251.\nNot\u00edcia  da  interposi\u00e7\u00e3o  de  Agravo  de  Instrumento  (fls.  255\/258)  contra  a  \ndecis\u00e3o  de  fls.  226\/228.  \nIntimadas  a  se  manifestar  sobre  as  provas  que  pretendiam  produzir  (fls.  \n261\/262),  os  autores  insistiram  no  dever  de  a  r\u00e9  apresentar  provas  referentes  aos  valores  \nque  recebia  do  autor  e  da  Sabesp  (265\/266).  A  r\u00e9  apontou  que,  na  hip\u00f3tese  de  controv\u00e9rsia  \nsobre  o  custo  do  autor  e  de  sua  dependente  no  plano  de  ativos,  a  quest\u00e3o  dever\u00e1  ser  \nenfrentada  por  prova  pericial  atuarial.  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Decido.  \nO  feito  comporta  julgamento  no  estado,  ante  a  desnecessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040148-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 368A43A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 20:31 . fls. 273\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1040148-71.2016.8.26.0100 - lauda  3\nde\n outras  provas  em  fase  de  conhecimento  (art.  355,  I,  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Decido.\nO  pedido  \u00e9  procedente  em  parte.\nPor  for\u00e7a  da  previs\u00e3o  dos  artigos  30  e  31  da  Lei  9.656\/98,  aos  empregados  \ndemitidos  e  aposentados-demitidos  que  contribuam  para  planos  coletivos  de  sa\u00fade  em  \ndecorr\u00eancia  de  v\u00ednculo  empregat\u00edcio  \u201c\u00e9  assegurado  o  direito  de  manuten\u00e7\u00e3o  como  \nbenefici\u00e1rio,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  quando  da  \nvig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  desde  que  assuma  o  seu  pagamento  integral \u201d. \nUma  vez  que  contratos  deste  jaez  s\u00e3o  cativos  de  longa  dura\u00e7\u00e3o  (Cl\u00e1udia  \nLima  Marques),  \u201c a  quest\u00e3o-chave  para  o  direito  contratual  solidarista  ser\u00e1  a  manuten\u00e7\u00e3o  \ndo  v\u00ednculo,  para  que  ele  atenda  \u00e0  sua  fun\u00e7\u00e3o  social;  por  isso  ele  impor\u00e1  deveres  \ncontratuais  impl\u00edcitos,  tendo  em  vista  a  finalidade  pretendida  pelas  partes,  considerando  o  \ntipo  normal  do  contrato,  deveres  esses  aplic\u00e1veis  mesmo  antes  e  ap\u00f3s  a  celebra\u00e7\u00e3o  do  \npacto \u201d (Luciano  Benetti  Timm,  O  Novo  Direito  Contratual  Brasileiro,  p.  75).\nPara  que  o  aposentado  ou  o  demitido  possa  se  manter  vinculado  ao  contrato,  \no  que  \u00e9  a  quest\u00e3o-chave  desta  modalidade  contratual  no  dizer  da  doutrina,  \u00e9  evidente  que  \ndeve  ser  obstado  o  tratamento  diferenciado.  \u00c9  dizer,  deve  ser  garantida  a  cobertura  do  \nplano  de  sa\u00fade  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es,  com  mesmos  crit\u00e9rios  de  fixa\u00e7\u00e3o  do  pr\u00eamio,  apenas  \nque  com  o  pagamento,  pelo  ex-funcion\u00e1rio,  da  cota-parte  da  ex-empregadora.  \nNesse  sentido,  realmente  n\u00e3o  poderia  resolu\u00e7\u00e3o,  como  a  Res.  279  da  ANS,  \nque  na  hierarquia  das  normas  \u00e9  ato  inferior  \u00e0  lei,  contrariar,  restringir  ou  ampliar  suas  \ndisposi\u00e7\u00f5es.  Tanto  quanto  o  regulamento,  \u201c s\u00f3  lhe  cabe  explicitar  a  lei,  dentro  dos  limites  \npor  ela  tra\u00e7ados,  ou  complet\u00e1-la,  fixando  crit\u00e9rios  t\u00e9cnicos  e  procedimentos  necess\u00e1rios  \npara  sua  aplica\u00e7\u00e3o \u201d (Hely  Lopes  Meirelles,  Direito  Administrativo  Brasileiro,  p.  129).  \nNessa  esteira,  confiram-se  os  precedentes  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  \nPaulo:\n\"PRELIMINAR -  Ilegitimidade  \"ad  causam\"  -  Ocorr\u00eancia  -  Plano  odontol\u00f3gico  n\u00e3o  gerido  \npela  apelante  -  Preliminar  acolhida.  PLANO  DE  SA\u00daDE  -  Aposentada  dispensada  ap\u00f3s  \nmais  de  dez  anos  de  contribui\u00e7\u00e3o  -  Contrato  de  assist\u00eancia  m\u00e9dica  mantido  nas  mesmas  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040148-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 368A43A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 20:31 . fls. 274\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1040148-71.2016.8.26.0100 - lauda  4\ncondi\u00e7\u00f5es\n vigentes  \u00e0  \u00e9poca  em  que  a  recorrida  estava  na  ativa  -  Cabimento  -  Intelig\u00eancia  \ndo  art.  31,  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98  -  Pr\u00eamio  passa  a  ser  devido  integralmente  pela  benefici\u00e1ria  \ne  deve  ser  composto  pela  parcela  do  empregado  e  a  do  empregador  -  Observado  que  a  \nparte  custeada  pelo  estipulante  ser\u00e1  fixada  na  m\u00e9dia  dos  valores  pagos  pelo  empregador  \nnos  \u00faltimos  seis  meses,  dividida  pelo  n\u00famero  de  benefici\u00e1rios  atendidos  na  mesma  \nmodalidade  de  plano  -  Resolu\u00e7\u00e3o  Normativa  n\u00ba  279\/2011  da  ANS  que  n\u00e3o  afasta  a \nincid\u00eancia  do  art.  31,  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98  -  Recorrida  era  funcion\u00e1ria  do  Banco  Ita\u00fa  \nUnibanco  S\/A.,  enquanto  que  o  plano  \u00e9  gerido  pela  Funda\u00e7\u00e3o  Ita\u00fa  -  Pessoas  jur\u00eddicas  \ndistintas  -  Aus\u00eancia  de  circunst\u00e2ncia  que  exima  a  apelante  das  obriga\u00e7\u00f5es  legais  - \nHip\u00f3tese  de  incid\u00eancia  do  art.  1\u00ba,  \u00a7  2\u00ba,  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98  -  Recurso  parcialmente  provido  \npara  excluir  a  obriga\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  de  manter  o  plano  odontol\u00f3gico,  com  observa\u00e7\u00e3o.\"  \n(Apela\u00e7\u00e3o  \u00ba. 0009864-05.2013.8.26.0100,  Relator(a):  Mendes  Pereira;  Comarca:  S\u00e3o  \nPaulo;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  7\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  julgamento:  16\/03\/2016;  \nData  de  registro:  13\/04\/2016).\nE   ainda:  (Apela\u00e7\u00e3o  \u00ba.  1132597-82.2015.8.26.0100,  Relator(a):  Piva  Rodrigues;  \nComarca:  S\u00e3o  Paulo;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  9\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  julgamento:  25\/10\/2016;  \nData  de  registro:  31\/10\/2016) ;  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba.  1023022-76.2014.8.26.0100,  Relator(a):  Alcides  Leopoldo  e  \nSilva  J\u00fanior;  Comarca:  S\u00e3o  Paulo;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  1\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  julgamento:  \n10\/05\/2016;  Data  de  registro:  10\/05\/2016) ;  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba.  1022234-96.2013.8.26.0100,  Relator(a):  Jos\u00e9  \nCarlos  Ferreira  Alves;  Comarca:  S\u00e3o  Paulo;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  2\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  \njulgamento:  20\/10\/2016;  Data  de  registro:  20\/10\/2016) ;  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba.  0187017-59.2012.8.26.0100,  \nRelator(a):  Viviani  Nicolau;  Comarca:  S\u00e3o  Paulo;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  3\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  \njulgamento:  05\/08\/2014;  Data  de  registro:  08\/08\/2014).\nTem-se  que  a  quest\u00e3o  deve  ser  detidamente  apreciada  \u00e0  luz  da  natureza  \njur\u00eddica  da  operadora.\nNos  termos  do  artigo  2\u00ba  da  Res.  ANS  137\/2006,  considera-se  plano  de  sa\u00fade  \nna  modalidade  de  autogest\u00e3o  o  (i)  operado  por  pessoa  jur\u00eddica  de  direito  privado  que,  por  \ninterm\u00e9dio  de  seu  departamento  de  recursos  humanos  ou  \u00f3rg\u00e3o  assemelhado,  o  oferecido  \nexclusivamente  para  seus  s\u00f3cios,  administradores,  empregados,  ex-empregados  e \naposentados;  (ii)  operado  por  pessoa  jur\u00eddica  de  direito  privado  de  fins  n\u00e3o  econ\u00f4micos  \nvinculada  \u00e0  entidade  p\u00fablica  ou  privada  patrocinadora,  instituidora  ou  mantenedora  e \noferecido  exclusivamente  aos  s\u00f3cios,  administradores,  empregados,  ex-empregados  e \naposentados  da  entidade  patrocinadora,  instituidora  ou  mantenedora;  ou  (iii)  operado  por  \npessoa  jur\u00eddica  de  direito  privado  de  fins  n\u00e3o  econ\u00f4micos,  constitu\u00edda  sob  a  forma  de  \nassocia\u00e7\u00e3o  ou  funda\u00e7\u00e3o,  e  oferecido  exclusivamente  aos  integrantes  de  determinada  \ncategoria  profissional  que  sejam  seus  associados  ou  associados  de  seu  instituidor  ou,  ainda,  \naos  seus  pr\u00f3prios  empregados  e  aposentados.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040148-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 368A43A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 20:31 . fls. 275\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1040148-71.2016.8.26.0100 - lauda  5\nNa\n primeira  e  na  \u00faltima  hip\u00f3teses  d\u00e1-se  o  custeio  direto  da  opera\u00e7\u00e3o,  por  \nmeio  de  rede  pr\u00f3pria,  credenciada,  contratada  ou  referenciada,  pela  pr\u00f3pria  pessoa  jur\u00eddica  \nque  opera  o  plano.  Ou  seja,  n\u00e3o  se  segue  a  sistem\u00e1tica  dos  planos  de  mercado,  com  a  \nfixa\u00e7\u00e3o  de  um  pr\u00eamio,  mediante  c\u00e1lculos  atuariais,  quando  do  ingresso  de  cada  \nbenefici\u00e1rio.  O  mesmo  se  d\u00e1,  via  de  regra,  na  segunda  hip\u00f3tese  quanto  \u00e0s  operadoras  \nmantidas  por  outra  pessoa  jur\u00eddica.  O  custeio  dos  servi\u00e7os  de  sa\u00fade  se  d\u00e1  pela  \nmantenedora,  de  forma  aritm\u00e9tica  e  n\u00e3o  atuarial.  \nNessas  hip\u00f3teses,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  cota-parte  do  empregador  para  fins  \nde  aplica\u00e7\u00e3o  dos  arts.  30  e  31  da  Lei  9.656\/98.  Com  efeito,  fosse  o  ex-empregado  arcar  \ncom  a  cota-parte  do  ex-empregador,  acabaria  por  custear  integralmente  todas  as  despesas  \nm\u00e9dicas  em  que  incorresse,  m\u00eas  a  m\u00eas,  apenas  que  conforme  as  condi\u00e7\u00f5es  vigentes  para  a  \nrede  pr\u00f3pria,  credenciada  ou  contratada  pela  operadora  de  autogest\u00e3o.  \nInsista-se,  nas  hip\u00f3teses  acima  delineadas,  o  ex-empregador  n\u00e3o  arca  com  \nparte  de  um  pr\u00eamio  atuarialmente  calculado,  de  modo  que  n\u00e3o  basta  atribuir  ao  ex-\nempregado  o  respectivo  custeio  em  conjunto  com  o  que  j\u00e1  pagava  na  ativa.  Bem  ao  \ncontr\u00e1rio,  o  ex-empregador  \u00e9  o  respons\u00e1vel  pelo  custeio  direto  das  despesas  m\u00e9dicas  \nhavidas,  independentemente  de  seu  montante.  \u00c9,  no  fundo,  dele  o risco  atuarial  que,  \ncessado  o  v\u00ednculo  trabalhista  que  justificava  o  benef\u00edcio,  haveria  de  ser  repassado  ao  \nfuncion\u00e1rio  inativo.  \nDa\u00ed  que,  para  as  hip\u00f3teses  de  plano  de  autogest\u00e3o  operado  pelo  pr\u00f3prio  \nempregador  ou  pela  associa\u00e7\u00e3o  de  classe  ou,  ainda,  mantido  pelo  empregador ,  n\u00e3o  se  \nvislumbra  ilegalidade  ou  abusividade,  a  priori ,  na  previs\u00e3o  de  plano  aut\u00f4nomo  para  os  \ninativos,  fundado  em  c\u00e1lculo  atuarial  do  pr\u00eamio.  A  Resolu\u00e7\u00e3o  279  da  ANS,  nesse  ponto,  \nn\u00e3o  padece  de  qualquer  ilegalidade  e,  realmente,  atende  \u00e0  natureza  do  plano  de  sa\u00fade.  \nPor\u00e9m,  tais  conclus\u00f5es  n\u00e3o  podem  ser  estendidas  para  todo  e  qualquer  plano  \nde  sa\u00fade  operado  na  modalidade  autogest\u00e3o.  Como  j\u00e1  se  explicitou,  casos  h\u00e1  em  que  o  \nplano  \u00e9  operado  por  pessoa  jur\u00eddica  de  direito  privado  de  fins  n\u00e3o  econ\u00f4micos  \nvinculada  \u00e0  entidade  patrocinadora ,  entendida  esta,  na  forma  do  art.  12,  III,  da  Res.  \nANS  137\/2006,  como  \u201ca   institui\u00e7\u00e3o  p\u00fablica  ou  privada  que  participa,  total  ou  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040148-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 368A43A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 20:31 . fls. 276\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1040148-71.2016.8.26.0100 - lauda  6\nparcialmente,\n do  custeio  do  plano  privado  de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade  e  de  outras  despesas  \nrelativas  \u00e0  sua  execu\u00e7\u00e3o  e  administra\u00e7\u00e3o \u201d. \nEm  tais  casos,  o  patroc\u00ednio  se  d\u00e1  nos  moldes  de  ajuste  formalizado  que  deve  \nprever,  nos  termos  do  art.  14  da  Res.  ANS  137\/2006,  entre  outros  requisitos,  \u201cI \n a  \nparticipa\u00e7\u00e3o  financeira  dos  benefici\u00e1rios  no  custeio  do  plano;  II  \n a  participa\u00e7\u00e3o  \nfinanceira  do  patrocinador  no  custeio  do  plano,  quando  for  o  caso;  IV  \n a  forma  de  \nc\u00e1lculo  da  revis\u00e3o  das  contrapresta\u00e7\u00f5es  pecuni\u00e1rias;  VII  \n os  mecanismos  de  regula\u00e7\u00e3o  \nou  fatores  moderadores  utilizados  no  plano \u201d.\nNessa  subesp\u00e9cie  de  plano  de  autogest\u00e3o  n\u00e3o  h\u00e1  o  custeio  direto  das  \ndespesas  m\u00e9dicas  do  grupo  pela  entidade  patrocinadora,  que,  ao  contr\u00e1rio,  apenas  arca  com  \nvalores  previamente  estabelecidos.  E,  por  isto,  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  incompatibilidade  com  a  \nassun\u00e7\u00e3o,  pelo  ex-empregado,  da  cota  parte  que  cabia  ao  ex-empregador.\nComo  se  v\u00ea  do  artigo  44  do  Regulamento  acostado  aos  autos,  vigente  \nquando  do  desligamento  da  parte  autora,  o  caso  vertente  \u00e9  de  plano  de  sa\u00fade  na  modalidade  \nautogest\u00e3o,  mas  na  subesp\u00e9cie  patrocinado,  em  que  a  contribui\u00e7\u00e3o  do  ex-empregador  e  \npatrocinador  \u00e9  previamente  delimitada.  A  contribui\u00e7\u00e3o  consiste  em:  \u201c II.  Recursos  mensais  \noriundos  da  Patrocinadora  SABESP,  decorrentes  da  n\u00e3o  aplica\u00e7\u00e3o  do  reajuste  total  no  \nvale-refei\u00e7\u00e3o  em  setembro  de  1992,  corrigidos  anualmente  pela  varia\u00e7\u00e3o  do  FIPE-SA\u00daDE  \nou  em  \u00e9poca\/\u00edndice  ajustados  em  negocia\u00e7\u00e3o  com  a  referida  Patrocinadora;\u201d  e  em  \u201cIV.  \nRecursos  mensais  oriundos  da  Patrocinadora  SABESP  relativos  aos  custos  de  \nadministra\u00e7\u00e3o  dos  contratos  de  medicina  de  grupo,  vigentes  em  setembro  de  1992,  \ncorrigidos  anualmente  pela  varia\u00e7\u00e3o  do  FIPE-SA\u00daDE \u201d. \nDa\u00ed  que,  sendo  incontroverso  o  preenchimento  dos  requisitos  do  art.  31  da  \nlei  de  reg\u00eancia,  \u00e0  parte  autora  assiste  o  direito  de  ser  mantida  no  plano  de  sa\u00fade  nas  \nmesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  do  plano  coletivo,  assumindo  o  pagamento  \nintegral  do  pr\u00eamio ,  que  corresponde  ao  percentual  previsto  no  Regulamento  calculado  \nsobre  seu  \u00faltimo  sal\u00e1rio  mais  a  m\u00e9dia  por  funcion\u00e1rio  da  ativa  dos  recursos  devidos  pela  \npatrocinadora  no  m\u00eas  do  desligamento,  tudo  reajustado,  conforme  a  previs\u00e3o  do  plano  \ncoletivo,  pelo  \u00edndice  FIPE-SA\u00daDE.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040148-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 368A43A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 20:31 . fls. 277\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1040148-71.2016.8.26.0100 - lauda  7\nAssim,\n segundo  se  entende,  ficam  mantidas  as  condi\u00e7\u00f5es  da  parte  autora  \ncomo  se  funcion\u00e1ria  fosse,  perdendo  t\u00e3o  s\u00f3  o  direito  ao  subs\u00eddio  pago  pelo  ex-empregador  \ntendo  em  vista  a  extin\u00e7\u00e3o  do  contrato  de  trabalho.  \n\u00c0  m\u00edngua  de  elementos  probat\u00f3rios  a  respeito  da  quantia  devida  pela  ex-\nempregadora,  estabele\u00e7o  provisoriamente  a  contrapresta\u00e7\u00e3o  em  R$  1.487,70  para  o  grupo  \nfamiliar.  Eventuais  diferen\u00e7as  devem  ser  apuradas  em  liquida\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a.\nDiante  do  exposto,  julgo  PROCEDENTE  EM  PARTE  o  pedido  para , \nconfirmando  a  tutela  concedida,  rever  o  valor  do  pr\u00eamio  a  ser  custeado  pela  parte  autora  \nnos  moldes  do  art.  31  da  Lei  9.656\/98,  fixando-o  na  soma  do  percentual  de  contribui\u00e7\u00e3o  de  \nseu  sal\u00e1rio  percebido  no  \u00faltimo  m\u00eas  antes  do  desligamento  com  a  m\u00e9dia,  por  funcion\u00e1rio  \nda  ativa,  dos  recursos  devidos  pela  patrocinadora  no  m\u00eas  do  desligamento,  com  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  pelo  \u00edndice  FIPE-SA\u00daDE,  sem  preju\u00edzo  da  coparticipa\u00e7\u00e3o  e  dos  demais  \nreajustes  do  regulamento.  Em  consequ\u00eancia,  julgo  extinto  o  feito,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  \nm\u00e9rito,  com  fulcro  no  art.  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nDiante  da  sucumb\u00eancia  m\u00ednima  da  parte  autora,  condeno  a  parte  r\u00e9  ao  \npagamento  das  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  arbitro,  nos  \ntermos  do  artigo  85,  \u00a7\u00a7  2\u00ba  e  8\u00ba,  do  CPC,  em  R$  2.000,00.\nSe  interposto  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  intime-se  o(a)  apelado(a)  a apresentar  \ncontrarraz\u00f5es  no  prazo  de  quinze  dias  e,  ap\u00f3s,  remetam-se  os  autos  \u00e0  Se\u00e7\u00e3o  competente  do  \nE.  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  acompanhados  de  eventuais  m\u00eddias  e  objetos  arquivados  em  \ncart\u00f3rio,  independentemente  de  ju\u00edzo  de  admissibilidade,  nos  termos  do  art.  1.010,  \u00a7  3\u00ba,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040148-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 368A43A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 20:31 . fls. 278"}},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40087937-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 03\/02\/2017 17:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40071852-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 01\/02\/2017 09:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0017\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed. 2278 P\u00e1gina: 1066\/1127","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0017\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 255\/258:1. Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o do agravo contra a decis\u00e3o de fls. 226\/228.2. Mantenho a decis\u00e3o recorrida por seus pr\u00f3prios fundamentos. 3. Ante a aus\u00eancia de not\u00edcia de efeito suspensivo concedido ao agravo, cumpra-se a decis\u00e3o impugnada. 4. Nesta data, prestei informa\u00e7\u00f5es no of\u00edcio que segue separadamente e que deve ser encaminhado pela Serventia ao d. Relator requisitante.5. Com fundamento nos arts. 6\u00ba e 10 do C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de quinze dias para que especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia. O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado.Sem preju\u00edzo, no mesmo prazo, informem as partes se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 139, inciso V, do CPC. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como resposta negativa.Int. Advogados(s): Maria Alice Silva de Deus (OAB 192159\/SP), Rubens Naves (OAB 19379\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 255\/258:1. Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o do agravo contra a decis\u00e3o de fls. 226\/228.2. Mantenho a decis\u00e3o recorrida por seus pr\u00f3prios fundamentos. 3. Ante a aus\u00eancia de not\u00edcia de efeito suspensivo concedido ao agravo, cumpra-se a decis\u00e3o impugnada. 4. Nesta data, prestei informa\u00e7\u00f5es no of\u00edcio que segue separadamente e que deve ser encaminhado pela Serventia ao d. Relator requisitante.5. Com fundamento nos arts. 6\u00ba e 10 do C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de quinze dias para que especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia. O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado.Sem preju\u00edzo, no mesmo prazo, informem as partes se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 139, inciso V, do CPC. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como resposta negativa.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   12\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1215\/1217  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6248  -  E-mail:   sp37cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1040148-71.2016.8.26.0100  - p.  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nAos  23  de  janeiro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Ju\u00edza  de  Direito  da  37\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  Central  da  Comarca  de  S\u00e3o  Paulo,  Dra.  Juliana  Amato  Marzag\u00e3o .  Eu,  Alexandre  \nMoron  de  Almeida , assistente  judici\u00e1rio,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1040148-71.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Pedro Gilberto  Rodrigues  Mota e outro\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sabesp de Seguridade  Social - Sabesprev\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Juliana   Amato   Marzag\u00e3o\nVistos.\nFls.  255\/258:\n1.  Anote-se  a  interposi\u00e7\u00e3o  do  agravo  contra  a  decis\u00e3o  de  fls.  226\/228.\n2.  Mantenho  a  decis\u00e3o  recorrida  por  seus  pr\u00f3prios  fundamentos.  \n3.  Ante  a  aus\u00eancia  de  not\u00edcia  de  efeito  suspensivo  concedido  ao  agravo,  \ncumpra-se  a  decis\u00e3o  impugnada.  \n4.  Nesta  data,  prestei  informa\u00e7\u00f5es  no  of\u00edcio  que  segue  separadamente  e  que  \ndeve  ser  encaminhado  pela  Serventia  ao  d.  Relator  requisitante.\n5 .  Com  fundamento  nos  arts.  6\u00ba  e  10  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  faculto  \u00e0s  \npartes  o  prazo  comum  de  quinze  dias  para  que  especifiquem  as  provas  que  pretendem  \nproduzir,  justificando  sua  pertin\u00eancia.  \nO  sil\u00eancio  ou  o  protesto  gen\u00e9rico  por  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  ser\u00e3o  interpretados  \ncomo  anu\u00eancia  ao  julgamento  antecipado.\nSem  preju\u00edzo,  no  mesmo  prazo,  informem  as  partes  se  t\u00eam  interesse  na  \ndesigna\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art.  139,  inciso  V,  do  \nCPC.  O  sil\u00eancio  ser\u00e1  interpretado  como  resposta  negativa.\nInt.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040148-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2B3ED62. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 23\/01\/2017 \u00e0s 19:27 . fls. 261\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   12\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1215\/1217  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6248  -  E-mail:   sp37cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1040148-71.2016.8.26.0100  - p.  2\nS\u00e3o\n Paulo,  23  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040148-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2B3ED62. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 23\/01\/2017 \u00e0s 19:27 . fls. 262"}},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Urgente Expedido    Of\u00edcio Informa\u00e7\u00f5es em Agravo","anexo":{"label":"Of\u00edcio Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41243585-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/12\/2016 17:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41223442-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/12\/2016 12:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0458\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed.2258 P\u00e1gina: 461\/507","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0458\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 50\/54: Conhe\u00e7o dos embargos, porque tempestivos.Todavia, n\u00e3o h\u00e1 obscuridade, omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o a ser sanada nem necessidade de corre\u00e7\u00e3o de qualquer erro material, nos termos do artigo 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o se prestam a instaurar uma nova discuss\u00e3o sobre controv\u00e9rsia jur\u00eddica j\u00e1 decidida e fundamentada, qual seja, a determina\u00e7\u00e3o de que o valor liminarmente arbitrado a t\u00edtulo de contrapresta\u00e7\u00e3o, pelo autor, seria aplic\u00e1vel at\u00e9 que a r\u00e9 demonstrasse a incorre\u00e7\u00e3o do valor, at\u00e9 porque a decis\u00e3o manifestou-se expressamente sobre tal ponto (fls. 44\/45).Ora, a decis\u00e3o que deferiu a tutela antecipada pleiteada pelos autores determinou que eles arcariam com \"o pagamento integral da contrapresta\u00e7\u00e3o, correspondente, por ora, a R$ 7.487,70, competindo \u00e0 r\u00e9 demonstrar a incorre\u00e7\u00e3o do valor, pois det\u00e9m o monop\u00f3lio das informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 massa de benefici\u00e1rios da carteira.\"E desse \u00f4nus - demonstrar a incorre\u00e7\u00e3o do valor - n\u00e3o se desincumbiu a r\u00e9, pois os documentos de fls. 79\/98, al\u00e9m de terem sido elaborados unilateralmente, nada dizem a respeito dos valores suportados pela ex-empregadora em rela\u00e7\u00e3o aos funcion\u00e1rios da ativa.Nesse sentido: \"APELA\u00c7\u00c3O. A\u00c7\u00c3O COMINAT\u00d3RIA C.C. REVIS\u00c3O CONTRATUAL. SEGURO SA\u00daDE. (...) Aus\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o do valor da parcela paga pela empregadora para os empregados ativos - \u00d4nus que competia \u00e0 requerida, a qual, devidamente intimada, n\u00e3o se manifestou e n\u00e3o cumpriu a determina\u00e7\u00e3o da MM. Ju\u00edza. Reforma integral da senten\u00e7a - Reconhecimento do direito do casal \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o no plano, desde que passasse a arcar com a totalidade do pr\u00eamio - Direito do autor de conhecer o detalhamento dos valores cobrados pela operadora, justificando a eleva\u00e7\u00e3o pretendida. Apura\u00e7\u00e3o que dever\u00e1 ocorrer em sede de liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a por artigos. Preliminar de cerceamento de defesa prejudicada. \u00d4nus da sucumb\u00eancia que passar\u00e1 a recair sobre a operadora. RECURSO PROVIDO. (Relator(a): Silvia Maria Facchina Esposito Martinez;\u00a0Comarca: S\u00e3o Caetano do Sul;\u00a0\u00d3rg\u00e3o julgador: 7\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado;\u00a0Data do julgamento: 03\/08\/2016;\u00a0Data de registro: 23\/08\/2016)\".\"Apela\u00e7\u00e3o Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer Manuten\u00e7\u00e3o de plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura que vigia antes do rompimento do contrato de trabalho Cabe \u00e0 r\u00e9 apresentar os c\u00e1lculos realizados para apura\u00e7\u00e3o correta dos valores devidos Intelig\u00eancia do artigo 31 da Lei 9.656\/98 Inexist\u00eancia de previs\u00e3o legal autorizando a exist\u00eancia de contratos diversos para trabalhadores ativos e aposentados Manuten\u00e7\u00e3o do benefici\u00e1rio nas mesmas condi\u00e7\u00f5es do contrato anterior, mediante o pagamento do valor integral das presta\u00e7\u00f5es Honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados com razoabilidade, n\u00e3o sendo pass\u00edveis de minora\u00e7\u00e3o Senten\u00e7a mantida Recurso improvido. (TJSP, 7\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Ap 1022165-30.2014.8.26.0100, Rel. Des. Luis Mario Galbetti, j. 23\/11\/2015).\"Al\u00e9m disso, o documento de fl. 19, vale dizer, n\u00e3o impugnado pela r\u00e9, indica o valor de R$ 743,85 como \"desconto de assist\u00eancia m\u00e9dica\" e, nesse sentido, informa o autor que tal quantia refere-se \u00e0 metade do valor do plano m\u00e9dico, o que tamb\u00e9m n\u00e3o foi objeto de impugna\u00e7\u00e3o.Assim, ao menos por ora, n\u00e3o h\u00e1 qualquer documenta\u00e7\u00e3o capaz de ensejar a majora\u00e7\u00e3o do valor liminarmente arbitrado a t\u00edtulo de contrapresta\u00e7\u00e3o pela manuten\u00e7\u00e3o do autor e dependente no plano de sa\u00fade \"Pleno\", nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho.E se houve aplica\u00e7\u00e3o err\u00f4nea das regras de direito, a mat\u00e9ria deve ser objeto de recurso adequado.Portanto, rejeito os embargos declarat\u00f3rios.2. Recolha a r\u00e9 a taxa do mandato judicial de fl. 55, sob pena de comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 Ordem dos Advogados do Brasil.3. Manifeste-se a autora em r\u00e9plica, no prazo de 15 dias, acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 99\/225, nos termos dos artigos 350 e 437 do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se. Advogados(s): Maria Alice Silva de Deus (OAB 192159\/SP), Rubens Naves (OAB 19379\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 50\/54: Conhe\u00e7o dos embargos, porque tempestivos.Todavia, n\u00e3o h\u00e1 obscuridade, omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o a ser sanada nem necessidade de corre\u00e7\u00e3o de qualquer erro material, nos termos do artigo 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o se prestam a instaurar uma nova discuss\u00e3o sobre controv\u00e9rsia jur\u00eddica j\u00e1 decidida e fundamentada, qual seja, a determina\u00e7\u00e3o de que o valor liminarmente arbitrado a t\u00edtulo de contrapresta\u00e7\u00e3o, pelo autor, seria aplic\u00e1vel at\u00e9 que a r\u00e9 demonstrasse a incorre\u00e7\u00e3o do valor, at\u00e9 porque a decis\u00e3o manifestou-se expressamente sobre tal ponto (fls. 44\/45).Ora, a decis\u00e3o que deferiu a tutela antecipada pleiteada pelos autores determinou que eles arcariam com \"o pagamento integral da contrapresta\u00e7\u00e3o, correspondente, por ora, a R$ 7.487,70, competindo \u00e0 r\u00e9 demonstrar a incorre\u00e7\u00e3o do valor, pois det\u00e9m o monop\u00f3lio das informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 massa de benefici\u00e1rios da carteira.\"E desse \u00f4nus - demonstrar a incorre\u00e7\u00e3o do valor - n\u00e3o se desincumbiu a r\u00e9, pois os documentos de fls. 79\/98, al\u00e9m de terem sido elaborados unilateralmente, nada dizem a respeito dos valores suportados pela ex-empregadora em rela\u00e7\u00e3o aos funcion\u00e1rios da ativa.Nesse sentido: \"APELA\u00c7\u00c3O. A\u00c7\u00c3O COMINAT\u00d3RIA C.C. REVIS\u00c3O CONTRATUAL. SEGURO SA\u00daDE. (...) Aus\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o do valor da parcela paga pela empregadora para os empregados ativos - \u00d4nus que competia \u00e0 requerida, a qual, devidamente intimada, n\u00e3o se manifestou e n\u00e3o cumpriu a determina\u00e7\u00e3o da MM. Ju\u00edza. Reforma integral da senten\u00e7a - Reconhecimento do direito do casal \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o no plano, desde que passasse a arcar com a totalidade do pr\u00eamio - Direito do autor de conhecer o detalhamento dos valores cobrados pela operadora, justificando a eleva\u00e7\u00e3o pretendida. Apura\u00e7\u00e3o que dever\u00e1 ocorrer em sede de liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a por artigos. Preliminar de cerceamento de defesa prejudicada. \u00d4nus da sucumb\u00eancia que passar\u00e1 a recair sobre a operadora. RECURSO PROVIDO. (Relator(a): Silvia Maria Facchina Esposito Martinez;\u00a0Comarca: S\u00e3o Caetano do Sul;\u00a0\u00d3rg\u00e3o julgador: 7\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado;\u00a0Data do julgamento: 03\/08\/2016;\u00a0Data de registro: 23\/08\/2016)\".\"Apela\u00e7\u00e3o Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer Manuten\u00e7\u00e3o de plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura que vigia antes do rompimento do contrato de trabalho Cabe \u00e0 r\u00e9 apresentar os c\u00e1lculos realizados para apura\u00e7\u00e3o correta dos valores devidos Intelig\u00eancia do artigo 31 da Lei 9.656\/98 Inexist\u00eancia de previs\u00e3o legal autorizando a exist\u00eancia de contratos diversos para trabalhadores ativos e aposentados Manuten\u00e7\u00e3o do benefici\u00e1rio nas mesmas condi\u00e7\u00f5es do contrato anterior, mediante o pagamento do valor integral das presta\u00e7\u00f5es Honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados com razoabilidade, n\u00e3o sendo pass\u00edveis de minora\u00e7\u00e3o Senten\u00e7a mantida Recurso improvido. (TJSP, 7\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Ap 1022165-30.2014.8.26.0100, Rel. Des. Luis Mario Galbetti, j. 23\/11\/2015).\"Al\u00e9m disso, o documento de fl. 19, vale dizer, n\u00e3o impugnado pela r\u00e9, indica o valor de R$ 743,85 como \"desconto de assist\u00eancia m\u00e9dica\" e, nesse sentido, informa o autor que tal quantia refere-se \u00e0 metade do valor do plano m\u00e9dico, o que tamb\u00e9m n\u00e3o foi objeto de impugna\u00e7\u00e3o.Assim, ao menos por ora, n\u00e3o h\u00e1 qualquer documenta\u00e7\u00e3o capaz de ensejar a majora\u00e7\u00e3o do valor liminarmente arbitrado a t\u00edtulo de contrapresta\u00e7\u00e3o pela manuten\u00e7\u00e3o do autor e dependente no plano de sa\u00fade \"Pleno\", nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho.E se houve aplica\u00e7\u00e3o err\u00f4nea das regras de direito, a mat\u00e9ria deve ser objeto de recurso adequado.Portanto, rejeito os embargos declarat\u00f3rios.2. Recolha a r\u00e9 a taxa do mandato judicial de fl. 55, sob pena de comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 Ordem dos Advogados do Brasil.3. Manifeste-se a autora em r\u00e9plica, no prazo de 15 dias, acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 99\/225, nos termos dos artigos 350 e 437 do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1215\/1217,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6248,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp37cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1040148-71.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Pedro Gilberto  Rodrigues  Mota e outro\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sabesp de Seguridade  Social - Sabesprev\nJuiz(a)   de   Direito:   Dra.   Juliana   Amato   Marzag\u00e3o\nVistos.\nFls. 50\/54:  Conhe\u00e7o  dos  embargos,  porque  tempestivos.\nTodavia,  n\u00e3o  h\u00e1  obscuridade,  omiss\u00e3o  ou  contradi\u00e7\u00e3o  a  ser  sanada  nem  \nnecessidade  de  corre\u00e7\u00e3o  de  qualquer  erro  material,  nos  termos  do  artigo  1.022  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.  Os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  se  prestam  a  instaurar  uma  nova  discuss\u00e3o  \nsobre  controv\u00e9rsia  jur\u00eddica  j\u00e1  decidida  e  fundamentada,  qual  seja,  a  determina\u00e7\u00e3o  de  que  o  \nvalor  liminarmente  arbitrado  a  t\u00edtulo  de  contrapresta\u00e7\u00e3o,  pelo  autor,  seria  aplic\u00e1vel  at\u00e9  que  a  \nr\u00e9  demonstrasse  a  incorre\u00e7\u00e3o  do  valor,  at\u00e9  porque  a  decis\u00e3o  manifestou-se  expressamente  \nsobre  tal  ponto  (fls.  44\/45).\nOra,  a  decis\u00e3o  que  deferiu  a  tutela  antecipada  pleiteada  pelos  autores  \ndeterminou  que  eles  arcariam  com  \"o  pagamento  integral  da  contrapresta\u00e7\u00e3o,  \ncorrespondente,  por  ora,  a  R$  7.487,70,  competindo  \u00e0  r\u00e9  demonstrar  a  incorre\u00e7\u00e3o  do  \nvalor,  pois  det\u00e9m  o  monop\u00f3lio  das  informa\u00e7\u00f5es  relativas  \u00e0  massa  de  benefici\u00e1rios  da  \ncarteira.\"\nE desse  \u00f4nus  \u2013  demonstrar  a  incorre\u00e7\u00e3o  do  valor  -  n\u00e3o  se  desincumbiu  a  r\u00e9,  \npois  os  documentos  de  fls.  79\/98,  al\u00e9m  de  terem  sido  elaborados  unilateralmente,  nada  \ndizem  a  respeito  dos  valores  suportados  pela  ex-empregadora  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  funcion\u00e1rios  \nda  ativa.\nNesse sentido:  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040148-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 299E4AF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 09\/12\/2016 \u00e0s 23:06 . fls. 226\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1215\/1217,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6248,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp37cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n\u201cAPELA\u00c7\u00c3O. A\u00c7\u00c3O  COMINAT\u00d3RIA  C.C.  REVIS\u00c3O  CONTRATUAL.  \nSEGURO  SA\u00daDE.  (...)  Aus\u00eancia  de  comprova\u00e7\u00e3o  do  valor  da  parcela  paga  pela  \nempregadora  para  os  empregados  ativos  \u2013 \u00d4nus  que  competia  \u00e0  requerida,  a  qual,  \ndevidamente  intimada,  n\u00e3o  se  manifestou  e  n\u00e3o  cumpriu  a  determina\u00e7\u00e3o  da  MM.  Ju\u00edza.  \nReforma  integral  da  senten\u00e7a  \u2013  Reconhecimento  do  direito  do  casal  \u00e0  manuten\u00e7\u00e3o  no  \nplano,  desde  que  passasse  a  arcar  com  a  totalidade  do  pr\u00eamio  \u2013  Direito  do  autor  de  \nconhecer  o  detalhamento  dos  valores  cobrados  pela  operadora,  justificando  a  eleva\u00e7\u00e3o  \npretendida.  Apura\u00e7\u00e3o  que  dever\u00e1  ocorrer  em  sede  de  liquida\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a  por  artigos.  \nPreliminar  de  cerceamento  de  defesa  prejudicada.  \u00d4nus  da  sucumb\u00eancia  que  passar\u00e1  a  \nrecair  sobre  a  operadora.  RECURSO  PROVIDO.  (Relator(a):  Silvia  Maria  Facchina  \nEsposito  Martinez;\u00a0Comarca:  S\u00e3o  Caetano  do  Sul;\u00a0\u00d3rg\u00e3o  julgador:  7\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado;\u00a0Data  do  julgamento:  03\/08\/2016;\u00a0Data  de  registro:  23\/08\/2016)\u201d.\n\u201cApela\u00e7\u00e3o  Obriga\u00e7\u00e3o  de  Fazer  Manuten\u00e7\u00e3o  de  plano  de  sa\u00fade  nas  mesmas  \ncondi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  que  vigia  antes  do  rompimento  do  contrato  de  trabalho  Cabe  \u00e0  r\u00e9  \napresentar  os  c\u00e1lculos  realizados  para  apura\u00e7\u00e3o  correta  dos  valores  devidos  Intelig\u00eancia  \ndo  artigo  31  da  Lei  9.656\/98  Inexist\u00eancia  de  previs\u00e3o  legal  autorizando  a  exist\u00eancia  de  \ncontratos  diversos  para  trabalhadores  ativos  e  aposentados  Manuten\u00e7\u00e3o  do  benefici\u00e1rio  \nnas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  do  contrato  anterior,  mediante  o  pagamento  do  valor  integral  das  \npresta\u00e7\u00f5es  Honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  arbitrados  com  razoabilidade,  n\u00e3o  sendo  pass\u00edveis  de  \nminora\u00e7\u00e3o  Senten\u00e7a  mantida  Recurso  improvido .  (TJSP,  7\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Ap  \n1022165-30.2014.8.26.0100,  Rel.  Des.  Luis  Mario  Galbetti,  j.  23\/11\/2015).\u201d\nAl\u00e9m  disso,  o  documento  de  fl.  19,  vale  dizer,  n\u00e3o  impugnado  pela  r\u00e9,  indica  \no  valor  de  R$  743,85  como  \"desconto  de  assist\u00eancia  m\u00e9dica\"  e,  nesse  sentido,  informa  o  \nautor  que  tal  quantia  refere-se  \u00e0  metade  do  valor  do  plano  m\u00e9dico,  o  que  tamb\u00e9m  n\u00e3o  foi  \nobjeto  de  impugna\u00e7\u00e3o.\nAssim,  ao  menos  por  ora,  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  documenta\u00e7\u00e3o  capaz  de  ensejar  a  \nmajora\u00e7\u00e3o  do  valor  liminarmente  arbitrado  a  t\u00edtulo  de  contrapresta\u00e7\u00e3o  pela  manuten\u00e7\u00e3o  do  \nautor  e  dependente  no  plano  de  sa\u00fade  \"Pleno\",  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040148-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 299E4AF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 09\/12\/2016 \u00e0s 23:06 . fls. 227\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1215\/1217,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6248,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp37cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nassistencial que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho.\nE  se  houve  aplica\u00e7\u00e3o  err\u00f4nea  das  regras  de  direito,  a  mat\u00e9ria  deve  ser  objeto  \nde  recurso  adequado.\nPortanto,  rejeito  os  embargos  declarat\u00f3rios .\n2.  Recolha  a  r\u00e9  a  taxa  do  mandato  judicial  de  fl.  55,  sob  pena  de  \ncomunica\u00e7\u00e3o  \u00e0  Ordem  dos  Advogados  do  Brasil.\n3.  Manifeste-se  a  autora  em  r\u00e9plica,  no  prazo  de  15  dias,  acerca  da  \ncontesta\u00e7\u00e3o  e  documentos  de  fls.  99\/225,  nos  termos  dos  artigos  350  e  437  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040148-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 299E4AF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 09\/12\/2016 \u00e0s 23:06 . fls. 228"}},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40761604-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 16\/08\/2016 15:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40761149-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 16\/08\/2016 14:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR546370482TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Funda\u00e7\u00e3o Sabesp de Seguridade Social - Sabesprev Dilig\u00eancia : 10\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0266\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed.2170 P\u00e1gina: 810 e segt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0266\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Recebo a emenda \u00e0 inicial de fls. 27\/28 e 41. Retifique-se o polo ativo da demanda para inclus\u00e3o da dependente indicada na fl. 41. 2. Nos termos do art. 31 da Lei 9.656\/98, \"Ao aposentado que contribuir para produtos de que tratam o inciso I e o \u00a7 1\u00ba do art. 1\u00ba desta Lei, em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio, pelo prazo m\u00ednimo de dez anos, \u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral\".Assim, n\u00e3o pode o autor (e sua dependente) ser exclu\u00edda da carteira de benefici\u00e1rios se contribuiu por mais de dez anos e agora \u00e9 aposentado (fls. 21 e 22).Al\u00e9m disso, como se trata do mesmo grupo ou carteira de benefici\u00e1rios, as contrapresta\u00e7\u00f5es n\u00e3o podem ser diferenciadas entre o pessoal da ativa e os inativos, ressalvado o pagamento da coparticipa\u00e7\u00e3o (\"pagamento integral\") pelo aposentado. Nesse sentido:\"Obriga\u00e7\u00e3o de fazer. Tutela antecipada. Manuten\u00e7\u00e3o em plano de sa\u00fade coletivo. Verossimilhan\u00e7a configurada na contribui\u00e7\u00e3o pelo prazo superior a dez anos e na qualidade de aposentado do agravado. Requisitos para a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela est\u00e3o presentes. Recorrido est\u00e1 apto a seguir com a cobertura m\u00e9dico-hospitalar que desfrutava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, por\u00e9m pagando a integralidade. Quantia que dever\u00e1 levar em considera\u00e7\u00e3o os valores pagos pelos funcion\u00e1rios em atividade. Hip\u00f3tese que se coaduna com o artigo 31 da Lei n.\u00ba 9.656\/98. Agravo desprovido.\" (Agravo de instrumento n\u00ba. 2111742-40.2016.8.26.0000, Relator(a): Natan Zelinschi de Arruda; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 4\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 21\/07\/2016; Data de registro: 25\/07\/2016).Diante do exposto, com fulcro no artigo 300 do CPC, defiro a tutela antecipada para determinar a manuten\u00e7\u00e3o do autor e dependente no plano coletivo de sa\u00fade \"Pleno\" nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, aplicando-se os mesmos \u00edndices de reajustes aplic\u00e1veis aos funcion\u00e1rios em atividade, devendo se abster de suspender os servi\u00e7os, sob pena de multa de R$ 3.000,00 por atendimento recusado. Arcar\u00e1 o autor com o pagamento integral da contrapresta\u00e7\u00e3o, correspondente, por ora, a R$ 1.487,70, competindo \u00e0 r\u00e9 demonstrar a incorre\u00e7\u00e3o do valor, pois det\u00e9m o monop\u00f3lio das informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 massa de benefici\u00e1rios da carteira. Em caso de in\u00e9rcia na emiss\u00e3o de boletos, autorizo o dep\u00f3sito das presta\u00e7\u00f5es vincendas nos autos. Serve c\u00f3pia da presente, assinada digitalmente, COMO OF\u00cdCIO a ser encaminhado diretamente pelo Patrona da parte autora ao r\u00e9u, lembrando que a autenticidade poder\u00e1 ser confirmada no s\u00edtio do E. TJSP (www.tjsp.jus.br). 3. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").4. Cite-se e intime-se a r\u00e9, com urg\u00eancia, para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Como se trata de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se. Advogados(s): Maria Alice Silva de Deus (OAB 192159\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Recebo a emenda \u00e0 inicial de fls. 27\/28 e 41. Retifique-se o polo ativo da demanda para inclus\u00e3o da dependente indicada na fl. 41. 2. Nos termos do art. 31 da Lei 9.656\/98, \"Ao aposentado que contribuir para produtos de que tratam o inciso I e o \u00a7 1\u00ba do art. 1\u00ba desta Lei, em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio, pelo prazo m\u00ednimo de dez anos, \u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral\".Assim, n\u00e3o pode o autor (e sua dependente) ser exclu\u00edda da carteira de benefici\u00e1rios se contribuiu por mais de dez anos e agora \u00e9 aposentado (fls. 21 e 22).Al\u00e9m disso, como se trata do mesmo grupo ou carteira de benefici\u00e1rios, as contrapresta\u00e7\u00f5es n\u00e3o podem ser diferenciadas entre o pessoal da ativa e os inativos, ressalvado o pagamento da coparticipa\u00e7\u00e3o (\"pagamento integral\") pelo aposentado. Nesse sentido:\"Obriga\u00e7\u00e3o de fazer. Tutela antecipada. Manuten\u00e7\u00e3o em plano de sa\u00fade coletivo. Verossimilhan\u00e7a configurada na contribui\u00e7\u00e3o pelo prazo superior a dez anos e na qualidade de aposentado do agravado. Requisitos para a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela est\u00e3o presentes. Recorrido est\u00e1 apto a seguir com a cobertura m\u00e9dico-hospitalar que desfrutava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, por\u00e9m pagando a integralidade. Quantia que dever\u00e1 levar em considera\u00e7\u00e3o os valores pagos pelos funcion\u00e1rios em atividade. Hip\u00f3tese que se coaduna com o artigo 31 da Lei n.\u00ba 9.656\/98. Agravo desprovido.\" (Agravo de instrumento n\u00ba. 2111742-40.2016.8.26.0000, Relator(a): Natan Zelinschi de Arruda; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 4\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 21\/07\/2016; Data de registro: 25\/07\/2016).Diante do exposto, com fulcro no artigo 300 do CPC, defiro a tutela antecipada para determinar a manuten\u00e7\u00e3o do autor e dependente no plano coletivo de sa\u00fade \"Pleno\" nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, aplicando-se os mesmos \u00edndices de reajustes aplic\u00e1veis aos funcion\u00e1rios em atividade, devendo se abster de suspender os servi\u00e7os, sob pena de multa de R$ 3.000,00 por atendimento recusado. Arcar\u00e1 o autor com o pagamento integral da contrapresta\u00e7\u00e3o, correspondente, por ora, a R$ 1.487,70, competindo \u00e0 r\u00e9 demonstrar a incorre\u00e7\u00e3o do valor, pois det\u00e9m o monop\u00f3lio das informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 massa de benefici\u00e1rios da carteira. Em caso de in\u00e9rcia na emiss\u00e3o de boletos, autorizo o dep\u00f3sito das presta\u00e7\u00f5es vincendas nos autos. Serve c\u00f3pia da presente, assinada digitalmente, COMO OF\u00cdCIO a ser encaminhado diretamente pelo Patrona da parte autora ao r\u00e9u, lembrando que a autenticidade poder\u00e1 ser confirmada no s\u00edtio do E. TJSP (www.tjsp.jus.br). 3. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").4. Cite-se e intime-se a r\u00e9, com urg\u00eancia, para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Como se trata de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1215\/1217,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6248,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp37cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1040148-71.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Pedro Gilberto  Rodrigues  Mota\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sabesp de Seguridade  Social - Sabesprev\nJuiz(a)   de   Direito:   Dra.   Juliana   Amato   Marzag\u00e3o\nVistos.\n1.   Recebo   a   emenda   \u00e0     inicial   de   fls.   27\/28   e   41.   Retifique-se   o   polo   ativo   da  \ndemanda   para   inclus\u00e3o   da   dependente   indicada   na   fl.   41.  \n2.  Nos  termos  do  art.  31  da  Lei  9.656\/98,  \"Ao  aposentado  que  contribuir  para  \nprodutos  de  que  tratam  o inciso  I  e  o \u00a7  1\u00ba  do  art.  1\u00ba  desta  Lei,  em  decorr\u00eancia  de  v\u00ednculo  \nempregat\u00edcio,  pelo  prazo  m\u00ednimo  de  dez  anos,  \u00e9  assegurado  o  direito  de  manuten\u00e7\u00e3o  como  \nbenefici\u00e1rio,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  \ncontrato  de  trabalho,  desde  que  assuma  o  seu  pagamento  integral\".\nAssim,  n\u00e3o  pode  o  autor  (e  sua  dependente)  ser  exclu\u00edda  da  carteira  de  \nbenefici\u00e1rios  se  contribuiu  por  mais  de  dez  anos  e  agora  \u00e9  aposentado  (fls.  21  e  22).\nAl\u00e9m  disso,  como  se  trata  do  mesmo  grupo  ou  carteira  de  benefici\u00e1rios,  as  \ncontrapresta\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  podem  ser  diferenciadas  entre  o  pessoal  da  ativa  e  os  inativos,  ressalvado  o  \npagamento  da  coparticipa\u00e7\u00e3o  (\"pagamento  integral\")  pelo  aposentado.  \nNesse  sentido:\n\" Obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer.  Tutela  antecipada.  Manuten\u00e7\u00e3o  em  plano  de  sa\u00fade  coletivo.  \nVerossimilhan\u00e7a  configurada  na  contribui\u00e7\u00e3o  pelo  prazo  superior  a  dez  anos  e  na  qualidade  de  \naposentado  do  agravado.  Requisitos  para  a  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  est\u00e3o  presentes.  Recorrido  est\u00e1  \napto  a  seguir  com  a  cobertura  m\u00e9dico-hospitalar  que  desfrutava  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  \nde  trabalho,  por\u00e9m  pagando  a  integralidade.  Quantia  que  dever\u00e1  levar  em  considera\u00e7\u00e3o  os  \nvalores  pagos  pelos  funcion\u00e1rios  em  atividade.  Hip\u00f3tese  que  se  coaduna  com  o  artigo  31  da  Lei  n.\u00ba  \n9.656\/98.  Agravo  desprovido. \" (Agravo  de  instrumento  n\u00ba.  2111742-40.2016.8.26.0000,  Relator(a):  \nNatan  Zelinschi  de  Arruda;  Comarca:  S\u00e3o  Paulo;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  4\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  \nData  do  julgamento:  21\/07\/2016;  Data  de  registro:  25\/07\/2016).\nDiante  do  exposto,  com  fulcro  no  artigo  300  do  CPC,  defiro  a  tutela  antecipada  \npara  determinar  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  autor  e  dependente  no  plano  coletivo  de  sa\u00fade  \"Pleno\"  nas  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040148-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 22D677D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 29\/07\/2016 \u00e0s 15:14 . fls. 44\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1215\/1217,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6248,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp37cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nmesmas condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  \ntrabalho,  aplicando-se  os  mesmos  \u00edndices  de  reajustes  aplic\u00e1veis  aos  funcion\u00e1rios  em  atividade,  \ndevendo  se  abster  de  suspender  os  servi\u00e7os,  sob  pena  de  multa  de  R$  3.000,00  por  atendimento  \nrecusado.  \nArcar\u00e1  o  autor  com  o  pagamento  integral  da  contrapresta\u00e7\u00e3o,  correspondente,  por  \nora,  a  R$  1.487,70,  competindo  \u00e0  r\u00e9  demonstrar  a  incorre\u00e7\u00e3o  do  valor,  pois  det\u00e9m  o  monop\u00f3lio  das  \ninforma\u00e7\u00f5es  relativas  \u00e0  massa  de  benefici\u00e1rios  da  carteira.  \nEm  caso  de  in\u00e9rcia  na  emiss\u00e3o  de  boletos,  autorizo  o  dep\u00f3sito  das  presta\u00e7\u00f5es  \nvincendas  nos  autos.  \nServe  c\u00f3pia  da  presente,  assinada  digitalmente,  COMO  OF\u00cdCIO  a  ser  encaminhado  \ndiretamente  pelo  Patrona  da  parte  autora  ao  r\u00e9u,  lembrando  que  a  autenticidade  poder\u00e1  ser  \nconfirmada  no  s\u00edtio  do  E.  TJSP  ( w ww.t js p .j u s.b r\n). \n3.  Diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.(CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM:  \"Al\u00e9m  das  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a \nflexibiliza\u00e7\u00e3o  do  procedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  CPC\/2015,  pode  o  juiz,  de  of\u00edcio,  \npreservada  a  previsibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  da  causa,  observadas  as  garantias  \nfundamentais  do  processo\").\n4.  Cite-se  e  intime-se  a  r\u00e9,  com  urg\u00eancia,  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  \n(quinze)  dias  \u00fateis.  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  \nmat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  \nacesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Como  se  trata  \nde  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC,  fica  vedado  \no  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040148-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 22D677D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 29\/07\/2016 \u00e0s 15:14 . fls. 45"}},{"data":"20\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40614575-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/07\/2016 12:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0213\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed.2150 P\u00e1gina: 681 e segt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0213\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Fls. 27\/28: nos termos do artigo 319, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, emende o autor a inicial, no prazo de quinze dias, a fim de qualificar Maria Helena Moraes da Mota, sua esposa e dependente no plano de sa\u00fade conforme ficha de fl. 35, que dever\u00e1 ainda regularizar sua representa\u00e7\u00e3o processual nos autos.2. Ap\u00f3s, tornem conclusos.Intime-se. Advogados(s): Maria Alice Silva de Deus (OAB 192159\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2016","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.1. Fls. 27\/28: nos termos do artigo 319, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, emende o autor a inicial, no prazo de quinze dias, a fim de qualificar Maria Helena Moraes da Mota, sua esposa e dependente no plano de sa\u00fade conforme ficha de fl. 35, que dever\u00e1 ainda regularizar sua representa\u00e7\u00e3o processual nos autos.2. Ap\u00f3s, tornem conclusos.Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1215\/1217,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6248,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp37cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1040148-71.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Pedro Gilberto  Rodrigues  Mota\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sabesp de Seguridade  Social - Sabesprev\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Juliana   Amato   Marzag\u00e3o\nVistos.1.  Fls.  27\/28:  nos  termos  do  artigo  319,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nemende  o  autor  a  inicial,  no  prazo  de  quinze  dias,  a  fim  de  qualificar  Maria  Helena  Moraes  da  \nMota,  sua  esposa  e  dependente  no  plano  de  sa\u00fade  conforme  ficha  de  fl.  35,  que  dever\u00e1  ainda  \nr egularizar  sua  representa\u00e7\u00e3o  processual  nos  autos.\n2.  Ap\u00f3s,  tornem  conclusos.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040148-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 21322F3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 01\/07\/2016 \u00e0s 21:33 . fls. 38"}},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40401489-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 11\/05\/2016 13:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0126\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed.2104 P\u00e1gina: 713 e segt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0126\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Cuida-se de a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer com pedido de tutela antecipada, ajuizada por ex-funcion\u00e1rio da Companhia de Saneamento B\u00e1sico do Estado de S\u00e3o Paulo - SABESP que, diante de sua aposentadoria e por ter contribu\u00eddo por mais de 10 (dez) anos para plano coletivo de sa\u00fade mantido por sua empregadora com a r\u00e9, pleiteia o restabelecimento para si e seus dependentes do plano m\u00e9dico nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia de seu contrato de trabalho (Plano Pleno). Pede, ainda, o arbitramento do valor da mensalidade, correspondente \u00e0 soma da quantia que desembolsava mensalmente com o valor suportado por sua ex-empregadora, o que dever\u00e1 ser por ela informado nos autos.Assim, nos termos do artigo 321 do C\u00f3digo de Processo Civil, emende o autor a inicial para, no prazo de quinze dias, sob pena de indeferimento: a) informar se havia dependentes no plano de sa\u00fade mantido com a r\u00e9, trazendo aos autos, se o caso, c\u00f3pia do cart\u00e3o de cada um deles, inclusive do seu. No caso de haver dependentes, devem ser inclu\u00eddos no polo ativo da a\u00e7\u00e3o. Nesse sentido:\"Sa\u00fade. Nulidade de cl\u00e1usula contratual, cumulada com restitui\u00e7\u00e3o de valores pagos. Aumento das mensalidades em virtude de mudan\u00e7a de faixa et\u00e1ria 60 anos. Agravante, titular do plano de sa\u00fade, que postula em nome pr\u00f3prio e em nome da mulher. Pretensa inclus\u00e3o da dependente no polo ativo da demanda. Admissibilidade. Emenda \u00e0 inicial apta a sobressair, ainda que ap\u00f3s a cita\u00e7\u00e3o. Inexist\u00eancia de preju\u00edzo \u00e0 defesa da agravada, j\u00e1 que o pedido e a causa de pedir se mantiveram inc\u00f3lumes. Princ\u00edpios da celeridade e economia processual devem ser observados. Reabertura de prazo para eventual contesta\u00e7\u00e3o. Agravo provido, com observa\u00e7\u00e3o.\" (Relator(a): Natan Zelinschi de Arruda; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 4\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 02\/08\/2012; Data de registro: 07\/08\/2012).b) esclarecer, diante do termo de ci\u00eancia para op\u00e7\u00e3o aos planos de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade da Sabesprev de fl. 20, qual foi o plano que escolheu quando optou por continuar na condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio do ajuste coletivo, assumindo a responsabilidade pelo pagamento integral da mensalidade. Dever\u00e1 dizer, ainda, se e como formalizou essa op\u00e7\u00e3o, uma vez que consta na declara\u00e7\u00e3o de fl. 22, emitida pela r\u00e9 em 13\/04\/2016, que o plano a que aderiu, a partir de 02\/10\/2015, \u00e9 o \"Padr\u00e3o\" e n\u00e3o o \"Pleno\", que vigorou de 01\/03\/1994 a 01\/10\/2015; c) esclarecer o pedido de arbitramento do valor da mensalidade, j\u00e1 que afirma nas fls. 02 e 10 que arcava com 50% do valor do plano m\u00e9dico (R$ 743,85), que era descontado em sua folha de pagamento (fl. 19), ao passo que sua empregadora arcava com os outros 50%;d) esclarecer se foram emitidos boletos de pagamento pela r\u00e9 no per\u00edodo compreendido entre outubro\/2015 at\u00e9 a presente data e, em caso afirmativo, se esses pagamentos (ou parte deles) foram efetuados, comprovando-se;e) apresentar o Documento Detalhe das guias DARE de fls. 15\/16, a fim de possibilitar a verifica\u00e7\u00e3o dos c\u00f3digos de receita desses recolhimentos.f) comprovar o recolhimento das despesas para cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9.3. Ap\u00f3s, tornem conclusos.Intime-se. Advogados(s): Maria Alice Silva de Deus (OAB 192159\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.1. Cuida-se de a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer com pedido de tutela antecipada, ajuizada por ex-funcion\u00e1rio da Companhia de Saneamento B\u00e1sico do Estado de S\u00e3o Paulo - SABESP que, diante de sua aposentadoria e por ter contribu\u00eddo por mais de 10 (dez) anos para plano coletivo de sa\u00fade mantido por sua empregadora com a r\u00e9, pleiteia o restabelecimento para si e seus dependentes do plano m\u00e9dico nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia de seu contrato de trabalho (Plano Pleno). Pede, ainda, o arbitramento do valor da mensalidade, correspondente \u00e0 soma da quantia que desembolsava mensalmente com o valor suportado por sua ex-empregadora, o que dever\u00e1 ser por ela informado nos autos.Assim, nos termos do artigo 321 do C\u00f3digo de Processo Civil, emende o autor a inicial para, no prazo de quinze dias, sob pena de indeferimento: a) informar se havia dependentes no plano de sa\u00fade mantido com a r\u00e9, trazendo aos autos, se o caso, c\u00f3pia do cart\u00e3o de cada um deles, inclusive do seu. No caso de haver dependentes, devem ser inclu\u00eddos no polo ativo da a\u00e7\u00e3o. Nesse sentido:\"Sa\u00fade. Nulidade de cl\u00e1usula contratual, cumulada com restitui\u00e7\u00e3o de valores pagos. Aumento das mensalidades em virtude de mudan\u00e7a de faixa et\u00e1ria 60 anos. Agravante, titular do plano de sa\u00fade, que postula em nome pr\u00f3prio e em nome da mulher. Pretensa inclus\u00e3o da dependente no polo ativo da demanda. Admissibilidade. Emenda \u00e0 inicial apta a sobressair, ainda que ap\u00f3s a cita\u00e7\u00e3o. Inexist\u00eancia de preju\u00edzo \u00e0 defesa da agravada, j\u00e1 que o pedido e a causa de pedir se mantiveram inc\u00f3lumes. Princ\u00edpios da celeridade e economia processual devem ser observados. Reabertura de prazo para eventual contesta\u00e7\u00e3o. Agravo provido, com observa\u00e7\u00e3o.\" (Relator(a): Natan Zelinschi de Arruda; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 4\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 02\/08\/2012; Data de registro: 07\/08\/2012).b) esclarecer, diante do termo de ci\u00eancia para op\u00e7\u00e3o aos planos de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade da Sabesprev de fl. 20, qual foi o plano que escolheu quando optou por continuar na condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio do ajuste coletivo, assumindo a responsabilidade pelo pagamento integral da mensalidade. Dever\u00e1 dizer, ainda, se e como formalizou essa op\u00e7\u00e3o, uma vez que consta na declara\u00e7\u00e3o de fl. 22, emitida pela r\u00e9 em 13\/04\/2016, que o plano a que aderiu, a partir de 02\/10\/2015, \u00e9 o \"Padr\u00e3o\" e n\u00e3o o \"Pleno\", que vigorou de 01\/03\/1994 a 01\/10\/2015; c) esclarecer o pedido de arbitramento do valor da mensalidade, j\u00e1 que afirma nas fls. 02 e 10 que arcava com 50% do valor do plano m\u00e9dico (R$ 743,85), que era descontado em sua folha de pagamento (fl. 19), ao passo que sua empregadora arcava com os outros 50%;d) esclarecer se foram emitidos boletos de pagamento pela r\u00e9 no per\u00edodo compreendido entre outubro\/2015 at\u00e9 a presente data e, em caso afirmativo, se esses pagamentos (ou parte deles) foram efetuados, comprovando-se;e) apresentar o Documento Detalhe das guias DARE de fls. 15\/16, a fim de possibilitar a verifica\u00e7\u00e3o dos c\u00f3digos de receita desses recolhimentos.f) comprovar o recolhimento das despesas para cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9.3. Ap\u00f3s, tornem conclusos.Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1215\/1217,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6248,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp37cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1040148-71.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Pedro Gilberto  Rodrigues  Mota\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sabesp de Seguridade  Social - Sabesprev\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Juliana   Amato   Marzag\u00e3o\nVistos.\n1. Cuida-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  com  pedido  de  tutela  antecipada,  \najuizada por  ex-funcion\u00e1rio  da  Companhia  de  Saneamento  B\u00e1sico  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  - \nSABESP que,  diante  de  sua  aposentadoria  e  por  ter  contribu\u00eddo  por  mais  de  10  (dez)  anos  para  \nplano coletivo  de  sa\u00fade  mantido  por  sua  empregadora  com  a  r\u00e9,  pleiteia  o  restabelecimento  para  si  \ne seus  dependentes  do  plano  m\u00e9dico  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  \nquando da  vig\u00eancia  de  seu  contrato  de  trabalho  (Plano  Pleno).  Pede ,  ainda ,  o  arbitramento  do  valor  \nda mensalidade,  correspondente  \u00e0  soma  da  quantia  que  desembolsava  mensalmente  com  o  valor  \nsuportado por  sua  ex-empregadora,  o  que  dever\u00e1  ser  por  ela  informado  nos  autos.\nAssim,  nos  termos  do  artigo  321  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  emende  o  autor  a  \ninicial  para,  no  prazo  de  quinze  dias,  sob  pena  de  indeferimento:  \na)  informar  se  havia  dependentes  no  plano  de  sa\u00fade  mantido  com  a  r\u00e9,  trazendo  aos  \nautos ,  se  o  caso,  c\u00f3pia  do  cart\u00e3o  de  cada  um  deles,  inclusive  do  seu . No  caso  de  haver  dependentes,  \ndevem  ser  inclu\u00eddos  no  polo  ativo  da  a\u00e7\u00e3o.  Nesse  se ntido:\n\" Sa\u00fade.  Nulidade  de  cl\u00e1usula  contratual,  cumulada  com  restitui\u00e7\u00e3o  de  valores  pagos.  \nAumento  das  mensalidades  em  virtude  de  mudan\u00e7a  de  faixa  et\u00e1ria   60  anos.  Agravante,  titular  do  plano  de  \nsa\u00fade,  que  postula  em  nome  pr\u00f3prio  e  em  nome  da  mulher.  Pretensa  inclus\u00e3o  da  dependente  no  polo  ativo  da  \ndemanda.  Admissibilidade.  Emenda  \u00e0  inicial  apta  a  sobressair,  ainda  que  ap\u00f3s  a  cita\u00e7\u00e3o.  Inexist\u00eancia  de  \npreju\u00edzo  \u00e0  defesa  da  agravada,  j\u00e1  que  o  pedido  e  a  causa  de  pedir  se  mantiveram  inc\u00f3lumes.  Princ\u00edpios  da  \nceleridade  e  economia  processual  devem  ser  observados.  Reabertura  de  prazo  para  eventual  contesta\u00e7\u00e3o.  \nAgravo  provido,  com  observa\u00e7\u00e3o. \"  (Relator(a):  Natan  Zelinschi  de  Arruda;  Comarca:  S\u00e3o  Paulo;  \u00d3rg\u00e3o  \njulgador:  4\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  julgamento:  02\/08\/2012;  Data  de  registro:  07\/08\/2012).\nb)  esclarecer,  diante  do  termo  de  ci\u00eancia  para  op\u00e7\u00e3o  aos  planos  de  assist\u00eancia  \u00e0  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040148-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 1D7B8A7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 26\/04\/2016 \u00e0s 21:40 . fls. 23\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1215\/1217,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6248,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp37cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nsa\u00fade da  Sabesprev  de  fl.  20,  qual  foi  o  plano  que  escolheu  quando  optou  por  continuar  na  \ncondi\u00e7\u00e3o  de  benefici\u00e1rio  do  ajuste  coletivo,  assumindo  a  responsabilidade  pelo  pagamento  integral  \nda  mensalidade.  Dever\u00e1  dizer ,  ainda,  se  e  como  formalizou  essa  op\u00e7\u00e3o,  uma  vez  que  consta  na  \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  fl.  22,  emitida  pela  r\u00e9  em  13\/04\/2016,  que  o  plano  a  que  aderiu,  a  partir  de  \n02\/10\/2015,  \u00e9  o  \"Padr\u00e3o\"  e  n\u00e3o  o  \"Pleno\",  que  vigorou  de  01\/03\/1994  a  01\/10\/2015;  \nc)  esclarecer  o  pedido  de  arbitramento  do  valor  da  mensalidade,  j\u00e1  que  afirma  nas  \nfls.  0 2 e  10  que  arcava  com  50%  do  valor  do  plano  m\u00e9dico  (R$  743,85),  que  era  descontado  em  sua  \nfolha  de  pagamento  (fl.  19),  ao  passo  que  sua  empregadora  arcava  com  os  outros  50%;\nd)  esclarecer  se  foram  emitidos  boletos  de  pagamento  pela  r\u00e9  no  per\u00edodo  \ncompreendido  entre  outubro\/2015  at\u00e9  a  presente  data  e,  em  caso  afirmativo,  se  esses  pagamentos  \n( ou  parte  deles ) foram  efetuados,  comprovando-se ;\ne)   apresentar  o  Documento  Detalhe  das  guias  DARE  de  fls.  15\/16,  a  fim  de  \npossibilitar  a  verifica\u00e7\u00e3o  dos  c\u00f3digos  de  receita  desses  recolhimentos.\nf)  comprovar  o  recolhimento  das  despesas  para  cita\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9.\n3.  Ap\u00f3s,  tornem  conclusos.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040148-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 1D7B8A7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 26\/04\/2016 \u00e0s 21:40 . fls. 24"}},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"11\/05\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"11\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/08\/2016","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/08\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/12\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/02\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"03\/02\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"15\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":38,"total_andamentos":38}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751532638","codPublicacaoOrigem":"1197963750","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1040148-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"37\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1040148-71.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Pedro Gilberto Rodrigues Mota - - Maria Helena Moraes da Mota - Funda\u00e7\u00e3o Sabesp de Seguridade Social - Sabesprev - Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer ajuizada por Pedro Gilberto Rodrigues Mota e Maria Helena Moares da Mota em face de Funda\u00e7\u00e3o Sabesp de Seguridade Social (Sabesprev), partes qualificadas. O autor afirma que trabalhou na Sabesp entre 22\/05\/1980 e 18\/09\/2015 e, durante tal per\u00edodo, desfrutou de plano de sa\u00fade oferecido pela empregadora. Aponta que arcava com o valor de 50% do pr\u00eamio, ficando a empregadora respons\u00e1vel pelo pagamento dos outros 50%. Afirma que, por ter se aposentado, faz jus \u00e0 continuidade no plano em que estava quando compunha o quadro de ativos da empresa (Plano Padr\u00e3o Pleno), desde que arque com o valor integral do pr\u00eamio que, conforme o artigo art. 31 da Lei n\u00ba 9.656\/98. Pleiteia, portanto, o restabelecimento do Plano \"Pleno\" e o arbitramento do valor da mensalidade, correspondente \u00e0 soma da quantia que desembolsava mensalmente com o valor suportado por sua ex-empregadora, o que dever\u00e1 ser por ela informado nos autos.Determinada emenda \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial (fls. 23\/24), o que foi feito nas fls. 27\/28 para inclus\u00e3o da esposa do autor no polo ativo. Esclareceu que o plano anteriormente oferecido Padr\u00e3o Pleno foi cancelado ap\u00f3s a dispensa, da\u00ed porque n\u00e3o teria havido escolha diferente ao aderir ao Plano Padr\u00e3o, mais caro e com rede de cobertura inferior. Aduz que o valor total da mensalidade, correspondendo ao valor que pagava somado ao valor que a ex-empregadora absorvia, resulta em R$ 1.487,70 (mil quatrocentos e oitenta e sete reais e setenta centavos). Tutela de urg\u00eancia deferida nas fls. 44\/45.Citada, a r\u00e9 op\u00f4s Embargos de Declara\u00e7\u00e3o (fls. 50\/54) contra a decis\u00e3o de fls. 44\/45, que foram conhecidos e rejeitados (fls. 226\/228).Contesta\u00e7\u00e3o apresentada nas fls. 99\/116. Inicialmente, aduz que n\u00e3o \u00e9 operadora de sa\u00fade, de modo que n\u00e3o busca o lucro em sua atividade. Acrescenta que a rela\u00e7\u00e3o entre as partes n\u00e3o \u00e9 de consumo, porque seus planos s\u00e3o oferecidos a um grupo restrito de pessoas e que n\u00e3o h\u00e1 qualquer irregularidade em sua conduta, a qual se pauta em regulamenta\u00e7\u00e3o expressa da ANS. Explica que o plano dos empregados ativos (Plano Pleno) \u00e9 subsidiado, quase na totalidade, pela Sabesp. Os funcion\u00e1rios ativos arcavam apenas com uma contribui\u00e7\u00e3o simb\u00f3lica. Afirma que este valor \u00e9 reajustado periodicamente. Diz que, aos funcion\u00e1rios inativos, s\u00e3o oferecidos v\u00e1rios planos, um deles, inclusive, totalmente id\u00eantico ao plano oferecido aos ativos. Assevera que, para a manuten\u00e7\u00e3o destes planos, realiza-se c\u00e1lculo considerando a frequ\u00eancia de utiliza\u00e7\u00e3o e faixa et\u00e1ria, o que leva a um aumento proporcional nas mensalidades. Sustenta que a Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 279 da ANS possibilita, expressamente, a cria\u00e7\u00e3o de plano separado para ex-empregado. Conclui que a inclus\u00e3o dos inativos no plano dos ativos, sem pr\u00e9vio estudo que defina um valor justo de contribui\u00e7\u00e3o, tem o cond\u00e3o de causar grave desequil\u00edbrio no sistema. Suscita que o autor busca vantagem indevida e que os pr\u00f3prios autores escolheram o plano a que est\u00e3o vinculados, em detrimento das outras modalidades oferecidas. Aponta que, para que os autores permanecessem no Plano Pleno, deveriam arcar com o valor total de R$ 2.380,02 (dois mil trezentos e oitenta reais e dois centavos). R\u00e9plica nas fls. 233\/251.Not\u00edcia da interposi\u00e7\u00e3o de Agravo de Instrumento (fls. 255\/258) contra a decis\u00e3o de fls. 226\/228. Intimadas a se manifestar sobre as provas que pretendiam produzir (fls. 261\/262), os autores insistiram no dever de a r\u00e9 apresentar provas referentes aos valores que recebia do autor e da Sabesp (265\/266). A r\u00e9 apontou que, na hip\u00f3tese de controv\u00e9rsia sobre o custo do autor e de sua dependente no plano de ativos, a quest\u00e3o dever\u00e1 ser enfrentada por prova pericial atuarial. \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. O feito comporta julgamento no estado, ante a desnecessidade de produ\u00e7\u00e3o de outras provas em fase de conhecimento (art. 355, I, C\u00f3digo de Processo Civil).\u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.O pedido \u00e9 procedente em parte.Por for\u00e7a da previs\u00e3o dos artigos 30 e 31 da Lei 9.656\/98, aos empregados demitidos e aposentados-demitidos que contribuam para planos coletivos de sa\u00fade em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio \"\u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral\". Uma vez que contratos deste jaez s\u00e3o cativos de longa dura\u00e7\u00e3o (Cl\u00e1udia Lima Marques), \"a quest\u00e3o-chave para o direito contratual solidarista ser\u00e1 a manuten\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo, para que ele atenda \u00e0 sua fun\u00e7\u00e3o social; por isso ele impor\u00e1 deveres contratuais impl\u00edcitos, tendo em vista a finalidade pretendida pelas partes, considerando o tipo normal do contrato, deveres esses aplic\u00e1veis mesmo antes e ap\u00f3s a celebra\u00e7\u00e3o do pacto\" (Luciano Benetti Timm, O Novo Direito Contratual Brasileiro, p. 75).Para que o aposentado ou o demitido possa se manter vinculado ao contrato, o que \u00e9 a quest\u00e3o-chave desta modalidade contratual no dizer da doutrina, \u00e9 evidente que deve ser obstado o tratamento diferenciado. \u00c9 dizer, deve ser garantida a cobertura do plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es, com mesmos crit\u00e9rios de fixa\u00e7\u00e3o do pr\u00eamio, apenas que com o pagamento, pelo ex-funcion\u00e1rio, da cota-parte da ex-empregadora. Nesse sentido, realmente n\u00e3o poderia resolu\u00e7\u00e3o, como a Res. 279 da ANS, que na hierarquia das normas \u00e9 ato inferior \u00e0 lei, contrariar, restringir ou ampliar suas disposi\u00e7\u00f5es. Tanto quanto o regulamento, \"s\u00f3 lhe cabe explicitar a lei, dentro dos limites por ela tra\u00e7ados, ou complet\u00e1-la, fixando crit\u00e9rios t\u00e9cnicos e procedimentos necess\u00e1rios para sua aplica\u00e7\u00e3o\" (Hely Lopes Meirelles, Direito Administrativo Brasileiro, p. 129). Nessa esteira, confiram-se os precedentes do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo:\"PRELIMINAR - Ilegitimidade \"ad causam\" - Ocorr\u00eancia - Plano odontol\u00f3gico n\u00e3o gerido pela apelante - Preliminar acolhida. PLANO DE SA\u00daDE - Aposentada dispensada ap\u00f3s mais de dez anos de contribui\u00e7\u00e3o - Contrato de assist\u00eancia m\u00e9dica mantido nas mesmas condi\u00e7\u00f5es vigentes \u00e0 \u00e9poca em que a recorrida estava na ativa - Cabimento - Intelig\u00eancia do art. 31, da Lei n\u00ba 9.656\/98 - Pr\u00eamio passa a ser devido integralmente pela benefici\u00e1ria e deve ser composto pela parcela do empregado e a do empregador - Observado que a parte custeada pelo estipulante ser\u00e1 fixada na m\u00e9dia dos valores pagos pelo empregador nos \u00faltimos seis meses, dividida pelo n\u00famero de benefici\u00e1rios atendidos na mesma modalidade de plano - Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 279\/2011 da ANS que n\u00e3o afasta a incid\u00eancia do art. 31, da Lei n\u00ba 9.656\/98 - Recorrida era funcion\u00e1ria do Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A., enquanto que o plano \u00e9 gerido pela Funda\u00e7\u00e3o Ita\u00fa - Pessoas jur\u00eddicas distintas - Aus\u00eancia de circunst\u00e2ncia que exima a apelante das obriga\u00e7\u00f5es legais - Hip\u00f3tese de incid\u00eancia do art. 1\u00ba, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 9.656\/98 - Recurso parcialmente provido para excluir a obriga\u00e7\u00e3o da r\u00e9 de manter o plano odontol\u00f3gico, com observa\u00e7\u00e3o.\" (Apela\u00e7\u00e3o \u00ba. 0009864-05.2013.8.26.0100, Relator(a): Mendes Pereira; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 7\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 16\/03\/2016; Data de registro: 13\/04\/2016).E ainda: (Apela\u00e7\u00e3o \u00ba. 1132597-82.2015.8.26.0100, Relator(a): Piva Rodrigues; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 9\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 25\/10\/2016; Data de registro: 31\/10\/2016); (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba. 1023022-76.2014.8.26.0100, Relator(a): Alcides Leopoldo e Silva J\u00fanior; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 1\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 10\/05\/2016; Data de registro: 10\/05\/2016); (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba. 1022234-96.2013.8.26.0100, Relator(a): Jos\u00e9 Carlos Ferreira Alves; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 2\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 20\/10\/2016; Data de registro: 20\/10\/2016); (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba. 0187017-59.2012.8.26.0100, Relator(a): Viviani Nicolau; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 3\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 05\/08\/2014; Data de registro: 08\/08\/2014).Tem-se que a quest\u00e3o deve ser detidamente apreciada \u00e0 luz da natureza jur\u00eddica da operadora.Nos termos do artigo 2\u00ba da Res. ANS 137\/2006, considera-se plano de sa\u00fade na modalidade de autogest\u00e3o o (i) operado por pessoa jur\u00eddica de direito privado que, por interm\u00e9dio de seu departamento de recursos humanos ou \u00f3rg\u00e3o assemelhado, o oferecido exclusivamente para seus s\u00f3cios, administradores, empregados, ex-empregados e aposentados; (ii) operado por pessoa jur\u00eddica de direito privado de fins n\u00e3o econ\u00f4micos vinculada \u00e0 entidade p\u00fablica ou privada patrocinadora, instituidora ou mantenedora e oferecido exclusivamente aos s\u00f3cios, administradores, empregados, exempregados e aposentados da entidade patrocinadora, instituidora ou mantenedora; ou (iii) operado por pessoa jur\u00eddica de direito privado de fins n\u00e3o econ\u00f4micos, constitu\u00edda sob a forma de associa\u00e7\u00e3o ou funda\u00e7\u00e3o, e oferecido exclusivamente aos integrantes de determinada categoria profissional que sejam seus associados ou associados de seu instituidor ou, ainda, aos seus pr\u00f3prios empregados e aposentados. Na primeira e na \u00faltima hip\u00f3teses d\u00e1-se o custeio direto da opera\u00e7\u00e3o, por meio de rede pr\u00f3pria, credenciada, contratada ou referenciada, pela pr\u00f3pria pessoa jur\u00eddica que opera o plano. Ou seja, n\u00e3o se segue a sistem\u00e1tica dos planos de mercado, com a fixa\u00e7\u00e3o de um pr\u00eamio, mediante c\u00e1lculos atuariais, quando do ingresso de cada benefici\u00e1rio. O mesmo se d\u00e1, via de regra, na segunda hip\u00f3tese quanto \u00e0s operadoras mantidas por outra pessoa jur\u00eddica. O custeio dos servi\u00e7os de sa\u00fade se d\u00e1 pela mantenedora, de forma aritm\u00e9tica e n\u00e3o atuarial. Nessas hip\u00f3teses, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em cota-parte do empregador para fins de aplica\u00e7\u00e3o dos arts. 30 e 31 da Lei 9.656\/98. Com efeito, fosse o ex-empregado arcar com a cota-parte do ex-empregador, acabaria por custear integralmente todas as despesas m\u00e9dicas em que incorresse, m\u00eas a m\u00eas, apenas que conforme as condi\u00e7\u00f5es vigentes para a rede pr\u00f3pria, credenciada ou contratada pela operadora de autogest\u00e3o. Insista-se, nas hip\u00f3teses acima delineadas, o ex-empregador n\u00e3o arca com parte de um pr\u00eamio atuarialmente calculado, de modo que n\u00e3o basta atribuir ao ex-empregado o respectivo custeio em conjunto com o que j\u00e1 pagava na ativa. Bem ao contr\u00e1rio, o ex-empregador \u00e9 o respons\u00e1vel pelo custeio direto das despesas m\u00e9dicas havidas, independentemente de seu montante. \u00c9, no fundo, dele o risco atuarial que, cessado o v\u00ednculo trabalhista que justificava o benef\u00edcio, haveria de ser repassado ao funcion\u00e1rio inativo. Da\u00ed que, para as hip\u00f3teses de plano de autogest\u00e3o operado pelo pr\u00f3prio empregador ou pela associa\u00e7\u00e3o de classe ou, ainda, mantido pelo empregador, n\u00e3o se vislumbra ilegalidade ou abusividade, a priori, na previs\u00e3o de plano aut\u00f4nomo para os inativos, fundado em c\u00e1lculo atuarial do pr\u00eamio. A Resolu\u00e7\u00e3o 279 da ANS, nesse ponto, n\u00e3o padece de qualquer ilegalidade e, realmente, atende \u00e0 natureza do plano de sa\u00fade. Por\u00e9m, tais conclus\u00f5es n\u00e3o podem ser estendidas para todo e qualquer plano de sa\u00fade operado na modalidade autogest\u00e3o. Como j\u00e1 se explicitou, casos h\u00e1 em que o plano \u00e9 operado por pessoa jur\u00eddica de direito privado de fins n\u00e3o econ\u00f4micos vinculada \u00e0 entidade patrocinadora, entendida esta, na forma do art. 12, III, da Res. ANS 137\/2006, como \"a institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica ou privada que participa, total ou parcialmente, do custeio do plano privado de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade e de outras despesas relativas \u00e0 sua execu\u00e7\u00e3o e administra\u00e7\u00e3o\". Em tais casos, o patroc\u00ednio se d\u00e1 nos moldes de ajuste formalizado que deve prever, nos termos do art. 14 da Res. ANS 137\/2006, entre outros requisitos, \"I a participa\u00e7\u00e3o financeira dos benefici\u00e1rios no custeio do plano; II a participa\u00e7\u00e3o financeira do patrocinador no custeio do plano, quando for o caso; IV a forma de c\u00e1lculo da revis\u00e3o das contrapresta\u00e7\u00f5es pecuni\u00e1rias; VII os mecanismos de regula\u00e7\u00e3o ou fatores moderadores utilizados no plano\".Nessa subesp\u00e9cie de plano de autogest\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 o custeio direto das despesas m\u00e9dicas do grupo pela entidade patrocinadora, que, ao contr\u00e1rio, apenas arca com valores previamente estabelecidos. E, por isto, n\u00e3o h\u00e1 qualquer incompatibilidade com a assun\u00e7\u00e3o, pelo ex-empregado, da cota parte que cabia ao ex-empregador. Como se v\u00ea do artigo 44 do Regulamento acostado aos autos, vigente quando do desligamento da parte autora, o caso vertente \u00e9 de plano de sa\u00fade na modalidade autogest\u00e3o, mas na subesp\u00e9cie patrocinado, em que a contribui\u00e7\u00e3o do ex-empregador e patrocinador \u00e9 previamente delimitada. A contribui\u00e7\u00e3o consiste em: \"II. Recursos mensais oriundos da Patrocinadora SABESP, decorrentes da n\u00e3o aplica\u00e7\u00e3o do reajuste total no vale-refei\u00e7\u00e3o em setembro de 1992, corrigidos anualmente pela varia\u00e7\u00e3o do FIPE-SA\u00daDE ou em \u00e9poca\/\u00edndice ajustados em negocia\u00e7\u00e3o com a referida Patrocinadora;\" e em \"IV. Recursos mensais oriundos da Patrocinadora SABESP relativos aos custos de administra\u00e7\u00e3o dos contratos de medicina de grupo, vigentes em setembro de 1992, corrigidos anualmente pela varia\u00e7\u00e3o do FIPE-SA\u00daDE\". Da\u00ed que, sendo incontroverso o preenchimento dos requisitos do art. 31 da lei de reg\u00eancia, \u00e0 parte autora assiste o direito de ser mantida no plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial do plano coletivo, assumindo o pagamento integral do pr\u00eamio, que corresponde ao percentual previsto no Regulamento calculado sobre seu \u00faltimo sal\u00e1rio mais a m\u00e9dia por funcion\u00e1rio da ativa dos recursos devidos pela patrocinadora no m\u00eas do desligamento, tudo reajustado, conforme a previs\u00e3o do plano coletivo, pelo \u00edndice FIPE-SA\u00daDE. Assim, segundo se entende, ficam mantidas as condi\u00e7\u00f5es da parte autora como se funcion\u00e1ria fosse, perdendo t\u00e3o s\u00f3 o direito ao subs\u00eddio pago pelo ex-empregador tendo em vista a extin\u00e7\u00e3o do contrato de trabalho. \u00c0 m\u00edngua de elementos probat\u00f3rios a respeito da quantia devida pela ex-empregadora, estabele\u00e7o provisoriamente a contrapresta\u00e7\u00e3o em R$ 1.487,70 para o grupo familiar. Eventuais diferen\u00e7as devem ser apuradas em liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a.Diante do exposto, julgo PROCEDENTE EM PARTE o pedido para, confirmando a tutela concedida, rever o valor do pr\u00eamio a ser custeado pela parte autora nos moldes do art. 31 da Lei 9.656\/98, fixando-o na soma do percentual de contribui\u00e7\u00e3o de seu sal\u00e1rio percebido no \u00faltimo m\u00eas antes do desligamento com a m\u00e9dia, por funcion\u00e1rio da ativa, dos recursos devidos pela patrocinadora no m\u00eas do desligamento, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelo \u00edndice FIPE-SA\u00daDE, sem preju\u00edzo da coparticipa\u00e7\u00e3o e dos demais reajustes do regulamento. Em consequ\u00eancia, julgo extinto o feito, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fulcro no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Diante da sucumb\u00eancia m\u00ednima da parte autora, condeno a parte r\u00e9 ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro, nos termos do artigo 85, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 8\u00ba, do CPC, em R$ 2.000,00.Se interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se o(a) apelado(a) a apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de quinze dias e, ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 Se\u00e7\u00e3o competente do E. Tribunal de Justi\u00e7a, acompanhados de eventuais m\u00eddias e objetos arquivados em cart\u00f3rio, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade, nos termos do art. 1.010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I. - ADV: MARIA ALICE SILVA DE DEUS (OAB 192159\/SP), RUBENS NAVES (OAB 19379\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0322\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 37\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA CARDOSO DOS REIS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA CRISTINA DOS SANTOS SILVA DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"649","paginaFinal":"649","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"923128","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26072076","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:57:12:360AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1040148-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"265\/266","numeroUnificado":"1040148-71.2016.8.26.0100|265\/266|279\/2011|0009864-05.2013.8.26.0100|1132597-82.2015.8.26.0100|1023022-76.2014.8.26.0100|1022234-96.2013.8.26.0100|0187017-59.2012.8.26.0100|137\/2006|137\/2006|137\/2006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}