{"numero":"1040972-93.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1040972-93.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"04\/05\/2017 \u00e0s 19:16 - Livre\n38\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Carolina de Figueiredo Dorlhiac Nogueira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 11.896,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Maurilio Munhos Branco"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Rita dos Reis Petraroli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Victor Jose Petraroli Neto"},{"tipo":"Advogado","nome":"MANOEL PEREIRA DE ALMEIDA"}],"andamentos":[{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0178\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 791","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0178\/2017 Teor do ato: Vistos, etc.,HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo celebrado pelas partes a fls. 47\/49, e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo da presente a\u00e7\u00e3o, fazendo-o com fundamento no artigo 487, inciso III, al\u00ednea b do C\u00f3digo de Processo Civil, j\u00e1 distribu\u00eddas entre as partes, na transa\u00e7\u00e3o, as custas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios..Homologo, outrossim, a desist\u00eancia conjunta do prazo recursal.P.R.I., arquivando-se independentemente de novas delibera\u00e7\u00f5es. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), MANOEL PEREIRA DE ALMEIDA (OAB 18728\/MS)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos, etc.,HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo celebrado pelas partes a fls. 47\/49, e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo da presente a\u00e7\u00e3o, fazendo-o com fundamento no artigo 487, inciso III, al\u00ednea b do C\u00f3digo de Processo Civil, j\u00e1 distribu\u00eddas entre as partes, na transa\u00e7\u00e3o, as custas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios..Homologo, outrossim, a desist\u00eancia conjunta do prazo recursal.P.R.I., arquivando-se independentemente de novas delibera\u00e7\u00f5es.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900  \n      \n1040972-93.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1040972-93.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito  \nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Maurilio Munhos Branco\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carolina   de   Figueiredo   Dorlhiac   Nogueira\nVistos,  etc.,\nHOMOLOGO ,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  o  acordo  celebrado  \npelas  partes  a  fls.  47\/49 ,  e,  em  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  processo  da  presente  a\u00e7\u00e3o,  \nfazendo-o  com  fundamento  no  artigo  487,  inciso  III,  al\u00ednea  b  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  j\u00e1  \ndistribu\u00eddas  entre  as  partes,  na  transa\u00e7\u00e3o,  as  custas  processuais  e  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios..\nHomologo,  outrossim,  a  desist\u00eancia  conjunta  do  prazo  recursal.\nP.R.I ., arquivando-se  independentemente  de  novas  delibera\u00e7\u00f5es.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040972-93.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3709550. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 11:28 . fls. 54"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40994204-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 30\/08\/2017 11:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676910935TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Maurilio Munhos Branco Dilig\u00eancia : 08\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0148\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2398 P\u00e1gina: 661","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0148\/2017 Teor do ato: Vistos, Fls. 40: Recebo a emenda \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Int. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos, Fls. 40: Recebo a emenda \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - 01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\/CARTA\nProcesso  Digital n\u00ba: 1040972-93.2017.8.26.0100  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Maurilio Munhos Branco, CPF 230.433.341-91\nA(o) Ilmo(a)  Sr(a):\nMaurilio  Munhos  Branco\nRua  Ineri  Perigo,  1934\n79750-000        Nova  Andradina -MS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carolina   de   Figueiredo   Dorlhiac   Nogueira\nVistos,  \nFls.  40:  Recebo  a  emenda  \u00e0  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nDiante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.(CPC,  art.139,  VI  e Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM:  \"Al\u00e9m  das  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a  \nflexibiliza\u00e7\u00e3o  do  procedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  CPC\/2015,  pode  o  juiz,  de  \nof\u00edcio,  preservada  a  previsibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  da  causa,  observadas  as  \ngarantias  fundamentais  do  processo\" ).\nCite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis.\nA aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  \nf\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  \nprocesso  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  \nprocesso  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  \nexerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  julho  de  2017 .\n                    \nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040972-93.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 34AEC27. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA, liberado nos autos em 24\/07\/2017 \u00e0s 14:39 . fls. 43"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40545699-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/05\/2017 15:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0085\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2343 P\u00e1gina: 1079","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0085\/2017 Teor do ato: Vistos.Emende a autora a peti\u00e7\u00e3o inicial, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de indeferimento, juntando aos autos a guia comprobat\u00f3ria do recolhimento da taxa judici\u00e1ria devida, pressuposto de desenvolvimento v\u00e1lido e regular do processo (CPC - arts. 290, 320, 321, par\u00e1grafo \u00fanico e 485, IV).Com a emenda ou certificado o decurso do prazo supra fixado, tornem os autos conclusos para novas delibera\u00e7\u00f5es. Intime-se. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Emende a autora a peti\u00e7\u00e3o inicial, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de indeferimento, juntando aos autos a guia comprobat\u00f3ria do recolhimento da taxa judici\u00e1ria devida, pressuposto de desenvolvimento v\u00e1lido e regular do processo (CPC - arts. 290, 320, 321, par\u00e1grafo \u00fanico e 485, IV).Com a emenda ou certificado o decurso do prazo supra fixado, tornem os autos conclusos para novas delibera\u00e7\u00f5es. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1219\/1221,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6253,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp38cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1040972-93.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A., 08.816.067\/0001-00\nRequerido : Maurilio Munhos Branco, 230.433.341-91\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carolina   de   Figueiredo   Dorlhiac   Nogueira\nVistos.\nEmende a  autora  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  sob  pena  de  \nindeferimento,  juntando  aos  autos  a  guia  comprobat\u00f3ria  do  recolhimento  da  taxa  judici\u00e1ria  devida,  \npressuposto  de  desenvolvimento  v\u00e1lido  e  regular  do  processo  (CPC  \u2013  arts.  290,  320,  321,  par\u00e1grafo  \n\u00fanico  e  485,  IV).\nCom a  emenda  ou  certificado  o  decurso  do  prazo  supra  fixado ,  tornem  os  \nautos  conclusos  para  novas  delibera\u00e7\u00f5es.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040972-93.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3055155. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA, liberado nos autos em 05\/05\/2017 \u00e0s 13:47 . fls. 38"}},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":17,"total_andamentos":17}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"723731121","codPublicacaoOrigem":"1178927350","dataDivulgacao":"Jul 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1040972-93.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2398","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"38\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1040972-93.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos, Fls. 40: Recebo a emenda \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Int. - ADV: VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/ SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0148\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 38\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA SANTANA DE MOURA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"671","paginaFinal":"671","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"906347","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24655204","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 28 2017 12:14:59:540AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1040972-93.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1040972-93.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"674637380","codPublicacaoOrigem":"1140819057","dataDivulgacao":"May 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1040972-93.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2343","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1040972-93.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 130291\/SP - Ana Rita dos Reis Petraroli REQDO : Maurilio Munhos Branco VARA :38\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 04\/05\/2017","paginaInicial":"255","paginaFinal":"255","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"870992","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22326117","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May  9 2017 09:56:36:973PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1040972-93.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1040972-93.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"674933151","codPublicacaoOrigem":"1140979552","dataDivulgacao":"May 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1040972-93.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2343","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"38\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1040972-93.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Emende a autora a peti\u00e7\u00e3o inicial, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de indeferimento, juntando aos autos a guia comprobat\u00f3ria do recolhimento da taxa judici\u00e1ria devida, pressuposto de desenvolvimento v\u00e1lido e regular do processo (CPC - arts. 290, 320, 321, par\u00e1grafo \u00fanico e 485, IV).Com a emenda ou certificado o decurso do prazo supra fixado, tornem os autos conclusos para novas delibera\u00e7\u00f5es. Intime-se. - ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0085\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 38\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA SANTANA DE MOURA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1096","paginaFinal":"1096","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"871043","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22330509","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"May  9 2017 11:35:43:410PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1040972-93.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1040972-93.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750556279","codPublicacaoOrigem":"1197256974","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1040972-93.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"38\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1040972-93.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Maurilio Munhos Branco - Vistos, etc.,HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo celebrado pelas partes a fls. 47\/49, e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo da presente a\u00e7\u00e3o, fazendo-o com fundamento no artigo 487, inciso III, al\u00ednea b do C\u00f3digo de Processo Civil, j\u00e1 distribu\u00eddas entre as partes, na transa\u00e7\u00e3o, as custas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios..Homologo, outrossim, a desist\u00eancia conjunta do prazo recursal.P.R.I., arquivando-se independentemente de novas delibera\u00e7\u00f5es. - ADV: VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), MANOEL PEREIRA DE ALMEIDA (OAB 18728\/MS)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0178\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 38\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA SANTANA DE MOURA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"798","paginaFinal":"798","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"922538","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26036717","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 08:01:25:080AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1040972-93.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1040972-93.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}