{"numero":"1042720-61.2015.8.26.0576","processos":[{"processo":"1042720-61.2015.8.26.0576","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Protesto Indevido de T\u00edtulo","outros_assuntos":"Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica,Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material,Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"10\/11\/2015 \u00e0s 12:13 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto","juiz":"Paulo Marcos Vieira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 78.800,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Joao Pedro Anacleto dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"},{"tipo":"Reqda","nome":"Banco Bradesco Cart\u00f5es S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Leonardo Paschoal\u00e3o"},{"tipo":"Advogado","nome":"Benedicto Celso Benicio Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Vidal Ribeiro Poncano"}],"andamentos":[{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70307741-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/10\/2017 16:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70307490-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/10\/2017 15:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0638\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2442 P\u00e1gina: 1752\/1759","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0638\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 haver expedido mandado de levantamento 910\/2017 em favor do autor em cumprimento a r. Senten\u00e7a retro. Nada Mais. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Vidal Ribeiro Poncano (OAB 91473\/SP), Leonardo Paschoal\u00e3o (OAB 299663\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Mandado de Levantamento Expedido   aguardando retirada em cart\u00f3rio pelo interessado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0625\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2438 P\u00e1gina: 1884\/1903","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 haver expedido mandado de levantamento 910\/2017 em favor do autor em cumprimento a r. Senten\u00e7a retro. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0625\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que o valor das custas finais a recolher pelo requerido \u00e9 R$ 231,00 - guia DARE c\u00f3d. 230-6. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Vidal Ribeiro Poncano (OAB 91473\/SP), Leonardo Paschoal\u00e3o (OAB 299663\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0621\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2437 P\u00e1gina: 1834\/1857","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que o valor das custas finais a recolher pelo requerido \u00e9 R$ 231,00 - guia DARE c\u00f3d. 230-6.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0621\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, onde se verificou que pelo pagamento efetuado, encontra-se satisfeita a execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, o que leva a extin\u00e7\u00e3o do feito, com a expressa concord\u00e2ncia do autor (fls.278).Diante do exposto, declaro extinta a execu\u00e7\u00e3o em quest\u00e3o, nos termos do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Independente do tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o, expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do autor do dep\u00f3sito efetuado.Apure-se a exist\u00eancia de eventuais custas em aberto, certificando-se nos autos. Em caso, positivo, intime-se o vencido, atrav\u00e9s de seu advogado, ao recolhimento das custas apuradas, em cinco (5) dias, sob pena de expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o para execu\u00e7\u00e3o pela Fazenda P\u00fablica.Arquivem-se estes autos.Publique-se Intime-se Cumpra-se. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Vidal Ribeiro Poncano (OAB 91473\/SP), Leonardo Paschoal\u00e3o (OAB 299663\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Trata-se da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, onde se verificou que pelo pagamento efetuado, encontra-se satisfeita a execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, o que leva a extin\u00e7\u00e3o do feito, com a expressa concord\u00e2ncia do autor (fls.278).Diante do exposto, declaro extinta a execu\u00e7\u00e3o em quest\u00e3o, nos termos do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Independente do tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o, expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do autor do dep\u00f3sito efetuado.Apure-se a exist\u00eancia de eventuais custas em aberto, certificando-se nos autos. Em caso, positivo, intime-se o vencido, atrav\u00e9s de seu advogado, ao recolhimento das custas apuradas, em cinco (5) dias, sob pena de expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o para execu\u00e7\u00e3o pela Fazenda P\u00fablica.Arquivem-se estes autos.Publique-se Intime-se Cumpra-se.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA   ABDO   MUANIS,   991 ,   1\u00ba   ANDAR   -   NOVA   REDENTORA\nCEP:   15090-140   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   do   Rio   Preto   -   SP\nTelefone:   (17)   3233-7818   -   E-mail:   riopreto2cv@tjsp.jus.br      \n1042720-61.2015.8.26.0576 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1042720-61.2015.8.26.0576\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Protesto  Indevido  de T\u00edtulo\nRequerente : Joao Pedro  Anacleto  dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Marcos   Vieira\nVistos.\nTrata-se  da  a\u00e7\u00e3o  em  ep\u00edgrafe,  onde  se  verificou  que  \npelo  pagamento  efetuado,  encontra-se  satisfeita  a  execu\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a,  o  que  leva  \na  extin\u00e7\u00e3o  do  feito , com  a  expressa  concord\u00e2ncia  do  autor  (fls.278) .\nDiante  do  exposto,  declaro  extinta  a  execu\u00e7\u00e3o  em  \nquest\u00e3o,  nos  termos  do  art.  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil .  \nIndependente  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  desta  decis\u00e3o,  \nexpe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  em  favor  do  autor  do  dep\u00f3sito  efetuado.\nApure-se  a  exist\u00eancia  de  eventuais  custas  em  aberto,  \ncertificando-se  nos  autos.    Em  caso,  positivo,  intime-se  o  vencido,  atrav\u00e9s  de  seu  \nadvogado,  ao  recolhimento  das  custas  apuradas,  em  cinco  (5)  dias,  sob  pena  de  \nexpedi\u00e7\u00e3o  de  certid\u00e3o  para  execu\u00e7\u00e3o  pela  Fazenda  P\u00fablica.\nArquivem-se  estes  autos.\nPublique-se  Intime-se  Cumpra-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto , 11  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042720-61.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 1AD0F20. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO MARCOS VIEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:09 . fls. 284"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70260680-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 23\/08\/2017 04:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0463\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2393 P\u00e1gina: 1741\/1743","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0463\/2017 Teor do ato: Vistos.Ci\u00eancia quanto ao retorno dos autos e o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o proferida.Oficie-se ao r. Ju\u00edzo da 15\u00aa Camara de Direito Privado, onde ficou vinculado o dep\u00f3sito efetuado de p.274, para transfer\u00eancia para o Banco do Brasil S\/A, ag\u00eancia 5598\/0, desta comarca, colocando-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo, encaminhando-se para cumprimento, via e-mail.Fica facultado ao patrono do credor IMPRIMIR o oficio no site e providenciar seu protocolo diretamente no Tribunal de Justi\u00e7a, em querendo. Int. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Vidal Ribeiro Poncano (OAB 91473\/SP), Leonardo Paschoal\u00e3o (OAB 299663\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Solicita\u00e7\u00e3o Gen\u00e9rica a Outro Ju\u00edzo","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70208671-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/07\/2017 16:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Ci\u00eancia quanto ao retorno dos autos e o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o proferida.Oficie-se ao r. Ju\u00edzo da 15\u00aa Camara de Direito Privado, onde ficou vinculado o dep\u00f3sito efetuado de p.274, para transfer\u00eancia para o Banco do Brasil S\/A, ag\u00eancia 5598\/0, desta comarca, colocando-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo, encaminhando-se para cumprimento, via e-mail.Fica facultado ao patrono do credor IMPRIMIR o oficio no site e providenciar seu protocolo diretamente no Tribunal de Justi\u00e7a, em querendo. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,  991, S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto -SP  - CEP  15090-140\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1042720-61.2015.8.26.0576\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Protesto  Indevido  de T\u00edtulo\nRequerente : Joao Pedro  Anacleto  dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   S\u00e9rgio   Romero   Vicente   Rodrigues\nVistos.\nCi\u00eancia  quanto  ao  retorno  dos  autos  e  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  \ndecis\u00e3o  proferida.\nOficie-se ao  r.  Ju\u00edzo  da  15\u00aa  Camara  de  Direito  Privado ,  onde  ficou  \nvinculado  o  dep\u00f3sito  efetuado  de  p.274,  para  transfer\u00eancia  para  o  Banco  do  Brasil  S\/A,  \nag\u00eancia  5598\/0,  desta  comarca,  colocando-se  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  deste  Ju\u00edzo,  encaminhando-se  \npara  cumprimento,  via  e-mail\n.\nFica  facultado  ao  patrono  do  credor  IMPRIMIR  o  oficio  no  site  e  \nprovidenciar  seu  protocolo  diretamente  no  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  em  querendo.\n    Int.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 12  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042720-61.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 184FE96. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO SERGIO ROMERO VICENTE RODRIGUES, liberado nos autos em 13\/07\/2017 \u00e0s 09:13 . fls. 277"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 30\/05\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Negaram provimento \u00e0 apela\u00e7\u00e3o do r\u00e9u e deram provimento ao recurso adesivo do autor. V.U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Provimento Relator: Jairo Oliveira Junior","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70199345-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/07\/2017 13:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.16.70154082-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/06\/2016 15:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Contrarraz\u00f5es do Recurso Adesivo Juntado   N\u00ba Protocolo: WSRP.16.70127623-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es do Recurso Adesivo Data: 02\/06\/2016 12:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0539\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2124 P\u00e1gina: 1830","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0539\/2016 Teor do ato: Vistos.Certifique-se quanto ao tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o de fls.191\/192. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento, como determinado.Interposto recurso adesivo pelo autor (fls.214), determino seu processamento. Intime-se o requerido para apresentar contrarraz\u00f5es (art. 997, \u00a7 2\u00ba, NCPC), no prazo legal.Ap\u00f3s, remetam-se o presente procedimento ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado, com as nossas homenagens (art. 1010, \u00a7 3\u00ba, NCPC).Publique-se, Intime-se e Cumpra-se Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Vidal Ribeiro Poncano (OAB 91473\/SP), Leonardo Paschoal\u00e3o (OAB 299663\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2016","descricao":"Mandado de Levantamento Expedido","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 191\/192 transitou em julgado em 16\/05\/2016. CERTIFICO MAIS haver expedido o mandado de levantamento o qual aguardar\u00e1 em Cart\u00f3rio sua retirada. Nada Mais.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Recebido o recurso Com efeito suspensivo    Vistos.Certifique-se quanto ao tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o de fls.191\/192. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento, como determinado.Interposto recurso adesivo pelo autor (fls.214), determino seu processamento. Intime-se o requerido para apresentar contrarraz\u00f5es (art. 997, \u00a7 2\u00ba, NCPC), no prazo legal.Ap\u00f3s, remetam-se o presente procedimento ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado, com as nossas homenagens (art. 1010, \u00a7 3\u00ba, NCPC).Publique-se, Intime-se e Cumpra-se","anexo":{"label":"Recebido o recurso Com efeito suspensivo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,  991 ,   1\u00ba  ANDAR  -   NOVA  REDENTORA\nCEP:   15090-140  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto  -   SP\nTelefone:   (17)  3233-7818  -  E-mail:   riopreto2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1042720-61.2015.8.26.0576  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1042720-61.2015.8.26.0576\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Protesto  Indevido  de T\u00edtulo\nRequerente : Joao Pedro  Anacleto  dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Marcos   Vieira\nVistos.\nCertifique-se  quanto  ao  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  \ndecis\u00e3o  de  fls.191\/192.  Expe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento,  como  determinado.\nInterposto  recurso  adesivo  pelo  autor  (fls.214),  \ndetermino  seu  processamento.  \nIntime-se  o  requerido  para    apresentar  contrarraz\u00f5es  \n(art.  997,  \u00a7  2\u00ba,  NCPC),  no  prazo  legal.\nAp\u00f3s,  remetam-se  o  presente  procedimento  ao  E.  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado,  com  as  nossas  homenagens  (art.  1010,  \u00a7  3\u00ba,  NCPC) .\nPublique-se,   Intime-se  e  Cumpra-se   \nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 12  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042720-61.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 8ED6DF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO MARCOS VIEIRA, liberado nos autos em 13\/05\/2016 \u00e0s 14:52 . fls. 220"}},{"data":"12\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Recurso Adesivo Juntado   N\u00ba Protocolo: WSRP.16.70107990-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es do Recurso Adesivo Data: 11\/05\/2016 19:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.16.70107986-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 11\/05\/2016 19:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0402\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2099 P\u00e1gina: 1533\/1545","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0402\/2016 Teor do ato: Vistos.Interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o pelo correu Banco Itaucard S\/A, determino seu processamento nos termos do artigo 1.010 do CPC\/2015, ou seja, inicialmente intimando-se a parte apelada para ofertar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias (\u00a7 1\u00ba). Se este, tamb\u00e9m interpuser apela\u00e7\u00e3o adesiva, intime-se a parte apelante para apresentar contrarraz\u00f5es (\u00a7 2\u00ba). Por fim, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade, determino a remessa do presente procedimento ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado, com as nossas homenagens (\u00a7 3\u00ba).Publique-se, Intime-se e Cumpra-se Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Vidal Ribeiro Poncano (OAB 91473\/SP), Leonardo Paschoal\u00e3o (OAB 299663\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2016","descricao":"Recebido o recurso    Vistos.Interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o pelo correu Banco Itaucard S\/A, determino seu processamento nos termos do artigo 1.010 do CPC\/2015, ou seja, inicialmente intimando-se a parte apelada para ofertar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias (\u00a7 1\u00ba). Se este, tamb\u00e9m interpuser apela\u00e7\u00e3o adesiva, intime-se a parte apelante para apresentar contrarraz\u00f5es (\u00a7 2\u00ba). Por fim, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade, determino a remessa do presente procedimento ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado, com as nossas homenagens (\u00a7 3\u00ba).Publique-se, Intime-se e Cumpra-se","anexo":{"label":"Recebido o recurso","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,  991, 1\u00ba ANDAR,  NOVA REDENTORA  - CEP  \n15090-140,  Fone: (17) 3233-7818,  S\u00e3o Jos\u00e9  do Rio  Preto-SP  - E-mail:  \nriopreto2cv@tjsp.jus.br\n DESPACHO \nProcesso  n\u00ba: 1042720-61.2015.8.26.0576\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - Protesto  Indevido  de T\u00edtulo\nRequerente :Joao Pedro  Anacleto  dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\n                                                      \nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Paulo  Marcos  Vieira\nVistos.\nInterposto  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  pelo  correu  Banco  \nItaucard  S\/A ,  determino  seu  processamento  nos  termos  do  artigo  1.010  do  \nCPC\/2015,  ou  seja,  inicialmente  intimando-se  a  parte  apelada  para  ofertar  \ncontrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  dias  (\u00a7  1\u00ba).  Se  este,  tamb\u00e9m  interpuser  apela\u00e7\u00e3o  \nadesiva,  intime-se  a  parte  apelante  para    apresentar  contrarraz\u00f5es  (\u00a7  2\u00ba).  \nPor  fim,  independentemente  de  ju\u00edzo  de \nadmissibilidade,  determino  a  remessa  do  presente  procedimento  ao  E.  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  do  Estado,  com  as  nossas  homenagens  (\u00a7  3\u00ba) .\nPublique-se,   Intime-se  e  Cumpra-se   \nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 14  de  abril  de  2016\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042720-61.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 843698. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO MARCOS VIEIRA, liberado nos autos em 14\/04\/2016 \u00e0s 16:47 . fls. 208"}},{"data":"14\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2016","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.16.70082589-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 13\/04\/2016 15:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0301\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2083 P\u00e1gina: 1532\/1546","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0301\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2083 P\u00e1gina: 1532\/1546","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0301\/2016 Teor do ato: Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria. Citado, o requerido Banco do Bradesco apresentou contesta\u00e7\u00e3o nas fls. 27\/47. As partes propuseram acordo e pediram sua homologa\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 169\/171. \u00c9 o relat\u00f3rio. DECIDO. O pedido de fls. 169\/171 merece acolhimento, tendo, inclusive, o banco r\u00e9u j\u00e1 depositado os valores entabulados no acordo a fl. 181 na data aprazada. Sendo assim, diante do direito dispon\u00edvel aqui verificado, sendo as partes concordes com os termos do acordo, acolho o requerimento ora postulado. Isto posto, HOMOLOGO para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo celebrado entre as partes, e em consequ\u00eancia JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao r\u00e9u Banco do Bradesco, com RESOLU\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO, nos termos do artigo 269, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil, devendo ser expedido o necess\u00e1rio. Custas e despesas processuais na forma da lei. N\u00e3o h\u00e1 verba honor\u00e1ria. Ap\u00f3s, o tr\u00e2nsito em julgado, expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor da parte autora, relativo ao dep\u00f3sito de fl. 181. Int. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Vidal Ribeiro Poncano (OAB 91473\/SP), Leonardo Paschoal\u00e3o (OAB 299663\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0301\/2016 Teor do ato: Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais e morais c.c. pedido de tutela antecipada, em que alega a parte autora, em s\u00edntese, que foi surpreendida com a inclus\u00e3o de seu nome junto ao \u00f3rg\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, e que com isso estaria sofrendo preju\u00edzos, j\u00e1 que o d\u00e9bito indicado seria de origem il\u00edcita, por aus\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, conforme descrito na inicial. Requereu a proced\u00eancia dos pedidos para condenar a parte r\u00e9 a indeniza\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo de danos morais. Citado, o r\u00e9u Banco Itaucard ofereceu contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 98\/106, refutando as alega\u00e7\u00f5es iniciais. Houve r\u00e9plica \u00e0s fls. 144\/166. \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. O feito comporta julgamento antecipado, aplicando-se os termos do art. 355, inciso I, do NCPC. N\u00e3o h\u00e1 preliminares a serem analisadas, motivo pelo qual ingresso diretamente na an\u00e1lise do m\u00e9rito e, nesse sentido, os pedidos iniciais comportam parcial acolhimento. Alega a parte autora que foi surpreendida quando tomou conhecimento de que havia pend\u00eancia de d\u00edvida em seu nome, o qual teria sido negativada de forma indevida, pois n\u00e3o possui rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com o r\u00e9u. No presente caso, entendo que houve lan\u00e7amento indevido do nome da parte autora no rol de maus pagadores. E o lan\u00e7amento foi indevido, porque n\u00e3o houve efetiva e regular contrata\u00e7\u00e3o entre as partes. Cumpria ao banco r\u00e9u ter demonstrado o contr\u00e1rio das alega\u00e7\u00f5es da parte autora, encargo processual, todavia, n\u00e3o desincumbido pelo mesmo (CPC, art. 333, inciso II; CDC, art. 6\u00ba, inciso VIII), limitando-se a apresentar nos autos \"telas eletr\u00f4nicas\" (fls. 104\/106) e faturas (fls. 121\/137), que n\u00e3o comprovam, com a devida robustez, a legalidade da contrata\u00e7\u00e3o e do apontamento desabonador. Alegou, ainda, o r\u00e9u, em sua pe\u00e7a defensiva, que a parte autora aderiu um cart\u00e3o de cr\u00e9dito, efetuou compras e n\u00e3o realizou os pagamentos, o que n\u00e3o restou devidamente comprovado, sendo que o \u00f4nus da prova compete a ele quanto \u00e0 demonstra\u00e7\u00e3o do alegado, impondo-se a aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Da an\u00e1lise dos autos, depreende-se que a hipossufici\u00eancia da parte autora em face do r\u00e9u \u00e9 patente, seja ela de ordem econ\u00f4mica, seja de ordem t\u00e9cnica, uma vez que n\u00e3o h\u00e1 d\u00favida de que o requerido \u00e9 portador das informa\u00e7\u00f5es e documentos indispens\u00e1veis ao real esclarecimento dos fatos, neste caso, a legalidade da contrata\u00e7\u00e3o entre as partes. Desta forma, estando presente o desequil\u00edbrio entre as partes no que se refere \u00e0 disponibilidade das provas, imp\u00f5e-se seja determinada \u00e0 invers\u00e3o do \u00f4nus da prova. Assim \u00e9 que, no caso da parte autora, o \u00f4nus da prova consiste na demonstra\u00e7\u00e3o do fato constitutivo do seu direito - art. 373, I, do NCPC. No caso do r\u00e9u, na demonstra\u00e7\u00e3o do fato impeditivo, modificativo ou extintivo do direito da parte autora - art. 373, II, do mesmo Diploma. N\u00e3o comprovada, pelo banco r\u00e9u, a aus\u00eancia do fato constitutivo do direito perseguido pela parte autora, a demanda \u00e9 procedente. Por for\u00e7a da invers\u00e3o do \u00f4nus probante, compete ao r\u00e9u a demonstra\u00e7\u00e3o da suposta contrata\u00e7\u00e3o. Afasto a aplica\u00e7\u00e3o da s\u00famula 385 do STJ, pois n\u00e3o se sabe ao certo a respeito da legitimidade dos outros apontamentos. Por isso, justifica-se a condena\u00e7\u00e3o ao pagamento por danos morais. Cumpria ao banco r\u00e9u ter maiores cautelas e dilig\u00eancias para providenciar o cadastro do nome das pessoas no rol de maus pagadores, por ser o mesmo fornecedor no mercado de consumo, de acordo com a regra consumerista disposta no art. 6\u00ba, inciso VI, do CDC. Assim n\u00e3o agindo, configurado est\u00e1 o dano moral. Sobre ele, vale a pena aqui destacar o seu conceito, que \u00e9 aquele que, direta ou indiretamente, a pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica, bem assim a coletividade, sofre no aspecto n\u00e3o econ\u00f4mico dos seus bens jur\u00eddicos (FRAN\u00c7A, R. Limongi. Repara\u00e7\u00e3o do dano moral. RT 631\/29). Nesse sentido, a norma constitucional inserta no art. 5\u00ba, inciso V, estabelece a prote\u00e7\u00e3o \u00e0 honra das pessoas quando disciplina a reparabilidade dos danos morais sofridos. Conforme Yussef Said Cahali: \"O direito \u00e0 honra se traduz juridicamente em larga s\u00e9rie de express\u00f5es compreendidas como princ\u00edpio da dignidade humana: o bom nome, a fama, o prest\u00edgio, a reputa\u00e7\u00e3o, a estima, o decoro, a considera\u00e7\u00e3o, o respeito. N\u00e3o havia necessidade de declar\u00e1-lo a Constitui\u00e7\u00e3o nem a lei ordin\u00e1ria: \u00e9 um direito onipresente no ordenamento civil, penal, p\u00fablico. (Dano Moral. S\u00e3o Paulo: RT, 2005, 3\u00ba ed., p. 406)\" Importa esclarecer, outrossim, que n\u00e3o h\u00e1 necessidade de prova do dano moral, o qual se afere pelas circunst\u00e2ncias do caso concreto. Assim disp\u00f5e a jurisprud\u00eancia: \"O dano moral decorre do pr\u00f3prio ato lesivo de inscri\u00e7\u00e3o indevida junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, independentemente da prova objetiva do abalo \u00e0 honra e \u00e0 reputa\u00e7\u00e3o sofrida pela autora, que se permite, na hip\u00f3tese, facilmente presumir, gerando direito a ressarcimento. (STJ, REsp. n\u00b0 110.091-MG, Rel. Min. ALDIR PASSARINHO J\u00daNIOR , DJ 28.08.00; REsp. n\u00b0 196.824, Rel. Min. C\u00c9SAR ASFOR ROCHA, DJ 02.08.99; REsp. n\u00b0 323.356-SC, Rel. Min. ANT\u00d4NIO DE P\u00c1DUA RIBEIRO, DJ 11.06.2002)\" Entendo que o dano moral deve ser fixado no patamar de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais), tendo em vista a repercuss\u00e3o na honra da parte autora, e o comportamento desidioso e negligente do r\u00e9u, de modo que o respectivo valor mostra-se razo\u00e1vel e suficiente (at\u00e9 porque firmou acordo com outra institui\u00e7\u00e3o financeira nos autos, j\u00e1 recebendo certa quantia), n\u00e3o servindo o mesmo como enriquecimento indevido por parte do requerente, nem mesmo causando empobrecimento ao requerido, servindo a respectiva quantia, outrossim, como puni\u00e7\u00e3o a sua conduta para que n\u00e3o volte a comportar-se como restou configurado nos autos. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTES EM PARTE os pedidos formulados nesta a\u00e7\u00e3o, para excluir o apontamento desabonador indicado nos autos, e para CONDENAR o corr\u00e9u Banco Itaucard ao pagamento ao requerente \u00e0 quantia correspondente a R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais), a t\u00edtulo de danos morais, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% ao m\u00eas, ambos a partir do arbitramento (STJ, S\u00famula 362). Corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria conforme a Tabela Pr\u00e1tica do TJSP. As custas e despesas processuais devem ser arcadas pelo r\u00e9u, devendo o mesmo arcar com 12% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o atualizada a t\u00edtulo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios do procurador da parte autora (CPC, art. 20, \u00a73\u00ba). N\u00e3o h\u00e1 sucumb\u00eancia rec\u00edproca por for\u00e7a do teor da S\u00famula 326 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a. P.R.I.C. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Vidal Ribeiro Poncano (OAB 91473\/SP), Leonardo Paschoal\u00e3o (OAB 299663\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico que o valor do preparo \u00e9 (DARE - 230-6):R$ 3.000,00 * 4% = R$ 120,00 . Nada Mais","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria. Citado, o requerido Banco do Bradesco apresentou contesta\u00e7\u00e3o nas fls. 27\/47. As partes propuseram acordo e pediram sua homologa\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 169\/171. \u00c9 o relat\u00f3rio. DECIDO. O pedido de fls. 169\/171 merece acolhimento, tendo, inclusive, o banco r\u00e9u j\u00e1 depositado os valores entabulados no acordo a fl. 181 na data aprazada. Sendo assim, diante do direito dispon\u00edvel aqui verificado, sendo as partes concordes com os termos do acordo, acolho o requerimento ora postulado. Isto posto, HOMOLOGO para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo celebrado entre as partes, e em consequ\u00eancia JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao r\u00e9u Banco do Bradesco, com RESOLU\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO, nos termos do artigo 269, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil, devendo ser expedido o necess\u00e1rio. Custas e despesas processuais na forma da lei. N\u00e3o h\u00e1 verba honor\u00e1ria. Ap\u00f3s, o tr\u00e2nsito em julgado, expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor da parte autora, relativo ao dep\u00f3sito de fl. 181. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,  991, 1\u00ba ANDAR,  NOVA REDENTORA  - CEP  \n15090-140,  Fone: (17) 3233-7818,  S\u00e3o Jos\u00e9  do Rio  Preto-SP  - E-mail:  \nriopreto2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1042720-61.2015.8.26.0576  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Protesto  Indevido  de T\u00edtulo\nRequerente : Joao Pedro  Anacleto  dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mauricio   Jos\u00e9   Nogueira\nVistos. Trata-se  de  a\u00e7\u00e3o  ordin\u00e1ria .\nCitado,  o  requerido  Banco  do  Bradesco  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  nas  fls.  \n27\/47.  \nAs partes  propuseram  acordo  e  pediram  sua  homologa\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  169\/171.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.\nO  pedido  de  fls.  169\/171  merece  acolhimento,  tendo,  inclusive,  o  banco  r\u00e9u  \nj\u00e1  depositado  os  valores  entabulados  no  acordo  a  fl.  181  na  data  aprazada.\nSendo  assim,  diante  do  direito  dispon\u00edvel  aqui  verificado,  sendo  as  partes  \nconcordes  com  os  termos  do  acordo,  acolho  o  requerimento  ora  postulado.\nIsto  posto,  HOMOLOGO  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos  o  \nacordo  celebrado  entre  as  partes,  e  em  consequ\u00eancia  JULGO  EXTINTA  a  presente  a\u00e7\u00e3o  \nem  rela\u00e7\u00e3o  ao  r\u00e9u  Banco  do  Bradesco,  com  RESOLU\u00c7\u00c3O  DE  M\u00c9RITO ,  nos  termos  do  \nartigo  269,  inciso  III,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  devendo  ser  expedido  o  necess\u00e1rio.  \nCustas  e  despesas  processuais  na  forma  da  lei.  N\u00e3o  h\u00e1  verba  honor\u00e1ria.\nAp\u00f3s,  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  expe\u00e7a-se  guia  de  levantamento  em  favor  da  \nparte  autora,  relativo  ao  dep\u00f3sito  de  fl.  181.  \nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 15  de  mar\u00e7o  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042720-61.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 7A18FF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO JOSE NOGUEIRA, liberado nos autos em 17\/03\/2016 \u00e0s 16:36 . fls. 191\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,  991, 1\u00ba ANDAR,  NOVA REDENTORA  - CEP  \n15090-140,  Fone: (17) 3233-7818,  S\u00e3o Jos\u00e9  do Rio  Preto-SP  - E-mail:  \nriopreto2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042720-61.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 7A18FF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO JOSE NOGUEIRA, liberado nos autos em 17\/03\/2016 \u00e0s 16:36 . fls. 192"}},{"data":"17\/03\/2016","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais e morais c.c. pedido de tutela antecipada, em que alega a parte autora, em s\u00edntese, que foi surpreendida com a inclus\u00e3o de seu nome junto ao \u00f3rg\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, e que com isso estaria sofrendo preju\u00edzos, j\u00e1 que o d\u00e9bito indicado seria de origem il\u00edcita, por aus\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, conforme descrito na inicial. Requereu a proced\u00eancia dos pedidos para condenar a parte r\u00e9 a indeniza\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo de danos morais. Citado, o r\u00e9u Banco Itaucard ofereceu contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 98\/106, refutando as alega\u00e7\u00f5es iniciais. Houve r\u00e9plica \u00e0s fls. 144\/166. \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. O feito comporta julgamento antecipado, aplicando-se os termos do art. 355, inciso I, do NCPC. N\u00e3o h\u00e1 preliminares a serem analisadas, motivo pelo qual ingresso diretamente na an\u00e1lise do m\u00e9rito e, nesse sentido, os pedidos iniciais comportam parcial acolhimento. Alega a parte autora que foi surpreendida quando tomou conhecimento de que havia pend\u00eancia de d\u00edvida em seu nome, o qual teria sido negativada de forma indevida, pois n\u00e3o possui rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com o r\u00e9u. No presente caso, entendo que houve lan\u00e7amento indevido do nome da parte autora no rol de maus pagadores. E o lan\u00e7amento foi indevido, porque n\u00e3o houve efetiva e regular contrata\u00e7\u00e3o entre as partes. Cumpria ao banco r\u00e9u ter demonstrado o contr\u00e1rio das alega\u00e7\u00f5es da parte autora, encargo processual, todavia, n\u00e3o desincumbido pelo mesmo (CPC, art. 333, inciso II; CDC, art. 6\u00ba, inciso VIII), limitando-se a apresentar nos autos \"telas eletr\u00f4nicas\" (fls. 104\/106) e faturas (fls. 121\/137), que n\u00e3o comprovam, com a devida robustez, a legalidade da contrata\u00e7\u00e3o e do apontamento desabonador. Alegou, ainda, o r\u00e9u, em sua pe\u00e7a defensiva, que a parte autora aderiu um cart\u00e3o de cr\u00e9dito, efetuou compras e n\u00e3o realizou os pagamentos, o que n\u00e3o restou devidamente comprovado, sendo que o \u00f4nus da prova compete a ele quanto \u00e0 demonstra\u00e7\u00e3o do alegado, impondo-se a aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Da an\u00e1lise dos autos, depreende-se que a hipossufici\u00eancia da parte autora em face do r\u00e9u \u00e9 patente, seja ela de ordem econ\u00f4mica, seja de ordem t\u00e9cnica, uma vez que n\u00e3o h\u00e1 d\u00favida de que o requerido \u00e9 portador das informa\u00e7\u00f5es e documentos indispens\u00e1veis ao real esclarecimento dos fatos, neste caso, a legalidade da contrata\u00e7\u00e3o entre as partes. Desta forma, estando presente o desequil\u00edbrio entre as partes no que se refere \u00e0 disponibilidade das provas, imp\u00f5e-se seja determinada \u00e0 invers\u00e3o do \u00f4nus da prova. Assim \u00e9 que, no caso da parte autora, o \u00f4nus da prova consiste na demonstra\u00e7\u00e3o do fato constitutivo do seu direito - art. 373, I, do NCPC. No caso do r\u00e9u, na demonstra\u00e7\u00e3o do fato impeditivo, modificativo ou extintivo do direito da parte autora - art. 373, II, do mesmo Diploma. N\u00e3o comprovada, pelo banco r\u00e9u, a aus\u00eancia do fato constitutivo do direito perseguido pela parte autora, a demanda \u00e9 procedente. Por for\u00e7a da invers\u00e3o do \u00f4nus probante, compete ao r\u00e9u a demonstra\u00e7\u00e3o da suposta contrata\u00e7\u00e3o. Afasto a aplica\u00e7\u00e3o da s\u00famula 385 do STJ, pois n\u00e3o se sabe ao certo a respeito da legitimidade dos outros apontamentos. Por isso, justifica-se a condena\u00e7\u00e3o ao pagamento por danos morais. Cumpria ao banco r\u00e9u ter maiores cautelas e dilig\u00eancias para providenciar o cadastro do nome das pessoas no rol de maus pagadores, por ser o mesmo fornecedor no mercado de consumo, de acordo com a regra consumerista disposta no art. 6\u00ba, inciso VI, do CDC. Assim n\u00e3o agindo, configurado est\u00e1 o dano moral. Sobre ele, vale a pena aqui destacar o seu conceito, que \u00e9 aquele que, direta ou indiretamente, a pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica, bem assim a coletividade, sofre no aspecto n\u00e3o econ\u00f4mico dos seus bens jur\u00eddicos (FRAN\u00c7A, R. Limongi. Repara\u00e7\u00e3o do dano moral. RT 631\/29). Nesse sentido, a norma constitucional inserta no art. 5\u00ba, inciso V, estabelece a prote\u00e7\u00e3o \u00e0 honra das pessoas quando disciplina a reparabilidade dos danos morais sofridos. Conforme Yussef Said Cahali: \"O direito \u00e0 honra se traduz juridicamente em larga s\u00e9rie de express\u00f5es compreendidas como princ\u00edpio da dignidade humana: o bom nome, a fama, o prest\u00edgio, a reputa\u00e7\u00e3o, a estima, o decoro, a considera\u00e7\u00e3o, o respeito. N\u00e3o havia necessidade de declar\u00e1-lo a Constitui\u00e7\u00e3o nem a lei ordin\u00e1ria: \u00e9 um direito onipresente no ordenamento civil, penal, p\u00fablico. (Dano Moral. S\u00e3o Paulo: RT, 2005, 3\u00ba ed., p. 406)\" Importa esclarecer, outrossim, que n\u00e3o h\u00e1 necessidade de prova do dano moral, o qual se afere pelas circunst\u00e2ncias do caso concreto. Assim disp\u00f5e a jurisprud\u00eancia: \"O dano moral decorre do pr\u00f3prio ato lesivo de inscri\u00e7\u00e3o indevida junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, independentemente da prova objetiva do abalo \u00e0 honra e \u00e0 reputa\u00e7\u00e3o sofrida pela autora, que se permite, na hip\u00f3tese, facilmente presumir, gerando direito a ressarcimento. (STJ, REsp. n\u00b0 110.091-MG, Rel. Min. ALDIR PASSARINHO J\u00daNIOR , DJ 28.08.00; REsp. n\u00b0 196.824, Rel. Min. C\u00c9SAR ASFOR ROCHA, DJ 02.08.99; REsp. n\u00b0 323.356-SC, Rel. Min. ANT\u00d4NIO DE P\u00c1DUA RIBEIRO, DJ 11.06.2002)\" Entendo que o dano moral deve ser fixado no patamar de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais), tendo em vista a repercuss\u00e3o na honra da parte autora, e o comportamento desidioso e negligente do r\u00e9u, de modo que o respectivo valor mostra-se razo\u00e1vel e suficiente (at\u00e9 porque firmou acordo com outra institui\u00e7\u00e3o financeira nos autos, j\u00e1 recebendo certa quantia), n\u00e3o servindo o mesmo como enriquecimento indevido por parte do requerente, nem mesmo causando empobrecimento ao requerido, servindo a respectiva quantia, outrossim, como puni\u00e7\u00e3o a sua conduta para que n\u00e3o volte a comportar-se como restou configurado nos autos. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTES EM PARTE os pedidos formulados nesta a\u00e7\u00e3o, para excluir o apontamento desabonador indicado nos autos, e para CONDENAR o corr\u00e9u Banco Itaucard ao pagamento ao requerente \u00e0 quantia correspondente a R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais), a t\u00edtulo de danos morais, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% ao m\u00eas, ambos a partir do arbitramento (STJ, S\u00famula 362). Corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria conforme a Tabela Pr\u00e1tica do TJSP. As custas e despesas processuais devem ser arcadas pelo r\u00e9u, devendo o mesmo arcar com 12% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o atualizada a t\u00edtulo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios do procurador da parte autora (CPC, art. 20, \u00a73\u00ba). N\u00e3o h\u00e1 sucumb\u00eancia rec\u00edproca por for\u00e7a do teor da S\u00famula 326 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,  991, S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto  - SP  - CEP  15090-140\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1042720-61.2015.8.26.0576 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1042720-61.2015.8.26.0576\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Protesto  Indevido  de T\u00edtulo\nRequerente : Joao Pedro  Anacleto  dos Santos\nRequerido :\nIta\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mauricio   Jos\u00e9   Nogueira\nVistos.  \nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais  e  morais  c.c.  pedido  de  \ntutela  antecipada,  em  que  alega  a  parte  autora,  em  s\u00edntese,  que  foi  surpreendida  com  a  \ninclus\u00e3o  de  seu  nome  junto  ao  \u00f3rg\u00e3o  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  e  que  com  isso  estaria  \nsofrendo  preju\u00edzos,  j\u00e1  que  o  d\u00e9bito  indicado  seria  de  origem  il\u00edcita,  por  aus\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  \njur\u00eddica,  conforme  descrito  na  inicial.  Requereu  a  proced\u00eancia  dos  pedidos  para  condenar  a  \nparte  r\u00e9  a  indeniza\u00e7\u00e3o  a  t\u00edtulo  de  danos  morais.  \nCitado,  o  r\u00e9u  Banco  Itaucard  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  98\/106,  refutando  \nas  alega\u00e7\u00f5es  iniciais.\nHouve  r\u00e9plica  \u00e0s  fls.  144\/166.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nO  feito  comporta  julgamento  antecipado,  aplicando-se  os  termos  do  art.  3 55 , \ninciso  I,  do  NCPC.\nN\u00e3o  h\u00e1  preliminares  a  serem  analisadas,  motivo  pelo  qual  ingresso  \ndiretamente  na  an\u00e1lise  do  m\u00e9rito  e,  nesse  sentido,  os  pedidos  iniciais  comportam  parcial  \nacolhimento.\nAlega a  parte  autora  que  foi  surpreendida  quando  tomou  conhecimento  de  \nque  havia  pend\u00eancia  de  d\u00edvida  em  seu  nome,  o  qual  teria  sido  negativada  de  forma  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042720-61.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 7A18A0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO JOSE NOGUEIRA, liberado nos autos em 17\/03\/2016 \u00e0s 16:35 . fls. 186\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,  991, S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto  - SP  - CEP  15090-140\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1042720-61.2015.8.26.0576 - lauda  2\nindevida,\n pois  n\u00e3o  possui  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  com  o  r\u00e9u.\nNo  presente  caso,  entendo  que  houve  lan\u00e7amento  indevido  do  nome  da  parte  \nautora  no  rol  de  maus  pagadores.  E  o  lan\u00e7amento  foi  indevido,  porque  n\u00e3o  houve  efetiva  e  \nregular  contrata\u00e7\u00e3o  entre  as  partes.\nCumpria  ao  banco  r\u00e9u  ter  demonstrado  o  contr\u00e1rio  das  alega\u00e7\u00f5es  da  parte  \nautora,  encargo  processual,  todavia,  n\u00e3o  desincumbido  pelo  mesmo  (CPC,  art.  333,  inciso  \nII;  CDC,  art.  6\u00ba,  inciso  VIII),  limitando-se  a  apresentar  nos  autos  \u201ctelas  eletr\u00f4nicas\u201d  (fls.  \n104\/106)  e  faturas  (fls.  121\/137),  que  n\u00e3o  comprovam,  com  a  devida  robustez,  a  legalidade  \nda  contrata\u00e7\u00e3o  e  do  apontamento  desabonador.\nAlegou,  ainda,  o  r\u00e9u,  em  sua  pe\u00e7a  defensiva,  que  a  parte  autora  aderiu  um  \ncart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  efetuou  compras  e  n\u00e3o  realizou  os  pagamentos,  o  que  n\u00e3o  restou  \ndevidamente  comprovado,  sendo  que  o  \u00f4nus  da  prova  compete  a  ele  quanto  \u00e0 \ndemonstra\u00e7\u00e3o  do  alegado,  impondo-se  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  \nDa  an\u00e1lise  dos  autos,  depreende-se  que  a  hipossufici\u00eancia  da  parte  autora  \nem  face  do  r\u00e9u  \u00e9  patente,  seja  ela  de  ordem  econ\u00f4mica,  seja  de  ordem  t\u00e9cnica,  uma  vez  que  \nn\u00e3o  h\u00e1  d\u00favida  de  que  o  requerido  \u00e9  portador  das  informa\u00e7\u00f5es  e  documentos  indispens\u00e1veis  \nao  real  esclarecimento  dos  fatos,  neste  caso,  a  legalidade  da  contrata\u00e7\u00e3o  entre  as  partes.\n  Desta  forma,  estando  presente  o  desequil\u00edbrio  entre  as  partes  no  que  se  \nrefere  \u00e0  disponibilidade  das  provas,  imp\u00f5e-se  seja  determinada  \u00e0  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  \nprova.\nAssim \u00e9  que,  no  caso  da  parte  autora,  o  \u00f4nus  da  prova  consiste  na  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  do  fato  constitutivo  do  seu  direito  -  art.  373,  I,  do  NCPC.  No  caso  do  r\u00e9u,  na  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  do  fato  impeditivo,  modificativo  ou  extintivo  do  direito  da  parte  autora  -  art.  \n373,  II,  do  mesmo  Diploma.\nN\u00e3o  comprovada,  pelo  banco  r\u00e9u,  a  aus\u00eancia  do  fato  constitutivo  do  direito  \nperseguido  pela  parte  autora,  a  demanda  \u00e9  procedente.  Por  for\u00e7a  da  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  \nprobante,  compete  ao  r\u00e9u  a  demonstra\u00e7\u00e3o  da  suposta  contrata\u00e7\u00e3o.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042720-61.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 7A18A0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO JOSE NOGUEIRA, liberado nos autos em 17\/03\/2016 \u00e0s 16:35 . fls. 187\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,  991, S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto  - SP  - CEP  15090-140\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1042720-61.2015.8.26.0576 - lauda  3\nAfasto\n a  aplica\u00e7\u00e3o  da  s\u00famula  385  do  STJ,  pois  n\u00e3o  se  sabe  ao  certo  a \nrespeito  da  legitimidade  dos  outros  apontamentos.\nPor  isso,  justifica-se  a  condena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  por  danos  morais.\nCumpria  ao  banco  r\u00e9u  ter  maiores  cautelas  e  dilig\u00eancias  para  providenciar  o  \ncadastro  do  nome  das  pessoas  no  rol  de  maus  pagadores,  por  ser  o  mesmo  fornecedor  no  \nmercado  de  consumo,  de  acordo  com  a  regra  consumerista  disposta  no  art.  6\u00ba,  inciso  VI,  do  \nCDC.  Assim  n\u00e3o  agindo,  configurado  est\u00e1  o  dano  moral.\nSobre  ele,  vale  a  pena  aqui  destacar  o  seu  conceito,  que  \u00e9  aquele  que,  direta  \nou  indiretamente,  a  pessoa  f\u00edsica  ou  jur\u00eddica,  bem  assim  a  coletividade,  sofre  no  aspecto  \nn\u00e3o  econ\u00f4mico  dos  seus  bens  jur\u00eddicos  (FRAN\u00c7A,  R.  Limongi.  Repara\u00e7\u00e3o  do  dano  moral.  \nRT  631\/29 ).\nNesse  sentido,  a  norma  constitucional  inserta  no  art.  5\u00ba,  inciso  V,  estabelece  \na   prote\u00e7\u00e3o  \u00e0  honra  das  pessoas  quando  disciplina  a  reparabilidade  dos  danos  morais  \nsofridos.\nConforme Yussef  Said  Cahali:\n\u201cO  direito  \u00e0  honra  se  traduz  juridicamente  em  larga  s\u00e9rie  de  \nexpress\u00f5es  compreendidas  como  princ\u00edpio  da  dignidade  \nhumana:  o  bom  nome,  a  fama,  o  prest\u00edgio,  a  reputa\u00e7\u00e3o,  a  \nestima,  o  decoro,  a  considera\u00e7\u00e3o,  o  respeito.  N\u00e3o  havia  \nnecessidade  de  declar\u00e1-lo  a  Constitui\u00e7\u00e3o  nem  a  lei  \nordin\u00e1ria:  \u00e9  um  direito  onipresente  no  ordenamento  civil,  \npenal,  p\u00fablico.  (Dano  Moral.  S\u00e3o  Paulo:  RT,  2005,  3\u00ba  ed.,  p.  \n406)\u201d\nImporta  esclarecer,  outrossim,  que  n\u00e3o  h\u00e1  necessidade  de  prova  do  dano  \nmoral,  o  qual  se  afere  pelas  circunst\u00e2ncias  do  caso  concreto.  Assim  disp\u00f5e  a \njurisprud\u00eancia:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042720-61.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 7A18A0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO JOSE NOGUEIRA, liberado nos autos em 17\/03\/2016 \u00e0s 16:35 . fls. 188\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,  991, S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto  - SP  - CEP  15090-140\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1042720-61.2015.8.26.0576 - lauda  4\n\u201cO\n dano  moral  decorre  do  pr\u00f3prio  ato  lesivo  de  inscri\u00e7\u00e3o  \nindevida  junto  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  \nindependentemente   da  prova  objetiva  do  abalo  \u00e0  honra  e  \u00e0  \nreputa\u00e7\u00e3o  sofrida  pela  autora,  que  se  permite,  na  hip\u00f3tese,  \nfacilmente  presumir,  gerando  direito  a  ressarcimento.  (STJ,  \nREsp.  n\u00b0  110.091-MG,  Rel.  Min.  ALDIR  PASSARINHO  \nJ\u00daNIOR  ,  DJ  28.08.00;  REsp.  n\u00b0  196.824,  Rel.  Min.  C\u00c9SAR  \nASFOR  ROCHA,  DJ  02.08.99;  REsp.  n\u00b0  323.356-SC,  Rel.  \nMin.  ANT\u00d4NIO  DE  P\u00c1DUA  RIBEIRO,  DJ  11.06.2002)\u201d\nEntendo  que  o  dano  moral  deve  ser  fixado  no  patamar  de  R$  3.000,00  (tr\u00eas  \nmil  reais) ,  tendo  em  vista  a  repercuss\u00e3o  na  honra  da  parte  autora,  e  o  comportamento  \ndesidioso  e  negligente  do  r\u00e9u,  de  modo  que  o  respectivo  valor  mostra-se  razo\u00e1vel  e \nsuficiente  (at\u00e9  porque  firmou  acordo  com  outra  institui\u00e7\u00e3o  financeira  nos  autos,  j\u00e1  \nrecebendo  certa  quantia),  n\u00e3o  servindo  o  mesmo  como  enriquecimento  indevido  por  parte  \ndo  requerente,  nem  mesmo  causando  empobrecimento  ao  requerido,  servindo  a  respectiva  \nquantia,  outrossim,  como  puni\u00e7\u00e3o  a  sua  conduta  para  que  n\u00e3o  volte  a  comportar-se  como  \nrestou  configurado  nos  autos.\nAnte  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTES  EM  PARTE  os  pedidos  \nformulados  nesta  a\u00e7\u00e3o,  para  excluir\n o  apontamento  desabonador  indicado  nos  autos,  e  para  \nCONDENAR  o  corr\u00e9u  Banco  Itaucard  ao  pagamento  ao  requerente  \u00e0  quantia  \ncorrespondente  a R$  3.000,00  (tr\u00eas  mil  reais)\n,  a t\u00edtulo  de  danos  morais,  com  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  e  juros  de  1%  ao  m\u00eas,  ambos  a  partir  do  arbitramento  (STJ,  S\u00famula  362).  \nCorre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  conforme  a  Tabela  Pr\u00e1tica  do  TJSP.  As  custas  e  despesas  processuais  \ndevem  ser  arcadas  pelo  r\u00e9u,  devendo  o  mesmo  arcar  com  12%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  \natualizada  a  t\u00edtulo  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  do  procurador  da  parte  autora  (CPC,  art.  20,  \n\u00a73\u00ba).  N\u00e3o  h\u00e1  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca  por  for\u00e7a  do  teor  da  S\u00famula  326  do  Superior  Tribunal  \nde  Justi\u00e7a.  \nP.R.I.C.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042720-61.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 7A18A0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO JOSE NOGUEIRA, liberado nos autos em 17\/03\/2016 \u00e0s 16:35 . fls. 189\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,  991, S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto  - SP  - CEP  15090-140\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1042720-61.2015.8.26.0576 - lauda  5\nS\u00e3o\n Jos\u00e9  do Rio  Preto , 15  de  mar\u00e7o  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042720-61.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 7A18A0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO JOSE NOGUEIRA, liberado nos autos em 17\/03\/2016 \u00e0s 16:35 . fls. 190"}},{"data":"24\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2016","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WSRP.16.70035761-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 23\/02\/2016 11:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0141\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2060 P\u00e1gina: 1762\/1773","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0141\/2016 Teor do ato: Vistos. Proferi decis\u00e3o na impugna\u00e7\u00e3o em apenso. Intime-se. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Vidal Ribeiro Poncano (OAB 91473\/SP), Leonardo Paschoal\u00e3o (OAB 299663\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Proferi decis\u00e3o na impugna\u00e7\u00e3o em apenso. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,  991, 1\u00ba ANDAR,  NOVA REDENTORA  - CEP  \n15090-140,  Fone: (17) 3233-7818,  S\u00e3o Jos\u00e9  do Rio  Preto-SP  - E-mail:  \nriopreto2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1042720-61.2015.8.26.0576  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Protesto  Indevido  de T\u00edtulo\nRequerente : Joao Pedro  Anacleto  dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mauricio   Jos\u00e9   Nogueira\nVistos.\nProferi   decis\u00e3o   na   impugna\u00e7\u00e3o   em   apenso.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 16  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042720-61.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 6E2243. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO JOSE NOGUEIRA, liberado nos autos em 17\/02\/2016 \u00e0s 13:48 . fls. 183"}},{"data":"04\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.16.70022116-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/02\/2016 18:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.16.70019527-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/02\/2016 18:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0057\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2047 P\u00e1gina: 1720\/1725","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0057\/2016 Teor do ato: Vistos. Diante do acordo noticiado e pedido de extin\u00e7\u00e3o de fls.169\/171, manifeste-se o patrono do autor quanto ao seu interesse no prosseguimento da a\u00e7\u00e3o em refer\u00eancia ao corr\u00e9u Banco Itaucard S\/A. Da mesma forma, manifeste-se o corr\u00e9u Banco Itaucard S\/A quanto ao acordo entabulado. Prazo: cinco dias. Esclare\u00e7o outrossim que no caso de eventual in\u00e9rcia e o feito ser\u00e1 extinto. Int. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Vidal Ribeiro Poncano (OAB 91473\/SP), Leonardo Paschoal\u00e3o (OAB 299663\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.16.70015205-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/01\/2016 16:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.16.70012409-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/01\/2016 13:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.16.70012021-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 25\/01\/2016 21:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Diante do acordo noticiado e pedido de extin\u00e7\u00e3o de fls.169\/171, manifeste-se o patrono do autor quanto ao seu interesse no prosseguimento da a\u00e7\u00e3o em refer\u00eancia ao corr\u00e9u Banco Itaucard S\/A. Da mesma forma, manifeste-se o corr\u00e9u Banco Itaucard S\/A quanto ao acordo entabulado. Prazo: cinco dias. Esclare\u00e7o outrossim que no caso de eventual in\u00e9rcia e o feito ser\u00e1 extinto. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,  991, S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto -SP  - CEP  15090-140\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1042720-61.2015.8.26.0576\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Protesto  Indevido  de T\u00edtulo\nRequerente : Joao Pedro  Anacleto  dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mauricio   Jos\u00e9   Nogueira\nVistos.\nDiante  do  acordo  noticiado  e  pedido  de  extin\u00e7\u00e3o  de  \nfls.169\/171,  manifeste-se  o  patrono  do  autor  quanto  ao  seu  interesse  no  prosseguimento  da  \na\u00e7\u00e3o  em  refer\u00eancia  ao  corr\u00e9u  Banco  Itaucard  S\/A.\nDa  mesma  forma,  manifeste-se  o  corr\u00e9u  Banco  Itaucard  S\/A  \nquanto  ao  acordo  entabulado.\nPrazo: cinco  dias.\nEsclare\u00e7o  outrossim  que  no  caso  de  eventual  in\u00e9rcia  e  o  feito  \nser\u00e1  extinto.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 22  de  janeiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042720-61.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 667895. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO JOSE NOGUEIRA, liberado nos autos em 22\/01\/2016 \u00e0s 15:06 . fls. 173"}},{"data":"22\/01\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.16.70009966-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 22\/01\/2016 11:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2016","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WSRP.16.70009600-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 21\/01\/2016 17:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0025\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2041 P\u00e1gina: 1340\/1346","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0025\/2016 Teor do ato: Vistos. Especifiquem as partes se pretendem produzir outras provas, inclusive as de audi\u00eancia. E, caso positivo, dever\u00e3o elas serem especificadas de forma justificada, visando demonstrar a pertin\u00eancia e relev\u00e2ncia para a solu\u00e7\u00e3o da lide. Int. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Vidal Ribeiro Poncano (OAB 91473\/SP), Leonardo Paschoal\u00e3o (OAB 299663\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Especifiquem as partes se pretendem produzir outras provas, inclusive as de audi\u00eancia. E, caso positivo, dever\u00e3o elas serem especificadas de forma justificada, visando demonstrar a pertin\u00eancia e relev\u00e2ncia para a solu\u00e7\u00e3o da lide. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,  991 ,   1\u00ba  ANDAR  -   NOVA  REDENTORA\nCEP:   15090-140  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto  -   SP\nTelefone:   (17)  3233-7818  -  E-mail:   riopreto2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1042720-61.2015.8.26.0576  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1042720-61.2015.8.26.0576\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Protesto  Indevido  de T\u00edtulo\nRequerente : Joao Pedro  Anacleto  dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mauricio   Jos\u00e9   Nogueira\nVistos.\nEspecifiquem  as  partes  se  pretendem  produzir  outras  provas,  inclusive  as  de  \naudi\u00eancia.  E,  caso  positivo,  dever\u00e3o  elas  serem  especificadas  de  forma  justificada,  visando  \ndemonstrar  a  pertin\u00eancia  e  relev\u00e2ncia  para  a  solu\u00e7\u00e3o  da  lide.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 12  de  janeiro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042720-61.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 636C83. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO JOSE NOGUEIRA, liberado nos autos em 12\/01\/2016 \u00e0s 15:41 . fls. 167"}},{"data":"12\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.16.70001817-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/01\/2016 14:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0862\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2030 P\u00e1gina: 1402\/1429","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0862\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls.86: defiro. Cabe ao patrono do corr\u00e9u providenciar a entrega em Cart\u00f3rio do documento mencionado, com c\u00f3pia para as outras partes retirarem em cart\u00f3rio e se manifestarem, oportunidade em que ser\u00e1 emitida certid\u00e3o para comprovar o recebimento. Manifeste-se o patrono do autor quanto as contesta\u00e7\u00f5es oferecidas. Ap\u00f3s cls para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de fls.85. Int. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Vidal Ribeiro Poncano (OAB 91473\/SP), Leonardo Paschoal\u00e3o (OAB 299663\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/12\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Fls.86: defiro. Cabe ao patrono do corr\u00e9u providenciar a entrega em Cart\u00f3rio do documento mencionado, com c\u00f3pia para as outras partes retirarem em cart\u00f3rio e se manifestarem, oportunidade em que ser\u00e1 emitida certid\u00e3o para comprovar o recebimento. Manifeste-se o patrono do autor quanto as contesta\u00e7\u00f5es oferecidas. Ap\u00f3s cls para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de fls.85. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,  991, S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto -SP  - CEP  15090-140\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1042720-61.2015.8.26.0576\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Protesto  Indevido  de T\u00edtulo\nRequerente : Joao Pedro  Anacleto  dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Marcos   Vieira\nVistos.\nFls. 86: defiro.\nCabe  ao  patrono  do  corr\u00e9u  providenciar  a  entrega  em  Cart\u00f3rio  do  \ndocumento  mencionado,  com  c\u00f3pia  para  as  outras  partes  retirarem  em  cart\u00f3rio  e  se  \nmanifestarem,  oportunidade  em  que  ser\u00e1  emitida  certid\u00e3o  para  comprovar  o  recebimento.\nManifeste-se  o  patrono  do  autor  quanto  as  contesta\u00e7\u00f5es  oferecidas.\nAp\u00f3s  cls  para  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  fls.85.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 11  de  dezembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042720-61.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 5F88AE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO MARCOS VIEIRA, liberado nos autos em 14\/12\/2015 \u00e0s 16:26 . fls. 140"}},{"data":"11\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.15.70244833-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/12\/2015 12:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.15.70244791-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/12\/2015 12:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2015","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WSRP.15.70244399-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 10\/12\/2015 19:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Apensado ao processo   Apenso o processo 0033002-57.2015.8.26.0576 - Classe: Impugna\u00e7\u00e3o ao Valor da Causa - Assunto principal: Protesto Indevido de T\u00edtulo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Incidente Processual Instaurado   0033002-57.2015.8.26.0576 - Impugna\u00e7\u00e3o ao Valor da Causa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.15.70237821-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 03\/12\/2015 11:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR407477113TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 19\/11\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR407477127TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Banco Bradesco Cart\u00f5es S.A. Dilig\u00eancia : 19\/11\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0778\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2006 P\u00e1gina: 1679\/1690","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/11\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0778\/2015 Teor do ato: Vistos. O pedido de tutela antecipada ser\u00e1 apreciado ap\u00f3s a contesta\u00e7\u00e3o ou do decurso de prazo para sua apresenta\u00e7\u00e3o. Defiro o pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria. Citem-se e intimem-se. Advogados(s): Leonardo Paschoal\u00e3o (OAB 299663\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. O pedido de tutela antecipada ser\u00e1 apreciado ap\u00f3s a contesta\u00e7\u00e3o ou do decurso de prazo para sua apresenta\u00e7\u00e3o. Defiro o pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria. Citem-se e intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,  991, S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto -SP  - CEP  15090-140\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1042720-61.2015.8.26.0576\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Protesto  Indevido  de T\u00edtulo\nRequerente : Joao Pedro  Anacleto  dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Marcos   Vieira\nVistos.\nO  pedido  de  tutela  antecipada  ser\u00e1  apreciado  ap\u00f3s  a  contesta\u00e7\u00e3o  ou  do  decurso  de  \nprazo  para  sua  apresenta\u00e7\u00e3o.\nDefiro  o  pedido  de  assist\u00eancia  judici\u00e1ria.\nCite m-se  e  intimem-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 10  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042720-61.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 5640A6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO MARCOS VIEIRA, liberado nos autos em 10\/11\/2015 \u00e0s 17:25 . fls. 21"}},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"03\/12\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/12\/2015","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"11\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/12\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/01\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/01\/2016","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"22\/01\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"25\/01\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"26\/01\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/01\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/02\/2016","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"},{"data":"13\/04\/2016","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/05\/2016","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/05\/2016","tipo":"Raz\u00f5es do Recurso Adesivo"},{"data":"02\/06\/2016","tipo":"Contrarraz\u00f5es do Recurso Adesivo"},{"data":"28\/06\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/08\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"},{"data":"02\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"03\/12\/2015","classe":"Impugna\u00e7\u00e3o ao Valor da Causa (0033002-57.2015.8.26.0576)"}],"total_andamentos_retornados":93,"total_andamentos":93},{"processo":"Impugna\u00e7\u00e3o ao Valor da Causa  \u00a0  (0033002-57.2015.8.26.0576)  Suspenso","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Protesto Indevido de T\u00edtulo","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Impugte","nome":"Banco Bradesco Cart\u00f5es S.A."},{"tipo":"Impugdo","nome":"Joao Pedro Anacleto dos Santos"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Vidal Ribeiro Poncano"},{"tipo":"Advogado","nome":"Leonardo Paschoal\u00e3o"},{"tipo":"Advogado","nome":"Luis Augusto Sbroggio Lacanna"}],"andamentos":[{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0621\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2437 P\u00e1gina: 1834\/1857","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0621\/2017 Teor do ato: Vistos.Arquivem-se os autos, com as anota\u00e7\u00f5es de extin\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Vidal Ribeiro Poncano (OAB 91473\/SP), Leonardo Paschoal\u00e3o (OAB 299663\/SP), Luis Augusto Sbroggio Lacanna (OAB 323065\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Arquivem-se os autos, com as anota\u00e7\u00f5es de extin\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,  991 ,   1\u00ba  ANDAR  -   NOVA  REDENTORA\nCEP:   15090-140  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto  -   SP\nTelefone:   (17)  3233-7818  -  E-mail:   riopreto2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0033002-57.2015.8.26.0576\nClasse  \u2013 Assunto: Impugna\u00e7\u00e3o Ao Valor  da Causa  - Protesto  Indevido  de T\u00edtulo\nImpugnante : Banco Bradesco  Cart\u00f5es S.A.\nImpugnado : Joao Pedro  Anacleto  dos Santos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Marcos   Vieira\nVistos.\nArquivem-se  os  autos,  com  as  anota\u00e7\u00f5es  de  extin\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 11  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0033002-57.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 1AD0D67. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO MARCOS VIEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 16:25 . fls. 42"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Suspenso    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 38\/39 transitou em julgado em 03\/06\/2016. Nada Mais.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Suspenso","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/03\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 28\/03\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 23\/03\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0141\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2060 P\u00e1gina: 1762\/1773","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0141\/2016 Teor do ato: VISTOS. Trata-se de impugna\u00e7\u00e3o ao valor da causa, alegando o impugnante raz\u00f5es no sentido de que o respectivo valor estaria em afronta \u00e0 lei. Requer a proced\u00eancia da impugna\u00e7\u00e3o. Resposta da parte impugnada \u00e0s fls. 31\/33. \u00c9 o relat\u00f3rio. DECIDO. A quest\u00e3o comporta julgamento antecipado da lide, sendo desnecess\u00e1ria maior dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria uma vez que a quest\u00e3o \u00e9 unicamente de direito. A a\u00e7\u00e3o principal objetiva a condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, importando esclarecer que o valor da causa \u00e9 fixado no momento do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o (STF, RT 599\/264; 610\/270). Aplica-se, no caso em quest\u00e3o, a regra processual civil inserta no art. 258, considerando que a a\u00e7\u00e3o principal visa, dentre outros pedidos, ressarcimento de valores, cuja apura\u00e7\u00e3o vai depender de eventual liquida\u00e7\u00e3o. Sendo assim, o valor da causa, neste caso, tem conte\u00fado meramente estimativo, e por causa disso o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa deve ser mantido. Assim, em caso parelho: VALOR DA CAUSA Indeniza\u00e7\u00e3o Decis\u00e3o determinando a emenda da inicial - Impossibilidade da autora prefixar o \"quantum\" devido a t\u00edtulo de danos materiais e morais Possibilidade que se admita o valor dado \u00e0 causa pelo autor, desde que n\u00e3o seja irris\u00f3rio ou exorbitante Decis\u00e3o reformada - Recurso provido nesse sentido (Agravo de Instrumento n\u00ba 91.081.259-0 S\u00e3o Paulo 35\u00aa C\u00e2maras de Direito Privado - Relator: Arthur Marques 27.11.06 V.U. Voto n. 12.701). Isto posto, REJEITO o pedido formulado nesta impugna\u00e7\u00e3o, devendo ser mantido o valor conforme indicado na inicial da a\u00e7\u00e3o principal. O impugnante dever\u00e1 arcar com a integralidade das custas. Os honor\u00e1rios advocat\u00edcios s\u00e3o incab\u00edveis na esp\u00e9cie (RSTJ 105\/388; JTAC 47\/169 e 48\/36). P.R.I.C. Advogados(s): Vidal Ribeiro Poncano (OAB 91473\/SP), Leonardo Paschoal\u00e3o (OAB 299663\/SP), Luis Augusto Sbroggio Lacanna (OAB 323065\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2016","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    VISTOS. Trata-se de impugna\u00e7\u00e3o ao valor da causa, alegando o impugnante raz\u00f5es no sentido de que o respectivo valor estaria em afronta \u00e0 lei. Requer a proced\u00eancia da impugna\u00e7\u00e3o. Resposta da parte impugnada \u00e0s fls. 31\/33. \u00c9 o relat\u00f3rio. DECIDO. A quest\u00e3o comporta julgamento antecipado da lide, sendo desnecess\u00e1ria maior dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria uma vez que a quest\u00e3o \u00e9 unicamente de direito. A a\u00e7\u00e3o principal objetiva a condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, importando esclarecer que o valor da causa \u00e9 fixado no momento do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o (STF, RT 599\/264; 610\/270). Aplica-se, no caso em quest\u00e3o, a regra processual civil inserta no art. 258, considerando que a a\u00e7\u00e3o principal visa, dentre outros pedidos, ressarcimento de valores, cuja apura\u00e7\u00e3o vai depender de eventual liquida\u00e7\u00e3o. Sendo assim, o valor da causa, neste caso, tem conte\u00fado meramente estimativo, e por causa disso o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa deve ser mantido. Assim, em caso parelho: VALOR DA CAUSA Indeniza\u00e7\u00e3o Decis\u00e3o determinando a emenda da inicial - Impossibilidade da autora prefixar o \"quantum\" devido a t\u00edtulo de danos materiais e morais Possibilidade que se admita o valor dado \u00e0 causa pelo autor, desde que n\u00e3o seja irris\u00f3rio ou exorbitante Decis\u00e3o reformada - Recurso provido nesse sentido (Agravo de Instrumento n\u00ba 91.081.259-0 S\u00e3o Paulo 35\u00aa C\u00e2maras de Direito Privado - Relator: Arthur Marques 27.11.06 V.U. Voto n. 12.701). Isto posto, REJEITO o pedido formulado nesta impugna\u00e7\u00e3o, devendo ser mantido o valor conforme indicado na inicial da a\u00e7\u00e3o principal. O impugnante dever\u00e1 arcar com a integralidade das custas. Os honor\u00e1rios advocat\u00edcios s\u00e3o incab\u00edveis na esp\u00e9cie (RSTJ 105\/388; JTAC 47\/169 e 48\/36). P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,  991, S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto  - SP  - CEP  15090-140\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0033002-57.2015.8.26.0576 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0033002-57.2015.8.26.0576\nClasse  - Assunto Impugna\u00e7\u00e3o Ao Valor  da Causa  - Protesto  Indevido  de T\u00edtulo\nImpugnante : Banco Bradesco  Cart\u00f5es S.A.\nImpugnado : Joao Pedro  Anacleto  dos Santos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mauricio   Jos\u00e9   Nogueira\nVISTOS.\nTrata-se  de  impugna\u00e7\u00e3o  ao  valor  da  causa ,  alegando  o  impugnante  raz\u00f5es  \nno  sentido  de  que  o  respectivo  valor  estaria  em  afronta  \u00e0  lei.  Requer  a  proced\u00eancia  da  \nimpugna\u00e7\u00e3o. Resposta da  parte  impugnada  \u00e0s  fls.  31\/33.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nDECIDO.  \nA  quest\u00e3o  comporta  julgamento  antecipado  da  lide,  sendo  desnecess\u00e1ria  \nmaior  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria  uma  vez  que  a  quest\u00e3o  \u00e9  unicamente  de  direito.  \nA  a\u00e7\u00e3o  principal  objetiva  a  condena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  morais,  importando  esclarecer  que  o  valor  da  causa  \u00e9  fixado  no  momento  do  \najuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  (STF,  RT  599\/264;  610\/270).  \nAplica-se,  no  caso  em  quest\u00e3o,  a  regra  processual  civil  inserta  no  art.  258,  \nconsiderando  que  a  a\u00e7\u00e3o  principal  visa,  dentre  outros  pedidos,  ressarcimento  de  valores,  \ncuja  apura\u00e7\u00e3o  vai  depender  de  eventual  liquida\u00e7\u00e3o.  Sendo  assim,  o  valor  da  causa,  neste  \ncaso,  tem  conte\u00fado  meramente  estimativo,  e  por  causa  disso  o  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa  deve  \nser  mantido.\nAssim, em  caso  parelho:  \nVALOR  DA  CAUSA  \n Indeniza\u00e7\u00e3o  \n Decis\u00e3o  determinando  a  \nemenda  da  inicial  -  Impossibilidade  da  autora  prefixar  o Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0033002-57.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 6E2251. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO JOSE NOGUEIRA, liberado nos autos em 17\/02\/2016 \u00e0s 13:49 . fls. 38\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,  991, S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto  - SP  - CEP  15090-140\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0033002-57.2015.8.26.0576 - lauda  2\n\"quantum\"\n devido  a  t\u00edtulo  de  danos  materiais  e  morais  \n \nPossibilidade  que  se  admita  o  valor  dado  \u00e0  causa  pelo  autor,  \ndesde  que  n\u00e3o  seja  irris\u00f3rio  ou  exorbitante  \n Decis\u00e3o  \nreformada  -  Recurso  provido  nesse  sentido  (Agravo  de  \nInstrumento  n\u00ba  91.081.259-0  \n S\u00e3o  Paulo  \n 35\u00aa  C\u00e2maras  de  \nDireito  Privado  -  Relator:  Arthur  Marques  \n 27.11.06  \n V.U.  \n Voto  n.  12.701).\n                                                                                             \nIsto  posto,  REJEITO  o  pedido  formulado  nesta  impugna\u00e7\u00e3o,  devendo  ser  \nmantido  o  valor  conforme  indicado  na  inicial  da  a\u00e7\u00e3o  principal.  O  impugnante  dever\u00e1  arcar  \ncom  a  integralidade  das  custas.  Os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  s\u00e3o  incab\u00edveis  na  esp\u00e9cie  ( RSTJ  \n105\/388;  JTAC  47\/169  e  48\/36 ). \n    P.R.I.C.  \nS\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto , 16  de  fevereiro  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0033002-57.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 6E2251. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO JOSE NOGUEIRA, liberado nos autos em 17\/02\/2016 \u00e0s 13:49 . fls. 39"}},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.16.70006982-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/01\/2016 10:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0861\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2030 P\u00e1gina: 1366\/1402","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0861\/2015 Teor do ato: ato(s) ordinat\u00f3rio(s): \"fls.31\/33: manifeste-se o impugnante\" Advogados(s): Vidal Ribeiro Poncano (OAB 91473\/SP), Leonardo Paschoal\u00e3o (OAB 299663\/SP), Luis Augusto Sbroggio Lacanna (OAB 323065\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    ato(s) ordinat\u00f3rio(s): \"fls.31\/33: manifeste-se o impugnante\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/12\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.15.70244406-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/12\/2015 19:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0846\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2024 P\u00e1gina: 1606\/1640","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0846\/2015 Teor do ato: Vistos. Recebo a impugna\u00e7\u00e3o ao valor da causa interposta pela parte requerida, sem suspens\u00e3o do feito principal. Ao impugnado, em cinco (5) dias. Int. Advogados(s): Vidal Ribeiro Poncano (OAB 91473\/SP), Leonardo Paschoal\u00e3o (OAB 299663\/SP), Luis Augusto Sbroggio Lacanna (OAB 323065\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Recebo a impugna\u00e7\u00e3o ao valor da causa interposta pela parte requerida, sem suspens\u00e3o do feito principal. Ao impugnado, em cinco (5) dias. Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,  991 ,   1\u00ba  ANDAR  -   NOVA  REDENTORA\nCEP:   15090-140  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto  -   SP\nTelefone:   (17)  3233-7818  -  E-mail:   riopreto2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0033002-57.2015.8.26.0576  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0033002-57.2015.8.26.0576\nClasse  \u2013 Assunto: Impugna\u00e7\u00e3o\n Ao Valor  da Causa  - Protesto  Indevido  de T\u00edtulo\nImpugnante : Banco Bradesco  Cart\u00f5es S.A.\nImpugnado : Joao Pedro  Anacleto  dos Santos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Marcos   Vieira\nVistos.\nRecebo  a  impugna\u00e7\u00e3o  ao  valor  da  causa  interposta  pela  parte  \nrequerida,  sem  suspens\u00e3o  do  feito  principal.\nAo  impugnado,  em  cinco  (5)  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 03  de  dezembro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0033002-57.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 5D00AC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO MARCOS VIEIRA, liberado nos autos em 03\/12\/2015 \u00e0s 15:55 . fls. 29"}},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Apensado ao processo   Apensado ao processo 1042720-61.2015.8.26.0576 - Classe: Procedimento Ordin\u00e1rio - Assunto principal: Protesto Indevido de T\u00edtulo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Incidente Processual Instaurado   Processo principal: 1042720-61.2015.8.26.0576","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"10\/12\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/01\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":22,"total_andamentos":22}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"405929488","codPublicacaoOrigem":"729547206","dataDivulgacao":"Nov 12 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 13 2015 12:00:00:000AM","numero":"1042720-61.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2006","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1042720-61.2015.8.26.0576 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Protesto Indevido de T\u00edtulo - Joao Pedro Anacleto dos Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Bradesco Cart\u00f5es S.A. - Vistos. O pedido de tutela antecipada ser\u00e1 apreciado ap\u00f3s a contesta\u00e7\u00e3o ou do decurso de prazo para sua apresenta\u00e7\u00e3o. Defiro o pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria. Citem-se e intimem-se. - ADV: LEONARDO PASCHOAL\u00c3O (OAB 299663\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0778\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO MARCOS VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 FRANCISCO LIBERATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1689","paginaFinal":"1689","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"563510","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10097089","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Nov 11 2015 11:08:09:727PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"454338917","codPublicacaoOrigem":"829212061","dataDivulgacao":"Mar 28 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"1042720-61.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2083","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1042720-61.2015.8.26.0576 - Procedimento Comum - Protesto Indevido de T\u00edtulo - Joao Pedro Anacleto dos Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Bradesco Cart\u00f5es S.A. - Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais e morais c.c. pedido de tutela antecipada, em que alega a parte autora, em s\u00edntese, que foi surpreendida com a inclus\u00e3o de seu nome junto ao \u00f3rg\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, e que com isso estaria sofrendo preju\u00edzos, j\u00e1 que o d\u00e9bito indicado seria de origem il\u00edcita, por aus\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, conforme descrito na inicial. Requereu a proced\u00eancia dos pedidos para condenar a parte r\u00e9 a indeniza\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo de danos morais. Citado, o r\u00e9u Banco Itaucard ofereceu contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 98\/106, refutando as alega\u00e7\u00f5es iniciais. Houve r\u00e9plica \u00e0s fls. 144\/166. \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. O feito comporta julgamento antecipado, aplicando-se os termos do art. 355, inciso I, do NCPC. N\u00e3o h\u00e1 preliminares a serem analisadas, motivo pelo qual ingresso diretamente na an\u00e1lise do m\u00e9rito e, nesse sentido, os pedidos iniciais comportam parcial acolhimento. Alega a parte autora que foi surpreendida quando tomou conhecimento de que havia pend\u00eancia de d\u00edvida em seu nome, o qual teria sido negativada de forma indevida, pois n\u00e3o possui rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com o r\u00e9u. No presente caso, entendo que houve lan\u00e7amento indevido do nome da parte autora no rol de maus pagadores. E o lan\u00e7amento foi indevido, porque n\u00e3o houve efetiva e regular contrata\u00e7\u00e3o entre as partes. Cumpria ao banco r\u00e9u ter demonstrado o contr\u00e1rio das alega\u00e7\u00f5es da parte autora, encargo processual, todavia, n\u00e3o desincumbido pelo mesmo (CPC, art. 333, inciso II; CDC, art. 6\u00ba, inciso VIII), limitando-se a apresentar nos autos \"telas eletr\u00f4nicas\" (fls. 104\/106) e faturas (fls. 121\/137), que n\u00e3o comprovam, com a devida robustez, a legalidade da contrata\u00e7\u00e3o e do apontamento desabonador. Alegou, ainda, o r\u00e9u, em sua pe\u00e7a defensiva, que a parte autora aderiu um cart\u00e3o de cr\u00e9dito, efetuou compras e n\u00e3o realizou os pagamentos, o que n\u00e3o restou devidamente comprovado, sendo que o \u00f4nus da prova compete a ele quanto \u00e0 demonstra\u00e7\u00e3o do alegado, impondo-se a aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Da an\u00e1lise dos autos, depreende-se que a hipossufici\u00eancia da parte autora em face do r\u00e9u \u00e9 patente, seja ela de ordem econ\u00f4mica, seja de ordem t\u00e9cnica, uma vez que n\u00e3o h\u00e1 d\u00favida de que o requerido \u00e9 portador das informa\u00e7\u00f5es e documentos indispens\u00e1veis ao real esclarecimento dos fatos, neste caso, a legalidade da contrata\u00e7\u00e3o entre as partes. Desta forma, estando presente o desequil\u00edbrio entre as partes no que se refere \u00e0 disponibilidade das provas, imp\u00f5e-se seja determinada \u00e0 invers\u00e3o do \u00f4nus da prova. Assim \u00e9 que, no caso da parte autora, o \u00f4nus da prova consiste na demonstra\u00e7\u00e3o do fato constitutivo do seu direito - art. 373, I, do NCPC. No caso do r\u00e9u, na demonstra\u00e7\u00e3o do fato impeditivo, modificativo ou extintivo do direito da parte autora - art. 373, II, do mesmo Diploma. N\u00e3o comprovada, pelo banco r\u00e9u, a aus\u00eancia do fato constitutivo do direito perseguido pela parte autora, a demanda \u00e9 procedente. Por for\u00e7a da invers\u00e3o do \u00f4nus probante, compete ao r\u00e9u a demonstra\u00e7\u00e3o da suposta contrata\u00e7\u00e3o. Afasto a aplica\u00e7\u00e3o da s\u00famula 385 do STJ, pois n\u00e3o se sabe ao certo a respeito da legitimidade dos outros apontamentos. Por isso, justifica-se a condena\u00e7\u00e3o ao pagamento por danos morais. Cumpria ao banco r\u00e9u ter maiores cautelas e dilig\u00eancias para providenciar o cadastro do nome das pessoas no rol de maus pagadores, por ser o mesmo fornecedor no mercado de consumo, de acordo com a regra consumerista disposta no art. 6\u00ba, inciso VI, do CDC. Assim n\u00e3o agindo, configurado est\u00e1 o dano moral. Sobre ele, vale a pena aqui destacar o seu conceito, que \u00e9 aquele que, direta ou indiretamente, a pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica, bem assim a coletividade, sofre no aspecto n\u00e3o econ\u00f4mico dos seus bens jur\u00eddicos (FRAN\u00c7A, R. Limongi. Repara\u00e7\u00e3o do dano moral. RT 631\/29). Nesse sentido, a norma constitucional inserta no art. 5\u00ba, inciso V, estabelece a prote\u00e7\u00e3o \u00e0 honra das pessoas quando disciplina a reparabilidade dos danos morais sofridos. Conforme Yussef Said Cahali: \"O direito \u00e0 honra se traduz juridicamente em larga s\u00e9rie de express\u00f5es compreendidas como princ\u00edpio da dignidade humana: o bom nome, a fama, o prest\u00edgio, a reputa\u00e7\u00e3o, a estima, o decoro, a considera\u00e7\u00e3o, o respeito. N\u00e3o havia necessidade de declar\u00e1-lo a Constitui\u00e7\u00e3o nem a lei ordin\u00e1ria: \u00e9 um direito onipresente no ordenamento civil, penal, p\u00fablico. (Dano Moral. S\u00e3o Paulo: RT, 2005, 3\u00ba ed., p. 406)\" Importa esclarecer, outrossim, que n\u00e3o h\u00e1 necessidade de prova do dano moral, o qual se afere pelas circunst\u00e2ncias do caso concreto. Assim disp\u00f5e a jurisprud\u00eancia: \"O dano moral decorre do pr\u00f3prio ato lesivo de inscri\u00e7\u00e3o indevida junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, independentemente da prova objetiva do abalo \u00e0 honra e \u00e0 reputa\u00e7\u00e3o sofrida pela autora, que se permite, na hip\u00f3tese, facilmente presumir, gerando direito a ressarcimento. (STJ, REsp. n\u00b0 110.091-MG, Rel. Min. ALDIR PASSARINHO J\u00daNIOR , DJ 28.08.00; REsp. n\u00b0 196.824, Rel. Min. C\u00c9SAR ASFOR ROCHA, DJ 02.08.99; REsp. n\u00b0 323.356-SC, Rel. Min. ANT\u00d4NIO DE P\u00c1DUA RIBEIRO, DJ 11.06.2002)\" Entendo que o dano moral deve ser fixado no patamar de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais), tendo em vista a repercuss\u00e3o na honra da parte autora, e o comportamento desidioso e negligente do r\u00e9u, de modo que o respectivo valor mostra-se razo\u00e1vel e suficiente (at\u00e9 porque firmou acordo com outra institui\u00e7\u00e3o financeira nos autos, j\u00e1 recebendo certa quantia), n\u00e3o servindo o mesmo como enriquecimento indevido por parte do requerente, nem mesmo causando empobrecimento ao requerido, servindo a respectiva quantia, outrossim, como puni\u00e7\u00e3o a sua conduta para que n\u00e3o volte a comportar-se como restou configurado nos autos. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTES EM PARTE os pedidos formulados nesta a\u00e7\u00e3o, para excluir o apontamento desabonador indicado nos autos, e para CONDENAR o corr\u00e9u Banco Itaucard ao pagamento ao requerente \u00e0 quantia correspondente a R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais), a t\u00edtulo de danos morais, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% ao m\u00eas, ambos a partir do arbitramento (STJ, S\u00famula 362). Corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria conforme a Tabela Pr\u00e1tica do TJSP. As custas e despesas processuais devem ser arcadas pelo r\u00e9u, devendo o mesmo arcar com 12% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o atualizada a t\u00edtulo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios do procurador da parte autora (CPC, art. 20, \u00a73\u00ba). N\u00e3o h\u00e1 sucumb\u00eancia rec\u00edproca por for\u00e7a do teor da S\u00famula 326 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a. P.R.I.C. - ADV: LEONARDO PASCHOAL\u00c3O (OAB 299663\/SP), VIDAL RIBEIRO PONCANO (OAB 91473\/ SP), BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO MARCOS VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 FRANCISCO LIBERATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1542","paginaFinal":"1542","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"651986","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"12037915","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Mar 23 2016 10:28:41:267PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroAntigo":"121\/137","numeroUnificado":"1042720-61.2015.8.26.0576|121\/137|631\/29|110.091|196.824|323.356","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"465784270","codPublicacaoOrigem":"847407166","dataDivulgacao":"Apr 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 20 2016 12:00:00:000AM","numero":"1042720-61.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2099","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1042720-61.2015.8.26.0576 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Protesto Indevido de T\u00edtulo - Joao Pedro Anacleto dos Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Bradesco Cart\u00f5es S.A. - Vistos.Interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o pelo correu Banco Itaucard S\/A, determino seu processamento nos termos do artigo 1.010 do CPC\/2015, ou seja, inicialmente intimando-se a parte apelada para ofertar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias (\u00a7 1\u00ba). Se este, tamb\u00e9m interpuser apela\u00e7\u00e3o adesiva, intime-se a parte apelante para apresentar contrarraz\u00f5es (\u00a7 2\u00ba). Por fim, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade, determino a remessa do presente procedimento ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado, com as nossas homenagens (\u00a7 3\u00ba).Publique-se, Intime-se e Cumpra-se - ADV: VIDAL RIBEIRO PONCANO (OAB 91473\/SP), LEONARDO PASCHOAL\u00c3O (OAB 299663\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0402\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO MARCOS VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 FRANCISCO LIBERATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1542","paginaFinal":"1542","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"664481","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12537640","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Apr 18 2016 10:07:25:720PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"493190950","codPublicacaoOrigem":"884228619","dataDivulgacao":"Jun 10 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 13 2016 12:00:00:000AM","numero":"1042720-61.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2133","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1042720-61.2015.8.26.0576; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto; Vara: 2\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1042720-61.2015.8.26.0576; Assunto: Banc\u00e1rios; Apte\/Apdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogado: Benedicto Celso Benicio Junior (OAB: 131896\/SP); Apelada: Banco Bradesco Cart\u00f5es S.A.; Advogado: Vidal Ribeiro Poncano (OAB: 91473\/SP); Apdo\/ Apte: Joao Pedro Anacleto dos Santos (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Leonardo Paschoal\u00e3o (OAB: 299663\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 06\/06\/2016","paginaInicial":"221","paginaFinal":"221","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"688342","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13632264","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Jun  9 2016 10:51:22:973PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1042720-61.2015.8.26.0576|551\/2011|1042720-61.2015.8.26.0576","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"696212063","codPublicacaoOrigem":"1158863167","dataDivulgacao":"Jun 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1042720-61.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2367","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1042720-61.2015.8.26.0576 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto - Apte\/Apdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelada: Banco Bradesco Cart\u00f5es S.A. - Apdo\/Apte: Joao Pedro Anacleto dos Santos (Justi\u00e7a Gratuita) - Magistrado(a) Jairo Oliveira Junior - Negaram provimento \u00e0 apela\u00e7\u00e3o do r\u00e9u e deram provimento ao recurso adesivo do autor. V.U. - INEXIGIBILIDADE DE D\u00c9BITO. DANO MORAL. RELA\u00c7\u00c3O DE CONSUMO. S\u00daMULA 297 DO C. SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A. ALEGA\u00c7\u00c3O DE N\u00c3O CONTRATA\u00c7\u00c3O DO D\u00c9BITO NEGATIVADO. R\u00c9U QUE IMPUTA A CONTRATA\u00c7\u00c3O AO AUTOR, POR\u00c9M, SEM JUNTAR A RESPECTIVA PROVA DOCUMENTAL. FALHA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7O. \u00d4NUS PROBAT\u00d3RIO DO QUAL N\u00c3O SE DESINCUMBIU A INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA. ARTIGO 333, II, DO C\u00d3DIGO DE PROCESSO CIVIL DE 1.973. D\u00cdVIDA INEXISTENTE. ANOTA\u00c7\u00c3O INDEVIDA. DANO MORAL. CONFIGURA\u00c7\u00c3O. EXIST\u00caNCIA DE RESTRI\u00c7\u00c3O PREEXISTENTE QUE N\u00c3O INIBE A SUA CARACTERIZA\u00c7\u00c3O, POIS FOI OBJETO DE CONTESTA\u00c7\u00c3O NESTA A\u00c7\u00c3O. N\u00c3O INCID\u00caNCIA DA S\u00daMULA 385 DO C. SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A. \"QUANTUM\" ARBITRADO. INSUFICI\u00caNCIA. INDENIZA\u00c7\u00c3O MAJORADA PARA R$ 15.000,00 (QUINZE MIL REAIS), EM ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0S PECULIARIDADES DO CASO E AOS PRINC\u00cdPIOS DA EQUIDADE, PROPORCIONALIDADE E RAZOABILIDADE. HONOR\u00c1RIOS SUCUMBENCIAIS RECURSAIS FIXADOS EM 5% SOBRE O VALOR DA CONDENA\u00c7\u00c3O. SENTEN\u00c7A PARCIALMENTE REFORMADA. APELO DO R\u00c9U N\u00c3O PROVIDO. RECURSO ADESIVO DO AUTOR PROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 100,20 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Benedicto Celso Benicio Junior (OAB: 131896\/SP) - Vidal Ribeiro Poncano (OAB: 91473\/SP) - Leonardo Paschoal\u00e3o (OAB: 299663\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 211\/213","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo - 15\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 211\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2899","paginaFinal":"2899","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"886946","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23411720","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jun 13 2017 08:39:39:453AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1042720-61.2015.8.26.0576|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"761974947","codPublicacaoOrigem":"1204535163","dataDivulgacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1042720-61.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2437","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1042720-61.2015.8.26.0576 - Procedimento Comum - Protesto Indevido de T\u00edtulo - Joao Pedro Anacleto dos Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Bradesco Cart\u00f5es S.A. - Vistos.Trata-se da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, onde se verificou que pelo pagamento efetuado, encontra-se satisfeita a execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, o que leva a extin\u00e7\u00e3o do feito, com a expressa concord\u00e2ncia do autor (fls.278).Diante do exposto, declaro extinta a execu\u00e7\u00e3o em quest\u00e3o, nos termos do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Independente do tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o, expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do autor do dep\u00f3sito efetuado.Apure-se a exist\u00eancia de eventuais custas em aberto, certificando-se nos autos. Em caso, positivo, intime-se o vencido, atrav\u00e9s de seu advogado, ao recolhimento das custas apuradas, em cinco (5) dias, sob pena de expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o para execu\u00e7\u00e3o pela Fazenda P\u00fablica.Arquivem-se estes autos.Publique-se Intime-se Cumpra-se. - ADV: LEONARDO PASCHOAL\u00c3O (OAB 299663\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), VIDAL RIBEIRO PONCANO (OAB 91473\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0621\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO MARCOS VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 FRANCISCO LIBERATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1850","paginaFinal":"1850","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"929204","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26515395","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 25 2017 10:10:06:080AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"454338918","codPublicacaoOrigem":"829212062","dataDivulgacao":"Mar 28 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"1042720-61.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2083","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1042720-61.2015.8.26.0576 - Procedimento Comum - Protesto Indevido de T\u00edtulo - Joao Pedro Anacleto dos Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Bradesco Cart\u00f5es S.A. - Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria. Citado, o requerido Banco do Bradesco apresentou contesta\u00e7\u00e3o nas fls. 27\/47. As partes propuseram acordo e pediram sua homologa\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 169\/171. \u00c9 o relat\u00f3rio. DECIDO. O pedido de fls. 169\/171 merece acolhimento, tendo, inclusive, o banco r\u00e9u j\u00e1 depositado os valores entabulados no acordo a fl. 181 na data aprazada. Sendo assim, diante do direito dispon\u00edvel aqui verificado, sendo as partes concordes com os termos do acordo, acolho o requerimento ora postulado. Isto posto, HOMOLOGO para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo celebrado entre as partes, e em consequ\u00eancia JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao r\u00e9u Banco do Bradesco, com RESOLU\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO, nos termos do artigo 269, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil, devendo ser expedido o necess\u00e1rio. Custas e despesas processuais na forma da lei. N\u00e3o h\u00e1 verba honor\u00e1ria. Ap\u00f3s, o tr\u00e2nsito em julgado, expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor da parte autora, relativo ao dep\u00f3sito de fl. 181. Int. - ADV: VIDAL RIBEIRO PONCANO (OAB 91473\/SP), LEONARDO PASCHOAL\u00c3O (OAB 299663\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO MARCOS VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 FRANCISCO LIBERATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1543","paginaFinal":"1543","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"651986","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"12037915","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Mar 23 2016 10:28:41:267PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"718658909","codPublicacaoOrigem":"1176220158","dataDivulgacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1042720-61.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2393","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1042720-61.2015.8.26.0576 - Procedimento Comum - Protesto Indevido de T\u00edtulo - Joao Pedro Anacleto dos Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Bradesco Cart\u00f5es S.A. - Vistos.Ci\u00eancia quanto ao retorno dos autos e o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o proferida.Oficie-se ao r. Ju\u00edzo da 15\u00aa Camara de Direito Privado, onde ficou vinculado o dep\u00f3sito efetuado de p.274, para transfer\u00eancia para o Banco do Brasil S\/A, ag\u00eancia 5598\/0, desta comarca, colocando-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo, encaminhando-se para cumprimento, via e-mail.Fica facultado ao patrono do credor IMPRIMIR o oficio no site e providenciar seu protocolo diretamente no Tribunal de Justi\u00e7a, em querendo. Int. - ADV: VIDAL RIBEIRO PONCANO (OAB 91473\/SP), LEONARDO PASCHOAL\u00c3O (OAB 299663\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0463\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO MARCOS VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 FRANCISCO LIBERATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1740","paginaFinal":"1740","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"903560","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24427388","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Jul 21 2017 01:58:10:740AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"422406968","codPublicacaoOrigem":"757830274","dataDivulgacao":"Dec 18 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 21 2015 12:00:00:000AM","numero":"1042720-61.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2030","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1042720-61.2015.8.26.0576 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Protesto Indevido de T\u00edtulo - Joao Pedro Anacleto dos Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Bradesco Cart\u00f5es S.A. - Vistos. Fls.86: defiro. Cabe ao patrono do corr\u00e9u providenciar a entrega em Cart\u00f3rio do documento mencionado, com c\u00f3pia para as outras partes retirarem em cart\u00f3rio e se manifestarem, oportunidade em que ser\u00e1 emitida certid\u00e3o para comprovar o recebimento. Manifeste-se o patrono do autor quanto as contesta\u00e7\u00f5es oferecidas. Ap\u00f3s cls para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de fls.85. Int. - ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), VIDAL RIBEIRO PONCANO (OAB 91473\/SP), LEONARDO PASCHOAL\u00c3O (OAB 299663\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0862\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO MARCOS VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 FRANCISCO LIBERATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1421","paginaFinal":"1421","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"589568","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10604278","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Dec 17 2015 11:50:53:830PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"431169168","codPublicacaoOrigem":"785920187","dataDivulgacao":"Feb  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"1042720-61.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2047","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1042720-61.2015.8.26.0576 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Protesto Indevido de T\u00edtulo - Joao Pedro Anacleto dos Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Bradesco Cart\u00f5es S.A. - Vistos. Diante do acordo noticiado e pedido de extin\u00e7\u00e3o de fls.169\/171, manifeste-se o patrono do autor quanto ao seu interesse no prosseguimento da a\u00e7\u00e3o em refer\u00eancia ao corr\u00e9u Banco Itaucard S\/A. Da mesma forma, manifeste-se o corr\u00e9u Banco Itaucard S\/A quanto ao acordo entabulado. Prazo: cinco dias. Esclare\u00e7o outrossim que no caso de eventual in\u00e9rcia e o feito ser\u00e1 extinto. Int. - ADV: LEONARDO PASCHOAL\u00c3O (OAB 299663\/ SP), VIDAL RIBEIRO PONCANO (OAB 91473\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0057\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MAURICIO JOS\u00c9 NOGUEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JULIO CESAR SCHIAVETTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1725","paginaFinal":"1725","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"608052","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10985728","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"86","usuarioCadastro":"priscila.cabral","dataHoraCadastro":"Jan 31 2016 01:06:53:437PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"439239144","codPublicacaoOrigem":"803338929","dataDivulgacao":"Feb 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"1042720-61.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2060","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1042720-61.2015.8.26.0576 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Protesto Indevido de T\u00edtulo - Joao Pedro Anacleto dos Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Bradesco Cart\u00f5es S.A. - Vistos. Proferi decis\u00e3o na impugna\u00e7\u00e3o em apenso. Intime-se. - ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), VIDAL RIBEIRO PONCANO (OAB 91473\/SP), LEONARDO PASCHOAL\u00c3O (OAB 299663\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0141\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO MARCOS VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 FRANCISCO LIBERATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1771","paginaFinal":"1771","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"619077","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11270346","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Feb 21 2016 11:10:17:003AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"405929837","codPublicacaoOrigem":"729546363","dataDivulgacao":"Nov 12 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 13 2015 12:00:00:000AM","numero":"1042720-61.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2006","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1042720-61.2015.8.26.0576 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Joao Pedro Anacleto dos Santos ADVOGADO : 299663\/SP - Leonardo Paschoal\u00e3o REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO EM 10\/11\/2015","paginaInicial":"1616","paginaFinal":"1616","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"563510","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10097089","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Nov 11 2015 11:08:10:020PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"486108281","codPublicacaoOrigem":"876462702","dataDivulgacao":"May 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 31 2016 12:00:00:000AM","numero":"1042720-61.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2124","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1042720-61.2015.8.26.0576 - Procedimento Comum - Protesto Indevido de T\u00edtulo - Joao Pedro Anacleto dos Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Bradesco Cart\u00f5es S.A. - Vistos.Certifique-se quanto ao tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o de fls.191\/192. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento, como determinado.Interposto recurso adesivo pelo autor (fls.214), determino seu processamento. Intime-se o requerido para apresentar contrarraz\u00f5es (art. 997, \u00a7 2\u00ba, NCPC), no prazo legal.Ap\u00f3s, remetamse o presente procedimento ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado, com as nossas homenagens (art. 1010, \u00a7 3\u00ba, NCPC).Publiquese, Intime-se e Cumpra-se - ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), VIDAL RIBEIRO PONCANO (OAB 91473\/SP), LEONARDO PASCHOAL\u00c3O (OAB 299663\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0539\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO MARCOS VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 FRANCISCO LIBERATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1844","paginaFinal":"1844","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"681676","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13320069","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"828","usuarioCadastro":"bruna.lima","dataHoraCadastro":"May 26 2016 03:47:51:500AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"680030034","codPublicacaoOrigem":"1145286873","dataDivulgacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1042720-61.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2349","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"177 - 1042720-61.2015.8.26.0576 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto - Relator Jairo Oliveira Junior - Apte\/Apdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelada: Banco Bradesco Cart\u00f5es S.A. - Apdo\/Apte: Joao Pedro Anacleto dos Santos (Justi\u00e7a Gratuita) - Advogado: Benedicto Celso Benicio Junior (OAB: 131896\/SP) - Advogado: Vidal Ribeiro Poncano (OAB: 91473\/SP) (Fls: 48) - Advogado: Leonardo Paschoal\u00e3o (OAB: 299663\/SP) (Fls: 18)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo - 15\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 211\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 15\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a - 5\u00ba andar - sala 509 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 15\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 30 DE MAIO DE 2017 (TER\u00c7A-FEIRA), NA PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A - 5\u00ba ANDAR - SALA 509, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1438","paginaFinal":"1438","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"875164","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22598410","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May 18 2017 07:39:02:343AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1042720-61.2015.8.26.0576|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"767330910","codPublicacaoOrigem":"1207913031","dataDivulgacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1042720-61.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2442","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1042720-61.2015.8.26.0576 - Procedimento Comum - Protesto Indevido de T\u00edtulo - Joao Pedro Anacleto dos Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Bradesco Cart\u00f5es S.A. - Certifico e dou f\u00e9 haver expedido mandado de levantamento 910\/2017 em favor do autor em cumprimento a r. Senten\u00e7a retro. Nada Mais. - ADV: VIDAL RIBEIRO PONCANO (OAB 91473\/ SP), BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), LEONARDO PASCHOAL\u00c3O (OAB 299663\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0638\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO MARCOS VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 FRANCISCO LIBERATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1757","paginaFinal":"1757","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"932258","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26760707","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct  2 2017 11:42:01:990AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroAntigo":"910\/2017","numeroUnificado":"1042720-61.2015.8.26.0576|910\/2017","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"497970416","codPublicacaoOrigem":"888859944","dataDivulgacao":"Jun 20 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"1042720-61.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2139","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1042720-61.2015.8.26.0576 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto - Apte\/Apdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apdo\/Apte: Joao Pedro Anacleto dos Santos (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelada: Banco Bradesco Cart\u00f5es S.A. - Faculto aos interessados manifesta\u00e7\u00e3o, em dez dias, de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos dos artigos 1\u00ba e 2\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal, publicada no DJe de 25 de agosto de 2011 e em vigor desde 26 de setembro de 2011. Int. - Magistrado(a) Jairo Oliveira Junior - Advs: Benedicto Celso Benicio Junior (OAB: 131896\/SP) - Leonardo Paschoal\u00e3o (OAB: 299663\/SP) - Vidal Ribeiro Poncano (OAB: 91473\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 211\/213","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo - 15\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 211\r\nDESPACHO","paginaInicial":"572","paginaFinal":"572","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"693161","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13826954","codUsuarioCorrecao":"541","dataHoraCorrecao":"Jun 20 2016 02:52:45:450PM","codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"1","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jun 20 2016 01:02:07:297PM","codUsuarioAlteracao":"541","usuarioAlteracao":"edilaine.arrono","dataHoraAlteracao":"Jun 20 2016 02:52:45:450PM","numeroCNJ":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1042720-61.2015.8.26.0576|551\/2011|549\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"672318031","codPublicacaoOrigem":"1138673383","dataDivulgacao":"May  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1042720-61.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2340","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"177 - 1042720-61.2015.8.26.0576 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto - Relator Jairo Oliveira Junior - Revisor Luiz Arcuri - Apte\/Apdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelada: Banco Bradesco Cart\u00f5es S.A. - Apdo\/Apte: Joao Pedro Anacleto dos Santos (Justi\u00e7a Gratuita) - Advogado: Benedicto Celso Benicio Junior (OAB: 131896\/SP) - Advogado: Vidal Ribeiro Poncano (OAB: 91473\/SP) (Fls: 48) - Advogado: Leonardo Paschoal\u00e3o (OAB: 299663\/SP) (Fls: 18)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo - 15\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 211\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 15\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a - 5\u00ba andar - sala 509 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 15\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 16 DE MAIO DE 2017 (TER\u00c7A-FEIRA), NA PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A - 5\u00ba ANDAR - SALA 509, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1421","paginaFinal":"1421","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"869085","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22214022","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May  5 2017 12:38:26:550AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1042720-61.2015.8.26.0576|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"690301287","codPublicacaoOrigem":"1154171684","dataDivulgacao":"Jun  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1042720-61.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2361","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1042720-61.2015.8.26.0576 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto - Relator: Des.: Jairo Oliveira Junior - Apte\/Apdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelada: Banco Bradesco Cart\u00f5es S.A. - Apdo\/Apte: Joao Pedro Anacleto dos Santos (Justi\u00e7a Gratuita) - Negaram provimento \u00e0 apela\u00e7\u00e3o do r\u00e9u e deram provimento ao recurso adesivo do autor. V.U. - Advogado: Benedicto Celso Benicio Junior (OAB: 131896\/SP) - Advogado: Vidal Ribeiro Poncano (OAB: 91473\/SP) (Fls: 48) - Advogado: Leonardo Paschoal\u00e3o (OAB: 299663\/SP) (Fls: 18)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo - 15\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 211\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 15\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 30 DE MAIO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES\u00aa. LUCILA TOLEDO, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) ALESSANDRA MALAMAN CORREA DE SOUZA. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. COELHO MENDES, JOS\u00c9 WAGNER DE OLIVEIRA MELATTO PEIXOTO, MENDES PEREIRA, JAIRO OLIVEIRA JUNIOR e LUIZ ARCURI. COMPARECEU CONVOCADO(A) O(A) EXMO(A). SR(A) ARALDO TELLES. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1549","paginaFinal":"1549","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"882855","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23130744","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jun  5 2017 07:33:15:303AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1042720-61.2015.8.26.0576|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"426652647","codPublicacaoOrigem":"780874828","dataDivulgacao":"Jan 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"1042720-61.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2041","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1042720-61.2015.8.26.0576 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Protesto Indevido de T\u00edtulo - Joao Pedro Anacleto dos Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Bradesco Cart\u00f5es S.A. - Vistos. Especifiquem as partes se pretendem produzir outras provas, inclusive as de audi\u00eancia. E, caso positivo, dever\u00e3o elas serem especificadas de forma justificada, visando demonstrar a pertin\u00eancia e relev\u00e2ncia para a solu\u00e7\u00e3o da lide. Int. - ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), VIDAL RIBEIRO PONCANO (OAB 91473\/SP), LEONARDO PASCHOAL\u00c3O (OAB 299663\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0025\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MAURICIO JOS\u00c9 NOGUEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JULIO CESAR SCHIAVETTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1346","paginaFinal":"1346","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"604767","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10871658","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jan 20 2016 10:20:45:390PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"763060066","codPublicacaoOrigem":"1205261039","dataDivulgacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1042720-61.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2438","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1042720-61.2015.8.26.0576 - Procedimento Comum - Protesto Indevido de T\u00edtulo - Joao Pedro Anacleto dos Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Bradesco Cart\u00f5es S.A. - Certifico e dou f\u00e9 que o valor das custas finais a recolher pelo requerido \u00e9 R$ 231,00 - guia DARE c\u00f3d. 230-6. - ADV: VIDAL RIBEIRO PONCANO (OAB 91473\/SP), LEONARDO PASCHOAL\u00c3O (OAB 299663\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0625\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO MARCOS VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 FRANCISCO LIBERATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1897","paginaFinal":"1897","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"929937","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26561129","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Sep 26 2017 01:32:17:447AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042720-61.2015.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}