{"numero":"1042345-62.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1042345-62.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"09\/05\/2017 \u00e0s 10:01 - Livre\n22\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Mario Chiuvite J\u00fanior","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Nelson Sanchez Junior"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ericson Crivelli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barroso Fontelles"}],"andamentos":[{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Interposta a apela\u00e7\u00e3o, resta intimado o apelado, para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, no prazo de 15 dias, solicitando a ele, desde logo, que, caso haja impugna\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 1.009, 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, esta seja destacada, intimando-se a parte apelante, nesse caso, bem como se houver recurso adesivo, para que se manifeste em 15 dias.Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   9\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  927\/929  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6170  -  E-mail:   sp22cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  N\u00ba: 1042345-62.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum\nRequerente Nelson Sanchez  Junior\nRequerido Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mario   Chiuvite   J\u00fanior\nVistos.\nInterposta  a  apela\u00e7\u00e3o,  resta  intimado  o  apelado,  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  \ncontrarraz\u00f5es,  no  prazo  de  15  dias,  solicitando  a  ele,  desde  logo,  que,  caso  haja  \nimpugna\u00e7\u00e3o  nos  termos  do  artigo  1.009,  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  esta  seja   \ndestacada ,  intimando-se  a  parte  apelante,  nesse  caso,  bem  como  se  houver  recurso  \nadesivo,  para  que  se  manifeste  em  15  dias.\nAp\u00f3s,  remetam-se  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo.\nIntimem-se.  \nS\u00e3o  Paulo , 27  de  setembro  de  2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042345-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3886ADD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO CHIUVITE JUNIOR, liberado nos autos em 28\/09\/2017 \u00e0s 14:11 . fls. 300"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41099714-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 22\/09\/2017 15:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0345\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2426 P\u00e1gina: 531\/545","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0345\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, julgo o pedido PARCIALMENTE PROCEDENTE, com fulcro no prescrito pelo artigo 487, inciso I do CPC, para confirmar a tutela de urg\u00eancia concedida nos autos e determinar que a r\u00e9 proceda \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade da parte autora nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral, devendo apresentar a r\u00e9 a cota-parte assumida pelo ex-empregador, bem como para condenar a r\u00e9 \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o simples dos valores eventualmente cobrados a maior, a partir de seu desligamento da empresa, determinando-se a apura\u00e7\u00e3o do exato valor da mensalidade em liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, valores estes atualizados com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir de cada desembolso e juros de mora de um por cento ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o.Diante da sucumb\u00eancia m\u00ednima da autora, vencida apenas em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o em dobro, arcar\u00e1 a requerida com as custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em dez por cento sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos dos artigos 85, \u00a72\u00ba e 86, \u00a7 \u00fanico do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, julgo o pedido PARCIALMENTE PROCEDENTE, com fulcro no prescrito pelo artigo 487, inciso I do CPC, para confirmar a tutela de urg\u00eancia concedida nos autos e determinar que a r\u00e9 proceda \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade da parte autora nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral, devendo apresentar a r\u00e9 a cota-parte assumida pelo ex-empregador, bem como para condenar a r\u00e9 \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o simples dos valores eventualmente cobrados a maior, a partir de seu desligamento da empresa, determinando-se a apura\u00e7\u00e3o do exato valor da mensalidade em liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, valores estes atualizados com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir de cada desembolso e juros de mora de um por cento ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o.Diante da sucumb\u00eancia m\u00ednima da autora, vencida apenas em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o em dobro, arcar\u00e1 a requerida com as custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em dez por cento sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos dos artigos 85, \u00a72\u00ba e 86, \u00a7 \u00fanico do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  01501-900  \n      \n1042345-62.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1042345-62.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade  \nRequerente : Nelson Sanchez  Junior\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mario   Chiuvite   J\u00fanior\nVistos. NELSON  SANCHEZ  JUNIOR  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  ordin\u00e1ria  com  pedido  de  tutela  de  \nurg\u00eancia  em  desfavor  de  FUNDA\u00c7\u00c3O  SA\u00daDE  ITA\u00da  S\/A ,  alegando,  em  suma,  que  foi  admitido  \nno  Banco  Ita\u00fa  S\/A  na  data  de  13.11.1980,  recebendo  aposentadoria  por  tempo  de  contribui\u00e7\u00e3o  \ndesde  12.11.2015,  sendo  dispensado  sem  justa  causa  em  29.02.2016.  Narra  a  inicial  que,  durante  \no  contrato  de  trabalho,  a  parte  autora  contribuiu  para  o  plano  privado  de  sa\u00fade  da  r\u00e9,  no  padr\u00e3o  \nExecutivo  I,  e  ao  manifestar  a  op\u00e7\u00e3o  de  continuidade  do  plano  por  prazo  indefinido,  na  condi\u00e7\u00e3o  \nde  aposentado,  foi  surpreendido  com  o  aumento  da  mensalidade  de  R$  347,05  para  R$  867,75.  \nSustenta  que  a  empresa  r\u00e9,  ao  alterar  a  forma  de  custeio  do  plano  de  sa\u00fade  para  os  aposentados,  \ninstituindo  a  cobran\u00e7a  por  faixa  et\u00e1ria,  promoveu  significativa  altera\u00e7\u00e3o  no  valor  das  \nmensalidades  pagas  at\u00e9  ent\u00e3o.  Pleiteia  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  art.  31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98,  e  sua  manuten\u00e7\u00e3o  \nno  plano  de  sa\u00fade,  sob  as  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  quando  da  \nvig\u00eancia  do  seu  contrato  de  trabalho,  com  valor  id\u00eantico  \u00e0  somat\u00f3ria  da  coparticipa\u00e7\u00e3o  da  autora  \ncom  a  coparticipa\u00e7\u00e3o  da  ex-empregadora.  Requer  a  restitui\u00e7\u00e3o  em  dobro  dos  valores  pagos  a  \nmaior.  A  inicial  veio  acompanhada  por  documentos.\nConsoante  o  r.  decis\u00f3rio  proferido  a  fls.  56\/57,  foi  deferida  a  concess\u00e3o  da  tutela  \nde  urg\u00eancia  para  que  sejam  revisados  os  valores  cobrados  pela  r\u00e9  a  partir  de  dezembro  de  2016,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042345-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 37412B3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO CHIUVITE JUNIOR, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:48 . fls. 283\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  01501-900  \n      \n1042345-62.2017.8.26.0100 - lauda  2\npara\n manter  o  autor  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  quando  da  \nvig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  Padr\u00e3o  Executivo  I,  pelo  valor  n\u00e3o  superior  a  R$  676,95  por  \nvida,  sob  pena  da  aplica\u00e7\u00e3o  de  multa  di\u00e1ria  de  R$  1.000,00.   \nDevidamente  citada,  a  parte  r\u00e9  contestou  o  feito  em  fls.  93\/105,  aduzindo,  em  \ns\u00edntese,  que  o  plano  de  sa\u00fade  oferecido  pelo  Ita\u00fa  Unibanco  foi  reformulado,  sendo  unificadas  as  \ncarteiras  de  ativos  e  inativos,  a  partir  de  01\/12\/2015,  calculando-se  por  faixa  et\u00e1ria.  Alega  que  a  \nautora  contribu\u00eda  com  2%  de  sua  remunera\u00e7\u00e3o  mensal  fixa  (R$  347,05),  recebendo  subs\u00eddio  de  R$  \n520,70,  portanto  o  valor  integral  de  seu  plano  \u00e9  de  R$  867,75  e  desde  a  reformula\u00e7\u00e3o  no  final  de  \n2015,  o  custeio  do  plano  de  sa\u00fade  para  os  funcion\u00e1rios  ativos  e  inativos  \u00e9  o  mesmo,  sendo  a  \u00fanica  \ndiferen\u00e7a  a  contribui\u00e7\u00e3o  patronal  para  os  ativos.  Alega  que  reestruturou  o  seu  modelo  de  custeio  \nde  plano  de  sa\u00fade  coletivo,  unificando  ativos  e  inativos  em  uma  \u00fanica  carteira,  com  ado\u00e7\u00e3o  do  \ncrit\u00e9rio  de  faixa-et\u00e1ria,  a  fim  de  evitar  a  ru\u00edna  do  sistema.  Alega  que  a  autora  n\u00e3o  realizou  o  \npagamento  de  nenhuma  quantia  indevida,  para  fazer  jus  \u00e0  repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito,  sendo,  outrossim,  \ndescabido  o  pleito  de  restitui\u00e7\u00e3o  em  dobro.  \nR\u00e9plica  em  fls.  272\/282.\n\u00c9  o  Relat\u00f3rio.\n  Fundamento e  Decido:\nO  feito  comporta  o  julgamento  antecipado  por  se  referir  \u00e0 mat\u00e9ria  de  direito,  \ndispensando  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nQuanto  ao  m\u00e9rito,  o  pedido  \u00e9  procedente  em  parte .\nDe  plano,  deve-se  ponderar  que,  diante  da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  subjacente  aos  fatos  \nem  tela,  constata-se  que  se  aplica  ao  caso  o  disposto  no  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  (CDC).  \nEm  sendo  assim,  resta  invertido  o  \u00f4nus  probat\u00f3rio,  ante  a  evidente  hipossufici\u00eancia  da  autora,  em  \nface  do  r\u00e9u,  com  fulcro  no  disposto  no  artigo  6\u00ba,  VIII  do  CDC.  S\u00e3o  veross\u00edmeis  os  fatos  alegados  \nna  inicial,  restando,  pois,  os  mesmos  confirmados,  em  sua  extens\u00e3o,  na  forma  consignada  na  \ninicial.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042345-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 37412B3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO CHIUVITE JUNIOR, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:48 . fls. 284\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  01501-900  \n      \n1042345-62.2017.8.26.0100 - lauda  3\nConsta\n dos  autos  que  a  autora  trabalhava  no  Banco  Ita\u00fa  S\/A,  desde  1980,  \npassando  a  aderir  ao  plano  de  sa\u00fade  coletivo  da  empresa  r\u00e9,  tendo  se  aposentado  por  tempo  de  \ncontribui\u00e7\u00e3o  em  novembro  de  2015,  al\u00e9m  de  ter  seu  contrato  de  trabalho  rescindido  sem  justa  \ncausa  em  29\/02\/2016  (fl.  21\/23).\nNesta  senda,  \u00e9  de  rigor  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  Artigo  31,  \u00a71\u00ba  da  Lei  9.656\/98,in  verbis:\nArt.  31.  Ao  aposentado  que  contribuir  para  produtos  de  que  tratam  o  inciso  I  e  o  \n\u00a7  1o  do  art.  1o  desta  Lei,  em  decorr\u00eancia  de  v\u00ednculo  empregat\u00edcio,  pelo  prazo  m\u00ednimo  de  dez  \nanos,  \u00e9  assegurado  o  direito  de  manuten\u00e7\u00e3o  como  benefici\u00e1rio,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  \ncobertura  assistencial  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  desde  que  \nassuma  o  seu  pagamento  integral.\n\u00a7  1o  Ao  aposentado  que  contribuir  para  planos  coletivos  de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade  \npor  per\u00edodo  inferior  ao  estabelecido  no  caput  \u00e9  assegurado  o  direito  de  manuten\u00e7\u00e3o  como  \nbenefici\u00e1rio,  \u00e0  raz\u00e3o  de  um  ano  para  cada  ano  de  contribui\u00e7\u00e3o,  desde  que  assuma  o  pagamento  \nintegral  do  mesmo.\nO contrato  em  tela  fora  pactuado  em  conson\u00e2ncia  com  a  legisla\u00e7\u00e3o  em  vigor,  \nmencionada  acima,  uma  vez  que,  tendo  havido  contribui\u00e7\u00e3o  ao  plano  de  sa\u00fade  por  per\u00edodo  \nsuperior  a  dez  anos,  a  parte  autora  angariou  o  direito  de  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano,  desde  que  assuma  \no  pagamento  integral  do  mesmo.  J\u00e1  que  se  trata,  inclusive,  de  um  direito  adquirido  pela  parte  \nautora,  disciplinado  inclusive  por  nossa  Magna  Carta,  em  seu  art.  5\u00ba,  XXXVI,  in  verbis:  \u201cA  lei  \nn\u00e3o  prejudicar\u00e1  o  direito  adquirido,  o  ato  jur\u00eddico  perfeito  e  a  coisa  julgada.\u201d\nEm  contesta\u00e7\u00e3o,  a  r\u00e9  assume  que,  ap\u00f3s  a  dispensa  sem  justa  causa,  a  autora  \nformalizou  ades\u00e3o  ao  plano  m\u00e9dico  com  base  nas  regras  do  art.  31  da  Lei  9.656\/98,  assumindo  o  \ncusteio  integral  das  mensalidades;  por\u00e9m,  na  referida  resposta,  a  r\u00e9  tamb\u00e9m  alega  que  \nreestruturou  o  seu  modelo  de  custeio  de  plano  de  sa\u00fade,  unificando  ativos  e  inativos  em  uma  \n\u00fanica  carteira,  com  ado\u00e7\u00e3o  do  crit\u00e9rio  de  faixa  et\u00e1ria.  Contudo,  tal  conduta  acarreta  o  aumento  do  \npr\u00eamio  a  ser  pago,  revelando-se  indevida  e  abusiva,  posto  que  tal  enquadramento  em  faixa  et\u00e1ria  \nn\u00e3o  \u00e9  utilizado  para  os  segurados  que  possuem  v\u00ednculo  de  emprego.  \nAdemais,  a  reestrutura\u00e7\u00e3o  deve  valer  para  os  novos  benefici\u00e1rios,  n\u00e3o  podendo,  \npor  si  s\u00f3,  atingir  aos  benefici\u00e1rios  antigos,  acarretando-lhes  \u00f4nus  quanto  ao  aumento  do  pr\u00eamio.  A  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042345-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 37412B3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO CHIUVITE JUNIOR, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:48 . fls. 285\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  01501-900  \n      \n1042345-62.2017.8.26.0100 - lauda  4\nautora\n se  desligou  da  empresa  na  data  de  29\/02\/2016;  por\u00e9m,  aposentou-se  por  tempo  de  \ncontribui\u00e7\u00e3o  no  ano  de  2015,  tendo  alcan\u00e7ado  direito  adquirido  em  face  dos  aposentados,  devendo  \nse  aplicar  o  art.  31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98,  garantindo-se-lhe  o  direito  de  permanecer  no  plano,  \nassumindo,  dessarte,  o  pagamento  integral  respectivo.  \nNeste  sentido,  impende  colacionar  o  seguinte  precedente  jurisprudencial:\nPLANO  DE  SA\u00daDE.  EMPREGADO  APOSENTADO.  MANUTEN\u00c7\u00c3O.  VALOR  \nDA  MENSALIDADE.  ARTIGO  31  DA  LEI  9.656\/1998.  Decis\u00e3o  que  concedeu  antecipa\u00e7\u00e3o  de  \ntutela  para  determinar  contribui\u00e7\u00e3o  consistente  no  mesmo  valor  e  condi\u00e7\u00f5es  arcados  pelo  autor  \nna  ativa.  Irresigna\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9.  Manuten\u00e7\u00e3o.\n N\u00e3o  obstante  a  reformula\u00e7\u00e3o  providenciada  pelo  \nplano  de  sa\u00fade  disponibilizando  um  \u00fanico  plano  para  os  empregados  ativos  e  para  os  inativos,  a  \nprinc\u00edpio,  a  altera\u00e7\u00e3o  teria  se  dado  ap\u00f3s  a  sa\u00edda  do  autor .  Posi\u00e7\u00e3o  desta  c\u00e2mara  \u00e9  pela  \nmanuten\u00e7\u00e3o do  plano  vigente  \u00e0  \u00e9poca  de  desligamento  do  empregado.\n Aus\u00eancia  de  abusividade  \nna  multa  arbitrada.  Decis\u00e3o  mantida.  Recurso  desprovido.  (Relator(a):  Carlos  Alberto  de  \nSalles;\u00a0Comarca:  S\u00e3o  Paulo;\u00a0\u00d3rg\u00e3o  julgador:  3\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;\u00a0Data  do  julgamento:  \n19\/05\/2017;\u00a0Data  de  registro:  19\/05\/2017)  (Grifo  meu)\nPlano  de  sa\u00fade  coletivo.  Contrato  de  trabalho.  Aposentado.  Deve  ser  assegurada  \nao aposentado  a  manuten\u00e7\u00e3o  no  plano  de  sa\u00fade  coletivo,  com  as  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  \nassist\u00eancia m\u00e9dica  e  iguais  valores  de  contribui\u00e7\u00e3o,  desde  que  assuma  o  pagamento  integral  \ndesta, arcando  tanto  com  a  parcela  que  j\u00e1  era  descontada  de  seu  sal\u00e1rio,  quanto  com  aquela  que  \nera custeada  pela  ex-empregadora.  Lei  9.656\/98,  art.  31.  Jurisprud\u00eancia  do  STJ.\n A\u00e7\u00e3o  do  \nsegurado  em  busca  desse  direito.  Senten\u00e7a  de  primeiro  grau  confirmada.  Apelo  da  r\u00e9  \ndesprovido. (Relator(a): Cesar  Ciampolini;\u00a0Comarca:  S\u00e3o  Paulo;\u00a0\u00d3rg\u00e3o  julgador:  10\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado;\u00a0Data  do  julgamento:  17\/05\/2016;\u00a0Data  de  registro:  10\/05\/2017)  (Grifo  meu)\nEm  vista  da  aplica\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  com  a  respectiva  \ninvers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  e  da  impossibilidade  de  apresenta\u00e7\u00e3o  da  aludida  documenta\u00e7\u00e3o  pela  \nparte  autora,  tais  valores  dever\u00e3o  ser  apurados  em  sede  de  liquida\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a,  em  que  a  r\u00e9  \ndever\u00e1  trazer  aos  autos  documenta\u00e7\u00e3o  cont\u00e1bil  a  fim  de  comprovar  efetivamente  os  valores  pagos  \npela  ex-empregadora.\nNesta senda,  a  r\u00e9  dever\u00e1  restituir  \u00e0  parte  autora  eventuais  valores  pagos  a  maior.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042345-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 37412B3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO CHIUVITE JUNIOR, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:48 . fls. 286\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  01501-900  \n      \n1042345-62.2017.8.26.0100 - lauda  5\nContudo,\n \u00e0  luz  do  disposto  no  artigo  42,  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  CDC,  tendo-se  em  vista  a  veda\u00e7\u00e3o  do  \nenriquecimento  sem  causa  e  n\u00e3o  vislumbrada  a  m\u00e1-f\u00e9  da  requerida  na  cobran\u00e7a  perpetrada,  n\u00e3o  se  \nadmite,  pois,  a  repeti\u00e7\u00e3o  do  ind\u00e9bito,  em  dobro,  mas  somente  a  restitui\u00e7\u00e3o  simples.\nAnte  o  exposto,  julgo  o  pedido  PARCIALMENTE  PROCEDENTE ,  com  fulcro  \nno  prescrito  pelo  artigo  487,  inciso  I  do  CPC,  para  confirmar  a  tutela  de  urg\u00eancia  concedida  nos  \nautos  e  determinar  que  a  r\u00e9  proceda  \u00e0  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano  de  sa\u00fade  da  parte  autora  nas  mesmas  \ncondi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  \ndesde  que  assuma  o  seu  pagamento  integral,  devendo  apresentar  a  r\u00e9  a  cota-parte  assumida  pelo  \nex-empregador,  bem  como  para  condenar  a  r\u00e9  \u00e0  restitui\u00e7\u00e3o  simples  dos  valores  eventualmente  \ncobrados  a  maior,  a  partir  de  seu  desligamento  da  empresa,  determinando-se  a  apura\u00e7\u00e3o  do  exato  \nvalor  da  mensalidade  em  liquida\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a,  valores  estes  atualizados  com  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  a  partir  de  cada  desembolso  e  juros  de  mora  de  um  por  cento  ao  m\u00eas  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o.\nDiante  da  sucumb\u00eancia  m\u00ednima  da  autora,  vencida  apenas  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  restitui\u00e7\u00e3o  \nem  dobro,  arcar\u00e1  a  requerida  com  as  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  \nfixo  em  dez  por  cento  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  nos  termos  dos  artigos  85,  \u00a72\u00ba  e  86,  \u00a7  \u00fanico  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042345-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 37412B3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO CHIUVITE JUNIOR, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:48 . fls. 287"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40774279-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/07\/2017 19:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40743523-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 07\/07\/2017 12:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0233\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2372 P\u00e1gina: 439\/450","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0233\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 250\/251: ci\u00eancia do V. Ac\u00f3rd\u00e3o.N\u00e3o tendo sido concedido efeito suspensivo ao recurso interposto, prossiga-se.\u00c0 r\u00e9plica, no prazo de 15 dias. No mesmo lapso, especifiquem as provas que pretendem produzir, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado, e digam se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 250\/251: ci\u00eancia do V. Ac\u00f3rd\u00e3o.N\u00e3o tendo sido concedido efeito suspensivo ao recurso interposto, prossiga-se.\u00c0 r\u00e9plica, no prazo de 15 dias. No mesmo lapso, especifiquem as provas que pretendem produzir, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado, e digam se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1042345-62.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Nelson Sanchez  Junior\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mario   Chiuvite   J\u00fanior\nVistos.\nFls.  250\/251:  ci\u00eancia  do  V.  Ac\u00f3rd\u00e3o.\nN\u00e3o  tendo  sido  concedido  efeito  suspensivo  ao  recurso  interposto,  prossiga-se.\n\u00c0  r\u00e9plica,  no  prazo  de  15  dias.  \nNo  mesmo  lapso,  especifiquem  as  provas  que  pretendem  produzir,  sem  preju\u00edzo  de  \neventual  julgamento  antecipado,  e  digam  se  h\u00e1  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o. Int.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042345-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 32B0CF0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO CHIUVITE JUNIOR, liberado nos autos em 20\/06\/2017 \u00e0s 13:10 . fls. 252"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40625308-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 12\/06\/2017 11:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40625244-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/06\/2017 11:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40553904-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/05\/2017 19:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676512099TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ffunda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa Dilig\u00eancia : 17\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0170\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2344 P\u00e1gina: 396\/408","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0170\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria com pedido de tutela de urg\u00eancia proposta por Nelson Sanchez Junior contra Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa. Com fundamento no artigo 300 do novel C\u00f3digo de Processo Civil, em sede de cogni\u00e7\u00e3o de ordem sum\u00e1ria, imp\u00f5e-se neste momento processual a concess\u00e3o da tutela antecipada requerida.A probabilidade do direito invocado resulta da descri\u00e7\u00e3o acerca da exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica contratual, envolvendo as partes, considerando as raz\u00f5es ora expendidas na inicial e os documentos a esta encartados. O risco de dano a eventual direito da parte autora decorre do fato de a cessa\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade em tela poder acarretar grandes dificuldades \u00e0 parte autora, no que concerne \u00e0 sua vida e integridade f\u00edsica. Mostram-se presentes, pois, os pressupostos autorizadores da concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia, de car\u00e1ter antecipat\u00f3rio. Ante o acima exposto, a fim, sobretudo, de evitar perecimento de eventual direito da parte autora, com fulcro no disposto no artigo 300 do C\u00f3digo de Processo Civil, defiro a tutela antecipada para que sejam revisados os valores cobrados pela r\u00e9 a partir de dezembro de 2016, para manter o autor nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, Padr\u00e3o Executivo I, pelo valor n\u00e3o superior a R$ 676,95 por vida, sob pena da aplica\u00e7\u00e3o de multa di\u00e1ria de R$ 1.000,00 ( mil reais ) em caso de atraso, nos termos do artigo 497 do CPC. Expe\u00e7a-se o cab\u00edvel, com urg\u00eancia nos termos do artigo 4\u00ba. Do CPC, Servir\u00e1 a presente de of\u00edcio, a ser instru\u00eddo e encaminhado pela parte interessada.Diante das especificidades da causa, considerando a aus\u00eancia, por ora, de estrutura deste Tribunal de Justi\u00e7a para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias de concilia\u00e7\u00e3o compat\u00edveis com o volume de demandas diariamente distribu\u00eddas, com ineg\u00e1vel preju\u00edzo ao direito fundamental \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo de Processo Civil, artigo 139, inciso VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM), ressalvando-se a inexist\u00eancia de nulidade quando n\u00e3o haja preju\u00edzo.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, por carta, com A.R.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do \"Codex\". Int. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria com pedido de tutela de urg\u00eancia proposta por Nelson Sanchez Junior contra Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa. Com fundamento no artigo 300 do novel C\u00f3digo de Processo Civil, em sede de cogni\u00e7\u00e3o de ordem sum\u00e1ria, imp\u00f5e-se neste momento processual a concess\u00e3o da tutela antecipada requerida.A probabilidade do direito invocado resulta da descri\u00e7\u00e3o acerca da exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica contratual, envolvendo as partes, considerando as raz\u00f5es ora expendidas na inicial e os documentos a esta encartados. O risco de dano a eventual direito da parte autora decorre do fato de a cessa\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade em tela poder acarretar grandes dificuldades \u00e0 parte autora, no que concerne \u00e0 sua vida e integridade f\u00edsica. Mostram-se presentes, pois, os pressupostos autorizadores da concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia, de car\u00e1ter antecipat\u00f3rio. Ante o acima exposto, a fim, sobretudo, de evitar perecimento de eventual direito da parte autora, com fulcro no disposto no artigo 300 do C\u00f3digo de Processo Civil, defiro a tutela antecipada para que sejam revisados os valores cobrados pela r\u00e9 a partir de dezembro de 2016, para manter o autor nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, Padr\u00e3o Executivo I, pelo valor n\u00e3o superior a R$ 676,95 por vida, sob pena da aplica\u00e7\u00e3o de multa di\u00e1ria de R$ 1.000,00 ( mil reais ) em caso de atraso, nos termos do artigo 497 do CPC. Expe\u00e7a-se o cab\u00edvel, com urg\u00eancia nos termos do artigo 4\u00ba. Do CPC, Servir\u00e1 a presente de of\u00edcio, a ser instru\u00eddo e encaminhado pela parte interessada.Diante das especificidades da causa, considerando a aus\u00eancia, por ora, de estrutura deste Tribunal de Justi\u00e7a para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias de concilia\u00e7\u00e3o compat\u00edveis com o volume de demandas diariamente distribu\u00eddas, com ineg\u00e1vel preju\u00edzo ao direito fundamental \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo de Processo Civil, artigo 139, inciso VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM), ressalvando-se a inexist\u00eancia de nulidade quando n\u00e3o haja preju\u00edzo.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, por carta, com A.R.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do \"Codex\". Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - 01501-900\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1042345-62.2017.8.26.0100  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Nelson Sanchez  Junior\nRequerido : Ffunda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa, Rio Branco,  1448, Campos  Eliseos - CEP  \n01206-001,  S\u00e3o Paulo-SP,  CNPJ 73.809.352\/0001-66\nValor  da causa: R$ 10.000,00\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Mario  Chiuvite  J\u00fanior\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  a\u00e7\u00e3o  ordin\u00e1ria  com  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia  proposta  por  \nNelson  Sanchez  Junior  contra  Funda\u00e7\u00e3o  Sa\u00fade  Ita\u00fa.  \nCom  fundamento  no  artigo  300  do  novel  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  em  sede  de  \ncogni\u00e7\u00e3o  de  ordem  sum\u00e1ria,  imp\u00f5e-se  neste  momento  processual  a  concess\u00e3o  da  tutela  antecipada  \nrequerida.\nA probabilidade  do  direito  invocado  resulta  da  descri\u00e7\u00e3o  acerca  da  exist\u00eancia  de  \nrela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  contratual,  envolvendo  as  partes,  considerando  as  raz\u00f5es  ora  expendidas  na  inicial  \ne  os  documentos  a  esta  encartados.  \nO  risco  de  dano  a  eventual  direito  da  parte  autora  decorre  do  fato  de  a  cessa\u00e7\u00e3o  \ndo  plano  de  sa\u00fade  em  tela  poder  acarretar  grandes  dificuldades  \u00e0  parte  autora,  no  que  concerne  \u00e0  \nsua  vida  e  integridade  f\u00edsica.  Mostram-se  presentes,  pois,  os  pressupostos  autorizadores  da  \nconcess\u00e3o  da  tutela  provis\u00f3ria  de  urg\u00eancia,  de  car\u00e1ter  antecipat\u00f3rio.  \nAnte  o  acima  exposto,  a  fim,  sobretudo,  de  evitar  perecimento  de  eventual  direito  \nda  parte  autora,  com  fulcro  no  disposto  no  artigo  300  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  defiro  a  tutela  \nantecipada  para  que  sejam  revisados  os  valores  cobrados  pela  r\u00e9  a  partir  de  dezembro  de  2016,  \npara  manter  o  autor  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  quando  da  \nvig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  Padr\u00e3o  Executivo  I,  pelo  valor  n\u00e3o  superior  a  R$  676,95  por  \nvida,  sob  pena  da  aplica\u00e7\u00e3o  de  multa  di\u00e1ria  de  R$  1.000,00  ( mil  reais  ) em  caso  de  atraso,  nos  \ntermos  do  artigo  497  do  CPC.  Expe\u00e7a-se  o  cab\u00edvel,  com  urg\u00eancia  nos  termos  do  artigo  4\u00ba.  Do  \nCPC,  Servir\u00e1  a  presente  de  of\u00edcio,  a  ser  instru\u00eddo  e  encaminhado  pela  parte  interessada.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042345-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3089A3A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO CHIUVITE JUNIOR, liberado nos autos em 09\/05\/2017 \u00e0s 17:04 . fls. 56\n\nDiante das  especificidades  da  causa,  considerando  a  aus\u00eancia,  por  ora,  de  \nestrutura  deste  Tribunal  de  Justi\u00e7a  para  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancias  de  concilia\u00e7\u00e3o  compat\u00edveis  com  \no  volume  de  demandas  diariamente  distribu\u00eddas,  com  ineg\u00e1vel  preju\u00edzo  ao  direito  fundamental  \u00e0  \ndura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo,  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  necessidades  do  conflito,  \ndeixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  (C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  artigo  139,  inciso  VI  e  Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM),  ressalvando-se  a \ninexist\u00eancia  de  nulidade  quando  n\u00e3o  haja  preju\u00edzo.\nCite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis,  por  carta,  com  A.R.\nA  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  \nf\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  \nprocesso  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  \nprocesso  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  \"Codex\".  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  maio  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042345-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3089A3A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO CHIUVITE JUNIOR, liberado nos autos em 09\/05\/2017 \u00e0s 17:04 . fls. 57"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - peti\u00e7\u00e3o inicial","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"25\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/07\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":25,"total_andamentos":25}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"679692381","codPublicacaoOrigem":"1145113208","dataDivulgacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1042345-62.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2349","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1042345-62.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Nelson Sanchez Junior ADVOGADO : 71334\/SP - Ericson Crivelli REQDO : Ffunda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa VARA :22\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 09\/05\/2017","paginaInicial":"5","paginaFinal":"5","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"875119","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22593431","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May 17 2017 10:53:48:743PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042345-62.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042345-62.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750556113","codPublicacaoOrigem":"1197254615","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1042345-62.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1042345-62.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Nelson Sanchez Junior - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Ante o exposto, julgo o pedido PARCIALMENTE PROCEDENTE, com fulcro no prescrito pelo artigo 487, inciso I do CPC, para confirmar a tutela de urg\u00eancia concedida nos autos e determinar que a r\u00e9 proceda \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade da parte autora nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral, devendo apresentar a r\u00e9 a cota-parte assumida pelo ex-empregador, bem como para condenar a r\u00e9 \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o simples dos valores eventualmente cobrados a maior, a partir de seu desligamento da empresa, determinando-se a apura\u00e7\u00e3o do exato valor da mensalidade em liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, valores estes atualizados com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir de cada desembolso e juros de mora de um por cento ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o.Diante da sucumb\u00eancia m\u00ednima da autora, vencida apenas em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o em dobro, arcar\u00e1 a requerida com as custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em dez por cento sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos dos artigos 85, \u00a72\u00ba e 86, \u00a7 \u00fanico do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0345\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIO CHIUVITE J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 HERNANDO SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"537","paginaFinal":"537","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"922538","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26036717","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 08:01:25:063AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042345-62.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042345-62.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"675749931","codPublicacaoOrigem":"1141621284","dataDivulgacao":"May 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1042345-62.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2344","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1042345-62.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Nelson Sanchez Junior - Vistos.Tratase de a\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria com pedido de tutela de urg\u00eancia proposta por Nelson Sanchez Junior contra Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa. Com fundamento no artigo 300 do novel C\u00f3digo de Processo Civil, em sede de cogni\u00e7\u00e3o de ordem sum\u00e1ria, imp\u00f5e-se neste momento processual a concess\u00e3o da tutela antecipada requerida.A probabilidade do direito invocado resulta da descri\u00e7\u00e3o acerca da exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica contratual, envolvendo as partes, considerando as raz\u00f5es ora expendidas na inicial e os documentos a esta encartados. O risco de dano a eventual direito da parte autora decorre do fato de a cessa\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade em tela poder acarretar grandes dificuldades \u00e0 parte autora, no que concerne \u00e0 sua vida e integridade f\u00edsica. Mostram-se presentes, pois, os pressupostos autorizadores da concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia, de car\u00e1ter antecipat\u00f3rio. Ante o acima exposto, a fim, sobretudo, de evitar perecimento de eventual direito da parte autora, com fulcro no disposto no artigo 300 do C\u00f3digo de Processo Civil, defiro a tutela antecipada para que sejam revisados os valores cobrados pela r\u00e9 a partir de dezembro de 2016, para manter o autor nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, Padr\u00e3o Executivo I, pelo valor n\u00e3o superior a R$ 676,95 por vida, sob pena da aplica\u00e7\u00e3o de multa di\u00e1ria de R$ 1.000,00 ( mil reais ) em caso de atraso, nos termos do artigo 497 do CPC. Expe\u00e7a-se o cab\u00edvel, com urg\u00eancia nos termos do artigo 4\u00ba. Do CPC, Servir\u00e1 a presente de of\u00edcio, a ser instru\u00eddo e encaminhado pela parte interessada.Diante das especificidades da causa, considerando a aus\u00eancia, por ora, de estrutura deste Tribunal de Justi\u00e7a para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias de concilia\u00e7\u00e3o compat\u00edveis com o volume de demandas diariamente distribu\u00eddas, com ineg\u00e1vel preju\u00edzo ao direito fundamental \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo de Processo Civil, artigo 139, inciso VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM), ressalvando-se a inexist\u00eancia de nulidade quando n\u00e3o haja preju\u00edzo.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, por carta, com A.R.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do \"Codex\". Int. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0170\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIO CHIUVITE J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 HERNANDO SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"403","paginaFinal":"403","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"871717","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22378366","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May 10 2017 11:32:15:603PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042345-62.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042345-62.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"700808007","codPublicacaoOrigem":"1162219859","dataDivulgacao":"Jun 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1042345-62.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2372","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1042345-62.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Nelson Sanchez Junior - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Vistos.Fls. 250\/251: ci\u00eancia do V. Ac\u00f3rd\u00e3o.N\u00e3o tendo sido concedido efeito suspensivo ao recurso interposto, prossiga-se.\u00c0 r\u00e9plica, no prazo de 15 dias. No mesmo lapso, especifiquem as provas que pretendem produzir, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado, e digam se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0233\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIO CHIUVITE J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 HERNANDO SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"442","paginaFinal":"442","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"890471","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23619398","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 21 2017 11:58:53:203PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042345-62.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042345-62.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}