{"numero":"1042338-78.2014.8.26.0002","processos":[{"processo":"1042338-78.2014.8.26.0002    Extinto","classe":"Arrolamento Sum\u00e1rio","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Invent\u00e1rio e Partilha","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"15\/09\/2014 \u00e0s 11:05 - Livre\n5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Raphael Augusto Cunha","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Herdeiro","nome":"Manoel Elias da Costa"},{"tipo":"Herdeira","nome":"Maria Antonia da Silva Costa"},{"tipo":"Reqda","nome":"Val\u00e9ria da Silva Costa"},{"tipo":"Fiscal","nome":"FAZENDA DO ESTADO"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Kelly Cristina Porto"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0673\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2448 P\u00e1gina: 2919\/2921","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0673\/2017 Teor do ato: Alvar\u00e1 expedido. Advogados(s): Kelly Cristina Porto (OAB 335099\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Alvar\u00e1 expedido.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Alvar\u00e1 Expedido    Alvar\u00e1 - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Alvar\u00e1 Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0609\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2540\/2542","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0609\/2017 Teor do ato: Vistos.MARIA ANTONIA DA SILVA COSTA e MANOEL ELIAS DA COSTA requereram a abertura de Arrolamento dos bens deixados por falecimento de Val\u00e9ria da Silva Costa. A Certid\u00e3o de \u00d3bito foi juntada \u00e0s fls.16. Para exercer as fun\u00e7\u00f5es de Inventariante, foi nomeada a requerente \u00e0s fls. 92.HOMOLOGO por senten\u00e7a, para os regulares efeitos, a Partilha Amig\u00e1vel de fls. 122\/125 dos autos, e atribuo aos interessados os seus respectivos quinh\u00f5es, ressalvados erros, omiss\u00f5es e eventuais direitos de terceiros, inclusive da Fazenda P\u00fablica, consoante disposto no artigo 659, 2\u00ba\u00a7 do CPC.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, expe\u00e7am-se os competentes alvar\u00e1s judiciais para levantamento junto ao Banco Ita\u00fa e Banco do Brasil do saldo em conta corrente\/poupan\u00e7a\/investimento de titularidade da requerida, na propor\u00e7\u00e3o de 1\/2 (metade) para Maria Antonia da Silva Costa, RG 20938058-5 CPF 165.699.828-93, e 1\/2 (metade) para Manoel Elias da Costa, RG 9795560-7 CPF 321.920.298-53.Ap\u00f3s a expedi\u00e7\u00e3o dos alvar\u00e1s acima deferidos, que a inventariante dever\u00e1 imprimir, aguarde-se em cart\u00f3rio por 30 dias, e a seguir, ou na in\u00e9rcia, arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais, feitas as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, inclusive junto ao sistema informatizado.Intime-se a Fazenda P\u00fablica Estadual dos termos desta senten\u00e7a, tamb\u00e9m por via postal.P.R.I.C. Advogados(s): Kelly Cristina Porto (OAB 335099\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/09\/2017","descricao":"Julgamento\/Homologa\u00e7\u00e3o de Partilha ou Adjudica\u00e7\u00e3o    Vistos.MARIA ANTONIA DA SILVA COSTA e MANOEL ELIAS DA COSTA requereram a abertura de Arrolamento dos bens deixados por falecimento de Val\u00e9ria da Silva Costa. A Certid\u00e3o de \u00d3bito foi juntada \u00e0s fls.16. Para exercer as fun\u00e7\u00f5es de Inventariante, foi nomeada a requerente \u00e0s fls. 92.HOMOLOGO por senten\u00e7a, para os regulares efeitos, a Partilha Amig\u00e1vel de fls. 122\/125 dos autos, e atribuo aos interessados os seus respectivos quinh\u00f5es, ressalvados erros, omiss\u00f5es e eventuais direitos de terceiros, inclusive da Fazenda P\u00fablica, consoante disposto no artigo 659, 2\u00ba\u00a7 do CPC.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, expe\u00e7am-se os competentes alvar\u00e1s judiciais para levantamento junto ao Banco Ita\u00fa e Banco do Brasil do saldo em conta corrente\/poupan\u00e7a\/investimento de titularidade da requerida, na propor\u00e7\u00e3o de 1\/2 (metade) para Maria Antonia da Silva Costa, RG 20938058-5 CPF 165.699.828-93, e 1\/2 (metade) para Manoel Elias da Costa, RG 9795560-7 CPF 321.920.298-53.Ap\u00f3s a expedi\u00e7\u00e3o dos alvar\u00e1s acima deferidos, que a inventariante dever\u00e1 imprimir, aguarde-se em cart\u00f3rio por 30 dias, e a seguir, ou na in\u00e9rcia, arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais, feitas as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, inclusive junto ao sistema informatizado.Intime-se a Fazenda P\u00fablica Estadual dos termos desta senten\u00e7a, tamb\u00e9m por via postal.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgamento\/Homologa\u00e7\u00e3o de Partilha ou Adjudica\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n5\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1042338-78.2014.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1042338-78.2014.8.26.0002\nClasse  - Assunto Arrolamento Sum\u00e1rio - Invent\u00e1rio  e Partilha\nRequerente  e Herdeiro :Maria  Antonia  da Silva  Costa  e outro\nRequerido : Val\u00e9ria da Silva  Costa\nVistos.\nMARIA  ANTONIA  DA  SILVA  COSTA  e  MANOEL  ELIAS  DA  \nCOSTA  requereram  a  abertura  de  Arrolamento  dos  bens  deixados  por  falecimento  de  Val\u00e9ria  da  \nSilva  Costa.   A  Certid\u00e3o  de  \u00d3bito  foi  juntada  \u00e0s  fls.16.\n                    \nPara  exercer  as  fun\u00e7\u00f5es  de  Inventariante,  foi  nomeada  a  requerente  \u00e0s  fls.  \n92.\nHOMOLOGO por  senten\u00e7a,  para  os  regulares  efeitos,  a  Partilha  \nAmig\u00e1vel  de  fls.  122\/125  dos  autos ,  e  atribuo  aos  interessados  os  seus  respectivos  quinh\u00f5es,  \nressalvados  erros,  omiss\u00f5es  e  eventuais  direitos  de  terceiros,  inclusive  da  Fazenda  P\u00fablica,  \nconsoante  disposto  no  artigo  659,  2\u00ba\u00a7  do  CPC.\nAp\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  desta  senten\u00e7a,  expe\u00e7a m-se  o s competente s \nalvar\u00e1 s  judiciais  para  levantamento  junto  ao  Banco  Ita\u00fa  e  Banco  do  Brasil  do  saldo  em  conta  \ncorrente\/poupan\u00e7a\/investimento  de  titularidade  d a requerid a,  na  propor\u00e7\u00e3o  de  1\/2  (metade)  para  \nMaria  Antonia  da  Silva  Costa,  RG  20938058-5  CPF  165.699.828-93,  e  1\/2  (metade)  para   Manoel  \nElias  da  Costa,  RG  9795560-7  CPF  321.920.298-53.\nAp\u00f3s  a  expedi\u00e7\u00e3o  dos  alvar\u00e1s  acima  deferidos,  que  a  inventariante  \ndever\u00e1  imprimir,  aguarde-se  em  cart\u00f3rio  por  30  dias,  e  a  seguir,  ou  na  in\u00e9rcia,  arquivem-se  os  \nautos,  observadas  as  formalidades  legais,  feitas  as  anota\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias,  inclusive  junto  ao  \ns istema  informatizado.\nIntime-se a  Fazenda  P\u00fablica  Estadual  dos  termos  desta  senten\u00e7a,  tamb\u00e9m  \npor  via  postal.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de  2017 .\nJU\u00cdZA  DE  DIREITO:  PAULA  REGINA  SARAIVA\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042338-78.2014.8.26.0002 e c\u00f3digo 4933AD1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA REGINA SARAIVA, liberado nos autos em 07\/09\/2017 \u00e0s 22:23 . fls. 140"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0272\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2341 P\u00e1gina: 1968\/1970","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0272\/2017 Teor do ato: Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls.122\/125 como aditamento \u00e0s declara\u00e7\u00f5es e esbo\u00e7o de partilha. Aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da FESP. Intime-se. Advogados(s): Kelly Cristina Porto (OAB 335099\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls.122\/125 como aditamento \u00e0s declara\u00e7\u00f5es e esbo\u00e7o de partilha. Aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da FESP. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n5\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAvenida   das   Na\u00e7\u00f5es   Unidas,   22939 ,   5\u00ba   andar   -   Santo   Amaro\nCEP:   04795-100   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5524-7240   -   E-mail:   stoamaro5fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1042338-78.2014.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1042338-78.2014.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Arrolamento Sum\u00e1rio - Invent\u00e1rio  e Partilha\nRequerente  e Herdeiro :Josefa  Aparecida  Costa Lima e outros\nRequerido : Val\u00e9ria da Silva  Costa\nRecebo a  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.122\/125  como  aditamento  \u00e0s  declara\u00e7\u00f5es  e  esbo\u00e7o  de  \npartilha. \nAguarde-se a  manifesta\u00e7\u00e3o  da  FESP.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  maio  de  2017 .\nJu\u00edza  de  Direito:  Paula  Regina  Saraiva\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042338-78.2014.8.26.0002 e c\u00f3digo 3E11398. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA REGINA SARAIVA, liberado nos autos em 04\/05\/2017 \u00e0s 17:48 . fls. 136"}},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70151901-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 11\/04\/2017 16:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70092490-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 10\/03\/2017 11:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70078368-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 02\/03\/2017 11:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0045\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2286 P\u00e1gina: 2127\/2132","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0045\/2017 Teor do ato: Defiro a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o do feito com fundamento no artigo 1.048, inciso I do CPC. Aditem-se as declara\u00e7\u00f5es e esbo\u00e7o de partilha para fazer constar o saldo depositado junto ao Banco do Brasil (fls.66). Aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da Fazenda.Intime-se. Advogados(s): Kelly Cristina Porto (OAB 335099\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Defiro a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o do feito com fundamento no artigo 1.048, inciso I do CPC. Aditem-se as declara\u00e7\u00f5es e esbo\u00e7o de partilha para fazer constar o saldo depositado junto ao Banco do Brasil (fls.66). Aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da Fazenda.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n5\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAvenida   das   Na\u00e7\u00f5es   Unidas,   22939 ,   5\u00ba   andar   -   Santo   Amaro\nCEP:   04795-100   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5524-7240   -   E-mail:   stoamaro5fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1042338-78.2014.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1042338-78.2014.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Arrolamento Sum\u00e1rio - Invent\u00e1rio  e Partilha\nRequerente  e Herdeiro :JOSEFA  APARECIDA  COSTA LIMA e outros\nRequerido : VAL\u00c9RIA DA SILVA  COSTA\nDefiro a  prioridade  na  tramita\u00e7\u00e3o  do  feito  com  fundamento  no  artigo  1.048,  inciso  \nI do  CPC.  \nAditem-se as  declara\u00e7\u00f5es  e  esbo\u00e7o  de  partilha  para  fazer  constar  o  saldo  depositado  \njunto ao  Banco  do  Brasil  (fls.66).  \nAguarde-se  a  manifesta\u00e7\u00e3o  da  Fazenda.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  janeiro  de  2017 .\nJu\u00edza  de  Direito:  Paula  Regina  Saraiva\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042338-78.2014.8.26.0002 e c\u00f3digo 35D703E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA REGINA SARAIVA, liberado nos autos em 31\/01\/2017 \u00e0s 22:51 . fls. 115"}},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70391051-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 17\/10\/2016 20:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0638\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2204 P\u00e1gina: 1832\/1833","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0638\/2016 Teor do ato: Fls.99: concedo o prazo de 30 dias.Na in\u00e9rcia, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o das partes no arquivo. Intime-se. Advogados(s): Kelly Cristina Porto (OAB 335099\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls.99: concedo o prazo de 30 dias.Na in\u00e9rcia, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o das partes no arquivo. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n5\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAvenida   das   Na\u00e7\u00f5es   Unidas,   22939 ,   5\u00ba   andar   -   Santo   Amaro\nCEP:   04795-100   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5524-7240   -   E-mail:   stoamaro5fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1042338-78.2014.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1042338-78.2014.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Arrolamento Sum\u00e1rio - Invent\u00e1rio  e Partilha\nRequerente  e Herdeiro :JOSEFA  APARECIDA  COSTA LIMA e outros\nRequerido : VAL\u00c9RIA DA SILVA  COSTA\nFls.99: concedo  o  prazo  de  30  dias.\nNa in\u00e9rcia,  aguarde-se  provoca\u00e7\u00e3o  das  partes  no  arquivo.\n \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  setembro  de  2016 .\nJu\u00edza  de  Direito:  Paula  Regina  Saraiva\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042338-78.2014.8.26.0002 e c\u00f3digo 2DFB7E1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA REGINA SARAIVA, liberado nos autos em 19\/09\/2016 \u00e0s 11:01 . fls. 100"}},{"data":"16\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70334579-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 12\/09\/2016 23:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0557\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2175 P\u00e1gina: 1917\/1921","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0557\/2016 Teor do ato: Fls.95: concedo o prazo suplementar de 30 dias.Na in\u00e9rcia, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o das partes no arquivo. Intime-se. Advogados(s): Kelly Cristina Porto (OAB 335099\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls.95: concedo o prazo suplementar de 30 dias.Na in\u00e9rcia, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o das partes no arquivo. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n5\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAvenida   das   Na\u00e7\u00f5es   Unidas,   22939 ,   5\u00ba   andar   -   Santo   Amaro\nCEP:   04795-100   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5524-7240   -   E-mail:   stoamaro5fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1042338-78.2014.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1042338-78.2014.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Arrolamento Sum\u00e1rio - Invent\u00e1rio  e Partilha\nRequerente  e Herdeiro :JOSEFA  APARECIDA  COSTA LIMA e outros\nRequerido : VAL\u00c9RIA DA SILVA  COSTA\nFls.95: concedo  o  prazo  suplementar  de  30  dias.\nNa in\u00e9rcia,  aguarde-se  provoca\u00e7\u00e3o  das  partes  no  arquivo.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  agosto  de  2016 .\nJu\u00edza  de  Direito:  Paula  Regina  Saraiva\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042338-78.2014.8.26.0002 e c\u00f3digo 2AEF266. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA REGINA SARAIVA, liberado nos autos em 05\/08\/2016 \u00e0s 15:59 . fls. 96"}},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70273791-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 03\/08\/2016 20:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0476\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2150 P\u00e1gina: 1914\/1916","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0476\/2016 Teor do ato: Nomeio Inventariante Maria Antonia da Silva Costa, para bem e fielmente desempenhar suas fun\u00e7\u00f5es, considerando-a compromissada independente de termo nos autos.O rito de Arrolamento pressup\u00f5e a vinda com a inicial de bens e herdeiros, atribui\u00e7\u00e3o de valor aos bens do esp\u00f3lio, e o esbo\u00e7o de partilha amig\u00e1vel, na forma do artigo 664 do CPC.Atenda-se as exig\u00eancias legais supra enunciadas, devendo ainda, providenciar a juntada aos autos:A) certid\u00e3o espec\u00edfica, informando se houve abertura de Invent\u00e1rio ou Arrolamento, dos bens deixados pelo falecido,B) certid\u00e3o negativa federal, podendo ser obtida junto \u00e0 Receita Federal em nome do falecido,C) a certid\u00e3o expedida pelo Col\u00e9gio Notarial da Se\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo certificando que o falecido n\u00e3o deixou testamento ou disposi\u00e7\u00e3o de \u00faltima vontade.Tendo em vista ainda o rito imprimido ao feito, dever\u00e1 ser recolhido o imposto de transmiss\u00e3o 'causa-mortis' incidente sobre o bem do esp\u00f3lio, bem como, multa por eventual atraso na abertura da presente sucess\u00e3o. Para tanto, dever\u00e1 dever\u00e1 preencher o formul\u00e1rio no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: www.pfe.fazenda.gov.br e, ap\u00f3s, apresentar a declara\u00e7\u00e3o na Fazenda do Estado, acompanhada dos documentos relacionados nos anexos da Portaria ali mencionados, para lan\u00e7amento administrativo do imposto de transmiss\u00e3o e de outros tributos porventura incidentes, nos termos do artigo 662, 2\u00ba\u00a7 do CPC.Prazo para cumprimento: vinte dias.Na in\u00e9rcia, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o das partes no arquivo.Intime-se. Advogados(s): Kelly Cristina Porto (OAB 335099\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Nomeio Inventariante Maria Antonia da Silva Costa, para bem e fielmente desempenhar suas fun\u00e7\u00f5es, considerando-a compromissada independente de termo nos autos.O rito de Arrolamento pressup\u00f5e a vinda com a inicial de bens e herdeiros, atribui\u00e7\u00e3o de valor aos bens do esp\u00f3lio, e o esbo\u00e7o de partilha amig\u00e1vel, na forma do artigo 664 do CPC.Atenda-se as exig\u00eancias legais supra enunciadas, devendo ainda, providenciar a juntada aos autos:A) certid\u00e3o espec\u00edfica, informando se houve abertura de Invent\u00e1rio ou Arrolamento, dos bens deixados pelo falecido,B) certid\u00e3o negativa federal, podendo ser obtida junto \u00e0 Receita Federal em nome do falecido,C) a certid\u00e3o expedida pelo Col\u00e9gio Notarial da Se\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo certificando que o falecido n\u00e3o deixou testamento ou disposi\u00e7\u00e3o de \u00faltima vontade.Tendo em vista ainda o rito imprimido ao feito, dever\u00e1 ser recolhido o imposto de transmiss\u00e3o 'causa-mortis' incidente sobre o bem do esp\u00f3lio, bem como, multa por eventual atraso na abertura da presente sucess\u00e3o. Para tanto, dever\u00e1 dever\u00e1 preencher o formul\u00e1rio no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: www.pfe.fazenda.gov.br e, ap\u00f3s, apresentar a declara\u00e7\u00e3o na Fazenda do Estado, acompanhada dos documentos relacionados nos anexos da Portaria ali mencionados, para lan\u00e7amento administrativo do imposto de transmiss\u00e3o e de outros tributos porventura incidentes, nos termos do artigo 662, 2\u00ba\u00a7 do CPC.Prazo para cumprimento: vinte dias.Na in\u00e9rcia, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o das partes no arquivo.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n5\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAvenida   das   Na\u00e7\u00f5es   Unidas,   22939 ,   5\u00ba   andar   -   Santo   Amaro\nCEP:   04795-100   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5524-7240   -   E-mail:   stoamaro5fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1042338-78.2014.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1042338-78.2014.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Arrolamento Sum\u00e1rio - Invent\u00e1rio  e Partilha\nRequerente  e Herdeiro :JOSEFA  APARECIDA  COSTA LIMA e outros\nRequerido : VAL\u00c9RIA DA SILVA  COSTA\nNomeio Inventariante  Maria  Antonia  da  Silva  Costa,  para  bem  e  fielmente  \ndesempenhar suas  fun\u00e7\u00f5es,  considerando-a  compromissada  independente  de  termo  nos  autos.\nO rito  de  Arrolamento  pressup\u00f5e  a  vinda  com  a  inicial  de  bens  e  herdeiros,  \natribui\u00e7\u00e3o de  valor  aos  bens  do  esp\u00f3lio,  e  o  esbo\u00e7o  de  partilha  amig\u00e1vel,  na  forma  do  artigo  664  do  \nCPC.\nAtenda-se as  exig\u00eancias  legais  supra  enunciadas,  devendo  ainda,  providenciar  a  \njuntada aos  autos:\nA)  certid\u00e3o  espec\u00edfica,  informando  se  houve  abertura  de  Invent\u00e1rio  ou  Arrolamento,  dos  bens  \ndeixados  pelo  falecido,\nB)  certid\u00e3o  negativa  federal,  podendo  ser  obtida  junto  \u00e0  Receita  Federal  em  nome  do  falecido,\nC)  a  certid\u00e3o  expedida  pelo  Col\u00e9gio  Notarial  da  Se\u00e7\u00e3o  de  S\u00e3o  Paulo  certificando  que  o  falecido  \nn\u00e3o  deixou  testamento  ou  disposi\u00e7\u00e3o  de  \u00faltima  vontade.\nTendo  em  vista  ainda  o  rito  imprimido  ao  feito,  dever\u00e1  ser  recolhido  o  imposto  de  \ntransmiss\u00e3o  'causa-mortis'  incidente  sobre  o  bem  do  esp\u00f3lio,  bem  como,  multa  por  eventual  atraso  \nna  abertura  da  presente  sucess\u00e3o.  Para  tanto,  dever\u00e1  dever\u00e1  preencher  o  formul\u00e1rio  no  endere\u00e7o  \neletr\u00f4nico:  www.pfe.fazenda.gov.br  e,  ap\u00f3s,  apresentar  a  declara\u00e7\u00e3o  na  Fazenda  do  Estado,  \nacompanhada  dos  documentos  relacionados  nos  anexos  da  Portaria  ali  mencionados,  para  \nlan\u00e7amento  administrativo  do  imposto  de  transmiss\u00e3o  e  de  outros  tributos  porventura  incidentes,  \nnos  termos  do  artigo  662,  2\u00ba\u00a7  do  CPC.\nPrazo  para  cumprimento:  vinte  dias.\nNa  in\u00e9rcia,  aguarde-se  provoca\u00e7\u00e3o  das  partes  no  arquivo.\nIntime-se.  \nS\u00e3o  Paulo , 30  de  junho  de  2016 .\nJu\u00edza  de  Direito:  Paula  Regina  Saraiva\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042338-78.2014.8.26.0002 e c\u00f3digo 2819E88. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA REGINA SARAIVA, liberado nos autos em 30\/06\/2016 \u00e0s 18:55 . fls. 92"}},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0301\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2102 P\u00e1gina: 2138\/2141","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70127611-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 25\/04\/2016 19:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0301\/2016 Teor do ato: Defiro a convers\u00e3o da presente a\u00e7\u00e3o em Arrolamento. Fa\u00e7am as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Esclare\u00e7am as partes quanto \u00e0 desist\u00eancia da ren\u00fancia \u00e0 heran\u00e7a, tendo em vista o documento juntado \u00e0s fls.41\/42. Indiquem, ainda, quem exercer\u00e1 o cargo de inventariante.Prazo para cumprimento: 15 dias.Na in\u00e9rcia, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o das partes no arquivo.Intime-se. Advogados(s): Kelly Cristina Porto (OAB 335099\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Defiro a convers\u00e3o da presente a\u00e7\u00e3o em Arrolamento. Fa\u00e7am as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Esclare\u00e7am as partes quanto \u00e0 desist\u00eancia da ren\u00fancia \u00e0 heran\u00e7a, tendo em vista o documento juntado \u00e0s fls.41\/42. Indiquem, ainda, quem exercer\u00e1 o cargo de inventariante.Prazo para cumprimento: 15 dias.Na in\u00e9rcia, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o das partes no arquivo.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n5\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAvenida   das   Na\u00e7\u00f5es   Unidas,   22939 ,   5\u00ba   andar   -   Santo   Amaro\nCEP:   04795-100   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   .   -   E-mail:   stoamaro5fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1042338-78.2014.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1042338-78.2014.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente  e Herdeiro :JOSEFA  APARECIDA  COSTA LIMA e outros\nRequerido : VAL\u00c9RIA DA SILVA  COSTA\nDefiro  a  convers\u00e3o  da  presente  a\u00e7\u00e3o  em  Arrolamento.  Fa\u00e7am  as  anota\u00e7\u00f5es  \nnecess\u00e1rias.  \nEsclare\u00e7am as  partes  quanto  \u00e0  desist\u00eancia  da  ren\u00fancia  \u00e0  heran\u00e7a,  tendo  em  vista  o  \ndocumento juntado  \u00e0s  fls.41\/42.  \nIndiquem,  ainda,  quem  exercer\u00e1  o  cargo  de  inventariante.\nPrazo  para  cumprimento:  15  dias.\nNa  in\u00e9rcia,  aguarde-se  provoca\u00e7\u00e3o  das  partes  no  arquivo.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 15  de  abril  de  2016 .\nJu\u00edza  de  Direito:  Paula  Regina  Saraiva\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042338-78.2014.8.26.0002 e c\u00f3digo 22ED9A7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA REGINA SARAIVA, liberado nos autos em 18\/04\/2016 \u00e0s 14:40 . fls. 86"}},{"data":"15\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70113721-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 12\/04\/2016 21:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0129\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2063 P\u00e1gina: 2301\/2302","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0129\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia: oficio do Ita\u00fa. Advogados(s): Kelly Cristina Porto (OAB 335099\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia: oficio do Ita\u00fa.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/02\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0450\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2019 P\u00e1gina: 2283\/2284","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0450\/2015 Teor do ato: Ci\u00eancia: oficio expedido para ser encaminhado ao Banco Ita\u00fa. Advogados(s): Kelly Cristina Porto (OAB 335099\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia: oficio expedido para ser encaminhado ao Banco Ita\u00fa.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0408\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2005 P\u00e1gina: 1902\/1907","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0408\/2015 Teor do ato: Vistos. Melhor analisando os autos, verifico que os \u00fanicos herdeiros da falecida Val\u00e9ria, e necess\u00e1rios, s\u00e3o seus pais, nos termos dos artigos 1.829, inciso II, do C\u00f3digo Civil. Regularize-se o pedido inicial. Considerando incab\u00edvel a ren\u00fancia noticiada a fls. 02 em favor da irm\u00e3 da falecida, que n\u00e3o \u00e9 herdeira da mesma, reconsidero o determinado no item E, de fls.24, ficando, desde logo, exclu\u00edda da a\u00e7\u00e3o. Anote-se. No tocante \u00e0 informa\u00e7\u00e3o de fls. 68\/69 de que haveria valores em conta poupan\u00e7a superiores ao limite estabelecido na Lei n\u00ba 6.858\/80, oficie-se ao banco It\u00e1u para vinda de saldo da conta mencionada, velando, os requerentes, pela impress\u00e3o e encaminhamento do of\u00edcio. Eventualmente confirmada tal informa\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o, os requerentes, em 10 dias ap\u00f3s sua intima\u00e7\u00e3o, aditar a inicial, para que a partilha do numer\u00e1rio seja realizada em sede de arrolamento sum\u00e1rio. Inertes, intimem-se-os a dar andamento ao feito em 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Kelly Cristina Porto (OAB 335099\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Melhor analisando os autos, verifico que os \u00fanicos herdeiros da falecida Val\u00e9ria, e necess\u00e1rios, s\u00e3o seus pais, nos termos dos artigos 1.829, inciso II, do C\u00f3digo Civil. Regularize-se o pedido inicial. Considerando incab\u00edvel a ren\u00fancia noticiada a fls. 02 em favor da irm\u00e3 da falecida, que n\u00e3o \u00e9 herdeira da mesma, reconsidero o determinado no item E, de fls.24, ficando, desde logo, exclu\u00edda da a\u00e7\u00e3o. Anote-se. No tocante \u00e0 informa\u00e7\u00e3o de fls. 68\/69 de que haveria valores em conta poupan\u00e7a superiores ao limite estabelecido na Lei n\u00ba 6.858\/80, oficie-se ao banco It\u00e1u para vinda de saldo da conta mencionada, velando, os requerentes, pela impress\u00e3o e encaminhamento do of\u00edcio. Eventualmente confirmada tal informa\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o, os requerentes, em 10 dias ap\u00f3s sua intima\u00e7\u00e3o, aditar a inicial, para que a partilha do numer\u00e1rio seja realizada em sede de arrolamento sum\u00e1rio. Inertes, intimem-se-os a dar andamento ao feito em 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n5\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAvenida   das   Na\u00e7\u00f5es   Unidas,   22939 ,   5\u00ba   andar   -   Santo   Amaro\nCEP:   04795-100   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   .   -   E-mail:   stoamaro5fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1042338-78.2014.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1042338-78.2014.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente  e Herdeiro :JOSEFA  APARECIDA  COSTA LIMA e outros\nRequerido : VAL\u00c9RIA DA SILVA  COSTA\nVistos.\nMelhor analisando  os  autos,  verifico  que  os  \u00fanicos  herdeiros  da  falecida  Val\u00e9ria ,  e  \nnecess\u00e1rios, s\u00e3o  seus  pais , nos  termos  dos  artigos  1.829,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  Civil.\nRegularize-se o  pedido  inicial.\nConsiderando incab\u00edvel  a  ren\u00fancia  noticiada  a  fls.  02  em  favor  da  irm\u00e3  da  falecida,  \nque n\u00e3o  \u00e9  herdeira  da  mesma,  reconsidero  o  determinado  no  item  E ,  de  fls.24,  ficando,  desde  logo,  \nexclu\u00edda da  a\u00e7\u00e3o.  Anote-se.\nNo tocante  \u00e0  informa\u00e7\u00e3o  de  fls.  68\/69  de  que  haveria  valores  em  conta  poupan\u00e7a  \nsuperiores ao  limite  estabelecido  na  Lei  n\u00ba  6.858\/80,  oficie-se  ao  banco  I t\u00e1u  para  vinda  de  saldo  da  \nconta mencionada,  velando,  os  requerentes,  pela  impress\u00e3o  e  encaminhamento  do  of\u00edcio.\nEventualmente confirmada  tal  informa\u00e7\u00e3o,  dever\u00e3o,  os  requerentes,  em  10  dias  \nap\u00f3s sua  intima\u00e7\u00e3o,  aditar  a  inicial,  para  que  a  partilha  do  numer\u00e1rio  seja  realizada  em  sede  de  \narrolamento sum\u00e1rio.\nInertes,   intimem-se-os   a   dar   andamento   ao   feito   em   48   horas,   sob   pena   de   extin\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  novembro  de  2015 .\nJu\u00edza  de  Direito:  Paula  Regina  Saraiva\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042338-78.2014.8.26.0002 e c\u00f3digo 1AF3898. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA REGINA SARAIVA, liberado nos autos em 09\/11\/2015 \u00e0s 13:23 . fls. 70"}},{"data":"05\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.15.70227204-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 14\/10\/2015 20:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2015","descricao":"Documento Sigiloso Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.15.70171616-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 21\/08\/2015 13:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0259\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1950 P\u00e1gina: 1899\/1903","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0259\/2015 Teor do ato: Recolham-se as custas para elabora\u00e7\u00e3o de pesquisa junto ao sitema Bacenjud. Ap\u00f3s, proceda a Serventia a elabora\u00e7\u00e3o de minuta para levantamento de contas e saldos, vinculados ao CPF da falecida (fls.13). Com a resposta, manifestem-se os requerentes. Intime-se. Advogados(s): Kelly Cristina Porto (OAB 335099\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Recolham-se as custas para elabora\u00e7\u00e3o de pesquisa junto ao sitema Bacenjud. Ap\u00f3s, proceda a Serventia a elabora\u00e7\u00e3o de minuta para levantamento de contas e saldos, vinculados ao CPF da falecida (fls.13). Com a resposta, manifestem-se os requerentes. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n5\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAvenida   das   Na\u00e7\u00f5es   Unidas,   22939 ,   5\u00ba   andar   -   Santo   Amaro\nCEP:   04795-100   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   115522-8833   -   E-mail:   stoamaro5fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1042338-78.2014.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1042338-78.2014.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente  e Herdeiro :JOSEFA  APARECIDA  COSTA LIMA e outros\nRequerido : VAL\u00c9RIA DA SILVA  COSTA\nRecolham-se as  custas  para  elabora\u00e7\u00e3o  de  pesquisa  junto  ao  sitema  Bacenjud.  \nAp\u00f3s, proceda  a  Serventia  a  elabora\u00e7\u00e3o  de  minuta  para  levantamento  de  contas  e  saldos,  \nvinculados ao  CPF  da  falecida  (fls.13).\nCom a  resposta,  manifestem-se  os  requerentes.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  agosto  de  2015 .\nJuiz  de  Direito:  Paula  Regina  Saraiva\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042338-78.2014.8.26.0002 e c\u00f3digo 1707AA1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA REGINA SARAIVA, liberado nos autos em 17\/08\/2015 \u00e0s 21:54 . fls. 59"}},{"data":"17\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0145\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1891 P\u00e1gina: 1824\/1833","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0145\/2015 Teor do ato: Manifestem-se os requerentes quanto as respostas dos of\u00edcios juntadas \u00e0s fls. 45\/49. Na in\u00e9rcia, intime(m)-se o(a-s) requerente(s), por carta \/ AR, para que se manifeste(m) quanto ao interesse no prosseguimento do feito, no prazo de quarenta e oito horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento. Int. Advogados(s): Kelly Cristina Porto (OAB 335099\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.15.70098495-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 22\/05\/2015 09:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2015","descricao":"Despacho    Manifestem-se os requerentes quanto as respostas dos of\u00edcios juntadas \u00e0s fls. 45\/49. Na in\u00e9rcia, intime(m)-se o(a-s) requerente(s), por carta \/ AR, para que se manifeste(m) quanto ao interesse no prosseguimento do feito, no prazo de quarenta e oito horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n5\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO  N\u00ba 1992,  7\u00ba ANDAR,  SANTO AMARO  - \nCEP  04734-003,  FONE: (11) 5522-8833,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSTOAMARO5FAM@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1042338-78.2014.8.26.0002  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1042338-78.2014.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1\n Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente  e Herdeiro :JOSEFA  APARECIDA  COSTA LIMA e outros\nRequerido : VAL\u00c9RIA DA SILVA  COSTA\nManifestem-se  os  requerentes  quanto  as  respostas  dos  of\u00edcios  juntadas  \u00e0s  fls.  \n45\/49. Na in\u00e9rcia,  intime(m)-se  o(a-s)  requerente(s),  por  carta  \/  AR,  para  que  se  \nmanifeste(m)  quanto  ao  interesse  no  prosseguimento  do  feito,  no  prazo  de  quarenta  e  oito  horas,  \nsob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  e  arquivamento.   \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 18  de  maio  de  2015 .\nJu\u00edza  de Direito:  Paula Regina  Saraiva\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042338-78.2014.8.26.0002 e c\u00f3digo 1253FB4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA REGINA SARAIVA, liberado nos autos em 20\/05\/2015 \u00e0s 02:05 . fls. 54"}},{"data":"18\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0110\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1878 P\u00e1gina: 1838\/1848","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0110\/2015 Teor do ato: Ci\u00eancia: of\u00edcios da CEF. Advogados(s): Kelly Cristina Porto (OAB 335099\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia: of\u00edcios da CEF.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/04\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/03\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.14.40144554-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 30\/10\/2014 12:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0374\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1760 P\u00e1gina: 1553\/1561","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0374\/2014 Teor do ato: 1- Providencie(m) a juntada aos autos de: A) certid\u00e3o de inexist\u00eancia de dependentes habilitados \u00e0 pens\u00e3o por morte, junto ao INSS, em nome da falecida, B) c\u00f3pia da certid\u00e3o de nascimento atualizada da falecida, C) regulariza\u00e7\u00e3o da representa\u00e7\u00e3o processual dos demais herdeiros e seus respectivos c\u00f4njuges, juntando-se ainda c\u00f3pia da certid\u00e3o de nascimento \/ casamento, conforme o caso, D) recolhimento de custas devidas pela juntada das procura\u00e7\u00f5es, E) ren\u00fancia dos herdeiros lavrada por escritura p\u00fablica. 2- Ap\u00f3s, oficie-se a Caixa Econ\u00f4mica Federal, solicitando seja fornecido a este Ju\u00edzo o extrato referente ao PIS\/PASEP, FGTS, Verbas Rescis\u00f3rias e Planos Econ\u00f4micos em nome da falecida. Prazo para cumprimento: trinta dias. Na in\u00e9rcia, intime(m)-se o(a-s) requerente(s), por carta \/ AR, para que se manifeste(m) quanto ao interesse no prosseguimento do feito, no prazo de quarenta e oito horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento. Int. Advogados(s): Kelly Cristina Porto (OAB 335099\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2014","descricao":"Despacho    1- Providencie(m) a juntada aos autos de: A) certid\u00e3o de inexist\u00eancia de dependentes habilitados \u00e0 pens\u00e3o por morte, junto ao INSS, em nome da falecida, B) c\u00f3pia da certid\u00e3o de nascimento atualizada da falecida, C) regulariza\u00e7\u00e3o da representa\u00e7\u00e3o processual dos demais herdeiros e seus respectivos c\u00f4njuges, juntando-se ainda c\u00f3pia da certid\u00e3o de nascimento \/ casamento, conforme o caso, D) recolhimento de custas devidas pela juntada das procura\u00e7\u00f5es, E) ren\u00fancia dos herdeiros lavrada por escritura p\u00fablica. 2- Ap\u00f3s, oficie-se a Caixa Econ\u00f4mica Federal, solicitando seja fornecido a este Ju\u00edzo o extrato referente ao PIS\/PASEP, FGTS, Verbas Rescis\u00f3rias e Planos Econ\u00f4micos em nome da falecida. Prazo para cumprimento: trinta dias. Na in\u00e9rcia, intime(m)-se o(a-s) requerente(s), por carta \/ AR, para que se manifeste(m) quanto ao interesse no prosseguimento do feito, no prazo de quarenta e oito horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n5\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO  N\u00ba 1992,  7\u00ba ANDAR,  SANTO AMARO  - \nCEP  04734-003,  FONE: (11) 5522-8833,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSTOAMARO5FAM@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1042338-78.2014.8.26.0002  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1042338-78.2014.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1\n Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente  e Herdeiro :JOSEFA  APARECIDA  COSTA LIMA e outros\nRequerido : VAL\u00c9RIA DA SILVA  COSTA\n1-  Providencie(m)  a  juntada  aos  autos  de:\nA)  certid\u00e3o  de  inexist\u00eancia  de  dependentes  habilitados  \u00e0  pens\u00e3o  por  morte,  junto  ao  INSS,  em  \nnome  da  falecida,\nB)  c\u00f3pia  da  certid\u00e3o  de  nascimento  atualizada  da  falecida,\nC)  regulariza\u00e7\u00e3o  da  representa\u00e7\u00e3o  processual  dos  demais  herdeiros  e  seus  respectivos  c\u00f4njuges,  \njuntando-se  ainda  c\u00f3pia  da  certid\u00e3o  de  nascimento  \/  casamento,  conforme  o  caso,  \nD)  recolhimento  de  custas  devidas  pela  juntada  das  procura\u00e7\u00f5es,\nE)  ren\u00fancia  dos  herdeiros  lavrada  por  escritura  p\u00fablica.\n2-  Ap\u00f3s,  oficie-se  a  Caixa  Econ\u00f4mica  Federal,  solicitando  seja  fornecido  a  este  \nJu\u00edzo  o  extrato  referente  ao  PIS\/PASEP,  FGTS,  Verbas  Rescis\u00f3rias  e  Planos  Econ\u00f4micos  em  \nnome  da  falecida.\nPrazo para  cumprimento:  trinta  dias.\nNa  in\u00e9rcia,  intime(m)-se  o(a-s)  requerente(s),  por  carta  \/  AR,  para  que  se  \nmanifeste(m)  quanto  ao  interesse  no  prosseguimento  do  feito,  no  prazo  de  quarenta  e  oito  horas,  \nsob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  e  arquivamento.   \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo ,  14  de  outubro  de  2014.\nJu\u00edza  de Direito:  Paula Regina  Saraiva\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042338-78.2014.8.26.0002 e c\u00f3digo A7492C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA REGINA SARAIVA, liberado nos autos em 15\/10\/2014 \u00e0s 19:25 . fls. 24"}},{"data":"06\/10\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/10\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"06\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"21\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"14\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"12\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"25\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"03\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"12\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"17\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"02\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"10\/03\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"11\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":88,"total_andamentos":88}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"415197119","codPublicacaoOrigem":"739158392","dataDivulgacao":"Dec  2 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  3 2015 12:00:00:000AM","numero":"1042338-78.2014.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2019","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1042338-78.2014.8.26.0002 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - JOSEFA APARECIDA COSTA LIMA - Ci\u00eancia: oficio expedido para ser encaminhado ao Banco Ita\u00fa. - ADV: KELLY CRISTINA PORTO (OAB 335099\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0450\/2015 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O CARLOS CALMON RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI APARECIDA DOS SANTOS SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2284","paginaFinal":"2284","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"571554","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10392988","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Dec  1 2015 11:09:47:040PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042338-78.2014.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042338-78.2014.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752980021","codPublicacaoOrigem":"1198901582","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1042338-78.2014.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1042338-78.2014.8.26.0002 - Arrolamento Sum\u00e1rio - Invent\u00e1rio e Partilha - Maria Antonia da Silva Costa e outro - Vistos.MARIA ANTONIA DA SILVA COSTA e MANOEL ELIAS DA COSTA requereram a abertura de Arrolamento dos bens deixados por falecimento de Val\u00e9ria da Silva Costa. A Certid\u00e3o de \u00d3bito foi juntada \u00e0s fls.16. Para exercer as fun\u00e7\u00f5es de Inventariante, foi nomeada a requerente \u00e0s fls. 92.HOMOLOGO por senten\u00e7a, para os regulares efeitos, a Partilha Amig\u00e1vel de fls. 122\/125 dos autos, e atribuo aos interessados os seus respectivos quinh\u00f5es, ressalvados erros, omiss\u00f5es e eventuais direitos de terceiros, inclusive da Fazenda P\u00fablica, consoante disposto no artigo 659, 2\u00ba\u00a7 do CPC.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, expe\u00e7am-se os competentes alvar\u00e1s judiciais para levantamento junto ao Banco Ita\u00fa e Banco do Brasil do saldo em conta corrente\/poupan\u00e7a\/investimento de titularidade da requerida, na propor\u00e7\u00e3o de 1\/2 (metade) para Maria Antonia da Silva Costa, RG 20938058-5 CPF 165.699.828-93, e 1\/2 (metade) para Manoel Elias da Costa, RG 9795560-7 CPF 321.920.298-53. Ap\u00f3s a expedi\u00e7\u00e3o dos alvar\u00e1s acima deferidos, que a inventariante dever\u00e1 imprimir, aguarde-se em cart\u00f3rio por 30 dias, e a seguir, ou na in\u00e9rcia, arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais, feitas as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, inclusive junto ao sistema informatizado.Intime-se a Fazenda P\u00fablica Estadual dos termos desta senten\u00e7a, tamb\u00e9m por via postal.P.R.I.C. - ADV: KELLY CRISTINA PORTO (OAB 335099\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0609\/2017 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O CARLOS CALMON RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI APARECIDA DOS SANTOS SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2541","paginaFinal":"2541","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"924069","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26135644","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 09:43:58:950AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042338-78.2014.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042338-78.2014.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"441098078","codPublicacaoOrigem":"807048637","dataDivulgacao":"Feb 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"1042338-78.2014.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2063","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1042338-78.2014.8.26.0002 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - JOSEFA APARECIDA COSTA LIMA - Ci\u00eancia: oficio do Ita\u00fa. - ADV: KELLY CRISTINA PORTO (OAB 335099\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0129\/2016 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O CARLOS CALMON RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI APARECIDA DOS SANTOS SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2302","paginaFinal":"2302","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"623684","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11372608","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 24 2016 10:29:00:847PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042338-78.2014.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042338-78.2014.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"405287766","codPublicacaoOrigem":"729018474","dataDivulgacao":"Nov 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 12 2015 12:00:00:000AM","numero":"1042338-78.2014.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2005","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1042338-78.2014.8.26.0002 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - JOSEFA APARECIDA COSTA LIMA - Vistos. Melhor analisando os autos, verifico que os \u00fanicos herdeiros da falecida Val\u00e9ria, e necess\u00e1rios, s\u00e3o seus pais, nos termos dos artigos 1.829, inciso II, do C\u00f3digo Civil. Regularize-se o pedido inicial. Considerando incab\u00edvel a ren\u00fancia noticiada a fls. 02 em favor da irm\u00e3 da falecida, que n\u00e3o \u00e9 herdeira da mesma, reconsidero o determinado no item E, de fls.24, ficando, desde logo, exclu\u00edda da a\u00e7\u00e3o. Anote-se. No tocante \u00e0 informa\u00e7\u00e3o de fls. 68\/69 de que haveria valores em conta poupan\u00e7a superiores ao limite estabelecido na Lei n\u00ba 6.858\/80, oficie-se ao banco It\u00e1u para vinda de saldo da conta mencionada, velando, os requerentes, pela impress\u00e3o e encaminhamento do of\u00edcio. Eventualmente confirmada tal informa\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o, os requerentes, em 10 dias ap\u00f3s sua intima\u00e7\u00e3o, aditar a inicial, para que a partilha do numer\u00e1rio seja realizada em sede de arrolamento sum\u00e1rio. Inertes, intimem-se-os a dar andamento ao feito em 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: KELLY CRISTINA PORTO (OAB 335099\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2015 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O CARLOS CALMON RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI APARECIDA DOS SANTOS SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1905","paginaFinal":"1905","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"563058","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10075189","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 10 2015 11:23:08:520PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042338-78.2014.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042338-78.2014.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}