{"numero":"1043118-87.2016.8.26.0506","processos":[{"processo":"1043118-87.2016.8.26.0506","classe":"Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Fatos Jur\u00eddicos","outros_assuntos":"DIREITO CIVIL","local_fisico":null,"distribuicao":"24\/11\/2016 \u00e0s 17:19 - Depend\u00eancia (0973745-08.2012.8.26.0506)\n7\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Ribeir\u00e3o Preto","juiz":"Thomaz Carvalhaes Ferreira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 136.255,97","partes":[{"tipo":"Embargte","nome":"Alpheu Apoio Administrativo Ltda."},{"tipo":"Embargte","nome":"Marta Vilela Trevelatto Albanezi"},{"tipo":"Embargte","nome":"Tiago Trevelatto Albanezi"},{"tipo":"Embargdo","nome":"Banco Itau - Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Benedito Pereira da Silva J\u00fanior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Vistos.1. Trata-se de apreciar embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos pelo polo ativo da a\u00e7\u00e3o, alegando a exist\u00eancia de v\u00edcio de contradi\u00e7\u00e3o na senten\u00e7a (p\u00e1g. 206\/217).2. Os embargos comportam conhecimento porque s\u00e3o tempestivos, por\u00e9m n\u00e3o ser\u00e3o acolhidos.3. Frise-se, outrossim, que os embargos de declara\u00e7\u00e3o, tal como preconizado no artigo 1.022 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, n\u00e3o se prestam ao reexame da causa, cingindo-se t\u00e3o somente \u00e0s hip\u00f3teses de obscuridade, omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, o que, de qualquer forma, n\u00e3o se deu no caso. No sentido do exposto:\"PROCESSUAL CIVIL. EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O. INEXIST\u00caNCIA DE QUAISQUER DOS V\u00cdCIOS DO ART. 535 DO CPC. REDISCUSS\u00c3O DAS QUEST\u00d5ES DECIDIDAS. INVIABILIDADE. 1. O ac\u00f3rd\u00e3o embargado enfrentou e decidiu, de maneira integral e com fundamenta\u00e7\u00e3o suficiente, toda a controv\u00e9rsia posta no recurso. 2. N\u00e3o podem ser acolhidos embargos declarat\u00f3rios que, a pretexto de alegadas omiss\u00f5es ou contradi\u00e7\u00f5es do ac\u00f3rd\u00e3o embargado, traduzem, na verdade, seu inconformismo com a decis\u00e3o tomada, pretendendo rediscutir o que j\u00e1 foi decidido. 3. N\u00e3o se prestam os embargos de declara\u00e7\u00e3o ao pr\u00e9-questionamento de mat\u00e9ria constitucional, para fins de eventual recurso extraordin\u00e1rio ao STF (EDcl no RMS 12.704\/TO, 6\u00aa T., Min. Paulo Medina, DJ de 12.06.2006; EDcl nos EDcl no RMS 20.101\/ES, 2\u00aa T., Min. Castro Meira, DJ de 30.05.2006; EDcl no RMS 16.702\/DF, 5\u00aa T., Min. F\u00e9lix Fischer, DJ de 27.03.2006; EDcl no RMS 18.981\/BA, 1\u00aa T., Min. Luiz Fux, de DJ 13.02.2006). 4. Embargos de declara\u00e7\u00e3o rejeitados.\" (grifei) (EDcl no RMS 18240-RS. Rel. Min. Teori Albino Zavascki. \u00d3rg\u00e3o Julgado: 1\u00aa Turma. Data do Julgamento: 17\/08\/2006. Data da Publica\u00e7\u00e3o\/Fonte: DJ 31\/08\/2006, p. 196.4. Alega o embargante que houve contradi\u00e7\u00e3o no julgado no tocante ao arbitramento da sucumb\u00eancia, tendo deca\u00eddo em parte m\u00ednima, devendo ser atribu\u00edda \u00e0 outra parte a integralidade do \u00f4nus, conforme o art. 86, par\u00e1grafo \u00fanico, do NCPC.5. A senten\u00e7a atacada n\u00e3o padece dos v\u00edcios apontados, o que se depreende de sua simples leitura, constatando que todas as quest\u00f5es levantadas foram abordadas no decis\u00f3rio, inclusive a nulidade da cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia com outros encargos, conforme entendimento jurisprudencial (p\u00e1gs. 214\/215), fato que tornou o embargante sucumbente em parte. Logo, resta evidente mero inconformismo com o resultado; a irresigna\u00e7\u00e3o, em tese, admite o recurso pr\u00f3prio.6. Ante o exposto, REJEITO os embargos declarat\u00f3rios e mantenho inalterado o decis\u00f3rio.7. Sem preju\u00edzo, nos termos dos artigos 1.010 e 1.011 do NCPC, apresente o(a) apelado(a), no prazo de 15 dias, contrarraz\u00f5es ao recurso interposto.Intimem-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  AL\u00c9M SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1043118-87.2016.8.26.0506 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1043118-87.2016.8.26.0506\nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Fatos  Jur\u00eddicos\nEmbargante : Alpheu Apoio Administrativo  Ltda. e outros\nEmbargado : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Thomaz   Carvalhaes   Ferreira\nVistos.\n1.  Trata-se  de  apreciar  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o\n opostos  \npelo  polo  ativo  da  a\u00e7\u00e3o,  alegando  a  exist\u00eancia  de  v\u00edcio  de  contradi\u00e7\u00e3o  na  \nsenten\u00e7a  (p\u00e1g.  206\/217).\n2. Os  embargos  comportam  conhecimento  porque  s\u00e3o  \ntempestivos,  por\u00e9m  n\u00e3o  ser\u00e3o  acolhidos.\n3 .  Frise-se,  outrossim,  que  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o,  tal  \ncomo  preconizado  no  artigo  1.022  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  n\u00e3o  se  \nprestam  ao  reexame  da  causa,  cingindo-se  t\u00e3o  somente  \u00e0s  hip\u00f3teses  de  \nobscuridade,  omiss\u00e3o  ou  contradi\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a,  o  que,  de  qualquer  forma,  n\u00e3o  \nse  deu  no  caso.  No  sentido  do  exposto:\n\" PROCESSUAL  CIVIL.  EMBARGOS  DE  DECLARA\u00c7\u00c3O.  \nINEXIST\u00caNCIA  DE  QUAISQUER  DOS  V\u00cdCIOS  DO  ART.  535  DO  CPC.  \nREDISCUSS\u00c3O  DAS  QUEST\u00d5ES  DECIDIDAS.  INVIABILIDADE.  1.  O  ac\u00f3rd\u00e3o  \nembargado  enfrentou  e  decidiu,  de  maneira  integral  e  com  fundamenta\u00e7\u00e3o  \nsuficiente,  toda  a  controv\u00e9rsia  posta  no  recurso.  2.  N\u00e3o  podem  ser  acolhidos  \nembargos declarat\u00f3rios  que,  a  pretexto  de  alegadas  omiss\u00f5es  ou  \ncontradi\u00e7\u00f5es do  ac\u00f3rd\u00e3o  embargado,  traduzem,  na  verdade,  seu  \ninconformismo com  a  decis\u00e3o  tomada,  pretendendo  rediscutir  o  que  j\u00e1  foi  \ndecidido .  3.  N\u00e3o  se  prestam  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  ao  pr\u00e9-questionamento  \nde  mat\u00e9ria  constitucional,  para  fins  de  eventual  recurso  extraordin\u00e1rio  ao  STF  \n(EDcl  no  RMS  12.704\/TO,  6\u00aa  T.,  Min.  Paulo  Medina,  DJ  de  12.06.2006;  EDcl  nos  \nEDcl  no  RMS  20.101\/ES,   2\u00aa  T.,  Min.  Castro  Meira,  DJ  de  30.05.2006;  EDcl  no  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1043118-87.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 2318956. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THOMAZ CARVALHAES FERREIRA, liberado nos autos em 09\/10\/2017 \u00e0s 17:43 . fls. 233\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  AL\u00c9M SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1043118-87.2016.8.26.0506 - lauda  2\nRMS\n 16.702\/DF,  5\u00aa  T.,  Min.  F\u00e9lix  Fischer,  DJ  de  27.03.2006;  EDcl  no  RMS  \n18.981\/BA,  1\u00aa  T.,  Min.  Luiz  Fux,  de  DJ  13.02.2006).  4.   Embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  \nrejeitados .\" (grifei)  (EDcl  no  RMS  18240-RS.  Rel.  Min.  Teori  Albino  Zavascki.  \n\u00d3rg\u00e3o  Julgado:  1\u00aa  Turma.  Data  do  Julgamento:  17\/08\/2006.  Data  da  \nPublica\u00e7\u00e3o\/Fonte:  DJ  31\/08\/2006,  p.  196.\n4.  Alega  o  embargante  que  houve  contradi\u00e7\u00e3o  no  julgado  no  \ntocante  ao  arbitramento  da  sucumb\u00eancia,  tendo  deca\u00eddo  em  parte  m\u00ednima,  \ndevendo  ser  atribu\u00edda  \u00e0  outra  parte  a  integralidade  do  \u00f4nus,  conforme  o  art.  86,  \npar\u00e1grafo  \u00fanico,  do  NCPC.\n5 .  A  senten\u00e7a  atacada  n\u00e3o  padece  dos  v\u00edcios  apontados,  o  \nque  se  depreende  de  sua  simples  leitura,  constatando  que  todas  as  quest\u00f5es  \nlevantadas  foram  abordadas  no  decis\u00f3rio,  inclusive  a  nulidade  da  cobran\u00e7a  de  \ncomiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  com  outros  encargos,  conforme  entendimento  \njurisprudencial  (p\u00e1gs.  214\/215),  fato  que  tornou  o  embargante  sucumbente  em  \nparte.  Logo,  resta  evidente  mero  inconformismo  com  o  resultado;  a  irresigna\u00e7\u00e3o,  \nem  tese,  admite  o  recurso  pr\u00f3prio.\n6 .  Ante  o  exposto,  REJEITO  os  embargos  declarat\u00f3rios  e  \nmantenho  inalterado  o  decis\u00f3rio.\n7.  Sem  preju\u00edzo,  nos  termos  dos  artigos  1.010  e  1.011  do  \nNCPC,  apresente  o(a)  apelado(a),  no  prazo  de  15  dias,  contrarraz\u00f5es  ao  recurso  \ninterposto.\nIntimem-se.\nRibeir\u00e3o  Preto, 09  de  outubro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1043118-87.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 2318956. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THOMAZ CARVALHAES FERREIRA, liberado nos autos em 09\/10\/2017 \u00e0s 17:43 . fls. 234"}},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70302595-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 29\/09\/2017 14:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70288283-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 19\/09\/2017 15:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0303\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 305 a 332","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0303\/2017 Teor do ato: III - DECIS\u00c3O.Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os embargos.DECLARO a nulidade da eventual cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia com outros encargos morat\u00f3rios e\/ou de atualiza\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito.DETERMINO o rec\u00e1lculo da d\u00edvida, nos autos principais, prosseguindo-se pela diferen\u00e7a.Dada a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, em maior intensidade do polo ativo, arcar\u00e1 este com o equivalente a 4\/5 (quatro quintos) das custas, das despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados em R$ 5.000,00 (cinco mil reais), quantia atualiz\u00e1vel desta data e at\u00e9 a liquida\u00e7\u00e3o, com juros legais morat\u00f3rios contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a art. 85, \u00a7\u00a78\u00ba e 16\u00ba, NCPC, ressalvada a gratuidade de justi\u00e7a art. 98, \u00a73\u00ba, NCPC, sem compensa\u00e7\u00e3o desta \u00faltima verba, cabendo o remanescente sucumbencial ao polo passivo (1\/5) artigo 86, caput, NCPC.Traslade-se c\u00f3pia desta senten\u00e7a para a execu\u00e7\u00e3o (processo n\u00ba 0973745-08.2012), l\u00e1 prosseguindo-se de forma unificada, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado.P.R.I.C. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Benedito Pereira da Silva J\u00fanior (OAB 231870\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    III - DECIS\u00c3O.Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os embargos.DECLARO a nulidade da eventual cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia com outros encargos morat\u00f3rios e\/ou de atualiza\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito.DETERMINO o rec\u00e1lculo da d\u00edvida, nos autos principais, prosseguindo-se pela diferen\u00e7a.Dada a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, em maior intensidade do polo ativo, arcar\u00e1 este com o equivalente a 4\/5 (quatro quintos) das custas, das despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados em R$ 5.000,00 (cinco mil reais), quantia atualiz\u00e1vel desta data e at\u00e9 a liquida\u00e7\u00e3o, com juros legais morat\u00f3rios contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a art. 85, \u00a7\u00a78\u00ba e 16\u00ba, NCPC, ressalvada a gratuidade de justi\u00e7a art. 98, \u00a73\u00ba, NCPC, sem compensa\u00e7\u00e3o desta \u00faltima verba, cabendo o remanescente sucumbencial ao polo passivo (1\/5) artigo 86, caput, NCPC.Traslade-se c\u00f3pia desta senten\u00e7a para a execu\u00e7\u00e3o (processo n\u00ba 0973745-08.2012), l\u00e1 prosseguindo-se de forma unificada, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  AL\u00c9M SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto-SP  - CEP  \n14096-570  \n      \n1043118-87.2016.8.26.0506 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1043118-87.2016.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Fatos  Jur\u00eddicos  \nEmbargante :Alpheu Apoio Administrativo  Ltda. e outros\nEmbargado :Banco Itau - Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Thomaz   Carvalhaes   Ferreira\nVISTOS.\nI  -  RELAT\u00d3RIO.\nALPHEU  APOIO  ADMINISTRATIVO  LTDA.,  \nMARTA  VILELA  TREVELATTO  ALBANEZI  e  TIAGO  TREVELATTO  \nALBANEZI  opuseram  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o\n que  lhes  move  ITA\u00da  \nUNIBANCO  S\/A ,  tendo  por  objeto  o  contrato  n\u00ba  245600\/10  \n c\u00e9dula  de  \ncr\u00e9dito  banc\u00e1rio;  no  m\u00e9rito,  em  resumo,  alegaram  a  necessidade  de  \nsuspens\u00e3o  da  execu\u00e7\u00e3o,  a  nulidade  do  t\u00edtulo,  devido  \u00e0  falta  de  requisitos  \nessenciais  de  validade,  como  a  especifica\u00e7\u00e3o  de  data  e  valor  da  \ntotalidade  das  parcelas  (art.  29,  III,  Lei  n\u00ba  10.931\/2004);  a  rela\u00e7\u00e3o  \ncontratual  \u00e9  de  consumo,  sujeitando-se  ao  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor,  apontando  a  exist\u00eancia  de  cl\u00e1usulas  abusivas,  que  \naumentaram  indevidamente  o  valor  das  presta\u00e7\u00f5es,  a  serem  afastadas;  \nao  final,  requereram  o  acolhimento  dos  embargos,  declarando-se  nulas  \nas  cl\u00e1usulas  abusivas,  a  condena\u00e7\u00e3o  do  polo  embargado  ao  pagamento  \ndas  custas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  com  repeti\u00e7\u00e3o  em  dobro  do  \nind\u00e9bito  exigido  (p\u00e1gs.  01\/22).  Acompanhando  a  inicial  foram  juntados  \ndocumentos  (p\u00e1gs.  23\/173).\nN\u00e3o  foi  concedido  efeito  suspensivo  aos  embargos  \n(p\u00e1g.  174).\nHouve impugna\u00e7\u00e3o  especificada  contrapondo  os  \nargumentos  levantados,  alegando-se,  preliminarmente,  a  extin\u00e7\u00e3o  da  \ndemanda  diante  da  consolida\u00e7\u00e3o  da  jurisprud\u00eancia  sobre  o tema;  no  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1043118-87.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 21966D9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THOMAZ CARVALHAES FERREIRA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:09 . fls. 206\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  AL\u00c9M SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto-SP  - CEP  \n14096-570  \n      \n1043118-87.2016.8.26.0506 - lauda  2\nm\u00e9rito,\n resumidamente  apontou  a  legalidade  da  cobran\u00e7a,  inexist\u00eancia  de  \nexcesso  na  cobran\u00e7a  e  do  dever  de  repeti\u00e7\u00e3o  do  ind\u00e9bito;  por  fim,  \nimpugnou  os  c\u00e1lculos  apresentados  pelo  polo  embargante  e  requereu  a  \nimproced\u00eancia  dos  pedidos  (p\u00e1gs.  177\/202).\nCertificada  a  tempestividade  dos  embargos,  os  \nautos  tornaram-se  conclusos  para  senten\u00e7a  (p\u00e1g.  204).\nII-  FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O.\nO  juiz  julgar\u00e1  antecipadamente  o  pedido,  proferindo  \nsenten\u00e7a  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  quando  n\u00e3o  houver  necessidade  de  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  outras  provas  (artigos  370,  c\/c  355,  I,  e  920,  II,  todos  do  \nNovo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).\nJ\u00e1  decidiu  o  E.  Supremo  Tribunal  Federal  que  \" entre  \nos  poderes  conferidos  ao  Juiz,  na  dire\u00e7\u00e3o  do  processo,  est\u00e1  o  de  \ndeterminar  as  provas  necess\u00e1rias  \u00e0  instru\u00e7\u00e3o  do  feito,  indeferindo  as  \ndilig\u00eancias  in\u00fateis  ou  meramente  protelat\u00f3rias  (CPC,  art.  130).  Portanto  \nse  o  Magistrado  indefere  prova  requerida  pela  parte  por  julg\u00e1-la  \ndesnecess\u00e1ria,  atua  em  conformidade  estrita  com  a  lei \"  (AI  142.023-5-  \nSP,  rel.  Min.  SEP\u00daLVEDA  PERTENCE,  cita\u00e7\u00e3o  tirada  de  V.  Ac\u00f3rd\u00e3o  \ninserto  na  RT  726\/247  e  relatado  pelo  Des.  MOHAMED  AMARO,  do  E.  \nTJSP).  \nAs circunst\u00e2ncias  da  causa  evidenciam  a  remota  \nprobabilidade  de  se  obter  transa\u00e7\u00e3o  em  audi\u00eancia  exclusivamente  \nconciliat\u00f3ria,  motivo  pelo  qual  se  descarta  a  respectiva  designa\u00e7\u00e3o  (artigo  \n139,  inciso  II,  NCPC).\nConsta dos  autos  c\u00f3pia  do  instrumento  contratual  \nlitigioso  (p\u00e1gs.  18\/22).\nO C\u00f3digo  do  Consumidor,  neste  caso,  n\u00e3o  tem  \naplicabilidade,  considerando-se  que  o  polo  embargante  \u00e9  pessoa  jur\u00eddica,  \npresumindo-se  que  o  cr\u00e9dito  objetivado  destinava-se  \u00e0  implementa\u00e7\u00e3o  e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1043118-87.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 21966D9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THOMAZ CARVALHAES FERREIRA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:09 . fls. 207\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  AL\u00c9M SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto-SP  - CEP  \n14096-570  \n      \n1043118-87.2016.8.26.0506 - lauda  3\nincremento\n de  suas  atividades,  sem  uso  como  destinat\u00e1rio  final  -  teoria  \nfinalista .\nA  respeito,  entendeu  o  E.  Superior  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a,  segundo  exegese  trazida  pela  Teoria  Finalista:\n\" PROCESSUAL  CIVIL.  AGRAVO  DE \nINSTRUMENTO.  RECURSO  ESPECIAL.  A\u00c7\u00c3O  REVISIONAL  DE  \nCONTRATO  BANC\u00c1RIO.  C\u00c9DULA  DE  CR\u00c9DITO  INDUSTRIAL.  \nEMBARGOS  DE  DECLARA\u00c7\u00c3O.  OMISS\u00c3O,  CONTRADI\u00c7\u00c3O  OU  \nOBSCURIDADE.  N\u00c3O  OCORR\u00caNCIA.  APLICA\u00c7\u00c3O  DO  CDC.  \nIMPOSSIBILIDADE .  HARMONIA  ENTRE  O  AC\u00d3RD\u00c3O  RECORRIDO  E  \nA   JURISPRUD\u00caNCIA  DO  STJ.  LIMITA\u00c7\u00c3O  DE  JUROS.  \nPOSSIBILIDADE.  CAPITALIZA\u00c7\u00c3O  DE  JUROS  MENSAL,  DESDE  QUE  \nPACTUADA.  POSSIBILIDADE.  -  Ausentes  os  v\u00edcios  do  art.  535  do  CPC,  \nrejeitam-se  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o.  -  O  ac\u00f3rd\u00e3o  recorrido  que  adota  \na  orienta\u00e7\u00e3o  firmada  pela  jurisprud\u00eancia  do  STJ  n\u00e3o  merece  reforma.  - A  \njurisprud\u00eancia  desta  Corte  tem  limitado  os  juros  remunerat\u00f3rios  \npactuados  em  C\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  Industrial  ao  limite  m\u00e1ximo  de  12%  ao  \nano  (art.  5\u00ba  do  Decreto-lei  413\/69).  -  Agravo  de  instrumento  conhecido  \npara  dar  parcial  provimento  ao  recurso  especial \"  (grifei)  (Agravo  de  \nInstrumento  n\u00ba  1.3625.236-SP.  Relatora  Ministra  Nancy  Andrighi.  Data  do  \nJulgamento:  15\/12\/2010).\nDestaca-se  ainda  o  seguinte  excerto  da  V.  Decis\u00e3o  \nMonocr\u00e1tica: \"O  TJ\/SP,  ao  decidir  que  a  hip\u00f3tese  dos  autos  n\u00e3o  \nse  trata  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  alinhou-se  ao  entendimento  do  STJ  \nquanto  \u00e0  mat\u00e9ria.  Esta  Corte  tem  entendido  que  a  aquisi\u00e7\u00e3o  de  bens  \nou  a  utiliza\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  por  pessoa  natural  ou  jur\u00eddica,  com  o  \nescopo  de  implementar  ou  incrementar  a  sua  atividade  negocial,  n\u00e3o  \nse  reputa  como  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  mas  como  uma  atividade  de  \nconsumo  intermedi\u00e1ria .  Nesse  sentido:  REsp  541.867\/BA,  SEGUNDA  \nSE\u00c7\u00c3O,  Rel.  Ministro  BARROS  MONTEIRO,  DJ  de  10.11.2004;  AgRg  no  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1043118-87.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 21966D9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THOMAZ CARVALHAES FERREIRA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:09 . fls. 208\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  AL\u00c9M SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto-SP  - CEP  \n14096-570  \n      \n1043118-87.2016.8.26.0506 - lauda  4\nAg\n 834.673\/PR  no  REsp  1.049.012\/MG,  QUARTA  TURMA,  Rel.  Ministro  \nJO\u00c3O  OT\u00c1VIO  DE  NORONHA,  DJe  de  8.6.2010.  Logo,  inaplic\u00e1vel  o  \nC\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \u00e0  esp\u00e9cie .\" (grifei).\nAinda  que  em  tese  fosse  poss\u00edvel  interpreta\u00e7\u00e3o  \ndiversa,  o  CDC  prev\u00ea  a  possibilidade\n de  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  probat\u00f3rio  em  \nfavor  da  parte  hipossuficiente  ou  quando  se  verificar  a  verossimilhan\u00e7a  \ndas  suas  alega\u00e7\u00f5es  (art.  6\u00ba,  inciso  VIII).  \nTal  regra,  por\u00e9m,  n\u00e3o  \u00e9  absoluta,  comportando  \ntemperamentos  de  acordo  com  o  caso  concreto  posto  \u00e0  an\u00e1lise  judicial.\nDecidiu-se  a  prop\u00f3sito  deste  tema:  \"Afinal,  a \ninvers\u00e3o  do  onus  probandi  n\u00e3o  constitui  princ\u00edpio  absoluto.  \u00c9  relativo,  \ndevendo  o  Juiz,  no  caso  concreto,  analisar  cada  situa\u00e7\u00e3o  e  n\u00e3o  aplic\u00e1-lo  \nt\u00e3o-s\u00f3  pelo  motivo  de  ser  a  v\u00edtima  a  parte  mais  fraca \" (JTJ  215\/205  -  Rel.  \nDes.  Fl\u00e1vio  Pinheiro).\nAssim posta  a  melhor  interpreta\u00e7\u00e3o  da  regra  de  \ninvers\u00e3o  do  \u00f4nus  probat\u00f3rio,  neste  caso  concreto  n\u00e3o  dever\u00e1  ser  \naplicada. A a\u00e7\u00e3o  de  execu\u00e7\u00e3o  vem  fundada  em  c\u00e9dula  de  \ncr\u00e9dito  banc\u00e1rio.\nO t\u00edtulo  extrajudicial  \u00e9  de  car\u00e1ter  executivo,  n\u00e3o  \nobstante  a  antiga  celeuma  jurisprudencial  em  torno  do  assunto.\nFoi  editada  a  Lei  de  n\u00ba  10.931\/04,  cujos  dispositivos  \na  seguir  reproduzidos  tratam  da  mat\u00e9ria  em  discuss\u00e3o.\nArt.  26  -  A  C\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio  \u00e9  t\u00edtulo  de  \ncr\u00e9dito  emitido,  por  pessoa  f\u00edsica  ou  jur\u00eddica,  em  favor  de  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira  ou  de  entidade  a  esta  equiparada,  representando  promessa  de  \npagamento  em  dinheiro,  decorrente  de  opera\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  de  qualquer  \nmodalidade. Art. 28  -  A  C\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio  \u00e9  t\u00edtulo  \nexecutivo  extrajudicial  e  representa  d\u00edvida  em  dinheiro,  certa,  l\u00edquida  e  \nexig\u00edvel,  seja  pela  soma  nela  indicada,  seja  pelo  saldo  devedor  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1043118-87.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 21966D9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THOMAZ CARVALHAES FERREIRA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:09 . fls. 209\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  AL\u00c9M SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto-SP  - CEP  \n14096-570  \n      \n1043118-87.2016.8.26.0506 - lauda  5\ndemonstrado\n em  planilha  de  c\u00e1lculo,  ou  nos  extratos  da  conta  corrente,  \nelaborados  conforme  previsto  no  par\u00e1grafo  segundo.  \nArt.  29  -  A  C\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio  deve  conter  \nos  seguintes  requisitos  essenciais:\nI  -  a  denomina\u00e7\u00e3o  \"C\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio\";\nII  -  a  promessa  do  emitente  de  pagar  a  d\u00edvida  em  \ndinheiro,  certa,  l\u00edquida  e  exig\u00edvel  no  seu  vencimento  ou,  no  caso  de  d\u00edvida  \noriunda  de  contrato  de  abertura  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio,  a  promessa  do  \nemitente  de  pagar  a  d\u00edvida  em  dinheiro,  certa,  l\u00edquida  e  exig\u00edvel,  \ncorrespondente  ao  cr\u00e9dito  utilizado;  \nIII  -  a  data  e  o  lugar  do  pagamento  da  d\u00edvida  e,  no  \ncaso  de  pagamento  parcelado,  as  datas  e  os  valores  de  cada  presta\u00e7\u00e3o,  \nou  os  crit\u00e9rios  para  essa  determina\u00e7\u00e3o;  \nIV  -  o  nome  da  institui\u00e7\u00e3o  credora,  podendo  conter  \ncl\u00e1usula  \u00e0  ordem;\nV -  a  data  e  o  lugar  de  sua  emiss\u00e3o;  e  \nVI  -  a  assinatura  do  emitente  e,  se  for  o  caso,  do  \nterceiro  garantidor  da  obriga\u00e7\u00e3o,  ou  de  seus  respectivos  mandat\u00e1rios.\nN\u00e3o  procede  a  alega\u00e7\u00e3o  de  nulidade  do  t\u00edtulo  devido  \n\u00e0   aus\u00eancia  de  especifica\u00e7\u00e3o  das  datas  e  valores  da  totalidade  das  \nparcelas,  pois  a  c\u00e9dula,  objeto  do  contrato,  prev\u00ea  tal  mat\u00e9ria  em  seu  art.  \n\u201c5\u201d: \u201cPrazos  \n O  prazo  de  car\u00eancia  \u00e9  o  estipulado  no  \nsubitem  1.6.1,  contado  a  partir  do  dia  15  (quinze)  subsequente  \u00e0  data  \ndesta  C\u00e9dula,  vencendo-se  a  primeira  parcela  de  encargos  na  data  \nindicada  no  subitem  1.6.2.  O  prazo  de  amortiza\u00e7\u00e3o  \u00e9  o  estipulado  no  \nsubitem  1.7.1,  sendo  as  presta\u00e7\u00f5es  mensais  e  sucessivas,  vencendo-se  a  \nprimeira  no  dia  15  (quinze)  do  m\u00eas  subsequente  ao  do  t\u00e9rmino  do  prazo  \nde  car\u00eancia,  data  esta  fixada  no  subitem  1.7.2,  e  as  demais  no  dia  15  \n(quinze)  de  cada  m\u00eas  subsequente,  cada  uma  delas  no  valor  do  principal  \nvincendo  da  d\u00edvida,  dividido  pelo  n\u00famero  de  presta\u00e7\u00f5es  de  amortiza\u00e7\u00f5es  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1043118-87.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 21966D9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THOMAZ CARVALHAES FERREIRA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:09 . fls. 210\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  AL\u00c9M SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto-SP  - CEP  \n14096-570  \n      \n1043118-87.2016.8.26.0506 - lauda  6\nainda\n n\u00e3o  vencidas,  observado  o  disposto  no  subitem  5.1  abaixo\u201d  (fls.  07  \ndo  processo  de  execu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  973745-08.2012).\nAtualmente  est\u00e1  em  vigor  o  seguinte  Enunciado  do  \nE.  Tribunal  de  Justi\u00e7a:  S\u00famula  14  -  \u201cA  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  regida  \npela  Lei  n\u00ba  10.931\/04  \u00e9  t\u00edtulo  executivo  extrajudicial\u201d.\nA   respeito  dos  juros  remunerat\u00f3rios  a  Emenda  \nConstitucional  40\/2003  revogou  o  \u00a73\u00ba  do  artigo  192,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  \nFederal. O Supremo  Tribunal  Federal  editou  as  seguintes  \nS\u00famulas  a  respeito  da  possibilidade  de  cobran\u00e7a  de  taxas  de  juros  por  \ninstitui\u00e7\u00f5es  financeiras:\n\"As  disposi\u00e7\u00f5es  de  Decreto  n\u00ba  22.626\/33  n\u00e3o  se  \naplicam  \u00e0s  taxas  de  juros  e  aos  outros  encargos  nas  opera\u00e7\u00f5es  \nrealizadas  por  institui\u00e7\u00f5es  p\u00fablicas  ou  privadas  que  integram  o  sistema  \nfinanceiro  nacional \" (S\u00famula  596,  STF).\n\" A  norma  do  par\u00e1grafo  terceiro  do  artigo  192  da  \nConstitui\u00e7\u00e3o,  revogada  pela  Emenda  Constitucional  n\u00ba  40\/2003,  que  \nlimitava  a  taxa  de  juros  reais  a  12%  ao  ano,  tinha  sua  aplica\u00e7\u00e3o  \ncondicionada  \u00e0  edi\u00e7\u00e3o  de  lei  complementar \"  (S\u00famulas  648  e  Vinculante  \nn\u00ba  7,  STF).\nO Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  abordou  o  mesmo  \ntema:  \"A  estipula\u00e7\u00e3o  de  juros  remunerat\u00f3rios  superiores  a  12%  ao  ano,  \npor  si  s\u00f3,  n\u00e3o  indica  abusividade \" (S\u00famula  382,  STJ).\nNo  que  concerne  \u00e0  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  de  juros  o  \nE.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  passou  a  admitir  a  possibilidade  da  \nincid\u00eancia  de  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  de  juros,  ou  seja,  em  periodicidade  \ninferior  a  anual,  para  os  contratos  celebrados  posteriormente  ao  m\u00eas  de  \nmar\u00e7o  do  ano  2.000  (Medida  Provis\u00f3ria  n\u00ba  2.170-36\/2001).  Neste  sentido:  \nREsp  n\u00ba  629.487-RS  -  Rel.  Min.  Fernando  Gon\u00e7alves  -  J.  22.06.2004;  \nREsp  n\u00ba  602.068-RS  -  Rel.  Min.  Ant\u00f4nio  de  P\u00e1dua  Ribeiro  -  J. \n22.09.2004 .  Assim,  embora  haja  questionamento  da  Medida  Provis\u00f3ria  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1043118-87.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 21966D9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THOMAZ CARVALHAES FERREIRA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:09 . fls. 211\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  AL\u00c9M SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto-SP  - CEP  \n14096-570  \n      \n1043118-87.2016.8.26.0506 - lauda  7\njunto\n ao  STF,  ela  continua  em  vigor  at\u00e9  que  sobrevenha  decis\u00e3o  definitiva  \na  respeito.\nO STJ  estabeleceu,  ainda,  num  primeiro  momento,  \nque  o  contrato  deveria  conter  expressa  previs\u00e3o  de  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  \njuros.  Confira-se,  a  respeito,  o  julgado  seguinte:  \u201cCIVIL.  BANC\u00c1RIO.  \nRECURSO  ESPECIAL.  A\u00c7\u00c3O  DE  REVIS\u00c3O  CONTRATUAL.  \nCAPITALIZA\u00c7\u00c3O  DE  JUROS.  CONTRATA\u00c7\u00c3O  EXPRESSA.  \nNECESSIDADE  DE  PREVIS\u00c3O.  DESCARACTERIZA\u00c7\u00c3O  DA  MORA.  1.  \nA  contrata\u00e7\u00e3o  expressa  da  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  deve  ser  clara,  precisa  \ne  ostensiva,  n\u00e3o  podendo  ser  deduzida  da  mera  diverg\u00eancia  entre  a  taxa  \nde  juros  anual  e  o  duod\u00e9cuplo  da  taxa  de  juros  mensal.  2.  Reconhecida  a  \nabusividade  dos  encargos  exigidos  no  per\u00edodo  de  normalidade  contratual,  \ndescaracteriza-se  a  mora.  3.  Recurso  especial  n\u00e3o  provido \u201d  (RESP  n\u00ba  \n1.302.738-SC,  3\u00aa  Turma,  julg.  em  03\/05\/2012,  Rel.  Min.  Nancy  Andrighi).\nPosteriormente,  entretanto,  em  julgamento  \ncomplementar,  para  os  fins  do  art.  543-C,  o  mesmo  STJ  fixou  as  \nseguintes  teses:  \u201c1)   \u00c9  permitida  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  com  \nperiodicidade  inferior  a  um  ano  em  contratos  celebrados  ap\u00f3s  31\/3\/2000,  \ndata  da  publica\u00e7\u00e3o  da  Medida  Provis\u00f3ria  n\u00ba  1.963-17\/2000,  em  vigor  \ncomo  MP  n\u00ba  2.170-01,  desde  que  expressamente  pactuada;  2)  A \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros  em  periodicidade  inferior  \u00e0  anual  deve  vir  \npactuada  de  forma  expressa  e  clara.  A  previs\u00e3o  no  contrato  banc\u00e1rio  \nde  taxa  de  juros  anual  superior  ao  duod\u00e9cuplo  da  mensal  \u00e9 \nsuficiente  para  permitir  a  cobran\u00e7a  da  taxa  efetiva  anual  contratada \u201d \n(RESP  n\u00ba  973.827-RS,  julg.  em  08\/08\/2012,  Min.  Rel.  para  Ac\u00f3rd\u00e3o  Maria  \nIsabel  Galotti).  \nSeguindo  a  orienta\u00e7\u00e3o  superior  o  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \nde  S\u00e3o  Paulo  j\u00e1  se  pronunciou,  em  hip\u00f3tese  semelhante,  ou  seja,  sobre  \nser  suficiente  a  previs\u00e3o  no  contrato  de  taxa  de  juros  anual  superior  ao  \nduod\u00e9cuplo  da  mensal:  \u201cA\u00e7\u00e3o  revisional  de  contrato  banc\u00e1rio  -  Contrato  \nde  empr\u00e9stimo  para  capital  de  giro  -  C\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio  -  Juros  -Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1043118-87.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 21966D9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THOMAZ CARVALHAES FERREIRA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:09 . fls. 212\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  AL\u00c9M SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto-SP  - CEP  \n14096-570  \n      \n1043118-87.2016.8.26.0506 - lauda  8\nAbusividade\n -  Alega\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  superior  \u00e0  taxa  m\u00e9dia  de  mercado  - \nAssertiva  n\u00e3o  evidenciada  e  n\u00e3o  demonstrada  -  Capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  \n \n\u00c9  permitida  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  com  periodicidade  inferior  a  um  ano  \nem  contratos  celebrados  ap\u00f3s  31.3.2000,  data  da  publica\u00e7\u00e3o  da  Medida  \nProvis\u00f3ria  n\u00ba  1.963-17\/2000  (em  vigor  como  MP-2.170-36\/2001),  desde  \nque  expressamente  pactuada  -  A  previs\u00e3o  no  contrato  banc\u00e1rio  de  taxa  \nde  juros  anual  superior  ao  duod\u00e9cuplo  da  mensal  \u00e9  suficiente  para  \npermitir  a  cobran\u00e7a  da  taxa  efetiva  anual  contratada  -  Prevalecimento,  no  \ncaso,  da  nova  orienta\u00e7\u00e3o  acolhida  pelo  E.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  no  \njulgamento  do  Recurso  Especial  n.  973.827-RS,  processado  nos  termos  \ndo   art.  543-C  do  CPC  -  Recurso  improvido \u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  \n0006855-20.2009.8.26.0506.  14\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado.  Rel.  Des.  \nThiago  de  Siqueira.  Data  do  julgamento:  11\/03\/2014)  \n grifei.\nA   respeito  dos  juros  aplicam-se  as  seguintes  \nS\u00famulas  do  E.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:  \n\u201c Nos  contratos  banc\u00e1rios,  na  impossibilidade  de  \ncomprovar  a  taxa  de  juros  efetivamente  contratada  \n por  aus\u00eancia  de  \npactua\u00e7\u00e3o  ou  pela  falta  de  juntada  do  instrumento  aos  autos  -,  aplica-se  a  \ntaxa  m\u00e9dia  de  mercado,  divulgada  pelo  Bacen,  praticada  nas  opera\u00e7\u00f5es  \nda  mesma  esp\u00e9cie,  salvo  se  a  taxa  cobrada  for  mais  vantajosa  para  o  \ndevedor\u201d  (S\u00famula  n\u00ba  530).\n\u201c \u00c9   permitida  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  com  \nperiodicidade  inferior  \u00e0  anual  em  contratos  celebrados  com  institui\u00e7\u00f5es  \nintegrantes  do  Sistema  Financeiros  Nacional  a  partir  de  31\/3\/2000  (MP  n.  \n1.963-17\/2000,  reeditada  como  MP  n.  2.170-36\/2001),  desde  que  \nexpressamente  pactuada\u201d  (S\u00famula  n\u00ba  539).\n\u201c A  previs\u00e3o  no  contrato  banc\u00e1rio  de  taxa  de  juros  \nmensal  superior  ao  duod\u00e9cuplo  da  mensal  \u00e9  suficiente  para  permitir  a  \ncobran\u00e7a  da  taxa  efetiva  anual  contratada.\u201d  (S\u00famula  n  \u00ba  541).\nNo  caso  concreto  o  contrato  prev\u00ea  expressamente  a  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  e  ainda  indica  a  taxa  anual  doze  vezes  maior  que  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1043118-87.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 21966D9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THOMAZ CARVALHAES FERREIRA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:09 . fls. 213\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  AL\u00c9M SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto-SP  - CEP  \n14096-570  \n      \n1043118-87.2016.8.26.0506 - lauda  9\naquela\n prevista  para  um  m\u00eas  (cl\u00e1usula  \u201c1.5\u201d,  fls.  05  e  item  \u201c6\u201d  de  fls.  07  \ndo  processo  n\u00ba  0973745-08.2012).\nO artigo  28,  par\u00e1grafo  primeiro,  inciso  I,  da  Lei  de  n\u00ba  \n10.931\/04,  admite  a  previs\u00e3o  de  exig\u00eancia  de  juros  capitalizados  sobre  a  \nd\u00edvida,  bem  como  a  periodicidade  da  capitaliza\u00e7\u00e3o.\n\u00c9  pac\u00edfica  a  possibilidade  de  cobran\u00e7a  de  comiss\u00e3o  \nde  perman\u00eancia,  desde  que  pactuada  e  limitada:  \"N\u00e3o  \u00e9  potestativa  a  \ncl\u00e1usula  contratual  que  prev\u00ea  a  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia,  calculada  pela  \ntaxa  m\u00e9dia  de  mercado,  apurada  pelo  Banco  Central  do  Brasil,  limitada  \u00e0  \ntaxa  do  contrato \" (S\u00famula  294,  STJ).\nO  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  passou  a  adotar  o  \nentendimento  segundo  o  qual  n\u00e3o  s\u00e3o  cumul\u00e1veis  a  comiss\u00e3o  de  \nperman\u00eancia  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  nem  juros  remunerat\u00f3rios.\n\" A  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  e  a  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  \ns\u00e3o  inacumul\u00e1veis \" (S\u00famula  30,  STJ).\n\" Os  juros  remunerat\u00f3rios,  n\u00e3o  cumul\u00e1veis  com  a \ncomiss\u00e3o  de  perman\u00eancia,  s\u00e3o  devidos  no  per\u00edodo  de  inadimpl\u00eancia  \u00e0  \ntaxa  m\u00e9dia  de  mercado  estipulada  pelo  Banco  Central  do  Brasil,  limitada  \nao  percentual  contratado \" (S\u00famula  296,  STJ).\nEm  tema  de  repercuss\u00e3o  geral,  o  STJ  ratificou  a  \ninterpreta\u00e7\u00e3o  do  assunto  acima  sumulado,  estendendo  a  impossibilidade  \nde  cumula\u00e7\u00e3o  a  outros  encargos  (juros  de  mora  e  multa),  com  edi\u00e7\u00e3o  de  \nS\u00famula  atualizada:  \u201cDIREITO  COMERCIAL  E  BANC\u00c1RIO.  CONTRATOS  \nBANC\u00c1RIOS  SUJEITOS  AO  C\u00d3DIGO  DE  DEFESA  DO  CONSUMIDOR.  \nPRINC\u00cdPIO  DA  BOA-F\u00c9  OBJETIVA.  COMISS\u00c3O  DE  PERMAN\u00caNCIA.  \nVALIDADE  DA  CL\u00c1USULA.  VERBAS  INTEGRANTES.  DECOTE  DOS  \nEXCESSOS .  PRINC\u00cdPIO  DA  CONSERVA\u00c7\u00c3O  DOS  NEG\u00d3CIOS  \nJUR\u00cdDICOS.  ARTIGOS  139  E  140  DO  C\u00d3DIGO  CIVIL  ALEM\u00c3O.  \nARTIGO  170  DO  C\u00d3DIGO  CIVIL  BRASILEIRO.  1.  O  princ\u00edpio  da  boa-f\u00e9  \nobjetiva  se  aplica  a  todos  os  part\u00edcipes  da  rela\u00e7\u00e3o  obrigacional,  inclusive  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1043118-87.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 21966D9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THOMAZ CARVALHAES FERREIRA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:09 . fls. 214\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  AL\u00c9M SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto-SP  - CEP  \n14096-570  \n      \n1043118-87.2016.8.26.0506 - lauda  10\ndaquela\n originada  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo.  No  que  diz  respeito  ao  \ndevedor,  a  expectativa  \u00e9  a  de  que  cumpra,  no  vencimento,  a  sua  \npresta\u00e7\u00e3o.  2.  Nos  contratos  banc\u00e1rios  sujeitos  ao  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor,  \u00e9  v\u00e1lida  a  cl\u00e1usula  que  institui  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  \npara  viger  ap\u00f3s  o  vencimento  da  d\u00edvida.  3.  A  import\u00e2ncia  cobrada  a  \nt\u00edtulo  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  n\u00e3o  poder\u00e1  ultrapassar  a  soma  \ndos  encargos  remunerat\u00f3rios  e  morat\u00f3rios  previstos  no  contrato,  ou  \nseja,  a)  juros  remunerat\u00f3rios  \u00e0  taxa  m\u00e9dia  de  mercado,  n\u00e3o  podendo  \nultrapassar  o  percentual  contratado  para  o  per\u00edodo  de  normalidade  \nda  opera\u00e7\u00e3o;  b)  juros  morat\u00f3rios  at\u00e9  o  limite  de  12%  ao  ano;  e  c)  \nmulta  contratual  limitada  a  2%  do  valor  da  presta\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  \nart.  52,  \u00a7  1\u00ba,  do  CDC .  4.  Constatada  abusividade  dos  encargos  \npactuados  na  cl\u00e1usula  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia,  dever\u00e1  o  juiz  decot\u00e1-\nlos,  preservando,  tanto  quanto  poss\u00edvel,  a  vontade  das  partes  \nmanifestada  na  celebra\u00e7\u00e3o  do  contrato,  em  homenagem  ao  princ\u00edpio  da  \nconserva\u00e7\u00e3o  dos  neg\u00f3cios  jur\u00eddicos  consagrado  nos  artigos  139  e  140  do  \nC\u00f3digo  Civil  alem\u00e3o  e  reproduzido  no  artigo  170  do  C\u00f3digo  Civil  \nbrasileiro.  5.  A  decreta\u00e7\u00e3o  de  nulidade  de  cl\u00e1usula  contratual  \u00e9  medida  \nexcepcional,  somente  adotada  se  imposs\u00edvel  o  seu  aproveitamento.  6.  \nRecurso  especial  conhecido  e  parcialmente  provido \u201d (RESP  n\u00ba  1.063.343-\nRS,  julg.  em  12\/08\/2009,  Rel.  Min.  Jo\u00e3o  Ot\u00e1vio  de  Noronha)  \n grifei.\nFoi  ent\u00e3o  consolidada  a  interpreta\u00e7\u00e3o  definitiva:  \"A  \ncobran\u00e7a  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  -  cujo  valor  n\u00e3o  pode  ultrapassar  \na  soma  dos  encargos  remunerat\u00f3rios  e  morat\u00f3rios  previstos  no  contrato  -  \nexclui  a  exigibilidade  dos  juros  remunerat\u00f3rios,  morat\u00f3rios  e  da  multa  \ncontratual \" (S\u00famula  472,  STJ).\nNo  caso  concreto  sob  julgamento  h\u00e1  cl\u00e1usula  \ncontratual  referente  \u00e0  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  e  a  respeito  da  \npossibilidade  de  cumula\u00e7\u00e3o  desta  taxa  com  outros  encargos  morat\u00f3rios  \nda  d\u00edvida  (cl\u00e1usula  \u201c15\u201d , fls.  11  do  processo  n\u00ba  0973745-08.2012).\nQuanto  \u00e0  repeti\u00e7\u00e3o  do  ind\u00e9bito,  colhe-se  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1043118-87.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 21966D9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THOMAZ CARVALHAES FERREIRA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:09 . fls. 215\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  AL\u00c9M SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto-SP  - CEP  \n14096-570  \n      \n1043118-87.2016.8.26.0506 - lauda  11\nensinamento\n doutrin\u00e1rio:  \u201c N\u00e3o  \u00e9  em  qualquer  situa\u00e7\u00e3o  em  que  se  cobra  a  \nmais  que  a  pena  pode  ser  imposta,  caso  contr\u00e1rio  em  toda  a\u00e7\u00e3o  de  \ncobran\u00e7a  parcialmente  procedente  o  dispositivo  teria  aplica\u00e7\u00e3o.  N\u00e3o  se  \nsubsume  ao  texto  legal,  por  exemplo,  acr\u00e9scimos  discut\u00edveis  em  \nju\u00edzo,  como  taxas  de  juros  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  discuss\u00e3o  acerca  \nde  inadimplemento  de  cl\u00e1usula  contratual  etc .  O  que  a  lei  pretende  \u00e9  \nque  essa  pena  aplique-se  ao  que,  conscientemente,  pede  mais  do  que  \nlhe  \u00e9  devido,  deixando,  inclusive,  de  ressalvar  valores  que  recebeu  por  \nconta.  Exige-se,  a  princ\u00edpio,  portanto,  culpa  do  agente... \u201d (S\u00edlvio  de  Salvo  \nVenosa,  \u201cDireito  Civil\u201d,  4\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  Vol.  IV,  Atlas,  2004,  p\u00e1g.  236)  \n \ndestaquei. O Supremo  Tribunal  Federal  ressalva  a  hip\u00f3tese  de  \ncobran\u00e7a  em  excesso,  por\u00e9m  sem  m\u00e1-f\u00e9  (enunciado  atualmente  \nrelacionado  ao  art.  940  do  C\u00f3digo  Civil  em  vigor):  \"Cobran\u00e7a  excessiva,  \nmas  de  boa-f\u00e9,  n\u00e3o  d\u00e1  lugar  \u00e0s  san\u00e7\u00f5es  do  artigo  1.531  do  C\u00f3digo  Civil \" \n(S\u00famula  159,  STF).\nN\u00e3o houve  comprova\u00e7\u00e3o  do  polo  ativo  de  que  \ndesembolsou  qualquer  quantia  indevida  ou  em  excesso,  salvo  em  rela\u00e7\u00e3o  \n\u00e0   cumula\u00e7\u00e3o  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  com  outros  encargos  \nmorat\u00f3rios;  de  qualquer  maneira,  al\u00e9m  da  S\u00famula  acima,  o  CDC  faz  a  \nressalva  de  engano  justific\u00e1vel  (art.  42).\nRessalta-se,  por  fim  a  impossibilidade  de \nreconhecimento  de  of\u00edcio  de  outras  cl\u00e1usulas  abusivas  n\u00e3o  apontadas,  \ncomo  consta  na  S\u00famula  381,  STJ:  \u201c Nos  contratos  banc\u00e1rios,  \u00e9  vedado  ao  \njulgador  conhecer,  de  of\u00edcio,  da  abusividade  das  cl\u00e1usulas \".\nEnfim,  os  embargos  devem  ser  parcialmente  \nacolhidos.\nIII -  DECIS\u00c3O.\nAnte  o  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  \nPROCEDENTES  os  embargos.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1043118-87.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 21966D9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THOMAZ CARVALHAES FERREIRA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:09 . fls. 216\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  AL\u00c9M SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto-SP  - CEP  \n14096-570  \n      \n1043118-87.2016.8.26.0506 - lauda  12\nDECLARO\n a  nulidade  da  eventual  cobran\u00e7a  de  \ncomiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  com  outros  encargos  morat\u00f3rios  e\/ou  de  \natualiza\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito.\nDETERMINO  o  rec\u00e1lculo  da  d\u00edvida,  nos  autos  \nprincipais,  prosseguindo-se  pela  diferen\u00e7a.\nDada  a  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  em  maior  \nintensidade  do  polo  ativo,  arcar\u00e1  este  com  o  equivalente  a  4\/5  (quatro  \nquintos)  das  custas,  das  despesas  processuais  e  dos  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  arbitrados  em  R$  5.000,00  (cinco  mil  reais),  quantia  \natualiz\u00e1vel  desta  data  e  at\u00e9  a  liquida\u00e7\u00e3o,  com  juros  legais  morat\u00f3rios  \ncontados  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  desta  senten\u00e7a  \n art.  85,  \u00a7\u00a78\u00ba  e  16\u00ba,  \nNCPC,  ressalvada  a  gratuidade  de  justi\u00e7a  \n art.  98,  \u00a73\u00ba,  NCPC,  sem  \ncompensa\u00e7\u00e3o  desta  \u00faltima  verba,  cabendo  o  remanescente  sucumbencial  \nao  polo  passivo  (1\/5)  \n artigo  86,  caput,  NCPC.\nTraslade-se  c\u00f3pia  desta  senten\u00e7a  para  a  execu\u00e7\u00e3o  \n(processo  n\u00ba  0973745-08.2012),  l\u00e1  prosseguindo-se  de  forma  unificada,  \nap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.\nP.R.I.C.  \nRibeir\u00e3o  Preto , 05  de  setembro  de  2017 .\nTHOMAZ  CARVALHAES  FERREIRA\nJuiz  de Direito\n[ assinatura  digital]Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1043118-87.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 21966D9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THOMAZ CARVALHAES FERREIRA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:09 . fls. 217"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0287\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2417 P\u00e1gina: 280 a 285","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0287\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Certifique a Serventia nos exatos termos da decis\u00e3o de p\u00e1gina 174, item \"1\", quanto \u00e0 tempestividade destes embargos. 2. Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para decis\u00e3o\/senten\u00e7a.Prov. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Benedito Pereira da Silva J\u00fanior (OAB 231870\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a juntada do mandado de cita\u00e7\u00e3o de Alpheu Supermercado nos autos da execu\u00e7\u00e3o se deu na data de 29\/11\/2016 e a interposi\u00e7\u00e3o destes embargos em 24\/11\/2016, dentro do prazo legal, portanto tempestiva. Certifico ainda que a anota\u00e7\u00e3o quanto ao recebimento destes embargos foi anotada nos autos de execu\u00e7\u00e3o \u00e0s Fls.119.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.1. Certifique a Serventia nos exatos termos da decis\u00e3o de p\u00e1gina 174, item \"1\", quanto \u00e0 tempestividade destes embargos. 2. Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para decis\u00e3o\/senten\u00e7a.Prov.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Al\u00e9m  Saadi,  1010 ,   Ramal  6016\/6017  -   Nova  Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)  3629-0004  -  E-mail:   Ribpreto7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1043118-87.2016.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1043118-87.2016.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos  \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Fatos  Jur\u00eddicos\nEmbargante :Alpheu  Apoio Administrativo  Ltda. e outros\nEmbargado :Banco Itau - Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\n1.  Certifique  a  Serventia  nos  exatos  termos  da  decis\u00e3o  de  p\u00e1gina  \n174,  item  \"1\",  quanto  \u00e0  tempestividade  destes  embargos.  \n2.   Ap\u00f3s,  tornem  os  autos  conclusos  para  decis\u00e3o\/senten\u00e7a.\nProv.\nRibeir\u00e3o  Preto , 04  de  agosto  de  2017 .\nThomaz  Carvalhaes  Ferreira\nJuiz(a)  de Direito\n(assinatura  digital)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1043118-87.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 2020D01. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THOMAZ CARVALHAES FERREIRA, liberado nos autos em 07\/08\/2017 \u00e0s 09:37 . fls. 203"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70043483-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/02\/2017 17:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0037\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2282 P\u00e1gina: 238 a 318","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0037\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Certifique a Serventia sobre a tempestividade destes embargos frente ao processo de execu\u00e7\u00e3o sob o n\u00ba 0973745-08.2012; caso positivo, recebo os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o somente no efeito devolutivo, nos termos do artigo 919, par\u00e1grafo 1\u00ba, do NCPC, anotando-se e certificando-se na execu\u00e7\u00e3o. 2. Anote-se o procurador do polo embargado, intimando-se para eventual impugna\u00e7\u00e3o.3. Concedo os benef\u00edcios da gratuidade da justi\u00e7a ao embargante, anotando-se.Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Benedito Pereira da Silva J\u00fanior (OAB 231870\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que procedi as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias em atendimento \u00e0 decis\u00e3o de p\u00e1g. 174 itens 1, 2 e 3. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Certifique a Serventia sobre a tempestividade destes embargos frente ao processo de execu\u00e7\u00e3o sob o n\u00ba 0973745-08.2012; caso positivo, recebo os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o somente no efeito devolutivo, nos termos do artigo 919, par\u00e1grafo 1\u00ba, do NCPC, anotando-se e certificando-se na execu\u00e7\u00e3o. 2. Anote-se o procurador do polo embargado, intimando-se para eventual impugna\u00e7\u00e3o.3. Concedo os benef\u00edcios da gratuidade da justi\u00e7a ao embargante, anotando-se.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Al\u00e9m   Saadi,   1010 ,   Ramal   6016\/6017   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   Ribpreto7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1043118-87.2016.8.26.0506  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1043118-87.2016.8.26.0506\nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Fatos  Jur\u00eddicos\nEmbargante :Alpheu Apoio Administrativo  Ltda. e outros\nEmbargado : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nVistos.\n1.  Certifique  a  Serventia  sobre  a  tempestividade  destes  \nembargos  frente  ao  processo  de  execu\u00e7\u00e3o  sob  o  n\u00ba  0973745-08.2012 ;  caso  \npositivo,  recebo  os  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  somente  no  efeito  devolutivo,  nos  \ntermos  do  artigo  919,  par\u00e1grafo  1\u00ba,  do  NCPC,  anotando-se  e  certificando-se  na  \nexecu\u00e7\u00e3o.  \n2. Anote-se  o  procurador  do  polo  embargado,  intimando-\nse  para  eventual  impugna\u00e7\u00e3o.\n3. Concedo  os  benef\u00edcios  da  gratuidade  da  justi\u00e7a  ao  \nembargante,  anotando-se.\nIntime-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 25  de  janeiro  de  2017 .\nTHOMAZ  CARVALHAES  FERREIRA\nJuiz  de Direito\n[ assinatura  digital]Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1043118-87.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 15FF7EA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por Thomaz Carvalhaes Ferreira, liberado nos autos em 27\/01\/2017 \u00e0s 16:38 . fls. 174"}},{"data":"25\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   \u00a7 1\u00ba do Art. 914 Novo CPC","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"20\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":22,"total_andamentos":22}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752507924","codPublicacaoOrigem":"1198645105","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1043118-87.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1043118-87.2016.8.26.0506 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Fatos Jur\u00eddicos - Alpheu Apoio Administrativo Ltda. - - Marta Vilela Trevelatto Albanezi - - Tiago Trevelatto Albanezi - Banco Itau - Unibanco S\/A - III - DECIS\u00c3O.Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os embargos.DECLARO a nulidade da eventual cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia com outros encargos morat\u00f3rios e\/ou de atualiza\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito.DETERMINO o rec\u00e1lculo da d\u00edvida, nos autos principais, prosseguindose pela diferen\u00e7a.Dada a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, em maior intensidade do polo ativo, arcar\u00e1 este com o equivalente a 4\/5 (quatro quintos) das custas, das despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados em R$ 5.000,00 (cinco mil reais), quantia atualiz\u00e1vel desta data e at\u00e9 a liquida\u00e7\u00e3o, com juros legais morat\u00f3rios contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a art. 85, \u00a7\u00a78\u00ba e 16\u00ba, NCPC, ressalvada a gratuidade de justi\u00e7a art. 98, \u00a73\u00ba, NCPC, sem compensa\u00e7\u00e3o desta \u00faltima verba, cabendo o remanescente sucumbencial ao polo passivo (1\/5) artigo 86, caput, NCPC.Traslade-se c\u00f3pia desta senten\u00e7a para a execu\u00e7\u00e3o (processo n\u00ba 0973745-08.2012), l\u00e1 prosseguindo-se de forma unificada, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado.P.R.I.C. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), BENEDITO PEREIRA DA SILVA J\u00daNIOR (OAB 231870\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0303\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THOMAZ CARVALHAES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO APARECIDO ZAMPIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"329","paginaFinal":"329","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"923950","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26123886","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 11 2017 11:44:22:070PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1043118-87.2016.8.26.0506","numeroAntigo":"0973745-08.2012","numeroUnificado":"1043118-87.2016.8.26.0506|0973745-08.2012","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"593845382","codPublicacaoOrigem":"1038795547","dataDivulgacao":"Nov 28 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"1043118-87.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2248","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1043118-87.2016.8.26.0506 CLASSE :EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O EMBARGTE : Alpheu Apoio Administrativo Ltda. ADVOGADO : 231870\/SP - Benedito Pereira da Silva J\u00fanior EMBARGDO : Banco Itau - Unibanco S\/A VARA :7\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE RIBEIR\u00c3O PRETO EM 24\/11\/2016","paginaInicial":"180","paginaFinal":"180","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"796803","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17917985","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Nov 28 2016 07:39:16:910AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1043118-87.2016.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1043118-87.2016.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"740969106","codPublicacaoOrigem":"1191248777","dataDivulgacao":"Aug 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1043118-87.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2417","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1043118-87.2016.8.26.0506 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Fatos Jur\u00eddicos - Alpheu Apoio Administrativo Ltda. - - Marta Vilela Trevelatto Albanezi - - Tiago Trevelatto Albanezi - Banco Itau - Unibanco S\/A - Vistos.1. Certifique a Serventia nos exatos termos da decis\u00e3o de p\u00e1gina 174, item \"1\", quanto \u00e0 tempestividade destes embargos. 2. Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para decis\u00e3o\/senten\u00e7a.Prov. - ADV: BENEDITO PEREIRA DA SILVA J\u00daNIOR (OAB 231870\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0287\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THOMAZ CARVALHAES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO APARECIDO ZAMPIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"285","paginaFinal":"285","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"917189","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25648384","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Aug 24 2017 07:34:21:537AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1043118-87.2016.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1043118-87.2016.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}