{"numero":"1044584-39.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1044584-39.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","local_fisico":null,"distribuicao":"15\/05\/2017 \u00e0s 15:15 - Livre\n9\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Valdir da Silva Queiroz Junior","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 9.072,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Luiz Roberto de Rezende"},{"tipo":"Reqda","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Mara Regina Gallo Machado"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcus Frederico Botelho Fernandes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas Renault Cunha"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo.Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo\u00a0ad quem, na forma do art 1.010, \u00a73\u00ba,\u00a0a seguir\u00a0transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade\".Nesse sentido, cumpre registrar o Enunciado n.99 do F\u00f3rum Permanente de Processualistas Civis:\u00a0F\u00f3rum Permanente de Processualistas Civis :\u00a0O \u00d3rg\u00e3o a quo n\u00e3o far\u00e1 ju\u00edzo de admissibilidade da apela\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 7\u00ba ANDAR  - SALAS  N\u00ba 715\/717,  \nCENTRO  - CEP  01501-900,  FONE: 21716106  E 6108,  S\u00c3O PAULO-SP  - \nE-MAIL:  SP9CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1044584-39.2017.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1044584-39.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Luiz Roberto  de Rezende\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Valdir   da   Silva   Queiroz   Junior\nVistos.\nNos  termos  do  artigo  1.010,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  intime-se  o  apelado  \npara  apresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  (quinze)  dias.\nAp\u00f3s,  subam  os  presentes  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  com  \nnossas  homenagens  e  cautelas  de  estilo.\nCom  o  advento  da  Lei  n\u00ba  13.105\/2015,  o  ju\u00edzo  de  admissibilidade  \u00e9  efetuado  pelo  \nju\u00edzo\u00a0 ad quem ,  na  forma  do  art  1.010,  \u00a73\u00ba,\u00a0a  seguir\u00a0transcrito:  \u201c Ap\u00f3s  as  formalidades  previstas  nos  \n\u00a7\u00a7  1\u00ba  e  2\u00ba,  os  autos  ser\u00e3o  remetidos  ao  tribunal  pelo  juiz,  independentemente  de  ju\u00edzo  de  \nadmissibilidade\u201d .\nNesse  sentido,  cumpre  registrar  o  Enunciado  n.99  do  F\u00f3rum  Permanente  de  \nProcessualistas  Civis:\u00a0F\u00f3rum  Permanente  de  Processualistas  Civis  :\u00a0 O  \u00d3rg\u00e3o  a  quo  n\u00e3o  far\u00e1  ju\u00edzo  \nde  admissibilidade  da  apela\u00e7\u00e3o .\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1044584-39.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 396AE04. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VALDIR DA SILVA QUEIROZ JUNIOR, liberado nos autos em 16\/10\/2017 \u00e0s 15:05 . fls. 82"}},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41134534-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 29\/09\/2017 18:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0323\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 182\/193","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0323\/2017 Teor do ato: Do exposto, julgo improcedente a a\u00e7\u00e3o (art. 487, I do CPC).Custas e honor\u00e1rios pelo autor,que fixo em 10% do valor da causa, observada a regra do art. 98, par\u00e1grafo terceiro do CPC.P.R.I. Advogados(s): Marcus Frederico Botelho Fernandes (OAB 119851\/SP), Lucas Renault Cunha (OAB 138675\/SP), Mara Regina Gallo Machado (OAB 240745\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Do exposto, julgo improcedente a a\u00e7\u00e3o (art. 487, I do CPC).Custas e honor\u00e1rios pelo autor,que fixo em 10% do valor da causa, observada a regra do art. 98, par\u00e1grafo terceiro do CPC.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1044584-39.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1044584-39.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Luiz Roberto  de Rezende\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Valdir   da   Silva   Queiroz   Junior\nVistos.\nLUIZ  ROBERTO  DE  REZENDE\u00a0  ajuizou  A\u00c7\u00c3O  DE  REPARA\u00c7\u00c3O  DE  \nDANOS  MATERIAIS,  MORAIS  E  LUCROS  CESSANTES  em  face  de\u00a0  ITA\u00da  SEGUROS  DE  \nAUTO  E  RESID\u00caNCIA  S.A ,  ambos  j\u00e1  qualificados.  Sustenta,  em  suma,  que  \u00e9  taxista  e  loca  \nve\u00edculo  de  frota.  Em  21\/10\/2016,  se  envolveu  em  colis\u00e3o,  pela  qual  restou  dispensada  a \napresenta\u00e7\u00e3o  de  Boletim  de  Ocorr\u00eancia,  pois  terceiro  assumiu  a  culpa  pelo  acidente.  Argumenta  \nque  o  referido  ve\u00edculo  ficou  parado  para  conserto  por  54  dias  e  o  Sindicato  dos  Motoristas  e  \nTrabalhadores  nas  Empresas  de  Taxi  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  firmou  declara\u00e7\u00e3o  no  sentido  de  que  \no  autor  possu\u00eda  renda  di\u00e1ria  no  valor  de  R$280,00,  sofrendo  grandes  preju\u00edzos.  Afirma  que  a  \nseguradora  creditou  na  conta  do  autor  o  valor  de  R$6.048,00,  referente  a  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  e  \nlucros  cessantes  relativo  aos  dias  em  que  o  ve\u00edculo  ficou  inerte,  quantia  bem  menor  da  correta.  \nRessalta  que  por  danos  materiais  e  lucros  cessantes  dever\u00e1  a  seguradora  pagar  ao  autor  o  valor  \nefetivo  dos  dias  em  que  o  ve\u00edculo  permaneceu  parado  para  conserto,  conforme  apurado  pelo  \nSIMTETAXI-SP,  ou  seja,  R$9.072,0  e,  caso  haja  algum  desconto,  este  deve  ser  devidamente  \napurado  e  comprovado  em  valores.  Diante  do  exposto,  requer  a  concess\u00e3o  dos  benef\u00edcios  da  \njusti\u00e7a  gratuita  e  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  para  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  ao  pagamento  da  diferen\u00e7a  \napurada  pelos  dias  em  que  o  ve\u00edculo  permaneceu  parado,  na  import\u00e2ncia  de  R$9.072,00,  valor  este  \nque  devera  ser  atualizado  monetariamente  e  acrescido  de  juros,  bem  como  indenizar  o  autor  pelos  \ndanos  morais  causados,  em  montante  a  ser  determinando  pelo  magistrado,  e  ainda  ao  pagamento  \ndo  \u00f4nus  de  toda  sucumb\u00eancia  e  verba  honoraria  advocat\u00edcia.\nDeferida  a  justi\u00e7a  gratuita  \u00e0  fl.19.\nSobrevieram  cita\u00e7\u00e3o  e  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.23\/44.  A  r\u00e9  alega,  preliminarmente,  \nilegitimidade  passiva,  pois  como  a  a\u00e7\u00e3o  foi  proposta  direta  e  exclusivamente  em  face  da  r\u00e9,  n\u00e3o  \nhavendo  participa\u00e7\u00e3o  do  segurado,  n\u00e3o  h\u00e1  como  ser  apurada  eventual  responsabilidade  civil  deste  \nna  eclos\u00e3o  do  evento  danoso.  Ressalta  que  o  fundamento  f\u00e1tico  utilizado  na  exordial  para  justificar  \na  presen\u00e7a  da  r\u00e9  no  polo  passivo  n\u00e3o  tem  embasamento  jur\u00eddico,  pois  a  lide  est\u00e1  centrada  na  \ncobertura  contratual  decorrente  de  contrato  de  seguro  firmado  entre  a  seguradora  Narciso  Cruz  \nGabriel,  a  qual  em  nada  se  confunde  com  a  rela\u00e7\u00e3o  existente  entre  este  e  o  autor.  Suscita,  tamb\u00e9m  \nem  preliminar,  in\u00e9pcia  da  inicial  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  pedido  de  danos  morais,  pois  n\u00e3o  foi  especificada  \nqual  seria  a efetiva  les\u00e3o  sofrida.  Aduz  que  n\u00e3o  h\u00e1  provas  de  que  o  autor  auferia  o  valor  de  \nR$280,00  por  dia,  como  alegado,  n\u00e3o  devendo  prosperar  o  pedido  de  lucros  cessantes.  Ressalta  \nque  o  valor  declarado  pelo  sindicato  n\u00e3o  \u00e9  suficiente  para  provar  o  real  ganho  di\u00e1rio.  Alega  que  o  \nvalor  pago  pela  seguradora  foi  calculado  corretamente,  pois  considera  39  dias  \u00fateis  no  intervalo  \ncorrespondido  entre  24\/10\/2016  a  16\/12\/2016,  descontando  as  despesas  com  combust\u00edvel  e \nmanuten\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo,  que  usualmente  atinge  a  metade  do  valor  auferido,  de  modo  que  o  valor  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1044584-39.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3757539. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VALDIR DA SILVA QUEIROZ JUNIOR, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:50 . fls. 71\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1044584-39.2017.8.26.0100 - lauda  2\ndi\u00e1ria\n calculada  pela  seguradora  (R$155,07)  \u00e9  muito  mais  realista  do  que  a  di\u00e1ria  apresentada  pelo  \ndemandante  (R$280,00).  Diante  do  exposto,  requer  o  acolhimento  da  mat\u00e9ria  preliminar  suscitada.  \nQuanto  ao  m\u00e9rito,  requer  a improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  condenando-se  o  autor  no  pagamento  das  \ncustas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios.\nHouve  r\u00e9plica  \u00e0s  fls.62\/64.  Argumenta  a  parte  autora  que  n\u00e3o  prospera  a  alega\u00e7\u00e3o  \nde  ilegitimidade  passiva,  pois  o  autor  n\u00e3o  esta  na  qualidade  de  v\u00edtima  do  acidente,  mas  sim  de  \nutilizador  do  ve\u00edculo  segurado  pela  r\u00e9,  e  n\u00e3o  esta  ajuizando  a\u00e7\u00e3o  diretamente  contra  a  seguradora  \ndo  motorista  causador  do  acidente.  Alega  que  o  requerido  n\u00e3o  junta  aos  autos  quaisquer  \ndocumentos  h\u00e1beis  a  justificar  valor  inferior  pago  a  t\u00edtulo  do  seguro.  Reitera  os  pedidos  elencados  \nem  inicial.\nIntimados no  interesse  na  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria  (fl.65),  n\u00e3o  foram  requeridas  novas  \nprovas  (fls.86\/70).\nRelatei.\nDecido.\nRejeito  a  tese  de  ilegitimidade  passiva,  consoante  firme  precedentes  do  E.  STJ,  \" a  \ninterpreta\u00e7\u00e3o  do  contrato  de  seguro  dentro  de  uma  perspectiva  social  autoriza  e  recomenda  que  a  \nindeniza\u00e7\u00e3o  prevista  para  reparar  os  danos  causados  pelo  segurado  a  terceiro  seja  por  este  \ndiretamente  reclamada  da  seguradora.  N\u00e3o  obstante  o  contrato  de  seguro  ter  sido  celebrado  \napenas  entre  o  segurado  e  a  seguradora,  dele  n\u00e3o  fazendo  parte  o  recorrido,  ele  cont\u00e9m  uma  \nestipula\u00e7\u00e3o  em  favor  de  terceiro.  E  \u00e9  em  favor  desse  terceiro  \u2013  na  hip\u00f3tese,  o  recorrido  \u2013  que  a  \nimport\u00e2ncia  segurada  ser\u00e1  paga.  Da\u00ed  a  possibilidade  de  ele  requerer  diretamente  da  seguradora  o  \nreferido  pagamento.  O  fato  de  o  segurado  n\u00e3o  integrar  o  polo  passivo  da  a\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  retira  da  \nseguradora  a  possibilidade  de  demonstrar  a  inexist\u00eancia  do  dever  de  indenizar\".  (RESP  1245618,  \nRel.  Min  Nancy  Andrighi,  DJ  22.11.2011).\nRejeito  tamb\u00e9m,  a  preliminar   de  in\u00e9pcia,  que  envolve  na  verdade  quest\u00e3o  de  \nfundo,  atinente  \u00e0  exist\u00eancia  ou  n\u00e3o  de  danos  morais  a  serem  indenizados.\nJulgo  antecipadamente  o  feito  (art.  355,  I  do  CPC).\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  indenizat\u00f3ria,  em  que  o  autor  v\u00edtima  de  acidente  automobil\u00edstico  \ndecorrente  de  ato  de  segurado  da  r\u00e9,  pretende  a  complementa\u00e7\u00e3o  dos  danos  materiais  sofridos,  eis  \nque  houve  apenas  pagamento  parcial  do  preju\u00edzo,  conforme  documentos  de  fls.  16\/18.\nPostula-se  tamb\u00e9m  dano  moral,  pela  recusa  da  r\u00e9  em  faz\u00ea-lo.\nA  quest\u00e3o,  aqui,  diz  respeito  apenas  \u00e0  quantifica\u00e7\u00e3o  do  dano  no  importe  superior  a  \nR$  15.000,00,  havendo,  no  dizer  do  autor,  saldo  a  ser  pago  de  R$9.072,00.\nFunda  seu  pedido  em  declara\u00e7\u00e3o  de  sindicato  da  categoria  dos  motoristas  (fl.  11),  \nem  que  se  afirma  que,  por  conta  do  acidente,  seu  carro  locado,  usado  como  t\u00e1xi,  ficou  \nindisponibilizado  54  dias,  perdendo  di\u00e1ria  de  R$  280,00.\nA  declara\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  prova  o  fato  declarado.  \u00c9  a  regra  do  art.  408,  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  \nCPC.\nO autor  deveria  trazer  provas  que  confirmassem  o  conte\u00fado  das  assertivas  ali  \nlan\u00e7adas.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1044584-39.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3757539. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VALDIR DA SILVA QUEIROZ JUNIOR, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:50 . fls. 72\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1044584-39.2017.8.26.0100 - lauda  3\nN\u00e3o\n o  fez,  e  assim  n\u00e3o  se  pode  dizer  que  a  recusa  da  r\u00e9  \u00e9  irregular,  n\u00e3o  provado  \ndano  adicional.\nPor conseguinte,  o  ato  n\u00e3o  implica  dano  moral,  porque  leg\u00edtima  a  atitudade  da  \nseguradora.\nDo exposto,  julgo  improcedente  a  a\u00e7\u00e3o  (art.  487,  I  do  CPC).\nCustas  e  honor\u00e1rios  pelo  autor,que  fixo  em  10%  do  valor  da  causa,  observada  a  \nregra  do  art.  98,  par\u00e1grafo  terceiro  do  CPC.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  setembro  de 2017 .\nCUSTAS  DE  PREPARO\n: Conforme  o  disposto  na  Lei  Estadual  n\u00ba  11.608\/03,  para  interposi\u00e7\u00e3o  de  eventual  apela\u00e7\u00e3o  \nou  recurso  adesivo,  se  o  recorrente  n\u00e3o  for  benefici\u00e1rio  da  justi\u00e7a  gratuita,  dever\u00e1  recolher  taxa  judici\u00e1ria  \ncorrespondente  a  4%  (quatro  por  cento)  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  se  houver,  ou  do  valor  da  causa  atualizado.  Os  \nvalores  m\u00ednimo  e  m\u00e1ximo  a  recolher-se  equivalem  a  5  (cinco)  e  a  3000  (tr\u00eas  mil)  UFESPs.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1044584-39.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3757539. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VALDIR DA SILVA QUEIROZ JUNIOR, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:50 . fls. 73"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40883034-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 07\/08\/2017 16:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40842702-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 28\/07\/2017 15:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0265\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2398 P\u00e1gina: 114\/138","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0265\/2017 Teor do ato: Vistos.Especifiquem as partes as provas, esclarecendo, quanto a eventuais testemunhas, os fatos controvertidos vinculados, observada a regra do artigo 443, II do C\u00f3digo de Processo Civil, sob pena de indeferimento.Int. Advogados(s): Marcus Frederico Botelho Fernandes (OAB 119851\/SP), Lucas Renault Cunha (OAB 138675\/SP), Mara Regina Gallo Machado (OAB 240745\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Especifiquem as partes as provas, esclarecendo, quanto a eventuais testemunhas, os fatos controvertidos vinculados, observada a regra do artigo 443, II do C\u00f3digo de Processo Civil, sob pena de indeferimento.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   7\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  715\/717  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   21716106  e  6108  -  E-mail:   sp9cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1044584-39.2017.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1044584-39.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Luiz Roberto  de Rezende\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Valdir   da   Silva   Queiroz   Junior\n             Vistos.\nEspecifiquem  as  partes  as  provas,  esclarecendo,  quanto  a  eventuais  testemunhas,  os  fatos  \ncontrovertidos  vinculados,  observada  a  regra  do  artigo  443,  II  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  sob  \npena  de  indeferimento.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de julho  de 2017.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1044584-39.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 34EE679. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VALDIR DA SILVA QUEIROZ JUNIOR, liberado nos autos em 26\/07\/2017 \u00e0s 18:53 . fls. 65"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40829997-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 26\/07\/2017 15:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0240\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2385 P\u00e1gina: 195\/207","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0240\/2017 Teor do ato: \u00c0 r\u00e9plica. Advogados(s): Marcus Frederico Botelho Fernandes (OAB 119851\/SP), Lucas Renault Cunha (OAB 138675\/SP), Mara Regina Gallo Machado (OAB 240745\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \u00c0 r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40719765-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 03\/07\/2017 16:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676699014TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. Dilig\u00eancia : 19\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0207\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2368 P\u00e1gina: 374 a 396","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0207\/2017 Teor do ato: Vistos. Defiro a gratuidade ao(\u00e0) autor(a). Anote-se. Invi\u00e1vel momentaneamente nesta comarca a designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia preliminar a que se refere o art. 334 do CPC, pela absoluta aus\u00eancia de estrutura log\u00edstica para sua realiza\u00e7\u00e3o, sem que se comprometa gravemente o andamento razo\u00e1vel do processo, que tem extra\u00e7\u00e3o constitucional (art. 5, LXXVIII da CF). Assim sendo, com autoriza\u00e7\u00e3o nos artigos 4 e 139, II do CPC, difiro o ato para momento oportuno, ap\u00f3s a resposta da r\u00e9. Por ora, CITE-SE na forma do art. 246, I do CPC, com prazo de 15 (quinze) dias para resposta (art. 335, caput e inciso III, do CPC).As cita\u00e7\u00f5es poder\u00e3o realizar-se no per\u00edodo de f\u00e9rias forenses, ou nos feriados ou dias \u00fateis mesmo antes das 6 e depois das 20 horas, observado o disposto no art.5\u00ba, inciso XI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal Int. Advogados(s): Mara Regina Gallo Machado (OAB 240745\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos. Defiro a gratuidade ao(\u00e0) autor(a). Anote-se. Invi\u00e1vel momentaneamente nesta comarca a designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia preliminar a que se refere o art. 334 do CPC, pela absoluta aus\u00eancia de estrutura log\u00edstica para sua realiza\u00e7\u00e3o, sem que se comprometa gravemente o andamento razo\u00e1vel do processo, que tem extra\u00e7\u00e3o constitucional (art. 5, LXXVIII da CF). Assim sendo, com autoriza\u00e7\u00e3o nos artigos 4 e 139, II do CPC, difiro o ato para momento oportuno, ap\u00f3s a resposta da r\u00e9. Por ora, CITE-SE na forma do art. 246, I do CPC, com prazo de 15 (quinze) dias para resposta (art. 335, caput e inciso III, do CPC).As cita\u00e7\u00f5es poder\u00e3o realizar-se no per\u00edodo de f\u00e9rias forenses, ou nos feriados ou dias \u00fateis mesmo antes das 6 e depois das 20 horas, observado o disposto no art.5\u00ba, inciso XI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   7\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  715\/717  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   21716106  e  6108  -  E-mail:   sp9cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1044584-39.2017.8.26.0100  - p.  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 09\/06\/2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.  Juiz(a)  de  Direito  da  9\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  de  S\u00e3o  Paulo,  Dr(a).  Valdir  da  Silva  Queiroz  Junior\nEu,  __________________(Paulo  Evaristo  R.  Cassiano),  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  \nsubscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1044584-39.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Luiz Roberto  de Rezende\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Valdir   da   Silva   Queiroz   Junior\nVistos.  \n    Defiro  a  gratuidade  ao(\u00e0)  autor(a).  Anote-se.  \nInvi\u00e1vel  momentaneamente  nesta  comarca  a  designa\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  preliminar  a  \nque  se  refere  o  art.  334  do  CPC,  pela  absoluta  aus\u00eancia  de  estrutura  log\u00edstica  para  sua  realiza\u00e7\u00e3o,  \nsem  que  se  comprometa  gravemente  o  andamento  razo\u00e1vel  do  processo,  que  tem  extra\u00e7\u00e3o  \nconstitucional  (art.  5,  LXXVIII  da  CF).  Assim  sendo,  com  autoriza\u00e7\u00e3o  nos  artigos  4  e  139,  II  do  \nCPC,  difiro  o  ato  para  momento  oportuno,  ap\u00f3s  a  resposta  da  r\u00e9.  \nPor  ora,  CITE-SE  na  forma  do  art.  246,  I  do  CPC ,  com  prazo  de  15  (quinze)  dias  \npara  resposta  (art.  335,  caput  e  inciso  III,  do  CPC).\nAs  cita\u00e7\u00f5es  poder\u00e3o  realizar-se  no  per\u00edodo  de  f\u00e9rias  forenses,  ou  nos  feriados  ou  \ndias  \u00fateis  mesmo  antes  das  6  e  depois  das  20  horas,  observado  o  disposto  no  art.5\u00ba,  inciso  XI,  da  \nConstitui\u00e7\u00e3o  Federal  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1044584-39.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3253CB5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VALDIR DA SILVA QUEIROZ JUNIOR, liberado nos autos em 09\/06\/2017 \u00e0s 18:22 . fls. 19"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"03\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/07\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":25,"total_andamentos":25}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"679692580","codPublicacaoOrigem":"1145116154","dataDivulgacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1044584-39.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2349","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1044584-39.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Luiz Roberto de Rezende ADVOGADO : 240745\/SP - Mara Regina Gallo Machado REQDA : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. VARA :9\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 15\/05\/2017","paginaInicial":"275","paginaFinal":"275","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"875119","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22593431","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May 17 2017 10:53:48:787PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1044584-39.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1044584-39.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"712293908","codPublicacaoOrigem":"1171370255","dataDivulgacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1044584-39.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2385","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1044584-39.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Luiz Roberto de Rezende - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - \u00c0 r\u00e9plica. - ADV: MARCUS FREDERICO BOTELHO FERNANDES (OAB 119851\/SP), LUCAS RENAULT CUNHA (OAB 138675\/SP), MARA REGINA GALLO MACHADO (OAB 240745\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0240\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VALDIR DA SILVA QUEIROZ JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA MARA GENTIL FELIX DE CARVALHO COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"200","paginaFinal":"200","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"898884","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24131549","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 11 2017 12:18:36:597AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1044584-39.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1044584-39.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"697081790","codPublicacaoOrigem":"1159480394","dataDivulgacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1044584-39.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2368","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1044584-39.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Luiz Roberto de Rezende - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos. Defiro a gratuidade ao(\u00e0) autor(a). Anote-se. Invi\u00e1vel momentaneamente nesta comarca a designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia preliminar a que se refere o art. 334 do CPC, pela absoluta aus\u00eancia de estrutura log\u00edstica para sua realiza\u00e7\u00e3o, sem que se comprometa gravemente o andamento razo\u00e1vel do processo, que tem extra\u00e7\u00e3o constitucional (art. 5, LXXVIII da CF). Assim sendo, com autoriza\u00e7\u00e3o nos artigos 4 e 139, II do CPC, difiro o ato para momento oportuno, ap\u00f3s a resposta da r\u00e9. Por ora, CITE-SE na forma do art. 246, I do CPC, com prazo de 15 (quinze) dias para resposta (art. 335, caput e inciso III, do CPC).As cita\u00e7\u00f5es poder\u00e3o realizar-se no per\u00edodo de f\u00e9rias forenses, ou nos feriados ou dias \u00fateis mesmo antes das 6 e depois das 20 horas, observado o disposto no art.5\u00ba, inciso XI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal Int. - ADV: MARA REGINA GALLO MACHADO (OAB 240745\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0207\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO GALV\u00c3O MEDINA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA MARA GENTIL FELIX DE CARVALHO COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"387","paginaFinal":"387","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"887529","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23446670","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 14 2017 12:52:24:240AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1044584-39.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1044584-39.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751532369","codPublicacaoOrigem":"1197959369","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1044584-39.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1044584-39.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Luiz Roberto de Rezende - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Do exposto, julgo improcedente a a\u00e7\u00e3o (art. 487, I do CPC).Custas e honor\u00e1rios pelo autor,que fixo em 10% do valor da causa, observada a regra do art. 98, par\u00e1grafo terceiro do CPC.P.R.I. - ADV: LUCAS RENAULT CUNHA (OAB 138675\/SP), MARCUS FREDERICO BOTELHO FERNANDES (OAB 119851\/SP), MARA REGINA GALLO MACHADO (OAB 240745\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0323\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO GALV\u00c3O MEDINA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO EVARISTO ROSA CASSIANO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"190","paginaFinal":"190","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"923128","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26072076","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:57:12:340AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1044584-39.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1044584-39.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"723730441","codPublicacaoOrigem":"1178922909","dataDivulgacao":"Jul 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1044584-39.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2398","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1044584-39.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Luiz Roberto de Rezende - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Especifiquem as partes as provas, esclarecendo, quanto a eventuais testemunhas, os fatos controvertidos vinculados, observada a regra do artigo 443, II do C\u00f3digo de Processo Civil, sob pena de indeferimento. Int. - ADV: LUCAS RENAULT CUNHA (OAB 138675\/SP), MARCUS FREDERICO BOTELHO FERNANDES (OAB 119851\/SP), MARA REGINA GALLO MACHADO (OAB 240745\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0265\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO GALV\u00c3O MEDINA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA MARA GENTIL FELIX DE CARVALHO COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"119","paginaFinal":"119","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"906347","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24655204","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 28 2017 12:14:59:057AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1044584-39.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1044584-39.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}