{"numero":"1046093-05.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1046093-05.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":"Pr\u00e1ticas Abusivas","local_fisico":null,"distribuicao":"17\/05\/2017 \u00e0s 20:00 - Livre\n11\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 20.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Mari Elizabete Tartarotti"},{"tipo":"Reqda","nome":"Central Nacional Unimed - Cooperativa Central"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Lia Rosangela Spaolonzi"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcio Antonio Ebram Vilela"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barroso Fontelles"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0184\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 227\/243","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0184\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, no com fundamento no artigo 485, inciso VI, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO EXTINTO o processo, sem julgamento de m\u00e9rito, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da, reconhecendo sua ilegitimidade passiva para a causa; e com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para condenar, a(o) r\u00e9(u) CENTRAL NACIONAL UNIMED a manter o(a) autor(a) no plano de sa\u00fade empresarial\/coletivo que possu\u00eda no momento anterior ao t\u00e9rmino do v\u00ednculo empregat\u00edcio, vedando distin\u00e7\u00f5es nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o, devendo o \u00faltimo suportar integralmente os custos econ\u00f4micos. Fica confirmada a r. decis\u00e3o antecipat\u00f3ria (fls. 54\/61).Em rela\u00e7\u00e3o ao exclu\u00eddo da lide, o(a)(s) sucumbente(s) pagar\u00e1(\u00e3o) ainda as custas e despesas processuais (art. 82, \u00a72\u00ba, CPC), bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% (dez por cento) sobre o valor da causa, firme no disposto no artigo 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, em raz\u00e3o da pouca complexidade do processo e sua pacifica\u00e7\u00e3o nos tribunais.Em rela\u00e7\u00e3o ao corr\u00e9u, havendo sucumb\u00eancia rec\u00edproca (art. 86, CPC), as custas e despesas processuais ser\u00e3o divididas entre as partes em por\u00e7\u00f5es iguais.Havendo sucumb\u00eancia rec\u00edproca, o autor pagar\u00e1 honor\u00e1rios ao advogado do r\u00e9u \u00e0 raz\u00e3o de 10% (dez por cento) sobre o valor da causa, e o r\u00e9u pagar\u00e1 honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao autor no importe de 10% (dez por cento) sobre o mesmo valor, sendo vedada a compensa\u00e7\u00e3o (art. 85, \u00a714, CPC), nos termos do artigo 85, \u00a72\u00ba e \u00a76\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, dada a pouca complexidade da demanda e do tempo decorrido, sem realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia inclusive.Nada sendo requerido no prazo de trinta dias contados do tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos, ap\u00f3s as comunica\u00e7\u00f5es devidas.P.R.I.C. Advogados(s): Marcio Antonio Ebram Vilela (OAB 112922\/SP), Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, no com fundamento no artigo 485, inciso VI, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO EXTINTO o processo, sem julgamento de m\u00e9rito, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da, reconhecendo sua ilegitimidade passiva para a causa; e com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para condenar, a(o) r\u00e9(u) CENTRAL NACIONAL UNIMED a manter o(a) autor(a) no plano de sa\u00fade empresarial\/coletivo que possu\u00eda no momento anterior ao t\u00e9rmino do v\u00ednculo empregat\u00edcio, vedando distin\u00e7\u00f5es nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o, devendo o \u00faltimo suportar integralmente os custos econ\u00f4micos. Fica confirmada a r. decis\u00e3o antecipat\u00f3ria (fls. 54\/61).Em rela\u00e7\u00e3o ao exclu\u00eddo da lide, o(a)(s) sucumbente(s) pagar\u00e1(\u00e3o) ainda as custas e despesas processuais (art. 82, \u00a72\u00ba, CPC), bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% (dez por cento) sobre o valor da causa, firme no disposto no artigo 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, em raz\u00e3o da pouca complexidade do processo e sua pacifica\u00e7\u00e3o nos tribunais.Em rela\u00e7\u00e3o ao corr\u00e9u, havendo sucumb\u00eancia rec\u00edproca (art. 86, CPC), as custas e despesas processuais ser\u00e3o divididas entre as partes em por\u00e7\u00f5es iguais.Havendo sucumb\u00eancia rec\u00edproca, o autor pagar\u00e1 honor\u00e1rios ao advogado do r\u00e9u \u00e0 raz\u00e3o de 10% (dez por cento) sobre o valor da causa, e o r\u00e9u pagar\u00e1 honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao autor no importe de 10% (dez por cento) sobre o mesmo valor, sendo vedada a compensa\u00e7\u00e3o (art. 85, \u00a714, CPC), nos termos do artigo 85, \u00a72\u00ba e \u00a76\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, dada a pouca complexidade da demanda e do tempo decorrido, sem realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia inclusive.Nada sendo requerido no prazo de trinta dias contados do tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos, ap\u00f3s as comunica\u00e7\u00f5es devidas.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  -FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 13\u00ba ANDAR  - SALAS  N\u00ba 1322\/1324,  CENTRO - \nCEP  01501-900,  FONE: 2171-6116\/6578-,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSP11CV@TJSP.JUS.BR\n      \nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  06  de  setembro  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  \nDr(a).  Christopher  Alexander  Roisin . Eu  ___________  ( Escrevente  Judici\u00e1rio ), subscrevi.\nS E  N  T E N  \u00c7 A\nProcesso  n\u00ba: 1046093-05.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Mari Elizabete  Tartarotti\nRequerido : Central Nacional  Unimed - Cooperativa  Central e outro\nVistos.  \nMARI  ELIZABETE  TARTAROTTI  prop\u00f4s(useram)  \nA\u00c7\u00c3O  COMINAT\u00d3RIA  contra  FUNDA\u00c7\u00c3O  SA\u00daDE  ITA\u00da  e  CENTRAL  NACIONAL  \nUNIMED ,  qualificados,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  trabalhou  mais  de  dez  anos  para  uma  \nempresa  que,  por  sua  vez,  contratou  plano  de  sa\u00fade  coletivo  com  o  r\u00e9u,  do  qual  fazia  parte  \no(a)  autor(a).  Aos  15.01.2014  se  aposentou,  extinguindo  o  contrato  de  trabalho.  Afirma  \nque  pretende  manter  o  contrato  de  plano  de  sa\u00fade,  nos  termos  do  artigo  31,  da  Lei  n\u00ba  \n9.656,  de  03  de  junho  de  1998.  Pretende  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  v\u00ednculo  contratual.  Juntou  \ndocumentos  (fls.  16\/33).\nEmenda foi  determinada,  indeferindo-se  inclusive  o  pedido  \nde  justi\u00e7a  gratuita  (fls.  34\/38),  sendo  as  custas  recolhidas  em  seguida  e  a  emenda  realizada  \n(fls.  43\/48;  e  51).\nTutela antecipada  foi  deferida  (fls.  54\/61).\nCitada(o)  a(o)  r\u00e9(u)  FUNDA\u00c7\u00c3O  (fls.  86),  ofertou  resposta  \nna  forma  de  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  90\/106),  acompanhada  de  documentos  (fls.  107\/137),  \nalegando,  em  preliminar,  sua  ilegitimidade  passiva.  No  m\u00e9rito,  afirma  a  exist\u00eancia  de  dois  \ngrupos  distintos  de  benefici\u00e1rios,  os  ativos  e  os  inativos.  Diz  que  os  valores  correspondem  \naos  custos  cobrados  pelo  plano  e  que  inexiste  ilegalidade.  Sustenta  que  o  valor  cobrado  \ndurante  o  emprego  era  subsidiado  e  agora  \u00e9  cobrado  o  mesmo  valor  dos  empregados  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046093-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 376C83C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:18 . fls. 269\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  -FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 13\u00ba ANDAR  - SALAS  N\u00ba 1322\/1324,  CENTRO - \nCEP  01501-900,  FONE: 2171-6116\/6578-,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSP11CV@TJSP.JUS.BR\n      \nativa. Citada(o) a(o)  r\u00e9(u)  CENTRAL  (fls.  85),  ofertou  resposta  na  \nforma  de  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  138\/152),  acompanhada  de  documentos  (fls.  153\/237),  \nalegando,  em  preliminar,  sua  ilegitimidade  passiva.  No  m\u00e9rito,  nega  o  aumento  abusivo  da  \nmensalidade.  Diz  que  os  valores  correspondem  aos  custos  cobrados  pelo  plano  e  que  \ninexiste  ilegalidade.  Sustenta  que  o  valor  cobrado  durante  o  emprego  era  subsidiado  e  \nagora  \u00e9  cobrado  o  mesmo  valor  dos  empregados  da  ativa.\nHouve  r\u00e9plica  (fls.  240\/256;  e  257\/268).\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nO  processo  em  quest\u00e3o  comporta  o  julgamento  antecipado,  \nnos  termos  do  artigo  355,  inciso  I do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  haja  vista  que  a  quest\u00e3o  \ncontrovertida  nos  autos  \u00e9  meramente  de  direito,  mostrando-se,  por  outro  lado,  suficiente  a  \nprova  documental  produzida,  para  dirimir  as  quest\u00f5es  de  fato  suscitadas,  de  modo  que  \ndesnecess\u00e1rio  se  faz  designar  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e julgamento  para  a produ\u00e7\u00e3o  de  \nnovas  provas.\nAdemais, o  Excelso  Supremo  Tribunal  Federal  j\u00e1  de  h\u00e1  \nmuito  se  posicionou  no  sentido  de  que  a  necessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  em  audi\u00eancia  \nh\u00e1  de  ficar  evidenciada  para  que  o  julgamento  antecipado  da  lide  implique  em  \ncerceamento  de  defesa.  A  antecipa\u00e7\u00e3o  \u00e9  leg\u00edtima  se  os  aspectos  decisivos  da  causa  est\u00e3o  \nsuficientemente  l\u00edquidos  para  embasar  o  convencimento  do  magistrado  (RTJ  115\/789).\nAs  provas  produzidas  nos  autos  n\u00e3o  necessitam  de  outras  \npara  o  justo  deslinde  da  quest\u00e3o,  nem  deixam  margem  de  d\u00favida.  Por  outro  lado,  \"o  \njulgamento  antecipado  da  lide,  por  si  s\u00f3,  n\u00e3o  caracteriza  cerceamento  de  defesa,  j\u00e1  que  \ncabe  ao  magistrado  apreciar  livremente  as  provas  dos  autos,  indeferindo  aquelas  que  \nconsidere  in\u00fateis  ou  meramente  protelat\u00f3rias\"  (STJ.-  3\u00aa  Turma,  Resp  251.038\/SP,  j. \n18.02.2003  , Rel.  Min.  Castro  Filho).\nSobre  o  tema,  j\u00e1  se  manifestou  in\u00fameras  vezes  o  Colendo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046093-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 376C83C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:18 . fls. 270\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  -FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 13\u00ba ANDAR  - SALAS  N\u00ba 1322\/1324,  CENTRO - \nCEP  01501-900,  FONE: 2171-6116\/6578-,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSP11CV@TJSP.JUS.BR\n      \nSuperior Tribunal  de  Justi\u00e7a,  no  exerc\u00edcio  de  sua  compet\u00eancia  constitucional  de  Corte  \nuniformizadora  da  interpreta\u00e7\u00e3o  de  lei  federal:\n\u201cAGRAVO  REGIMENTAL  -  AGRAVO  DE \nINSTRUMENTO  -  A\u00c7\u00c3O  MONIT\u00d3RIA  -  CHEQUES  \nPRESCRITOS  -  PRODU\u00c7\u00c3O  DE  PROVA  - \nCERCEAMENTO  DE  DEFESA  -  REEXAME  DO  \nCONJUNTO  F\u00c1TICO-PROBAT\u00d3RIO  - \nIMPOSSIBILIDADE  -  S\u00daMULA  7\/STJ  -  CAUSA  \nDEBENDI  -  PROVA  -  DESNECESSIDADE  -  DECIS\u00c3O  \nAGRAVADA  MANTIDA  -  IMPROVIMENTO.  I  -  Sendo  o  \nmagistrado  o  destinat\u00e1rio  da  prova,  e  a  ele  cabe  decidir  sobre  \no  necess\u00e1rio  \u00e0  forma\u00e7\u00e3o  do  pr\u00f3prio  convencimento.  Desse  \nmodo,  a  apura\u00e7\u00e3o  da  sufici\u00eancia  dos  elementos  probat\u00f3rios  \nque  justificaram  o  indeferimento  do  pedido  de  produ\u00e7\u00e3o  de  \nprovas  demanda  reexame  do  conjunto  f\u00e1tico-probat\u00f3rio,  \nprovid\u00eancia  vedada  pela  S\u00famula  7\/STJ.  II  -  O  Ac\u00f3rd\u00e3o  \nrecorrido  est\u00e1  em  conson\u00e2ncia  com  a  jurisprud\u00eancia  desta  \nCorte,  no  sentido  de  que  \u00e9  desnecess\u00e1rio  que  o  credor  \ncomprove  a  causa  debendi  do  cheque  prescrito  que  instrui  a  \na\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria.  III  -  O  Agravo  n\u00e3o  trouxe  nenhum  \nargumento  novo  capaz  de  modificar  a  conclus\u00e3o  alvitrada,  a  \nqual  se  mant\u00e9m  por  seus  pr\u00f3prios  fundamentos.  Agravo  \nRegimental  improvido.  (AgRg  no  Ag  1376537\/SC,  Rel.  \nMinistro  Sidnei  Beneti,  Terceira  Turma,  julgado  em  \n17\/03\/2011,  DJe  30\/03\/2011).\n\u201cAGRAVO  REGIMENTAL  NO  AGRAVO  DE \nINSTRUMENTO.  RESOLU\u00c7\u00c3O  DE  CONTRATO.  \nINEXECU\u00c7\u00c3O  N\u00c3O  DEMONSTRADA.  PROVA  N\u00c3O  \nPRODUZIDA.  DESNECESSIDADE.  LIVRE \nCONVENCIMENTO  DO  JUIZ.  CERCEAMENTO  DE  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046093-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 376C83C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:18 . fls. 271\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  -FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 13\u00ba ANDAR  - SALAS  N\u00ba 1322\/1324,  CENTRO - \nCEP  01501-900,  FONE: 2171-6116\/6578-,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSP11CV@TJSP.JUS.BR\n      \nDEFESA. S\u00daMULA  07\/STJ.  1.  N\u00e3o  configura  o \ncerceamento  de  defesa  o  julgamento  da  causa  sem  a \nprodu\u00e7\u00e3o  de  prova  testemunhal  ou  pericial  requerida.  H\u00e3o  de  \nser  levados  em  considera\u00e7\u00e3o  o  princ\u00edpio  da  livre  \nadmissibilidade  da  prova  e  do  livre  convencimento  do  juiz,  \nque,  nos  termos  do  art.  130  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \npermitem  ao  julgador  determinar  as  provas  que  entende  \nnecess\u00e1rias  \u00e0  instru\u00e7\u00e3o  do  processo,  bem  como  o \nindeferimento  daquelas  que  considerar  in\u00fateis  ou \nprotelat\u00f3rias.  Revis\u00e3o  vedada  pela  S\u00famula  7  do  STJ.  2.  \nTendo  a  Corte  de  origem  firmado  a  compreens\u00e3o  no  sentido  \nde  que  existiriam  nos  autos  provas  suficientes  para  o \ndeslinde  da  controv\u00e9rsia,  rever  tal  posicionamento  \ndemandaria  o  reexame  do  conjunto  probat\u00f3rio  dos  autos.  \nIncid\u00eancia  da  S\u00famula  7\/STJ.  3.  Agravo  regimental  n\u00e3o  \nprovido.\u201d  (AgRg  no  Ag  1350955\/DF,  Rel.  Ministro  Luis  \nFelipe  Salom\u00e3o,  Quarta  Turma,  julgado  em  18\/10\/2011,  DJe  \n04\/11\/2011).\n\u201cPROCESSUAL  CIVIL.  EMBARGOS  \u00c1  EXECU\u00c7\u00c3O  DE  \nT\u00cdTULO  CAMBIAL.  JULGAMENTO  ANTECIPADO  DA  \nLIDE.  INDEFERIMENTO  DE  PRODU\u00c7\u00c3O  DE  PROVA  \nCERCEAMENTO  DE  DEFESA  N\u00c3O  CARACTERIZADO.  \nI   -  Para  que  se  tenha  por  caracterizado  o  cerceamento  de  \ndefesa,  em  decorr\u00eancia  do  indeferimento  de  pedido  de  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  prova,  faz-se  necess\u00e1rio  que,  confrontada  a \nprova  requerida  com  os  demais  elementos  de  convic\u00e7\u00e3o  \ncarreados  aos  autos,  essa  n\u00e3o  s\u00f3  apresente  capacidade  \npotencial  de  demonstrar  o  fato  alegado,  como  tamb\u00e9m  o \nconhecimento  desse  fato  se  mostre  indispens\u00e1vel  \u00e0  solu\u00e7\u00e3o  \nda  controv\u00e9rsia,  sem  o  que  fica  legitimado  o  julgamento  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046093-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 376C83C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:18 . fls. 272\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  -FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 13\u00ba ANDAR  - SALAS  N\u00ba 1322\/1324,  CENTRO - \nCEP  01501-900,  FONE: 2171-6116\/6578-,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSP11CV@TJSP.JUS.BR\n      \nantecipado da  lide,  nos  termos  do  artigo  330,  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\u201d  (STJ-SP-  3  a  Turma,  Resp  251.038  -  Edcl  \nno  AgRg  , Rel.  Min.  Castro  Filho)\n\u201cPROCESSO  CIVIL  -  CERCEAMENTO  DE  DEFESA  - \nINEXIST\u00caNCIA  -  RECURSO  DESPROVIDO  -  Afigurando-\nse  irrelevante  \u00e0  solu\u00e7\u00e3o  da  controv\u00e9rsia  a  produ\u00e7\u00e3o  da  prova  \nrequerida,  n\u00e3o  se  configura  o  alegado  cerceamento  de  \ndefesa.\u201d  (STJ  -  AGA  228.946  -  SP  -  4'  Turma  \n Rel.  Min.  \nS\u00e1lvio  de  Figueiredo  Teixeira  -  DJU  23.10.2000  -  p.143).  No  \nmesmo  sentido:  AgRg  no  AREsp  1.549\/MG,  Rel.  Ministro  \nLuis  Felipe  Salom\u00e3o,  Quarta  Turma,  julgado  em  20\/09\/2011,  \nDJe  23\/09\/2011;  e  AgRg  no  Ag  1308476\/SP,  Rel.  Ministra  \nMaria  Isabel  Gallotti,  Quarta  Turma,  julgado  em  14\/06\/2011,  \nDJe  20\/06\/2011.\nA  mesma  orienta\u00e7\u00e3o  \u00e9  afirmada  pelo  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  Paulista:\n\"O Juiz  somente  est\u00e1  obrigado  a  abrir  a  fase  instrut\u00f3ria  se,  \npara  o  seu  convencimento,  permaneceram  os  fatos  \ncontrovertidos,  pertinentes  e  relevantes,  pass\u00edveis  de  prova  \ntestemunhal  ou  pericial\"  (JUTACSP  -  Lex  140\/285,  Rel.  \nDes.  Boris  Kauffman),  o  que  inocorre  no  caso  concreto.\nInicialmente  \u00e9  caso  de  acolher-se  a  preliminar  de \nilegitimidade  passiva  da  FUNDA\u00c7\u00c3O .\nO  contrato  cuja  preserva\u00e7\u00e3o  pretende  foi  celebrado  com  a \nCENTRAL  (fls.  24\/25)  pelo  ex-empregador  da  autora  (Banco  Ita\u00fa  -  fls.  02),  n\u00e3o  havendo  \npertin\u00eancia  subjetiva  entre  o  pedido  e  a  FUNDA\u00c7\u00c3O .  Nesse  sentido,  a  Egr\u00e9gia  Corte  \nPaulista:\n\u201cPLANO DE  SA\u00daDE.  A\u00c7\u00c3O  DE  OBRIGA\u00c7\u00c3O  DE  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046093-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 376C83C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:18 . fls. 273\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  -FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 13\u00ba ANDAR  - SALAS  N\u00ba 1322\/1324,  CENTRO - \nCEP  01501-900,  FONE: 2171-6116\/6578-,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSP11CV@TJSP.JUS.BR\n      \nFAZER. I.  Nulidade.  Falta  de  fundamenta\u00e7\u00e3o.  Inocorr\u00eancia.  \nProvimento  adotado  que  enfrenta  os  fundamentos  do  pedido  \ndeclinado  pelo  autor.  Atendendo  ao  postulado  do  artigo  93,  \ninciso  IX,  da  CF,  e  \u00e0 regra  do  artigo  489  do  CPC\/15.  II.  \nIlegitimidade  ad  causam  da  corr\u00e9  Funda\u00e7\u00e3o  Sa\u00fade  Ita\u00fa.  \nReconhecimento.  Preserva\u00e7\u00e3o.  Inexist\u00eancia  de  indica\u00e7\u00f5es,  na  \ncausa  de  pedir  ou  elementos  documentais,  da  pertin\u00eancia  \nsubjetiva  da  entidade  \u00e0  rela\u00e7\u00e3o  processual  tratada.  Plano  de  \nsa\u00fade  usufru\u00eddo  pelo  autor  que  era  mantido  estritamente  pela  \ncorr\u00e9  Central  Unimed,  em  contrato  direto  elaborado  pela  ex-\nempregadora  do  consumidor,  sem  qualquer  interfer\u00eancia  da  \nentidade  apontada.  III.  Manuten\u00e7\u00e3o  do  autor  e  sua  \ndependente  como  benefici\u00e1rios  do  plano  de  sa\u00fade  \nadministrado  pela  corr\u00e9  Unimed,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  que  \nusufru\u00eda  antes  da  rescis\u00e3o  do  contrato  de  trabalho.  Imposi\u00e7\u00e3o  \nde  assun\u00e7\u00e3o  da  integralidade  do  pr\u00eamio  securit\u00e1rio.  Regra  do  \nartigo  31  da  Lei  9.656\/98.  Inexist\u00eancia  de  evid\u00eancia  de  que  \nda  irrazoabilidade  do  custo  do  seguro  por  benefici\u00e1rio  (R$  \n735,70).  Montante  que  se  mostra  razo\u00e1vel,  ante  os  pre\u00e7os  \npraticados  no  mercado,  sobretudo  em  se  considerando  o \nperfil  dos  usu\u00e1rios  no caso  concreto.  SENTEN\u00c7A  \nPRESERVADA.  APELO  DESPROVIDO.\u201d  (TJSP;   \nApela\u00e7\u00e3o  1016878-86.2014.8.26.0100;  Relator  (a):  Doneg\u00e1  \nMorandini;  \u00d3rg\u00e3o  Julgador:  3\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  \nForo  Central  C\u00edvel  -  34\u00aa  Vara  C\u00edvel;  Data  do  Julgamento:  \n31\/01\/2017;  Data  de  Registro:  01\/02\/2017).\nN\u00e3o  olvido  de  precedente  contr\u00e1rio,  como  demonstra  o \nseguinte:\n\u201cPLANO DE  SA\u00daDE  \n INATIVOS  -  MANUTEN\u00c7\u00c3O  DO  \nAUTOR  APOSENTADO  E  SEUS  DEPENDENTES  NO  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046093-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 376C83C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:18 . fls. 274\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  -FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 13\u00ba ANDAR  - SALAS  N\u00ba 1322\/1324,  CENTRO - \nCEP  01501-900,  FONE: 2171-6116\/6578-,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSP11CV@TJSP.JUS.BR\n      \nPLANO DE  SA\u00daDE  M\u00c9DICO  E  ADMINISTRADO  PELA  \nR\u00c9  MEDIANTE  CONTRIBUI\u00c7\u00c3O  INTEGRAL  \n \nINCONFORMISMO  DA  R\u00c9  QUE  SUSCITA  \nILEGITIMIDADE  PASSIVA  \n PLANO  DE  SA\u00daDE  DA  \nUNIMED  \n TESE  AFASTADA  \n FUNDA\u00c7\u00c3O  CRIADA  \nPARA  PROPORCIONAR  ASSIST\u00caNCIA  \u00c0  SA\u00daDE  AOS  \nFUNCION\u00c1RIOS  ATIVOS  E  INATIVOS  DO  BANCO  \nITA\u00da,  COM  PERMISS\u00c3O  ESTATUT\u00c1RIA  PARA  \nMANTER  CONV\u00caNIOS  COM  ENTIDADES  SIMILARES  \n FALTA  DE  PROVAS  DE  QUE  A  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  \nDO  PLANO  DE  SA\u00daDE  N\u00c3O  \u00c9  REALIZADA  PELA  R\u00c9,  \nCONSOANTE  ARGUMENTO  DA  AUTORA  \n \nFUNDA\u00c7\u00c3O  RESPONS\u00c1VEL  PELO  PLANO,  AINDA  \nQUE  OS  SERVI\u00c7OS  SEJAM  PRESTADOS  POR  \nEMPRESA  TERCEIRIZADA  -  SENTEN\u00c7A  MANTIDA.  \nAPELA\u00c7\u00c3O  DESPROVIDA.\u201d  (TJSP;   Apela\u00e7\u00e3o  1004082-\n97.2013.8.26.0100;  Relator  (a):  Alexandre  Coelho;  \u00d3rg\u00e3o  \nJulgador:  8\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Foro  Central  C\u00edvel  -  \n37\u00aa  Vara  C\u00edvel;  Data  do  Julgamento:  14\/10\/2016;  Data  de  \nRegistro:  14\/10\/2016).\nContudo,  n\u00e3o  h\u00e1  nos  documentos  juntados  aos  autos  \nqualquer  participa\u00e7\u00e3o  da  corr\u00e9  FUNDA\u00c7\u00c3O  nhoque  tange  \u00e1  manuten\u00e7\u00e3o  do  contrato  com  \na  operadora  do  plano  eleito  pelo  empregador,  pelo  que  sua  ilegitimidade  passiva  \u00e9  de  \nrigor.\nA mera  comunica\u00e7\u00e3o  de  fls.  33  n]ao  \u00e9  suficiente  para  lhe  \natribuir  legitimidade,  j\u00e1  que  foi  merca  intermedi\u00e1ria  da  comunica\u00e7\u00e3o,  como  o  seria  o  \ncarteiro  e  os  correios.\nNo m\u00e9rito,  o  pedido  \u00e9  parcialmente  procedente.\nInicialmente  \u00e9  preciso  trazer  \u00e0  cola\u00e7\u00e3o  o  disposto  no  artigo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046093-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 376C83C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:18 . fls. 275\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  -FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 13\u00ba ANDAR  - SALAS  N\u00ba 1322\/1324,  CENTRO - \nCEP  01501-900,  FONE: 2171-6116\/6578-,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSP11CV@TJSP.JUS.BR\n      \n31, da  Lei  n\u00ba  9.656,  de  03  de  junho  de  1998  (Lei  dos  Planos  de  Sa\u00fade):\n\u201cArt.  31.  Ao  aposentado  que  contribuir  para  produtos  de  \nque  tratam  o  inciso  I  e  o  \u00a71\u00ba  do  art.  1\u00ba  desta  Lei,  em  \ndecorr\u00eancia  de  v\u00ednculo  empregat\u00edcio,  pelo  prazo  m\u00ednimo  \nde  dez  anos,  \u00e9  assegurado  o  direito  de  manuten\u00e7\u00e3o  como  \nbenefici\u00e1rio,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  \nassistencial  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  \ncontrato  de  trabalho,  desde  que  assuma  o  seu  pagamento  \nintegral.\n\u00a71\u00ba  Ao  aposentado  que  contribuir  para  planos  coletivos  de  \nassist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade  por  per\u00edodo  inferior  ao  estabelecido  no  \ncaput  \u00e9  assegurado  o  direito  de  manuten\u00e7\u00e3o  como  \nbenefici\u00e1rio,  \u00e0  raz\u00e3o  de  um  ano  para  cada  ano  de  \ncontribui\u00e7\u00e3o,  desde  que  assuma  o  pagamento  integral  do  \nmesmo.\n\u00a72\u00ba  Para  gozo  do  direito  assegurado  neste  artigo,  observar-se-\n\u00e3o  as  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  estabelecidas  nos  \u00a7\u00a7  2o,  3o,  4o,  5o  \ne  6o  do  art.  30.\n\u00a73\u00ba  Para  gozo  do  direito  assegurado  neste  artigo,  observar-se-\n\u00e3o  as  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  estabelecidas  nos  \u00a7\u00a7  2o  e  4o  do  art.  \n30.\u201d  [g.n.]\nA  incid\u00eancia  da  norma  em  tela  \u00e9 indisput\u00e1vel,  bem  assim  \ncomo  s\u00e3o  incontroversas  a  contribui\u00e7\u00e3o  por  per\u00edodo  superior  ao  estabelecido  na  lei  e  a  \naposentadoria  do(a)  autor(a)  (art.  374,  inc.  II  e  III,  CPC).\nIncide  na  esp\u00e9cie  ainda,  a  Resolu\u00e7\u00e3o  Normativa  -  RN  n\u00ba  279,  \nde  24  de  novembro  de  2011,  da  Diretoria  Colegiada  da  Ag\u00eancia  Nacional  de  Sa\u00fade  \nSuplementar  \n ANS,  que  \u201c Disp\u00f5e  sobre  a  regulamenta\u00e7\u00e3o  dos  artigos  30  e  31  da  Lei  n\u00ba  \n9.656,  de  3  de  junho  de  1998,  e  revoga  as  Resolu\u00e7\u00f5es  do  CONSU  n\u00bas  20  e  21,  de  7  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046093-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 376C83C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:18 . fls. 276\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  -FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 13\u00ba ANDAR  - SALAS  N\u00ba 1322\/1324,  CENTRO - \nCEP  01501-900,  FONE: 2171-6116\/6578-,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSP11CV@TJSP.JUS.BR\n      \nabril de  1999 \u201d e,  em  seu  artigo  1  e  artigo  2\u00ba,  inciso  I,  afirma:\n\u201cArt.  1\u00ba  Esta  Resolu\u00e7\u00e3o  regulamenta  o  direito  de  manuten\u00e7\u00e3o  \nda  condi\u00e7\u00e3o  de  benefici\u00e1rio  para  ex-empregados  demitidos  \nou  exonerados  sem  justa  causa  e  aposentados  que  \ncontribu\u00edram  para  os  produtos  de  que  tratam  o  inciso  I  e  o  \u00a7  \n1\u00ba  do  artigo  1\u00ba  da  Lei  n\u00ba  9.656,  de  3  de  junho  de  1998.\u201d\nDesse  modo,  o  direito  permanece  ainda  em  caso  de  sucess\u00e3o  \nentre  planos  de  sa\u00fade,  por  op\u00e7\u00e3o  do  empregador,  nos  termos  do  artigo  6\u00ba,  da  Resolu\u00e7\u00e3o  \nmencionada:\n\u201cArt. 6\u00ba  Para  fins  dos  direitos  previstos  nos  artigos  30  e  31  \nda  Lei  n\u00ba  9.656,  de  1998,  e  observado  o  disposto  no  inciso  I  \ndo  artigo  2\u00ba  desta  Resolu\u00e7\u00e3o,  tamb\u00e9m  considera-se  \ncontribui\u00e7\u00e3o  o  pagamento  de  valor  fixo,  conforme  \nperiodicidade  contratada,  assumido  pelo  empregado  que  foi  \ninclu\u00eddo  em  outro  plano  privado  de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade  \noferecido  pelo  empregador  em  substitui\u00e7\u00e3o  ao  originalmente  \ndisponibilizado  sem  a  sua  participa\u00e7\u00e3o  financeira.\n(...)\u201d\nAdemais,  o  poder  regulamentar  n\u00e3o  pode  ir  al\u00e9m  dos  limites  \nda  lei,  sob  pena  de  desvio  ou  abuso  de  poder,  com  o  que  n\u00e3o  se  coaduna  o  Direito.\nA  lei  imp\u00f5e  a manuten\u00e7\u00e3o  com  as  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  dos  \nempregados  ainda  n\u00e3o  aposentados.  Sobre  o  tema,  a  Egr\u00e9gia  Corte  Paulista:\n\u201cCONTRATO  -  Presta\u00e7\u00e3o  de  Servi\u00e7os  -  Plano  de  Sa\u00fade  - \nAposentado - Manuten\u00e7\u00e3o  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  que  \ngozava na  ativa  -  Proced\u00eancia\n -  Intelig\u00eancia  do  artigo  31  da  \nLei  n\u00ba:  9656\/98  -  Contribui\u00e7\u00e3o  parcial  no  pr\u00eamio  pelo  \nempregado  -  Desnecessidade  -  Exig\u00eancia  que  viola  o \nobjetivo  da  lei  que  \u00e9  a  prote\u00e7\u00e3o  ao  trabalhador  idoso  - Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046093-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 376C83C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:18 . fls. 277\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  -FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 13\u00ba ANDAR  - SALAS  N\u00ba 1322\/1324,  CENTRO - \nCEP  01501-900,  FONE: 2171-6116\/6578-,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSP11CV@TJSP.JUS.BR\n      \nRecurso parcialmente  provido  para  alterar  os  honor\u00e1rios  de  \nadvogado  fixados.\u201d  [g.n.]  (Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n.  40821949  - \nSanto  Andr\u00e9  -  9\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  -  Relator:  \nAntonio  Vilenilson  Vilar  Feitosa  -  01\/09\/2009  -  7951).\n\u201cTUTELA  ANTECIPADA  -  Requisitos  -  Cominat\u00f3ria  - \nObriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  -  Plano  de  sa\u00fade  -  Ajuizamento  por  \naposentado  -  Pretens\u00e3o  \u00e0  manuten\u00e7\u00e3o  do  contrato  \nfirmado  entre  a  empresa  estipulante  e  a  operadora  do  \nplano  de  sa\u00fade,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  que  gozava  na  \nativa  -  Possibilidade  -  Verossimilhan\u00e7a  do  direito  alegado  \npelo  autor  -  Artigo  31  da  Lei  no  9.656\/98  \n Dispositivo  legal  \nque n\u00e3o  diz  que  ser\u00e3o  feitos  dois  contratos  coletivos  \ndistintos, um  para  os  trabalhadores  ativos  e  outro  para  \nos aposentados,  com  custo  e  reajustes  diferentes  entre  si\n -  \nRegime  contratual  previsto  por  resolu\u00e7\u00e3o  administrativa  do  \nCONSU  -  Artigo  2\u00ba,  \u00a7  2\u00ba  da  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba:  21  -  Disposi\u00e7\u00e3o  \nque n\u00e3o  pode  criar  regime,  em  tese,  menos  favor\u00e1vel  ao  \nautor, em  detrimento  das  regras  protetivas  previstas  em  Lei  \nFederal 8.078\/90  (C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor)\n - \nAntecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  concedida  -  Recurso  desprovido.\u201d  \n[g.n.]  (Agravo  de  Instrumento  n.  58779449  - S\u00e3o  Paulo  - 4\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado  -  Relator:  Francisco  Eduardo  \nLoureiro  -  18\/12\/2008  -  6.058  rps.).\nO  sistema  de  coparticipa\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  afasta  a  incid\u00eancia  da  regra.  \nNesse  sentido,  o  Egr\u00e9gio  Tribunal  Paulista:\n\u201cCONTRATO  -  Seguro-sa\u00fade  -  Obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  - \nEmpregado  benefici\u00e1rio  de  plano  coletivo  estipulado  pelo  \nempregador  -  Demiss\u00e3o  seguida  da  aposentadoria  do  \nbenefici\u00e1rio -  Aplicabilidade  do  artigo  31,  \"caput\",  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046093-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 376C83C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:18 . fls. 278\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  -FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 13\u00ba ANDAR  - SALAS  N\u00ba 1322\/1324,  CENTRO - \nCEP  01501-900,  FONE: 2171-6116\/6578-,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSP11CV@TJSP.JUS.BR\n      \nLei Federal  n.  9656\/98\n -  Contribui\u00e7\u00e3o  por  mais  de  dez  anos  \nverificada  -  Coparticipa\u00e7\u00e3o  do  empregado  que  n\u00e3o  afasta  \no  dever  legal  da  operadora  de  manter  as  mesmas  \ncondi\u00e7\u00f5es do  plano  de  sa\u00fade  coletivo  gozado  pela  autora  \nquando na  ativa\n -  Decis\u00e3o  mantida  neste  aspecto  -  Recurso  \nn\u00e3o  provido  quanto  ao  tema.\u201d  [g.n.]  (Apela\u00e7\u00e3o  n. \n10982465420138260100  -  S\u00e3o  Paulo  -  7\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado  -  Relator:  R\u00f4molo  Russo  J\u00fanior  -  22\/04\/2015  - \nUn\u00e2nime  -  12826).\nNo  que  tange  ao  valor  da  contribui\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  h\u00e1  falar-se  em  \nmanuten\u00e7\u00e3o  do  pre\u00e7o  pago,  mas  sim  de  assun\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o  de  pagamento  do  valor  \nintegral  da  presta\u00e7\u00e3o,  composto  pela  parte  que  o  consumidor  pagava  somado  \u00e0  parte  que  a  \nempresa  pagava.\nNote-se que  a  afirma\u00e7\u00e3o  de  que  \u201cA  recusa  das  r\u00e9s  em  manter  \no  autor  vinculado  ao  plano  de  sa\u00fade  no  contrato  coletivo,  pagando  o  mesmo  que  pagava  \nquando  estava  na  ativa,  afronta  dispositivo  legal\u201d  (fls.  04)  \u00e9  parcialmente  falsa,  j\u00e1  que  \u00e9  \nverdadeira  no  que  tange  \u00e0  recusa,  mas  falsa  no  que  tange  ao  pagamento  do  mesmo  valor.\nDiante  do  exposto,  no  com  fundamento  no  artigo  485,  inciso  \nVI,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  JULGO  EXTINTO  o  processo,  sem  julgamento  de  \nm\u00e9rito,  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  FUNDA\u00c7\u00c3O  SA\u00daDE  ITA\u00da ,  reconhecendo  sua  ilegitimidade  \npassiva  para  a  causa;  e  com  fundamento  no  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  para  condenar,  a(o)  r\u00e9(u)  \nCENTRAL  NACIONAL  UNIMED  a  manter  o(a)  autor(a)  no  plano  de  sa\u00fade  \nempresarial\/coletivo  que  possu\u00eda  no  momento  anterior  ao  t\u00e9rmino  do  v\u00ednculo  \nempregat\u00edcio,  vedando  distin\u00e7\u00f5es  nos  termos  da  fundamenta\u00e7\u00e3o,  devendo  o  \u00faltimo  \nsuportar  integralmente  os  custos  econ\u00f4micos.  Fica  confirmada  a  r.  decis\u00e3o  antecipat\u00f3ria  \n(fls.  54\/61).\nEm rela\u00e7\u00e3o  ao  exclu\u00eddo  da  lide,  o(a)(s)  sucumbente(s)  \npagar\u00e1(\u00e3o)  ainda  as  custas  e  despesas  processuais  (art.  82,  \u00a72\u00ba,  CPC),  bem  como   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046093-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 376C83C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:18 . fls. 279\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  -FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 13\u00ba ANDAR  - SALAS  N\u00ba 1322\/1324,  CENTRO - \nCEP  01501-900,  FONE: 2171-6116\/6578-,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSP11CV@TJSP.JUS.BR\n      \nhonor\u00e1rios advocat\u00edcios  que  arbitro  em  10%  (dez  por  cento)  sobre  o  valor  da  causa,  firme  \nno  disposto  no  artigo  85,  \u00a72\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  em  raz\u00e3o  da  pouca  \ncomplexidade  do  processo  e  sua  pacifica\u00e7\u00e3o  nos  tribunais.\nEm  rela\u00e7\u00e3o  ao  corr\u00e9u,  havendo  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca  (art.  \n86,  CPC),  as  custas  e  despesas  processuais  ser\u00e3o  divididas  entre  as  partes  em  por\u00e7\u00f5es  \niguais.\nHavendo sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  o  autor  pagar\u00e1  honor\u00e1rios  \nao  advogado  do  r\u00e9u  \u00e0  raz\u00e3o  de  10%  (dez  por  cento)  sobre  o  valor  da  causa,  e  o  r\u00e9u  pagar\u00e1  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  ao  autor  no  importe  de  10%  (dez  por  cento)  sobre  o  mesmo  valor,  \nsendo  vedada  a  compensa\u00e7\u00e3o  (art.  85,  \u00a714,  CPC),  nos  termos  do  artigo  85,  \u00a72\u00ba  e  \u00a76\u00ba,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  dada  a  pouca  complexidade  da  demanda  e  do  tempo  decorrido,  \nsem  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  inclusive.\nNada  sendo  requerido  no  prazo  de  trinta  dias  contados  do  \ntr\u00e2nsito  em  julgado,  arquivem-se  os  autos,  ap\u00f3s  as  comunica\u00e7\u00f5es  devidas.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo,  06  de  setembro  de  2017 .\n    Christopher  Alexander  Roisin\n                                          Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046093-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 376C83C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:18 . fls. 280"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40930412-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 16\/08\/2017 18:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40930221-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 16\/08\/2017 18:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0152\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2398 P\u00e1gina: 166\/187","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0152\/2017 Teor do ato: Vistos. \u00c0 r\u00e9plica. Intimem-se. Advogados(s): Marcio Antonio Ebram Vilela (OAB 112922\/SP), Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. \u00c0 r\u00e9plica. Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  -FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba,  13\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1322\/1324,  Centro  -  CEP  \n01501-900,  Fone:  2171-6116\/6578-,  S\u00e3o  Paulo-SP  -  E-mail:  \nsp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1046093-05.2017.8.26.0100  - p.  1\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  25  de  julho  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).  \nChristopher  Alexander  Roisin .  Eu  ___________  (Daniel  De  Medeiros  Silva  Corro ), \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nD E  S P  A  C H  O\nProcesso  n\u00ba: 1046093-05.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Mari Elizabete  Tartarotti\nRequerido : Central Nacional  Unimed - Cooperativa  Central e outro\nVistos.  \n\u00c0  r\u00e9plica.  \nIntimem-se.  \nS\u00e3o  Paulo,  25  de  julho  de  2017 .\nChristopher  Alexander  Roisin\n                             Juiz de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046093-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 34E2C6C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 26\/07\/2017 \u00e0s 11:28 . fls. 238"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40818528-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/07\/2017 17:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40754365-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/07\/2017 19:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0134\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2382 P\u00e1gina: 190\/218","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0134\/2017 Teor do ato: Vistos. Fl. 68: Ciente o Ju\u00edzo. Aguarde-se a vinda das respostas. Intimem-se. Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Fl. 68: Ciente o Ju\u00edzo. Aguarde-se a vinda das respostas. Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  -FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba,  13\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1322\/1324,  Centro  -  CEP  \n01501-900,  Fone:  2171-6116\/6578-,  S\u00e3o  Paulo-SP  -  E-mail:  \nsp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1046093-05.2017.8.26.0100  - p.  1\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  04  de  julho  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).  \nChristopher  Alexander  Roisin .  Eu  ___________  (Daniel  De  Medeiros  Silva  Corro ), \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nD E  S P  A  C H  O\nProcesso  n\u00ba: 1046093-05.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Mari Elizabete  Tartarotti\nRequerido : Central Nacional  Unimed - Cooperativa  Central e outro\nVistos.  \nFl.  68:  Ciente  o  Ju\u00edzo.  Aguarde-se  a  vinda  das  respostas.  \nIntimem-se.  \nS\u00e3o  Paulo,  04  de  julho  de  2017 .\nChristopher  Alexander  Roisin\n                             Juiz de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046093-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 33A0C15. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 05\/07\/2017 \u00e0s 11:08 . fls. 87"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676752718TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A Dilig\u00eancia : 29\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676752704TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Central Nacional Unimed - Cooperativa Central Dilig\u00eancia : 29\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40687050-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 26\/06\/2017 16:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0124\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2374 P\u00e1gina: 252\/271","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0124\/2017 Teor do ato: Vistos. 1) Trata-se de pedido de tutela antecipada objetivando limitar o valor da mensalidade \u00e0quele anteriormente pago pela empresa da qual foi empregado(a) o(a) autor(a) que, aposentado(a), pretende manter o v\u00ednculo anteriormente estabelecido entre as partes.A antecipa\u00e7\u00e3o de tutela deve ser deferida.No caso concreto, o risco de dano irrepar\u00e1vel, prima facie, \u00e9 verific\u00e1vel pelas alega\u00e7\u00f5es trazidas pelo(a)(s) autor(a)(s), informando que ser\u00e1 exclu\u00eddo(a) do plano de sa\u00fade.Neste momento perfunct\u00f3rio, o fumus boni iuris, est\u00e1 presente.Tenha-se presente o disposto no artigo 31, da Lei n\u00ba 9.656, de 03 de junho de 1998:\"Art. 31. Ao aposentado que contribuir para produtos de que tratam o inciso I e o \u00a7 1\u00ba do art. 1\u00ba desta Lei, em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio, pelo prazo m\u00ednimo de dez anos, \u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral.\u00a71\u00ba Ao aposentado que contribuir para planos coletivos de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade por per\u00edodo inferior ao estabelecido no caput \u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, \u00e0 raz\u00e3o de um ano para cada ano de contribui\u00e7\u00e3o, desde que assuma o pagamento integral do mesmo.\u00a72\u00ba Para gozo do direito assegurado neste artigo, observar-se-\u00e3o as mesmas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas nos \u00a7\u00a7 2\u00ba, 3\u00ba, 4\u00ba, 5\u00ba e 6\u00ba do art. 30.\u00a73\u00ba Para gozo do direito assegurado neste artigo, observar-se-\u00e3o as mesmas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas nos \u00a7\u00a7 2\u00ba e 4\u00ba do art. 30.\" [g.n.]Sobre o tema, a Egr\u00e9gia Corte Bandeirante:\"Plano de sa\u00fade - Contrato coletivo, decorrente de v\u00ednculo empregat\u00edcio - Aposentamento do empregado contribuinte, que assume o pagamento integral da presta\u00e7\u00e3o - Direito de manuten\u00e7\u00e3o nas mesmas condi\u00e7\u00f5es contratuais de cobertura - Direito subjetivo aparente - Amea\u00e7a de ruptura do contrato - Risco de dano irrevers\u00edvel Tutela provis\u00f3ria concedida - \u00edmprovimento ao agravo - Aplica\u00e7\u00e3o do art. 273, caput, do CPC, c\/c o art. 31, caput, da Lei n\u00b0 9.656\/98 - Se o empregado demandante faz prova satisfat\u00f3ria de atender aos requisitos do art. 31, caput, da Lei Federal 9.656, de 03.06.1998, h\u00e1 o ju\u00edzo de lhe conceder tutela provis\u00f3ria, ou antecipada, com vista a impedir ruptura unilateral do contrato, por parte da seguradora\" [g.n.] (TJSP, agravo n\u00b0 134.576-4, Relator Desembargador C\u00e9zar Peluso, J. 07.12.99, v.u., apud Maury \u00c2ngelo Bottesini e Mauro Conti Machado, Lei dos Planos e Seguros de Sa\u00fade, S\u00e3o Paulo: RT, 2003, p. 222).O valor a ser pago dever\u00e1 ser o valor integral da mensalidade cobrado dos empregados da ativa, considerando a parcela paga pela empregadora.Sobre o tema, em caso an\u00e1logo decidido por este Magistrado, a Egr\u00e9gia Corte Paulista:\"PLANO DE SA\u00daDE - Aposentado - A\u00e7\u00e3o voltada a manter o usu\u00e1rio na situa\u00e7\u00e3o anterior - Decis\u00e3o de primeiro grau que indefere o pedido de tutela antecipada - Pretens\u00e3o do autor de ser mantido em plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de que gozava quando na ativa - Controv\u00e9rsia em rela\u00e7\u00e3o ao valor do pr\u00eamio - Pagamento de valor diverso daquele exigido pela prestadora de servi\u00e7o que pode resultar no desligamento do usu\u00e1rio - Inadmissibilidade - Hip\u00f3tese de deferimento do pedido de tutela antecipada - Agravo provido.\" (TJSP, 4\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Agravo de Instrumento n\u00ba 0175837-55.2012.8.26.0000, Relator Desembargador Carlos Henrique Miguel Trevisan, J. 13.09.2012, v.u.).No caso concreto, nesta an\u00e1lise perfunct\u00f3ria, o(a)(s) autor(a)(s) cumpre(m) os requisitos necess\u00e1rios \u00e0 concess\u00e3o da tutela, na medida em que o fundamento jur\u00eddico b\u00e1sico de sua a\u00e7\u00e3o \u00e9 o artigo mencionado.No mais, n\u00e3o h\u00e1 falar-se em irreversibilidade de fato da medida concedida.Diante do exposto, DEFIRO o pedido de tutela antecipada, para impor a obriga\u00e7\u00e3o \u00e0 r\u00e9 de manter o(a) autor(a) e seus dependentes no mesmo plano que fru\u00eda \u00e0 \u00e9poca da rela\u00e7\u00e3o de emprego, mediante o pagamento integral da parcela, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o supra, vedada a distin\u00e7\u00e3o entre ativos e inativos.Caso os boletos para pagamento n\u00e3o sejam expedidos nos termos desta decis\u00e3o, fica impedida a operadora do plano de sa\u00fade de inscrev\u00ea-los nos cadastros de maus pagadores, autorizando o dep\u00f3sito judicial mensal, que deve ocorrer caso os boletos n\u00e3o sejam expedidos.2) Deixo de designar a audi\u00eancia a que alude o artigo 334, da Lei n\u00ba 13.105, de 16 de mar\u00e7o de 2015 (C\u00f3digo de Processo Civil), pelas raz\u00f5es a seguir expostas:\"Art. 334. Se a peti\u00e7\u00e3o inicial preencher os requisitos essenciais e n\u00e3o for o caso de improced\u00eancia liminar do pedido, o juiz designar\u00e1 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias, devendo ser citado o r\u00e9u com pelo menos 20 (vinte) dias de anteced\u00eancia.(...)\" [g.n.]Inicialmente anoto que na Comarca de S\u00e3o Paulo, em que h\u00e1 central de mandados e em que volume de cita\u00e7\u00f5es postais \u00e9 enorme, a marca\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia deveria ser programada para muitos meses adiante, em raz\u00e3o dos prazos do caput supra transcrito, o que \u00e9 contr\u00e1rio \u00e0 celeridade processual que a Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica imp\u00f5e (art. 5\u00ba, inc. LXXVIII, CR), tornando a aplica\u00e7\u00e3o cega da norma inconstitucional.Ademais, disso, o \u00a71\u00ba, do mesmo artigo disp\u00f5e:\"\u00a71\u00ba O conciliador ou mediador, onde houver, atuar\u00e1 necessariamente na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o, observando o disposto neste C\u00f3digo, bem como as disposi\u00e7\u00f5es da lei de organiza\u00e7\u00e3o judici\u00e1ria.\" [g.n.]A aplicabilidade do caput est\u00e1 condicionada \u00e0 oferta de recursos materiais e humanos, em face do adv\u00e9rbio necessariamente. A Comarca da Capital possui corpo de conciliadores, de modo que apenas eles poderiam realizar a audi\u00eancia de que trata o artigo 334, do C\u00f3digo de Processo Civil.Contudo, esta Vara e sua unidade cartor\u00e1ria n\u00e3o contam com conciliadores e mediadores \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para que o Juiz fixe sua pauta e, note-se, a pauta \u00e9 do Juiz no termos do mesmo artigo. Se ao Juiz cabe designar a data, deve ter o conciliador a sua disposi\u00e7\u00e3o, o que n\u00e3o ocorre neste momento.Em face das limita\u00e7\u00f5es materiais e humanas, incide a m\u00e1xima ad impossibilia nemo tenetur. O pr\u00f3prio C\u00f3digo afirma que a concilia\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser tentada, \"sempre que poss\u00edvel\", devendo a interpreta\u00e7\u00e3o da lei ser sistem\u00e1tica:\"Art. 3\u00ba N\u00e3o se excluir\u00e1 da aprecia\u00e7\u00e3o jurisdicional amea\u00e7a ou les\u00e3o a direito.\u00a71\u00ba \u00c9 permitida a arbitragem, na forma da lei.\u00a72\u00ba O Estado promover\u00e1, sempre que poss\u00edvel, a solu\u00e7\u00e3o consensual dos conflitos.\u00a73\u00ba A concilia\u00e7\u00e3o, a media\u00e7\u00e3o e outros m\u00e9todos de solu\u00e7\u00e3o consensual de conflitos dever\u00e3o ser estimulados por ju\u00edzes, advogados, defensores p\u00fablicos e membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, inclusive no curso do processo judicial.\" [g.n.]Ora, na atual conjuntura dos fatores humanos e materiais, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia como programada pelo C\u00f3digo de Processo Civil, incapaz de mudar a realidade social da Na\u00e7\u00e3o e a insufici\u00eancia de recursos.N\u00e3o bastasse isso, n\u00e3o h\u00e1 nulidade alguma na supress\u00e3o desta fase processual - pas de nullit\u00e9 sans grief - que, na Comarca da Capital, vai de encontro aos princ\u00edpios informadores do C\u00f3digo de Processo Civil, que busca a solu\u00e7\u00e3o integral do m\u00e9rito, \"em prazo razo\u00e1vel\":\"Art. 4\u00ba As partes t\u00eam o direito de obter em prazo razo\u00e1vel a solu\u00e7\u00e3o integral do m\u00e9rito, inclu\u00edda a atividade satisfativa.\" [g.n.]Al\u00e9m disso, compete \u00e0 Corte criar centros de solu\u00e7\u00e3o de conflitos, nos termos do artigo 165, do C\u00f3digo de Processo Civil:\"Art. 165. Os tribunais criar\u00e3o centros judici\u00e1rios de solu\u00e7\u00e3o consensual de conflitos, respons\u00e1veis pela realiza\u00e7\u00e3o de sess\u00f5es e audi\u00eancias de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o e pelo desenvolvimento de programas destinados a auxiliar, orientar e estimular a autocomposi\u00e7\u00e3o.\u00a71\u00ba A composi\u00e7\u00e3o e a organiza\u00e7\u00e3o dos centros ser\u00e3o definidas pelo respectivo tribunal, observadas as normas do Conselho Nacional de Justi\u00e7a.\u00a72\u00ba O conciliador, que atuar\u00e1 preferencialmente nos casos em que n\u00e3o houver v\u00ednculo anterior entre as partes, poder\u00e1 sugerir solu\u00e7\u00f5es para o lit\u00edgio, sendo vedada a utiliza\u00e7\u00e3o de qualquer tipo de constrangimento ou intimida\u00e7\u00e3o para que as partes conciliem.\u00a73\u00ba O mediador, que atuar\u00e1 preferencialmente nos casos em que houver v\u00ednculo anterior entre as partes, auxiliar\u00e1 aos interessados a compreender as quest\u00f5es e os interesses em conflito, de modo que eles possam, pelo restabelecimento da comunica\u00e7\u00e3o, identificar, por si pr\u00f3prios, solu\u00e7\u00f5es consensuais que gerem benef\u00edcios m\u00fatuos.\"Ora, a Egr\u00e9gia Corte Paulista, que deveria ter autonomia financeira (art. 99, CR), n\u00e3o o tem e o or\u00e7amento anual n\u00e3o permite a solu\u00e7\u00e3o dos problemas nos termos exigidos pela novel legisla\u00e7\u00e3o, de modo que ao jurisdicionado a supress\u00e3o da audi\u00eancia \u00e9 mais ben\u00e9fica do que prejudicial.N\u00e3o bastasse isso, as partes podem compor-se sozinhas (art., 840, CC) ou com aux\u00edlio de seus Advogados, a quem incumbe igualmente o dever de conciliar as partes mesmo sem a concorr\u00eancia de \u00f3rg\u00e3o do Poder Judici\u00e1rio (art. 3\u00ba, \u00a73\u00ba, CPC). Sob outro aspecto, poder\u00e3o as partes apresentar propostas escritas para avalia\u00e7\u00e3o pela parte ex adversa.Por essas raz\u00f5es e cumprindo-se o mandamento constitucional de celeridade, que se sobrep\u00f5e \u00e0s normas infraconstitucionais, suprime-se a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o preliminar, sem preju\u00edzo de sua tentativa perante o Ju\u00edzo em outro momento processual, desde que com manifesta\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel de ambas as partes.Ademais, em casos como o presente, a regra \u00e9 n\u00e3o ser celebrado acordo como prova a pr\u00e1tica diuturna no foro.3) Cite(m)-se a(o)(s) r\u00e9(u)(s), para oferecer resposta no prazo de 15 (quinze) dias (art. 335, CPC), contados nos termos do artigo 231 do C\u00f3digo de Processo Civil, respeitado o disposto no artigo 180 e artigo 229, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil, sob pena de, n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumirem-se aceitos pela(o)(s) r\u00e9(u)(s), como verdadeiros, os fatos articulados pelo autor (art. 344, CPC).Intimem-se. Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. 1) Trata-se de pedido de tutela antecipada objetivando limitar o valor da mensalidade \u00e0quele anteriormente pago pela empresa da qual foi empregado(a) o(a) autor(a) que, aposentado(a), pretende manter o v\u00ednculo anteriormente estabelecido entre as partes.A antecipa\u00e7\u00e3o de tutela deve ser deferida.No caso concreto, o risco de dano irrepar\u00e1vel, prima facie, \u00e9 verific\u00e1vel pelas alega\u00e7\u00f5es trazidas pelo(a)(s) autor(a)(s), informando que ser\u00e1 exclu\u00eddo(a) do plano de sa\u00fade.Neste momento perfunct\u00f3rio, o fumus boni iuris, est\u00e1 presente.Tenha-se presente o disposto no artigo 31, da Lei n\u00ba 9.656, de 03 de junho de 1998:\"Art. 31. Ao aposentado que contribuir para produtos de que tratam o inciso I e o \u00a7 1\u00ba do art. 1\u00ba desta Lei, em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio, pelo prazo m\u00ednimo de dez anos, \u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral.\u00a71\u00ba Ao aposentado que contribuir para planos coletivos de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade por per\u00edodo inferior ao estabelecido no caput \u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, \u00e0 raz\u00e3o de um ano para cada ano de contribui\u00e7\u00e3o, desde que assuma o pagamento integral do mesmo.\u00a72\u00ba Para gozo do direito assegurado neste artigo, observar-se-\u00e3o as mesmas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas nos \u00a7\u00a7 2\u00ba, 3\u00ba, 4\u00ba, 5\u00ba e 6\u00ba do art. 30.\u00a73\u00ba Para gozo do direito assegurado neste artigo, observar-se-\u00e3o as mesmas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas nos \u00a7\u00a7 2\u00ba e 4\u00ba do art. 30.\" [g.n.]Sobre o tema, a Egr\u00e9gia Corte Bandeirante:\"Plano de sa\u00fade - Contrato coletivo, decorrente de v\u00ednculo empregat\u00edcio - Aposentamento do empregado contribuinte, que assume o pagamento integral da presta\u00e7\u00e3o - Direito de manuten\u00e7\u00e3o nas mesmas condi\u00e7\u00f5es contratuais de cobertura - Direito subjetivo aparente - Amea\u00e7a de ruptura do contrato - Risco de dano irrevers\u00edvel Tutela provis\u00f3ria concedida - \u00edmprovimento ao agravo - Aplica\u00e7\u00e3o do art. 273, caput, do CPC, c\/c o art. 31, caput, da Lei n\u00b0 9.656\/98 - Se o empregado demandante faz prova satisfat\u00f3ria de atender aos requisitos do art. 31, caput, da Lei Federal 9.656, de 03.06.1998, h\u00e1 o ju\u00edzo de lhe conceder tutela provis\u00f3ria, ou antecipada, com vista a impedir ruptura unilateral do contrato, por parte da seguradora\" [g.n.] (TJSP, agravo n\u00b0 134.576-4, Relator Desembargador C\u00e9zar Peluso, J. 07.12.99, v.u., apud Maury \u00c2ngelo Bottesini e Mauro Conti Machado, Lei dos Planos e Seguros de Sa\u00fade, S\u00e3o Paulo: RT, 2003, p. 222).O valor a ser pago dever\u00e1 ser o valor integral da mensalidade cobrado dos empregados da ativa, considerando a parcela paga pela empregadora.Sobre o tema, em caso an\u00e1logo decidido por este Magistrado, a Egr\u00e9gia Corte Paulista:\"PLANO DE SA\u00daDE - Aposentado - A\u00e7\u00e3o voltada a manter o usu\u00e1rio na situa\u00e7\u00e3o anterior - Decis\u00e3o de primeiro grau que indefere o pedido de tutela antecipada - Pretens\u00e3o do autor de ser mantido em plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de que gozava quando na ativa - Controv\u00e9rsia em rela\u00e7\u00e3o ao valor do pr\u00eamio - Pagamento de valor diverso daquele exigido pela prestadora de servi\u00e7o que pode resultar no desligamento do usu\u00e1rio - Inadmissibilidade - Hip\u00f3tese de deferimento do pedido de tutela antecipada - Agravo provido.\" (TJSP, 4\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Agravo de Instrumento n\u00ba 0175837-55.2012.8.26.0000, Relator Desembargador Carlos Henrique Miguel Trevisan, J. 13.09.2012, v.u.).No caso concreto, nesta an\u00e1lise perfunct\u00f3ria, o(a)(s) autor(a)(s) cumpre(m) os requisitos necess\u00e1rios \u00e0 concess\u00e3o da tutela, na medida em que o fundamento jur\u00eddico b\u00e1sico de sua a\u00e7\u00e3o \u00e9 o artigo mencionado.No mais, n\u00e3o h\u00e1 falar-se em irreversibilidade de fato da medida concedida.Diante do exposto, DEFIRO o pedido de tutela antecipada, para impor a obriga\u00e7\u00e3o \u00e0 r\u00e9 de manter o(a) autor(a) e seus dependentes no mesmo plano que fru\u00eda \u00e0 \u00e9poca da rela\u00e7\u00e3o de emprego, mediante o pagamento integral da parcela, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o supra, vedada a distin\u00e7\u00e3o entre ativos e inativos.Caso os boletos para pagamento n\u00e3o sejam expedidos nos termos desta decis\u00e3o, fica impedida a operadora do plano de sa\u00fade de inscrev\u00ea-los nos cadastros de maus pagadores, autorizando o dep\u00f3sito judicial mensal, que deve ocorrer caso os boletos n\u00e3o sejam expedidos.2) Deixo de designar a audi\u00eancia a que alude o artigo 334, da Lei n\u00ba 13.105, de 16 de mar\u00e7o de 2015 (C\u00f3digo de Processo Civil), pelas raz\u00f5es a seguir expostas:\"Art. 334. Se a peti\u00e7\u00e3o inicial preencher os requisitos essenciais e n\u00e3o for o caso de improced\u00eancia liminar do pedido, o juiz designar\u00e1 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias, devendo ser citado o r\u00e9u com pelo menos 20 (vinte) dias de anteced\u00eancia.(...)\" [g.n.]Inicialmente anoto que na Comarca de S\u00e3o Paulo, em que h\u00e1 central de mandados e em que volume de cita\u00e7\u00f5es postais \u00e9 enorme, a marca\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia deveria ser programada para muitos meses adiante, em raz\u00e3o dos prazos do caput supra transcrito, o que \u00e9 contr\u00e1rio \u00e0 celeridade processual que a Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica imp\u00f5e (art. 5\u00ba, inc. LXXVIII, CR), tornando a aplica\u00e7\u00e3o cega da norma inconstitucional.Ademais, disso, o \u00a71\u00ba, do mesmo artigo disp\u00f5e:\"\u00a71\u00ba O conciliador ou mediador, onde houver, atuar\u00e1 necessariamente na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o, observando o disposto neste C\u00f3digo, bem como as disposi\u00e7\u00f5es da lei de organiza\u00e7\u00e3o judici\u00e1ria.\" [g.n.]A aplicabilidade do caput est\u00e1 condicionada \u00e0 oferta de recursos materiais e humanos, em face do adv\u00e9rbio necessariamente. A Comarca da Capital possui corpo de conciliadores, de modo que apenas eles poderiam realizar a audi\u00eancia de que trata o artigo 334, do C\u00f3digo de Processo Civil.Contudo, esta Vara e sua unidade cartor\u00e1ria n\u00e3o contam com conciliadores e mediadores \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para que o Juiz fixe sua pauta e, note-se, a pauta \u00e9 do Juiz no termos do mesmo artigo. Se ao Juiz cabe designar a data, deve ter o conciliador a sua disposi\u00e7\u00e3o, o que n\u00e3o ocorre neste momento.Em face das limita\u00e7\u00f5es materiais e humanas, incide a m\u00e1xima ad impossibilia nemo tenetur. O pr\u00f3prio C\u00f3digo afirma que a concilia\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser tentada, \"sempre que poss\u00edvel\", devendo a interpreta\u00e7\u00e3o da lei ser sistem\u00e1tica:\"Art. 3\u00ba N\u00e3o se excluir\u00e1 da aprecia\u00e7\u00e3o jurisdicional amea\u00e7a ou les\u00e3o a direito.\u00a71\u00ba \u00c9 permitida a arbitragem, na forma da lei.\u00a72\u00ba O Estado promover\u00e1, sempre que poss\u00edvel, a solu\u00e7\u00e3o consensual dos conflitos.\u00a73\u00ba A concilia\u00e7\u00e3o, a media\u00e7\u00e3o e outros m\u00e9todos de solu\u00e7\u00e3o consensual de conflitos dever\u00e3o ser estimulados por ju\u00edzes, advogados, defensores p\u00fablicos e membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, inclusive no curso do processo judicial.\" [g.n.]Ora, na atual conjuntura dos fatores humanos e materiais, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia como programada pelo C\u00f3digo de Processo Civil, incapaz de mudar a realidade social da Na\u00e7\u00e3o e a insufici\u00eancia de recursos.N\u00e3o bastasse isso, n\u00e3o h\u00e1 nulidade alguma na supress\u00e3o desta fase processual - pas de nullit\u00e9 sans grief - que, na Comarca da Capital, vai de encontro aos princ\u00edpios informadores do C\u00f3digo de Processo Civil, que busca a solu\u00e7\u00e3o integral do m\u00e9rito, \"em prazo razo\u00e1vel\":\"Art. 4\u00ba As partes t\u00eam o direito de obter em prazo razo\u00e1vel a solu\u00e7\u00e3o integral do m\u00e9rito, inclu\u00edda a atividade satisfativa.\" [g.n.]Al\u00e9m disso, compete \u00e0 Corte criar centros de solu\u00e7\u00e3o de conflitos, nos termos do artigo 165, do C\u00f3digo de Processo Civil:\"Art. 165. Os tribunais criar\u00e3o centros judici\u00e1rios de solu\u00e7\u00e3o consensual de conflitos, respons\u00e1veis pela realiza\u00e7\u00e3o de sess\u00f5es e audi\u00eancias de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o e pelo desenvolvimento de programas destinados a auxiliar, orientar e estimular a autocomposi\u00e7\u00e3o.\u00a71\u00ba A composi\u00e7\u00e3o e a organiza\u00e7\u00e3o dos centros ser\u00e3o definidas pelo respectivo tribunal, observadas as normas do Conselho Nacional de Justi\u00e7a.\u00a72\u00ba O conciliador, que atuar\u00e1 preferencialmente nos casos em que n\u00e3o houver v\u00ednculo anterior entre as partes, poder\u00e1 sugerir solu\u00e7\u00f5es para o lit\u00edgio, sendo vedada a utiliza\u00e7\u00e3o de qualquer tipo de constrangimento ou intimida\u00e7\u00e3o para que as partes conciliem.\u00a73\u00ba O mediador, que atuar\u00e1 preferencialmente nos casos em que houver v\u00ednculo anterior entre as partes, auxiliar\u00e1 aos interessados a compreender as quest\u00f5es e os interesses em conflito, de modo que eles possam, pelo restabelecimento da comunica\u00e7\u00e3o, identificar, por si pr\u00f3prios, solu\u00e7\u00f5es consensuais que gerem benef\u00edcios m\u00fatuos.\"Ora, a Egr\u00e9gia Corte Paulista, que deveria ter autonomia financeira (art. 99, CR), n\u00e3o o tem e o or\u00e7amento anual n\u00e3o permite a solu\u00e7\u00e3o dos problemas nos termos exigidos pela novel legisla\u00e7\u00e3o, de modo que ao jurisdicionado a supress\u00e3o da audi\u00eancia \u00e9 mais ben\u00e9fica do que prejudicial.N\u00e3o bastasse isso, as partes podem compor-se sozinhas (art., 840, CC) ou com aux\u00edlio de seus Advogados, a quem incumbe igualmente o dever de conciliar as partes mesmo sem a concorr\u00eancia de \u00f3rg\u00e3o do Poder Judici\u00e1rio (art. 3\u00ba, \u00a73\u00ba, CPC). Sob outro aspecto, poder\u00e3o as partes apresentar propostas escritas para avalia\u00e7\u00e3o pela parte ex adversa.Por essas raz\u00f5es e cumprindo-se o mandamento constitucional de celeridade, que se sobrep\u00f5e \u00e0s normas infraconstitucionais, suprime-se a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o preliminar, sem preju\u00edzo de sua tentativa perante o Ju\u00edzo em outro momento processual, desde que com manifesta\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel de ambas as partes.Ademais, em casos como o presente, a regra \u00e9 n\u00e3o ser celebrado acordo como prova a pr\u00e1tica diuturna no foro.3) Cite(m)-se a(o)(s) r\u00e9(u)(s), para oferecer resposta no prazo de 15 (quinze) dias (art. 335, CPC), contados nos termos do artigo 231 do C\u00f3digo de Processo Civil, respeitado o disposto no artigo 180 e artigo 229, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil, sob pena de, n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumirem-se aceitos pela(o)(s) r\u00e9(u)(s), como verdadeiros, os fatos articulados pelo autor (art. 344, CPC).Intimem-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  -FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba,  13\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1322\/1324,  Centro  -  CEP  \n01501-900,  Fone:  2171-6116\/6578-,  S\u00e3o  Paulo-SP  -  E-mail:  \nsp11cv@tjsp.jus.br\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  22  de  junho  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  \nDr(a).  Christopher  Alexander  Roisin .  Eu  ___________  (Daniel  De  Medeiros  Silva  \nCorro ), Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nD E  C  I S  \u00c3  O  \u2013 O  F \u00cd C  I O\nProcesso  n\u00ba: 1046093-05.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Mari Elizabete  Tartarotti , CPF:  434.549.680-20.\nRequerido : Central Nacional  Unimed - Cooperativa  Central e outro\n\u00c0\nCENTRAL  NACIONAL  UNIMED\nFUNDA\u00c7\u00c3O  SA\u00daDE ITA\u00da\nVistos. \n1)  Trata-se  de  pedido  de  tutela  antecipada  objetivando  \nlimitar  o  valor  da  mensalidade  \u00e0quele  anteriormente  pago  pela  empresa  da  qual  foi  \nempregado(a)  o(a)  autor(a)  que,  aposentado(a),  pretende  manter  o  v\u00ednculo  anteriormente  \nestabelecido  entre  as  partes.\nA antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  deve  ser  deferida.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046093-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 32EEB35. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 22\/06\/2017 \u00e0s 19:18 . fls. 54\n\nNo caso  concreto,  o  risco  de  dano  irrepar\u00e1vel,  prima  facie , \n\u00e9   verific\u00e1vel  pelas  alega\u00e7\u00f5es  trazidas  pelo(a)(s)  autor(a)(s),  informando  que  ser\u00e1  \nexclu\u00eddo(a)  do  plano  de  sa\u00fade.\nNeste  momento  perfunct\u00f3rio,  o  fumus  boni  iuris ,  est\u00e1  \npresente.\nTenha-se presente  o  disposto  no  artigo  31,  da  Lei  n\u00ba  9.656,  \nde  03  de  junho  de  1998:\n\u201cArt. 31.  Ao  aposentado  que  contribuir  para  produtos  de  \nque  tratam  o  inciso  I  e o  \u00a7  1\u00ba  do  art.  1\u00ba  desta  Lei,  em  \ndecorr\u00eancia  de  v\u00ednculo  empregat\u00edcio,  pelo  prazo  m\u00ednimo  \nde  dez  anos,  \u00e9  assegurado  o  direito  de  manuten\u00e7\u00e3o  \ncomo  benefici\u00e1rio,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  \nassistencial  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  \ncontrato  de  trabalho,  desde  que  assuma  o  seu  \npagamento integral.\n\u00a71\u00ba Ao  aposentado  que  contribuir  para  planos  coletivos  de  \nassist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade  por  per\u00edodo  inferior  ao  estabelecido  no  \ncaput  \u00e9  assegurado  o  direito  de  manuten\u00e7\u00e3o  como  \nbenefici\u00e1rio,  \u00e0  raz\u00e3o  de  um  ano  para  cada  ano  de  \ncontribui\u00e7\u00e3o,  desde  que  assuma  o  pagamento  integral  do  \nmesmo.\n\u00a72\u00ba  Para  gozo  do  direito  assegurado  neste  artigo,  observar-\nse-\u00e3o  as  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  estabelecidas  nos  \u00a7\u00a7  2\u00ba,  3\u00ba,  4\u00ba,  \n5\u00ba  e  6\u00ba  do  art.  30.\n\u00a73\u00ba  Para  gozo  do  direito  assegurado  neste  artigo,  observar-\nse-\u00e3o  as  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  estabelecidas  nos  \u00a7\u00a7  2\u00ba  e  4\u00ba  do  \nart.  30.\u201c  [g.n.]\nSobre  o  tema,  a  Egr\u00e9gia  Corte  Bandeirante:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046093-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 32EEB35. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 22\/06\/2017 \u00e0s 19:18 . fls. 55\n\n\"Plano de  sa\u00fade  -  Contrato  coletivo,  decorrente  de  v\u00ednculo  \nempregat\u00edcio  -  Aposentamento  do  empregado  \ncontribuinte,  que  assume  o  pagamento  integral  da  \npresta\u00e7\u00e3o  -  Direito  de  manuten\u00e7\u00e3o  nas  mesmas  \ncondi\u00e7\u00f5es contratuais  de  cobertura\n -  Direito  subjetivo  \naparente  -  Amea\u00e7a  de  ruptura  do  contrato  -  Risco  de  dano  \nirrevers\u00edvel  \n Tutela  provis\u00f3ria  concedida  -  \u00edmprovimento  \nao  agravo  -  Aplica\u00e7\u00e3o  do  art.  273,  caput,  do  CPC,  c\/c  o  \nart.  31,  caput,  da  Lei  n\u00b0  9.656\/98  -  Se  o  empregado  \ndemandante  faz  prova  satisfat\u00f3ria  de  atender  aos  requisitos  \ndo  art.  31,  caput,  da  Lei  Federal  9.656,  de  03.06.1998,  h\u00e1  \no  ju\u00edzo  de  lhe  conceder  tutela  provis\u00f3ria,  ou  antecipada,  \ncom  vista  a  impedir  ruptura  unilateral  do  contrato,  por  \nparte  da  seguradora\"  [g.n.]  (TJSP,  agravo  n\u00b0  134.576-4,  \nRelator  Desembargador  C\u00e9zar  Peluso,   J.  07.12.99,  v.u.,  \napud  Maury  \u00c2ngelo  Bottesini  e  Mauro  Conti  Machado,  \nLei  dos  Planos  e  Seguros  de  Sa\u00fade ,  S\u00e3o  Paulo:  RT,  2003,  \np.  222).\nO  valor  a  ser  pago  dever\u00e1  ser  o  valor  integral  da  \nmensalidade  cobrado  dos  empregados  da  ativa,  considerando  a  parcela  paga  pela  \nempregadora.\nSobre o  tema,  em  caso  an\u00e1logo  decidido  por  este  \nMagistrado,  a  Egr\u00e9gia  Corte  Paulista:\n\u201cPLANO  DE  SA\u00daDE  -  Aposentado  -  A\u00e7\u00e3o  voltada  a \nmanter  o  usu\u00e1rio  na  situa\u00e7\u00e3o  anterior  -  Decis\u00e3o  de  \nprimeiro  grau  que  indefere  o  pedido  de  tutela  antecipada  -  \nPretens\u00e3o  do  autor  de  ser  mantido  em  plano  de  sa\u00fade  nas  \nmesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  que  gozava  quando  na  ativa  - \nControv\u00e9rsia  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  valor  do  pr\u00eamio  - Pagamento  \nde  valor  diverso  daquele  exigido  pela  prestadora  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046093-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 32EEB35. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 22\/06\/2017 \u00e0s 19:18 . fls. 56\n\nservi\u00e7o que  pode  resultar  no  desligamento  do  usu\u00e1rio  - \nInadmissibilidade  -  Hip\u00f3tese  de  deferimento  do  pedido  de  \ntutela  antecipada  -  Agravo  provido.\u201d  (TJSP,  4\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado,  Agravo  de  Instrumento  n\u00ba \n0175837-55.2012.8.26.0000,  Relator  Desembargador  \nCarlos  Henrique  Miguel  Trevisan,  J.  13.09.2012,  v.u.).\nNo  caso  concreto,  nesta  an\u00e1lise  perfunct\u00f3ria,  o(a)(s)  \nautor(a)(s)  cumpre(m)  os  requisitos  necess\u00e1rios  \u00e0  concess\u00e3o  da  tutela,  na  medida  em  \nque  o  fundamento  jur\u00eddico  b\u00e1sico  de  sua  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  o  artigo  mencionado.\nNo  mais,  n\u00e3o  h\u00e1  falar-se  em  irreversibilidade  de  fato  da  \nmedida  concedida.\nDiante do  exposto,  DEFIRO  o  pedido  de  tutela  \nantecipada,  para  impor  a  obriga\u00e7\u00e3o  \u00e0  r\u00e9  de  manter  o(a)  autor(a)  e  seus  dependentes  no  \nmesmo  plano  que  fru\u00eda  \u00e0  \u00e9poca  da  rela\u00e7\u00e3o  de  emprego,  mediante  o  pagamento  integral  \nda  parcela,  nos  termos  da  fundamenta\u00e7\u00e3o  supra,  vedada  a  distin\u00e7\u00e3o  entre  ativos  e \ninativos.\nCaso os  boletos  para  pagamento  n\u00e3o  sejam  expedidos  nos  \ntermos desta  decis\u00e3o,  fica  impedida  a  operadora  do  plano  de  sa\u00fade  de  inscrev\u00ea-los  nos  \ncadastros de  maus  pagadores,  autorizando  o  dep\u00f3sito  judicial  mensal,  que  deve  ocorrer  \ncaso os  boletos  n\u00e3o  sejam  expedidos.\n2) Deixo  de  designar  a  audi\u00eancia  a  que  alude  o  artigo  334,  \nda  Lei  n\u00ba  13.105,  de  16  de  mar\u00e7o  de  2015  (C\u00f3digo  de  Processo  Civil),  pelas  raz\u00f5es  a  \nseguir  expostas:\n\u201cArt. 334.  Se  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  preencher  os  requisitos  \nessenciais  e  n\u00e3o  for  o  caso  de  improced\u00eancia  liminar  do  \npedido,  o  juiz  designar\u00e1\n audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  de  \nmedia\u00e7\u00e3o  com  anteced\u00eancia  m\u00ednima  de  30  (trinta)  dias,  \ndevendo  ser  citado  o  r\u00e9u  com  pelo  menos  20  (vinte)  \ndias  de  anteced\u00eancia.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046093-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 32EEB35. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 22\/06\/2017 \u00e0s 19:18 . fls. 57\n\n(...)\u201d [g.n.]\nInicialmente  anoto  que  na  Comarca  de  S\u00e3o  Paulo,  em  que  \nh\u00e1  central  de  mandados  e  em  que  volume  de  cita\u00e7\u00f5es  postais  \u00e9  enorme,  a  marca\u00e7\u00e3o  da  \naudi\u00eancia  deveria  ser  programada  para  muitos  meses  adiante,  em  raz\u00e3o  dos  prazos  do  \ncaput  supra  transcrito,  o  que  \u00e9  contr\u00e1rio  \u00e0  celeridade  processual  que  a  Constitui\u00e7\u00e3o  da  \nRep\u00fablica  imp\u00f5e  (art.  5\u00ba,  inc.  LXXVIII,  CR),  tornando  a  aplica\u00e7\u00e3o  cega  da  norma  \ninconstitucional.\nAdemais, disso,  o  \u00a71\u00ba,  do  mesmo  artigo  disp\u00f5e:\n\u201c\u00a71\u00ba  O  conciliador  ou  mediador,  onde  houver,  atuar\u00e1  \nnecessariamente\n na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  de  \nmedia\u00e7\u00e3o,  observando  o  disposto  neste  C\u00f3digo,  bem  como  \nas  disposi\u00e7\u00f5es  da  lei  de  organiza\u00e7\u00e3o  judici\u00e1ria.\u201d  [g.n.]\nA  aplicabilidade  do  caput  est\u00e1  condicionada  \u00e0  oferta  de  \nrecursos  materiais  e  humanos,  em  face  do  adv\u00e9rbio  necessariamente .  A  Comarca  da  \nCapital  possui  corpo  de  conciliadores,  de  modo  que  apenas  eles  poderiam  realizar  a  \naudi\u00eancia  de  que  trata  o  artigo  334,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nContudo,  esta  Vara  e  sua  unidade  cartor\u00e1ria  n\u00e3o  contam  \ncom  conciliadores  e  mediadores  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  para  que  o  Juiz  fixe  sua  pauta  e,  note-se,  a  \npauta  \u00e9  do  Juiz  no  termos  do  mesmo  artigo.  Se  ao  Juiz  cabe  designar  a  data,  deve  ter  o  \nconciliador  a  sua  disposi\u00e7\u00e3o,  o  que  n\u00e3o  ocorre  neste  momento.\nEm  face  das  limita\u00e7\u00f5es  materiais  e  humanas,  incide  a \nm\u00e1xima  ad  impossibilia  nemo  tenetur .  O  pr\u00f3prio  C\u00f3digo  afirma  que  a  concilia\u00e7\u00e3o  \ndever\u00e1  ser  tentada,  \u201csempre  que  poss\u00edvel\u201d,  devendo  a  interpreta\u00e7\u00e3o  da  lei  ser  \nsistem\u00e1tica:\n\u201cArt. 3\u00ba  N\u00e3o  se  excluir\u00e1  da  aprecia\u00e7\u00e3o  jurisdicional  \namea\u00e7a  ou  les\u00e3o  a  direito.\n\u00a71\u00ba  \u00c9  permitida  a  arbitragem,  na  forma  da  lei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046093-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 32EEB35. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 22\/06\/2017 \u00e0s 19:18 . fls. 58\n\n\u00a72\u00ba O  Estado  promover\u00e1,  sempre  que  poss\u00edvel\n,  a \nsolu\u00e7\u00e3o  consensual  dos  conflitos.\n\u00a73\u00ba  A  concilia\u00e7\u00e3o,  a  media\u00e7\u00e3o  e  outros  m\u00e9todos  de  \nsolu\u00e7\u00e3o  consensual  de  conflitos  dever\u00e3o  ser  estimulados  \npor  ju\u00edzes,  advogados,  defensores  p\u00fablicos  e  membros  do  \nMinist\u00e9rio  P\u00fablico,  inclusive  no  curso  do  processo  \njudicial.\u201d  [g.n.]\nOra,  na  atual  conjuntura  dos  fatores  humanos  e  materiais,  \nn\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  como  programada  pelo  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  incapaz  de  mudar  a  realidade  social  da  Na\u00e7\u00e3o  e  a  insufici\u00eancia  de  recursos.\nN\u00e3o  bastasse  isso,  n\u00e3o  h\u00e1  nulidade  alguma  na  supress\u00e3o  \ndesta  fase  processual  -  pas  de  nullit\u00e9  sans  grief  -  que,  na  Comarca  da  Capital,  vai  de  \nencontro  aos  princ\u00edpios  informadores  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  que  busca  a  solu\u00e7\u00e3o  \nintegral  do  m\u00e9rito,  \u201cem  prazo  razo\u00e1vel\u201d:\n\u201cArt.  4\u00ba  As  partes  t\u00eam  o  direito  de  obter  em  prazo  \nrazo\u00e1vel  a  solu\u00e7\u00e3o  integral  do  m\u00e9rito ,  inclu\u00edda  a \natividade  satisfativa.\u201d  [g.n.]\nAl\u00e9m  disso,  compete  \u00e0  Corte  criar  centros  de  solu\u00e7\u00e3o  de  \nconflitos,  nos  termos  do  artigo  165,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil:\n\u201cArt.  165.  Os  tribunais  criar\u00e3o  centros  judici\u00e1rios  de  \nsolu\u00e7\u00e3o  consensual  de  conflitos,  respons\u00e1veis  pela  \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  sess\u00f5es  e  audi\u00eancias  de  concilia\u00e7\u00e3o  e \nmedia\u00e7\u00e3o  e  pelo  desenvolvimento  de  programas  \ndestinados  a  auxiliar,  orientar  e  estimular  a \nautocomposi\u00e7\u00e3o.\n\u00a71\u00ba  A  composi\u00e7\u00e3o  e  a  organiza\u00e7\u00e3o  dos  centros  ser\u00e3o  \ndefinidas  pelo  respectivo  tribunal,  observadas  as  normas  \ndo  Conselho  Nacional  de  Justi\u00e7a.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046093-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 32EEB35. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 22\/06\/2017 \u00e0s 19:18 . fls. 59\n\n\u00a72\u00ba O  conciliador,  que  atuar\u00e1  preferencialmente  nos  casos  \nem  que  n\u00e3o  houver  v\u00ednculo  anterior  entre  as  partes,  poder\u00e1  \nsugerir  solu\u00e7\u00f5es  para  o  lit\u00edgio,  sendo  vedada  a  utiliza\u00e7\u00e3o  \nde  qualquer  tipo  de  constrangimento  ou  intimida\u00e7\u00e3o  para  \nque  as  partes  conciliem.\n\u00a73\u00ba  O  mediador,  que  atuar\u00e1  preferencialmente  nos  casos  \nem  que  houver  v\u00ednculo  anterior  entre  as  partes,  auxiliar\u00e1  \naos  interessados  a  compreender  as  quest\u00f5es  e  os  interesses  \nem  conflito,  de  modo  que  eles  possam,  pelo  \nrestabelecimento  da  comunica\u00e7\u00e3o,  identificar,  por  si \npr\u00f3prios,  solu\u00e7\u00f5es  consensuais  que  gerem  benef\u00edcios  \nm\u00fatuos.\u201d\nOra,  a  Egr\u00e9gia  Corte  Paulista,  que  deveria  ter  autonomia  \nfinanceira  (art.  99,  CR),  n\u00e3o  o  tem  e  o  or\u00e7amento  anual  n\u00e3o  permite  a  solu\u00e7\u00e3o  dos  \nproblemas  nos  termos  exigidos  pela  novel  legisla\u00e7\u00e3o,  de  modo  que  ao  jurisdicionado  a  \nsupress\u00e3o  da  audi\u00eancia  \u00e9  mais  ben\u00e9fica  do  que  prejudicial.\nN\u00e3o  bastasse  isso,  as  partes  podem  compor-se  sozinhas  \n(art.,  840,  CC)  ou  com  aux\u00edlio  de  seus  Advogados,  a  quem  incumbe  igualmente  o  dever  \nde  conciliar  as  partes  mesmo  sem  a  concorr\u00eancia  de  \u00f3rg\u00e3o  do  Poder  Judici\u00e1rio  (art.  3\u00ba,  \n\u00a73\u00ba,  CPC).  Sob  outro  aspecto,  poder\u00e3o  as  partes  apresentar  propostas  escritas  para  \navalia\u00e7\u00e3o  pela  parte  ex  adversa .\nPor  essas  raz\u00f5es  e  cumprindo-se  o  mandamento  \nconstitucional  de  celeridade,  que  se  sobrep\u00f5e  \u00e0s  normas  infraconstitucionais,  suprime-se  \na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  preliminar,  sem  preju\u00edzo  de  sua  tentativa  perante  o  Ju\u00edzo  em  \noutro  momento  processual,  desde  que  com  manifesta\u00e7\u00e3o  favor\u00e1vel  de  ambas  as  partes.\nAdemais,  em  casos  como  o  presente,  a  regra  \u00e9  n\u00e3o  ser  \ncelebrado  acordo  como  prova  a  pr\u00e1tica  diuturna  no  foro.\n3)  Cite(m)-se  a(o)(s)  r\u00e9(u)(s),  para  oferecer  resposta  no  \nprazo  de  15  (quinze)  dias  (art.  335,  CPC),  contados  nos  termos  do  artigo  231  do  C\u00f3digo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046093-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 32EEB35. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 22\/06\/2017 \u00e0s 19:18 . fls. 60\n\nde Processo  Civil,  respeitado  o  disposto  no  artigo  180  e  artigo  229,  ambos  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  sob  pena  de,  n\u00e3o  sendo  contestada  a  a\u00e7\u00e3o,  presumirem-se  aceitos  \npela(o)(s)  r\u00e9(u)(s),  como  verdadeiros,  os  fatos  articulados  pelo  autor  (art.  344,  CPC).\nIntimem-se.  \nS\u00e3o  Paulo,  22  de  junho  de  2017 .\n    Christopher  Alexander  Roisin\n                                                 Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046093-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 32EEB35. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 22\/06\/2017 \u00e0s 19:18 . fls. 61"}},{"data":"15\/06\/2017","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40642318-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 14\/06\/2017 14:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0113\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2364 P\u00e1gina: 650\/676","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40611136-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 07\/06\/2017 15:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0113\/2017 Teor do ato: Vistos. Aguarde-se o cumprimento do item 1 da decis\u00e3o de fls. 34\/38.Intimem-se. Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Aguarde-se o cumprimento do item 1 da decis\u00e3o de fls. 34\/38.Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  -FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba,  13\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1322\/1324,  Centro  -  CEP  \n01501-900,  Fone:  2171-6116\/6578-,  S\u00e3o  Paulo-SP  -  E-mail:  \nsp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1046093-05.2017.8.26.0100  - p.  1\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  06  de  junho  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).  \nChristopher  Alexander  Roisin .  Eu  ___________  (Daniel  De  Medeiros  Silva  Corro ), \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nD E  S P  A  C H  O\nProcesso  n\u00ba: 1046093-05.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Mari Elizabete  Tartarotti\nRequerido : Central Nacional  Unimed - Cooperativa  Central e outro\nVistos.  \nAguarde-se  o  cumprimento  do  item  1  da  decis\u00e3o  de  fls.  \n34\/38. Intimem-se. \nS\u00e3o  Paulo,  06  de  junho  de  2017 .\nChristopher  Alexander  Roisin\n                             Juiz de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046093-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3223990. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 07\/06\/2017 \u00e0s 10:55 . fls. 49"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40531585-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 22\/05\/2017 14:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0098\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2351 P\u00e1gina: 148\/179","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0098\/2017 Teor do ato: Vistos. 1) Informe os endere\u00e7os eletr\u00f4nicos das partes (art. 319, II, CPC), n\u00e3o bastando o do(a) Advogado(a). As exig\u00eancias s\u00e3o distintas (art. 287, CPC). Emende sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 485, I, CPC). 2) INDEFIRO o pedido de justi\u00e7a gratuita formulado.O(A) autor(a) contratou Advogado particular com domic\u00edlio em S\u00e3o Paulo - SP (fls. 16), reside na cidade de Farroupilha - RS (fls. 01), assinou a procura\u00e7\u00e3o na cidade de S\u00e3o Paulo (fls. 16), tem renda mensal e mesmo sendo consumidor(a) e podendo propor a a\u00e7\u00e3o em seu domic\u00edlio, preferiu eleger o domic\u00edlio do r\u00e9u para distribuir a a\u00e7\u00e3o, demonstrando que tem condi\u00e7\u00f5es de deslocar-se a esta Comarca para comparecer \u00e0s audi\u00eancias eventualmente designadas, de modo que n\u00e3o faz jus ao benef\u00edcio.Ora, se abriu m\u00e3o de um benef\u00edcio legal que lhe gera custos, n\u00e3o optou pelo Juizado Especial, \u00e9 capaz de pagar honor\u00e1rios Advocat\u00edcios dispensando a Defensoria P\u00fablica, deve pagar pelas despesas processuais.Ademais, sobre o tema, o Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a tem uma s\u00e9rie de julgados reconhecendo que a compet\u00eancia deve ser firmada na conveni\u00eancia do consumidor, e n\u00e3o na conveni\u00eancia de seu Advogado. Sobre o tema: \"A rela\u00e7\u00e3o de consumo entre empresa de com\u00e9rcio varejista e o requerente de cautelar de exibi\u00e7\u00e3o de documentos conduz a que a compet\u00eancia toca ao Ju\u00edzo do foro do domic\u00edlio do consumidor, n\u00e3o o de conveni\u00eancia de seu advogado\". [g.n.] (TJSP, 28\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Agravo de Instrumento n\u00ba 2062064-90.2015.8.26.0000, Relator(a): Celso Pimentel;\u00a0Comarca: Ribeir\u00e3o Preto;\u00a0Data do julgamento: 21\/05\/2015;\u00a0Data de registro: 22\/05\/2015).\"Agravo de instrumento Contrato de m\u00fatuo banc\u00e1rio A\u00e7\u00e3o revisional Declina\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia de of\u00edcio, com determina\u00e7\u00e3o de remessa dos autos ao foro do domic\u00edlio da consumidora demandante Hip\u00f3tese em que nenhuma das partes \u00e9 domiciliada na comarca em que ajuizada a demanda, local em que situado o escrit\u00f3rio do advogado da autora Quadro evidenciando que a escolha do local da propositura da a\u00e7\u00e3o se fez segundo a pura conveni\u00eancia do caus\u00eddico Inadmissibilidade Acertada, nas circunst\u00e2ncias, a declina\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia de of\u00edcio Intelig\u00eancia do art. 125, III, do CPC Precedente do STJ. O processo \u00e9 instrumento \u00e9tico (CPC, art. 14, II) e a administra\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a \u00e9 tema tamb\u00e9m s\u00e9rio, n\u00e3o podendo ficar ao sabor dos litigantes, menos ainda da conveni\u00eancia do advogado da parte. Por isso que a propositura da demanda em foro diverso daquele ditado pelas regras de compet\u00eancia, ainda que de cunho territorial, escolha fundada no comodismo do advogado do autor, \u00e9 algo que afronta \u00e0s esc\u00e2ncaras a dignidade da Justi\u00e7a. Um dos poderes-deveres do juiz \u00e9, justamente, \"prevenir ou reprimir qualquer ato contr\u00e1rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a\" (CPC, art. 125, III). Tal dispositivo representa, em verdade, o fundamento legal para a acertada declina\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia na situa\u00e7\u00e3o dos autos. Agravo a que se nega provimento.\" [g.n.] (TJSP, 19\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Agravo de Instrumento n\u00ba 2041872-39.2015.8.26.0000, Relator(a): Ricardo Pessoa de Mello Belli;\u00a0Comarca: Ribeir\u00e3o Preto;\u00a0Data do julgamento: 27\/04\/2015;\u00a0Data de registro: 06\/05\/2015).Este Magistrado entende, contudo, que ainda assim incide na esp\u00e9cie a veda\u00e7\u00e3o prevista no Enunciado n\u00ba 33 das S\u00famulas de Jurisprud\u00eancia do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a, n\u00e3o cabendo ao Ju\u00edzo declinar de of\u00edcio sua incompet\u00eancia territorial. Todavia, a propositura de a\u00e7\u00e3o em comarca diversa revela que n\u00e3o h\u00e1 pobreza diante da possibilidade de deslocamentos e contrata\u00e7\u00e3o de Advogados de comarcas distantes. Quem opta por n\u00e3o levar em considera\u00e7\u00e3o medidas facilitadoras de acesso ao Poder Judici\u00e1rio tais como demandar no foro do pr\u00f3prio domic\u00edlio e n\u00e3o pagar taxa judici\u00e1ria pela propositura da causa em Juizado Especial revela n\u00e3o estar t\u00e3o hipossuficiente como alega.Em suma: pobres n\u00e3o renunciam a direitos; e se o fazem, devem suportar os custos de suas a\u00e7\u00f5es, para n\u00e3o fazer cortesia com o chap\u00e9u do Estado.Nesse sentido, a Egr\u00e9gia Corte Paulista:\"Agravo de instrumento. A\u00e7\u00e3o cautelar de exibi\u00e7\u00e3o de documentos. Decis\u00e3o de primeiro grau que indeferiu o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita pleiteado pelo autor na peti\u00e7\u00e3o inicial. Pobreza declarada que n\u00e3o encontra amparo nos elementos colacionados aos autos. A\u00e7\u00e3o que versa sobre rela\u00e7\u00e3o de consumo. Parte que, no entanto, optou por contratar advogado particular e ajuiz\u00e1-la em foro distante do seu domic\u00edlio. Exist\u00eancia de fundadas raz\u00f5es para o indeferimento do pleito. Benef\u00edcio legal que n\u00e3o pode ser transformado em isen\u00e7\u00e3o geral e irrestrita ao recolhimento das custas e despesas processuais. Recurso improvido.\" [g.n.] (TJSP, 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Agravo de Instrumento n\u00ba 2045616-08.2016.8.26.0000, J. 31.03.2016, v.u.).\"Agravo de Instrumento. Medida Cautelar. Exibi\u00e7\u00e3o de Documentos. JUSTI\u00c7A GRATUITA. Benesse indeferida. A simples declara\u00e7\u00e3o de miserabilidade \u00e9 insuficiente para a concess\u00e3o da gratuidade de justi\u00e7a. Aus\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o da insufici\u00eancia de recursos. Consumidora que optou por ingressar com a\u00e7\u00e3o em Comarca diversa da qual reside, o que demandar\u00e1 disp\u00eandios com locomo\u00e7\u00e3o, para cumprimento dos atos processuais que dependem de sua presen\u00e7a. Decis\u00e3o mantida. Recurso improvido.\" [g.n.] (TJSP, 26\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Agravo de Instrumento n\u00ba 2190742-26.2015.8.26.0000, Relator Desembargador Bonilha Filho, j. 22\/10\/2015, v.u.).\"AGRAVO DE INSTRUMENTO - Justi\u00e7a gratuita - Medida cautelar de exibi\u00e7\u00e3o de documentos - Decis\u00e3o de indeferimento do pedido formulado pelo autor de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita - Admissibilidade pelo NCPC e conhecimento e julgamento de m\u00e9rito pelo CPC\/73, na exegese do art. 14 do NCPC - Contrata\u00e7\u00e3o de advogado particular, elei\u00e7\u00e3o de comarca diversa de domic\u00edlio do agravante e pequeno valor da causa a gerar deslocamentos para comparecimento \u00e0s audi\u00eancias eventualmente designadas fazem recair d\u00favida do afirmado na declara\u00e7\u00e3o de pobreza, esta que \u00e9 de presun\u00e7\u00e3o relativa - Falta de apresenta\u00e7\u00e3o de extratos banc\u00e1rios e faturas de cart\u00f5es de cr\u00e9dito - Insufici\u00eancia de regularidade do CPF por ser mero enquadramento fiscal - Aus\u00eancia de elementos de prova para confirmar a alegada hipossufici\u00eancia de recursos, \u00f4nus do qual o agravante n\u00e3o se desincumbiu - Decis\u00e3o mantida - Recurso desprovido, com determina\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00e3o.\" (TJSP, 15\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Agravo de Instrumento n\u00ba 2069783-89.2016.8.26.0000, Relator Desembargador Jos\u00e9 Wagner de Oliveira Melatto Peixoto, J. 19.05.2016, v.u.).Recolham-se as custas no prazo de dez dias sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Intimem-se. Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1) Informe os endere\u00e7os eletr\u00f4nicos das partes (art. 319, II, CPC), n\u00e3o bastando o do(a) Advogado(a). As exig\u00eancias s\u00e3o distintas (art. 287, CPC). Emende sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 485, I, CPC). 2) INDEFIRO o pedido de justi\u00e7a gratuita formulado.O(A) autor(a) contratou Advogado particular com domic\u00edlio em S\u00e3o Paulo - SP (fls. 16), reside na cidade de Farroupilha - RS (fls. 01), assinou a procura\u00e7\u00e3o na cidade de S\u00e3o Paulo (fls. 16), tem renda mensal e mesmo sendo consumidor(a) e podendo propor a a\u00e7\u00e3o em seu domic\u00edlio, preferiu eleger o domic\u00edlio do r\u00e9u para distribuir a a\u00e7\u00e3o, demonstrando que tem condi\u00e7\u00f5es de deslocar-se a esta Comarca para comparecer \u00e0s audi\u00eancias eventualmente designadas, de modo que n\u00e3o faz jus ao benef\u00edcio.Ora, se abriu m\u00e3o de um benef\u00edcio legal que lhe gera custos, n\u00e3o optou pelo Juizado Especial, \u00e9 capaz de pagar honor\u00e1rios Advocat\u00edcios dispensando a Defensoria P\u00fablica, deve pagar pelas despesas processuais.Ademais, sobre o tema, o Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a tem uma s\u00e9rie de julgados reconhecendo que a compet\u00eancia deve ser firmada na conveni\u00eancia do consumidor, e n\u00e3o na conveni\u00eancia de seu Advogado. Sobre o tema: \"A rela\u00e7\u00e3o de consumo entre empresa de com\u00e9rcio varejista e o requerente de cautelar de exibi\u00e7\u00e3o de documentos conduz a que a compet\u00eancia toca ao Ju\u00edzo do foro do domic\u00edlio do consumidor, n\u00e3o o de conveni\u00eancia de seu advogado\". [g.n.] (TJSP, 28\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Agravo de Instrumento n\u00ba 2062064-90.2015.8.26.0000, Relator(a): Celso Pimentel;\u00a0Comarca: Ribeir\u00e3o Preto;\u00a0Data do julgamento: 21\/05\/2015;\u00a0Data de registro: 22\/05\/2015).\"Agravo de instrumento Contrato de m\u00fatuo banc\u00e1rio A\u00e7\u00e3o revisional Declina\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia de of\u00edcio, com determina\u00e7\u00e3o de remessa dos autos ao foro do domic\u00edlio da consumidora demandante Hip\u00f3tese em que nenhuma das partes \u00e9 domiciliada na comarca em que ajuizada a demanda, local em que situado o escrit\u00f3rio do advogado da autora Quadro evidenciando que a escolha do local da propositura da a\u00e7\u00e3o se fez segundo a pura conveni\u00eancia do caus\u00eddico Inadmissibilidade Acertada, nas circunst\u00e2ncias, a declina\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia de of\u00edcio Intelig\u00eancia do art. 125, III, do CPC Precedente do STJ. O processo \u00e9 instrumento \u00e9tico (CPC, art. 14, II) e a administra\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a \u00e9 tema tamb\u00e9m s\u00e9rio, n\u00e3o podendo ficar ao sabor dos litigantes, menos ainda da conveni\u00eancia do advogado da parte. Por isso que a propositura da demanda em foro diverso daquele ditado pelas regras de compet\u00eancia, ainda que de cunho territorial, escolha fundada no comodismo do advogado do autor, \u00e9 algo que afronta \u00e0s esc\u00e2ncaras a dignidade da Justi\u00e7a. Um dos poderes-deveres do juiz \u00e9, justamente, \"prevenir ou reprimir qualquer ato contr\u00e1rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a\" (CPC, art. 125, III). Tal dispositivo representa, em verdade, o fundamento legal para a acertada declina\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia na situa\u00e7\u00e3o dos autos. Agravo a que se nega provimento.\" [g.n.] (TJSP, 19\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Agravo de Instrumento n\u00ba 2041872-39.2015.8.26.0000, Relator(a): Ricardo Pessoa de Mello Belli;\u00a0Comarca: Ribeir\u00e3o Preto;\u00a0Data do julgamento: 27\/04\/2015;\u00a0Data de registro: 06\/05\/2015).Este Magistrado entende, contudo, que ainda assim incide na esp\u00e9cie a veda\u00e7\u00e3o prevista no Enunciado n\u00ba 33 das S\u00famulas de Jurisprud\u00eancia do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a, n\u00e3o cabendo ao Ju\u00edzo declinar de of\u00edcio sua incompet\u00eancia territorial. Todavia, a propositura de a\u00e7\u00e3o em comarca diversa revela que n\u00e3o h\u00e1 pobreza diante da possibilidade de deslocamentos e contrata\u00e7\u00e3o de Advogados de comarcas distantes. Quem opta por n\u00e3o levar em considera\u00e7\u00e3o medidas facilitadoras de acesso ao Poder Judici\u00e1rio tais como demandar no foro do pr\u00f3prio domic\u00edlio e n\u00e3o pagar taxa judici\u00e1ria pela propositura da causa em Juizado Especial revela n\u00e3o estar t\u00e3o hipossuficiente como alega.Em suma: pobres n\u00e3o renunciam a direitos; e se o fazem, devem suportar os custos de suas a\u00e7\u00f5es, para n\u00e3o fazer cortesia com o chap\u00e9u do Estado.Nesse sentido, a Egr\u00e9gia Corte Paulista:\"Agravo de instrumento. A\u00e7\u00e3o cautelar de exibi\u00e7\u00e3o de documentos. Decis\u00e3o de primeiro grau que indeferiu o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita pleiteado pelo autor na peti\u00e7\u00e3o inicial. Pobreza declarada que n\u00e3o encontra amparo nos elementos colacionados aos autos. A\u00e7\u00e3o que versa sobre rela\u00e7\u00e3o de consumo. Parte que, no entanto, optou por contratar advogado particular e ajuiz\u00e1-la em foro distante do seu domic\u00edlio. Exist\u00eancia de fundadas raz\u00f5es para o indeferimento do pleito. Benef\u00edcio legal que n\u00e3o pode ser transformado em isen\u00e7\u00e3o geral e irrestrita ao recolhimento das custas e despesas processuais. Recurso improvido.\" [g.n.] (TJSP, 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Agravo de Instrumento n\u00ba 2045616-08.2016.8.26.0000, J. 31.03.2016, v.u.).\"Agravo de Instrumento. Medida Cautelar. Exibi\u00e7\u00e3o de Documentos. JUSTI\u00c7A GRATUITA. Benesse indeferida. A simples declara\u00e7\u00e3o de miserabilidade \u00e9 insuficiente para a concess\u00e3o da gratuidade de justi\u00e7a. Aus\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o da insufici\u00eancia de recursos. Consumidora que optou por ingressar com a\u00e7\u00e3o em Comarca diversa da qual reside, o que demandar\u00e1 disp\u00eandios com locomo\u00e7\u00e3o, para cumprimento dos atos processuais que dependem de sua presen\u00e7a. Decis\u00e3o mantida. Recurso improvido.\" [g.n.] (TJSP, 26\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Agravo de Instrumento n\u00ba 2190742-26.2015.8.26.0000, Relator Desembargador Bonilha Filho, j. 22\/10\/2015, v.u.).\"AGRAVO DE INSTRUMENTO - Justi\u00e7a gratuita - Medida cautelar de exibi\u00e7\u00e3o de documentos - Decis\u00e3o de indeferimento do pedido formulado pelo autor de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita - Admissibilidade pelo NCPC e conhecimento e julgamento de m\u00e9rito pelo CPC\/73, na exegese do art. 14 do NCPC - Contrata\u00e7\u00e3o de advogado particular, elei\u00e7\u00e3o de comarca diversa de domic\u00edlio do agravante e pequeno valor da causa a gerar deslocamentos para comparecimento \u00e0s audi\u00eancias eventualmente designadas fazem recair d\u00favida do afirmado na declara\u00e7\u00e3o de pobreza, esta que \u00e9 de presun\u00e7\u00e3o relativa - Falta de apresenta\u00e7\u00e3o de extratos banc\u00e1rios e faturas de cart\u00f5es de cr\u00e9dito - Insufici\u00eancia de regularidade do CPF por ser mero enquadramento fiscal - Aus\u00eancia de elementos de prova para confirmar a alegada hipossufici\u00eancia de recursos, \u00f4nus do qual o agravante n\u00e3o se desincumbiu - Decis\u00e3o mantida - Recurso desprovido, com determina\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00e3o.\" (TJSP, 15\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Agravo de Instrumento n\u00ba 2069783-89.2016.8.26.0000, Relator Desembargador Jos\u00e9 Wagner de Oliveira Melatto Peixoto, J. 19.05.2016, v.u.).Recolham-se as custas no prazo de dez dias sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  -FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba,  13\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1322\/1324,  Centro  -  CEP  \n01501-900,  Fone:  2171-6116\/6578-,  S\u00e3o  Paulo-SP  -  E-mail:  \nsp11cv@tjsp.jus.br\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  18  de  maio  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  \nDr(a).  Christopher  Alexander  Roisin .  Eu  ___________  (Daniel  De  Medeiros  Silva  \nCorro ), Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nD E  C  I S  \u00c3  O\nProcesso  n\u00ba: 1046093-05.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Mari Elizabete  Tartarotti\nRequerido : Central Nacional  Unimed - Cooperativa  Central e outro\nVistos.  \n1)  Informe  os  endere\u00e7os  eletr\u00f4nicos  das  partes  (art.  \n319,  II,  CPC),  n\u00e3o  bastando  o  do(a)  Advogado(a).  As  exig\u00eancias  s\u00e3o  distintas  (art.  \n287,  CPC).  Emende  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  (art.  485,  I,  CPC).  \n2)  INDEFIRO  o  pedido  de  justi\u00e7a  gratuita  formulado.\nO(A)  autor(a)  contratou  Advogado  particular  com  \ndomic\u00edlio  em  S\u00e3o  Paulo  -  SP  (fls.  16),  reside  na  cidade  de  Farroupilha  -  RS  (fls.  01),  \nassinou  a  procura\u00e7\u00e3o  na  cidade  de  S\u00e3o  Paulo  (fls.  16),  tem  renda  mensal  e  mesmo  \nsendo  consumidor(a)  e  podendo  propor  a  a\u00e7\u00e3o  em  seu  domic\u00edlio,  preferiu  eleger  o  \ndomic\u00edlio  do  r\u00e9u  para  distribuir  a  a\u00e7\u00e3o,  demonstrando  que  tem  condi\u00e7\u00f5es  de  deslocar-\nse  a  esta  Comarca  para  comparecer  \u00e0s  audi\u00eancias  eventualmente  designadas,  de  \nmodo  que  n\u00e3o  faz  jus  ao  benef\u00edcio.\nOra, se  abriu  m\u00e3o  de  um  benef\u00edcio  legal  que  lhe  gera  \ncustos,  n\u00e3o  optou  pelo  Juizado  Especial,  \u00e9  capaz  de  pagar  honor\u00e1rios  Advocat\u00edcios  \ndispensando  a  Defensoria  P\u00fablica,  deve  pagar  pelas  despesas  processuais.\nAdemais,  sobre  o  tema,  o  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \ntem  uma  s\u00e9rie  de  julgados  reconhecendo  que  a  compet\u00eancia  deve  ser  firmada  na  \nconveni\u00eancia  do  consumidor\n,  e  n\u00e3o  na  conveni\u00eancia  de  seu  Advogado.  Sobre  o  \ntema:  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046093-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3104260. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 18\/05\/2017 \u00e0s 13:29 . fls. 34\n\n\u201cA  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  entre  empresa  de  com\u00e9rcio  \nvarejista e  o  requerente  de  cautelar  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  \ndocumentos conduz  a  que  a  compet\u00eancia  toca  ao  \nJu\u00edzo do  foro  do  domic\u00edlio  do  consumidor,  n\u00e3o  o  de  \nconveni\u00eancia de  seu  advogado\n\u201d. [g.n.]  (TJSP,  28\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Agravo  de  Instrumento  n\u00ba  \n2062064-90.2015.8.26.0000,  Relator(a):  Celso  \nPimentel;\u00a0Comarca:  Ribeir\u00e3o  Preto;\u00a0Data  do \njulgamento:  21\/05\/2015;\u00a0Data  de  registro:  \n22\/05\/2015).\n\u201cAgravo  de  instrumento  \n Contrato  de  m\u00fatuo  banc\u00e1rio  \n  A\u00e7\u00e3o  revisional  \n  Declina\u00e7\u00e3o  da  compet\u00eancia  de  \nof\u00edcio,  com  determina\u00e7\u00e3o  de  remessa  dos  autos  ao  foro  \ndo  domic\u00edlio  da  consumidora  demandante  \n  Hip\u00f3tese  \nem  que  nenhuma  das  partes  \u00e9  domiciliada  na  comarca  \nem  que  ajuizada  a  demanda,  local  em  que  situado  o  \nescrit\u00f3rio  do  advogado  da autora  \n  Quadro  \nevidenciando  que  a  escolha  do  local  da  propositura  da  \na\u00e7\u00e3o  se  fez  segundo  a  pura  conveni\u00eancia  do  caus\u00eddico  \n  \nInadmissibilidade  \n  Acertada,  nas  circunst\u00e2ncias,  a \ndeclina\u00e7\u00e3o  da  compet\u00eancia  de  of\u00edcio  \n  Intelig\u00eancia  do  \nart.  125,  III,  do  CPC  \n  Precedente  do  STJ.  O  processo  \n\u00e9  instrumento  \u00e9tico  (CPC,  art.  14,  II)  e  a \nadministra\u00e7\u00e3o da  Justi\u00e7a  \u00e9  tema  tamb\u00e9m  s\u00e9rio,  n\u00e3o  \npodendo ficar  ao  sabor  dos  litigantes,  menos  ainda  \nda conveni\u00eancia  do  advogado  da  parte\n.  Por  isso  que  \na propositura  da  demanda  em  foro  diverso  daquele  \nditado pelas  regras  de  compet\u00eancia,  ainda  que  de  \ncunho territorial,  escolha  fundada  no  comodismo  \ndo advogado  do  autor,  \u00e9  algo  que  afronta  \u00e0s  \nesc\u00e2ncaras a  dignidade  da  Justi\u00e7a\n.  Um  dos  poderes-\ndeveres  do  juiz  \u00e9,  justamente,  \"prevenir  ou  reprimir  \nqualquer  ato  contr\u00e1rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a\"  (CPC,  \nart.  125,  III).  Tal  dispositivo  representa,  em  verdade,  o  \nfundamento  legal  para  a  acertada  declina\u00e7\u00e3o  da  \ncompet\u00eancia  na  situa\u00e7\u00e3o  dos  autos.  Agravo  a  que  se  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046093-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3104260. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 18\/05\/2017 \u00e0s 13:29 . fls. 35\n\nnega provimento.\u201d  [g.n.]  (TJSP,  19\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado,  Agravo  de  Instrumento  n\u00ba \n2041872-39.2015.8.26.0000,  Relator(a):  Ricardo  \nPessoa  de  Mello  Belli;\u00a0Comarca:  Ribeir\u00e3o  Preto;\u00a0Data  \ndo   julgamento:  27\/04\/2015;\u00a0Data  de  registro:  \n06\/05\/2015).\nEste  Magistrado  entende,  contudo,  que  ainda  assim  \nincide  na  esp\u00e9cie  a  veda\u00e7\u00e3o  prevista  no  Enunciado  n\u00ba  33  das  S\u00famulas  de  \nJurisprud\u00eancia  do  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  n\u00e3o  cabendo  ao  Ju\u00edzo  \ndeclinar  de  of\u00edcio  sua  incompet\u00eancia  territorial.  \nTodavia,  a  propositura  de  a\u00e7\u00e3o  em  comarca  diversa  \nrevela  que  n\u00e3o  h\u00e1  pobreza  diante  da  possibilidade  de  deslocamentos  e  contrata\u00e7\u00e3o  de  \nAdvogados  de  comarcas  distantes.  \nQuem  opta  por  n\u00e3o  levar  em  considera\u00e7\u00e3o  medidas  \nfacilitadoras  de  acesso  ao  Poder  Judici\u00e1rio  tais  como  demandar  no  foro  do  pr\u00f3prio  \ndomic\u00edlio  e  n\u00e3o  pagar  taxa  judici\u00e1ria  pela  propositura  da  causa  em  Juizado  Especial  \nrevela  n\u00e3o  estar  t\u00e3o  hipossuficiente  como  alega.\nEm  suma:  pobres  n\u00e3o  renunciam  a  direitos;  e  se  o  \nfazem, devem  suportar  os  custos  de  suas  a\u00e7\u00f5es,  para  n\u00e3o  fazer  cortesia  com  o  \nchap\u00e9u do  Estado\n.Nesse sentido,  a  Egr\u00e9gia  Corte  Paulista:\n\u201cAgravo  de  instrumento.  A\u00e7\u00e3o  cautelar  de  exibi\u00e7\u00e3o  \nde  documentos.  Decis\u00e3o  de  primeiro  grau  que  \nindeferiu  o  benef\u00edcio  da  justi\u00e7a  gratuita  pleiteado  pelo  \nautor  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  Pobreza  declarada  que  n\u00e3o  \nencontra amparo  nos  elementos  colacionados  aos  \nautos.  A\u00e7\u00e3o  que  versa  sobre  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo.  \nParte  que,  no  entanto,  optou  por  contratar  \nadvogado particular  e  ajuiz\u00e1-la  em  foro  distante  do  \nseu domic\u00edlio.  Exist\u00eancia  de  fundadas  raz\u00f5es  para  o  \nindeferimento do  pleito.  Benef\u00edcio  legal  que  n\u00e3o  \npode ser  transformado  em  isen\u00e7\u00e3o  geral  e  irrestrita  \nao recolhimento  das  custas  e  despesas  processuais.\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046093-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3104260. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 18\/05\/2017 \u00e0s 13:29 . fls. 36\n\nRecurso improvido.\u201d  [g.n.]  (TJSP,  32\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado,  Agravo  de  Instrumento  n\u00ba \n2045616-08.2016.8.26.0000,  J.  31.03.2016,  v.u.).\n\u201cAgravo  de  Instrumento.  Medida  Cautelar.  Exibi\u00e7\u00e3o  de  \nDocumentos.  JUSTI\u00c7A  GRATUITA.  Benesse  \nindeferida.  A  simples  declara\u00e7\u00e3o  de  miserabilidade  \u00e9  \ninsuficiente  para  a  concess\u00e3o  da  gratuidade  de  justi\u00e7a.  \nAus\u00eancia  de  comprova\u00e7\u00e3o  da  insufici\u00eancia  de  recursos.  \nConsumidora  que  optou  por  ingressar  com  a\u00e7\u00e3o  em  \nComarca  diversa  da  qual  reside,  o  que  demandar\u00e1  \ndisp\u00eandios  com  locomo\u00e7\u00e3o,  para  cumprimento  dos  \natos  processuais  que  dependem  de  sua  presen\u00e7a.  \nDecis\u00e3o  mantida.  Recurso  improvido.\u201d  [g.n.]  (TJSP,  \n26\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Agravo  de  Instrumento  \nn\u00ba   2190742-26.2015.8.26.0000,  Relator \nDesembargador  Bonilha  Filho,  j.  22\/10\/2015,  v.u.).\n\u201cAGRAVO  DE  INSTRUMENTO  -  Justi\u00e7a  gratuita  -  \nMedida  cautelar  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos  -  Decis\u00e3o  \nde  indeferimento  do  pedido  formulado  pelo  autor  de  \nassist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita  -  Admissibilidade  pelo  \nNCPC  e  conhecimento  e  julgamento  de  m\u00e9rito  pelo  \nCPC\/73,  na  exegese  do  art.  14  do  NCPC  - \nContrata\u00e7\u00e3o  de  advogado  particular,  elei\u00e7\u00e3o  de  \ncomarca  diversa  de  domic\u00edlio  do  agravante  e \npequeno  valor  da  causa  a  gerar  deslocamentos  para  \ncomparecimento  \u00e0s  audi\u00eancias  eventualmente  \ndesignadas  fazem  recair  d\u00favida  do  afirmado  na  \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  pobreza,  esta  que  \u00e9  de  presun\u00e7\u00e3o  \nrelativa  -  Falta  de  apresenta\u00e7\u00e3o  de  extratos  banc\u00e1rios  e  \nfaturas  de  cart\u00f5es  de  cr\u00e9dito  -  Insufici\u00eancia  de  \nregularidade  do  CPF  por  ser  mero  enquadramento  \nfiscal  -  Aus\u00eancia  de  elementos  de  prova  para  confirmar  \na  alegada  hipossufici\u00eancia  de  recursos,  \u00f4nus  do  qual  o  \nagravante  n\u00e3o  se  desincumbiu  -  Decis\u00e3o  mantida  - \nRecurso  desprovido,  com  determina\u00e7\u00e3o  e  observa\u00e7\u00e3o.\u201d  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046093-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3104260. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 18\/05\/2017 \u00e0s 13:29 . fls. 37\n\n(TJSP, 15\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Agravo  de  \nInstrumento  n\u00ba  2069783-89.2016.8.26.0000,  Relator  \nDesembargador  Jos\u00e9  Wagner  de  Oliveira  Melatto  \nPeixoto,  J.  19.05.2016,  v.u.).\nRecolham-se  as  custas  no  prazo  de  dez  dias  sob  pena  \nde  extin\u00e7\u00e3o.\nIntimem-se. \nS\u00e3o  Paulo,  18  de  maio  de  2017 .\n    Christopher  Alexander  Roisin\n                                                 Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046093-05.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3104260. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 18\/05\/2017 \u00e0s 13:29 . fls. 38"}},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"07\/06\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"14\/06\/2017","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"10\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":38,"total_andamentos":38}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752881853","codPublicacaoOrigem":"1198834961","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1046093-05.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1046093-05.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Mari Elizabete Tartarotti - Central Nacional Unimed - Cooperativa Central - - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Diante do exposto, no com fundamento no artigo 485, inciso VI, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO EXTINTO o processo, sem julgamento de m\u00e9rito, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da, reconhecendo sua ilegitimidade passiva para a causa; e com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para condenar, a(o) r\u00e9(u) CENTRAL NACIONAL UNIMED a manter o(a) autor(a) no plano de sa\u00fade empresarial\/coletivo que possu\u00eda no momento anterior ao t\u00e9rmino do v\u00ednculo empregat\u00edcio, vedando distin\u00e7\u00f5es nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o, devendo o \u00faltimo suportar integralmente os custos econ\u00f4micos. Fica confirmada a r. decis\u00e3o antecipat\u00f3ria (fls. 54\/61).Em rela\u00e7\u00e3o ao exclu\u00eddo da lide, o(a)(s) sucumbente(s) pagar\u00e1(\u00e3o) ainda as custas e despesas processuais (art. 82, \u00a72\u00ba, CPC), bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% (dez por cento) sobre o valor da causa, firme no disposto no artigo 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, em raz\u00e3o da pouca complexidade do processo e sua pacifica\u00e7\u00e3o nos tribunais.Em rela\u00e7\u00e3o ao corr\u00e9u, havendo sucumb\u00eancia rec\u00edproca (art. 86, CPC), as custas e despesas processuais ser\u00e3o divididas entre as partes em por\u00e7\u00f5es iguais.Havendo sucumb\u00eancia rec\u00edproca, o autor pagar\u00e1 honor\u00e1rios ao advogado do r\u00e9u \u00e0 raz\u00e3o de 10% (dez por cento) sobre o valor da causa, e o r\u00e9u pagar\u00e1 honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao autor no importe de 10% (dez por cento) sobre o mesmo valor, sendo vedada a compensa\u00e7\u00e3o (art. 85, \u00a714, CPC), nos termos do artigo 85, \u00a72\u00ba e \u00a76\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, dada a pouca complexidade da demanda e do tempo decorrido, sem realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia inclusive.Nada sendo requerido no prazo de trinta dias contados do tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos, ap\u00f3s as comunica\u00e7\u00f5es devidas.P.R.I.C. - ADV: MARCIO ANTONIO EBRAM VILELA (OAB 112922\/SP), LIA ROSANGELA SPAOLONZI (OAB 71418\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0184\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA SOARES HUNGRIA PRADO UELZE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"234","paginaFinal":"234","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924023","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26132170","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 08:49:03:100AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1046093-05.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1046093-05.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"723730553","codPublicacaoOrigem":"1178923295","dataDivulgacao":"Jul 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1046093-05.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2398","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1046093-05.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Mari Elizabete Tartarotti - Central Nacional Unimed - Cooperativa Central - - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos. \u00c0 r\u00e9plica. Intimem-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), MARCIO ANTONIO EBRAM VILELA (OAB 112922\/SP), LIA ROSANGELA SPAOLONZI (OAB 71418\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0152\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SELMA AUGUSTO SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"174","paginaFinal":"174","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"906347","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24655204","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 28 2017 12:14:59:063AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1046093-05.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1046093-05.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}