{"numero":"1046677-12.2016.8.26.0002","processos":[{"processo":"1046677-12.2016.8.26.0002","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica","outros_assuntos":"Liminar","local_fisico":null,"distribuicao":"09\/09\/2016 \u00e0s 00:03 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Guilherme Silva e Souza","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 375.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Yvonne Salinas"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Manoel Machado Pires"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ercules Matos E Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Elvio Hispagnol"}],"andamentos":[{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0336\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0336\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o.Em tempo, julgo extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do CPC. Em vista da sucumb\u00eancia, condeno a autora nas custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da causa, observada eventual gratuidade processual.Para interposi\u00e7\u00e3o de eventual recurso, o valor dever\u00e1 corresponder a 4% (quatro por cento) sobre o valor da causa (do principal) atualizado, observando-se o disposto na Lei 11.608\/03.Transitada esta em julgado, nada sendo requerido, arquivem-se os autos.P.R.I.C. Advogados(s): Ercules Matos E Silva (OAB 159169\/SP), Manoel Machado Pires (OAB 204821\/SP), Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o.Em tempo, julgo extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do CPC. Em vista da sucumb\u00eancia, condeno a autora nas custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da causa, observada eventual gratuidade processual.Para interposi\u00e7\u00e3o de eventual recurso, o valor dever\u00e1 corresponder a 4% (quatro por cento) sobre o valor da causa (do principal) atualizado, observando-se o disposto na Lei 11.608\/03.Transitada esta em julgado, nada sendo requerido, arquivem-se os autos.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  N 22.939,  12 ANDAR,  VILA \nALMEIDA , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1046677-12.2016.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1046677-12.2016.8.26.0002\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Antecipa\u00e7\u00e3o  de Tutela  \/ Tutela  Espec\u00edfica\nRequerente : Yvonne Salinas\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Silva   e   Souza\nVistos.\nYVONE  SALINAS,  devidamente  qualificada  nos  autos,  ingressa  com  \nA\u00e7\u00e3o  Ordin\u00e1ria  contra  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A,  sustentando,  em  s\u00edntese,  aquisi\u00e7\u00e3o  da  \nmetade  do  bem  im\u00f3vel  descrito  na  exordial,  anteriormente  pertencente  ao  ex  marido,  \nsaldo  financiado  perante  a  requerida,  dado  em  garantia  o  pr\u00f3prio  be m,  mediante  \naliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria,  resultando  na  consolida\u00e7\u00e3o  de  propriedade  extrajudicial  \u00e0  credora  \nfiduci\u00e1ria , v\u00edcio  de  consentimento  verificado  na  assinatura  do  contrato.\nTutela  antecipada  indeferida  (fls.  65)\nEm  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  85\/88),  ap\u00f3s  regularmente  citada,  sustentou  a \nrequerida,  em  s\u00edntese,  inexist\u00eancia  de  qualquer  v\u00edcio  de  vontade  a  macular  a  aven\u00e7a  \nfirmada  entre  as  partes,  suposta  coa\u00e7\u00e3o,  regularidade  do  procedimento  adotado,  nos  \ntermos  da  Lei  9.514\/97,  inclusive,  j\u00e1  consolidada  a  propriedade  perante  a  matr\u00edcula  do  \nim\u00f3ve l.\nHouve r\u00e9plica.\nFUNDAMENTO  e  DECIDO.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046677-12.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 48F98A1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 19:19 . fls. 186\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  N 22.939,  12 ANDAR,  VILA \nALMEIDA , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1046677-12.2016.8.26.0002 - lauda  2\nO\n feito  comporta  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  artigo  355,  I,  do  \nCPC,  prescindindo  de  outras  provas.\nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  improcedente.\nDe  fato,  inequ\u00edvoca  a  mora  da  demandante,  inclusive  confessada  na  \nexordial,  devidamente  intimada  pelo  Registro  Imobili\u00e1rio,  nos  termos  do  artigo  26,  \u00a7  \n3\u00b0,  da  Lei  9.514\/97,  \u00e0  purga\u00e7\u00e3o  da  mora,  quedando-se  inerte.\nO  diploma  legal  mencionado  traz  procedimento  extrajudicial  r\u00edgido  para  \na  consolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade,  concedendo  prazo  de  quinze  dias  para  a  purga\u00e7\u00e3o  da  \nmora  por  parte  do  devedor  fiduci\u00e1rio,  a  contar  da  mencionada  intima\u00e7\u00e3o  atrav\u00e9s  do  \nRegistro  Imobili\u00e1rio,  desatendida  a  oportunidade  no  caso  concreto.\nSeguiu-se,  conforme  esclarecido  em  defesa,  a  consolida\u00e7\u00e3o  da  \npropriedade  em  nome  da  credora  fiduci\u00e1ria,  e  prosseguimento  com  a  tentativa  de  \naliena\u00e7\u00e3o  extrajudicial  dos  bens,  mediante  leil\u00e3o,  negativo  na  hip\u00f3tese  dos  autos,  \nseguido  do  cumprimento  disposto  no  artigo  27,  \u00a7  4\u00ba  da  Lei  9.514\/97  (vide  matr\u00edcula  do  \nbem).  \nAinda quanto  \u00e0  arremata\u00e7\u00e3o,  propriamente,  o  artigo  27,  \u00a7  2\u00b0,  do  \nmencionado  diploma  legal,  autorizada  o  lance  m\u00ednimo  equivalente  ao  d\u00e9bito  pendente  \u00e0  \n\u00e9poca  do  leil\u00e3o,  somado  aos  demais  custos  e  d\u00e9bitos  relacionados  ao  bem  im\u00f3vel,  j\u00e1  em  \nsegunda  pra\u00e7a,  sem  qualquer  ilicitude  verificada  no  caso  concreto,  pretenso  pre\u00e7o  vil  \nalcan\u00e7ado.  \nN\u00e3o  h\u00e1  qualquer  elemento  dos  autos  a  indicar  o  pretenso  v\u00edcio  de  \nconsentimento  na  assinatura  do  contrato  de  fls.  21\/31,  como  eventual  coa\u00e7\u00e3o,  les\u00e3o  ou  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046677-12.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 48F98A1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 19:19 . fls. 187\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  N 22.939,  12 ANDAR,  VILA \nALMEIDA , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1046677-12.2016.8.26.0002 - lauda  3\nestado\n de  necessidade,  quer  pela  previs\u00e3o  contratual  expressa,  cl\u00e1usula  26,  acerca  da  \ngarantia  do  contrato,  totalidade  do  im\u00f3vel  financiado,  bem  como  suas  benfeitorias,  quer  \nporque,  naturalmente ,  haveria  uma  evolu\u00e7\u00e3o  do  saldo  devedor,  pela  incid\u00eancia  dos  \nencargos  contratuais  e  demais  custos ,  o  que,  por  si  s\u00f3,  justificaria  a  garantia  integral  \nsobre  o  bem  i m\u00f3vel  prevista.\nAssim,  n\u00e3o  verificada  no  caso  concreto  qualquer  irregularidade  no  \nprocedimento  extrajudicial  de  consolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade  do  bem  im\u00f3vel ,  com  \nconsequente  quita\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o,  devidamente  averbada  perante  a  matr\u00edcula,   n\u00e3o  \nprospera  a  pretens\u00e3o  deduzida.\nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  presente  a\u00e7\u00e3o.\nEm  tempo,  julgo  extinto  o  processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  \ndo  artigo  487,  I,  do  CPC.  \nEm  vista  da  sucumb\u00eancia,  condeno  a  autor a  nas  custas  processuais  e \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  10%  do  valor  da  causa,  observada  eventual  \ngratuidade  processual.\nPara  interposi\u00e7\u00e3o  de  eventual  recurso,  o  valor  dever\u00e1  corresponder  a  4%  \n(quatro  por  cento)  sobre  o  valor  da  causa  (do  principal)  atualizado,  observando-se  o  \ndisposto  na  Lei  11.608\/03.\nTransitada  esta  em  julgado,  nada  sendo  requerido,  arquivem-se  os  autos.\nP.R.I.C.                     \nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046677-12.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 48F98A1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 19:19 . fls. 188\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  N 22.939,  12 ANDAR,  VILA \nALMEIDA , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1046677-12.2016.8.26.0002 - lauda  4\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046677-12.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 48F98A1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 19:19 . fls. 189"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0238\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2376 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0238\/2017 Teor do ato: Nos termos do artigo 437, \u00a7 1\u00ba, do CPC, vista \u00e0 parte requerente dos documentos juntados \u00e0s fls. 118\/182. Advogados(s): Ercules Matos E Silva (OAB 159169\/SP), Manoel Machado Pires (OAB 204821\/SP), Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Nos termos do artigo 437, \u00a7 1\u00ba, do CPC, vista \u00e0 parte requerente dos documentos juntados \u00e0s fls. 118\/182.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70278417-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/06\/2017 16:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70253468-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/06\/2017 11:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0203\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2359 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0203\/2017 Teor do ato: Vistos.Providencie o requerido as custas pertinentes ao mandato. Sem preju\u00edzo, manifeste-se a parte autora, no prazo legal, acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 85\/110. Int. Advogados(s): Ercules Matos E Silva (OAB 159169\/SP), Manoel Machado Pires (OAB 204821\/SP), Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Providencie o requerido as custas pertinentes ao mandato. Sem preju\u00edzo, manifeste-se a parte autora, no prazo legal, acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 85\/110. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  n 22.939,  12 andar,  vila almeida,  Santo \nAmaro  - CEP  04795-100,  Fone: 5541-7990,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1046677-12.2016.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1046677-12.2016.8.26.0002  - Procedimento  Comum\nRequerente : Yvonne Salinas\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nEm  30  de  maio  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(ao)  MM( \u00aa) \nJuiz(a)   de   Direito,   Dr(\u00aa)   Guilherme   Silva   e   Souza .\nEu,   ( Neusa   Nayara   F.   dos   Santos ,   E36523611 ),   Estagi\u00e1rio   N\u00edvel  \nSuperior ,   subscrevi.\nVistos.\nProvidencie   o   requerido   as   custas   pertinentes   ao   mandato.  \n  Sem   preju\u00edzo,   manifeste-se   a   parte   autora,   no   prazo   legal,   acerca   da  \ncontesta\u00e7\u00e3o   e   documentos     de   fls.   85\/110.  \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 30  de  maio  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046677-12.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 4084BE2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 30\/05\/2017 \u00e0s 16:14 . fls. 111"}},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70231937-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 29\/05\/2017 14:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Mandado Juntado   n\u00ba 002.2017\/022766-6","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2017\/022766-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 03\/05\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0077\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2300 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0077\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 73: o pedido de devolu\u00e7\u00e3o do valor recolhido em guia err\u00f4nea, dever\u00e1 ser requerido junto a Fazenda P\u00fablica. Expe\u00e7a-se mandado de cita\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Manoel Machado Pires (OAB 204821\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 73: o pedido de devolu\u00e7\u00e3o do valor recolhido em guia err\u00f4nea, dever\u00e1 ser requerido junto a Fazenda P\u00fablica. Expe\u00e7a-se mandado de cita\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  n 22.939,  12 andar,  vila almeida,  Santo \nAmaro  - CEP  04795-100,  Fone: 5541-7990,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1046677-12.2016.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1046677-12.2016.8.26.0002  - Procedimento  Comum\nRequerente : Yvonne Salinas\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nEm  02  de  mar\u00e7o  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(ao)  \nMM( \u00aa) \nJuiz(a)   de   Direito,   Dr(\u00aa)   Guilherme   Silva   e   Souza .\nEu,   ( Elizabeth   Aparecida   Andr\u00e9   Silva ,   M308785 ),   Escrevente-Chefe ,  \nsubscrevi.\nVistos.\nFls.     73:   o   pedido   de   devolu\u00e7\u00e3o   do   valor   recolhido   em   guia   err\u00f4nea,   dever\u00e1  \nser   requerido   junto   a   Fazenda   P\u00fablica.  \nExpe\u00e7a-se   mandado   de   cita\u00e7\u00e3o.  \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 2  de  mar\u00e7o  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046677-12.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 3835BAC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 02\/03\/2017 \u00e0s 16:28 . fls. 76"}},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70049434-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 10\/02\/2017 19:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0452\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2225 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0452\/2016 Teor do ato: Deixei de proceder a expedi\u00e7\u00e3o de mandado, pois o recolhimento das custas foi efetuado em guia diversa. Providencie a parte o recolhimento correto. Advogados(s): Manoel Machado Pires (OAB 204821\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Deixei de proceder a expedi\u00e7\u00e3o de mandado, pois o recolhimento das custas foi efetuado em guia diversa. Providencie a parte o recolhimento correto.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0446\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2222 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0446\/2016 Teor do ato: Vistos.Nada h\u00e1 de il\u00edcito no procedimento extrajudicial adotado pela requerida, amparado na Lei 9.514\/97, inequ\u00edvoca a inadimpl\u00eancia da demandante, bem como in\u00e9rcia diante da notifica\u00e7\u00e3o para a purga\u00e7\u00e3o da mora.Da mesma forma, o contrato retrata a aquisi\u00e7\u00e3o da mea\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel, exatamente o montante avaliado, parcialmente quitado com o financiamento concedido pela requerida, todavia incidente a garantia sobre a integralidade do bem.Assim, mantenho o indeferimento \u00e0 tutela antecipada postulada.Intime-se. Advogados(s): Manoel Machado Pires (OAB 204821\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Nada h\u00e1 de il\u00edcito no procedimento extrajudicial adotado pela requerida, amparado na Lei 9.514\/97, inequ\u00edvoca a inadimpl\u00eancia da demandante, bem como in\u00e9rcia diante da notifica\u00e7\u00e3o para a purga\u00e7\u00e3o da mora.Da mesma forma, o contrato retrata a aquisi\u00e7\u00e3o da mea\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel, exatamente o montante avaliado, parcialmente quitado com o financiamento concedido pela requerida, todavia incidente a garantia sobre a integralidade do bem.Assim, mantenho o indeferimento \u00e0 tutela antecipada postulada.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  n 22.939,  12 andar,  vila almeida,  Santo \nAmaro  - CEP  04795-100,  Fone: 5541-7990,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1046677-12.2016.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Tutela Antecipada  Antecedente  - Antecipa\u00e7\u00e3o  de Tutela  \/ Tutela  \nEspec\u00edfica\nRequerente : Yvonne Salinas\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Silva   e   Souza\nVistos.\nNada   h\u00e1   de   il\u00edcito   no   procedimento   extrajudicial   adotado   pela   requerida,   amparado  \nna   Lei   9.514\/97,   inequ\u00edvoca   a   inadimpl\u00eancia   da   demandante,   bem   como   in\u00e9rcia   diante   da  \nnotifica\u00e7\u00e3o   para   a   purga\u00e7\u00e3o   da   mora.\nDa   mesma   forma,   o   contrato   retrata   a   aquisi\u00e7\u00e3o   da   mea\u00e7\u00e3o   do   im\u00f3vel,   exatamente  \no   montante   avaliado,   parcialmente   quitado   com   o   financiamento   concedido   pela   requerida,   todavia  \nincidente   a   garantia   sobre   a   integralidade   do   bem.\nAssim,   mantenho   o   indeferimento   \u00e0   tutela   antecipada   postulada.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046677-12.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 2FD4E2E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 13\/10\/2016 \u00e0s 15:00 . fls. 69"}},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70380748-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 10\/10\/2016 17:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0437\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2218 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0437\/2016 Teor do ato: Vistos.Quest\u00e3o puramente patrimonial, eventualmente revers\u00edvel ao final da demanda, caso comprovada a tese exposta, ap\u00f3s a conclus\u00e3o da instru\u00e7\u00e3o processual, e exerc\u00edcio do direito \u00e0 ampla defesa da requerida, INDEFIRO o pedido de tutela antecipada.Cite-se.Int. Advogados(s): Manoel Machado Pires (OAB 204821\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Quest\u00e3o puramente patrimonial, eventualmente revers\u00edvel ao final da demanda, caso comprovada a tese exposta, ap\u00f3s a conclus\u00e3o da instru\u00e7\u00e3o processual, e exerc\u00edcio do direito \u00e0 ampla defesa da requerida, INDEFIRO o pedido de tutela antecipada.Cite-se.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  n 22.939,  12 andar,  vila almeida,  Santo \nAmaro  - CEP  04795-100,  Fone: 5541-7990,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1046677-12.2016.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1046677-12.2016.8.26.0002  - Tutela  Antecipada  Antecedente\nRequerente : Yvonne Salinas , 031.992.198-02\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A., 60.701.190\/0001-04\nEm  06  de  outubro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(ao)  \nMM( \u00aa) \nJuiz(a)   de   Direito,   Dr(\u00aa)   Guilherme   Silva   e   Souza .\nEu,   ( Guilherme   Silva   e   Souza ,   J13142 ),   Cargo   do   Usu\u00e1rio   <<  \nNenhuma   informa\u00e7\u00e3o   dispon\u00edvel   >> ,   subscrevi.\nVistos.\nQuest\u00e3o  puramente  patrimonial,  eventualmente  revers\u00edvel  ao  final  da  \ndemanda,  caso  comprovada  a  tese  exposta,  ap\u00f3s  a  conclus\u00e3o  da  instru\u00e7\u00e3o  processual,  e  \nexerc\u00edcio  do  direito  \u00e0  ampla  defesa  da  requerida,  INDEFIRO  o  pedido  de  tutela  antecipada.\nCite-se.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 6  de  outubro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046677-12.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 2F6EBF4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 06\/10\/2016 \u00e0s 15:42 . fls. 65"}},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70371816-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 04\/10\/2016 23:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0410\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2207 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0410\/2016 Teor do ato: Vistos.Considerada a renda declarada pela postulante, indefiro os benef\u00edcios da AJG.Em dez dias, promova o recolhimento das custas processuais, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Manoel Machado Pires (OAB 204821\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Considerada a renda declarada pela postulante, indefiro os benef\u00edcios da AJG.Em dez dias, promova o recolhimento das custas processuais, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  n 22.939,  12 andar,  vila almeida,  Santo \nAmaro  - CEP  04795-100,  Fone: 5541-7990,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1046677-12.2016.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Tutela Antecipada  Antecedente  - Antecipa\u00e7\u00e3o  de Tutela  \/ Tutela  \nEspec\u00edfica\nRequerente : Yvonne Salinas\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Silva   e   Souza\nVistos.\nConsiderada   a   renda   declarada   pela   postulante ,   indefiro   os   benef\u00edcios   da   AJG.\nEm   dez   dias,   promova   o   recolhimento   das   custas   processuais,   sob   pena   de   extin\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046677-12.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 2E471D4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 21\/09\/2016 \u00e0s 14:51 . fls. 57"}},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70345144-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 19\/09\/2016 17:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0394\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2200 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0394\/2016 Teor do ato: Vistos.1) O benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita visa a garantir o acesso \u00e0 Justi\u00e7a aqueles que n\u00e3o possam arcar com os custos do processo sem o preju\u00edzo do pr\u00f3prio sustento ou da fam\u00edlia.2) Apresente a postulante ultima declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda, comprovantes de rendimentos mensais, holerite e outros , sob pena de indeferimento do pedido.3) Prazo de 10 (dez) dias.4) Desistindo a parte do pedido de gratuidade, recolha desde logo as custas processuais.5) Decorrido o prazo supra, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, tornem conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o dos pedidos.6) Na in\u00e9rcia, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Manoel Machado Pires (OAB 204821\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1) O benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita visa a garantir o acesso \u00e0 Justi\u00e7a aqueles que n\u00e3o possam arcar com os custos do processo sem o preju\u00edzo do pr\u00f3prio sustento ou da fam\u00edlia.2) Apresente a postulante ultima declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda, comprovantes de rendimentos mensais, holerite e outros , sob pena de indeferimento do pedido.3) Prazo de 10 (dez) dias.4) Desistindo a parte do pedido de gratuidade, recolha desde logo as custas processuais.5) Decorrido o prazo supra, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, tornem conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o dos pedidos.6) Na in\u00e9rcia, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  n 22.939,  12 andar,  vila almeida,  Santo \nAmaro  - CEP  04795-100,  Fone: 5541-7990,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1046677-12.2016.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1046677-12.2016.8.26.0002  - Tutela  Antecipada  Antecedente\nRequerente : Yvonne Salinas\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nEm  09  de  setembro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(ao)  MM( \u00aa) \nJuiz(a)  \nde   Direito,   Dr(\u00aa)   Guilherme   Silva   e   Souza .\nEu,   ( Ivanise   da   Costa   Rodrigues ,   M313716 ),   Chefe   de   Se\u00e7\u00e3o  \nJudici\u00e1rio ,   subscrevi.Vistos.\n1)  O  benef\u00edcio  da  justi\u00e7a  gratuita  visa  a  garantir  o  acesso  \u00e0  Justi\u00e7a  aqueles  \nque  n\u00e3o  possam  arcar  com  os  custos  do  processo  sem  o  preju\u00edzo  do  pr\u00f3prio  sustento  ou  da  \nfam\u00edlia. 2)  Apresente    a  postulante   ultima  declara\u00e7\u00e3o  de  Imposto  de  Renda,   \ncomprovantes  de  rendimentos  mensais,  holerite   e  outros  ,  sob  pena  de  indeferimento  do  \npedido. 3) Prazo  de  10  (dez)  dias.\n4)  Desistindo  a  parte  do  pedido  de  gratuidade,  recolha  desde  logo  as  custas  \nprocessuais. 5) Decorrido  o  prazo  supra,  com  ou  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  tornem  conclusos  \npara  aprecia\u00e7\u00e3o  dos  pedidos.\n6)  Na  in\u00e9rcia,  tornem  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o,  independentemente  de  nova  \nintima\u00e7\u00e3o. Int.\nS\u00e3o  Paulo , 9  de  setembro  de  2016Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046677-12.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 2D86CDF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA NABARRO MUNHOZ ROSSI, liberado nos autos em 12\/09\/2016 \u00e0s 15:53 . fls. 44"}},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"04\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"10\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"10\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"29\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":51,"total_andamentos":51}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"704469429","codPublicacaoOrigem":"1164782849","dataDivulgacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1046677-12.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2376","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1046677-12.2016.8.26.0002 - Procedimento Comum - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela\/Tutela Espec\u00edfica - Yvonne Salinas - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Nos termos do artigo 437, \u00a7 1\u00ba, do CPC, vista \u00e0 parte requerente dos documentos juntados \u00e0s fls. 118\/182. - ADV: ELVIO HISPAGNOL (OAB 34804\/SP), MANOEL MACHADO PIRES (OAB 204821\/SP), ERCULES MATOS E SILVA (OAB 159169\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CAROLINA NABARRO MUNHOZ ROSSI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO VIEIRA DA CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2089","paginaFinal":"2089","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"893255","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23773585","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 28 2017 02:38:27:570AM","codUsuarioAlteracao":"504","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Jun 28 2017 04:41:31:020PM","numeroCNJ":"1046677-12.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1046677-12.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"547917028","codPublicacaoOrigem":"962449283","dataDivulgacao":"Sep 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"1046677-12.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2201","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1046677-12.2016.8.26.0002 CLASSE :TUTELA ANTECIPADA ANTECEDENTE REQTE : Yvonne Salinas ADVOGADO : 204821\/SP - Manoel Machado Pires REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL II - SANTO AMARO EM 09\/09\/2016","paginaInicial":"1754","paginaFinal":"1754","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"741911","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15842855","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 15 2016 12:16:10:560AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1046677-12.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1046677-12.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745982959","codPublicacaoOrigem":"1194459763","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1046677-12.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1046677-12.2016.8.26.0002 - Procedimento Comum - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela\/Tutela Espec\u00edfica - Yvonne Salinas - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o.Em tempo, julgo extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do CPC. Em vista da sucumb\u00eancia, condeno a autora nas custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da causa, observada eventual gratuidade processual.Para interposi\u00e7\u00e3o de eventual recurso, o valor dever\u00e1 corresponder a 4% (quatro por cento) sobre o valor da causa (do principal) atualizado, observando-se o disposto na Lei 11.608\/03.Transitada esta em julgado, nada sendo requerido, arquivem-se os autos.P.R.I.C. - ADV: ERCULES MATOS E SILVA (OAB 159169\/SP), MANOEL MACHADO PIRES (OAB 204821\/SP), ELVIO HISPAGNOL (OAB 34804\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0336\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CAROLINA NABARRO MUNHOZ ROSSI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO VIEIRA DA CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2124","paginaFinal":"2124","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920143","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25857288","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 07:29:27:007AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1046677-12.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1046677-12.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"688874544","codPublicacaoOrigem":"1153042017","dataDivulgacao":"Jun  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1046677-12.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2359","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1046677-12.2016.8.26.0002 - Procedimento Comum - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela\/Tutela Espec\u00edfica - Yvonne Salinas - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Providencie o requerido as custas pertinentes ao mandato. Sem preju\u00edzo, manifeste-se a parte autora, no prazo legal, acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 85\/110. Int. - ADV: MANOEL MACHADO PIRES (OAB 204821\/SP), ELVIO HISPAGNOL (OAB 34804\/SP), ERCULES MATOS E SILVA (OAB 159169\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0203\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CAROLINA NABARRO MUNHOZ ROSSI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO VIEIRA DA CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1879","paginaFinal":"1879","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"881762","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23047365","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jun  1 2017 08:15:58:117AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1046677-12.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1046677-12.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}