{"numero":"1047454-49.2016.8.26.0114","processos":[{"processo":"1047454-49.2016.8.26.0114","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"04\/11\/2016 \u00e0s 09:04 - Direcionada\n8\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Herivelto Araujo Godoy","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 18.177,49","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aline Cristina Panza Mainieri"}],"andamentos":[{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70316996-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 13\/09\/2017 15:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0324\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 2224\/2241","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0324\/2017 Teor do ato: Vistos.ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos contra COMPANHIA PAULISTA DE FORCA E LUZ, alegando, em s\u00edntese, ter celebrado contrato de seguro, na modalidade compreensivo residencial com o Sr. Renne Arantes Gon\u00e7alves, representado pela ap\u00f3lice n\u00ba 3314013815096, por meio do qual se obrigou, mediante o recebimento do pr\u00eamio, a garantir os riscos aos quais o im\u00f3vel situado \u00e0 Rua Santo Ant\u00f4nio, n\u00ba 1954, cidade de Itatiba SP, estivesse exposto durante o per\u00edodo de vig\u00eancia da ap\u00f3lice. Alegou que o fornecimento de energia el\u00e9trica na localidade \u00e9 de responsabilidade da empresa r\u00e9. Aduziu que em 14\/11\/2015, ocorreu grave oscila\u00e7\u00e3o na rede el\u00e9trica que causou danos aos bens eletroeletr\u00f4nicos do segurado. Em raz\u00e3o deste epis\u00f3dio, em 04\/02\/2016, alegou que pagou ao segurado a quantia de R$ 18.177,49, para cobrir o evento danoso. Assim, alega que faz jus em regresso e na qualidade de sub-rogada, a ser ressarcido pela quantia paga. Pleiteou a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento da import\u00e2ncia de R$ 18.177,49, bem como a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova. Devidamente citada, a r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 74\/99. Alegou, preliminarmente, a car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o por falta de comprovante de pagamento e a falta de interesse de agir da autora, uma vez que n\u00e3o houve pedido administrativo de ressarcimento de danos. No m\u00e9rito, aduziu que a autora n\u00e3o comprovou que as descargas el\u00e9tricas foram as respons\u00e1veis pela danifica\u00e7\u00e3o dos aparelhos descritos na exordial. Alegou, tamb\u00e9m, que embora a sua responsabilidade seja objetiva, conforme consagrado na Constitui\u00e7\u00e3o Federal, esta responsabilidade n\u00e3o \u00e9 integral, haja vista que ser\u00e1 afastada em caso fortuito e for\u00e7a maior, o que afirmou ter ocorrido no caso em quest\u00e3o. Ao final, requereu a improced\u00eancia dos pedidos.Houve replica (fls. 127\/169). Foram intimadas as partes a se manifestarem acerca das provas que pretendiam produzir, o que fez a r\u00e9 \u00e0s fls. 194\/195 e autora \u00e0s fls. 196. \u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.A lide comporta julgamento antecipado, nos termos do artigo 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, porquanto desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas para deslinde da controv\u00e9rsia e firmada a convic\u00e7\u00e3o do julgador.A preliminar de falta de interesse de agir deve ser afastada, haja vista que o pedido de ressarcimento na via administrativa n\u00e3o se sobrep\u00f5e ao acesso a justi\u00e7a. Sobre o tema, confira-se: A\u00c7\u00c3O REGRESSIVA. Seguro residencial. Seguradora subrogada. Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os. Energia el\u00e9trica. Danos em equipamentos. Responsabilidade objetiva da concession\u00e1ria, nos termos do artigo 37, \u00a7 6\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Comprova\u00e7\u00e3o do nexo de causalidade entre as oscila\u00e7\u00f5es bruscas e os danos nos aparelhos eletr\u00f4nicos. Descarga el\u00e9trica que caracteriza fortuito interno. Pedido administrativo prescind\u00edvel, uma vez que o artigo 204, da Resolu\u00e7\u00e3o N.\u00ba 414\/2010 da ANEEL n\u00e3o se sobrep\u00f5e ao direito de a\u00e7\u00e3o. Reconhecimento do direito ao ressarcimento. Senten\u00e7a reformada. RECURSO PROVIDO (TJSP, 38\u00aa. C\u00e2mara de Direito Privado, Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1007559-26.2016.8.26.0100, Rel. Des. Fernando Sastre Redondo, j. 19\/04\/2017, v.u). \"Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de energia el\u00e9trica. A\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos procedente. Prova de requerimento de pagamento na via administrativa. inexigibilidade. Aus\u00eancia de interesse de agir n\u00e3o acolhida. Sub-roga\u00e7\u00e3o da seguradora nos direitos do consumidor. Fornecimento de energia el\u00e9trica defeituoso. Dano comprovado. preju\u00edzo ao usu\u00e1rio. Responsabilidade objetiva. Apela\u00e7\u00e3o n\u00e3o provida.\" (tjsp, 33.\u00aa c\u00e2mara de direito privado, apela\u00e7\u00e3o n.\u00ba 1031476-03.2014.8.26.0114 , rel. des. luiz eurico, j. 15\/2\/2016, v.u.).A alega\u00e7\u00e3o de car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o por falta de comprovante de pagamento, todavia, merece acolhimento.Disp\u00f5e o artigo 346, do C\u00f3digo Civil, que a sub-roga\u00e7\u00e3o se opera em favor: I - do credor que paga a d\u00edvida do devedor comum;II - do adquirente do im\u00f3vel hipotecado, que paga a credor hipotec\u00e1rio, bem como do terceiro que efetiva o pagamento para n\u00e3o ser privado de direito sobre im\u00f3vel;III - do terceiro interessado, que paga a d\u00edvida pela qual era ou podia ser obrigado, no todo ou em parte.Ademais, a S\u00famula n\u00ba 188, do C. Supremo Tribunal Federal, determina que \"o segurador tem a\u00e7\u00e3o regressiva contra o causador do dano, pelo que efetivamente pagou, at\u00e9 o limite previsto no contrato de seguro\".Desta forma, a comprova\u00e7\u00e3o do efetivo pagamento \u00e9 imprescind\u00edvel para quem pleiteia a indeniza\u00e7\u00e3o em regresso. Importante ressaltar, que os documentos de fls. 54\/58 n\u00e3o t\u00eam o cond\u00e3o de comprovar o pagamento, porquanto se tratam de prints de sistema interno da companhia seguradora, o que n\u00e3o comprova o desembolso e tampouco se presta como prova de recibo emitido pelo segurado. Nesse sentindo, j\u00e1 se posicionou o E. Tribunal do Estado de S\u00e3o Paulo: CIVIL. A\u00c7\u00c3O REGRESSIVA. SEGURO. DANOS ADVINDOS DE OSCILA\u00c7\u00c3O DE TENS\u00c3O DA REDE EL\u00c9TRICA. CONCESSION\u00c1RIA DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO. RESPONSABILIDADE CIVIL OBJETIVA, ART. 37, \u00a7 6\u00ba, CF. PAGAMENTO AO SEGURADO N\u00c3O COMPROVADO. ART. 346, CC. S\u00daMULA N\u00ba 188, STF. AUS\u00caNCIA DE SUB-ROGA\u00c7\u00c3O. A\u00c7\u00c3O IMPROCEDENTE. SENTEN\u00c7A REFORMADA. 1. A comprova\u00e7\u00e3o do efetivo pagamento da seguradora ao segurado \u00e9 imprescind\u00edvel para que pleiteie a indeniza\u00e7\u00e3o em regresso, j\u00e1 que sem pagamento n\u00e3o se sub-roga nos direitos e a\u00e7\u00f5es que competiriam \u00e0quele. A mera juntada de prints do sistema interno da companhia seguradora n\u00e3o comprova o desembolso nem se presta a recibo emitido pelo segurado 2. Recurso provido.(TJ-SP - APL: 10941387420168260100 SP 1094138-74.2016.8.26.0100, Relator: Artur Marques, Data de Julgamento: 06\/03\/2017, 35\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Data de Publica\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017)Ante o exposto, nos termos do art. 485, IV, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado por ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A contra COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 o autor com as custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 15% sobre o valor atualizado da causa, nos termos do artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.P. R. e I. Campinas, 30 de agosto de 2017 Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos.ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos contra COMPANHIA PAULISTA DE FORCA E LUZ, alegando, em s\u00edntese, ter celebrado contrato de seguro, na modalidade compreensivo residencial com o Sr. Renne Arantes Gon\u00e7alves, representado pela ap\u00f3lice n\u00ba 3314013815096, por meio do qual se obrigou, mediante o recebimento do pr\u00eamio, a garantir os riscos aos quais o im\u00f3vel situado \u00e0 Rua Santo Ant\u00f4nio, n\u00ba 1954, cidade de Itatiba SP, estivesse exposto durante o per\u00edodo de vig\u00eancia da ap\u00f3lice. Alegou que o fornecimento de energia el\u00e9trica na localidade \u00e9 de responsabilidade da empresa r\u00e9. Aduziu que em 14\/11\/2015, ocorreu grave oscila\u00e7\u00e3o na rede el\u00e9trica que causou danos aos bens eletroeletr\u00f4nicos do segurado. Em raz\u00e3o deste epis\u00f3dio, em 04\/02\/2016, alegou que pagou ao segurado a quantia de R$ 18.177,49, para cobrir o evento danoso. Assim, alega que faz jus em regresso e na qualidade de sub-rogada, a ser ressarcido pela quantia paga. Pleiteou a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento da import\u00e2ncia de R$ 18.177,49, bem como a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova. Devidamente citada, a r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 74\/99. Alegou, preliminarmente, a car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o por falta de comprovante de pagamento e a falta de interesse de agir da autora, uma vez que n\u00e3o houve pedido administrativo de ressarcimento de danos. No m\u00e9rito, aduziu que a autora n\u00e3o comprovou que as descargas el\u00e9tricas foram as respons\u00e1veis pela danifica\u00e7\u00e3o dos aparelhos descritos na exordial. Alegou, tamb\u00e9m, que embora a sua responsabilidade seja objetiva, conforme consagrado na Constitui\u00e7\u00e3o Federal, esta responsabilidade n\u00e3o \u00e9 integral, haja vista que ser\u00e1 afastada em caso fortuito e for\u00e7a maior, o que afirmou ter ocorrido no caso em quest\u00e3o. Ao final, requereu a improced\u00eancia dos pedidos.Houve replica (fls. 127\/169). Foram intimadas as partes a se manifestarem acerca das provas que pretendiam produzir, o que fez a r\u00e9 \u00e0s fls. 194\/195 e autora \u00e0s fls. 196. \u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.A lide comporta julgamento antecipado, nos termos do artigo 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, porquanto desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas para deslinde da controv\u00e9rsia e firmada a convic\u00e7\u00e3o do julgador.A preliminar de falta de interesse de agir deve ser afastada, haja vista que o pedido de ressarcimento na via administrativa n\u00e3o se sobrep\u00f5e ao acesso a justi\u00e7a. Sobre o tema, confira-se: A\u00c7\u00c3O REGRESSIVA. Seguro residencial. Seguradora subrogada. Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os. Energia el\u00e9trica. Danos em equipamentos. Responsabilidade objetiva da concession\u00e1ria, nos termos do artigo 37, \u00a7 6\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Comprova\u00e7\u00e3o do nexo de causalidade entre as oscila\u00e7\u00f5es bruscas e os danos nos aparelhos eletr\u00f4nicos. Descarga el\u00e9trica que caracteriza fortuito interno. Pedido administrativo prescind\u00edvel, uma vez que o artigo 204, da Resolu\u00e7\u00e3o N.\u00ba 414\/2010 da ANEEL n\u00e3o se sobrep\u00f5e ao direito de a\u00e7\u00e3o. Reconhecimento do direito ao ressarcimento. Senten\u00e7a reformada. RECURSO PROVIDO (TJSP, 38\u00aa. C\u00e2mara de Direito Privado, Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1007559-26.2016.8.26.0100, Rel. Des. Fernando Sastre Redondo, j. 19\/04\/2017, v.u). \"Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de energia el\u00e9trica. A\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos procedente. Prova de requerimento de pagamento na via administrativa. inexigibilidade. Aus\u00eancia de interesse de agir n\u00e3o acolhida. Sub-roga\u00e7\u00e3o da seguradora nos direitos do consumidor. Fornecimento de energia el\u00e9trica defeituoso. Dano comprovado. preju\u00edzo ao usu\u00e1rio. Responsabilidade objetiva. Apela\u00e7\u00e3o n\u00e3o provida.\" (tjsp, 33.\u00aa c\u00e2mara de direito privado, apela\u00e7\u00e3o n.\u00ba 1031476-03.2014.8.26.0114 , rel. des. luiz eurico, j. 15\/2\/2016, v.u.).A alega\u00e7\u00e3o de car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o por falta de comprovante de pagamento, todavia, merece acolhimento.Disp\u00f5e o artigo 346, do C\u00f3digo Civil, que a sub-roga\u00e7\u00e3o se opera em favor: I - do credor que paga a d\u00edvida do devedor comum;II - do adquirente do im\u00f3vel hipotecado, que paga a credor hipotec\u00e1rio, bem como do terceiro que efetiva o pagamento para n\u00e3o ser privado de direito sobre im\u00f3vel;III - do terceiro interessado, que paga a d\u00edvida pela qual era ou podia ser obrigado, no todo ou em parte.Ademais, a S\u00famula n\u00ba 188, do C. Supremo Tribunal Federal, determina que \"o segurador tem a\u00e7\u00e3o regressiva contra o causador do dano, pelo que efetivamente pagou, at\u00e9 o limite previsto no contrato de seguro\".Desta forma, a comprova\u00e7\u00e3o do efetivo pagamento \u00e9 imprescind\u00edvel para quem pleiteia a indeniza\u00e7\u00e3o em regresso. Importante ressaltar, que os documentos de fls. 54\/58 n\u00e3o t\u00eam o cond\u00e3o de comprovar o pagamento, porquanto se tratam de prints de sistema interno da companhia seguradora, o que n\u00e3o comprova o desembolso e tampouco se presta como prova de recibo emitido pelo segurado. Nesse sentindo, j\u00e1 se posicionou o E. Tribunal do Estado de S\u00e3o Paulo: CIVIL. A\u00c7\u00c3O REGRESSIVA. SEGURO. DANOS ADVINDOS DE OSCILA\u00c7\u00c3O DE TENS\u00c3O DA REDE EL\u00c9TRICA. CONCESSION\u00c1RIA DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO. RESPONSABILIDADE CIVIL OBJETIVA, ART. 37, \u00a7 6\u00ba, CF. PAGAMENTO AO SEGURADO N\u00c3O COMPROVADO. ART. 346, CC. S\u00daMULA N\u00ba 188, STF. AUS\u00caNCIA DE SUB-ROGA\u00c7\u00c3O. A\u00c7\u00c3O IMPROCEDENTE. SENTEN\u00c7A REFORMADA. 1. A comprova\u00e7\u00e3o do efetivo pagamento da seguradora ao segurado \u00e9 imprescind\u00edvel para que pleiteie a indeniza\u00e7\u00e3o em regresso, j\u00e1 que sem pagamento n\u00e3o se sub-roga nos direitos e a\u00e7\u00f5es que competiriam \u00e0quele. A mera juntada de prints do sistema interno da companhia seguradora n\u00e3o comprova o desembolso nem se presta a recibo emitido pelo segurado 2. Recurso provido.(TJ-SP - APL: 10941387420168260100 SP 1094138-74.2016.8.26.0100, Relator: Artur Marques, Data de Julgamento: 06\/03\/2017, 35\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Data de Publica\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017)Ante o exposto, nos termos do art. 485, IV, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado por ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A contra COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 o autor com as custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 15% sobre o valor atualizado da causa, nos termos do artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.P. R. e I. Campinas, 30 de agosto de 2017","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCampinas  - SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1047454-49.2016.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1047454-49.2016.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S\/A\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Herivelto   Araujo   Godoy\nAutos  n\u00ba  1047454-49.2016\nVistos.\nITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S.A  \najuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  regressiva  de  ressarcimento  de  danos  contra  COMPANHIA  \nPAULISTA  DE  FORCA  E  LUZ ,  alegando,  em  s\u00edntese,  ter  celebrado  contrato  de  seguro,  \nna  modalidade  compreensivo  residencial   com  o  Sr.  Renne  Arantes  Gon\u00e7alves,  \nrepresentado  pela  ap\u00f3lice  n\u00ba  3314013815096,  por  meio  do  qual  se  obrigou,  mediante  o  \nrecebimento  do  pr\u00eamio,  a  garantir  os  riscos  aos  quais  o  im\u00f3vel  situado  \u00e0  Rua  Santo  \nAnt\u00f4nio,  n\u00ba  1954,  cidade  de  Itatiba  \n SP,  estivesse  exposto  durante  o  per\u00edodo  de  vig\u00eancia  \nda  ap\u00f3lice.  Alegou  que  o  fornecimento  de  energia  el\u00e9trica  na  localidade  \u00e9  de  \nresponsabilidade  da  empresa  r\u00e9.  Aduziu  que  em  14\/11\/2015,  ocorreu  grave  oscila\u00e7\u00e3o  na  \nrede  el\u00e9trica  que  causou  danos  aos  bens  eletroeletr\u00f4nicos  do  segurado.  Em  raz\u00e3o  deste  \nepis\u00f3dio,  em  04\/02\/2016,  alegou  que  pagou  ao  segurado  a  quantia  de  R$  18.177,49,  para  \ncobrir  o  evento  danoso.  Assim,  alega  que  faz  jus  em  regresso  e  na  qualidade  de  sub-rogada,  \na   ser  ressarcido  pela  quantia  paga.  Pleiteou  a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  ao  pagamento  da  \nimport\u00e2ncia  de  R$  18.177,49,  bem  como  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.  \nDevidamente  citada,  a  r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  \nfls.  74\/99.  Alegou,  preliminarmente,  a  car\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  por  falta  de  comprovante  de  \npagamento  e  a  falta  de  interesse  de  agir  da  autora,  uma  vez  que  n\u00e3o  houve  pedido  \nadministrativo  de  ressarcimento  de  danos.  No  m\u00e9rito,  aduziu  que  a  autora  n\u00e3o  comprovou  \nque  as  descargas  el\u00e9tricas  foram  as  respons\u00e1veis  pela  danifica\u00e7\u00e3o  dos  aparelhos  descritos  \nna  exordial.  Alegou,  tamb\u00e9m,  que  embora  a  sua  responsabilidade  seja  objetiva,  conforme  \nconsagrado  na  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  esta  responsabilidade  n\u00e3o  \u00e9  integral,  haja  vista  que  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1047454-49.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D6D7F5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HERIVELTO ARAUJO GODOY, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 19:24 . fls. 197\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCampinas  - SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1047454-49.2016.8.26.0114 - lauda  2\nser\u00e1\n afastada  em  caso  fortuito  e  for\u00e7a  maior,  o  que  afirmou  ter  ocorrido  no  caso  em  \nquest\u00e3o.  Ao  final,  requereu  a  improced\u00eancia  dos  pedidos.\nHouve  replica  (fls.  127\/169).  \nForam  intimadas  as  partes  a  se  manifestarem  acerca  \ndas  provas  que  pretendiam  produzir,  o  que  fez  a  r\u00e9  \u00e0s  fls.  194\/195  e  autora  \u00e0s  fls.  196.  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nA  lide  comporta  julgamento  antecipado,  nos  termos  \ndo  artigo  355,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  porquanto  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  \noutras  provas  para  deslinde  da  controv\u00e9rsia  e  firmada  a  convic\u00e7\u00e3o  do  julgador.\nA  preliminar  de  falta  de  interesse  de  agir  deve  ser  \nafastada,  haja  vista  que  o  pedido  de  ressarcimento  na  via  administrativa  n\u00e3o  se  sobrep\u00f5e  ao  \nacesso  a  justi\u00e7a.  \nSobre o  tema,  confira-se:  \nA\u00c7\u00c3O  REGRESSIVA.  Seguro  residencial.  Seguradora  \nsubrogada.  Presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os.  Energia  el\u00e9trica.  Danos  em  equipamentos.  \nResponsabilidade  objetiva  da  concession\u00e1ria,  nos  termos  do  artigo  37\n,  \u00a7  6\u00ba\n da  \nC onstitu i\u00e7 \u00e3 o F ed era l\n.  Comprova\u00e7\u00e3o  do  nexo  de  causalidade  entre  as  oscila\u00e7\u00f5es  bruscas  e  \nos  danos  nos  aparelhos  eletr\u00f4nicos.  Descarga  el\u00e9trica  que  caracteriza  fortuito  interno.  \nPedido  administrativo  prescind\u00edvel,  uma  vez  que  o  artigo  204,  da  Resolu\u00e7\u00e3o  N.\u00ba  414\/2010  \nda  ANEEL  n\u00e3o  se  sobrep\u00f5e  ao  direito  de  a\u00e7\u00e3o.  Reconhecimento  do  direito  ao  \nressarcimento.  Senten\u00e7a  reformada.  RECURSO  PROVIDO  (TJSP,  38\u00aa.  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado,  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  1007559-26.2016.8.26.0100,  Rel.  Des.  Fernando  Sastre  Redondo,  j.  \n19\/04\/2017,  v.u).   \n\u201cPresta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7o  de  energia  el\u00e9trica.  A\u00e7\u00e3o  \nregressiva  de  ressarcimento  de  danos  procedente.  Prova  de  requerimento  de  pagamento  \nna  via  administrativa.  inexigibilidade.  Aus\u00eancia  de  interesse  de  agir  n\u00e3o  acolhida.  Sub-\nroga\u00e7\u00e3o  da  seguradora  nos  direitos  do  consumidor.  Fornecimento  de  energia  el\u00e9trica  \ndefeituoso.  Dano  comprovado.  preju\u00edzo  ao  usu\u00e1rio.  Responsabilidade  objetiva.  Apela\u00e7\u00e3o  \nn\u00e3o  provida.\u201d  (tjsp,  33.\u00aa  c\u00e2mara  de  direito  privado,  apela\u00e7\u00e3o  n.\u00ba \n1031476-03.2014.8.26.0114  , rel.  des.  luiz  eurico,  j.  15\/2\/2016,  v.u.).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1047454-49.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D6D7F5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HERIVELTO ARAUJO GODOY, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 19:24 . fls. 198\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCampinas  - SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1047454-49.2016.8.26.0114 - lauda  3\nA\n  alega\u00e7\u00e3o  de  car\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  por  falta  de  \ncomprovante  de  pagamento,  todavia,  merece  acolhimento.\nDisp\u00f5e  o  artigo  346,  do  C\u00f3digo  Civil,  que  a  sub-\nroga\u00e7\u00e3o  se  opera  em  favor:  \nI -  do  credor  que  paga  a  d\u00edvida  do  devedor  comum;\nII  -  do  adquirente  do  im\u00f3vel  hipotecado,  que  paga  a  \ncredor  hipotec\u00e1rio,  bem  como  do  terceiro  que  efetiva  o  pagamento  para  n\u00e3o  ser  privado  \nde  direito  sobre  im\u00f3vel;\nIII -  do  terceiro  interessado,  que  paga  a  d\u00edvida  pela  \nqual  era  ou  podia  ser  obrigado,  no  todo  ou  em  parte.\nAdemais,  a  S\u00famula  n\u00ba  188,  do  C.  Supremo  Tribunal  \nFederal,  determina  que  \u201c o  segurador  tem  a\u00e7\u00e3o  regressiva  contra  o  causador  do  dano,  pelo  \nque  efetivamente  pagou,  at\u00e9  o  limite  previsto  no  contrato  de  seguro \u201d.\nDesta  forma,  a  comprova\u00e7\u00e3o  do  efetivo  pagamento  \u00e9  \nimprescind\u00edvel  para  quem  pleiteia  a  indeniza\u00e7\u00e3o  em  regresso.  Importante  ressaltar,  que  os  \ndocumentos  de  fls.  54\/58  n\u00e3o  t\u00eam  o  cond\u00e3o  de  comprovar  o  pagamento,  porquanto  se  \ntratam  de   prints  de  sistema  interno  da  companhia  seguradora,  o  que  n\u00e3o  comprova  o  \ndesembolso  e  tampouco  se  presta   como  prova  de  recibo  emitido  pelo  segurado.  \nNesse  sentindo,  j\u00e1  se  posicionou  o  E.  Tribunal  do  \nEstado  de  S\u00e3o  Paulo:  \nCIVIL. A\u00c7\u00c3O  REGRESSIVA.  SEGURO.  DANOS  \nADVINDOS  DE  OSCILA\u00c7\u00c3O  DE  TENS\u00c3O  DA  REDE  EL\u00c9TRICA.  CONCESSION\u00c1RIA  \nDE  SERVI\u00c7O  P\u00daBLICO.  RESPONSABILIDADE  CIVIL  OBJETIVA,  ART.  37,  \u00a7  6\u00ba,  CF.  \nPAGAMENTO  AO  SEGURADO  N\u00c3O  COMPROVADO.  ART.  346,  CC.  S\u00daMULA  N\u00ba  188,  \nSTF.  AUS\u00caNCIA  DE  SUB-ROGA\u00c7\u00c3O.  A\u00c7\u00c3O  IMPROCEDENTE.  SENTEN\u00c7A  \nREFORMADA.  1.  A  comprova\u00e7\u00e3o  do  efetivo  pagamento  da  seguradora  ao  segurado  \u00e9  \nimprescind\u00edvel  para  que  pleiteie  a  indeniza\u00e7\u00e3o  em  regresso,  j\u00e1  que  sem  pagamento  n\u00e3o  \nse  sub-roga  nos  direitos  e  a\u00e7\u00f5es  que  competiriam  \u00e0quele.  A  mera  juntada  de  prints  do  \nsistema  interno  da  companhia  seguradora  n\u00e3o  comprova  o  desembolso  nem  se  presta  a  \nrecibo  emitido  pelo  segurado  2.  Recurso  provido.(TJ-SP  -  APL:  10941387420168260100  \nSP  1094138-74.2016.8.26.0100,  Relator:  Artur  Marques,  Data  de  Julgamento:  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1047454-49.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D6D7F5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HERIVELTO ARAUJO GODOY, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 19:24 . fls. 199\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCampinas  - SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1047454-49.2016.8.26.0114 - lauda  4\n06\/03\/2017,\n 35\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Data  de  Publica\u00e7\u00e3o:  06\/03\/2017)\nAnte  o  exposto,  nos  termos  do  art.  485,  IV,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido  formulado  por  ITAU  SEGUROS  \nDE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S.A  contra  COMPANHIA  PAULISTA  DE  FOR\u00c7A  E  LUZ.  \nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  arcar\u00e1  o  autor  com  as  \ncustas  e  despesas  processuais,  al\u00e9m  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  15%  sobre  o  \nvalor  atualizado  da  causa,  nos  termos  do  artigo  85,  \u00a7  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nP.  R.  e  I.  \nCampinas , 30  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1047454-49.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D6D7F5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HERIVELTO ARAUJO GODOY, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 19:24 . fls. 200"}},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70274853-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/08\/2017 11:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70272892-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 11\/08\/2017 09:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0286\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2404 P\u00e1gina: 1176\/1178","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0286\/2017 Teor do ato: Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, no prazo de cinco dias. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, no prazo de cinco dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70252242-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/07\/2017 09:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70161310-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/05\/2017 10:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70025223-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/02\/2017 16:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR573766936TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ Dilig\u00eancia : 20\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0488\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2256 P\u00e1gina: 3051\/3059","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0488\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").2. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9, para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.3. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.1. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").2. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9, para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.3. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, ., Jd.  Santana  - CEP  \n13088-901,  Fone: (19) 3756-3622,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas8cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1047454-49.2016.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S\/A\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabr\u00edcio   Reali   Zia\nVistos.\n1. Diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a \nadequar  o  rito  processual  \u00e0s  necessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  \nconveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.(CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM:  \" Al\u00e9m  \ndas  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a  flexibiliza\u00e7\u00e3o  do  procedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  \nCPC\/2015,  pode  o  juiz,  de  of\u00edcio,  preservada  a  previsibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  \nespecificidades  da  causa,  observadas  as  garantias  fundamentais  do  processo\" ).\n2. Cite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9,  para  contestar  o  feito  no  \nprazo de  15  (quinze)  dias  \u00fateis.\n3. A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  \nde  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  \nde  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  \nTratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  \nfica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.\nIntime-se.\nCampinas , 06  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1047454-49.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 1D4F4D3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABRICIO REALI ZIA, liberado nos autos em 06\/12\/2016 \u00e0s 16:29 . fls. 69"}},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1035287-97.2016.8.26.0114.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"02\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"14\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":21,"total_andamentos":21}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747175565","codPublicacaoOrigem":"1195130910","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1047454-49.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1047454-49.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos contra COMPANHIA PAULISTA DE FORCA E LUZ, alegando, em s\u00edntese, ter celebrado contrato de seguro, na modalidade compreensivo residencial com o Sr. Renne Arantes Gon\u00e7alves, representado pela ap\u00f3lice n\u00ba 3314013815096, por meio do qual se obrigou, mediante o recebimento do pr\u00eamio, a garantir os riscos aos quais o im\u00f3vel situado \u00e0 Rua Santo Ant\u00f4nio, n\u00ba 1954, cidade de Itatiba SP, estivesse exposto durante o per\u00edodo de vig\u00eancia da ap\u00f3lice. Alegou que o fornecimento de energia el\u00e9trica na localidade \u00e9 de responsabilidade da empresa r\u00e9. Aduziu que em 14\/11\/2015, ocorreu grave oscila\u00e7\u00e3o na rede el\u00e9trica que causou danos aos bens eletroeletr\u00f4nicos do segurado. Em raz\u00e3o deste epis\u00f3dio, em 04\/02\/2016, alegou que pagou ao segurado a quantia de R$ 18.177,49, para cobrir o evento danoso. Assim, alega que faz jus em regresso e na qualidade de sub-rogada, a ser ressarcido pela quantia paga. Pleiteou a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento da import\u00e2ncia de R$ 18.177,49, bem como a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova. Devidamente citada, a r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 74\/99. Alegou, preliminarmente, a car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o por falta de comprovante de pagamento e a falta de interesse de agir da autora, uma vez que n\u00e3o houve pedido administrativo de ressarcimento de danos. No m\u00e9rito, aduziu que a autora n\u00e3o comprovou que as descargas el\u00e9tricas foram as respons\u00e1veis pela danifica\u00e7\u00e3o dos aparelhos descritos na exordial. Alegou, tamb\u00e9m, que embora a sua responsabilidade seja objetiva, conforme consagrado na Constitui\u00e7\u00e3o Federal, esta responsabilidade n\u00e3o \u00e9 integral, haja vista que ser\u00e1 afastada em caso fortuito e for\u00e7a maior, o que afirmou ter ocorrido no caso em quest\u00e3o. Ao final, requereu a improced\u00eancia dos pedidos.Houve replica (fls. 127\/169). Foram intimadas as partes a se manifestarem acerca das provas que pretendiam produzir, o que fez a r\u00e9 \u00e0s fls. 194\/195 e autora \u00e0s fls. 196. \u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.A lide comporta julgamento antecipado, nos termos do artigo 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, porquanto desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas para deslinde da controv\u00e9rsia e firmada a convic\u00e7\u00e3o do julgador.A preliminar de falta de interesse de agir deve ser afastada, haja vista que o pedido de ressarcimento na via administrativa n\u00e3o se sobrep\u00f5e ao acesso a justi\u00e7a. Sobre o tema, confira-se: A\u00c7\u00c3O REGRESSIVA. Seguro residencial. Seguradora subrogada. Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os. Energia el\u00e9trica. Danos em equipamentos. Responsabilidade objetiva da concession\u00e1ria, nos termos do artigo 37, \u00a7 6\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Comprova\u00e7\u00e3o do nexo de causalidade entre as oscila\u00e7\u00f5es bruscas e os danos nos aparelhos eletr\u00f4nicos. Descarga el\u00e9trica que caracteriza fortuito interno. Pedido administrativo prescind\u00edvel, uma vez que o artigo 204, da Resolu\u00e7\u00e3o N.\u00ba 414\/2010 da ANEEL n\u00e3o se sobrep\u00f5e ao direito de a\u00e7\u00e3o. Reconhecimento do direito ao ressarcimento. Senten\u00e7a reformada. RECURSO PROVIDO (TJSP, 38\u00aa. C\u00e2mara de Direito Privado, Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1007559-26.2016.8.26.0100, Rel. Des. Fernando Sastre Redondo, j. 19\/04\/2017, v.u). \"Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de energia el\u00e9trica. A\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos procedente. Prova de requerimento de pagamento na via administrativa. inexigibilidade. Aus\u00eancia de interesse de agir n\u00e3o acolhida. Sub-roga\u00e7\u00e3o da seguradora nos direitos do consumidor. Fornecimento de energia el\u00e9trica defeituoso. Dano comprovado. preju\u00edzo ao usu\u00e1rio. Responsabilidade objetiva. Apela\u00e7\u00e3o n\u00e3o provida.\" (tjsp, 33.\u00aa c\u00e2mara de direito privado, apela\u00e7\u00e3o n.\u00ba 1031476-03.2014.8.26.0114 , rel. des. luiz eurico, j. 15\/2\/2016, v.u.).A alega\u00e7\u00e3o de car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o por falta de comprovante de pagamento, todavia, merece acolhimento.Disp\u00f5e o artigo 346, do C\u00f3digo Civil, que a sub-roga\u00e7\u00e3o se opera em favor: I - do credor que paga a d\u00edvida do devedor comum;II - do adquirente do im\u00f3vel hipotecado, que paga a credor hipotec\u00e1rio, bem como do terceiro que efetiva o pagamento para n\u00e3o ser privado de direito sobre im\u00f3vel;III - do terceiro interessado, que paga a d\u00edvida pela qual era ou podia ser obrigado, no todo ou em parte.Ademais, a S\u00famula n\u00ba 188, do C. Supremo Tribunal Federal, determina que \"o segurador tem a\u00e7\u00e3o regressiva contra o causador do dano, pelo que efetivamente pagou, at\u00e9 o limite previsto no contrato de seguro\".Desta forma, a comprova\u00e7\u00e3o do efetivo pagamento \u00e9 imprescind\u00edvel para quem pleiteia a indeniza\u00e7\u00e3o em regresso. Importante ressaltar, que os documentos de fls. 54\/58 n\u00e3o t\u00eam o cond\u00e3o de comprovar o pagamento, porquanto se tratam de prints de sistema interno da companhia seguradora, o que n\u00e3o comprova o desembolso e tampouco se presta como prova de recibo emitido pelo segurado. Nesse sentindo, j\u00e1 se posicionou o E. Tribunal do Estado de S\u00e3o Paulo: CIVIL. A\u00c7\u00c3O REGRESSIVA. SEGURO. DANOS ADVINDOS DE OSCILA\u00c7\u00c3O DE TENS\u00c3O DA REDE EL\u00c9TRICA. CONCESSION\u00c1RIA DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO. RESPONSABILIDADE CIVIL OBJETIVA, ART. 37, \u00a7 6\u00ba, CF. PAGAMENTO AO SEGURADO N\u00c3O COMPROVADO. ART. 346, CC. S\u00daMULA N\u00ba 188, STF. AUS\u00caNCIA DE SUB-ROGA\u00c7\u00c3O. A\u00c7\u00c3O IMPROCEDENTE. SENTEN\u00c7A REFORMADA. 1. A comprova\u00e7\u00e3o do efetivo pagamento da seguradora ao segurado \u00e9 imprescind\u00edvel para que pleiteie a indeniza\u00e7\u00e3o em regresso, j\u00e1 que sem pagamento n\u00e3o se subroga nos direitos e a\u00e7\u00f5es que competiriam \u00e0quele. A mera juntada de prints do sistema interno da companhia seguradora n\u00e3o comprova o desembolso nem se presta a recibo emitido pelo segurado 2. Recurso provido.(TJ-SP - APL: 10941387420168260100 SP 1094138-74.2016.8.26.0100, Relator: Artur Marques, Data de Julgamento: 06\/03\/2017, 35\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Data de Publica\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017)Ante o exposto, nos termos do art. 485, IV, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado por ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A contra COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 o autor com as custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 15% sobre o valor atualizado da causa, nos termos do artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.P. R. e I. Campinas, 30 de agosto de 2017 - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0324\/2017 DIGITAL 75\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HERIVELTO ARAUJO GODOY ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUIZ CARLOS ROMANELLI LINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2238","paginaFinal":"2238","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920744","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25907187","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 07:45:52:187AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1047454-49.2016.8.26.0114","numeroAntigo":"3314013815096","numeroUnificado":"1047454-49.2016.8.26.0114|3314013815096|414\/2010|1007559-26.2016.8.26.0100|1031476-03.2014.8.26.0114|10941387420168260100|1094138-74.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"582732223","codPublicacaoOrigem":"1014926847","dataDivulgacao":"Nov  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1047454-49.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2236","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1047454-49.2016.8.26.0114 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ VARA :8\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CAMPINAS EM 04\/11\/2016","paginaInicial":"1542","paginaFinal":"1542","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"777096","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17275829","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Nov  7 2016 11:18:17:793PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1047454-49.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1047454-49.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"601337041","codPublicacaoOrigem":"1055843325","dataDivulgacao":"Dec  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1047454-49.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2256","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1047454-49.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.1. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").2. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9, para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.3. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0488\/2016-digital(93)\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HERIVELTO ARAUJO GODOY ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUIZ CARLOS ROMANELLI LINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3057","paginaFinal":"3057","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"810454","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18286933","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Dec  8 2016 10:05:02:503AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1047454-49.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1047454-49.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"729223388","codPublicacaoOrigem":"1182873707","dataDivulgacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1047454-49.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2404","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1047454-49.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, no prazo de cinco dias. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0286\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HERIVELTO ARAUJO GODOY ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUIZ CARLOS ROMANELLI LINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1178","paginaFinal":"1178","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"909669","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24995387","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"383833","usuarioCadastro":"leticia.turra","dataHoraCadastro":"Aug  7 2017 09:16:09:690AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1047454-49.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1047454-49.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}