{"numero":"1050105-62.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1050105-62.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":"Reajuste de Presta\u00e7\u00f5es","local_fisico":null,"distribuicao":"28\/05\/2017 \u00e0s 10:33 - Livre\n13\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Tonia Yuka K\u00f4roku","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 12.661,44","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Suzete da Costa Freire"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Teresa Ferreira da Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barroso Fontelles"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0218\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2451 P\u00e1gina: 266\/281","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0218\/2017 Teor do ato: \u00c0S CONTRA-RAZ\u00d5ES. Advogados(s): Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB 215055\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \u00c0S CONTRA-RAZ\u00d5ES.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41169090-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 06\/10\/2017 21:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0213\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2442 P\u00e1gina: 292\/309","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41133763-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 29\/09\/2017 17:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0213\/2017 Teor do ato: Vistos.A senten\u00e7a de fls. 279\/285, por lapso, fora prolatada quando a senten\u00e7a de fls. 249\/261 j\u00e1 havia sido proferida, a qual prevalece. Por consequ\u00eancia, os embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 288\/292 e 297\/298 perderam seus objetos.Torne a serventia sem efeito a senten\u00e7a de fls. 279\/285.Aguarde-se o decurso de prazo para eventual interposi\u00e7\u00e3o de apela\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB 215055\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.A senten\u00e7a de fls. 279\/285, por lapso, fora prolatada quando a senten\u00e7a de fls. 249\/261 j\u00e1 havia sido proferida, a qual prevalece. Por consequ\u00eancia, os embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 288\/292 e 297\/298 perderam seus objetos.Torne a serventia sem efeito a senten\u00e7a de fls. 279\/285.Aguarde-se o decurso de prazo para eventual interposi\u00e7\u00e3o de apela\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 811\/813,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171.6125,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp13cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nProcesso Digital n\u00ba: 1050105-62.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Suzete da Costa  Freire\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nDECIS\u00c3O\nJu\u00edza   de   Direito:   Dr(a).   Tonia   Yuka   K\u00f4roku\nVistos.\nA   senten\u00e7a   de   fls.   279\/285,   por   lapso,   fora   prolatada   quando   a   senten\u00e7a   de   fls.  \n249\/261   j\u00e1   havia   sido   proferida,   a   qual   prevalece.   Por   consequ\u00eancia,   os   embargos   de   declara\u00e7\u00e3o   de  \nfls.   288\/292   e   297\/298   perderam   seus   objetos.\nTorne   a   serventia   sem   efeito   a   senten\u00e7a   de   fls.   279\/285.\nAguarde-se   o   decurso   de   prazo   para   eventual   interposi\u00e7\u00e3o   de   apela\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050105-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 386E258. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TONIA YUKA KOROKU, liberado nos autos em 27\/09\/2017 \u00e0s 14:47 . fls. 300"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0200\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 229\/246","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41052258-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 13\/09\/2017 13:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0200\/2017 Teor do ato: Vistos.P\u00e1gs. 272\/274 e 275\/278: As delibera\u00e7\u00f5es ora embargadas t\u00eam n\u00edtido car\u00e1ter infringente e \u00e9 suscet\u00edvel de recurso apropriado previsto em lei (artigo 1009 CPC).Nesse panorama, fa\u00e7o o registro que a utiliza\u00e7\u00e3o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o para reconsidera\u00e7\u00e3o de decis\u00f5es de m\u00e9rito pass\u00edveis de revis\u00e3o por recurso pr\u00f3prio tem se tornado um p\u00e9ssimo h\u00e1bito que deve ser repensado pelos advogados; at\u00e9 em homenagem \u00e0 relev\u00e2ncia que os embargos possuem na estrutura do procedimento, evitando a polui\u00e7\u00e3o do processo com intermin\u00e1veis embargos de declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o se prestam a aperfei\u00e7oar ou sanar imperfei\u00e7\u00f5es de uma decis\u00e3o sequer merit\u00f3ria.Com efeito, n\u00e3o h\u00e1 nada a prover em rela\u00e7\u00e3o a qualquer ponto omisso, obscuro ou contradit\u00f3rio no recurso manejado pela embargante, diante da pontual incompreens\u00e3o face \u00e0 ordem judicial emanada da senten\u00e7a de fls. 249\/261, que JULGOU PROCEDENTE EM PARTE A DEMNADA, que entendeu pela manuten\u00e7\u00e3o do plano conforme tabela da ANS e, com a incumb\u00eancia da embargante autora arcar com a integralidade do pr\u00eamio. Ora, tal decisum \u00e9 de clareza solar, al\u00e9m de ter examinar de forma detalhada todos os pontos citados na inicial.De mais a mais, as mat\u00e9rias sub judice foram amplamente fundamentadas e analisadas \u00e0 saciedade pelo Ju\u00edzo, n\u00e3o se afigurando nenhum v\u00edcio \u00e0s quest\u00f5es ora suscitadas.Reza o artigo 322, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil que: \"A interpreta\u00e7\u00e3o do pedido considerar\u00e1 o conjunto da postula\u00e7\u00e3o e observar\u00e1 o princ\u00edpio da boa-f\u00e9.\" E segundo a nossa mais abalizada doutrina processual: \"Havendo d\u00favida a respeito do alcance do pedido, deve o juiz interpret\u00e1-lo considerando o \"conjunto da postula\u00e7\u00e3o\" e de acordo com o \"princ\u00edpio da boa-f\u00e9\" (art. 322, \u00a7 2\u00ba). Vale dizer: deve-se interpret\u00e1-lo sem formalismo excessivo e considerando as declara\u00e7\u00f5es de vontade do autor que ressaem da sua manifesta\u00e7\u00e3o na peti\u00e7\u00e3o inicial como um todo. O C\u00f3digo vigente n\u00e3o determina interpreta\u00e7\u00e3o \"restritiva\" do pedido como o C\u00f3digo anterior. Embora o C\u00f3digo enuncie esse postulado interpretativo do pedido como um par\u00e1grafo do art. 322, \u00e9 certo que esse se aplica n\u00e3o s\u00f3 para a interpreta\u00e7\u00e3o do pedido mediato, mas constitui uma norma geral para interpreta\u00e7\u00e3o de todo e qualquer pedido.\" (Luiz Guilherme Marinoni, S\u00e9rgio Cruz Arenhart e Daniel Mitidiero, O Novo Processo Civil, Thomson Reuters Revista dos Tribunais, p\u00e1gina 206).E nas palavras do saudoso Ministro S\u00c1LVIO DE FIGUEIREDO TEIXEIRA proferidas ainda na vig\u00eancia do C\u00f3digo Buzaid: \"O pedido \u00e9 o que se pretende com a instaura\u00e7\u00e3o da demanda e se extrai da interpreta\u00e7\u00e3o l\u00f3gico-sistem\u00e1tica da peti\u00e7\u00e3o inicial, sendo de levar-se em conta os requerimentos feitos em seu corpo e n\u00e3o s\u00f3 aqueles constantes em cap\u00edtulo especial ou sob a rubrica \"dos pedidos\".\" (REsp\u00a0233446\/RJ - Ministro S\u00c1LVIO DE FIGUEIREDO TEIXEIRA - T4 - QUARTA TURMA - DJ 07\/05\/2001 p. 145 - LEXSTJ vol. 144 p. 159 - RDR vol. 20 p. 378). Eis a ementa em sua inteireza:Assim, n\u00e3o h\u00e1 nada a prover em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 alegada omiss\u00e3o existente, esclare\u00e7o que a decis\u00e3o \u00e9 clara no sentido de se proceder \u00e0 revis\u00e3o do pr\u00eamio para o mesmo valor do que \u00e9 praticado no plano destinado aos funcion\u00e1rios da ativa, de tal sorte que, acaso reste outra irresigna\u00e7\u00e3o a respeito que n\u00e3o seja mero exerc\u00edcio de interpreta\u00e7\u00e3o de seu conte\u00fado, que seja suscitada atrav\u00e9s de recurso pr\u00f3prio.Diante do exposto, N\u00c3O CONHE\u00c7O dos presentes EMBARGOS, tanto o de fls. 272\/274 como o de fls. 275\/278. Preteridas as demais alega\u00e7\u00f5es, por incompat\u00edveis com a linha adotada, ficam as partes advertidas de que nova oposi\u00e7\u00e3o de embargos fora das hip\u00f3teses legais e\/ou com postula\u00e7\u00e3o meramente infringente ensejar\u00e1 a imposi\u00e7\u00e3o da multa prevista no art. 1026, \u00a7 2\u00ba, CPC. Intime-se. Advogados(s): Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB 215055\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.P\u00e1gs. 272\/274 e 275\/278: As delibera\u00e7\u00f5es ora embargadas t\u00eam n\u00edtido car\u00e1ter infringente e \u00e9 suscet\u00edvel de recurso apropriado previsto em lei (artigo 1009 CPC).Nesse panorama, fa\u00e7o o registro que a utiliza\u00e7\u00e3o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o para reconsidera\u00e7\u00e3o de decis\u00f5es de m\u00e9rito pass\u00edveis de revis\u00e3o por recurso pr\u00f3prio tem se tornado um p\u00e9ssimo h\u00e1bito que deve ser repensado pelos advogados; at\u00e9 em homenagem \u00e0 relev\u00e2ncia que os embargos possuem na estrutura do procedimento, evitando a polui\u00e7\u00e3o do processo com intermin\u00e1veis embargos de declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o se prestam a aperfei\u00e7oar ou sanar imperfei\u00e7\u00f5es de uma decis\u00e3o sequer merit\u00f3ria.Com efeito, n\u00e3o h\u00e1 nada a prover em rela\u00e7\u00e3o a qualquer ponto omisso, obscuro ou contradit\u00f3rio no recurso manejado pela embargante, diante da pontual incompreens\u00e3o face \u00e0 ordem judicial emanada da senten\u00e7a de fls. 249\/261, que JULGOU PROCEDENTE EM PARTE A DEMNADA, que entendeu pela manuten\u00e7\u00e3o do plano conforme tabela da ANS e, com a incumb\u00eancia da embargante autora arcar com a integralidade do pr\u00eamio. Ora, tal decisum \u00e9 de clareza solar, al\u00e9m de ter examinar de forma detalhada todos os pontos citados na inicial.De mais a mais, as mat\u00e9rias sub judice foram amplamente fundamentadas e analisadas \u00e0 saciedade pelo Ju\u00edzo, n\u00e3o se afigurando nenhum v\u00edcio \u00e0s quest\u00f5es ora suscitadas.Reza o artigo 322, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil que: \"A interpreta\u00e7\u00e3o do pedido considerar\u00e1 o conjunto da postula\u00e7\u00e3o e observar\u00e1 o princ\u00edpio da boa-f\u00e9.\" E segundo a nossa mais abalizada doutrina processual: \"Havendo d\u00favida a respeito do alcance do pedido, deve o juiz interpret\u00e1-lo considerando o \"conjunto da postula\u00e7\u00e3o\" e de acordo com o \"princ\u00edpio da boa-f\u00e9\" (art. 322, \u00a7 2\u00ba). Vale dizer: deve-se interpret\u00e1-lo sem formalismo excessivo e considerando as declara\u00e7\u00f5es de vontade do autor que ressaem da sua manifesta\u00e7\u00e3o na peti\u00e7\u00e3o inicial como um todo. O C\u00f3digo vigente n\u00e3o determina interpreta\u00e7\u00e3o \"restritiva\" do pedido como o C\u00f3digo anterior. Embora o C\u00f3digo enuncie esse postulado interpretativo do pedido como um par\u00e1grafo do art. 322, \u00e9 certo que esse se aplica n\u00e3o s\u00f3 para a interpreta\u00e7\u00e3o do pedido mediato, mas constitui uma norma geral para interpreta\u00e7\u00e3o de todo e qualquer pedido.\" (Luiz Guilherme Marinoni, S\u00e9rgio Cruz Arenhart e Daniel Mitidiero, O Novo Processo Civil, Thomson Reuters Revista dos Tribunais, p\u00e1gina 206).E nas palavras do saudoso Ministro S\u00c1LVIO DE FIGUEIREDO TEIXEIRA proferidas ainda na vig\u00eancia do C\u00f3digo Buzaid: \"O pedido \u00e9 o que se pretende com a instaura\u00e7\u00e3o da demanda e se extrai da interpreta\u00e7\u00e3o l\u00f3gico-sistem\u00e1tica da peti\u00e7\u00e3o inicial, sendo de levar-se em conta os requerimentos feitos em seu corpo e n\u00e3o s\u00f3 aqueles constantes em cap\u00edtulo especial ou sob a rubrica \"dos pedidos\".\" (REsp\u00a0233446\/RJ - Ministro S\u00c1LVIO DE FIGUEIREDO TEIXEIRA - T4 - QUARTA TURMA - DJ 07\/05\/2001 p. 145 - LEXSTJ vol. 144 p. 159 - RDR vol. 20 p. 378). Eis a ementa em sua inteireza:Assim, n\u00e3o h\u00e1 nada a prover em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 alegada omiss\u00e3o existente, esclare\u00e7o que a decis\u00e3o \u00e9 clara no sentido de se proceder \u00e0 revis\u00e3o do pr\u00eamio para o mesmo valor do que \u00e9 praticado no plano destinado aos funcion\u00e1rios da ativa, de tal sorte que, acaso reste outra irresigna\u00e7\u00e3o a respeito que n\u00e3o seja mero exerc\u00edcio de interpreta\u00e7\u00e3o de seu conte\u00fado, que seja suscitada atrav\u00e9s de recurso pr\u00f3prio.Diante do exposto, N\u00c3O CONHE\u00c7O dos presentes EMBARGOS, tanto o de fls. 272\/274 como o de fls. 275\/278. Preteridas as demais alega\u00e7\u00f5es, por incompat\u00edveis com a linha adotada, ficam as partes advertidas de que nova oposi\u00e7\u00e3o de embargos fora das hip\u00f3teses legais e\/ou com postula\u00e7\u00e3o meramente infringente ensejar\u00e1 a imposi\u00e7\u00e3o da multa prevista no art. 1026, \u00a7 2\u00ba, CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 811\/813,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171.6125,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp13cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050105-62.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Suzete da Costa  Freire\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gisele   Valle   Monteiro   da   Rocha\nVistos.\nP\u00e1gs. 272\/274  e  275\/278:  As  delibera\u00e7\u00f5es  ora  embargadas  t\u00eam  n\u00edtido  car\u00e1ter  \ninfringente e  \u00e9  suscet\u00edvel  de  recurso  apropriado  previsto  em  lei  ( artigo  1009  CPC).\nNesse panorama,  fa\u00e7o  o  registro  que  a  utiliza\u00e7\u00e3o  dos  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  para  \nreconsidera\u00e7\u00e3o de  decis\u00f5es  de  m\u00e9rito  pass\u00edveis  de  revis\u00e3o  por  recurso  pr\u00f3prio  tem  se  tornado  um  \np\u00e9ssimo h\u00e1bito  que  deve  ser  repensado  pelos  advogados;  at\u00e9  em  homenagem  \u00e0  relev\u00e2ncia  que  os  \nembargos possuem  na  estrutura  do  procedimento,  evitando  a  polui\u00e7\u00e3o  do  processo  com  \nintermin\u00e1veis embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  que  n\u00e3o  se  prestam  a  aperfei\u00e7oar  ou  sanar  imperfei\u00e7\u00f5es  de  \numa decis\u00e3o  sequer  merit\u00f3ria.\nCom  efeito,  n\u00e3o  h\u00e1  nada  a  prover  em  rela\u00e7\u00e3o  a  qualquer  ponto  omisso,  obscuro  ou  \ncontradit\u00f3rio  no  recurso  manejado  pela  embargante,  diante  da  pontual  incompreens\u00e3o  face  \u00e0  \nordem judicial  emanada  da  senten\u00e7a  de  fls.  249\/261\n,  que  JULGOU  PROCEDENTE  EM  \nPARTE  A  DEMNADA,  que  entendeu  pela  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano  conforme  tabela  da  ANS  e,  com  \na  incumb\u00eancia  da  embargante  autora  arcar  com  a  integralidade  do  pr\u00eamio.  Ora,  tal  decisum  \u00e9  de  \nclareza  solar,  al\u00e9m  de  ter  examinar  de  forma  detalhada  todos  os  pontos  citados  na  inicial.\nDe  mais  a  mais,  as  mat\u00e9rias  sub  judice  foram  amplamente  fundamentadas  e \nanalisadas  \u00e0  saciedade  pelo  Ju\u00edzo,  n\u00e3o  se  afigurando  nenhum  v\u00edcio  \u00e0s  quest\u00f5es  ora  suscitadas.\nReza  o  artigo  322,  \u00a7  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  que:  \u201c A  interpreta\u00e7\u00e3o  do  \npedido  considerar\u00e1  o  conjunto  da  postula\u00e7\u00e3o  e  observar\u00e1  o  princ\u00edpio  da  boa-f\u00e9. \u201d E  segundo  a  \nnossa  mais  abalizada  doutrina  processual:  \u201c Havendo  d\u00favida  a  respeito  do  alcance  do  pedido,  deve  \no  juiz  interpret\u00e1-lo  considerando  o  \u201cconjunto  da  postula\u00e7\u00e3o\u201d  e  de  acordo  com  o  \u201cprinc\u00edpio  da  boa-Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050105-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3669D2C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GISELE VALLE MONTEIRO DA ROCHA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 13:24 . fls. 293\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 811\/813,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171.6125,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp13cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nf\u00e9\u201d (art.  322,  \u00a7  2\u00ba).  Vale  dizer:  deve-se  interpret\u00e1-lo  sem  formalismo  excessivo  e  considerando  as  \ndeclara\u00e7\u00f5es  de  vontade  do  autor  que  ressaem  da  sua  manifesta\u00e7\u00e3o  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  como  um  \ntodo.  O  C\u00f3digo  vigente  n\u00e3o  determina  interpreta\u00e7\u00e3o  \u201crestritiva\u201d  do  pedido  \n como  o  C\u00f3digo  \nanterior.  Embora  o  C\u00f3digo  enuncie  esse  postulado  interpretativo  do  pedido  como  um  par\u00e1grafo  do  \nart.  322,  \u00e9  certo  que  esse  se  aplica  n\u00e3o  s\u00f3  para  a  interpreta\u00e7\u00e3o  do  pedido  mediato,  mas  constitui  \numa  norma  geral  para  interpreta\u00e7\u00e3o  de  todo  e  qualquer  pedido. \u201d  (Luiz  Guilherme  Marinoni,  \nS\u00e9rgio  Cruz  Arenhart  e  Daniel  Mitidiero,  O  Novo  Processo  Civil,  Thomson  Reuters  Revista  dos  \nTribunais,  p\u00e1gina  206).\nE  nas  palavras  do  saudoso  Ministro  S\u00c1LVIO  DE  FIGUEIREDO  TEIXEIRA  \nproferidas  ainda  na  vig\u00eancia  do  C\u00f3digo  Buzaid:  \u201c O  pedido  \u00e9  o  que  se  pretende  com  a  instaura\u00e7\u00e3o  \nda  demanda  e  se  extrai  da  interpreta\u00e7\u00e3o  l\u00f3gico-sistem\u00e1tica  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  sendo  de  levar-se  \nem  conta  os  requerimentos  feitos  em  seu  corpo  e  n\u00e3o  s\u00f3  aqueles  constantes  em  cap\u00edtulo  especial  ou  \nsob  a  rubrica  \"dos  pedidos\". \u201d  (REsp\u00a0233446\/RJ  -  Ministro  S\u00c1LVIO  DE  FIGUEIREDO  \nTEIXEIRA  -  T4  -  QUARTA  TURMA  - DJ  07\/05\/2001  p.  145  - LEXSTJ  vol.  144  p.  159  - RDR  \nvol.  20  p.  378).  Eis  a  ementa  em  sua  inteireza:\nAssim,  n\u00e3o  h\u00e1  nada  a  prover  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  alegada  omiss\u00e3o  existente,  esclare\u00e7o  que  \na  decis\u00e3o  \u00e9  clara  no  sentido  de  se  proceder  \u00e0  revis\u00e3o  do  pr\u00eamio  para  o  mesmo  valor  do  que  \u00e9  \npraticado no  plano  destinado  aos  funcion\u00e1rios  da  ativa\n,  de  tal  sorte  que,  acaso  reste  outra  \nirresigna\u00e7\u00e3o  a  respeito  que  n\u00e3o  seja  mero  exerc\u00edcio  de  interpreta\u00e7\u00e3o  de  seu  conte\u00fado ,  que  seja  \nsuscitada  atrav\u00e9s  de  recurso  pr\u00f3prio.\nDiante  do  exposto,  N\u00c3O  CONHE\u00c7O  dos  presentes  EMBARGOS,  tanto  o  de  \nfls. 272\/274  como  o  de  fls.  275\/278.\n Preteridas  as  demais  alega\u00e7\u00f5es,  por  incompat\u00edveis  com  a  linha  \nadotada,  ficam  as  partes  advertidas  de  que  nova  oposi\u00e7\u00e3o  de  embargos  fora  das  hip\u00f3teses  legais  \ne\/ou com  postula\u00e7\u00e3o  meramente  infringente  ensejar\u00e1  a  imposi\u00e7\u00e3o  da  multa  prevista  no  art.  \n1026, \u00a7  2\u00ba,  CPC.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  agosto  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050105-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3669D2C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GISELE VALLE MONTEIRO DA ROCHA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 13:24 . fls. 294\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 811\/813,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171.6125,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp13cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050105-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3669D2C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GISELE VALLE MONTEIRO DA ROCHA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 13:24 . fls. 295"}},{"data":"08\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41034904-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 08\/09\/2017 14:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0195\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 285\/307","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0195\/2017 Teor do ato: Isto posto, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, para: a) confirmar liminar deferida \u00e0s fls. 70; b) declarar abusivo o aumento de 478% com base na mudan\u00e7a de faixa et\u00e1ria da autora; autorizando-se os reajustes anuais pelo \u00edndice fixado pela ANS; c) condenar o r\u00e9u a manter a autora associada ao plano de sa\u00fade coletivo por ele disponibilizado aos atuais funcion\u00e1rios do Banco Ita\u00fa S.A. em vigor por prazo indeterminado, nas mesmas e exatas condi\u00e7\u00f5es em que se ora encontra vigendo, inclusive em rela\u00e7\u00e3o aos valores, assumindo a autora o pagamento integral, nos termos do art. 31 da Lei n. 9.656\/98; d) ordenar que o r\u00e9u emita novos boletos para pagamento nessas condi\u00e7\u00f5es.Condeno, ademais, o r\u00e9u a restituir ao autor todos os valores pagos a mais, que excedam os valores fixados para o plano de sa\u00fade de mesmas condi\u00e7\u00f5es dos empregados ativos.Porque sucumbente, arcar\u00e1 o r\u00e9u com o pagamento do valor das custas, despesas processuais e dos honor\u00e1rios do Dr. Patrono da autora, ora arbitrados em 10% (dez por cento) do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, a ser atualizado monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do E. TJSP desde a data do ajuizamento para apura\u00e7\u00e3o de tal verba.P.R.I. Advogados(s): Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB 215055\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Isto posto, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, para: a) confirmar liminar deferida \u00e0s fls. 70; b) declarar abusivo o aumento de 478% com base na mudan\u00e7a de faixa et\u00e1ria da autora; autorizando-se os reajustes anuais pelo \u00edndice fixado pela ANS; c) condenar o r\u00e9u a manter a autora associada ao plano de sa\u00fade coletivo por ele disponibilizado aos atuais funcion\u00e1rios do Banco Ita\u00fa S.A. em vigor por prazo indeterminado, nas mesmas e exatas condi\u00e7\u00f5es em que se ora encontra vigendo, inclusive em rela\u00e7\u00e3o aos valores, assumindo a autora o pagamento integral, nos termos do art. 31 da Lei n. 9.656\/98; d) ordenar que o r\u00e9u emita novos boletos para pagamento nessas condi\u00e7\u00f5es.Condeno, ademais, o r\u00e9u a restituir ao autor todos os valores pagos a mais, que excedam os valores fixados para o plano de sa\u00fade de mesmas condi\u00e7\u00f5es dos empregados ativos.Porque sucumbente, arcar\u00e1 o r\u00e9u com o pagamento do valor das custas, despesas processuais e dos honor\u00e1rios do Dr. Patrono da autora, ora arbitrados em 10% (dez por cento) do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, a ser atualizado monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do E. TJSP desde a data do ajuizamento para apura\u00e7\u00e3o de tal verba.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050105-62.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050105-62.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Suzete da Costa  Freire\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tonia   Yuka   K\u00f4roku\nVistos.\nSUZETE  DA  COSTA  FREIRE  moveu  a  presente  a\u00e7\u00e3o  \nordin\u00e1ria  com  pedido  de  tutela  provis\u00f3ria  de  urg\u00eancia  contra  FUNDA\u00c7\u00c3O  SA\u00daDE  ITA\u00da  \nS\/A  alegando  que  foi  funcion\u00e1rio  do  Banco  Ita\u00fa  S.A.,  l\u00e1  trabalhando  de  22\/01\/1992  a \n03\/12\/2016,  estando  hoje  aposentada  e  enquanto  foi  empregada  foi  benefici\u00e1ria  de  plano  de  \nsa\u00fade  empresarial.  Assim,  afirma  que  com  o  seu  de sligamento  da  empregadora,  tem  direito  \na   continuar  sendo  benefici\u00e1rio  do  mesmo  plano  e  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  por  prazo  \nindeterminado,  de sde  que  assuma  o  pagamento  integral,  nos  termos  do  art.  31  da  Lei  n.  \n9656\/98.  Entretanto,  narra  que  o  r\u00e9u  o  informou  que  acataria  tal  pedido,  por\u00e9m,  os  valores  \nseriam  alterados,  representando  um  aumento  exorbitante.  O  autor  sustenta  a  ilegalidade  do  \naumento  do  valor  do  contrato,  pois  tal  conduta  viola  o  art.  31  da  Lei  n.  9656\/98,  sendo  \ncerto  que  preenche  todas  as  condi\u00e7\u00f5es  legais.  Assim,  requer  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  a  manter  \no  autor  associado  ao  plano  de  sa\u00fade  por  ela  disponibilizado  aos  atuais  funcion\u00e1rios  do  \nBanco  Ita\u00fa  S.A.  em  vigor  por  prazo  indeterminado,  nas  mesmas  e  exatas  condi\u00e7\u00f5es  em  que  \nse  ora  encontra  vigendo,  al\u00e9m  da  condena\u00e7\u00e3o  \u00e0  de volu\u00e7\u00e3o  dos  valores  excessivamente  \ncobrados.\nJuntou documentos  \u00e0s  fls.  18\/65.\nLiminar  foi  de ferida  parcialmente  \u00e0s  fls.  70.\nCitado,  o  r\u00e9u  contestou  (fls.  95\/109)  alegando,  em  s\u00edntese,  \nque  n\u00e3o  h\u00e1  abusividade  nos  valores  da  mensalidade,  uma  vez  que  o  art.  31  da  Lei  n.\u00ba  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050105-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 370DC50. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TONIA YUKA KOROKU, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:14 . fls. 279\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050105-62.2017.8.26.0100 - lauda  2\n9.656\/98\n exp\u00f5e  que  h\u00e1  o  direito  de  permanecer  no  plano  de  sa\u00fade  da  Funda\u00e7\u00e3o  de sde  que  \nassumisse  o  custeio  integral  da  contribui\u00e7\u00e3o  mensal,  inclusive  a  parte  anteriormente  paga  \npelo  ex-empregador.\nHouve r\u00e9plica  \u00e0s  fls.  229\/248.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDE CIDO.\nSendo  a  quest\u00e3o  de  fato  e  de  direito,  e a prova  produzida  \nsuficiente  ao  seu  de sate,  a  lide  comporta  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  artigo  355,  \ninciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nO  autor  foi  empregado  do  Ita\u00fa  Unibanco  S.A.  de  1992  a  2016  \ne  durante  o  per\u00edodo  em  que  laborou  para  a  citada  empresa,  o  autor  contava  com  plano  de  \nsa\u00fade  coletivo,  estabelecido  entre  o  r\u00e9u  e  o  antigo  \u00f3rg\u00e3o  empregador.\nDisp\u00f5e  o  art.  31,  caput,  da  Lei  n\u00b0  9.656\/98  (alterada  pela  \nMedida  Provis\u00f3ria  n\u00b0  2.177-44\/01)  que,  \"Ao  aposentado  que  contribuir  para  produtos  de  \nque  tratam  o  inciso  I  e  o  \u00a7  1\u00b0  do  art.  1\u00ba  de sta  Lei,  em  de corr\u00eancia  de  v\u00ednculo  empregat\u00edcio,  \npelo  prazo  m\u00ednimo  de  de z anos,  \u00e9  assegurado  o  direito  de  manuten\u00e7\u00e3o  como  benefici\u00e1rio,  \nnas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  \ncontrato  de  trabalho,  de sde  que  assuma  o  seu  pagamento  integral\u201d.\nObserva-se,  portanto,  que  a  situa\u00e7\u00e3o  da  autora  tem  \nenquadramento  em  referido  dispositivo,  eis  que,  aposentada,  permaneceu  empregada  junto  \n\u00e0  empresa  anteriormente  mencionada,  at\u00e9  a  dispensa  pela  aposentadoria.\nDiante  disso,  tendo  contribu\u00eddo  a  autora  para  o  plano  de  \nsa\u00fade  coletivo,  por  mais  de  de z  anos,  tem  direito  \u00e0  manuten\u00e7\u00e3o  nele,  nas  mesmas  \ncondi\u00e7\u00f5es  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  assumindo  \nintegralmente  o  pagamento  das  parcelas  de vidas.  Verifica-se,  assim,  o  surgimento  de  \nv\u00ednculo  direto  entre  as  partes  litigantes.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050105-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 370DC50. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TONIA YUKA KOROKU, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:14 . fls. 280\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050105-62.2017.8.26.0100 - lauda  3\nH\u00e1\n entendimento  jurisprudencial  respeit\u00e1vel  a  respaldar  a \npretens\u00e3o  da  autora:\n\"PLANO  DE  SA\u00daDE  -  Cobertura  -  Empregado  que  se  \naposentou,  mas  continuou  trabalhando  na  empresa  -  Ades\u00e3o  a  Plano  de  De miss\u00e3o  \nVolunt\u00e1ria  -  Pedido  de  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano  de  sa\u00fade  fulcrado  nos  artigos  30  e  31  da  Lei  \nno.  9.656\/98  -  Cabimento  \n Novo  v\u00ednculo  estabelecido  entre  o  aposentado  e  o  r\u00e9u  - \nContribui\u00e7\u00e3o  do  ex-empregado  superior  a  10  anos  ao  plano  de  sa\u00fade  -  Manuten\u00e7\u00e3o  do  \naposentado  que  visa  evitar  a  recusa  \u00e0  filia\u00e7\u00e3o  em  raz\u00e3o  da  idade  do  benefici\u00e1rio  \n \nVantagens  adicionais  constantes  do  Plano  de  De miss\u00e3o  Volunt\u00e1ria  que  n\u00e3o  afastam  o  \nassegurado  em  lei  -  A\u00e7\u00e3o  julgada  procedente  -  Senten\u00e7a  mantida  -  Precedentes  de sta  1\u00aa.  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado  -  Recurso  improvido\u201d  (Agravo  de  Instrumento  n\u00b0  416.031.4\/4-  \nS\u00e3o  Paulo,  1\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  v.  \nun.,  Rel.  De s. De  Santi  Ribeiro,  em  4\/3\/08).\n\" PLANO  DE  SA\u00daDE  -  A\u00c7\u00c3O  DE  OBRIGA\u00c7\u00c3O  DE  FAZER  \n-   De manda  que  busca  a  manuten\u00e7\u00e3o  de  contrato  de  sa\u00fade  em  favor  da  autora,  ap\u00f3s  seu  \nde sligamento  da  empresa  estipulante  -  Admissibilidade  \n Contrato  coletivo,  de corrente  de  \nrela\u00e7\u00e3o  de  trabalho  -  Aposentadoria  da  autora  que,  no  entanto,  contribuiu  para  o  plano  \npor  mais  de  de z  anos  ininterruptos  -  O  fato  de  haver  exercido  atividade  laborativa  na  \nmesma  empresa  (ap\u00f3s  a  aposentadoria)  n\u00e3o  retira  de le a  manuten\u00e7\u00e3o  no  plano  - Direito  \nde  ser  mantido  como  benefici\u00e1rio,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  do  contrato  ( de sde  que  assuma  o  \npagamento  integral  das  presta\u00e7\u00f5es)  -  Intelig\u00eancia  do  Artigo  31  da  Lei  9.656\/98  (que  incide  \nna  hip\u00f3tese,  mesmo  que  posterior  \u00e0  aposentadoria  da  autora,  j\u00e1  que  possui  aplica\u00e7\u00e3o  \nimediata,  al\u00e9m  do  de sligamento  da  autora  da  empresa  ter  ocorrido  ap\u00f3s  a  vig\u00eancia  da  \ncitada  lei)  - Inaplicabilidade  da  regra  prevista  no  artigo  30  da  referida  lei  (limita\u00e7\u00e3o  da  \nperman\u00eancia  do  funcion\u00e1rio  no  plano )  diante  da  continuidade  no  pagamento  do  plano  - \nProced\u00eancia  que  se  imp\u00f5e  -  Senten\u00e7a  reformada  -  Recurso  provido.\"  (Agravo  de  \nInstrumento  n\u00b0  549.068.4\/8-00-  S\u00e3o  Paulo,  8a  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  v.  un.,  Rel.  De s. Salles  Rossk,  em  6\/3\/08).\nNo  caso  em  tela,  o  aumento  do  valor  que  o  autor  aponta  diz  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050105-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 370DC50. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TONIA YUKA KOROKU, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:14 . fls. 281\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050105-62.2017.8.26.0100 - lauda  4\nrespeito\n a sua  modifica\u00e7\u00e3o  de  situa\u00e7\u00e3o,  posto  que  uma  vez  aposentada  de ve assumir  o  \ncusteio  integral  da  contribui\u00e7\u00e3o  mensal.  Assim,  n\u00e3o  se  trata  de  um  reajuste  arbitr\u00e1rio.  \nRepita-se  que,  para  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  contrato,  com  \ncobertura  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es,  \u00e9  necess\u00e1rio  que  a  requerente  assuma  o  pagamento  \nintegral  das  parcelas  (a  parte  da  empresa  e a sua),  j\u00e1  que  a Lei  n\u00b0  9.656\/98  exige  a \nassun\u00e7\u00e3o  do  pagamento  total  do  pr\u00eamio.  \nNo  tocante  \u00e0  mudan\u00e7a  de  valor  devido  \u00e0  faixa  et\u00e1ria,  vasto  \u00e9  \no  entendimento  firmado  acerca  do  assunto.\nA  autora,  usu\u00e1ria  do  plano  de  sa\u00fade  contratado  com  a  r\u00e9,  \npassou  \u00e0  condi\u00e7\u00e3o  de  juridicamente  idosos  na  vig\u00eancia  do  Estatuto  do  Idoso  (Lei  n.\u00ba  \n10.741\/2003),  que  veda  expressamente,  no  \u00a7  3\u00ba  do  art.  15,  a  discrimina\u00e7\u00e3o  do  idoso  nos  \nplano s de  sa\u00fade  pela  cobran\u00e7a  de  valores  diferenciados  em  raz\u00e3o  da  idade.\nVerifica-se  que  o  Estatuto  do  Idoso  cont\u00e9m  disciplina  \ncontr\u00e1ria  \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o  que  rege  os  plano s de  sa\u00fade,  vedando  a  pr\u00e1tica  de  reajustamento  das  \nmensalidades  dos  plano s de  sa\u00fade  em  raz\u00e3o  de  mudan\u00e7a  de  faixa  et\u00e1ria,  a  qual  a  legisla\u00e7\u00e3o  \nespec\u00edfica  abaliza.\nO  princ\u00edpio  da  aplica\u00e7\u00e3o  imediata  da  lei  confere  a \npossibilidade  de  condicionar  a  incid\u00eancia  da  cl\u00e1usula  de  reajuste  por  faixa  et\u00e1ria  igual  ou  \nsuperior  a  60  anos  ao  momento  n\u00e3o  da  celebra\u00e7\u00e3o  do  contrato,  e  sim  de  quando  a  aludida  \nidade  foi  atingida.  Se  o  consumidor,  usu\u00e1rio  do  plano  de  sa\u00fade,  atingiu  a  idade  de  60  anos  \nj\u00e1  na  vig\u00eancia  do  Estatuto  do  Idoso,  far\u00e1  ele  jus  ao  abrigo  da  referida  regra  protetiva.\nIsso  porque  a  cl\u00e1usula  de  reajuste  por  faixa  et\u00e1ria  \u00e9  de  car\u00e1ter  \naleat\u00f3rio,  cujo  aperfei\u00e7oamento  condiciona-se  a  evento  futuro  e  incerto.  Explico:  n\u00e3o  \nsabemos  se  o consumidor  atingir\u00e1  a  idade  preestabelecida  na  cl\u00e1usula  contratual,  que  \nde corre  de  lei.  De ssa  forma,  enquanto  o  contratante  n\u00e3o  atinge  o  patamar  et\u00e1rio  \npredeterminado,  os  efeitos  da  cl\u00e1usula  permanecem  condicionados  a  evento  futuro  e \nincerto,  n\u00e3o  se  caracterizando  o  ato  jur\u00eddico  perfeito,  tampouco  se  configurando  o  direito  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050105-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 370DC50. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TONIA YUKA KOROKU, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:14 . fls. 282\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050105-62.2017.8.26.0100 - lauda  5\nadquirido\n da  empresa  seguradora,  qual  seja,  de  receber  os  valores  de  acordo  com  o  reajuste  \npredefinido.\nRessalte-se que  o  art.  15  da  Lei  n.\u00ba  9.656\/98  faculta  a \nvaria\u00e7\u00e3o  das  contrapresta\u00e7\u00f5es  pecuni\u00e1rias  estabelecidas  nos  contratos  de  plano s de  sa\u00fade  \nem  raz\u00e3o  da  idade  do  consumidor,  de sde  que  estejam  previstas  no  contrato  inicial  as  faixa s \net\u00e1rias  e  os  percentuais  de  reajuste  incidentes  em  cada  uma  de las,  conforme  normas  \nexpedidas  pela  ANS.\nNo entanto,  o  pr\u00f3prio  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  aludido  dispositivo  \nlegal  veda  tal  varia\u00e7\u00e3o  para  consumidores  com  idade  superior  a  60  anos.\nE   mesmo  para  os  contratos  celebrados  anteriormente  \u00e0 \nvig\u00eancia  da  Lei  n.\u00ba  9.656\/98,  qualquer  varia\u00e7\u00e3o  na  contrapresta\u00e7\u00e3o  pecuni\u00e1ria  para  \nconsumidores  com  mais  de  60  anos  de  idade  est\u00e1  sujeita  \u00e0  autoriza\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  da  ANS  (art.  \n35-E  da  Lei  n.\u00ba  9.656\/98).\nSob tal  encadeamento  l\u00f3gico,  o  consumidor  que  atingiu  a \nidade  de  60  anos,  quer  seja  antes  da  vig\u00eancia  do  Estatuto  do  Idoso,  quer  seja  a  partir  de  sua  \nvig\u00eancia  (1\u00ba  de  janeiro  de  2004),  est\u00e1  sempre  amparado  contra  a  abusividade  de  reajustes  \ndas  mensalidades  dos  plano s de  sa\u00fade  com  base  exclusivamente  no  al\u00e7ar  da  idade  de  60  \nanos,  pela  pr\u00f3pria  prote\u00e7\u00e3o  oferecida  pela  Lei  dos  Plano s  de  Sa\u00fade  e,  ainda,  por  efeito  \nreflexo  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  que  estabelece  norma  de  de fesa  do  idoso  no  art.  230.\nPartindo  da  premissa  de  que  os  autores  completaram  61  anos  \nna  vig\u00eancia  do  Estatuto  do  Idoso,  por  certo,  de ve ser-lhe  conferida  a  prote\u00e7\u00e3o  especial  \ngarantida  pela  Lei  nova,  sem  de scurar  das  salvaguardas  aos  idosos  tais  como  tra\u00e7adas  em  \ndispositivos  legais  infraconstitucionais  e  constitucionais,  que  j\u00e1  concediam  tutela  de  \nsemelhante  jaez,  agora  robustecida  pela  Lei  recente.\nH\u00e1  de  se  considerar,  em  complementa\u00e7\u00e3o  ao  racioc\u00ednio  at\u00e9  \naqui  de lineado,  que  a  abusividade  na  varia\u00e7\u00e3o  das  contrapresta\u00e7\u00f5es  pecuni\u00e1rias  de ver\u00e1  ser  \naferida  em  cada  caso  concreto.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050105-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 370DC50. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TONIA YUKA KOROKU, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:14 . fls. 283\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050105-62.2017.8.26.0100 - lauda  6\nN\u00e3o\n se  est\u00e1  aqui  al\u00e7ando  o  idoso  \u00e0  condi\u00e7\u00e3o  que  o  coloque  \u00e0  \nmargem  do  sistema  privado  de  plano s de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade,  porquanto  estar\u00e1  ele  sujeito  a  \ntodo  o  regramento  emanado  em  lei  e  de corrente  das  estipula\u00e7\u00f5es  em  contratos  que  \nentabular,  ressalvada  a constata\u00e7\u00e3o  de  abusividade  que,  como  em  qualquer  contrato  de  \nconsumo  que  busca  primordialmente  o equil\u00edbrio  entre  as  partes,  restar\u00e1  afastada  por  \nnorma  de  ordem  p\u00fablica.\nA quest\u00e3o  levantada  n\u00e3o  \u00e9  nova  e  trata  da  possibilidade  de  \naumento  das  mensalidades  dos  plano s de  sa\u00fade,  em  raz\u00e3o  de  mudan\u00e7a  na  faixa  et\u00e1ria  dos  \nbenefici\u00e1rios  idosos.  \nAssim, aplica-se  a  S\u00famula  91  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  \nPaulo,  recentemente  editada,  do  seguinte  teor:  \u201c Ainda  que  a  aven\u00e7a  tenha  sido  firmada  \nantes  da  sua  vig\u00eancia,  \u00e9  de scabido,  nos  termos  do  artigo  15,  \u00a7  3\u00ba,  do  Estatuto  do  Idoso,  o  \nreajuste  da  mensalidade  de  plano  de  sa\u00fade  por  mudan\u00e7a  de  faixa  et\u00e1ria \u201d.\nDe ssa  forma,  os  reajustes  por  faixa  et\u00e1ria  a  ser  aplicados  ap\u00f3s  \nos  60  anos  dos  autores  s\u00e3o  indevidos  e  ilegais,  e  de vem  ser  exclu\u00eddos.  \nReconhecida  a  abusividade  do  reajuste,  \u00e9  de  rigor  a \nde volu\u00e7\u00e3o  dos  valores  pagos  a  maior  pela  autora.\nDe ve-se  ressaltar  que  esta  decis\u00e3o  encontra-se  em  \nconson\u00e2ncia  com  o de cidido  no  STJ,  que  fixou  a  seguinte  tese  acerca  da  licitude  de  \ncl\u00e1usula  de  reajuste  de  mensalidade  de  plano  de  sa\u00fade  individual  ou  familiar  fundado  na  \nmudan\u00e7a  de  faixa  et\u00e1ria  do  benef\u00edcio,  de sde  que  observados  os  seguintes  requisitos:  a)  haja  \nprevis\u00e3o  contratual;  b)  sejam  observadas  as  normas  expedidas  pelos  \u00f3rg\u00e3os  governamentais  \nreguladores;  c)  n\u00e3o  sejam  aplicados  percentuais  de sarrazoados  ou  aleat\u00f3rios  que,  \nconcretamente  e  sem  base  atuarial  id\u00f4nea,  onerem  excessivamente  o  consumidor  ou  \ndiscriminem  o  idoso.  \nDiante do  exposto,  o  reajuste  de  478%  sobre  o  valor  da  \nmensalidade  \u00e9  indevido.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050105-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 370DC50. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TONIA YUKA KOROKU, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:14 . fls. 284\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050105-62.2017.8.26.0100 - lauda  7\nIsto\n posto,  JULGO  PROCEDENTE  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  para:  \na)  confirmar  liminar  deferida  \u00e0s  fls.  70;  b)  declarar  abusivo  o  aumento  de  478%  com  base  \nna  mudan\u00e7a  de  faixa  et\u00e1ria  da  autora;  autorizando-se  os  reajustes  anuais  pelo  \u00edndice  fixado  \npela  ANS;  c)  condenar  o  r\u00e9u  a  manter  a  autora  associada  ao  plano  de  sa\u00fade  coletivo  por  ele  \ndisponibilizado  aos  atuais  funcion\u00e1rios  do  Banco  Ita\u00fa  S.A.  em  vigor  por  prazo  \nindeterminado,  nas  mesmas  e  exatas  condi\u00e7\u00f5es  em  que  se  ora  encontra  vigendo,  inclusive  \nem  rela\u00e7\u00e3o  aos  valores,  assumindo  a  autora  o  pagamento  integral,  nos  termos  do  art.  31  da  \nLei  n.  9.656\/98;  d)  ordenar  que  o  r\u00e9u  emita  novos  boletos  para  pagamento  nessas  \ncondi\u00e7\u00f5es.\nCondeno, ademais,  o  r\u00e9u  a  restituir  ao  autor  todos  os  valores  \npagos  a  mais,  que  excedam  os  valores  fixados  para  o  plano  de  sa\u00fade  de  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  \ndos  empregados  ativos.\nPorque sucumbente,  arcar\u00e1  o  r\u00e9u  com  o  pagamento  do  valor  \ndas  custas,  de spesas  processuais  e  dos  honor\u00e1rios  do  Dr.  Patrono  da  autora,  ora  arbitrados  \nem  10%  (de z por  cento)  do  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa,  a  ser  atualizado  monetariamente  pela  \nTabela  Pr\u00e1tica  do  E.  TJSP  de sde  a  data  do  ajuizamento  para  apura\u00e7\u00e3o  de  tal  verba.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050105-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 370DC50. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TONIA YUKA KOROKU, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:14 . fls. 285"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40892082-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 08\/08\/2017 20:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40885040-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 07\/08\/2017 19:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0171\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2400 P\u00e1gina: 267\/304","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0171\/2017 Teor do ato: Vistos.SUZETE DA COSTA FREIRE moveu a presente a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria com pedido de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia contra FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da S\/A alegando que foi funcion\u00e1ria do Banco Ita\u00fa S.A., tendo se aposentado em 25\/07\/2016. Que, enquanto foi empregada do banco at\u00e9 03\/12\/2016, foi benefici\u00e1ria de plano de sa\u00fade empresarial. Assim, afirma que com o seu desligamento, tem direito a continuar sendo benefici\u00e1ria do mesmo plano e nas mesmas condi\u00e7\u00f5es por prazo indeterminado, desde que assuma o pagamento integral, nos termos do art. 31 da Lei n. 9656\/98. Que o plano anterior vigeu at\u00e9 maio de 2017, como previsto em Conven\u00e7\u00e3o Coletivo, tendo a autora migrado pela sua perman\u00eancia no contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os m\u00e9dicos, assinando Termo de Op\u00e7\u00e3o para Ades\u00e3o ao Plano de Assist\u00eancia M\u00e9dica para Desligados e Aposentados, nos mesmos valores e condi\u00e7\u00f5es. Entretanto, narra que o banco r\u00e9u o informou que acataria tal pedido, por\u00e9m, os valores seriam alterados, representando um aumento exorbitante (478%). A autora sustenta a ilegalidade do aumento do valor do contrato, pois tal conduta viola o art. 31 da Lei n. 9656\/98, sendo certo que sua condi\u00e7\u00e3o preenche todas as condi\u00e7\u00f5es legais do citado dispositivo. Assim, requer a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u a manter a autora associada ao plano de sa\u00fade por ela disponibilizado aos atuais funcion\u00e1rios do Banco Ita\u00fa S.A. em vigor e por prazo indeterminado, nas mesmas e exatas condi\u00e7\u00f5es em que se ora encontra vigendo, al\u00e9m da condena\u00e7\u00e3o \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o dos valores excessivamente cobrados desde junho de 2017, uma vez que o reajuste por faixa et\u00e1ria foi de 478%, tendo a mensalidade de custo R$ 298,74 (duzentos e noventa e oito reais e setenta e quatro centavos) a R$ 1.728,36 (um mil setecentos e vinte e oito reais e trinta e seis centavos).A peti\u00e7\u00e3o inicial (fls. 01\/15), que atribuiu \u00e0 causa o valor de R$ 12.661,44, (doze mil seiscentos e sessenta e um reais e quarenta e quatro centavos) veio acompanhada de documentos (fls. 16\/69), almejando a comprova\u00e7\u00e3o dos fatos em que a autora funda sua pretens\u00e3o.Liminar foi deferida parcialmente \u00e0s fls. 70.Citado, o r\u00e9u contestou (fls. 95\/109) alegando, em s\u00edntese, que n\u00e3o h\u00e1 abusividade nos valores da mensalidade, uma vez que o art. 31 da Lei n.\u00ba 9.656\/98 exp\u00f5e que o ex-empregado tem o direito de permanecer no plano de sa\u00fade da Funda\u00e7\u00e3o desde que assumisse o custeio integral da contribui\u00e7\u00e3o mensal, inclusive a parte anteriormente paga pelo ex-empregador. No caso espec\u00edfico da autora, os valores do plano de sa\u00fade informados e cobrados da parte autora s\u00e3o os mesmos cobrados dos colaboradores em atividade, descontando-se, por \u00f3bvio, o benef\u00edcio concedido pelo empregador, que recebia um subs\u00eddio financeiro no montante de R$ 1.429,63. Se considerado o descontado mensalmente da sua folha de pagamento R$ 298,74, tem-se que o valor integral do plano suportado pela parte autora \u00e9 de R$ 1.728,37. Pugna pela inaplicabilidade da taxa m\u00e9dia nacional familiar ao caso, uma vez que estes s\u00f3 s\u00e3o aplicados aos usu\u00e1rios em atividade. Recha\u00e7a a devolu\u00e7\u00e3o em dobro dos valores postulados, a inaplicabilidade do CDC e a suspens\u00e3o da liminar, al\u00e9m da improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.Houve r\u00e9plica \u00e0s fls. 229\/248.\u00c9 o relat\u00f3rio.FUNDAMENTO E DECIDO.Conhe\u00e7o, por conseguinte, diretamente do pedido, na forma do art. 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. O juiz \u00e9 o destinat\u00e1rio das provas e julgar\u00e1 a demanda norteado pelo princ\u00edpio do livre convencimento fundamentado, insculpido no art. 371 do CPC, nas li\u00e7\u00f5es de J\u00f4natas Luiz Moreira de Paula: \"(...) Princ\u00edpio da Persuas\u00e3o Racional ou Livre convencimento: \u00e9 regra basilar no direito processual a independ\u00eancia intelectual do juiz ante sua interpreta\u00e7\u00e3o dos fatos e das normas jur\u00eddicas, a fim de construir sua convic\u00e7\u00e3o jur\u00eddica. Essa independ\u00eancia \u00e9 expressada pelo princ\u00edpio enfocado e, segundo, Jos\u00e9 Frederico Marques, situa-se entre o sistema da certeza legal e o sistema do julgamento segundo a consci\u00eancia \u00edntima, exigindo-se do julgador pesar o valor das provas que lhe parece mais acertado, dentro de uma motiva\u00e7\u00e3o l\u00f3gica que deve ser exposto na decis\u00e3o. (MOREIRA DE PAULA, J\u00f4natas Luiz. Teoria Geral do Processo. Ed. Editora de Direito, 2. ed. Leme, S\u00e3o Paulo: 2000, pp 291-292) \u00c9 o caso dos autos, vez que desnecess\u00e1ria dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, pois os pontos controvertidos n\u00e3o prescindiam da comprova\u00e7\u00e3o da prova documental, n\u00e3o tendo a prova oral o cond\u00e3o de trazer quaisquer esclarecimentos necess\u00e1rios ao deslinde da demanda. No mais, versa a demanda mat\u00e9ria exclusivamente de direito. Destarte, perfeitamente cab\u00edvel que se julgue antecipadamente o m\u00e9rito, sem olvidar que compete ao magistrado, na esteira do disposto pelo artigo 139, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, velar pela dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo.A a\u00e7\u00e3o \u00e9 PROCEDENTE.Delimita-se a controv\u00e9rsia quanto \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio de manuten\u00e7\u00e3o da autora no plano de sa\u00fade mantido pela ex-empregadora nas mesmas condi\u00e7\u00f5es vigentes \u00e0 \u00e9poca em que era empregada da ativa e por tempo indeterminado, conforme preconiza o artigo 31 da Lei 9656\/98.A autora foi empregada do Ita\u00fa Unibanco S.A. de 1992 a 2016 e, durante o per\u00edodo em que laborou para a citada empresa, o autor contava com plano de sa\u00fade coletivo, estabelecido entre o r\u00e9u e o antigo \u00f3rg\u00e3o empregador. Em 2015 aderiu ao Plano de Assist\u00eancia M\u00e9dica para Desligados e Aposentados, conforme contrato de ades\u00e3o de fls. 28\/30, eis que o contrato original, fruto de Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho e que se findara em maio daquele ano, tendo autora manifestado a op\u00e7\u00e3o de permanecer do plano que o sucederia (fls. 23).O ponto central da demanda reside na apura\u00e7\u00e3o sobre o preenchimento dos requisitos exigidos na lei para a concess\u00e3o do benef\u00edcio constante do art. 31 da Lei 9656\/98. A autora aponta que trabalhou para a mesma empresa por mais de 24 anos, per\u00edodo em que parte do pagamento do plano de sa\u00fade era feito pela empresa, mediante desconto da diferen\u00e7a em sal\u00e1rio. Sem impugnar esse fato, a r\u00e9 confessa, na contesta\u00e7\u00e3o, que concedeu o direito de perman\u00eancia tempor\u00e1ria da autora no plano por 02 anos.Por primeiro, temos que contratos de plano de sa\u00fade s\u00e3o do tipo adesivo e devem ser interpretados \u00e0 luz do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, como ademais prev\u00ea a S\u00famula n\u00ba 469 do E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"aplica-se o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor aos contratos de plano de sa\u00fade\".N\u00e3o se pode negar, outrossim, que a demandante consubstancia-se como consumidora. Nesse diapas\u00e3o, tratando-se, portanto, de rela\u00e7\u00e3o de consumo, a autora \u00e9 hipossuficiente em face da operadora r\u00e9, n\u00e3o apenas do ponto de vista econ\u00f4mico, mas tamb\u00e9m do t\u00e9cnico e no acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o. Analisando a quest\u00e3o de fundo, pois, mostra-se indisput\u00e1vel o cabimento da aprecia\u00e7\u00e3o do pedido \u00e0 luz dos preceitos e princ\u00edpios que regem as demandas de natureza consumerista.Com efeito, o \u00f4nus da produ\u00e7\u00e3o de prova a fim de contrariar as alega\u00e7\u00f5es da peti\u00e7\u00e3o inicial \u00e9 atribu\u00eddo ao r\u00e9u. Em primeiro lugar, por tratar o caso em tela de rela\u00e7\u00e3o de consumo, \u00e9 imprescind\u00edvel acolher a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, visando promover o reequil\u00edbrio da rela\u00e7\u00e3o contratual e garantir a possibilidade de adequada defesa do seu direito. Nessa esteira, nos termos do artigo 6\u00ba, inciso VIII, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, \u00e9 o caso de inverter-se o \u00f4nus da prova, porquanto, para al\u00e9m de veross\u00edmeis as alega\u00e7\u00f5es da parte requerente, configurada, in casu, sua hipossufici\u00eancia organizacional diante da empresa-requerida. Consoante \u00e0 li\u00e7\u00e3o de Cec\u00edlia Matos, em disserta\u00e7\u00e3o de mestrado defendida na Faculdade de Direito da Universidade de S\u00e3o Paulo, intitulada \"O \u00d4nus da Prova no C\u00f3digo de Defesa do Consumidor\": \"Conceituado como risco que sobre a parte por n\u00e3o apresentar a prova que lhe favorece, as normas de distribui\u00e7\u00e3o do \u00f4nus da prova s\u00e3o regras de julgamento utilizadas para afastar a d\u00favida. Neste enfoque a Lei n\u00ba 8.078\/90 prev\u00ea a facilita\u00e7\u00e3o da defesa do consumidor atrav\u00e9s da invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, adequando-se o processo \u00e0 universaliza\u00e7\u00e3o da jurisdi\u00e7\u00e3o, na medida em que o modelo tradicional mostrou-se inadequado \u00e0s sociedades de massa, obstando o acesso \u00e0 ordem jur\u00eddica efetiva e justa\". E completa adiante: \"A invers\u00e3o do \u00f4nus da prova \u00e9 direito de facilita\u00e7\u00e3o da defesa e n\u00e3o pode ser determinado sen\u00e3o ap\u00f3s o oferecimento e valora\u00e7\u00e3o da prova, se e quando o julgado estiver em d\u00favida\" (apud Ada Pellegrini Grinover et alii, C\u00f3digo Brasileiro de Defesa do Consumidor Comentado pelos Autores do Anteprojeto, 5\u00aa ed., Rio de Janeiro: Forense, 1998, p.119). Ora, a partir do momento que a r\u00e9 conferiu o benef\u00edcio \u00e0 autora, ainda que tempor\u00e1rio, mostrou-se conivente com o fato de que ela realmente cumpria os requisitos capazes de motivar a persist\u00eancia do v\u00ednculo contratual. Com efeito, n\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas de que a autora faz jus, sim, aos benef\u00edcios do art. 31 da Lei 9.656\/98, devendo a r\u00e9 mant\u00ea-la no plano de sa\u00fade, com as mesmas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas antes da rescis\u00e3o do contrato de trabalho, ressaltando-se, apenas, que a autora deve pagar integralmente o valor do plano. Ressalto, ainda, que o legislador \u00e9 expresso ao afirmar que h\u00e1 necessidade de manuten\u00e7\u00e3o das \"mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial\".Diante disso, tendo contribu\u00eddo a autora para o plano de sa\u00fade coletivo, por mais de dez anos, tem direito \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o nele, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, assumindo integralmente o pagamento das parcelas devidas. Verifica-se, assim, o surgimento de v\u00ednculo direto entre as partes litigantes.H\u00e1 entendimento jurisprudencial respeit\u00e1vel a respaldar a pretens\u00e3o da autora:\"PLANO DE SA\u00daDE - Cobertura - Empregado que se aposentou, mas continuou trabalhando na empresa - Ades\u00e3o a Plano de Demiss\u00e3o Volunt\u00e1ria - Pedido de manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade fulcrado nos artigos 30 e 31 da Lei no. 9.656\/98 - Cabimento Novo v\u00ednculo estabelecido entre o aposentado e o r\u00e9u - Contribui\u00e7\u00e3o do ex-empregado superior a 10 anos ao plano de sa\u00fade - Manuten\u00e7\u00e3o do aposentado que visa evitar a recusa \u00e0 filia\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o da idade do benefici\u00e1rio Vantagens adicionais constantes do Plano de Demiss\u00e3o Volunt\u00e1ria que n\u00e3o afastam o assegurado em lei - A\u00e7\u00e3o julgada procedente - Senten\u00e7a mantida - Precedentes desta 1\u00aa. C\u00e2mara de Direito Privado - Recurso improvido\" (Agravo de Instrumento n\u00b0 416.031.4\/4- S\u00e3o Paulo, 1\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, v. un., Rel. Des. De Santi Ribeiro, em 4\/3\/08).\"PLANO DE SA\u00daDE - A\u00c7\u00c3O DE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER - Demanda que busca a manuten\u00e7\u00e3o de contrato de sa\u00fade em favor da autora, ap\u00f3s seu desligamento da empresa estipulante - Admissibilidade Contrato coletivo, decorrente de rela\u00e7\u00e3o de trabalho - Aposentadoria da autora que, no entanto, contribuiu para o plano por mais de dez anos ininterruptos - O fato de haver exercido atividade laborativa na mesma empresa (ap\u00f3s a aposentadoria) n\u00e3o retira dele a manuten\u00e7\u00e3o no plano - Direito de ser mantido como benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es do contrato (desde que assuma o pagamento integral das presta\u00e7\u00f5es) - Intelig\u00eancia do Artigo 31 da Lei 9.656\/98 (que incide na hip\u00f3tese, mesmo que posterior \u00e0 aposentadoria da autora, j\u00e1 que possui aplica\u00e7\u00e3o imediata, al\u00e9m do desligamento da autora da empresa ter ocorrido ap\u00f3s a vig\u00eancia da citada lei) - Inaplicabilidade da regra prevista no artigo 30 da referida lei (limita\u00e7\u00e3o da perman\u00eancia do funcion\u00e1rio no plano) diante da continuidade no pagamento do plano - Proced\u00eancia que se imp\u00f5e - Senten\u00e7a reformada - Recurso provido.\" (Agravo de Instrumento n\u00b0 549.068.4\/8-00- S\u00e3o Paulo, 8a C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, v. un., Rel. Des. Salles Rossk, em 6\/3\/08).No que tange ao percentual de majora\u00e7\u00e3o (278%), este ser\u00e1 tratado logo mais adiante.Quanto ao per\u00edodo de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1ria do plano de sa\u00fade, diferentemente da limita\u00e7\u00e3o trazida pelo \u00a7 1\u00ba do art. 30, o art. 31 garante \u00e0 autora aposentada a manuten\u00e7\u00e3o por per\u00edodo indeterminado, vez que n\u00e3o se enquadra na limita\u00e7\u00e3o estampada no \u00a7 1\u00ba do art. 31 (o qual \u00e9 repetido pelo par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 5\u00ba. Da RN 279\/11 abaixo transcrita. Nesse sentido, \u00e9 o que disp\u00f5e o artigo 5\u00ba. da Resolu\u00e7\u00e3o Normativa ANS 279\/11:Art. 5\u00ba \u00c9 assegurado ao ex-empregado aposentado que contribuiu para produtos de que tratam o inciso I e o \u00a7 1\u00ba do artigo 1\u00ba da Lei n\u00ba 9.656, de 1998, contratados a partir de 2 de janeiro de 1999, em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio, pelo prazo m\u00ednimo de 10 (dez) anos, o direito de manter sua condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral.Par\u00e1grafo \u00fanico. \u00c9 assegurado ao ex-empregado aposentado que contribuiu para planos privados de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade, no mesmo plano privado de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade ou seu sucessor por per\u00edodo inferior ao estabelecido no caput, o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, \u00e0 raz\u00e3o de 1 (um) ano para cada ano de contribui\u00e7\u00e3o, desde que assuma o seu pagamento integral. (destacamos)Esse \u00e9 o entendimento no \u00e2mbito do Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"AGRAVO REGIMENTAL NO AGRAVO EM RECURSO ESPECIAL. EX EMPREGADO. PRETENS\u00c3O \u00c0 PERMAN\u00caNCIA EM PLANO DE SA\u00daDE OFERECIDO PELA EMPRESA. VALOR DO PR\u00caMIO. S\u00daMULA STJ\/7 E 211. IMPROVIMENTO. 1.- Pode o ex-empregado, agora aposentado, ser mantido como benefici\u00e1rio do plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura existentes quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o pagamento integral da presta\u00e7\u00e3o, correspondente \u00e0 sua contribui\u00e7\u00e3o mais a contribui\u00e7\u00e3o patronal. Inafast\u00e1vel a incid\u00eancia da S\u00famula 83\/STJ. (...). 3.- Agravo Regimental improvido.\" (AgRg nos EDcl no AREsp 350.820\/SP, Rel. Ministro SIDNEI BENETI, TERCEIRA TURMA, julgado em 22\/10\/2013, DJe 05\/11\/2013).A \u00fanica hip\u00f3tese em que a autora poderia supostamente perder o benef\u00edcio ao plano de sa\u00fade seria se a ex-empregadora cancelasse o benef\u00edcio do plano de sa\u00fade de todos os empregados e ex-empregados por distrato com a r\u00e9, operadora do plano. N\u00e3o sendo este o caso, imp\u00f5e-se a manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade da autora. Assim, j\u00e1 tendo a autora aderido ao plano de sa\u00fade coletivo fornecido pela r\u00e9, basta que esta continue a arcar com o valor integral das mensalidades para que seja mantida como benefici\u00e1ria do referido plano, devendo ser tornado manter-se em vigor na integralidade o plano firmado a partir de 31\/05\/17, sendo imediatamente restabelecido o contrato. Do reajuste de faixa et\u00e1riaNo tocante \u00e0 mudan\u00e7a de valor devido \u00e0 faixa et\u00e1ria, vasto \u00e9 o entendimento firmado acerca do assunto.Ora, ao se aposentar, com maior vigor se imp\u00f5e a manuten\u00e7\u00e3o do plano, de modo a refor\u00e7ar a prote\u00e7\u00e3o ao usu\u00e1rio, diante da condi\u00e7\u00e3o agravada de vulnerabilidade e fragilidade. A garantia de manter-se filiada ao plano de sa\u00fade, no qual cumpriu todas as obriga\u00e7\u00f5es de pagamento e adquiriu direitos para si, conforme estampado no art. 31 da Lei 9.656\/98, hip\u00f3tese em que a autora ora se enquadra. Incontroverso, portanto, que \u00e9 assegurado \u00e0 autora, agora na condi\u00e7\u00e3o de aposentada, o direito \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio nos exatos termos em que este era concedido quando da ativa, desde que pague integralmente a mensalidade devida, condi\u00e7\u00e3o essa que a autora j\u00e1 cumpre desde a vig\u00eancia do plano de sa\u00fade em maio de 2015. No caso em tela, o aumento do valor que a autora aponta diz respeito a sua modifica\u00e7\u00e3o de situa\u00e7\u00e3o, posto que uma vez aposentada deve assumir o custeio integral da contribui\u00e7\u00e3o mensal. Assim, n\u00e3o se trata de um reajuste arbitr\u00e1rio. Repita-se que, para a manuten\u00e7\u00e3o do contrato, com cobertura nas mesmas condi\u00e7\u00f5es, \u00e9 necess\u00e1rio que a requerente assuma o pagamento integral das parcelas na sua integralidade (a parte da empresa e a sua), j\u00e1 que a Lei n\u00b0 9.656\/98 exige a assun\u00e7\u00e3o do pagamento total do pr\u00eamio.A autora, usu\u00e1ria do plano de sa\u00fade contratado com a r\u00e9, passou \u00e0 condi\u00e7\u00e3o de juridicamente idosos na vig\u00eancia do Estatuto do Idoso (Lei n.\u00ba 10.741\/2003), que veda expressamente, no \u00a7 3\u00ba do art. 15, a discrimina\u00e7\u00e3o do idoso nos planos de sa\u00fade pela cobran\u00e7a de valores diferenciados em raz\u00e3o da idade.Verifica-se que o Estatuto do Idoso cont\u00e9m disciplina contr\u00e1ria \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o que rege os planos de sa\u00fade, vedando a pr\u00e1tica de reajustamento das mensalidades dos planos de sa\u00fade em raz\u00e3o de mudan\u00e7a de faixa et\u00e1ria, a qual a legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica abaliza.O princ\u00edpio da aplica\u00e7\u00e3o imediata da lei confere a possibilidade de condicionar a incid\u00eancia da cl\u00e1usula de reajuste por faixa et\u00e1ria igual ou superior a 60 anos ao momento n\u00e3o da celebra\u00e7\u00e3o do contrato, e sim de quando a aludida idade foi atingida. Se o consumidor, usu\u00e1rio do plano de sa\u00fade, atingiu a idade de 60 anos j\u00e1 na vig\u00eancia do Estatuto do Idoso, far\u00e1 ele jus ao abrigo da referida regra protetiva.Isso porque a cl\u00e1usula de reajuste por faixa et\u00e1ria \u00e9 de car\u00e1ter aleat\u00f3rio, cujo aperfei\u00e7oamento condiciona-se a evento futuro e incerto. Explico: n\u00e3o sabemos se o consumidor atingir\u00e1 a idade preestabelecida na cl\u00e1usula contratual, que decorre de lei. Dessa forma, enquanto o contratante n\u00e3o atinge o patamar et\u00e1rio predeterminado, os efeitos da cl\u00e1usula permanecem condicionados a evento futuro e incerto, n\u00e3o se caracterizando o ato jur\u00eddico perfeito, tampouco se configurando o direito adquirido da empresa seguradora, qual seja, de receber os valores de acordo com o reajuste predefinido.Ressalte-se que o art. 15 da Lei n.\u00ba 9.656\/98 faculta a varia\u00e7\u00e3o das contrapresta\u00e7\u00f5es pecuni\u00e1rias estabelecidas nos contratos de planos de sa\u00fade em raz\u00e3o da idade do consumidor, desde que estejam previstas no contrato inicial as faixas et\u00e1rias e os percentuais de reajuste incidentes em cada uma delas, conforme normas expedidas pela ANS.No entanto, o pr\u00f3prio par\u00e1grafo \u00fanico do aludido dispositivo legal veda tal varia\u00e7\u00e3o para consumidores com idade superior a 60 anos.E, mesmo para os contratos celebrados anteriormente \u00e0 vig\u00eancia da Lei n.\u00ba 9.656\/98, qualquer varia\u00e7\u00e3o na contrapresta\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria para consumidores com mais de 60 anos de idade est\u00e1 sujeita \u00e0 autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via da ANS (art. 35-E da Lei n.\u00ba 9.656\/98).Sob tal encadeamento l\u00f3gico, o consumidor que atingiu a idade de 60 anos, quer seja antes da vig\u00eancia do Estatuto do Idoso, quer seja a partir de sua vig\u00eancia (1\u00ba de janeiro de 2004), est\u00e1 sempre amparado contra a abusividade de reajustes das mensalidades dos planos de sa\u00fade com base exclusivamente no al\u00e7ar da idade de 60 anos, pela pr\u00f3pria prote\u00e7\u00e3o oferecida pela Lei dos Planos de Sa\u00fade e, ainda, por efeito reflexo da Constitui\u00e7\u00e3o Federal que estabelece norma de defesa do idoso no art. 230.Partindo da premissa de que a autora j\u00e1 havia completado 60 anos na vig\u00eancia do contrato de maio de 2015, por certo, deve ser-lhe conferida a prote\u00e7\u00e3o especial garantida pela Lei nova, sem descurar das salvaguardas aos idosos tais como tra\u00e7adas em dispositivos legais infraconstitucionais e constitucionais, que j\u00e1 concediam tutela de semelhante jaez, agora robustecida pela Lei recente.H\u00e1 de se considerar, em complementa\u00e7\u00e3o ao racioc\u00ednio at\u00e9 aqui delineado, que a abusividade na varia\u00e7\u00e3o das contrapresta\u00e7\u00f5es pecuni\u00e1rias dever\u00e1 ser aferida em cada caso concreto.N\u00e3o se est\u00e1 aqui al\u00e7ando o idoso \u00e0 condi\u00e7\u00e3o que o coloque \u00e0 margem do sistema privado de planos de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade, porquanto estar\u00e1 ele sujeito a todo o regramento emanado em lei e decorrente das estipula\u00e7\u00f5es em contratos que entabular, ressalvada a constata\u00e7\u00e3o de abusividade que, como em qualquer contrato de consumo que busca primordialmente o equil\u00edbrio entre as partes, restar\u00e1 afastada por norma de ordem p\u00fablica.A quest\u00e3o levantada n\u00e3o \u00e9 nova e trata da possibilidade de aumento das mensalidades dos planos de sa\u00fade, em raz\u00e3o de mudan\u00e7a na faixa et\u00e1ria dos benefici\u00e1rios idosos. Assim, aplica-se a S\u00famula 91 do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, recentemente editada, do seguinte teor: \"Ainda que a aven\u00e7a tenha sido firmada antes da sua vig\u00eancia, \u00e9 descabido, nos termos do artigo 15, \u00a7 3\u00ba, do Estatuto do Idoso, o reajuste da mensalidade de plano de sa\u00fade por mudan\u00e7a de faixa et\u00e1ria\".Dessa forma, os reajustes por faixa et\u00e1ria a ser aplicados ap\u00f3s os 60 anos dos autores s\u00e3o indevidos e ilegais, e devem ser exclu\u00eddos, tomando-se como patamar adequado a tabela dedicada \u00e0 ANS para os planos individuais.Reconhecida a abusividade do reajuste, \u00e9 de rigor a devolu\u00e7\u00e3o dos valores pagos a maior pela autora. Todavia, deve ser deito na forma simples, uma vez que inexiste a m\u00e1 f\u00e9 a ensejar a aplica\u00e7\u00e3o do artigo 43 do CDC.Deve-se ressaltar que esta decis\u00e3o encontra-se em conson\u00e2ncia com o decidido no STJ, que fixou a seguinte tese acerca da licitude de cl\u00e1usula de reajuste de mensalidade de plano de sa\u00fade individual ou familiar fundado na mudan\u00e7a de faixa et\u00e1ria do benef\u00edcio, desde que observados os seguintes requisitos: a) haja previs\u00e3o contratual; b) sejam observadas as normas expedidas pelos \u00f3rg\u00e3os governamentais reguladores; c) n\u00e3o sejam aplicados percentuais desarrazoados ou aleat\u00f3rios que, concretamente e sem base atuarial id\u00f4nea, onerem excessivamente o consumidor ou discriminem o idoso. Diante do exposto, o reajuste de 478% sobre o valor da mensalidade \u00e9 indevido. Com efeito, de rigor a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, com a confirma\u00e7\u00e3o em parte da tutela de urg\u00eancia de fls. 70, modificando o patamar da mensalidade ao da tabela da ANS.DISPOSITIVOIsto posto, JULGO PROCEDENTE EM PARTE a presente a\u00e7\u00e3o, para: a) confirmar EM PARTE a liminar deferida \u00e0s fls. 70; b) DECLARAR abusivo o aumento de 478% com base na mudan\u00e7a de faixa et\u00e1ria da autora; autorizando-se os reajustes anuais pelo \u00edndice fixado pela ANS; c) CONDENAR o r\u00e9u a manter a autora associada ao plano de sa\u00fade coletivo por ele disponibilizado aos atuais funcion\u00e1rios do Banco Ita\u00fa S.A. em vigor por prazo indeterminado, nas mesmas e exatas condi\u00e7\u00f5es em que se ora encontra vigendo, inclusive em rela\u00e7\u00e3o aos valores, assumindo a autora o pagamento integral, nos termos do art. 31 da Lei n. 9.656\/98; d) ordenar que o r\u00e9u emita novos boletos para pagamento nessas condi\u00e7\u00f5es; e) CONDENO, ademais, a r\u00e9 a restituir \u00e0 autora todos os valores pagos a mais, que excedam os valores fixados para o plano de sa\u00fade de mesmas condi\u00e7\u00f5es \u00e0 tabela normativa da ANS, a ser apurado em sede de liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a.Com fundamento no artigo 1012, inciso V, do C\u00f3digo de Processo Civil, antecipo os efeitos da senten\u00e7a, determinado o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de fazer consistente na manuten\u00e7\u00e3o da autora no padr\u00e3o Especial I e na redu\u00e7\u00e3o da mensalidade postulada nos limites aplicados pelo reajuste anual da tabela da ANS para a respectiva faixa et\u00e1ria da autora, sendo que a cada boleto emitido em desconformidade a este dispositivo, incidir\u00e1 multa de R$ 100,00. Porque sucumbente em maior parte do pedido, arcar\u00e1 o r\u00e9u com o pagamento do valor das custas, despesas processuais e dos honor\u00e1rios do Dr. Patrono da autora, ora arbitrados em 10% (dez por cento) do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, a ser atualizado monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do E. TJSP desde a data do ajuizamento para apura\u00e7\u00e3o de tal verba.Preteridas as demais alega\u00e7\u00f5es, por incompat\u00edveis com a linha adotada, ficam as partes advertidas de que a oposi\u00e7\u00e3o de embargos fora das hip\u00f3teses legais e\/ou com postula\u00e7\u00e3o meramente infringente ensejar\u00e1 a imposi\u00e7\u00e3o da multa prevista no art. 1026, \u00a7 2\u00ba, CPC. Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CF n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo.Eventual recurso de apela\u00e7\u00e3o ser\u00e1 recebido em seu efeito devolutivo (CPC, art. 1.012, \u00a7 1\u00ba, V), dando-se ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo de 15 (quinze) dias (CPC, art. 1.010, \u00a7 1\u00ba).Ap\u00f3s, considerando que o ju\u00edzo de admissibilidade ser\u00e1 realizado pelo ju\u00edzo ad quem, subam os presentes autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com as nossas homenagens e cautelas de estilo.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado, manifeste-se o vencedor em termos de prosseguimento no prazo de 30 dias, devendo o exequente peticionar como \"Cumprimento de Senten\u00e7a\", a fim de que a execu\u00e7\u00e3o prossiga em incidente, apenso a estes autos, conforme disp\u00f5e o artigo 917, das Normas Gerais da CGJ, bem como, o Comunicado 438\/2016. No sil\u00eancio, arquivem-se os autos.P.R.I.C. Advogados(s): Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB 215055\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.SUZETE DA COSTA FREIRE moveu a presente a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria com pedido de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia contra FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da S\/A alegando que foi funcion\u00e1ria do Banco Ita\u00fa S.A., tendo se aposentado em 25\/07\/2016. Que, enquanto foi empregada do banco at\u00e9 03\/12\/2016, foi benefici\u00e1ria de plano de sa\u00fade empresarial. Assim, afirma que com o seu desligamento, tem direito a continuar sendo benefici\u00e1ria do mesmo plano e nas mesmas condi\u00e7\u00f5es por prazo indeterminado, desde que assuma o pagamento integral, nos termos do art. 31 da Lei n. 9656\/98. Que o plano anterior vigeu at\u00e9 maio de 2017, como previsto em Conven\u00e7\u00e3o Coletivo, tendo a autora migrado pela sua perman\u00eancia no contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os m\u00e9dicos, assinando Termo de Op\u00e7\u00e3o para Ades\u00e3o ao Plano de Assist\u00eancia M\u00e9dica para Desligados e Aposentados, nos mesmos valores e condi\u00e7\u00f5es. Entretanto, narra que o banco r\u00e9u o informou que acataria tal pedido, por\u00e9m, os valores seriam alterados, representando um aumento exorbitante (478%). A autora sustenta a ilegalidade do aumento do valor do contrato, pois tal conduta viola o art. 31 da Lei n. 9656\/98, sendo certo que sua condi\u00e7\u00e3o preenche todas as condi\u00e7\u00f5es legais do citado dispositivo. Assim, requer a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u a manter a autora associada ao plano de sa\u00fade por ela disponibilizado aos atuais funcion\u00e1rios do Banco Ita\u00fa S.A. em vigor e por prazo indeterminado, nas mesmas e exatas condi\u00e7\u00f5es em que se ora encontra vigendo, al\u00e9m da condena\u00e7\u00e3o \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o dos valores excessivamente cobrados desde junho de 2017, uma vez que o reajuste por faixa et\u00e1ria foi de 478%, tendo a mensalidade de custo R$ 298,74 (duzentos e noventa e oito reais e setenta e quatro centavos) a R$ 1.728,36 (um mil setecentos e vinte e oito reais e trinta e seis centavos).A peti\u00e7\u00e3o inicial (fls. 01\/15), que atribuiu \u00e0 causa o valor de R$ 12.661,44, (doze mil seiscentos e sessenta e um reais e quarenta e quatro centavos) veio acompanhada de documentos (fls. 16\/69), almejando a comprova\u00e7\u00e3o dos fatos em que a autora funda sua pretens\u00e3o.Liminar foi deferida parcialmente \u00e0s fls. 70.Citado, o r\u00e9u contestou (fls. 95\/109) alegando, em s\u00edntese, que n\u00e3o h\u00e1 abusividade nos valores da mensalidade, uma vez que o art. 31 da Lei n.\u00ba 9.656\/98 exp\u00f5e que o ex-empregado tem o direito de permanecer no plano de sa\u00fade da Funda\u00e7\u00e3o desde que assumisse o custeio integral da contribui\u00e7\u00e3o mensal, inclusive a parte anteriormente paga pelo ex-empregador. No caso espec\u00edfico da autora, os valores do plano de sa\u00fade informados e cobrados da parte autora s\u00e3o os mesmos cobrados dos colaboradores em atividade, descontando-se, por \u00f3bvio, o benef\u00edcio concedido pelo empregador, que recebia um subs\u00eddio financeiro no montante de R$ 1.429,63. Se considerado o descontado mensalmente da sua folha de pagamento R$ 298,74, tem-se que o valor integral do plano suportado pela parte autora \u00e9 de R$ 1.728,37. Pugna pela inaplicabilidade da taxa m\u00e9dia nacional familiar ao caso, uma vez que estes s\u00f3 s\u00e3o aplicados aos usu\u00e1rios em atividade. Recha\u00e7a a devolu\u00e7\u00e3o em dobro dos valores postulados, a inaplicabilidade do CDC e a suspens\u00e3o da liminar, al\u00e9m da improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.Houve r\u00e9plica \u00e0s fls. 229\/248.\u00c9 o relat\u00f3rio.FUNDAMENTO E DECIDO.Conhe\u00e7o, por conseguinte, diretamente do pedido, na forma do art. 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. O juiz \u00e9 o destinat\u00e1rio das provas e julgar\u00e1 a demanda norteado pelo princ\u00edpio do livre convencimento fundamentado, insculpido no art. 371 do CPC, nas li\u00e7\u00f5es de J\u00f4natas Luiz Moreira de Paula: \"(...) Princ\u00edpio da Persuas\u00e3o Racional ou Livre convencimento: \u00e9 regra basilar no direito processual a independ\u00eancia intelectual do juiz ante sua interpreta\u00e7\u00e3o dos fatos e das normas jur\u00eddicas, a fim de construir sua convic\u00e7\u00e3o jur\u00eddica. Essa independ\u00eancia \u00e9 expressada pelo princ\u00edpio enfocado e, segundo, Jos\u00e9 Frederico Marques, situa-se entre o sistema da certeza legal e o sistema do julgamento segundo a consci\u00eancia \u00edntima, exigindo-se do julgador pesar o valor das provas que lhe parece mais acertado, dentro de uma motiva\u00e7\u00e3o l\u00f3gica que deve ser exposto na decis\u00e3o. (MOREIRA DE PAULA, J\u00f4natas Luiz. Teoria Geral do Processo. Ed. Editora de Direito, 2. ed. Leme, S\u00e3o Paulo: 2000, pp 291-292) \u00c9 o caso dos autos, vez que desnecess\u00e1ria dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, pois os pontos controvertidos n\u00e3o prescindiam da comprova\u00e7\u00e3o da prova documental, n\u00e3o tendo a prova oral o cond\u00e3o de trazer quaisquer esclarecimentos necess\u00e1rios ao deslinde da demanda. No mais, versa a demanda mat\u00e9ria exclusivamente de direito. Destarte, perfeitamente cab\u00edvel que se julgue antecipadamente o m\u00e9rito, sem olvidar que compete ao magistrado, na esteira do disposto pelo artigo 139, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, velar pela dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo.A a\u00e7\u00e3o \u00e9 PROCEDENTE.Delimita-se a controv\u00e9rsia quanto \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio de manuten\u00e7\u00e3o da autora no plano de sa\u00fade mantido pela ex-empregadora nas mesmas condi\u00e7\u00f5es vigentes \u00e0 \u00e9poca em que era empregada da ativa e por tempo indeterminado, conforme preconiza o artigo 31 da Lei 9656\/98.A autora foi empregada do Ita\u00fa Unibanco S.A. de 1992 a 2016 e, durante o per\u00edodo em que laborou para a citada empresa, o autor contava com plano de sa\u00fade coletivo, estabelecido entre o r\u00e9u e o antigo \u00f3rg\u00e3o empregador. Em 2015 aderiu ao Plano de Assist\u00eancia M\u00e9dica para Desligados e Aposentados, conforme contrato de ades\u00e3o de fls. 28\/30, eis que o contrato original, fruto de Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho e que se findara em maio daquele ano, tendo autora manifestado a op\u00e7\u00e3o de permanecer do plano que o sucederia (fls. 23).O ponto central da demanda reside na apura\u00e7\u00e3o sobre o preenchimento dos requisitos exigidos na lei para a concess\u00e3o do benef\u00edcio constante do art. 31 da Lei 9656\/98. A autora aponta que trabalhou para a mesma empresa por mais de 24 anos, per\u00edodo em que parte do pagamento do plano de sa\u00fade era feito pela empresa, mediante desconto da diferen\u00e7a em sal\u00e1rio. Sem impugnar esse fato, a r\u00e9 confessa, na contesta\u00e7\u00e3o, que concedeu o direito de perman\u00eancia tempor\u00e1ria da autora no plano por 02 anos.Por primeiro, temos que contratos de plano de sa\u00fade s\u00e3o do tipo adesivo e devem ser interpretados \u00e0 luz do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, como ademais prev\u00ea a S\u00famula n\u00ba 469 do E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"aplica-se o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor aos contratos de plano de sa\u00fade\".N\u00e3o se pode negar, outrossim, que a demandante consubstancia-se como consumidora. Nesse diapas\u00e3o, tratando-se, portanto, de rela\u00e7\u00e3o de consumo, a autora \u00e9 hipossuficiente em face da operadora r\u00e9, n\u00e3o apenas do ponto de vista econ\u00f4mico, mas tamb\u00e9m do t\u00e9cnico e no acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o. Analisando a quest\u00e3o de fundo, pois, mostra-se indisput\u00e1vel o cabimento da aprecia\u00e7\u00e3o do pedido \u00e0 luz dos preceitos e princ\u00edpios que regem as demandas de natureza consumerista.Com efeito, o \u00f4nus da produ\u00e7\u00e3o de prova a fim de contrariar as alega\u00e7\u00f5es da peti\u00e7\u00e3o inicial \u00e9 atribu\u00eddo ao r\u00e9u. Em primeiro lugar, por tratar o caso em tela de rela\u00e7\u00e3o de consumo, \u00e9 imprescind\u00edvel acolher a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, visando promover o reequil\u00edbrio da rela\u00e7\u00e3o contratual e garantir a possibilidade de adequada defesa do seu direito. Nessa esteira, nos termos do artigo 6\u00ba, inciso VIII, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, \u00e9 o caso de inverter-se o \u00f4nus da prova, porquanto, para al\u00e9m de veross\u00edmeis as alega\u00e7\u00f5es da parte requerente, configurada, in casu, sua hipossufici\u00eancia organizacional diante da empresa-requerida. Consoante \u00e0 li\u00e7\u00e3o de Cec\u00edlia Matos, em disserta\u00e7\u00e3o de mestrado defendida na Faculdade de Direito da Universidade de S\u00e3o Paulo, intitulada \"O \u00d4nus da Prova no C\u00f3digo de Defesa do Consumidor\": \"Conceituado como risco que sobre a parte por n\u00e3o apresentar a prova que lhe favorece, as normas de distribui\u00e7\u00e3o do \u00f4nus da prova s\u00e3o regras de julgamento utilizadas para afastar a d\u00favida. Neste enfoque a Lei n\u00ba 8.078\/90 prev\u00ea a facilita\u00e7\u00e3o da defesa do consumidor atrav\u00e9s da invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, adequando-se o processo \u00e0 universaliza\u00e7\u00e3o da jurisdi\u00e7\u00e3o, na medida em que o modelo tradicional mostrou-se inadequado \u00e0s sociedades de massa, obstando o acesso \u00e0 ordem jur\u00eddica efetiva e justa\". E completa adiante: \"A invers\u00e3o do \u00f4nus da prova \u00e9 direito de facilita\u00e7\u00e3o da defesa e n\u00e3o pode ser determinado sen\u00e3o ap\u00f3s o oferecimento e valora\u00e7\u00e3o da prova, se e quando o julgado estiver em d\u00favida\" (apud Ada Pellegrini Grinover et alii, C\u00f3digo Brasileiro de Defesa do Consumidor Comentado pelos Autores do Anteprojeto, 5\u00aa ed., Rio de Janeiro: Forense, 1998, p.119). Ora, a partir do momento que a r\u00e9 conferiu o benef\u00edcio \u00e0 autora, ainda que tempor\u00e1rio, mostrou-se conivente com o fato de que ela realmente cumpria os requisitos capazes de motivar a persist\u00eancia do v\u00ednculo contratual. Com efeito, n\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas de que a autora faz jus, sim, aos benef\u00edcios do art. 31 da Lei 9.656\/98, devendo a r\u00e9 mant\u00ea-la no plano de sa\u00fade, com as mesmas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas antes da rescis\u00e3o do contrato de trabalho, ressaltando-se, apenas, que a autora deve pagar integralmente o valor do plano. Ressalto, ainda, que o legislador \u00e9 expresso ao afirmar que h\u00e1 necessidade de manuten\u00e7\u00e3o das \"mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial\".Diante disso, tendo contribu\u00eddo a autora para o plano de sa\u00fade coletivo, por mais de dez anos, tem direito \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o nele, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, assumindo integralmente o pagamento das parcelas devidas. Verifica-se, assim, o surgimento de v\u00ednculo direto entre as partes litigantes.H\u00e1 entendimento jurisprudencial respeit\u00e1vel a respaldar a pretens\u00e3o da autora:\"PLANO DE SA\u00daDE - Cobertura - Empregado que se aposentou, mas continuou trabalhando na empresa - Ades\u00e3o a Plano de Demiss\u00e3o Volunt\u00e1ria - Pedido de manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade fulcrado nos artigos 30 e 31 da Lei no. 9.656\/98 - Cabimento Novo v\u00ednculo estabelecido entre o aposentado e o r\u00e9u - Contribui\u00e7\u00e3o do ex-empregado superior a 10 anos ao plano de sa\u00fade - Manuten\u00e7\u00e3o do aposentado que visa evitar a recusa \u00e0 filia\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o da idade do benefici\u00e1rio Vantagens adicionais constantes do Plano de Demiss\u00e3o Volunt\u00e1ria que n\u00e3o afastam o assegurado em lei - A\u00e7\u00e3o julgada procedente - Senten\u00e7a mantida - Precedentes desta 1\u00aa. C\u00e2mara de Direito Privado - Recurso improvido\" (Agravo de Instrumento n\u00b0 416.031.4\/4- S\u00e3o Paulo, 1\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, v. un., Rel. Des. De Santi Ribeiro, em 4\/3\/08).\"PLANO DE SA\u00daDE - A\u00c7\u00c3O DE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER - Demanda que busca a manuten\u00e7\u00e3o de contrato de sa\u00fade em favor da autora, ap\u00f3s seu desligamento da empresa estipulante - Admissibilidade Contrato coletivo, decorrente de rela\u00e7\u00e3o de trabalho - Aposentadoria da autora que, no entanto, contribuiu para o plano por mais de dez anos ininterruptos - O fato de haver exercido atividade laborativa na mesma empresa (ap\u00f3s a aposentadoria) n\u00e3o retira dele a manuten\u00e7\u00e3o no plano - Direito de ser mantido como benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es do contrato (desde que assuma o pagamento integral das presta\u00e7\u00f5es) - Intelig\u00eancia do Artigo 31 da Lei 9.656\/98 (que incide na hip\u00f3tese, mesmo que posterior \u00e0 aposentadoria da autora, j\u00e1 que possui aplica\u00e7\u00e3o imediata, al\u00e9m do desligamento da autora da empresa ter ocorrido ap\u00f3s a vig\u00eancia da citada lei) - Inaplicabilidade da regra prevista no artigo 30 da referida lei (limita\u00e7\u00e3o da perman\u00eancia do funcion\u00e1rio no plano) diante da continuidade no pagamento do plano - Proced\u00eancia que se imp\u00f5e - Senten\u00e7a reformada - Recurso provido.\" (Agravo de Instrumento n\u00b0 549.068.4\/8-00- S\u00e3o Paulo, 8a C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, v. un., Rel. Des. Salles Rossk, em 6\/3\/08).No que tange ao percentual de majora\u00e7\u00e3o (278%), este ser\u00e1 tratado logo mais adiante.Quanto ao per\u00edodo de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1ria do plano de sa\u00fade, diferentemente da limita\u00e7\u00e3o trazida pelo \u00a7 1\u00ba do art. 30, o art. 31 garante \u00e0 autora aposentada a manuten\u00e7\u00e3o por per\u00edodo indeterminado, vez que n\u00e3o se enquadra na limita\u00e7\u00e3o estampada no \u00a7 1\u00ba do art. 31 (o qual \u00e9 repetido pelo par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 5\u00ba. Da RN 279\/11 abaixo transcrita. Nesse sentido, \u00e9 o que disp\u00f5e o artigo 5\u00ba. da Resolu\u00e7\u00e3o Normativa ANS 279\/11:Art. 5\u00ba \u00c9 assegurado ao ex-empregado aposentado que contribuiu para produtos de que tratam o inciso I e o \u00a7 1\u00ba do artigo 1\u00ba da Lei n\u00ba 9.656, de 1998, contratados a partir de 2 de janeiro de 1999, em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio, pelo prazo m\u00ednimo de 10 (dez) anos, o direito de manter sua condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral.Par\u00e1grafo \u00fanico. \u00c9 assegurado ao ex-empregado aposentado que contribuiu para planos privados de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade, no mesmo plano privado de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade ou seu sucessor por per\u00edodo inferior ao estabelecido no caput, o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, \u00e0 raz\u00e3o de 1 (um) ano para cada ano de contribui\u00e7\u00e3o, desde que assuma o seu pagamento integral. (destacamos)Esse \u00e9 o entendimento no \u00e2mbito do Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"AGRAVO REGIMENTAL NO AGRAVO EM RECURSO ESPECIAL. EX EMPREGADO. PRETENS\u00c3O \u00c0 PERMAN\u00caNCIA EM PLANO DE SA\u00daDE OFERECIDO PELA EMPRESA. VALOR DO PR\u00caMIO. S\u00daMULA STJ\/7 E 211. IMPROVIMENTO. 1.- Pode o ex-empregado, agora aposentado, ser mantido como benefici\u00e1rio do plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura existentes quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o pagamento integral da presta\u00e7\u00e3o, correspondente \u00e0 sua contribui\u00e7\u00e3o mais a contribui\u00e7\u00e3o patronal. Inafast\u00e1vel a incid\u00eancia da S\u00famula 83\/STJ. (...). 3.- Agravo Regimental improvido.\" (AgRg nos EDcl no AREsp 350.820\/SP, Rel. Ministro SIDNEI BENETI, TERCEIRA TURMA, julgado em 22\/10\/2013, DJe 05\/11\/2013).A \u00fanica hip\u00f3tese em que a autora poderia supostamente perder o benef\u00edcio ao plano de sa\u00fade seria se a ex-empregadora cancelasse o benef\u00edcio do plano de sa\u00fade de todos os empregados e ex-empregados por distrato com a r\u00e9, operadora do plano. N\u00e3o sendo este o caso, imp\u00f5e-se a manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade da autora. Assim, j\u00e1 tendo a autora aderido ao plano de sa\u00fade coletivo fornecido pela r\u00e9, basta que esta continue a arcar com o valor integral das mensalidades para que seja mantida como benefici\u00e1ria do referido plano, devendo ser tornado manter-se em vigor na integralidade o plano firmado a partir de 31\/05\/17, sendo imediatamente restabelecido o contrato. Do reajuste de faixa et\u00e1riaNo tocante \u00e0 mudan\u00e7a de valor devido \u00e0 faixa et\u00e1ria, vasto \u00e9 o entendimento firmado acerca do assunto.Ora, ao se aposentar, com maior vigor se imp\u00f5e a manuten\u00e7\u00e3o do plano, de modo a refor\u00e7ar a prote\u00e7\u00e3o ao usu\u00e1rio, diante da condi\u00e7\u00e3o agravada de vulnerabilidade e fragilidade. A garantia de manter-se filiada ao plano de sa\u00fade, no qual cumpriu todas as obriga\u00e7\u00f5es de pagamento e adquiriu direitos para si, conforme estampado no art. 31 da Lei 9.656\/98, hip\u00f3tese em que a autora ora se enquadra. Incontroverso, portanto, que \u00e9 assegurado \u00e0 autora, agora na condi\u00e7\u00e3o de aposentada, o direito \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio nos exatos termos em que este era concedido quando da ativa, desde que pague integralmente a mensalidade devida, condi\u00e7\u00e3o essa que a autora j\u00e1 cumpre desde a vig\u00eancia do plano de sa\u00fade em maio de 2015. No caso em tela, o aumento do valor que a autora aponta diz respeito a sua modifica\u00e7\u00e3o de situa\u00e7\u00e3o, posto que uma vez aposentada deve assumir o custeio integral da contribui\u00e7\u00e3o mensal. Assim, n\u00e3o se trata de um reajuste arbitr\u00e1rio. Repita-se que, para a manuten\u00e7\u00e3o do contrato, com cobertura nas mesmas condi\u00e7\u00f5es, \u00e9 necess\u00e1rio que a requerente assuma o pagamento integral das parcelas na sua integralidade (a parte da empresa e a sua), j\u00e1 que a Lei n\u00b0 9.656\/98 exige a assun\u00e7\u00e3o do pagamento total do pr\u00eamio.A autora, usu\u00e1ria do plano de sa\u00fade contratado com a r\u00e9, passou \u00e0 condi\u00e7\u00e3o de juridicamente idosos na vig\u00eancia do Estatuto do Idoso (Lei n.\u00ba 10.741\/2003), que veda expressamente, no \u00a7 3\u00ba do art. 15, a discrimina\u00e7\u00e3o do idoso nos planos de sa\u00fade pela cobran\u00e7a de valores diferenciados em raz\u00e3o da idade.Verifica-se que o Estatuto do Idoso cont\u00e9m disciplina contr\u00e1ria \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o que rege os planos de sa\u00fade, vedando a pr\u00e1tica de reajustamento das mensalidades dos planos de sa\u00fade em raz\u00e3o de mudan\u00e7a de faixa et\u00e1ria, a qual a legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica abaliza.O princ\u00edpio da aplica\u00e7\u00e3o imediata da lei confere a possibilidade de condicionar a incid\u00eancia da cl\u00e1usula de reajuste por faixa et\u00e1ria igual ou superior a 60 anos ao momento n\u00e3o da celebra\u00e7\u00e3o do contrato, e sim de quando a aludida idade foi atingida. Se o consumidor, usu\u00e1rio do plano de sa\u00fade, atingiu a idade de 60 anos j\u00e1 na vig\u00eancia do Estatuto do Idoso, far\u00e1 ele jus ao abrigo da referida regra protetiva.Isso porque a cl\u00e1usula de reajuste por faixa et\u00e1ria \u00e9 de car\u00e1ter aleat\u00f3rio, cujo aperfei\u00e7oamento condiciona-se a evento futuro e incerto. Explico: n\u00e3o sabemos se o consumidor atingir\u00e1 a idade preestabelecida na cl\u00e1usula contratual, que decorre de lei. Dessa forma, enquanto o contratante n\u00e3o atinge o patamar et\u00e1rio predeterminado, os efeitos da cl\u00e1usula permanecem condicionados a evento futuro e incerto, n\u00e3o se caracterizando o ato jur\u00eddico perfeito, tampouco se configurando o direito adquirido da empresa seguradora, qual seja, de receber os valores de acordo com o reajuste predefinido.Ressalte-se que o art. 15 da Lei n.\u00ba 9.656\/98 faculta a varia\u00e7\u00e3o das contrapresta\u00e7\u00f5es pecuni\u00e1rias estabelecidas nos contratos de planos de sa\u00fade em raz\u00e3o da idade do consumidor, desde que estejam previstas no contrato inicial as faixas et\u00e1rias e os percentuais de reajuste incidentes em cada uma delas, conforme normas expedidas pela ANS.No entanto, o pr\u00f3prio par\u00e1grafo \u00fanico do aludido dispositivo legal veda tal varia\u00e7\u00e3o para consumidores com idade superior a 60 anos.E, mesmo para os contratos celebrados anteriormente \u00e0 vig\u00eancia da Lei n.\u00ba 9.656\/98, qualquer varia\u00e7\u00e3o na contrapresta\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria para consumidores com mais de 60 anos de idade est\u00e1 sujeita \u00e0 autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via da ANS (art. 35-E da Lei n.\u00ba 9.656\/98).Sob tal encadeamento l\u00f3gico, o consumidor que atingiu a idade de 60 anos, quer seja antes da vig\u00eancia do Estatuto do Idoso, quer seja a partir de sua vig\u00eancia (1\u00ba de janeiro de 2004), est\u00e1 sempre amparado contra a abusividade de reajustes das mensalidades dos planos de sa\u00fade com base exclusivamente no al\u00e7ar da idade de 60 anos, pela pr\u00f3pria prote\u00e7\u00e3o oferecida pela Lei dos Planos de Sa\u00fade e, ainda, por efeito reflexo da Constitui\u00e7\u00e3o Federal que estabelece norma de defesa do idoso no art. 230.Partindo da premissa de que a autora j\u00e1 havia completado 60 anos na vig\u00eancia do contrato de maio de 2015, por certo, deve ser-lhe conferida a prote\u00e7\u00e3o especial garantida pela Lei nova, sem descurar das salvaguardas aos idosos tais como tra\u00e7adas em dispositivos legais infraconstitucionais e constitucionais, que j\u00e1 concediam tutela de semelhante jaez, agora robustecida pela Lei recente.H\u00e1 de se considerar, em complementa\u00e7\u00e3o ao racioc\u00ednio at\u00e9 aqui delineado, que a abusividade na varia\u00e7\u00e3o das contrapresta\u00e7\u00f5es pecuni\u00e1rias dever\u00e1 ser aferida em cada caso concreto.N\u00e3o se est\u00e1 aqui al\u00e7ando o idoso \u00e0 condi\u00e7\u00e3o que o coloque \u00e0 margem do sistema privado de planos de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade, porquanto estar\u00e1 ele sujeito a todo o regramento emanado em lei e decorrente das estipula\u00e7\u00f5es em contratos que entabular, ressalvada a constata\u00e7\u00e3o de abusividade que, como em qualquer contrato de consumo que busca primordialmente o equil\u00edbrio entre as partes, restar\u00e1 afastada por norma de ordem p\u00fablica.A quest\u00e3o levantada n\u00e3o \u00e9 nova e trata da possibilidade de aumento das mensalidades dos planos de sa\u00fade, em raz\u00e3o de mudan\u00e7a na faixa et\u00e1ria dos benefici\u00e1rios idosos. Assim, aplica-se a S\u00famula 91 do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, recentemente editada, do seguinte teor: \"Ainda que a aven\u00e7a tenha sido firmada antes da sua vig\u00eancia, \u00e9 descabido, nos termos do artigo 15, \u00a7 3\u00ba, do Estatuto do Idoso, o reajuste da mensalidade de plano de sa\u00fade por mudan\u00e7a de faixa et\u00e1ria\".Dessa forma, os reajustes por faixa et\u00e1ria a ser aplicados ap\u00f3s os 60 anos dos autores s\u00e3o indevidos e ilegais, e devem ser exclu\u00eddos, tomando-se como patamar adequado a tabela dedicada \u00e0 ANS para os planos individuais.Reconhecida a abusividade do reajuste, \u00e9 de rigor a devolu\u00e7\u00e3o dos valores pagos a maior pela autora. Todavia, deve ser deito na forma simples, uma vez que inexiste a m\u00e1 f\u00e9 a ensejar a aplica\u00e7\u00e3o do artigo 43 do CDC.Deve-se ressaltar que esta decis\u00e3o encontra-se em conson\u00e2ncia com o decidido no STJ, que fixou a seguinte tese acerca da licitude de cl\u00e1usula de reajuste de mensalidade de plano de sa\u00fade individual ou familiar fundado na mudan\u00e7a de faixa et\u00e1ria do benef\u00edcio, desde que observados os seguintes requisitos: a) haja previs\u00e3o contratual; b) sejam observadas as normas expedidas pelos \u00f3rg\u00e3os governamentais reguladores; c) n\u00e3o sejam aplicados percentuais desarrazoados ou aleat\u00f3rios que, concretamente e sem base atuarial id\u00f4nea, onerem excessivamente o consumidor ou discriminem o idoso. Diante do exposto, o reajuste de 478% sobre o valor da mensalidade \u00e9 indevido. Com efeito, de rigor a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, com a confirma\u00e7\u00e3o em parte da tutela de urg\u00eancia de fls. 70, modificando o patamar da mensalidade ao da tabela da ANS.DISPOSITIVOIsto posto, JULGO PROCEDENTE EM PARTE a presente a\u00e7\u00e3o, para: a) confirmar EM PARTE a liminar deferida \u00e0s fls. 70; b) DECLARAR abusivo o aumento de 478% com base na mudan\u00e7a de faixa et\u00e1ria da autora; autorizando-se os reajustes anuais pelo \u00edndice fixado pela ANS; c) CONDENAR o r\u00e9u a manter a autora associada ao plano de sa\u00fade coletivo por ele disponibilizado aos atuais funcion\u00e1rios do Banco Ita\u00fa S.A. em vigor por prazo indeterminado, nas mesmas e exatas condi\u00e7\u00f5es em que se ora encontra vigendo, inclusive em rela\u00e7\u00e3o aos valores, assumindo a autora o pagamento integral, nos termos do art. 31 da Lei n. 9.656\/98; d) ordenar que o r\u00e9u emita novos boletos para pagamento nessas condi\u00e7\u00f5es; e) CONDENO, ademais, a r\u00e9 a restituir \u00e0 autora todos os valores pagos a mais, que excedam os valores fixados para o plano de sa\u00fade de mesmas condi\u00e7\u00f5es \u00e0 tabela normativa da ANS, a ser apurado em sede de liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a.Com fundamento no artigo 1012, inciso V, do C\u00f3digo de Processo Civil, antecipo os efeitos da senten\u00e7a, determinado o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de fazer consistente na manuten\u00e7\u00e3o da autora no padr\u00e3o Especial I e na redu\u00e7\u00e3o da mensalidade postulada nos limites aplicados pelo reajuste anual da tabela da ANS para a respectiva faixa et\u00e1ria da autora, sendo que a cada boleto emitido em desconformidade a este dispositivo, incidir\u00e1 multa de R$ 100,00. Porque sucumbente em maior parte do pedido, arcar\u00e1 o r\u00e9u com o pagamento do valor das custas, despesas processuais e dos honor\u00e1rios do Dr. Patrono da autora, ora arbitrados em 10% (dez por cento) do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, a ser atualizado monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do E. TJSP desde a data do ajuizamento para apura\u00e7\u00e3o de tal verba.Preteridas as demais alega\u00e7\u00f5es, por incompat\u00edveis com a linha adotada, ficam as partes advertidas de que a oposi\u00e7\u00e3o de embargos fora das hip\u00f3teses legais e\/ou com postula\u00e7\u00e3o meramente infringente ensejar\u00e1 a imposi\u00e7\u00e3o da multa prevista no art. 1026, \u00a7 2\u00ba, CPC. Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CF n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo.Eventual recurso de apela\u00e7\u00e3o ser\u00e1 recebido em seu efeito devolutivo (CPC, art. 1.012, \u00a7 1\u00ba, V), dando-se ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo de 15 (quinze) dias (CPC, art. 1.010, \u00a7 1\u00ba).Ap\u00f3s, considerando que o ju\u00edzo de admissibilidade ser\u00e1 realizado pelo ju\u00edzo ad quem, subam os presentes autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com as nossas homenagens e cautelas de estilo.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado, manifeste-se o vencedor em termos de prosseguimento no prazo de 30 dias, devendo o exequente peticionar como \"Cumprimento de Senten\u00e7a\", a fim de que a execu\u00e7\u00e3o prossiga em incidente, apenso a estes autos, conforme disp\u00f5e o artigo 917, das Normas Gerais da CGJ, bem como, o Comunicado 438\/2016. No sil\u00eancio, arquivem-se os autos.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050105-62.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050105-62.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Suzete da Costa  Freire\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gisele   Valle   Monteiro   da   Rocha\nVistos.\nSUZETE  DA  COSTA  FREIRE  moveu  a  presente  a\u00e7\u00e3o  ordin\u00e1ria  com  pedido  de  \ntutela  provis\u00f3ria  de  urg\u00eancia  contra  FUNDA\u00c7\u00c3O  SA\u00daDE  ITA\u00da  S\/A  alegando  que  foi  \nfuncion\u00e1ria  do  Banco  Ita\u00fa  S.A.,  tendo  se  aposentado  em  25\/07\/2016.  Que,  enquanto  foi  empregada  \ndo  banco  at\u00e9  03\/12\/2016,  foi  benefici\u00e1ria  de  plano  de  sa\u00fade  empresarial.  Assim,  afirma  que  com  o  \nseu  desligamento,  tem  direito  a  continuar  sendo  benefici\u00e1ria  do  mesmo  plano  e  nas  mesmas  \ncondi\u00e7\u00f5es  por  prazo  indeterminado,  desde  que  assuma  o  pagamento  integral,  nos  termos  do  art.  31  \nda  Lei  n.  9656\/98.  Que  o  plano  anterior  vigeu  at\u00e9  maio  de  2017,  como  previsto  em  Conven\u00e7\u00e3o  \nColetivo,  tendo  a  autora  migrado  pela  sua  perman\u00eancia  no  contrato  de  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  \nm\u00e9dicos,  assinando  Termo  de  Op\u00e7\u00e3o  para  Ades\u00e3o  ao  Plano  de  Assist\u00eancia  M\u00e9dica  para  Desligados  \ne  Aposentados,  nos  mesmos  valores  e  condi\u00e7\u00f5es.  Entretanto,  narra  que  o  banco  r\u00e9u  o  informou  que  \nacataria  tal  pedido,  por\u00e9m,  os  valores  seriam  alterados,  representando  um  aumento  exorbitante  \n(478%).  A  autora  sustenta  a  ilegalidade  do  aumento  do  valor  do  contrato,  pois  tal  conduta  viola  o  \nart.  31  da  Lei  n.  9656\/98,  sendo  certo  que  sua  condi\u00e7\u00e3o  preenche  todas  as  condi\u00e7\u00f5es  legais  do  \ncitado  dispositivo.  Assim,  requer  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  a  manter  a  autora  associada  ao  plano  de  \nsa\u00fade  por  ela  disponibilizado  aos  atuais  funcion\u00e1rios  do  Banco  Ita\u00fa  S.A.  em  vigor  e  por  prazo  \nindeterminado,  nas  mesmas  e  exatas  condi\u00e7\u00f5es  em  que  se  ora  encontra  vigendo,  al\u00e9m  da  \ncondena\u00e7\u00e3o  \u00e0  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  excessivamente  cobrados  desde  junho  de  2017,  uma  vez  que  \no  reajuste  por  faixa  et\u00e1ria  foi  de  478%,  tendo  a  mensalidade  de  custo  R$  298,74  (duzentos  e  \nnoventa  e  oito  reais  e  setenta  e  quatro  centavos)  a  R$  1.728,36  (um  mil  setecentos  e  vinte  e  oito  \nreais  e  trinta  e  seis  centavos).\nA  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (fls.  01\/15),  que  atribuiu  \u00e0  causa  o  valor  de  R$  12.661,44,  (doze  \nmil  seiscentos  e  sessenta  e  um  reais  e  quarenta  e  quatro  centavos)  veio  acompanhada  de  \ndocumentos  (fls.  16\/69),  almejando  a  comprova\u00e7\u00e3o  dos  fatos  em  que  a  autora  funda  sua  pretens\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050105-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 34ECA6A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GISELE VALLE MONTEIRO DA ROCHA, liberado nos autos em 26\/07\/2017 \u00e0s 18:07 . fls. 249\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050105-62.2017.8.26.0100 - lauda  2\nLiminar\n foi  deferida  parcialmente  \u00e0s  fls.  70.\nCitado,  o  r\u00e9u  contestou  (fls.  95\/109)  alegando,  em  s\u00edntese,  que  n\u00e3o  h\u00e1  abusividade  \nnos  valores  da  mensalidade,  uma  vez  que  o  art.  31  da  Lei  n.\u00ba  9.656\/98  exp\u00f5e  que  o  ex-empregado  \ntem  o  direito  de  permanecer  no  plano  de  sa\u00fade  da  Funda\u00e7\u00e3o  desde  que  assumisse  o  custeio  integral  \nda  contribui\u00e7\u00e3o  mensal,  inclusive  a  parte  anteriormente  paga  pelo  ex-empregador.  No  caso  \nespec\u00edfico  da  autora,  os  valores  do  plano  de  sa\u00fade  informados  e  cobrados  da  parte  autora  s\u00e3o  os  \nmesmos  cobrados  dos  colaboradores  em  atividade,  descontando-se,  por  \u00f3bvio,  o  benef\u00edcio  \nconcedido  pelo  empregador,  que  recebia  um  subs\u00eddio  financeiro  no  montante  de  R$  1.429,63.  Se  \nconsiderado  o  descontado  mensalmente  da  sua  folha  de  pagamento  R$  298,74,  tem-se  que  o  valor  \nintegral  do  plano  suportado  pela  parte  autora  \u00e9  de  R$  1.728,37.  Pugna  pela  inaplicabilidade  da  taxa  \nm\u00e9dia  nacional  familiar  ao  caso,  uma  vez  que  estes  s\u00f3  s\u00e3o  aplicados  aos  usu\u00e1rios  em  atividade.  \nRecha\u00e7a  a  devolu\u00e7\u00e3o  em  dobro  dos  valores  postulados,  a  inaplicabilidade  do  CDC  e  a  suspens\u00e3o  \nda  liminar,  al\u00e9m  da  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nHouve  r\u00e9plica  \u00e0s  fls.  229\/248.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO .\nConhe\u00e7o,  por  conseguinte,  diretamente  do  pedido,  na  forma  do  art.  355,  inciso  I,  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nO  juiz  \u00e9  o  destinat\u00e1rio  das  provas  e  julgar\u00e1  a  demanda  norteado  pelo  princ\u00edpio  do  \nlivre  convencimento  fundamentado,  insculpido  no  art.  371  do  CPC,  nas  li\u00e7\u00f5es  de  J\u00f4natas  Luiz  \nMoreira  de  Paula:  \u201c (...)  Princ\u00edpio  da  Persuas\u00e3o  Racional  ou  Livre  convencimento:  \u00e9  regra  basilar  \nno  direito  processual  a  independ\u00eancia  intelectual  do  juiz  ante  sua  interpreta\u00e7\u00e3o  dos  fatos  e  das  \nnormas  jur\u00eddicas,  a  fim  de  construir  sua  convic\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica.  Essa  independ\u00eancia  \u00e9  expressada  \npelo  princ\u00edpio  enfocado  e,  segundo,  Jos\u00e9  Frederico  Marques,  situa-se  entre  o  sistema  da  certeza  \nlegal  e  o  sistema  do  julgamento  segundo  a  consci\u00eancia  \u00edntima,  exigindo-se  do  julgador  pesar  o  \nvalor  das  provas  que  lhe  parece  mais  acertado,  dentro  de  uma  motiva\u00e7\u00e3o  l\u00f3gica  que  deve  ser  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050105-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 34ECA6A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GISELE VALLE MONTEIRO DA ROCHA, liberado nos autos em 26\/07\/2017 \u00e0s 18:07 . fls. 250\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050105-62.2017.8.26.0100 - lauda  3\nexposto\n na  decis\u00e3o.  (MOREIRA  DE  PAULA,  J\u00f4natas  Luiz.  Teoria  Geral  do  Processo.  Ed.  Editora  \nde  Direito,  2.  ed.  Leme,  S\u00e3o  Paulo:  2000,  pp  291-292)  \n\u00c9  o  caso  dos  autos,  vez  que  desnecess\u00e1ria  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria,  pois  os  pontos  \ncontrovertidos  n\u00e3o  prescindiam  da  comprova\u00e7\u00e3o  da  prova  documental,  n\u00e3o  tendo  a  prova  oral  o  \ncond\u00e3o  de  trazer  quaisquer  esclarecimentos  necess\u00e1rios  ao  deslinde  da  demanda.  No  mais,  versa  a  \ndemanda  mat\u00e9ria  exclusivamente  de  direito.  Destarte,  perfeitamente  cab\u00edvel  que  se  julgue  \nantecipadamente  o  m\u00e9rito,  sem  olvidar  que  compete  ao  magistrado,  na  esteira  do  disposto  pelo  \nartigo  139,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  velar  pela  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo.\nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  PROCEDENTE.\nDelimita-se a  controv\u00e9rsia  quanto  \u00e0  aplica\u00e7\u00e3o  do  benef\u00edcio  de  manuten\u00e7\u00e3o  da  \nautora  no  plano  de  sa\u00fade  mantido  pela  ex-empregadora  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  vigentes  \u00e0  \u00e9poca  \nem  que  era  empregada  da  ativa  e  por  tempo  indeterminado,  conforme  preconiza  o  artigo  31  da  Lei  \n9656\/98.\nA autora  foi  empregada  do  Ita\u00fa  Unibanco  S.A.  de  1992  a  2016  e,  durante  o  \nper\u00edodo  em  que  laborou  para  a  citada  empresa,  o  autor  contava  com  plano  de  sa\u00fade  coletivo,  \nestabelecido  entre  o  r\u00e9u  e  o  antigo  \u00f3rg\u00e3o  empregador.  Em  2015  aderiu  ao  Plano  de  Assist\u00eancia  \nM\u00e9dica  para  Desligados  e  Aposentados ,  conforme  contrato  de  ades\u00e3o  de  fls.  28\/30,  eis  que  o  \ncontrato  original,  fruto  de  Conven\u00e7\u00e3o  Coletiva  de  Trabalho  e  que  se  findara  em  maio  daquele  ano,  \ntendo  autora  manifestado  a  op\u00e7\u00e3o  de  permanecer  do  plano  que  o  sucederia  (fls.  23).\nO  ponto  central  da  demanda  reside  na  apura\u00e7\u00e3o  sobre  o  preenchimento  dos  \nrequisitos  exigidos  na  lei  para  a  concess\u00e3o  do  benef\u00edcio  constante  do  art.  31  da  Lei  9656\/98.  A  \nautora  aponta  que  trabalhou  para  a  mesma  empresa  por  mais  de  24  anos,  per\u00edodo  em  que  parte  do  \npagamento  do  plano  de  sa\u00fade  era  feito  pela  empresa,  mediante  desconto  da  diferen\u00e7a  em  sal\u00e1rio.  \nSem  impugnar  esse  fato,  a  r\u00e9  confessa,  na  contesta\u00e7\u00e3o,  que  concedeu  o  direito  de  perman\u00eancia  \ntempor\u00e1ria  da  autora  no  plano  por  02  anos.\nPor  primeiro,  temos  que  contratos  de  plano  de  sa\u00fade  s\u00e3o  do  tipo  adesivo  e  devem  \nser  interpretados  \u00e0  luz  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  como  ademais  prev\u00ea  a  S\u00famula  n\u00ba  469  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050105-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 34ECA6A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GISELE VALLE MONTEIRO DA ROCHA, liberado nos autos em 26\/07\/2017 \u00e0s 18:07 . fls. 251\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050105-62.2017.8.26.0100 - lauda  4\ndo\n E.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:  \u201c aplica-se  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  aos  contratos  \nde  plano  de  sa\u00fade \u201d.\nN\u00e3o  se  pode  negar,  outrossim,  que  a  demandante  consubstancia-se  como  \nconsumidora.  Nesse  diapas\u00e3o,  tratando-se,  portanto,  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  a  autora  \u00e9 \nhipossuficiente  em  face  da  operadora  r\u00e9,  n\u00e3o  apenas  do  ponto  de  vista  econ\u00f4mico,  mas  tamb\u00e9m  do  \nt\u00e9cnico  e  no  acesso  \u00e0  informa\u00e7\u00e3o.  \nAnalisando  a  quest\u00e3o  de  fundo,  pois,  mostra-se  indisput\u00e1vel  o  cabimento  da  \naprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  \u00e0  luz  dos  preceitos  e  princ\u00edpios  que  regem  as  demandas  de  natureza  \nconsumerista.\nCom efeito,  o  \u00f4nus  da  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  a fim  de  contrariar  as  alega\u00e7\u00f5es  da  \npeti\u00e7\u00e3o  inicial  \u00e9  atribu\u00eddo  ao  r\u00e9u.  Em  primeiro  lugar,  por  tratar  o  caso  em  tela  de  rela\u00e7\u00e3o  de  \nconsumo,  \u00e9  imprescind\u00edvel  acolher  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  visando  promover  o  reequil\u00edbrio  \nda  rela\u00e7\u00e3o  contratual  e  garantir  a  possibilidade  de  adequada  defesa  do  seu  direito.  \nNessa  esteira,  nos  termos  do  artigo  6\u00ba,  inciso  VIII,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor,  \u00e9  o  caso  de  inverter-se  o  \u00f4nus  da  prova,  porquanto,  para  al\u00e9m  de  veross\u00edmeis  as  \nalega\u00e7\u00f5es  da  parte  requerente,  configurada,  in  casu ,  sua  hipossufici\u00eancia  organizacional  diante  da  \nempresa-requerida.  \nConsoante  \u00e0  li\u00e7\u00e3o  de  Cec\u00edlia  Matos,  em  disserta\u00e7\u00e3o  de  mestrado  defendida  na  \nFaculdade  de  Direito  da  Universidade  de  S\u00e3o  Paulo,  intitulada  \u201cO  \u00d4nus  da  Prova  no  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor\u201d:  \n\u201cConceituado  como  risco  que  sobre  a  parte  por  n\u00e3o  apresentar  a  prova  que  lhe  \nfavorece,  as  normas  de  distribui\u00e7\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  s\u00e3o  regras  de  julgamento  \nutilizadas  para  afastar  a  d\u00favida.  Neste  enfoque  a  Lei  n\u00ba  8.078\/90  prev\u00ea  a \nfacilita\u00e7\u00e3o  da  defesa  do  consumidor  atrav\u00e9s  da  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  \nadequando-se  o  processo  \u00e0  universaliza\u00e7\u00e3o  da  jurisdi\u00e7\u00e3o,  na  medida  em  que  o  \nmodelo  tradicional  mostrou-se  inadequado  \u00e0s  sociedades  de  massa,  obstando  o  \nacesso  \u00e0  ordem  jur\u00eddica  efetiva  e  justa\u201d .  E  completa  adiante:  \u201cA  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050105-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 34ECA6A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GISELE VALLE MONTEIRO DA ROCHA, liberado nos autos em 26\/07\/2017 \u00e0s 18:07 . fls. 252\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050105-62.2017.8.26.0100 - lauda  5\nda\n prova  \u00e9  direito  de  facilita\u00e7\u00e3o  da  defesa  e  n\u00e3o  pode  ser  determinado  sen\u00e3o  ap\u00f3s  \no  oferecimento  e  valora\u00e7\u00e3o  da  prova,  se  e  quando  o  julgado  estiver  em  d\u00favida\u201d  \n( apud  Ada  Pellegrini  Grinover  et alii ,  C\u00f3digo  Brasileiro  de  Defesa  do  \nConsumidor  Comentado  pelos  Autores  do  Anteprojeto ,  5\u00aa  ed.,  Rio  de  Janeiro:  \nForense,  1998,  p.119).  \nOra,  a  partir  do  momento  que  a  r\u00e9  conferiu  o benef\u00edcio  \u00e0  autora,  ainda  que  \ntempor\u00e1rio,  mostrou-se  conivente  com  o  fato  de  que  ela  realmente  cumpria  os  requisitos  capazes  \nde  motivar  a  persist\u00eancia  do  v\u00ednculo  contratual.  \nCom  efeito,  n\u00e3o  h\u00e1  d\u00favidas  de  que  a  autora  faz  jus,  sim,  aos  benef\u00edcios  do  art.  31  \nda  Lei  9.656\/98,  devendo  a  r\u00e9  mant\u00ea-la  no  plano  de  sa\u00fade,  com  as  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  \nestabelecidas  antes  da  rescis\u00e3o  do  contrato  de  trabalho,  ressaltando-se,  apenas,  que  a  autora  deve  \npagar  integralmente  o  valor  do  plano.  Ressalto,  ainda,  que  o  legislador  \u00e9  expresso  ao  afirmar  que  \nh\u00e1  necessidade  de  manuten\u00e7\u00e3o  das  \u201cmesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial\u201d.\nDiante  disso,  tendo  contribu\u00eddo  a  autora  para  o  plano  de  sa\u00fade  coletivo,  por  mais  \nde  dez  anos,  tem  direito  \u00e0  manuten\u00e7\u00e3o  nele,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  que  gozava  quando  da  \nvig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  assumindo  integralmente  o  pagamento  das  parcelas  devidas.  \nVerifica-se,  assim,  o  surgimento  de  v\u00ednculo  direto  entre  as  partes  litigantes.\nH\u00e1  entendimento  jurisprudencial  respeit\u00e1vel  a  respaldar  a  pretens\u00e3o  da  autora:\n\" PLANO  DE  SA\u00daDE  -  Cobertura  -  Empregado  que  se  aposentou,  mas  continuou  \ntrabalhando  na  empresa  -  Ades\u00e3o  a  Plano  de  Demiss\u00e3o  Volunt\u00e1ria  -  Pedido  de  \nmanuten\u00e7\u00e3o  do  plano  de  sa\u00fade  fulcrado  nos  artigos  30  e  31  da  Lei  no.  9.656\/98  -  \nCabimento  \n Novo  v\u00ednculo  estabelecido  entre  o  aposentado  e  o  r\u00e9u  -  Contribui\u00e7\u00e3o  \ndo  ex-empregado  superior  a  10  anos  ao  plano  de  sa\u00fade  -  Manuten\u00e7\u00e3o  do  \naposentado  que  visa  evitar  a  recusa  \u00e0  filia\u00e7\u00e3o  em  raz\u00e3o  da  idade  do  benefici\u00e1rio  \n \nVantagens  adicionais  constantes  do  Plano  de  Demiss\u00e3o  Volunt\u00e1ria  que  n\u00e3o  \nafastam  o  assegurado  em  lei  -  A\u00e7\u00e3o  julgada  procedente  -  Senten\u00e7a  mantida  - \nPrecedentes  desta  1\u00aa.  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  -  Recurso  improvido\u201d  (Agravo  \nde  Instrumento  n\u00b0  416.031.4\/4-  S\u00e3o  Paulo,  1\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050105-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 34ECA6A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GISELE VALLE MONTEIRO DA ROCHA, liberado nos autos em 26\/07\/2017 \u00e0s 18:07 . fls. 253\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050105-62.2017.8.26.0100 - lauda  6\nTribunal\n de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  v.  un.,  Rel.  Des.  De  Santi  Ribeiro,  em  \n4\/3\/08).\n\" PLANO  DE  SA\u00daDE  -  A\u00c7\u00c3O  DE  OBRIGA\u00c7\u00c3O  DE  FAZER  -  Demanda  que  busca  \na  manuten\u00e7\u00e3o  de  contrato  de  sa\u00fade  em  favor  da  autora,  ap\u00f3s  seu  desligamento  da  \nempresa  estipulante  -  Admissibilidade  \n Contrato  coletivo,  decorrente  de  rela\u00e7\u00e3o  \nde  trabalho  -  Aposentadoria  da  autora  que,  no  entanto,  contribuiu  para  o  plano  \npor  mais  de  dez  anos  ininterruptos  -  O  fato  de  haver  exercido  atividade  laborativa  \nna  mesma  empresa  (ap\u00f3s  a  aposentadoria)  n\u00e3o  retira  dele  a  manuten\u00e7\u00e3o  no  plano  \n-   Direito  de  ser  mantido  como  benefici\u00e1rio,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  do  contrato  \n(desde  que  assuma  o  pagamento  integral  das  presta\u00e7\u00f5es)  -  Intelig\u00eancia  do  Artigo  \n31  da  Lei  9.656\/98  (que  incide  na  hip\u00f3tese,  mesmo  que  posterior  \u00e0  aposentadoria  \nda  autora,  j\u00e1  que  possui  aplica\u00e7\u00e3o  imediata,  al\u00e9m  do  desligamento  da  autora  da  \nempresa  ter  ocorrido  ap\u00f3s  a  vig\u00eancia  da  citada  lei)  -  Inaplicabilidade  da  regra  \nprevista  no  artigo  30  da  referida  lei  (limita\u00e7\u00e3o  da  perman\u00eancia  do  funcion\u00e1rio  no  \nplano)  diante  da  continuidade  no  pagamento  do  plano  -  Proced\u00eancia  que  se  imp\u00f5e  \n-   Senten\u00e7a  reformada  -  Recurso  provido.\"  (Agravo  de  Instrumento  n\u00b0  \n549.068.4\/8-00-  S\u00e3o  Paulo,  8a  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \ndo  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  v.  un.,  Rel.  Des.  Salles  Rossk,  em  6\/3\/08).\nNo  que  tange  ao  percentual  de  majora\u00e7\u00e3o  (278%),  este  ser\u00e1  tratado  logo  mais  \nadiante.\nQuanto ao  per\u00edodo  de  manuten\u00e7\u00e3o  como  benefici\u00e1ria  do  plano  de  sa\u00fade,  \ndiferentemente  da  limita\u00e7\u00e3o  trazida  pelo  \u00a7  1\u00ba  do  art.  30,  o  art.  31  garante  \u00e0  autora  aposentada  a  \nmanuten\u00e7\u00e3o  por  per\u00edodo  indeterminado\n,  vez  que  n\u00e3o  se  enquadra  na  limita\u00e7\u00e3o  estampada  no  \u00a7  1\u00ba  \ndo  art.  31  (o  qual  \u00e9  repetido  pelo  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  artigo  5\u00ba.  Da  RN  279\/11  abaixo  transcrita.  \nNesse  sentido,  \u00e9  o  que  disp\u00f5e  o  artigo  5\u00ba.  da  Resolu\u00e7\u00e3o  Normativa  ANS  279\/11:\nArt.  5\u00ba  \u00c9  assegurado  ao  ex-empregado  aposentado  que  contribuiu  para  produtos  \nde  que  tratam  o  inciso  I  e  o  \u00a7  1\u00ba  do  artigo  1\u00ba  da  Lei  n\u00ba  9.656,  de  1998,  contratados  \na  partir  de  2  de  janeiro  de  1999,  em  decorr\u00eancia  de  v\u00ednculo  empregat\u00edcio,  pelo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050105-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 34ECA6A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GISELE VALLE MONTEIRO DA ROCHA, liberado nos autos em 26\/07\/2017 \u00e0s 18:07 . fls. 254\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050105-62.2017.8.26.0100 - lauda  7\nprazo\n m\u00ednimo  de  10  (dez)  anos,  o  direito  de  manter  sua  condi\u00e7\u00e3o  de  benefici\u00e1rio,  \nnas mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  quando  da  \nvig\u00eancia do  contrato  de  trabalho,  desde  que  assuma  o  seu  pagamento  integral.\nPar\u00e1grafo \u00fanico.   \u00c9  assegurado  ao  ex-empregado  aposentado  que  contribuiu  para  \nplanos  privados  de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade,  no  mesmo  plano  privado  de  assist\u00eancia  \u00e0  \nsa\u00fade  ou  seu  sucessor  por  per\u00edodo  inferior  ao  estabelecido  no  caput,  o  direito  de  \nmanuten\u00e7\u00e3o  como  benefici\u00e1rio,  \u00e0  raz\u00e3o  de  1  (um)  ano  para  cada  ano  de  \ncontribui\u00e7\u00e3o,  desde  que  assuma  o  seu  pagamento  integral.  (destacamos)\nEsse  \u00e9  o  entendimento  no  \u00e2mbito  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:  \n\"AGRAVO  REGIMENTAL  NO  AGRAVO  EM  RECURSO  ESPECIAL.  EX  \nEMPREGADO.  PRETENS\u00c3O  \u00c0  PERMAN\u00caNCIA  EM  PLANO  DE  SA\u00daDE  \nOFERECIDO  PELA  EMPRESA.  VALOR  DO  PR\u00caMIO.  S\u00daMULA  STJ\/7  E  211.  \nIMPROVIMENTO.  1.-  Pode  o  ex-empregado,  agora  aposentado,  ser  mantido  \ncomo  benefici\u00e1rio  do  plano  de  sa\u00fade  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  \nexistentes  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  desde  que  assuma  o \npagamento  integral  da  presta\u00e7\u00e3o,  correspondente  \u00e0  sua  contribui\u00e7\u00e3o  mais  a \ncontribui\u00e7\u00e3o  patronal.  Inafast\u00e1vel  a  incid\u00eancia  da  S\u00famula  83\/STJ.  (...).  3.-  Agravo  \nRegimental  improvido.\u201d  (AgRg  nos  EDcl  no  AREsp  350.820\/SP,  Rel.  Ministro  \nSIDNEI  BENETI,  TERCEIRA  TURMA,  julgado  em  22\/10\/2013,  DJe  05\/11\/2013).\nA  \u00fanica  hip\u00f3tese  em  que  a  autora  poderia  supostamente  perder  o  benef\u00edcio  ao  \nplano  de  sa\u00fade  seria  se  a  ex-empregadora  cancelasse  o  benef\u00edcio  do  plano  de  sa\u00fade  de  todos  os  \nempregados  e  ex-empregados  por  distrato  com  a  r\u00e9,  operadora  do  plano.  N\u00e3o  sendo  este  o  caso,  \nimp\u00f5e-se  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano  de  sa\u00fade  da  autora.  \nAssim,  j\u00e1  tendo  a  autora  aderido  ao  plano  de  sa\u00fade  coletivo  fornecido  pela  r\u00e9,  \nbasta  que  esta  continue  a  arcar  com  o  valor  integral  das  mensalidades  para  que  seja  mantida  como  \nbenefici\u00e1ria  do  referido  plano,  devendo  ser  tornado  manter-se  em  vigor  na  integralidade  o  \nplano firmado  a  partir  de  31\/05\/17,  sendo  imediatamente  restabelecido  o  contrato.  \nDo reajuste  de  faixa  et\u00e1riaPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050105-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 34ECA6A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GISELE VALLE MONTEIRO DA ROCHA, liberado nos autos em 26\/07\/2017 \u00e0s 18:07 . fls. 255\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050105-62.2017.8.26.0100 - lauda  8\nNo\n tocante  \u00e0  mudan\u00e7a  de  valor  devido  \u00e0  faixa  et\u00e1ria,  vasto  \u00e9  o  entendimento  \nfirmado  acerca  do  assunto.\nOra,  ao  se  aposentar,  com  maior  vigor  se  imp\u00f5e  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano,  de  modo  \na  refor\u00e7ar  a  prote\u00e7\u00e3o  ao  usu\u00e1rio,  diante  da  condi\u00e7\u00e3o  agravada  de  vulnerabilidade  e  fragilidade.  A  \ngarantia  de  manter-se  filiada  ao  plano  de  sa\u00fade,  no  qual  cumpriu  todas  as  obriga\u00e7\u00f5es  de  \npagamento  e  adquiriu  direitos  para  si,  conforme  estampado  no  art.  31  da  Lei  9.656\/98,  \nhip\u00f3tese em  que  a  autora  ora  se  enquadra.  \nIncontroverso, portanto,  que  \u00e9  assegurado  \u00e0  autora,  agora  na  condi\u00e7\u00e3o  de  \naposentada,  o  direito  \u00e0  manuten\u00e7\u00e3o  do  benef\u00edcio  nos  exatos  termos  em  que  este  era  concedido  \nquando  da  ativa,  desde  que  pague  integralmente  a  mensalidade  devida ,  condi\u00e7\u00e3o  essa  que  a  autora  \nj\u00e1  cumpre  desde  a  vig\u00eancia  do  plano  de  sa\u00fade  em  maio  de  2015.  \nNo  caso  em  tela,  o  aumento  do  valor  que  a  autora  aponta  diz  respeito  a  sua  \nmodifica\u00e7\u00e3o  de  situa\u00e7\u00e3o,  posto  que  uma  vez  aposentada  deve  assumir  o  custeio  integral  da  \ncontribui\u00e7\u00e3o  mensal.  Assim,  n\u00e3o  se  trata  de  um  reajuste  arbitr\u00e1rio.  \nRepita-se  que,  para  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  contrato,  com  cobertura  nas  mesmas  \ncondi\u00e7\u00f5es, \u00e9  necess\u00e1rio  que  a  requerente  assuma  o  pagamento  integral  das  parcelas  na  sua  \nintegralidade  (a  parte  da  empresa  e  a  sua),  j\u00e1  que  a  Lei  n\u00b0  9.656\/98  exige  a  assun\u00e7\u00e3o  do  \npagamento  total  do  pr\u00eamio.\nA  autora,  usu\u00e1ria  do  plano  de  sa\u00fade  contratado  com  a  r\u00e9,  passou  \u00e0  condi\u00e7\u00e3o  de  \njuridicamente  idosos  na  vig\u00eancia  do  Estatuto  do  Idoso  (Lei  n.\u00ba  10.741\/2003),  que  veda  \nexpressamente,  no  \u00a7  3\u00ba  do  art.  15,  a  discrimina\u00e7\u00e3o  do  idoso  nos  planos  de  sa\u00fade  pela  cobran\u00e7a  de  \nvalores  diferenciados  em  raz\u00e3o  da  idade.\nVerifica-se  que  o  Estatuto  do  Idoso  cont\u00e9m  disciplina  contr\u00e1ria  \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o  que  \nrege  os  planos  de  sa\u00fade,  vedando  a  pr\u00e1tica  de  reajustamento  das  mensalidades  dos  planos  de  sa\u00fade  \nem  raz\u00e3o  de  mudan\u00e7a  de  faixa  et\u00e1ria,  a  qual  a  legisla\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica  abaliza.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050105-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 34ECA6A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GISELE VALLE MONTEIRO DA ROCHA, liberado nos autos em 26\/07\/2017 \u00e0s 18:07 . fls. 256\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050105-62.2017.8.26.0100 - lauda  9\nO\n princ\u00edpio  da  aplica\u00e7\u00e3o  imediata  da  lei  confere  a  possibilidade  de  condicionar  a  \nincid\u00eancia  da  cl\u00e1usula  de  reajuste  por  faixa  et\u00e1ria  igual  ou  superior  a  60  anos  ao  momento  n\u00e3o  da  \ncelebra\u00e7\u00e3o  do  contrato,  e  sim  de  quando  a  aludida  idade  foi  atingida.  Se  o  consumidor,  usu\u00e1rio  do  \nplano  de  sa\u00fade,  atingiu  a  idade  de  60  anos  j\u00e1  na  vig\u00eancia  do  Estatuto  do  Idoso,  far\u00e1  ele  jus  ao  \nabrigo  da  referida  regra  protetiva.\nIsso  porque  a  cl\u00e1usula  de  reajuste  por  faixa  et\u00e1ria  \u00e9  de  car\u00e1ter  aleat\u00f3rio,  cujo  \naperfei\u00e7oamento  condiciona-se  a  evento  futuro  e  incerto.  Explico:  n\u00e3o  sabemos  se  o  consumidor  \natingir\u00e1  a  idade  preestabelecida  na  cl\u00e1usula  contratual,  que  decorre  de  lei.  Dessa  forma,  enquanto  \no  contratante  n\u00e3o  atinge  o  patamar  et\u00e1rio  predeterminado,  os  efeitos  da  cl\u00e1usula  permanecem  \ncondicionados  a  evento  futuro  e  incerto,  n\u00e3o  se  caracterizando  o  ato  jur\u00eddico  perfeito,  tampouco  se  \nconfigurando  o  direito  adquirido  da  empresa  seguradora,  qual  seja,  de  receber  os  valores  de  acordo  \ncom  o  reajuste  predefinido.\nRessalte-se  que  o  art.  15  da  Lei  n.\u00ba  9.656\/98  faculta  a  varia\u00e7\u00e3o  das  \ncontrapresta\u00e7\u00f5es pecuni\u00e1rias  estabelecidas  nos  contratos  de  planos  de  sa\u00fade  em  raz\u00e3o  da  \nidade do  consumidor,  desde  que  estejam  previstas  no  contrato  inicial  as  faixas  et\u00e1rias  e  os  \npercentuais de  reajuste  incidentes  em  cada  uma  delas,  conforme  normas  expedidas  pela  \nANS.\nNo entanto,  o  pr\u00f3prio  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  aludido  dispositivo  legal  veda  tal  \nvaria\u00e7\u00e3o  para  consumidores  com  idade  superior  a  60  anos.\nE,  mesmo  para  os  contratos  celebrados  anteriormente  \u00e0  vig\u00eancia  da  Lei  n.\u00ba  \n9.656\/98,  qualquer  varia\u00e7\u00e3o  na  contrapresta\u00e7\u00e3o  pecuni\u00e1ria  para  consumidores  com  mais  de  60  \nanos  de  idade  est\u00e1  sujeita  \u00e0  autoriza\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  da  ANS  (art.  35-E  da  Lei  n.\u00ba  9.656\/98).\nSob  tal  encadeamento  l\u00f3gico,  o  consumidor  que  atingiu  a  idade  de  60  anos,  quer  \nseja  antes  da  vig\u00eancia  do  Estatuto  do  Idoso,  quer  seja  a  partir  de  sua  vig\u00eancia  (1\u00ba  de  janeiro  de  \n2004),  est\u00e1  sempre  amparado  contra  a  abusividade  de  reajustes  das  mensalidades  dos  planos  de  \nsa\u00fade  com  base  exclusivamente  no  al\u00e7ar  da  idade  de  60  anos,  pela  pr\u00f3pria  prote\u00e7\u00e3o  oferecida  pela  \nLei  dos  Planos  de  Sa\u00fade  e,  ainda,  por  efeito  reflexo  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  que  estabelece  norma  \nde  defesa  do  idoso  no  art.  230.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050105-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 34ECA6A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GISELE VALLE MONTEIRO DA ROCHA, liberado nos autos em 26\/07\/2017 \u00e0s 18:07 . fls. 257\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050105-62.2017.8.26.0100 - lauda  10\nPartindo\n da  premissa  de  que  a  autora  j\u00e1  havia  completado  60  anos  na  vig\u00eancia  do  \ncontrato  de  maio  de  2015,  por  certo,  deve  ser-lhe  conferida  a  prote\u00e7\u00e3o  especial  garantida  pela  Lei  \nnova,  sem  descurar  das  salvaguardas  aos  idosos  tais  como  tra\u00e7adas  em  dispositivos  legais  \ninfraconstitucionais  e  constitucionais,  que  j\u00e1  concediam  tutela  de  semelhante  jaez,  agora  \nrobustecida  pela  Lei  recente.\nH\u00e1  de  se  considerar,  em  complementa\u00e7\u00e3o  ao  racioc\u00ednio  at\u00e9  aqui  delineado,  que  a  \nabusividade  na  varia\u00e7\u00e3o  das  contrapresta\u00e7\u00f5es  pecuni\u00e1rias  dever\u00e1  ser  aferida  em  cada  caso  \nconcreto.\nN\u00e3o se  est\u00e1  aqui  al\u00e7ando  o  idoso  \u00e0  condi\u00e7\u00e3o  que  o  coloque  \u00e0  margem  do  sistema  \nprivado  de  planos  de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade,  porquanto  estar\u00e1  ele  sujeito  a  todo  o  regramento  \nemanado  em  lei  e  decorrente  das  estipula\u00e7\u00f5es  em  contratos  que  entabular,  ressalvada  a  constata\u00e7\u00e3o  \nde  abusividade  que,  como  em  qualquer  contrato  de  consumo  que  busca  primordialmente  o \nequil\u00edbrio  entre  as  partes,  restar\u00e1  afastada  por  norma  de  ordem  p\u00fablica.\nA  quest\u00e3o  levantada  n\u00e3o  \u00e9  nova  e  trata  da  possibilidade  de  aumento  das  \nmensalidades  dos  planos  de  sa\u00fade,  em  raz\u00e3o  de  mudan\u00e7a  na  faixa  et\u00e1ria  dos  benefici\u00e1rios  idosos.  \nAssim,  aplica-se  a  S\u00famula  91  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  recentemente  \neditada,  do  seguinte  teor:  \u201cAinda  que  a  aven\u00e7a  tenha  sido  firmada  antes  da  sua  vig\u00eancia,  \u00e9 \ndescabido,  nos  termos  do  artigo  15,  \u00a7  3\u00ba,  do  Estatuto  do  Idoso,  o  reajuste  da  mensalidade  de  \nplano  de  sa\u00fade  por  mudan\u00e7a  de  faixa  et\u00e1ria \u201d.\nDessa  forma,  os  reajustes  por  faixa  et\u00e1ria  a  ser  aplicados  ap\u00f3s  os  60  anos  dos  \nautores  s\u00e3o  indevidos  e  ilegais,  e  devem  ser  exclu\u00eddos,  tomando-se  como  patamar  adequado  a  \ntabela dedicada  \u00e0  ANS  para  os  planos  individuais.\nReconhecida a  abusividade  do  reajuste,  \u00e9  de  rigor  a  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  pagos  a  \nmaior  pela  autora.  Todavia,  deve  ser  deito  na  forma  simples,  uma  vez  que  inexiste  a  m\u00e1  f\u00e9  a  \nensejar  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  artigo  43  do  CDC.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050105-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 34ECA6A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GISELE VALLE MONTEIRO DA ROCHA, liberado nos autos em 26\/07\/2017 \u00e0s 18:07 . fls. 258\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050105-62.2017.8.26.0100 - lauda  11\nDeve-se\n ressaltar  que  esta  decis\u00e3o  encontra-se  em  conson\u00e2ncia  com  o  decidido  no  \nSTJ,  que  fixou  a  seguinte  tese  acerca  da  licitude  de  cl\u00e1usula  de  reajuste  de  mensalidade  de  plano  \nde  sa\u00fade  individual  ou  familiar  fundado  na  mudan\u00e7a  de  faixa  et\u00e1ria  do  benef\u00edcio,  desde  que  \nobservados  os  seguintes  requisitos:  a)  haja  previs\u00e3o  contratual;  b)  sejam  observadas  as  normas  \nexpedidas  pelos  \u00f3rg\u00e3os  governamentais  reguladores;  c)  n\u00e3o  sejam  aplicados  percentuais  \ndesarrazoados  ou  aleat\u00f3rios  que,  concretamente  e  sem  base  atuarial  id\u00f4nea,  onerem  \nexcessivamente  o  consumidor  ou  discriminem  o  idoso.  \nDiante  do  exposto,  o  reajuste  de  478%  sobre  o  valor  da  mensalidade  \u00e9 \nindevido. Com  efeito,  de  rigor  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  com  a  confirma\u00e7\u00e3o  em  parte  da  tutela  \nde urg\u00eancia  de  fls.  70,  modificando  o  patamar  da  mensalidade  ao  da  tabela  da  ANS.\nDISPOSITIVO\nIsto  posto,  JULGO  PROCEDENTE  EM  PARTE  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  para:  a)  \nconfirmar  EM  PARTE  a  liminar  deferida  \u00e0s  fls.  70;  b)  DECLARAR  abusivo  o  aumento  de  478%  \ncom  base  na  mudan\u00e7a  de  faixa  et\u00e1ria  da  autora;  autorizando-se  os  reajustes  anuais  pelo  \u00edndice  \nfixado pela  ANS\n;  c)  CONDENAR  o  r\u00e9u  a  manter  a  autora  associada  ao  plano  de  sa\u00fade  coletivo  \npor  ele  disponibilizado  aos  atuais  funcion\u00e1rios  do  Banco  Ita\u00fa  S.A.  em  vigor  por  prazo  \nindeterminado,  nas  mesmas  e  exatas  condi\u00e7\u00f5es  em  que  se  ora  encontra  vigendo,  inclusive  em  \nrela\u00e7\u00e3o  aos  valores,  assumindo  a  autora  o  pagamento  integral,  nos  termos  do  art.  31  da  Lei  n.  \n9.656\/98;  d)  ordenar  que  o  r\u00e9u  emita  novos  boletos  para  pagamento  nessas  condi\u00e7\u00f5es\n;  e)  \nCONDENO ,  ademais,  a  r\u00e9  a  restituir  \u00e0  autora  todos  os  valores  pagos  a  mais,  que  excedam  os  \nvalores fixados  para  o  plano  de  sa\u00fade  de  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  \u00e0  tabela  normativa  da  ANS\n,  a  ser  \napurado  em  sede  de  liquida \u00e7\u00e3o de  senten\u00e7a.\nCom  fundamento  no  artigo  1012,  inciso  V,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  antecipo  \nos efeitos  da  senten\u00e7a\n,  determinado  o  cumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  consistente  na  \nmanuten\u00e7\u00e3o  da  autora  no  padr\u00e3o  Especial  I  e  na  redu\u00e7\u00e3o  da  mensalidade  postulada  nos  \nlimites aplicados  pelo  reajuste  anual  da  tabela  da  ANS  para  a  respectiva  faixa  et\u00e1ria  da  \nautora ,  sendo  que  a  cada  boleto  emitido  em  desconformidade  a  este  dispositivo,  incidir\u00e1  multa  de  \nR$  100,00.    Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050105-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 34ECA6A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GISELE VALLE MONTEIRO DA ROCHA, liberado nos autos em 26\/07\/2017 \u00e0s 18:07 . fls. 259\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050105-62.2017.8.26.0100 - lauda  12\nPorque\n sucumbente  em  maior  parte  do  pedido,  arcar\u00e1  o  r\u00e9u  com  o  pagamento  do  \nvalor  das  custas,  despesas  processuais  e  dos  honor\u00e1rios  do  Dr.  Patrono  da  autora,  ora  arbitrados  \nem  10%  (dez  por  cento)  do  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa,  a  ser  atualizado  monetariamente  pela  Tabela  \nPr\u00e1tica  do  E.  TJSP  desde  a  data  do  ajuizamento  para  apura\u00e7\u00e3o  de  tal  verba.\nPreteridas  as  demais  alega\u00e7\u00f5es,  por  incompat\u00edveis  com  a  linha  adotada,  ficam  as  \npartes  advertidas  de  que  a  oposi\u00e7\u00e3o  de  embargos  fora  das  hip\u00f3teses  legais  e\/ou  com  postula\u00e7\u00e3o  \nmeramente infringente  ensejar\u00e1  a  imposi\u00e7\u00e3o  da  multa  prevista  no  art.  1026,  \u00a7  2\u00ba,  CPC\n. \nTendo  em  vista  a  expressa  revoga\u00e7\u00e3o  do  artigo  1.096  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  \nCorregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  (Provimento  CF  n\u00ba  17\/2016),  bem  como  a  nova  orienta\u00e7\u00e3o  trazida  \npelo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  (artigo  1.010,  \u00a7  3\u00ba)  as  Unidades  Judiciais  de  1\u00ba  Grau  est\u00e3o  \ndispensadas  de  efetuar  o  c\u00e1lculo  do  preparo.\nEventual  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  recebido  em  seu  efeito  devolutivo  (CPC,  art.  \n1.012,  \u00a7  1\u00ba,  V),  dando-se  ci\u00eancia  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para,  querendo,  apresentar  contrarraz\u00f5es,  no  \nprazo  de  15  (quinze)  dias  (CPC,  art.  1.010,  \u00a7  1\u00ba).\nAp\u00f3s,  considerando  que  o  ju\u00edzo  de  admissibilidade  ser\u00e1  realizado  pelo  ju\u00edzo  ad  \nquem,  subam  os  presentes  autos  ao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  com  as  nossas  \nhomenagens  e  cautelas  de  estilo.\nCertificado  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  manifeste-se  o  vencedor  em  termos  de  \nprosseguimento  no  prazo  de  30  dias,  devendo  o  exequente  peticionar  como  \"Cumprimento  de  \nSenten\u00e7a\",  a  fim  de  que  a  execu\u00e7\u00e3o  prossiga  em  incidente,  apenso  a  estes  autos,  conforme  disp\u00f5e  o  \nartigo  917,  das  Normas  Gerais  da  CGJ,  bem  como,  o  Comunicado  438\/2016.  No  sil\u00eancio,  \narquivem-se  os  autos.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  julho  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050105-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 34ECA6A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GISELE VALLE MONTEIRO DA ROCHA, liberado nos autos em 26\/07\/2017 \u00e0s 18:07 . fls. 260\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050105-62.2017.8.26.0100 - lauda  13\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050105-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 34ECA6A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GISELE VALLE MONTEIRO DA ROCHA, liberado nos autos em 26\/07\/2017 \u00e0s 18:07 . fls. 261"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40813541-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/07\/2017 17:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0155\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2379 P\u00e1gina: 261\/280","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0155\/2017 Teor do ato: Vistos.Aguarde-se a r\u00e9plica.Intime-se. Advogados(s): Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB 215055\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0152\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2378 P\u00e1gina: 295\/312","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Aguarde-se a r\u00e9plica.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 811\/813,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171.6125,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp13cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050105-62.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Suzete da Costa  Freire\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tonia   Yuka   K\u00f4roku\nVistos.\nAguarde-se   a   r\u00e9plica.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050105-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 334AFEE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TONIA YUKA KOROKU, liberado nos autos em 29\/06\/2017 \u00e0s 15:24 . fls. 225"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0152\/2017 Teor do ato: \u00c0 R\u00e9plica. Advogados(s): Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB 215055\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40688835-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/06\/2017 20:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \u00c0 R\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40681585-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/06\/2017 18:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676638806TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa Dilig\u00eancia : 06\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40613380-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 07\/06\/2017 18:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0131\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2361 P\u00e1gina: 184\/204","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0131\/2017 Teor do ato: Vistos.Defiro a liminar tal como requerida, presente a probabilidade do direito. A presente decis\u00e3o vale como mandado\/of\u00edcio e dever\u00e1 ser encaminhada pela parte interessada, com c\u00f3pias dos documentos pessoais para individualiza\u00e7\u00e3o da medida deferida, comprovando seu protocolo no prazo de 15 (quinze) dias a contar da publica\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o.Cite-se via aviso de recebimento.Intime-se. Advogados(s): Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB 215055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.Defiro a liminar tal como requerida, presente a probabilidade do direito. A presente decis\u00e3o vale como mandado\/of\u00edcio e dever\u00e1 ser encaminhada pela parte interessada, com c\u00f3pias dos documentos pessoais para individualiza\u00e7\u00e3o da medida deferida, comprovando seu protocolo no prazo de 15 (quinze) dias a contar da publica\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o.Cite-se via aviso de recebimento.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 811\/813,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171.6125,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp13cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050105-62.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Suzete da Costa  Freire\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tonia   Yuka   K\u00f4roku\nVistos.\nDefiro  a  liminar  tal  como  requerida,  presente  a  probabilidade  do  direit o. A  \npresente  decis\u00e3o  vale  como  mandado\/of\u00edcio  e  dever\u00e1  ser  encaminhada  pela  parte  \ninteressada,  com  c\u00f3pias  dos  documentos  pessoais  para  individualiza\u00e7\u00e3o  da  medida  \ndeferida,  comprovando  seu  protocolo  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  a  contar  da  publica\u00e7\u00e3o  \nda  presente  decis\u00e3o.\nCite-se  via  aviso  de  recebimento.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo ,31  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050105-62.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 31BFCD5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TONIA YUKA KOROKU, liberado nos autos em 31\/05\/2017 \u00e0s 15:23 . fls. 70"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"23\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/08\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":47,"total_andamentos":47}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"690561026","codPublicacaoOrigem":"1154329701","dataDivulgacao":"Jun  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1050105-62.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2361","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1050105-62.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Suzete da Costa Freire - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Vistos.Defiro a liminar tal como requerida, presente a probabilidade do direito. A presente decis\u00e3o vale como mandado\/of\u00edcio e dever\u00e1 ser encaminhada pela parte interessada, com c\u00f3pias dos documentos pessoais para individualiza\u00e7\u00e3o da medida deferida, comprovando seu protocolo no prazo de 15 (quinze) dias a contar da publica\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o.Citese via aviso de recebimento.Intime-se. - ADV: MARIA TERESA FERREIRA DA SILVA (OAB 215055\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0131\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ ANTONIO CARRER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"195","paginaFinal":"195","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"882929","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23135237","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jun  5 2017 09:13:33:697AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050105-62.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1050105-62.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706876350","codPublicacaoOrigem":"1166980774","dataDivulgacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1050105-62.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2379","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1050105-62.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Suzete da Costa Freire - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Vistos.Aguarde-se a r\u00e9plica.Intime-se. - ADV: MARIA TERESA FERREIRA DA SILVA (OAB 215055\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0155\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ ANTONIO CARRER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"273","paginaFinal":"273","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"895050","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23882363","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Jul  3 2017 09:59:30:650AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050105-62.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1050105-62.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"725874184","codPublicacaoOrigem":"1180443522","dataDivulgacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1050105-62.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2400","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1050105-62.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Suzete da Costa Freire - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Vistos.SUZETE DA COSTA FREIRE moveu a presente a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria com pedido de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia contra FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da S\/A alegando que foi funcion\u00e1ria do Banco Ita\u00fa S.A., tendo se aposentado em 25\/07\/2016. Que, enquanto foi empregada do banco at\u00e9 03\/12\/2016, foi benefici\u00e1ria de plano de sa\u00fade empresarial. Assim, afirma que com o seu desligamento, tem direito a continuar sendo benefici\u00e1ria do mesmo plano e nas mesmas condi\u00e7\u00f5es por prazo indeterminado, desde que assuma o pagamento integral, nos termos do art. 31 da Lei n. 9656\/98. Que o plano anterior vigeu at\u00e9 maio de 2017, como previsto em Conven\u00e7\u00e3o Coletivo, tendo a autora migrado pela sua perman\u00eancia no contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os m\u00e9dicos, assinando Termo de Op\u00e7\u00e3o para Ades\u00e3o ao Plano de Assist\u00eancia M\u00e9dica para Desligados e Aposentados, nos mesmos valores e condi\u00e7\u00f5es. Entretanto, narra que o banco r\u00e9u o informou que acataria tal pedido, por\u00e9m, os valores seriam alterados, representando um aumento exorbitante (478%). A autora sustenta a ilegalidade do aumento do valor do contrato, pois tal conduta viola o art. 31 da Lei n. 9656\/98, sendo certo que sua condi\u00e7\u00e3o preenche todas as condi\u00e7\u00f5es legais do citado dispositivo. Assim, requer a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u a manter a autora associada ao plano de sa\u00fade por ela disponibilizado aos atuais funcion\u00e1rios do Banco Ita\u00fa S.A. em vigor e por prazo indeterminado, nas mesmas e exatas condi\u00e7\u00f5es em que se ora encontra vigendo, al\u00e9m da condena\u00e7\u00e3o \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o dos valores excessivamente cobrados desde junho de 2017, uma vez que o reajuste por faixa et\u00e1ria foi de 478%, tendo a mensalidade de custo R$ 298,74 (duzentos e noventa e oito reais e setenta e quatro centavos) a R$ 1.728,36 (um mil setecentos e vinte e oito reais e trinta e seis centavos).A peti\u00e7\u00e3o inicial (fls. 01\/15), que atribuiu \u00e0 causa o valor de R$ 12.661,44, (doze mil seiscentos e sessenta e um reais e quarenta e quatro centavos) veio acompanhada de documentos (fls. 16\/69), almejando a comprova\u00e7\u00e3o dos fatos em que a autora funda sua pretens\u00e3o.Liminar foi deferida parcialmente \u00e0s fls. 70. Citado, o r\u00e9u contestou (fls. 95\/109) alegando, em s\u00edntese, que n\u00e3o h\u00e1 abusividade nos valores da mensalidade, uma vez que o art. 31 da Lei n.\u00ba 9.656\/98 exp\u00f5e que o ex-empregado tem o direito de permanecer no plano de sa\u00fade da Funda\u00e7\u00e3o desde que assumisse o custeio integral da contribui\u00e7\u00e3o mensal, inclusive a parte anteriormente paga pelo ex-empregador. No caso espec\u00edfico da autora, os valores do plano de sa\u00fade informados e cobrados da parte autora s\u00e3o os mesmos cobrados dos colaboradores em atividade, descontando-se, por \u00f3bvio, o benef\u00edcio concedido pelo empregador, que recebia um subs\u00eddio financeiro no montante de R$ 1.429,63. Se considerado o descontado mensalmente da sua folha de pagamento R$ 298,74, temse que o valor integral do plano suportado pela parte autora \u00e9 de R$ 1.728,37. Pugna pela inaplicabilidade da taxa m\u00e9dia nacional familiar ao caso, uma vez que estes s\u00f3 s\u00e3o aplicados aos usu\u00e1rios em atividade. Recha\u00e7a a devolu\u00e7\u00e3o em dobro dos valores postulados, a inaplicabilidade do CDC e a suspens\u00e3o da liminar, al\u00e9m da improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.Houve r\u00e9plica \u00e0s fls. 229\/248.\u00c9 o relat\u00f3rio.FUNDAMENTO E DECIDO.Conhe\u00e7o, por conseguinte, diretamente do pedido, na forma do art. 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. O juiz \u00e9 o destinat\u00e1rio das provas e julgar\u00e1 a demanda norteado pelo princ\u00edpio do livre convencimento fundamentado, insculpido no art. 371 do CPC, nas li\u00e7\u00f5es de J\u00f4natas Luiz Moreira de Paula: \"(...) Princ\u00edpio da Persuas\u00e3o Racional ou Livre convencimento: \u00e9 regra basilar no direito processual a independ\u00eancia intelectual do juiz ante sua interpreta\u00e7\u00e3o dos fatos e das normas jur\u00eddicas, a fim de construir sua convic\u00e7\u00e3o jur\u00eddica. Essa independ\u00eancia \u00e9 expressada pelo princ\u00edpio enfocado e, segundo, Jos\u00e9 Frederico Marques, situa-se entre o sistema da certeza legal e o sistema do julgamento segundo a consci\u00eancia \u00edntima, exigindo-se do julgador pesar o valor das provas que lhe parece mais acertado, dentro de uma motiva\u00e7\u00e3o l\u00f3gica que deve ser exposto na decis\u00e3o. (MOREIRA DE PAULA, J\u00f4natas Luiz. Teoria Geral do Processo. Ed. Editora de Direito, 2. ed. Leme, S\u00e3o Paulo: 2000, pp 291-292) \u00c9 o caso dos autos, vez que desnecess\u00e1ria dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, pois os pontos controvertidos n\u00e3o prescindiam da comprova\u00e7\u00e3o da prova documental, n\u00e3o tendo a prova oral o cond\u00e3o de trazer quaisquer esclarecimentos necess\u00e1rios ao deslinde da demanda. No mais, versa a demanda mat\u00e9ria exclusivamente de direito. Destarte, perfeitamente cab\u00edvel que se julgue antecipadamente o m\u00e9rito, sem olvidar que compete ao magistrado, na esteira do disposto pelo artigo 139, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, velar pela dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo.A a\u00e7\u00e3o \u00e9 PROCEDENTE. Delimita-se a controv\u00e9rsia quanto \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio de manuten\u00e7\u00e3o da autora no plano de sa\u00fade mantido pela exempregadora nas mesmas condi\u00e7\u00f5es vigentes \u00e0 \u00e9poca em que era empregada da ativa e por tempo indeterminado, conforme preconiza o artigo 31 da Lei 9656\/98.A autora foi empregada do Ita\u00fa Unibanco S.A. de 1992 a 2016 e, durante o per\u00edodo em que laborou para a citada empresa, o autor contava com plano de sa\u00fade coletivo, estabelecido entre o r\u00e9u e o antigo \u00f3rg\u00e3o empregador. Em 2015 aderiu ao Plano de Assist\u00eancia M\u00e9dica para Desligados e Aposentados, conforme contrato de ades\u00e3o de fls. 28\/30, eis que o contrato original, fruto de Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho e que se findara em maio daquele ano, tendo autora manifestado a op\u00e7\u00e3o de permanecer do plano que o sucederia (fls. 23).O ponto central da demanda reside na apura\u00e7\u00e3o sobre o preenchimento dos requisitos exigidos na lei para a concess\u00e3o do benef\u00edcio constante do art. 31 da Lei 9656\/98. A autora aponta que trabalhou para a mesma empresa por mais de 24 anos, per\u00edodo em que parte do pagamento do plano de sa\u00fade era feito pela empresa, mediante desconto da diferen\u00e7a em sal\u00e1rio. Sem impugnar esse fato, a r\u00e9 confessa, na contesta\u00e7\u00e3o, que concedeu o direito de perman\u00eancia tempor\u00e1ria da autora no plano por 02 anos.Por primeiro, temos que contratos de plano de sa\u00fade s\u00e3o do tipo adesivo e devem ser interpretados \u00e0 luz do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, como ademais prev\u00ea a S\u00famula n\u00ba 469 do E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"aplica-se o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor aos contratos de plano de sa\u00fade\".N\u00e3o se pode negar, outrossim, que a demandante consubstancia-se como consumidora. Nesse diapas\u00e3o, tratando-se, portanto, de rela\u00e7\u00e3o de consumo, a autora \u00e9 hipossuficiente em face da operadora r\u00e9, n\u00e3o apenas do ponto de vista econ\u00f4mico, mas tamb\u00e9m do t\u00e9cnico e no acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o. Analisando a quest\u00e3o de fundo, pois, mostra-se indisput\u00e1vel o cabimento da aprecia\u00e7\u00e3o do pedido \u00e0 luz dos preceitos e princ\u00edpios que regem as demandas de natureza consumerista.Com efeito, o \u00f4nus da produ\u00e7\u00e3o de prova a fim de contrariar as alega\u00e7\u00f5es da peti\u00e7\u00e3o inicial \u00e9 atribu\u00eddo ao r\u00e9u. Em primeiro lugar, por tratar o caso em tela de rela\u00e7\u00e3o de consumo, \u00e9 imprescind\u00edvel acolher a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, visando promover o reequil\u00edbrio da rela\u00e7\u00e3o contratual e garantir a possibilidade de adequada defesa do seu direito. Nessa esteira, nos termos do artigo 6\u00ba, inciso VIII, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, \u00e9 o caso de inverter-se o \u00f4nus da prova, porquanto, para al\u00e9m de veross\u00edmeis as alega\u00e7\u00f5es da parte requerente, configurada, in casu, sua hipossufici\u00eancia organizacional diante da empresarequerida. Consoante \u00e0 li\u00e7\u00e3o de Cec\u00edlia Matos, em disserta\u00e7\u00e3o de mestrado defendida na Faculdade de Direito da Universidade de S\u00e3o Paulo, intitulada \"O \u00d4nus da Prova no C\u00f3digo de Defesa do Consumidor\": \"Conceituado como risco que sobre a parte por n\u00e3o apresentar a prova que lhe favorece, as normas de distribui\u00e7\u00e3o do \u00f4nus da prova s\u00e3o regras de julgamento utilizadas para afastar a d\u00favida. Neste enfoque a Lei n\u00ba 8.078\/90 prev\u00ea a facilita\u00e7\u00e3o da defesa do consumidor atrav\u00e9s da invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, adequando-se o processo \u00e0 universaliza\u00e7\u00e3o da jurisdi\u00e7\u00e3o, na medida em que o modelo tradicional mostrou-se inadequado \u00e0s sociedades de massa, obstando o acesso \u00e0 ordem jur\u00eddica efetiva e justa\". E completa adiante: \"A invers\u00e3o do \u00f4nus da prova \u00e9 direito de facilita\u00e7\u00e3o da defesa e n\u00e3o pode ser determinado sen\u00e3o ap\u00f3s o oferecimento e valora\u00e7\u00e3o da prova, se e quando o julgado estiver em d\u00favida\" (apud Ada Pellegrini Grinover et alii, C\u00f3digo Brasileiro de Defesa do Consumidor Comentado pelos Autores do Anteprojeto, 5\u00aa ed., Rio de Janeiro: Forense, 1998, p.119). Ora, a partir do momento que a r\u00e9 conferiu o benef\u00edcio \u00e0 autora, ainda que tempor\u00e1rio, mostrou-se conivente com o fato de que ela realmente cumpria os requisitos capazes de motivar a persist\u00eancia do v\u00ednculo contratual. Com efeito, n\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas de que a autora faz jus, sim, aos benef\u00edcios do art. 31 da Lei 9.656\/98, devendo a r\u00e9 mant\u00ea-la no plano de sa\u00fade, com as mesmas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas antes da rescis\u00e3o do contrato de trabalho, ressaltando-se, apenas, que a autora deve pagar integralmente o valor do plano. Ressalto, ainda, que o legislador \u00e9 expresso ao afirmar que h\u00e1 necessidade de manuten\u00e7\u00e3o das \"mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial\".Diante disso, tendo contribu\u00eddo a autora para o plano de sa\u00fade coletivo, por mais de dez anos, tem direito \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o nele, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, assumindo integralmente o pagamento das parcelas devidas. Verifica-se, assim, o surgimento de v\u00ednculo direto entre as partes litigantes.H\u00e1 entendimento jurisprudencial respeit\u00e1vel a respaldar a pretens\u00e3o da autora:\"PLANO DE SA\u00daDE - Cobertura - Empregado que se aposentou, mas continuou trabalhando na empresa - Ades\u00e3o a Plano de Demiss\u00e3o Volunt\u00e1ria - Pedido de manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade fulcrado nos artigos 30 e 31 da Lei no. 9.656\/98 - Cabimento Novo v\u00ednculo estabelecido entre o aposentado e o r\u00e9u - Contribui\u00e7\u00e3o do ex-empregado superior a 10 anos ao plano de sa\u00fade - Manuten\u00e7\u00e3o do aposentado que visa evitar a recusa \u00e0 filia\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o da idade do benefici\u00e1rio Vantagens adicionais constantes do Plano de Demiss\u00e3o Volunt\u00e1ria que n\u00e3o afastam o assegurado em lei - A\u00e7\u00e3o julgada procedente - Senten\u00e7a mantida - Precedentes desta 1\u00aa. C\u00e2mara de Direito Privado - Recurso improvido\" (Agravo de Instrumento n\u00b0 416.031.4\/4- S\u00e3o Paulo, 1\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, v. un., Rel. Des. De Santi Ribeiro, em 4\/3\/08).\"PLANO DE SA\u00daDE - A\u00c7\u00c3O DE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER - Demanda que busca a manuten\u00e7\u00e3o de contrato de sa\u00fade em favor da autora, ap\u00f3s seu desligamento da empresa estipulante - Admissibilidade Contrato coletivo, decorrente de rela\u00e7\u00e3o de trabalho - Aposentadoria da autora que, no entanto, contribuiu para o plano por mais de dez anos ininterruptos - O fato de haver exercido atividade laborativa na mesma empresa (ap\u00f3s a aposentadoria) n\u00e3o retira dele a manuten\u00e7\u00e3o no plano - Direito de ser mantido como benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es do contrato (desde que assuma o pagamento integral das presta\u00e7\u00f5es) - Intelig\u00eancia do Artigo 31 da Lei 9.656\/98 (que incide na hip\u00f3tese, mesmo que posterior \u00e0 aposentadoria da autora, j\u00e1 que possui aplica\u00e7\u00e3o imediata, al\u00e9m do desligamento da autora da empresa ter ocorrido ap\u00f3s a vig\u00eancia da citada lei) - Inaplicabilidade da regra prevista no artigo 30 da referida lei (limita\u00e7\u00e3o da perman\u00eancia do funcion\u00e1rio no plano) diante da continuidade no pagamento do plano - Proced\u00eancia que se imp\u00f5e - Senten\u00e7a reformada - Recurso provido.\" (Agravo de Instrumento n\u00b0 549.068.4\/8-00- S\u00e3o Paulo, 8a C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, v. un., Rel. Des. Salles Rossk, em 6\/3\/08).No que tange ao percentual de majora\u00e7\u00e3o (278%), este ser\u00e1 tratado logo mais adiante.Quanto ao per\u00edodo de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1ria do plano de sa\u00fade, diferentemente da limita\u00e7\u00e3o trazida pelo \u00a7 1\u00ba do art. 30, o art. 31 garante \u00e0 autora aposentada a manuten\u00e7\u00e3o por per\u00edodo indeterminado, vez que n\u00e3o se enquadra na limita\u00e7\u00e3o estampada no \u00a7 1\u00ba do art. 31 (o qual \u00e9 repetido pelo par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 5\u00ba. Da RN 279\/11 abaixo transcrita. Nesse sentido, \u00e9 o que disp\u00f5e o artigo 5\u00ba. da Resolu\u00e7\u00e3o Normativa ANS 279\/11:Art. 5\u00ba \u00c9 assegurado ao ex-empregado aposentado que contribuiu para produtos de que tratam o inciso I e o \u00a7 1\u00ba do artigo 1\u00ba da Lei n\u00ba 9.656, de 1998, contratados a partir de 2 de janeiro de 1999, em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio, pelo prazo m\u00ednimo de 10 (dez) anos, o direito de manter sua condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral.Par\u00e1grafo \u00fanico. \u00c9 assegurado ao ex-empregado aposentado que contribuiu para planos privados de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade, no mesmo plano privado de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade ou seu sucessor por per\u00edodo inferior ao estabelecido no caput, o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, \u00e0 raz\u00e3o de 1 (um) ano para cada ano de contribui\u00e7\u00e3o, desde que assuma o seu pagamento integral. (destacamos)Esse \u00e9 o entendimento no \u00e2mbito do Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"AGRAVO REGIMENTAL NO AGRAVO EM RECURSO ESPECIAL. EX EMPREGADO. PRETENS\u00c3O \u00c0 PERMAN\u00caNCIA EM PLANO DE SA\u00daDE OFERECIDO PELA EMPRESA. VALOR DO PR\u00caMIO. S\u00daMULA STJ\/7 E 211. IMPROVIMENTO. 1.- Pode o ex-empregado, agora aposentado, ser mantido como benefici\u00e1rio do plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura existentes quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o pagamento integral da presta\u00e7\u00e3o, correspondente \u00e0 sua contribui\u00e7\u00e3o mais a contribui\u00e7\u00e3o patronal. Inafast\u00e1vel a incid\u00eancia da S\u00famula 83\/STJ. (...). 3.- Agravo Regimental improvido.\" (AgRg nos EDcl no AREsp 350.820\/SP, Rel. Ministro SIDNEI BENETI, TERCEIRA TURMA, julgado em 22\/10\/2013, DJe 05\/11\/2013).A \u00fanica hip\u00f3tese em que a autora poderia supostamente perder o benef\u00edcio ao plano de sa\u00fade seria se a ex-empregadora cancelasse o benef\u00edcio do plano de sa\u00fade de todos os empregados e ex-empregados por distrato com a r\u00e9, operadora do plano. N\u00e3o sendo este o caso, imp\u00f5e-se a manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade da autora. Assim, j\u00e1 tendo a autora aderido ao plano de sa\u00fade coletivo fornecido pela r\u00e9, basta que esta continue a arcar com o valor integral das mensalidades para que seja mantida como benefici\u00e1ria do referido plano, devendo ser tornado manter-se em vigor na integralidade o plano firmado a partir de 31\/05\/17, sendo imediatamente restabelecido o contrato. Do reajuste de faixa et\u00e1riaNo tocante \u00e0 mudan\u00e7a de valor devido \u00e0 faixa et\u00e1ria, vasto \u00e9 o entendimento firmado acerca do assunto.Ora, ao se aposentar, com maior vigor se imp\u00f5e a manuten\u00e7\u00e3o do plano, de modo a refor\u00e7ar a prote\u00e7\u00e3o ao usu\u00e1rio, diante da condi\u00e7\u00e3o agravada de vulnerabilidade e fragilidade. A garantia de manter-se filiada ao plano de sa\u00fade, no qual cumpriu todas as obriga\u00e7\u00f5es de pagamento e adquiriu direitos para si, conforme estampado no art. 31 da Lei 9.656\/98, hip\u00f3tese em que a autora ora se enquadra. Incontroverso, portanto, que \u00e9 assegurado \u00e0 autora, agora na condi\u00e7\u00e3o de aposentada, o direito \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio nos exatos termos em que este era concedido quando da ativa, desde que pague integralmente a mensalidade devida, condi\u00e7\u00e3o essa que a autora j\u00e1 cumpre desde a vig\u00eancia do plano de sa\u00fade em maio de 2015. No caso em tela, o aumento do valor que a autora aponta diz respeito a sua modifica\u00e7\u00e3o de situa\u00e7\u00e3o, posto que uma vez aposentada deve assumir o custeio integral da contribui\u00e7\u00e3o mensal. Assim, n\u00e3o se trata de um reajuste arbitr\u00e1rio. Repita-se que, para a manuten\u00e7\u00e3o do contrato, com cobertura nas mesmas condi\u00e7\u00f5es, \u00e9 necess\u00e1rio que a requerente assuma o pagamento integral das parcelas na sua integralidade (a parte da empresa e a sua), j\u00e1 que a Lei n\u00b0 9.656\/98 exige a assun\u00e7\u00e3o do pagamento total do pr\u00eamio.A autora, usu\u00e1ria do plano de sa\u00fade contratado com a r\u00e9, passou \u00e0 condi\u00e7\u00e3o de juridicamente idosos na vig\u00eancia do Estatuto do Idoso (Lei n.\u00ba 10.741\/2003), que veda expressamente, no \u00a7 3\u00ba do art. 15, a discrimina\u00e7\u00e3o do idoso nos planos de sa\u00fade pela cobran\u00e7a de valores diferenciados em raz\u00e3o da idade.Verifica-se que o Estatuto do Idoso cont\u00e9m disciplina contr\u00e1ria \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o que rege os planos de sa\u00fade, vedando a pr\u00e1tica de reajustamento das mensalidades dos planos de sa\u00fade em raz\u00e3o de mudan\u00e7a de faixa et\u00e1ria, a qual a legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica abaliza.O princ\u00edpio da aplica\u00e7\u00e3o imediata da lei confere a possibilidade de condicionar a incid\u00eancia da cl\u00e1usula de reajuste por faixa et\u00e1ria igual ou superior a 60 anos ao momento n\u00e3o da celebra\u00e7\u00e3o do contrato, e sim de quando a aludida idade foi atingida. Se o consumidor, usu\u00e1rio do plano de sa\u00fade, atingiu a idade de 60 anos j\u00e1 na vig\u00eancia do Estatuto do Idoso, far\u00e1 ele jus ao abrigo da referida regra protetiva.Isso porque a cl\u00e1usula de reajuste por faixa et\u00e1ria \u00e9 de car\u00e1ter aleat\u00f3rio, cujo aperfei\u00e7oamento condiciona-se a evento futuro e incerto. Explico: n\u00e3o sabemos se o consumidor atingir\u00e1 a idade preestabelecida na cl\u00e1usula contratual, que decorre de lei. Dessa forma, enquanto o contratante n\u00e3o atinge o patamar et\u00e1rio predeterminado, os efeitos da cl\u00e1usula permanecem condicionados a evento futuro e incerto, n\u00e3o se caracterizando o ato jur\u00eddico perfeito, tampouco se configurando o direito adquirido da empresa seguradora, qual seja, de receber os valores de acordo com o reajuste predefinido.Ressalte-se que o art. 15 da Lei n.\u00ba 9.656\/98 faculta a varia\u00e7\u00e3o das contrapresta\u00e7\u00f5es pecuni\u00e1rias estabelecidas nos contratos de planos de sa\u00fade em raz\u00e3o da idade do consumidor, desde que estejam previstas no contrato inicial as faixas et\u00e1rias e os percentuais de reajuste incidentes em cada uma delas, conforme normas expedidas pela ANS.No entanto, o pr\u00f3prio par\u00e1grafo \u00fanico do aludido dispositivo legal veda tal varia\u00e7\u00e3o para consumidores com idade superior a 60 anos.E, mesmo para os contratos celebrados anteriormente \u00e0 vig\u00eancia da Lei n.\u00ba 9.656\/98, qualquer varia\u00e7\u00e3o na contrapresta\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria para consumidores com mais de 60 anos de idade est\u00e1 sujeita \u00e0 autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via da ANS (art. 35-E da Lei n.\u00ba 9.656\/98).Sob tal encadeamento l\u00f3gico, o consumidor que atingiu a idade de 60 anos, quer seja antes da vig\u00eancia do Estatuto do Idoso, quer seja a partir de sua vig\u00eancia (1\u00ba de janeiro de 2004), est\u00e1 sempre amparado contra a abusividade de reajustes das mensalidades dos planos de sa\u00fade com base exclusivamente no al\u00e7ar da idade de 60 anos, pela pr\u00f3pria prote\u00e7\u00e3o oferecida pela Lei dos Planos de Sa\u00fade e, ainda, por efeito reflexo da Constitui\u00e7\u00e3o Federal que estabelece norma de defesa do idoso no art. 230.Partindo da premissa de que a autora j\u00e1 havia completado 60 anos na vig\u00eancia do contrato de maio de 2015, por certo, deve ser-lhe conferida a prote\u00e7\u00e3o especial garantida pela Lei nova, sem descurar das salvaguardas aos idosos tais como tra\u00e7adas em dispositivos legais infraconstitucionais e constitucionais, que j\u00e1 concediam tutela de semelhante jaez, agora robustecida pela Lei recente.H\u00e1 de se considerar, em complementa\u00e7\u00e3o ao racioc\u00ednio at\u00e9 aqui delineado, que a abusividade na varia\u00e7\u00e3o das contrapresta\u00e7\u00f5es pecuni\u00e1rias dever\u00e1 ser aferida em cada caso concreto.N\u00e3o se est\u00e1 aqui al\u00e7ando o idoso \u00e0 condi\u00e7\u00e3o que o coloque \u00e0 margem do sistema privado de planos de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade, porquanto estar\u00e1 ele sujeito a todo o regramento emanado em lei e decorrente das estipula\u00e7\u00f5es em contratos que entabular, ressalvada a constata\u00e7\u00e3o de abusividade que, como em qualquer contrato de consumo que busca primordialmente o equil\u00edbrio entre as partes, restar\u00e1 afastada por norma de ordem p\u00fablica.A quest\u00e3o levantada n\u00e3o \u00e9 nova e trata da possibilidade de aumento das mensalidades dos planos de sa\u00fade, em raz\u00e3o de mudan\u00e7a na faixa et\u00e1ria dos benefici\u00e1rios idosos. Assim, aplica-se a S\u00famula 91 do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, recentemente editada, do seguinte teor: \"Ainda que a aven\u00e7a tenha sido firmada antes da sua vig\u00eancia, \u00e9 descabido, nos termos do artigo 15, \u00a7 3\u00ba, do Estatuto do Idoso, o reajuste da mensalidade de plano de sa\u00fade por mudan\u00e7a de faixa et\u00e1ria\".Dessa forma, os reajustes por faixa et\u00e1ria a ser aplicados ap\u00f3s os 60 anos dos autores s\u00e3o indevidos e ilegais, e devem ser exclu\u00eddos, tomando-se como patamar adequado a tabela dedicada \u00e0 ANS para os planos individuais.Reconhecida a abusividade do reajuste, \u00e9 de rigor a devolu\u00e7\u00e3o dos valores pagos a maior pela autora. Todavia, deve ser deito na forma simples, uma vez que inexiste a m\u00e1 f\u00e9 a ensejar a aplica\u00e7\u00e3o do artigo 43 do CDC.Deve-se ressaltar que esta decis\u00e3o encontra-se em conson\u00e2ncia com o decidido no STJ, que fixou a seguinte tese acerca da licitude de cl\u00e1usula de reajuste de mensalidade de plano de sa\u00fade individual ou familiar fundado na mudan\u00e7a de faixa et\u00e1ria do benef\u00edcio, desde que observados os seguintes requisitos: a) haja previs\u00e3o contratual; b) sejam observadas as normas expedidas pelos \u00f3rg\u00e3os governamentais reguladores; c) n\u00e3o sejam aplicados percentuais desarrazoados ou aleat\u00f3rios que, concretamente e sem base atuarial id\u00f4nea, onerem excessivamente o consumidor ou discriminem o idoso. Diante do exposto, o reajuste de 478% sobre o valor da mensalidade \u00e9 indevido. Com efeito, de rigor a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, com a confirma\u00e7\u00e3o em parte da tutela de urg\u00eancia de fls. 70, modificando o patamar da mensalidade ao da tabela da ANS.DISPOSITIVOIsto posto, JULGO PROCEDENTE EM PARTE a presente a\u00e7\u00e3o, para: a) confirmar EM PARTE a liminar deferida \u00e0s fls. 70; b) DECLARAR abusivo o aumento de 478% com base na mudan\u00e7a de faixa et\u00e1ria da autora; autorizando-se os reajustes anuais pelo \u00edndice fixado pela ANS; c) CONDENAR o r\u00e9u a manter a autora associada ao plano de sa\u00fade coletivo por ele disponibilizado aos atuais funcion\u00e1rios do Banco Ita\u00fa S.A. em vigor por prazo indeterminado, nas mesmas e exatas condi\u00e7\u00f5es em que se ora encontra vigendo, inclusive em rela\u00e7\u00e3o aos valores, assumindo a autora o pagamento integral, nos termos do art. 31 da Lei n. 9.656\/98; d) ordenar que o r\u00e9u emita novos boletos para pagamento nessas condi\u00e7\u00f5es; e) CONDENO, ademais, a r\u00e9 a restituir \u00e0 autora todos os valores pagos a mais, que excedam os valores fixados para o plano de sa\u00fade de mesmas condi\u00e7\u00f5es \u00e0 tabela normativa da ANS, a ser apurado em sede de liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a.Com fundamento no artigo 1012, inciso V, do C\u00f3digo de Processo Civil, antecipo os efeitos da senten\u00e7a, determinado o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de fazer consistente na manuten\u00e7\u00e3o da autora no padr\u00e3o Especial I e na redu\u00e7\u00e3o da mensalidade postulada nos limites aplicados pelo reajuste anual da tabela da ANS para a respectiva faixa et\u00e1ria da autora, sendo que a cada boleto emitido em desconformidade a este dispositivo, incidir\u00e1 multa de R$ 100,00. Porque sucumbente em maior parte do pedido, arcar\u00e1 o r\u00e9u com o pagamento do valor das custas, despesas processuais e dos honor\u00e1rios do Dr. Patrono da autora, ora arbitrados em 10% (dez por cento) do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, a ser atualizado monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do E. TJSP desde a data do ajuizamento para apura\u00e7\u00e3o de tal verba.Preteridas as demais alega\u00e7\u00f5es, por incompat\u00edveis com a linha adotada, ficam as partes advertidas de que a oposi\u00e7\u00e3o de embargos fora das hip\u00f3teses legais e\/ou com postula\u00e7\u00e3o meramente infringente ensejar\u00e1 a imposi\u00e7\u00e3o da multa prevista no art. 1026, \u00a7 2\u00ba, CPC. Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CF n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo.Eventual recurso de apela\u00e7\u00e3o ser\u00e1 recebido em seu efeito devolutivo (CPC, art. 1.012, \u00a7 1\u00ba, V), dando-se ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo de 15 (quinze) dias (CPC, art. 1.010, \u00a7 1\u00ba).Ap\u00f3s, considerando que o ju\u00edzo de admissibilidade ser\u00e1 realizado pelo ju\u00edzo ad quem, subam os presentes autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com as nossas homenagens e cautelas de estilo.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado, manifeste-se o vencedor em termos de prosseguimento no prazo de 30 dias, devendo o exequente peticionar como \"Cumprimento de Senten\u00e7a\", a fim de que a execu\u00e7\u00e3o prossiga em incidente, apenso a estes autos, conforme disp\u00f5e o artigo 917, das Normas Gerais da CGJ, bem como, o Comunicado 438\/2016. No sil\u00eancio, arquivem-se os autos.P.R.I.C. - ADV: MARIA TERESA FERREIRA DA SILVA (OAB 215055\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0171\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ ANTONIO CARRER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"283","paginaFinal":"283","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"907462","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24799779","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 31 2017 11:13:59:650PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050105-62.2017.8.26.0100","numeroAntigo":"416.031.4\/4-","numeroUnificado":"1050105-62.2017.8.26.0100|416.031.4\/4-|549.068.4\/8-00-|279\/11|279\/11|350.820|438\/2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748121276","codPublicacaoOrigem":"1195775441","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1050105-62.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1050105-62.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Suzete da Costa Freire - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Isto posto, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, para: a) confirmar liminar deferida \u00e0s fls. 70; b) declarar abusivo o aumento de 478% com base na mudan\u00e7a de faixa et\u00e1ria da autora; autorizando-se os reajustes anuais pelo \u00edndice fixado pela ANS; c) condenar o r\u00e9u a manter a autora associada ao plano de sa\u00fade coletivo por ele disponibilizado aos atuais funcion\u00e1rios do Banco Ita\u00fa S.A. em vigor por prazo indeterminado, nas mesmas e exatas condi\u00e7\u00f5es em que se ora encontra vigendo, inclusive em rela\u00e7\u00e3o aos valores, assumindo a autora o pagamento integral, nos termos do art. 31 da Lei n. 9.656\/98; d) ordenar que o r\u00e9u emita novos boletos para pagamento nessas condi\u00e7\u00f5es.Condeno, ademais, o r\u00e9u a restituir ao autor todos os valores pagos a mais, que excedam os valores fixados para o plano de sa\u00fade de mesmas condi\u00e7\u00f5es dos empregados ativos. Porque sucumbente, arcar\u00e1 o r\u00e9u com o pagamento do valor das custas, despesas processuais e dos honor\u00e1rios do Dr. Patrono da autora, ora arbitrados em 10% (dez por cento) do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, a ser atualizado monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do E. TJSP desde a data do ajuizamento para apura\u00e7\u00e3o de tal verba.P.R.I. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), MARIA TERESA FERREIRA DA SILVA (OAB 215055\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0195\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ ANTONIO CARRER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"295","paginaFinal":"295","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"921186","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947231","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:55:15:713AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050105-62.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1050105-62.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706008522","codPublicacaoOrigem":"1165874329","dataDivulgacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1050105-62.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2378","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1050105-62.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Suzete da Costa Freire - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - \u00c0 R\u00e9plica. - ADV: MARIA TERESA FERREIRA DA SILVA (OAB 215055\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0152\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ ANTONIO CARRER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"305","paginaFinal":"305","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"894465","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23844396","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 30 2017 12:47:59:247AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050105-62.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1050105-62.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"687266673","codPublicacaoOrigem":"1151852608","dataDivulgacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1050105-62.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2357","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1050105-62.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Suzete da Costa Freire ADVOGADO : 215055\/SP - Maria Teresa Ferreira da Silva REQDO : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa VARA :13\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 28\/05\/2017","paginaInicial":"74","paginaFinal":"74","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"880596","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22975342","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May 30 2017 09:54:35:873AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050105-62.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1050105-62.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"754860171","codPublicacaoOrigem":"1200147752","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1050105-62.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1050105-62.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Suzete da Costa Freire - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Vistos.P\u00e1gs. 272\/274 e 275\/278: As delibera\u00e7\u00f5es ora embargadas t\u00eam n\u00edtido car\u00e1ter infringente e \u00e9 suscet\u00edvel de recurso apropriado previsto em lei (artigo 1009 CPC).Nesse panorama, fa\u00e7o o registro que a utiliza\u00e7\u00e3o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o para reconsidera\u00e7\u00e3o de decis\u00f5es de m\u00e9rito pass\u00edveis de revis\u00e3o por recurso pr\u00f3prio tem se tornado um p\u00e9ssimo h\u00e1bito que deve ser repensado pelos advogados; at\u00e9 em homenagem \u00e0 relev\u00e2ncia que os embargos possuem na estrutura do procedimento, evitando a polui\u00e7\u00e3o do processo com intermin\u00e1veis embargos de declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o se prestam a aperfei\u00e7oar ou sanar imperfei\u00e7\u00f5es de uma decis\u00e3o sequer merit\u00f3ria.Com efeito, n\u00e3o h\u00e1 nada a prover em rela\u00e7\u00e3o a qualquer ponto omisso, obscuro ou contradit\u00f3rio no recurso manejado pela embargante, diante da pontual incompreens\u00e3o face \u00e0 ordem judicial emanada da senten\u00e7a de fls. 249\/261, que JULGOU PROCEDENTE EM PARTE A DEMNADA, que entendeu pela manuten\u00e7\u00e3o do plano conforme tabela da ANS e, com a incumb\u00eancia da embargante autora arcar com a integralidade do pr\u00eamio. Ora, tal decisum \u00e9 de clareza solar, al\u00e9m de ter examinar de forma detalhada todos os pontos citados na inicial.De mais a mais, as mat\u00e9rias sub judice foram amplamente fundamentadas e analisadas \u00e0 saciedade pelo Ju\u00edzo, n\u00e3o se afigurando nenhum v\u00edcio \u00e0s quest\u00f5es ora suscitadas.Reza o artigo 322, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil que: \"A interpreta\u00e7\u00e3o do pedido considerar\u00e1 o conjunto da postula\u00e7\u00e3o e observar\u00e1 o princ\u00edpio da boa-f\u00e9.\" E segundo a nossa mais abalizada doutrina processual: \"Havendo d\u00favida a respeito do alcance do pedido, deve o juiz interpret\u00e1-lo considerando o \"conjunto da postula\u00e7\u00e3o\" e de acordo com o \"princ\u00edpio da boa-f\u00e9\" (art. 322, \u00a7 2\u00ba). Vale dizer: deve-se interpret\u00e1-lo sem formalismo excessivo e considerando as declara\u00e7\u00f5es de vontade do autor que ressaem da sua manifesta\u00e7\u00e3o na peti\u00e7\u00e3o inicial como um todo. O C\u00f3digo vigente n\u00e3o determina interpreta\u00e7\u00e3o \"restritiva\" do pedido como o C\u00f3digo anterior. Embora o C\u00f3digo enuncie esse postulado interpretativo do pedido como um par\u00e1grafo do art. 322, \u00e9 certo que esse se aplica n\u00e3o s\u00f3 para a interpreta\u00e7\u00e3o do pedido mediato, mas constitui uma norma geral para interpreta\u00e7\u00e3o de todo e qualquer pedido.\" (Luiz Guilherme Marinoni, S\u00e9rgio Cruz Arenhart e Daniel Mitidiero, O Novo Processo Civil, Thomson Reuters Revista dos Tribunais, p\u00e1gina 206).E nas palavras do saudoso Ministro S\u00c1LVIO DE FIGUEIREDO TEIXEIRA proferidas ainda na vig\u00eancia do C\u00f3digo Buzaid: \"O pedido \u00e9 o que se pretende com a instaura\u00e7\u00e3o da demanda e se extrai da interpreta\u00e7\u00e3o l\u00f3gicosistem\u00e1tica da peti\u00e7\u00e3o inicial, sendo de levar-se em conta os requerimentos feitos em seu corpo e n\u00e3o s\u00f3 aqueles constantes em cap\u00edtulo especial ou sob a rubrica \"dos pedidos\".\" (REsp233446\/RJ - Ministro S\u00c1LVIO DE FIGUEIREDO TEIXEIRA - T4 - QUARTA TURMA - DJ 07\/05\/2001 p. 145 - LEXSTJ vol. 144 p. 159 - RDR vol. 20 p. 378). Eis a ementa em sua inteireza:Assim, n\u00e3o h\u00e1 nada a prover em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 alegada omiss\u00e3o existente, esclare\u00e7o que a decis\u00e3o \u00e9 clara no sentido de se proceder \u00e0 revis\u00e3o do pr\u00eamio para o mesmo valor do que \u00e9 praticado no plano destinado aos funcion\u00e1rios da ativa, de tal sorte que, acaso reste outra irresigna\u00e7\u00e3o a respeito que n\u00e3o seja mero exerc\u00edcio de interpreta\u00e7\u00e3o de seu conte\u00fado, que seja suscitada atrav\u00e9s de recurso pr\u00f3prio.Diante do exposto, N\u00c3O CONHE\u00c7O dos presentes EMBARGOS, tanto o de fls. 272\/274 como o de fls. 275\/278. Preteridas as demais alega\u00e7\u00f5es, por incompat\u00edveis com a linha adotada, ficam as partes advertidas de que nova oposi\u00e7\u00e3o de embargos fora das hip\u00f3teses legais e\/ou com postula\u00e7\u00e3o meramente infringente ensejar\u00e1 a imposi\u00e7\u00e3o da multa prevista no art. 1026, \u00a7 2\u00ba, CPC. Intime-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), MARIA TERESA FERREIRA DA SILVA (OAB 215055\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0200\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ ANTONIO CARRER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"234","paginaFinal":"234","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"925178","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26214228","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 14 2017 07:24:34:587AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050105-62.2017.8.26.0100","numeroAntigo":"272\/274","numeroUnificado":"1050105-62.2017.8.26.0100|272\/274","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766928461","codPublicacaoOrigem":"1207728991","dataDivulgacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1050105-62.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2442","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1050105-62.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Suzete da Costa Freire - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Vistos.A senten\u00e7a de fls. 279\/285, por lapso, fora prolatada quando a senten\u00e7a de fls. 249\/261 j\u00e1 havia sido proferida, a qual prevalece. Por consequ\u00eancia, os embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 288\/292 e 297\/298 perderam seus objetos. Torne a serventia sem efeito a senten\u00e7a de fls. 279\/285.Aguarde-se o decurso de prazo para eventual interposi\u00e7\u00e3o de apela\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), MARIA TERESA FERREIRA DA SILVA (OAB 215055\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0213\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ ANTONIO CARRER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"299","paginaFinal":"299","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"932178","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26753625","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Oct  2 2017 08:08:59:870AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050105-62.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1050105-62.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}