{"numero":"1050239-89.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1050239-89.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Dever de Informa\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"29\/05\/2017 \u00e0s 13:04 - Livre\n10\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Alexandre Bucci","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 16.866,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Sheila Cristine Pereira Lima"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Servi\u00e7o Nacional de Prote\u00e7\u00e3o Ao Cr\u00e9dito - Spc Brasil"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Hemanoelly Vieira Nascimento"},{"tipo":"Advogado","nome":"Leandro Alvarenga Miranda"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 102: \u00c0s contrarraz\u00f5es.Decorrido o prazo, encaminhem-se os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia, para an\u00e1lise do apelo.Ap\u00f3s a distribui\u00e7\u00e3o do recurso no Tribunal, atentem-se as partes, uma vez que as pe\u00e7as dever\u00e3o ser protocoladas eletronicamente na Segunda Inst\u00e2ncia.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 7\u00ba andar  - salas  n\u00ba 712\/718-719\/721,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 21716111,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp10cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050239-89.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Dever  de Informa\u00e7\u00e3o\nRequerente : Sheila Cristine  Pereira Lima\nRequerido : Servi\u00e7o Nacional  de Prote\u00e7\u00e3o  Ao Cr\u00e9dito  - Spc  Brasil\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Alexandre   Bucci\nVistos.\nFls.   102:   \u00c0s   contrarraz\u00f5es.\nDecorrido   o   prazo,   encaminhem-se   os   autos   \u00e0   Superior  \nInst\u00e2ncia,   para   an\u00e1lise   do   apelo.\nAp\u00f3s   a   distribui\u00e7\u00e3o   do   recurso   no   Tribunal,   atentem-se  \nas   partes,   uma   vez   que   as   pe\u00e7as   dever\u00e3o   ser   protocoladas   eletronicamente   na  \nSegunda   Inst\u00e2ncia.Int.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  outubro  de  2017 .\nAlexandre  Bucci\n  Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050239-89.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 395731C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 16\/10\/2017 \u00e0s 13:04 . fls. 113"}},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41155267-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/10\/2017 18:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0359\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 242\/270","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0359\/2017 Teor do ato: Vistos. Trata-se de A\u00e7\u00e3o de Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer c.c. Apresenta\u00e7\u00e3o de Documento e Indeniza\u00e7\u00e3o, com tr\u00e2mite sob as regras de Procedimento Comum, proposta por SHEILA CHRISTINE PEREIRA LIMA, devidamente qualificada nos autos, em face de CONFEDERA\u00c7\u00c3O NACIONAL DE DIRIGENTES LOJISTAS - CNDL (SPC BRASIL), tamb\u00e9m qualificada. O relato f\u00e1tico sustentado na exordial indicava que a autora fora surpreendida ao tomar conhecimento que seu nome e n\u00famero de C.P.F. constavam inscritos em lista de inadimplentes com origem dos cadastros administrado pelo SCPC, isto, por conta de apontamento tirado por iniciativa do Ita\u00fa Unibanco, com a data de inclus\u00e3o em 10\/02\/2017 por um suposto d\u00e9bito em montante de R$ 673.46. Ocorre que a autora negava que tivesse recebido qualquer comunica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via avisando de tal inser\u00e7\u00e3o, mencionando ser do \u00f3rg\u00e3o mantenedor do cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito a obriga\u00e7\u00e3o de notificar o devedor antes de realizar a inscri\u00e7\u00e3o. Assim postos os fatos, invocava-se a caracteriza\u00e7\u00e3o de rela\u00e7\u00e3o de consumo (com destaque, em mat\u00e9ria de notifica\u00e7\u00e3o, para o teor do artigo 43, par\u00e1grafo segundo, CDC) informando a autora que houvera negativa de atendimento de pleito administrativo que exigia comprova\u00e7\u00e3o acerca da pr\u00e9via notifica\u00e7\u00e3o. Postulava, ent\u00e3o, a autora, fosse obrigada a requerida a apresentar as informa\u00e7\u00f5es solicitadas, exibindo as notifica\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias sobre as inclus\u00f5es do nome e C.P.F. da autora nos cadastros de inadimplentes. E, se n\u00e3o apresentada a prova de notifica\u00e7\u00e3o pela requerida, aguardava-se a retirada do apontamento dos mencionados cadastros, com baixa definitiva, sob pena de multa. Sob outro prisma, se comprovado que a cobran\u00e7a se mostrara irregular ou ilegal por parte da requerida, pugnava a autora pela condena\u00e7\u00e3o desta \u00faltima ao pagamento de verba indenizat\u00f3ria por danos morais, estimados em montante de R$ 16.866,00. Com a peti\u00e7\u00e3o inicial vieram os documentos de p\u00e1ginas 12\/28, deferindo-se a gratuidade (p\u00e1ginas 29). Citada, a entidade requerida apresentou contesta\u00e7\u00e3o tempestiva no prazo de resposta (p\u00e1ginas 33\/46), pe\u00e7a esta acompanhada dos documentos de p\u00e1ginas 47\/77. Em sua defesa processual ventilava a CNDL sua ilegitimidade passiva, uma vez que o apontamento em quest\u00e3o seria origin\u00e1rio de banco de dados do SERASA EXPERIAN, disponibilizados os informes apenas para efeito de consulta, tratando-se de informa\u00e7\u00f5es compartilhadas, n\u00e3o se cogitando, portanto, de responsabilidade da requerida por informes inseridos por outros bancos de dados. No m\u00e9rito, argumentava-se n\u00e3o ter sido id\u00f4nea a requisi\u00e7\u00e3o documental administrativa levada a efeito pela autora, em especial, tratando-se de dados sens\u00edveis, indicando-se endere\u00e7o de e-mail duvidoso e sem correspond\u00eancia com a devedora. Novamente buscando ver exclu\u00edda a responsabilidade que lhe era imputada a requerida aduzia que a responsabilidade sobre os demais dados, tais como, valor, data de vencimento, n\u00famero de contrato e endere\u00e7o seria inteiramente do credor, o qual deveria responder por qualquer equ\u00edvoco quanto \u00e0 veracidade das informa\u00e7\u00f5es encaminhadas ao banco de dados.Quanto ao mais, argumentava-se ter sido enviada carta de notifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do apontamento, por parte do SERASA, para o endere\u00e7o fornecido pelo credor, com todos os dados de identifica\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, conforme comprova\u00e7\u00e3o documental de p\u00e1ginas 39, no corpo da resposta, invocando-se, neste tema, a dic\u00e7\u00e3o da S\u00famula 404 do STJ, anotando-se, tamb\u00e9m, os documentos de p\u00e1ginas 47\/50. Por fim, relativamente aos danos morais, al\u00e9m de argumentar acerca da aus\u00eancia de nexo causal, a requerida invocava, em car\u00e1ter subsidi\u00e1rio, que eventual indeniza\u00e7\u00e3o, se fosse o caso, deveria ser arbitrada com modera\u00e7\u00e3o, protestando pelo acolhimento da argui\u00e7\u00e3o preliminar ou pela improced\u00eancia dos pedidos. Houve r\u00e9plica da autora, basicamente insistindo no argumento de que houvera tentativa de obten\u00e7\u00e3o administrativa do documento comprobat\u00f3rio da notifica\u00e7\u00e3o, eis que sempre estivera dispon\u00edvel o instrumento de mandato que legitimava a pretens\u00e3o recusada pela requerida. Mais adiante a autora se dava por satisfeita com os documentos apresentados, defendendo, por\u00e9m, a condena\u00e7\u00e3o da requerida nos \u00f4nus de sucumb\u00eancia (p\u00e1ginas 80\/84). Finda a fase postulat\u00f3ria as partes receberam oportunidade para especifica\u00e7\u00e3o de provas (p\u00e1ginas 85) registrando-se, na ocasi\u00e3o, protestos da requerida (p\u00e1ginas 87) e tamb\u00e9m da autora (p\u00e1ginas 88), ambos os litigante pugnando no sentido do julgamento antecipado. \u00c9 o relat\u00f3rio do quanto essencial. Decido. Processo em ordem. Poss\u00edvel se apresenta o julgamento antecipado da lide, porquanto essencialmente de direito a mat\u00e9ria controvertida em debate nos autos, dispensando-se, assim, maior dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, absolutamente in\u00fatil na esp\u00e9cie, aplicando-se, pois, a embasar a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, o quanto disposto no artigo 355, inciso I, do Novo CPC. Feito tal registro, deve ser rejeitada a argui\u00e7\u00e3o preliminar de ilegitimidade passiva da requerida, uma vez que em se tratando de demanda na qual se discute a exist\u00eancia (ou n\u00e3o) de notifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o em \u00f3rg\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, a legitimidade para responder por mencionada imputa\u00e7\u00e3o \u00e9 t\u00e3o somente do \u00f3rg\u00e3o de cadastro. Em verdade, pouco importa que seja \u00f3rg\u00e3o de cadastro o respons\u00e1vel direto pela inser\u00e7\u00e3o dos dados ou mesmo que seja ele um mero agente que repassa e compartilha informa\u00e7\u00f5es obtidas de outros bancos de dados. Bom ressaltar que este entendimento foi pacificado pelo STJ em caso an\u00e1logo de A\u00e7\u00e3o Indenizat\u00f3ria, em sede de Recurso Especial submetido \u00e0 sistem\u00e1tica dos chamados recursos repetitivos, julgado este cuja ementa ora se reproduz parcialmente: \"Orienta\u00e7\u00e3o 1: Os \u00f3rg\u00e3os mantenedores de cadastros possuem legitimidade passiva para as a\u00e7\u00f5es que buscam a repara\u00e7\u00e3o dos danos morais e materiais decorrentes da inscri\u00e7\u00e3o, sem pr\u00e9via notifica\u00e7\u00e3o, do nome de devedor em seus cadastros restritivos, inclusive quando os dados utilizados para a negativa\u00e7\u00e3o s\u00e3o oriundos do CCF do Banco Central ou de outros cadastros mantidos por entidades diversas\" (REsp 1.061.134\/RS, Rel. Min. Nancy Andrighi, 2\u00aa. Se\u00e7\u00e3o, j. 10\/12\/2008, DJe 01\/04\/2009). Dito isto, uma vez tida como superada a argui\u00e7\u00e3o preliminar, no m\u00e9rito, os pedidos formulados pela autora se mostram parcialmente procedentes, carreando-se, todavia, os \u00f4nus de sucumb\u00eancia, em desfavor da pr\u00f3pria requerente, com exclusividade, sen\u00e3o vejamos. A pretens\u00e3o exibit\u00f3ria afeta \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o da notifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via restou plenamente atendida pela requerida, eis que os documentos de p\u00e1ginas 47\/50 dos autos nos indicam de maneira id\u00f4nea que o SERASA, em primeiro plano, adotou a cautela de previamente notificar a autora acerca da inser\u00e7\u00e3o de seu nome em cadastro restritivo. Observe-se que o endere\u00e7o de envio do aviso de notifica\u00e7\u00e3o \u00e9 o mesmo endere\u00e7o declinado pela autora na pe\u00e7a exordial (Rua C\u00edcero Moura Tavares, 2046, bairro Parque Imperial, Barueri). Restou cumprido, portanto, o dever de informar \u00e0 consumidora acerca da negativa\u00e7\u00e3o, pelo primeiro \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pelo apontamento, consoante determina\u00e7\u00e3o do artigo 43, par\u00e1grafo segundo, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, n\u00e3o sendo de exigir outras notifica\u00e7\u00f5es quando compartilhados os dados que \u00e0quela altura j\u00e1 eram p\u00fablicos. Com tal atendimento da notifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via parece evidente que n\u00e3o se deflagra aqui qualquer obriga\u00e7\u00e3o de fazer em desfavor da requerida, tampouco se cogitando de direito da autora \u00e0 repara\u00e7\u00e3o moral. Tanto \u00e9 assim, que em determinada passagem de sua r\u00e9plica, vale dizer que a pr\u00f3pria autora se dizia satisfeita com os documentos exibidos, restando apenas definir, destarte, a responsabilidade pelos \u00f4nus de sucumb\u00eancia. Neste tema, sem nenhuma raz\u00e3o a autora ao pretender imputar em desfavor da requerida os aludidos \u00f4nus. Em termos pr\u00e1ticos h\u00e1 que se considerar como verdadeiramente imprest\u00e1vel para fins de prova de injusta recusa exibit\u00f3ria, no \u00e2mbito administrativo, o documento rotulado como notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial (p\u00e1ginas 24\/25). Verdadeiramente equivalente a um singelo telegrama emitido por terceiro, porquanto desacompanhado nestes autos de prova que fora encaminhado \u00e0 requerida tamb\u00e9m o instrumento de mandato que legitimava a atua\u00e7\u00e3o da patrona da autora para postular em nome desta \u00faltima, fato que \u00e9 o procedimento adotado para postular administrativamente se revelou equivocado. Falamos de um procedimento apto a gerar minimamente estranheza \u00e0 entidade de cadastro, na medida em que n\u00e3o se poderia a partir da \"notifica\u00e7\u00e3o\" encaminhada ter certeza da pessoalidade e validade do intento. Observe-se a informa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ginas 25 no sentido de que os documentos reclamados deveriam ser encaminhados ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico supostamente da procuradora, ou seja, encaminhados para local diverso daquele cadastrado pela consumidora inadimplente e que reclamava acesso a documentos pessoais. Cabe destacar, ainda, o cuidado necess\u00e1rio em rela\u00e7\u00e3o a tais solicita\u00e7\u00f5es rotuladas como se \"notifica\u00e7\u00e3o\" o fosse, porque, de fato, deve ser garantida a seguran\u00e7a de informa\u00e7\u00f5es e evitada viola\u00e7\u00e3o de sigilo dos clientes pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras e \u00f3rg\u00e3os de cadastro que lidam com dados sabidamente sens\u00edveis. Em outras palavras, vale dizer que havendo d\u00favidas fundadas sobre a origem e forma de encaminhamento, n\u00e3o se pode recriminar a postura de n\u00e3o atendimento de solicita\u00e7\u00f5es administrativas desprovidas de clareza e regularidade formal, sendo esta a situa\u00e7\u00e3o em foco nos autos. Conclui-se, pois, diante deste panorama f\u00e1tico\/processual que - pese embora a parcial proced\u00eancia dos pedidos formulados - foi a autora, com uma sucess\u00e3o de posturas equivocadas no \u00e2mbito administrativo, quem deu causa ao manejo da presente A\u00e7\u00e3o e deve por isso responder, com exclusividade, pelos \u00f4nus de sucumb\u00eancia, isto, considerando o princ\u00edpio da causalidade. Estes s\u00e3o, em suma, os fundamentos que bastam para o bom equacionamento das pretens\u00f5es iniciais, as quais vingam apenas em parte, sem que se cogite, por\u00e9m, conforme exposto, de sucumb\u00eancia da requerida, revelando-se desnecess\u00e1ria, por fim, a men\u00e7\u00e3o a outros dispositivos legais ou mesmo a eventual resposta a question\u00e1rios de prequestionamento. Do exposto, ao decidir o Processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito (artigo 487, inciso I, Novo CPC) julgo parcialmente procedentes os pedidos deduzidos nesta A\u00e7\u00e3o de Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer c.c. Apresenta\u00e7\u00e3o de Documento e Indeniza\u00e7\u00e3o proposta por SHEILA CHRISTINE PEREIRA LIMA em face de CONFEDERA\u00c7\u00c3O NACIONAL DE DIRIGENTES LOJISTAS - CNDL (SPC BRASIL). Dou por integralmente satisfeita a pretens\u00e3o exibit\u00f3ria originariamente reclamada, com a apresenta\u00e7\u00e3o, por parte da entidade requerida, dos documentos de p\u00e1ginas 47\/50, rejeitados os demais pedidos formulados. A autora responde pelo pagamento da integralidade das custas e despesas processuais havidas em raz\u00e3o do feito, todas, devidamente atualizadas, desde os respectivos desembolsos. A autora pagar\u00e1 tamb\u00e9m honor\u00e1rios advocat\u00edcios devidos em favor do nobre patrono da entidade requerida, honor\u00e1rios estes arbitrados em patamar de 15% do valor atualizado da causa, com o que se remunera de maneira digna a atua\u00e7\u00e3o profissional em caso de reduzida complexidade. A exigibilidade das verbas de sucumb\u00eancia retro impostas em desfavor da autora dever\u00e1, contudo, respeitar a gratuidade que foi deferida em favor desta \u00faltima, conforme previsto no par\u00e1grafo terceiro do artigo 98 do Novo CPC. Publique-se. Intime-se. Cumpra-se. Advogados(s): Leandro Alvarenga Miranda (OAB 261061\/SP), Hemanoelly Vieira Nascimento (OAB 392270\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos. Trata-se de A\u00e7\u00e3o de Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer c.c. Apresenta\u00e7\u00e3o de Documento e Indeniza\u00e7\u00e3o, com tr\u00e2mite sob as regras de Procedimento Comum, proposta por SHEILA CHRISTINE PEREIRA LIMA, devidamente qualificada nos autos, em face de CONFEDERA\u00c7\u00c3O NACIONAL DE DIRIGENTES LOJISTAS - CNDL (SPC BRASIL), tamb\u00e9m qualificada. O relato f\u00e1tico sustentado na exordial indicava que a autora fora surpreendida ao tomar conhecimento que seu nome e n\u00famero de C.P.F. constavam inscritos em lista de inadimplentes com origem dos cadastros administrado pelo SCPC, isto, por conta de apontamento tirado por iniciativa do Ita\u00fa Unibanco, com a data de inclus\u00e3o em 10\/02\/2017 por um suposto d\u00e9bito em montante de R$ 673.46. Ocorre que a autora negava que tivesse recebido qualquer comunica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via avisando de tal inser\u00e7\u00e3o, mencionando ser do \u00f3rg\u00e3o mantenedor do cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito a obriga\u00e7\u00e3o de notificar o devedor antes de realizar a inscri\u00e7\u00e3o. Assim postos os fatos, invocava-se a caracteriza\u00e7\u00e3o de rela\u00e7\u00e3o de consumo (com destaque, em mat\u00e9ria de notifica\u00e7\u00e3o, para o teor do artigo 43, par\u00e1grafo segundo, CDC) informando a autora que houvera negativa de atendimento de pleito administrativo que exigia comprova\u00e7\u00e3o acerca da pr\u00e9via notifica\u00e7\u00e3o. Postulava, ent\u00e3o, a autora, fosse obrigada a requerida a apresentar as informa\u00e7\u00f5es solicitadas, exibindo as notifica\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias sobre as inclus\u00f5es do nome e C.P.F. da autora nos cadastros de inadimplentes. E, se n\u00e3o apresentada a prova de notifica\u00e7\u00e3o pela requerida, aguardava-se a retirada do apontamento dos mencionados cadastros, com baixa definitiva, sob pena de multa. Sob outro prisma, se comprovado que a cobran\u00e7a se mostrara irregular ou ilegal por parte da requerida, pugnava a autora pela condena\u00e7\u00e3o desta \u00faltima ao pagamento de verba indenizat\u00f3ria por danos morais, estimados em montante de R$ 16.866,00. Com a peti\u00e7\u00e3o inicial vieram os documentos de p\u00e1ginas 12\/28, deferindo-se a gratuidade (p\u00e1ginas 29). Citada, a entidade requerida apresentou contesta\u00e7\u00e3o tempestiva no prazo de resposta (p\u00e1ginas 33\/46), pe\u00e7a esta acompanhada dos documentos de p\u00e1ginas 47\/77. Em sua defesa processual ventilava a CNDL sua ilegitimidade passiva, uma vez que o apontamento em quest\u00e3o seria origin\u00e1rio de banco de dados do SERASA EXPERIAN, disponibilizados os informes apenas para efeito de consulta, tratando-se de informa\u00e7\u00f5es compartilhadas, n\u00e3o se cogitando, portanto, de responsabilidade da requerida por informes inseridos por outros bancos de dados. No m\u00e9rito, argumentava-se n\u00e3o ter sido id\u00f4nea a requisi\u00e7\u00e3o documental administrativa levada a efeito pela autora, em especial, tratando-se de dados sens\u00edveis, indicando-se endere\u00e7o de e-mail duvidoso e sem correspond\u00eancia com a devedora. Novamente buscando ver exclu\u00edda a responsabilidade que lhe era imputada a requerida aduzia que a responsabilidade sobre os demais dados, tais como, valor, data de vencimento, n\u00famero de contrato e endere\u00e7o seria inteiramente do credor, o qual deveria responder por qualquer equ\u00edvoco quanto \u00e0 veracidade das informa\u00e7\u00f5es encaminhadas ao banco de dados.Quanto ao mais, argumentava-se ter sido enviada carta de notifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do apontamento, por parte do SERASA, para o endere\u00e7o fornecido pelo credor, com todos os dados de identifica\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, conforme comprova\u00e7\u00e3o documental de p\u00e1ginas 39, no corpo da resposta, invocando-se, neste tema, a dic\u00e7\u00e3o da S\u00famula 404 do STJ, anotando-se, tamb\u00e9m, os documentos de p\u00e1ginas 47\/50. Por fim, relativamente aos danos morais, al\u00e9m de argumentar acerca da aus\u00eancia de nexo causal, a requerida invocava, em car\u00e1ter subsidi\u00e1rio, que eventual indeniza\u00e7\u00e3o, se fosse o caso, deveria ser arbitrada com modera\u00e7\u00e3o, protestando pelo acolhimento da argui\u00e7\u00e3o preliminar ou pela improced\u00eancia dos pedidos. Houve r\u00e9plica da autora, basicamente insistindo no argumento de que houvera tentativa de obten\u00e7\u00e3o administrativa do documento comprobat\u00f3rio da notifica\u00e7\u00e3o, eis que sempre estivera dispon\u00edvel o instrumento de mandato que legitimava a pretens\u00e3o recusada pela requerida. Mais adiante a autora se dava por satisfeita com os documentos apresentados, defendendo, por\u00e9m, a condena\u00e7\u00e3o da requerida nos \u00f4nus de sucumb\u00eancia (p\u00e1ginas 80\/84). Finda a fase postulat\u00f3ria as partes receberam oportunidade para especifica\u00e7\u00e3o de provas (p\u00e1ginas 85) registrando-se, na ocasi\u00e3o, protestos da requerida (p\u00e1ginas 87) e tamb\u00e9m da autora (p\u00e1ginas 88), ambos os litigante pugnando no sentido do julgamento antecipado. \u00c9 o relat\u00f3rio do quanto essencial. Decido. Processo em ordem. Poss\u00edvel se apresenta o julgamento antecipado da lide, porquanto essencialmente de direito a mat\u00e9ria controvertida em debate nos autos, dispensando-se, assim, maior dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, absolutamente in\u00fatil na esp\u00e9cie, aplicando-se, pois, a embasar a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, o quanto disposto no artigo 355, inciso I, do Novo CPC. Feito tal registro, deve ser rejeitada a argui\u00e7\u00e3o preliminar de ilegitimidade passiva da requerida, uma vez que em se tratando de demanda na qual se discute a exist\u00eancia (ou n\u00e3o) de notifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o em \u00f3rg\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, a legitimidade para responder por mencionada imputa\u00e7\u00e3o \u00e9 t\u00e3o somente do \u00f3rg\u00e3o de cadastro. Em verdade, pouco importa que seja \u00f3rg\u00e3o de cadastro o respons\u00e1vel direto pela inser\u00e7\u00e3o dos dados ou mesmo que seja ele um mero agente que repassa e compartilha informa\u00e7\u00f5es obtidas de outros bancos de dados. Bom ressaltar que este entendimento foi pacificado pelo STJ em caso an\u00e1logo de A\u00e7\u00e3o Indenizat\u00f3ria, em sede de Recurso Especial submetido \u00e0 sistem\u00e1tica dos chamados recursos repetitivos, julgado este cuja ementa ora se reproduz parcialmente: \"Orienta\u00e7\u00e3o 1: Os \u00f3rg\u00e3os mantenedores de cadastros possuem legitimidade passiva para as a\u00e7\u00f5es que buscam a repara\u00e7\u00e3o dos danos morais e materiais decorrentes da inscri\u00e7\u00e3o, sem pr\u00e9via notifica\u00e7\u00e3o, do nome de devedor em seus cadastros restritivos, inclusive quando os dados utilizados para a negativa\u00e7\u00e3o s\u00e3o oriundos do CCF do Banco Central ou de outros cadastros mantidos por entidades diversas\" (REsp 1.061.134\/RS, Rel. Min. Nancy Andrighi, 2\u00aa. Se\u00e7\u00e3o, j. 10\/12\/2008, DJe 01\/04\/2009). Dito isto, uma vez tida como superada a argui\u00e7\u00e3o preliminar, no m\u00e9rito, os pedidos formulados pela autora se mostram parcialmente procedentes, carreando-se, todavia, os \u00f4nus de sucumb\u00eancia, em desfavor da pr\u00f3pria requerente, com exclusividade, sen\u00e3o vejamos. A pretens\u00e3o exibit\u00f3ria afeta \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o da notifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via restou plenamente atendida pela requerida, eis que os documentos de p\u00e1ginas 47\/50 dos autos nos indicam de maneira id\u00f4nea que o SERASA, em primeiro plano, adotou a cautela de previamente notificar a autora acerca da inser\u00e7\u00e3o de seu nome em cadastro restritivo. Observe-se que o endere\u00e7o de envio do aviso de notifica\u00e7\u00e3o \u00e9 o mesmo endere\u00e7o declinado pela autora na pe\u00e7a exordial (Rua C\u00edcero Moura Tavares, 2046, bairro Parque Imperial, Barueri). Restou cumprido, portanto, o dever de informar \u00e0 consumidora acerca da negativa\u00e7\u00e3o, pelo primeiro \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pelo apontamento, consoante determina\u00e7\u00e3o do artigo 43, par\u00e1grafo segundo, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, n\u00e3o sendo de exigir outras notifica\u00e7\u00f5es quando compartilhados os dados que \u00e0quela altura j\u00e1 eram p\u00fablicos. Com tal atendimento da notifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via parece evidente que n\u00e3o se deflagra aqui qualquer obriga\u00e7\u00e3o de fazer em desfavor da requerida, tampouco se cogitando de direito da autora \u00e0 repara\u00e7\u00e3o moral. Tanto \u00e9 assim, que em determinada passagem de sua r\u00e9plica, vale dizer que a pr\u00f3pria autora se dizia satisfeita com os documentos exibidos, restando apenas definir, destarte, a responsabilidade pelos \u00f4nus de sucumb\u00eancia. Neste tema, sem nenhuma raz\u00e3o a autora ao pretender imputar em desfavor da requerida os aludidos \u00f4nus. Em termos pr\u00e1ticos h\u00e1 que se considerar como verdadeiramente imprest\u00e1vel para fins de prova de injusta recusa exibit\u00f3ria, no \u00e2mbito administrativo, o documento rotulado como notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial (p\u00e1ginas 24\/25). Verdadeiramente equivalente a um singelo telegrama emitido por terceiro, porquanto desacompanhado nestes autos de prova que fora encaminhado \u00e0 requerida tamb\u00e9m o instrumento de mandato que legitimava a atua\u00e7\u00e3o da patrona da autora para postular em nome desta \u00faltima, fato que \u00e9 o procedimento adotado para postular administrativamente se revelou equivocado. Falamos de um procedimento apto a gerar minimamente estranheza \u00e0 entidade de cadastro, na medida em que n\u00e3o se poderia a partir da \"notifica\u00e7\u00e3o\" encaminhada ter certeza da pessoalidade e validade do intento. Observe-se a informa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ginas 25 no sentido de que os documentos reclamados deveriam ser encaminhados ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico supostamente da procuradora, ou seja, encaminhados para local diverso daquele cadastrado pela consumidora inadimplente e que reclamava acesso a documentos pessoais. Cabe destacar, ainda, o cuidado necess\u00e1rio em rela\u00e7\u00e3o a tais solicita\u00e7\u00f5es rotuladas como se \"notifica\u00e7\u00e3o\" o fosse, porque, de fato, deve ser garantida a seguran\u00e7a de informa\u00e7\u00f5es e evitada viola\u00e7\u00e3o de sigilo dos clientes pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras e \u00f3rg\u00e3os de cadastro que lidam com dados sabidamente sens\u00edveis. Em outras palavras, vale dizer que havendo d\u00favidas fundadas sobre a origem e forma de encaminhamento, n\u00e3o se pode recriminar a postura de n\u00e3o atendimento de solicita\u00e7\u00f5es administrativas desprovidas de clareza e regularidade formal, sendo esta a situa\u00e7\u00e3o em foco nos autos. Conclui-se, pois, diante deste panorama f\u00e1tico\/processual que - pese embora a parcial proced\u00eancia dos pedidos formulados - foi a autora, com uma sucess\u00e3o de posturas equivocadas no \u00e2mbito administrativo, quem deu causa ao manejo da presente A\u00e7\u00e3o e deve por isso responder, com exclusividade, pelos \u00f4nus de sucumb\u00eancia, isto, considerando o princ\u00edpio da causalidade. Estes s\u00e3o, em suma, os fundamentos que bastam para o bom equacionamento das pretens\u00f5es iniciais, as quais vingam apenas em parte, sem que se cogite, por\u00e9m, conforme exposto, de sucumb\u00eancia da requerida, revelando-se desnecess\u00e1ria, por fim, a men\u00e7\u00e3o a outros dispositivos legais ou mesmo a eventual resposta a question\u00e1rios de prequestionamento. Do exposto, ao decidir o Processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito (artigo 487, inciso I, Novo CPC) julgo parcialmente procedentes os pedidos deduzidos nesta A\u00e7\u00e3o de Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer c.c. Apresenta\u00e7\u00e3o de Documento e Indeniza\u00e7\u00e3o proposta por SHEILA CHRISTINE PEREIRA LIMA em face de CONFEDERA\u00c7\u00c3O NACIONAL DE DIRIGENTES LOJISTAS - CNDL (SPC BRASIL). Dou por integralmente satisfeita a pretens\u00e3o exibit\u00f3ria originariamente reclamada, com a apresenta\u00e7\u00e3o, por parte da entidade requerida, dos documentos de p\u00e1ginas 47\/50, rejeitados os demais pedidos formulados. A autora responde pelo pagamento da integralidade das custas e despesas processuais havidas em raz\u00e3o do feito, todas, devidamente atualizadas, desde os respectivos desembolsos. A autora pagar\u00e1 tamb\u00e9m honor\u00e1rios advocat\u00edcios devidos em favor do nobre patrono da entidade requerida, honor\u00e1rios estes arbitrados em patamar de 15% do valor atualizado da causa, com o que se remunera de maneira digna a atua\u00e7\u00e3o profissional em caso de reduzida complexidade. A exigibilidade das verbas de sucumb\u00eancia retro impostas em desfavor da autora dever\u00e1, contudo, respeitar a gratuidade que foi deferida em favor desta \u00faltima, conforme previsto no par\u00e1grafo terceiro do artigo 98 do Novo CPC. Publique-se. Intime-se. Cumpra-se.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050239-89.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050239-89.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Dever  de Informa\u00e7\u00e3o\nRequerente : Sheila Cristine  Pereira Lima\nRequerido : Servi\u00e7o Nacional  de Prote\u00e7\u00e3o  Ao Cr\u00e9dito  - Spc  Brasil\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Alexandre   Bucci\nVistos.  \nTrata-se  de  A\u00e7\u00e3o  de  Obriga\u00e7\u00e3o  de  Fazer  c.c.  \nApresenta\u00e7\u00e3o  de  Documento  e  Indeniza\u00e7\u00e3o ,  com  tr\u00e2mite  sob  as  regras  de  \nProcedimento  Comum,  proposta  por  SHEILA  CHRISTINE  PEREIRA  \nLIMA ,  devidamente  qualificada  nos  autos,  em  face  de  CONFEDERA\u00c7\u00c3O  \nNACIONAL  DE  DIRIGENTES  LOJISTAS  -  CNDL  (SPC  BRASIL) , \ntamb\u00e9m  qualificada.  \nO  relato  f\u00e1tico  sustentado  na  exordial  indicava  que  a  \nautora  fora  surpreendida  ao  tomar  conhecimento  que  seu  nome  e  n\u00famero  \nde  C.P.F.  constavam  inscritos  em  lista  de  inadimplentes  com  origem  dos  \ncadastros  administrado  pelo  SCPC,  isto,  por  conta  de  apontamento  tirado  \npor  iniciativa  do  Ita\u00fa  Unibanco,  com  a  data  de  inclus\u00e3o  em  10\/02\/2017  por  \num  suposto  d\u00e9bito  em  montante  de  R$  673.46.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050239-89.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3773CA2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 07\/09\/2017 \u00e0s 08:20 . fls. 89\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050239-89.2017.8.26.0100 - lauda  2\nOcorre\n que  a  autora  negava  que  tivesse  recebido  \nqualquer  comunica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  avisando  de  tal  inser\u00e7\u00e3o,  mencionando  ser  do  \n\u00f3rg\u00e3o  mantenedor  do  cadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  \nnotificar  o  devedor  antes  de  realizar  a  inscri\u00e7\u00e3o.  \nAssim  postos  os  fatos,  invocava-se  a  caracteriza\u00e7\u00e3o  de  \nrela\u00e7\u00e3o  de  consumo  (com  destaque,  em  mat\u00e9ria  de  notifica\u00e7\u00e3o,  para  o  teor  \ndo  artigo  43,  par\u00e1grafo  segundo,  CDC)  informando  a  autora  que  houvera  \nnegativa  de  atendimento  de  pleito  administrativo  que  exigia  comprova\u00e7\u00e3o  \nacerca  da  pr\u00e9via  notifica\u00e7\u00e3o.  \nPostulava,  ent\u00e3o,  a  autora,  fosse  obrigada  a  requerida  a  \napresentar  as  informa\u00e7\u00f5es  solicitadas,  exibindo  as  notifica\u00e7\u00f5es  obrigat\u00f3rias  \nsobre  as  inclus\u00f5es  do  nome  e  C.P.F.  da  autora  nos  cadastros  de  \ninadimplentes.  \nE, se  n\u00e3o  apresentada  a  prova  de  notifica\u00e7\u00e3o  pela  \nrequerida,  aguardava-se  a  retirada  do  apontamento  dos  mencionados  \ncadastros,  com  baixa  definitiva,  sob  pena  de  multa.  \nSob  outro  prisma,  se  comprovado  que  a cobran\u00e7a  se  \nmostrara  irregular  ou  ilegal  por  parte  da  requerida,  pugnava  a  autora  pela  \ncondena\u00e7\u00e3o  desta  \u00faltima  ao  pagamento  de  verba  indenizat\u00f3ria  por  danos  \nmorais,  estimados  em  montante  de  R$  16.866,00.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050239-89.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3773CA2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 07\/09\/2017 \u00e0s 08:20 . fls. 90\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050239-89.2017.8.26.0100 - lauda  3\nCom   a   peti\u00e7\u00e3o   inicial   vieram   os   documentos   de        \np\u00e1ginas   12\/28,   deferindo-se   a   gratuidade   (p\u00e1ginas   29).  \nCitada,   a   entidade   requerida   apresentou   contesta\u00e7\u00e3o  \ntempestiva   no   prazo   de   resposta   (p\u00e1ginas   33\/46),   pe\u00e7a   esta   acompanhada  \ndos   documentos   de   p\u00e1ginas   47\/77.  \nEm   sua   defesa   processual   ventilava   a   CNDL   sua  \nilegitimidade   passiva,   uma   vez   que   o   apontamento   em   quest\u00e3o   seria  \norigin\u00e1rio   de   banco   de   dados   do   SERASA   EXPERIAN,   disponibilizados   os  \ninformes   apenas   para   efeito   de   consulta,   tratando-se   de   informa\u00e7\u00f5es  \ncompartilhadas,   n\u00e3o   se   cogitando,   portanto,   de   responsabilidade   da  \nrequerida   por   informes   inseridos   por   outros   bancos   de   dados.  \nNo   m\u00e9rito,   argumentava-se   n\u00e3o   ter   sido   id\u00f4nea   a  \nrequisi\u00e7\u00e3o   documental   administrativa   levada   a   efeito   pela   autora,   em  \nespecial,   tratando-se   de   dados   sens\u00edveis,   indicando-se   endere\u00e7o   de   e-mail  \nduvidoso   e   sem   correspond\u00eancia   com   a   devedora.  \nNovamente   buscando   ver   exclu\u00edda   a   responsabilidade  \nque   lhe   era   imputada   a   requerida   aduzia   que   a  responsabilidade  sobre  os  \ndemais  dados,  tais  como,  valor,  data  de  vencimento,  n\u00famero  de  contrato  e  \nendere\u00e7o  seria  inteiramente  do  credor,  o  qual  deveria  responder  por  \nqualquer  equ\u00edvoco  quanto  \u00e0  veracidade  das  informa\u00e7\u00f5es  encaminhadas  ao  \nbanco  de  dados.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050239-89.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3773CA2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 07\/09\/2017 \u00e0s 08:20 . fls. 91\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050239-89.2017.8.26.0100 - lauda  4\nQuanto\n ao  mais,  \nargumentava-se   ter   sido   enviada   carta  \nde   notifica\u00e7\u00e3o   pr\u00e9via   do   apontamento,   por   parte   do   SERASA,   para   o  \nendere\u00e7o   fornecido   pelo   credor,   com   todos   os   dados   de   identifica\u00e7\u00e3o   do  \nd\u00e9bito,   conforme   comprova\u00e7\u00e3o   documental   de   p\u00e1ginas   39,   no   corpo   da  \nresposta,   invocando-se,   neste   tema,   a   dic\u00e7\u00e3o   da   S\u00famula   404   do   STJ,  \nanotando-se,   tamb\u00e9m,   os   documentos   de   p\u00e1ginas   47\/50.  \nPor  fim,  relativamente  aos  \ndanos   morais,   al\u00e9m   de  \nargumentar   acerca   da   aus\u00eancia   de   nexo   causal,   a   requerida   invocava,   em  \ncar\u00e1ter   subsidi\u00e1rio,   que   eventual   indeniza\u00e7\u00e3o,   se   fosse   o   caso,   deveria   ser  \narbitrada   com   modera\u00e7\u00e3o,   protestando   pelo   acolhimento   da   argui\u00e7\u00e3o  \npreliminar   ou   pela   improced\u00eancia   dos   pedidos.  \nHouve   r\u00e9plica   da   autora,   basicamente   insistindo   no  \nargumento   de   que   houvera   tentativa   de   obten\u00e7\u00e3o   administrativa   do  \ndocumento   comprobat\u00f3rio   da   notifica\u00e7\u00e3o,   eis   que   sempre   estivera  \ndispon\u00edvel   o   instrumento   de   mandato   que   legitimava   a   pretens\u00e3o   recusada  \npela   requerida.  \nMais   adiante   a   autora   se   dava   por   satisfeita   com   os  \ndocumentos   apresentados,   defendendo,   por\u00e9m,   a   condena\u00e7\u00e3o   da   requerida  \nnos   \u00f4nus   de   sucumb\u00eancia   (p\u00e1ginas   80\/84).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050239-89.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3773CA2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 07\/09\/2017 \u00e0s 08:20 . fls. 92\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050239-89.2017.8.26.0100 - lauda  5\nFinda   a   fase   postulat\u00f3ria   as   partes   receberam  \noportunidade   para   especifica\u00e7\u00e3o   de   provas   (p\u00e1ginas   85)   registrando-se,   na  \nocasi\u00e3o,   protestos   da   requerida   (p\u00e1ginas   87)   e   tamb\u00e9m   da   autora                \n(p\u00e1ginas   88),   ambos   os   litigante   pugnando   no   sentido   do   julgamento  \nantecipado.  \n\u00c9   o   relat\u00f3rio   do   quanto   essencial.  \nDecido.  \nProcesso   em   ordem.  \nPoss\u00edvel   se   apresenta   o   julgamento   antecipado   da   lide,  \nporquanto   essencialmente   de   direito   a   mat\u00e9ria   controvertida   em   debate   nos  \nautos,   dispensando-se,   assim,   maior   dila\u00e7\u00e3o   probat\u00f3ria,   absolutamente   in\u00fatil  \nna   esp\u00e9cie,   aplicando-se,   pois,   a   embasar   a   prola\u00e7\u00e3o   da   senten\u00e7a,   o   quanto  \ndisposto   no   artigo   355,   inciso   I,   do   Novo   CPC.  \nFeito   tal   registro, \ndeve   ser   rejeitada   a   argui\u00e7\u00e3o  \npreliminar   de   ilegitimidade   passiva   da   requerida,   uma   vez   que   em   se  \ntratando   de   demanda   na   qual   se   discute   a   exist\u00eancia   (ou   n\u00e3o)   de   notifica\u00e7\u00e3o  \npr\u00e9via   \u00e0   inscri\u00e7\u00e3o   em   \u00f3rg\u00e3o   de   prote\u00e7\u00e3o   ao   cr\u00e9dito,   a   legitimidade   para  \nresponder   por   mencionada   imputa\u00e7\u00e3o   \u00e9   t\u00e3o   somente   do   \u00f3rg\u00e3o   de   cadastro.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050239-89.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3773CA2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 07\/09\/2017 \u00e0s 08:20 . fls. 93\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050239-89.2017.8.26.0100 - lauda  6\nEm\n verdade,  pouco  importa  que  seja  \u00f3rg\u00e3o  de  cadastro  \no  respons\u00e1vel  direto  pela  inser\u00e7\u00e3o  dos  dados  ou  mesmo  que  seja  ele  um  \nmero  agente  que  repassa  e  compartilha  informa\u00e7\u00f5es  obtidas  de  outros  \nbancos  de  dados.  \nBom   ressaltar   que   este   entendimento   foi   pacificado   pelo  \nSTJ   em   caso   an\u00e1logo   de   A\u00e7\u00e3o   Indenizat\u00f3ria,   em   sede   de   Recurso   Especial  \nsubmetido   \u00e0   sistem\u00e1tica   dos   chamados   recursos   repetitivos,   julgado   este  \ncuja   ementa   ora   se   reproduz   parcialmente:  \n\u201cOrienta\u00e7\u00e3o   1:   Os   \u00f3rg\u00e3os   mantenedores   de   cadastros   possuem  \nlegitimidade   passiva   para   as   a\u00e7\u00f5es   que   buscam   a   repara\u00e7\u00e3o   dos   danos   morais   e   materiais  \ndecorrentes   da   inscri\u00e7\u00e3o,   sem   pr\u00e9via   notifica\u00e7\u00e3o,   do   nome   de   devedor   em   seus   cadastros   restritivos,  \ninclusive   quando   os   dados   utilizados   para   a   negativa\u00e7\u00e3o   s\u00e3o   oriundos   do   CCF   do   Banco   Central   ou  \nde   outros   cadastros   mantidos   por   entidades   diversas\u201d   ( REsp   1.061.134\/RS ,   Rel.   Min.   Nancy  \nAndrighi,   2\u00aa.   Se\u00e7\u00e3o,   j.   10\/12\/2008,   DJe   01\/04\/2009).  \nDito  isto,  uma  vez  tida  como  superada  a  argui\u00e7\u00e3o  \npreliminar,  no  m\u00e9rito,  os  pedidos  formulados  pela  autora  se  mostram  \nparcialmente  procedentes,  carreando-se,  todavia,  os  \u00f4nus  de  sucumb\u00eancia,  \nem  desfavor  da  pr\u00f3pria  requerente,  com  exclusividade,  sen\u00e3o  vejamos.  \nA   pretens\u00e3o  exibit\u00f3ria  afeta  \u00e0  comprova\u00e7\u00e3o  da  \nnotifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  restou  plenamente  atendida  pela  requerida,  eis  que  os  \ndocumentos  de  p\u00e1ginas  47\/50  dos  autos  nos  indicam  de  maneira  id\u00f4nea  que  \no  SERASA,  em  primeiro  plano,  adotou  a  cautela  de  previamente  notificar  a  \nautora  acerca  da  inser\u00e7\u00e3o  de  seu  nome  em  cadastro  restritivo.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050239-89.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3773CA2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 07\/09\/2017 \u00e0s 08:20 . fls. 94\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050239-89.2017.8.26.0100 - lauda  7\nObserve-se\n que  o  endere\u00e7o  de  envio  do  aviso  de  \nnotifica\u00e7\u00e3o  \u00e9  o  mesmo  endere\u00e7o  declinado  pela  autora  na  pe\u00e7a  exordial    \n(Rua  C\u00edcero  Moura  Tavares,  2046,  bairro  Parque  Imperial,  Barueri).  \nRestou  cumprido,  portanto,  o\n  dever   de   informar   \u00e0  \nconsumidora   acerca   da   negativa\u00e7\u00e3o,   pelo   primeiro   \u00f3rg\u00e3o   respons\u00e1vel   pelo  \napontamento,   consoante   determina\u00e7\u00e3o   do   artigo   43,   par\u00e1grafo   segundo,   do  \nC\u00f3digo   de   Defesa   do   Consumidor, n\u00e3o  sendo  de  exigir  outras  notifica\u00e7\u00f5es  \nquando  compartilhados  os  dados  que  \u00e0quela  altura  j\u00e1  eram  p\u00fablicos.  \nCom  tal  atendimento  da  notifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  parece  \nevidente  que  n\u00e3o  se  deflagra  aqui  qualquer  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  em  desfavor  \nda  requerida,  tampouco  se  cogitando  de  direito  da  autora  \u00e0  repara\u00e7\u00e3o  \nmoral.  \nTanto \u00e9  assim,  que  em  determinada  passagem  de  sua  \nr\u00e9plica,  vale  dizer  que  a  pr\u00f3pria  autora  se  dizia  satisfeita  com  os  \ndocumentos  exibidos,  restando  apenas  definir,  destarte,  a  responsabilidade  \npelos  \u00f4nus  de  sucumb\u00eancia.  \nNeste  tema,  sem  nenhuma  raz\u00e3o  a  autora  ao  pretender  \nimputar  em  desfavor  da  requerida  os  aludidos  \u00f4nus.  Em  termos  pr\u00e1ticos  h\u00e1  \nque  se  considerar  como  verdadeiramente  imprest\u00e1vel  para  fins  de  prova  de  \ninjusta  recusa  exibit\u00f3ria,  no  \u00e2mbito  administrativo,  o  documento  rotulado  \ncomo  notifica\u00e7\u00e3o  extrajudicial  (p\u00e1ginas  24\/25).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050239-89.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3773CA2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 07\/09\/2017 \u00e0s 08:20 . fls. 95\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050239-89.2017.8.26.0100 - lauda  8\nVerdadeiramente\n equivalente  a  um  singelo  telegrama  \nemitido  por  terceiro,  porquanto  desacompanhado  nestes  autos  de  prova  que  \nfora  encaminhado  \u00e0  requerida  tamb\u00e9m  o  instrumento  de  mandato  que  \nlegitimava  a  atua\u00e7\u00e3o  da  patrona  da  autora  para  postular  em  nome  desta  \n\u00faltima,  fato  que  \u00e9  o  procedimento  adotado  para  postular  \nadministrativamente  se  revelou  equivocado.  \nFalamos  de  um  procedimento  apto  a  gerar  \nminimamente  estranheza  \u00e0  entidade  de  cadastro,  na  medida  em  que  n\u00e3o  se  \npoderia  a  partir  da  \u201cnotifica\u00e7\u00e3o\u201d  encaminhada  ter  certeza  da  pessoalidade  e  \nvalidade  do  intento.  \nObserve-se  a  informa\u00e7\u00e3o  de  p\u00e1ginas  25  no  sentido  de  \nque  os  documentos  reclamados  deveriam  ser  encaminhados  ao  endere\u00e7o  \neletr\u00f4nico  supostamente  da  procuradora,  ou  seja,  encaminhados  para  local  \ndiverso  daquele  cadastrado  pela  consumidora  inadimplente  e  que  \nreclamava  acesso  a  documentos  pessoais.   \nCabe  destacar,  ainda,  o  cuidado  necess\u00e1rio  em  rela\u00e7\u00e3o  a  \ntais  solicita\u00e7\u00f5es  rotuladas  como  se  \u201cnotifica\u00e7\u00e3o\u201d  o  fosse,  porque,  de  fato,  \ndeve  ser  garantida  a  seguran\u00e7a  de  informa\u00e7\u00f5es  e  evitada  viola\u00e7\u00e3o  de  sigilo  \ndos  clientes  pelas  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  e  \u00f3rg\u00e3os  de  cadastro  que  lidam  \ncom  dados  sabidamente  sens\u00edveis.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050239-89.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3773CA2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 07\/09\/2017 \u00e0s 08:20 . fls. 96\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050239-89.2017.8.26.0100 - lauda  9\nEm\n outras  palavras,  vale  dizer  que  havendo  d\u00favidas  \nfundadas  sobre  a  origem  e  forma  de  encaminhamento,  n\u00e3o  se  pode  \nrecriminar  a postura  de  n\u00e3o  atendimento  de  solicita\u00e7\u00f5es  administrativas  \ndesprovidas  de  clareza  e  regularidade  formal,  sendo  esta  a  situa\u00e7\u00e3o  em  foco  \nnos  autos.  \nConclui-se,  pois,  diante  deste  panorama  \nf\u00e1tico\/processual  que  -  pese  embora  a  parcial  proced\u00eancia  dos  pedidos  \nformulados  -  foi  a  autora,  com  uma  sucess\u00e3o  de  posturas  equivocadas  no  \n\u00e2mbito  administrativo,  quem  deu  causa  ao  manejo  da  presente  A\u00e7\u00e3o  e  deve  \npor  isso  responder,  com  exclusividade,  pelos  \u00f4nus  de  sucumb\u00eancia,  isto,  \nconsiderando  o  princ\u00edpio  da  causalidade.  \nEstes  s\u00e3o,  em  suma,  os  fundamentos  que  bastam  para  o  \nbom  equacionamento  das  pretens\u00f5es  iniciais,  as  quais  vingam  apenas  em  \nparte,  sem  que  se  cogite,  por\u00e9m,  conforme  exposto,  de  sucumb\u00eancia  da  \nrequerida,  revelando-se  desnecess\u00e1ria,  por  fim,  a  men\u00e7\u00e3o  a  outros  \ndispositivos  legais  ou  mesmo  a  eventual  resposta  a  question\u00e1rios  de  \nprequestionamento.  \nDo  exposto,  ao  decidir  o  Processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  \nm\u00e9rito  (artigo  487,  inciso  I,  Novo  CPC)  julgo  parcialmente  procedentes  os  \npedidos  deduzidos  nesta  A\u00e7\u00e3o  de  Obriga\u00e7\u00e3o  de  Fazer  c.c.  Apresenta\u00e7\u00e3o  de  \nDocumento  e  Indeniza\u00e7\u00e3o  proposta  por  SHEILA  CHRISTINE  PEREIRA  \nLIMA  em  face  de  CONFEDERA\u00c7\u00c3O  NACIONAL  DE  DIRIGENTES  \nLOJISTAS  -  CNDL  (SPC  BRASIL).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050239-89.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3773CA2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 07\/09\/2017 \u00e0s 08:20 . fls. 97\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050239-89.2017.8.26.0100 - lauda  10\nDou\n por  integralmente  satisfeita  a  pretens\u00e3o  exibit\u00f3ria  \noriginariamente  reclamada,  com  a  apresenta\u00e7\u00e3o,  por  parte  da  entidade  \nrequerida,  dos  documentos  de  p\u00e1ginas  47\/50,  rejeitados  os  demais  pedidos  \nformulados.  \nA autora  responde  pelo  pagamento  da  integralidade  das  \ncustas  e  despesas  processuais  havidas  em  raz\u00e3o  do  feito,  todas,  \ndevidamente  atualizadas,  desde  os  respectivos  desembolsos.  \nA   autora  pagar\u00e1  tamb\u00e9m  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  \ndevidos  em  favor  do  nobre  patrono  da  entidade  requerida,  honor\u00e1rios  estes  \narbitrados  em  patamar  de  15%  do  valor  atualizado  da  causa,  com  o  que  se  \nremunera  de  maneira  digna  a  atua\u00e7\u00e3o  profissional  em  caso  de  reduzida  \ncomplexidade.  \nA  exigibilidade  das  verbas  de  sucumb\u00eancia  retro  \nimpostas  em  desfavor  da  autora  dever\u00e1,  contudo,  respeitar  a  gratuidade  que  \nfoi  deferida  em  favor  desta  \u00faltima,  conforme  previsto  no  par\u00e1grafo  terceiro  \ndo  artigo  98  do  Novo  CPC.  \nPublique-se.  Intime-se.  Cumpra-se.   \nS\u00e3o  Paulo , 07  de  setembro  de  2017 . \nALEXANDRE  BUCCI  \n       Juiz  de  Direito  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050239-89.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3773CA2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 07\/09\/2017 \u00e0s 08:20 . fls. 98"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41020502-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 05\/09\/2017 09:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41013323-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 04\/09\/2017 09:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0327\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2414 P\u00e1gina: 192\/208","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0327\/2017 Teor do ato: Vistos.Digam as partes, em 10 (dez) dias, se pretendem produzir provas, especificando-as, justificando a necessidade e pertin\u00eancia. Int. Advogados(s): Leandro Alvarenga Miranda (OAB 261061\/SP), Hemanoelly Vieira Nascimento (OAB 392270\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Digam as partes, em 10 (dez) dias, se pretendem produzir provas, especificando-as, justificando a necessidade e pertin\u00eancia. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 7\u00ba andar  - salas  n\u00ba 712\/718-719\/721,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 21716111,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp10cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050239-89.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Dever  de Informa\u00e7\u00e3o\nRequerente : Sheila Cristine  Pereira Lima\nRequerido : Servi\u00e7o Nacional  de Prote\u00e7\u00e3o  Ao Cr\u00e9dito  - Spc  Brasil\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Alexandre   Bucci\nVistos.\nDigam   as   partes,   em   10   (dez)   dias,   se   pretendem  \nproduzir   provas,   especificando-as,   justificando   a   necessidade   e   pertin\u00eancia.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  agosto  de  2017 .\nAlexandre  Bucci\n  Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050239-89.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 361C048. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 16\/08\/2017 \u00e0s 17:21 . fls. 85"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40922727-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/08\/2017 17:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0286\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2395 P\u00e1gina: 194\/207","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0286\/2017 Teor do ato: Vistos.\u00c0 r\u00e9plica.Int. Advogados(s): Leandro Alvarenga Miranda (OAB 261061\/SP), Hemanoelly Vieira Nascimento (OAB 392270\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.\u00c0 r\u00e9plica.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 7\u00ba andar  - salas  n\u00ba 712\/718-719\/721,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 21716111,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp10cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050239-89.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Dever  de Informa\u00e7\u00e3o\nRequerente : Sheila Cristine  Pereira Lima\nRequerido : Servi\u00e7o Nacional  de Prote\u00e7\u00e3o  Ao Cr\u00e9dito  - Spc  Brasil\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Alexandre   Bucci\nVistos.\n\u00c0   r\u00e9plica.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  julho  de  2017 .\nAlexandre  Bucci\n  Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050239-89.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3482CA9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 20\/07\/2017 \u00e0s 10:52 . fls. 78"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40794745-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/07\/2017 08:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676731029TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Servi\u00e7o Nacional de Prote\u00e7\u00e3o Ao Cr\u00e9dito - Spc Brasil Dilig\u00eancia : 27\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0231\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2371 P\u00e1gina: 241\/281","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0231\/2017 Teor do ato: Vistos. Recebo a peti\u00e7\u00e3o inicial, deferindo em favor da autora os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita, anotando-se. Sem que se cogite de Concilia\u00e7\u00e3o Pr\u00e9via, cite-se, pois, desde logo, a entidade requerida para os termos da presente A\u00e7\u00e3o, seguindo-se regras do Procedimento Comum, advertindo-se do prazo de resposta, bem assim observando-se, neste mesmo prazo, a oportunidade para eventual exibi\u00e7\u00e3o de documentos comprobat\u00f3rios da pr\u00e9via cientifica\u00e7\u00e3o acerca do apontamento guerreado. Intime-se. Advogados(s): Hemanoelly Vieira Nascimento (OAB 392270\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Recebo a peti\u00e7\u00e3o inicial, deferindo em favor da autora os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita, anotando-se. Sem que se cogite de Concilia\u00e7\u00e3o Pr\u00e9via, cite-se, pois, desde logo, a entidade requerida para os termos da presente A\u00e7\u00e3o, seguindo-se regras do Procedimento Comum, advertindo-se do prazo de resposta, bem assim observando-se, neste mesmo prazo, a oportunidade para eventual exibi\u00e7\u00e3o de documentos comprobat\u00f3rios da pr\u00e9via cientifica\u00e7\u00e3o acerca do apontamento guerreado. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 7\u00ba andar  - salas  n\u00ba 712\/718-719\/721,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 21716111,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp10cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050239-89.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Dever  de Informa\u00e7\u00e3o\nRequerente : Sheila Cristine  Pereira Lima\nRequerido : Servi\u00e7o Nacional  de Prote\u00e7\u00e3o  Ao Cr\u00e9dito  - Spc  Brasil\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Alexandre   Bucci\nVistos.  \nRecebo a  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  deferindo  em  favor  da  autora  os  \nbenef\u00edcios da  Justi\u00e7a  Gratuita,  anotando-se.  \nSem que  se  cogite  de  Concilia\u00e7\u00e3o  Pr\u00e9via,  cite-se,  pois,  \ndesde logo,  a  entidade  requerida  para  os  termos  da  presente  A\u00e7\u00e3o,     \nseguindo-se regras  do  Procedimento  Comum,  advertindo-se  do  prazo  de  \nresposta, bem  assim  observando-se,  neste  mesmo  prazo,  a  oportunidade  \npara eventual  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos  comprobat\u00f3rios  da  pr\u00e9via  \ncientifica\u00e7\u00e3o acerca  do  apontamento  guerreado.\n \nIntime-se.  \nS\u00e3o  Paulo , 14  de  junho  de  2017 .\nAlexandre  Bucci\n  Juiz  de  Direito  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050239-89.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3288F2E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 14\/06\/2017 \u00e0s 13:52 . fls. 29"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"04\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":27,"total_andamentos":27}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753860576","codPublicacaoOrigem":"1199554670","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1050239-89.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1050239-89.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Dever de Informa\u00e7\u00e3o - Sheila Cristine Pereira Lima - Servi\u00e7o Nacional de Prote\u00e7\u00e3o Ao Cr\u00e9dito - Spc Brasil - Vistos. Trata-se de A\u00e7\u00e3o de Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer c.c. Apresenta\u00e7\u00e3o de Documento e Indeniza\u00e7\u00e3o, com tr\u00e2mite sob as regras de Procedimento Comum, proposta por SHEILA CHRISTINE PEREIRA LIMA, devidamente qualificada nos autos, em face de CONFEDERA\u00c7\u00c3O NACIONAL DE DIRIGENTES LOJISTAS - CNDL (SPC BRASIL), tamb\u00e9m qualificada. O relato f\u00e1tico sustentado na exordial indicava que a autora fora surpreendida ao tomar conhecimento que seu nome e n\u00famero de C.P.F. constavam inscritos em lista de inadimplentes com origem dos cadastros administrado pelo SCPC, isto, por conta de apontamento tirado por iniciativa do Ita\u00fa Unibanco, com a data de inclus\u00e3o em 10\/02\/2017 por um suposto d\u00e9bito em montante de R$ 673.46. Ocorre que a autora negava que tivesse recebido qualquer comunica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via avisando de tal inser\u00e7\u00e3o, mencionando ser do \u00f3rg\u00e3o mantenedor do cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito a obriga\u00e7\u00e3o de notificar o devedor antes de realizar a inscri\u00e7\u00e3o. Assim postos os fatos, invocava-se a caracteriza\u00e7\u00e3o de rela\u00e7\u00e3o de consumo (com destaque, em mat\u00e9ria de notifica\u00e7\u00e3o, para o teor do artigo 43, par\u00e1grafo segundo, CDC) informando a autora que houvera negativa de atendimento de pleito administrativo que exigia comprova\u00e7\u00e3o acerca da pr\u00e9via notifica\u00e7\u00e3o. Postulava, ent\u00e3o, a autora, fosse obrigada a requerida a apresentar as informa\u00e7\u00f5es solicitadas, exibindo as notifica\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias sobre as inclus\u00f5es do nome e C.P.F. da autora nos cadastros de inadimplentes. E, se n\u00e3o apresentada a prova de notifica\u00e7\u00e3o pela requerida, aguardava-se a retirada do apontamento dos mencionados cadastros, com baixa definitiva, sob pena de multa. Sob outro prisma, se comprovado que a cobran\u00e7a se mostrara irregular ou ilegal por parte da requerida, pugnava a autora pela condena\u00e7\u00e3o desta \u00faltima ao pagamento de verba indenizat\u00f3ria por danos morais, estimados em montante de R$ 16.866,00. Com a peti\u00e7\u00e3o inicial vieram os documentos de p\u00e1ginas 12\/28, deferindo-se a gratuidade (p\u00e1ginas 29). Citada, a entidade requerida apresentou contesta\u00e7\u00e3o tempestiva no prazo de resposta (p\u00e1ginas 33\/46), pe\u00e7a esta acompanhada dos documentos de p\u00e1ginas 47\/77. Em sua defesa processual ventilava a CNDL sua ilegitimidade passiva, uma vez que o apontamento em quest\u00e3o seria origin\u00e1rio de banco de dados do SERASA EXPERIAN, disponibilizados os informes apenas para efeito de consulta, tratando-se de informa\u00e7\u00f5es compartilhadas, n\u00e3o se cogitando, portanto, de responsabilidade da requerida por informes inseridos por outros bancos de dados. No m\u00e9rito, argumentava-se n\u00e3o ter sido id\u00f4nea a requisi\u00e7\u00e3o documental administrativa levada a efeito pela autora, em especial, tratando-se de dados sens\u00edveis, indicando-se endere\u00e7o de e-mail duvidoso e sem correspond\u00eancia com a devedora. Novamente buscando ver exclu\u00edda a responsabilidade que lhe era imputada a requerida aduzia que a responsabilidade sobre os demais dados, tais como, valor, data de vencimento, n\u00famero de contrato e endere\u00e7o seria inteiramente do credor, o qual deveria responder por qualquer equ\u00edvoco quanto \u00e0 veracidade das informa\u00e7\u00f5es encaminhadas ao banco de dados.Quanto ao mais, argumentava-se ter sido enviada carta de notifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do apontamento, por parte do SERASA, para o endere\u00e7o fornecido pelo credor, com todos os dados de identifica\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, conforme comprova\u00e7\u00e3o documental de p\u00e1ginas 39, no corpo da resposta, invocando-se, neste tema, a dic\u00e7\u00e3o da S\u00famula 404 do STJ, anotando-se, tamb\u00e9m, os documentos de p\u00e1ginas 47\/50. Por fim, relativamente aos danos morais, al\u00e9m de argumentar acerca da aus\u00eancia de nexo causal, a requerida invocava, em car\u00e1ter subsidi\u00e1rio, que eventual indeniza\u00e7\u00e3o, se fosse o caso, deveria ser arbitrada com modera\u00e7\u00e3o, protestando pelo acolhimento da argui\u00e7\u00e3o preliminar ou pela improced\u00eancia dos pedidos. Houve r\u00e9plica '64a autora, basicamente insistindo no argumento de que houvera tentativa de obten\u00e7\u00e3o administrativa do documento comprobat\u00f3rio da notifica\u00e7\u00e3o, eis que sempre estivera dispon\u00edvel o instrumento de mandato que legitimava a pretens\u00e3o recusada pela requerida. Mais adiante a autora se dava por satisfeita com os documentos apresentados, defendendo, por\u00e9m, a condena\u00e7\u00e3o da requerida nos \u00f4nus de sucumb\u00eancia (p\u00e1ginas 80\/84). Finda a fase postulat\u00f3ria as partes receberam oportunidade para especifica\u00e7\u00e3o de provas (p\u00e1ginas 85) registrando-se, na ocasi\u00e3o, protestos da requerida (p\u00e1ginas 87) e tamb\u00e9m da autora (p\u00e1ginas 88), ambos os litigante pugnando no sentido do julgamento antecipado. \u00c9 o relat\u00f3rio do quanto essencial. Decido. Processo em ordem. Poss\u00edvel se apresenta o julgamento antecipado da lide, porquanto essencialmente de direito a mat\u00e9ria controvertida em debate nos autos, dispensando-se, assim, maior dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, absolutamente in\u00fatil na esp\u00e9cie, aplicando-se, pois, a embasar a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, o quanto disposto no artigo 355, inciso I, do Novo CPC. Feito tal registro, deve ser rejeitada a argui\u00e7\u00e3o preliminar de ilegitimidade passiva da requerida, uma vez que em se tratando de demanda na qual se discute a exist\u00eancia (ou n\u00e3o) de notifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o em \u00f3rg\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, a legitimidade para responder por mencionada imputa\u00e7\u00e3o \u00e9 t\u00e3o somente do \u00f3rg\u00e3o de cadastro. Em verdade, pouco importa que seja \u00f3rg\u00e3o de cadastro o respons\u00e1vel direto pela inser\u00e7\u00e3o dos dados ou mesmo que seja ele um mero agente que repassa e compartilha informa\u00e7\u00f5es obtidas de outros bancos de dados. Bom ressaltar que este entendimento foi pacificado pelo STJ em caso an\u00e1logo de A\u00e7\u00e3o Indenizat\u00f3ria, em sede de Recurso Especial submetido \u00e0 sistem\u00e1tica dos chamados recursos repetitivos, julgado este cuja ementa ora se reproduz parcialmente: \"Orienta\u00e7\u00e3o 1: Os \u00f3rg\u00e3os mantenedores de cadastros possuem legitimidade passiva para as a\u00e7\u00f5es que buscam a repara\u00e7\u00e3o dos danos morais e materiais decorrentes da inscri\u00e7\u00e3o, sem pr\u00e9via notifica\u00e7\u00e3o, do nome de devedor em seus cadastros restritivos, inclusive quando os dados utilizados para a negativa\u00e7\u00e3o s\u00e3o oriundos do CCF do Banco Central ou de outros cadastros mantidos por entidades diversas\" (REsp 1.061.134\/RS, Rel. Min. Nancy Andrighi, 2\u00aa. Se\u00e7\u00e3o, j. 10\/12\/2008, DJe 01\/04\/2009). Dito isto, uma vez tida como superada a argui\u00e7\u00e3o preliminar, no m\u00e9rito, os pedidos formulados pela autora se mostram parcialmente procedentes, carreando-se, todavia, os \u00f4nus de sucumb\u00eancia, em desfavor da pr\u00f3pria requerente, com exclusividade, sen\u00e3o vejamos. A pretens\u00e3o exibit\u00f3ria afeta \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o da notifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via restou plenamente atendida pela requerida, eis que os documentos de p\u00e1ginas 47\/50 dos autos nos indicam de maneira id\u00f4nea que o SERASA, em primeiro plano, adotou a cautela de previamente notificar a autora acerca da inser\u00e7\u00e3o de seu nome em cadastro restritivo. Observe-se que o endere\u00e7o de envio do aviso de notifica\u00e7\u00e3o \u00e9 o mesmo endere\u00e7o declinado pela autora na pe\u00e7a exordial (Rua C\u00edcero Moura Tavares, 2046, bairro Parque Imperial, Barueri). Restou cumprido, portanto, o dever de informar \u00e0 consumidora acerca da negativa\u00e7\u00e3o, pelo primeiro \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pelo apontamento, consoante determina\u00e7\u00e3o do artigo 43, par\u00e1grafo segundo, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, n\u00e3o sendo de exigir outras notifica\u00e7\u00f5es quando compartilhados os dados que \u00e0quela altura j\u00e1 eram p\u00fablicos. Com tal atendimento da notifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via parece evidente que n\u00e3o se deflagra aqui qualquer obriga\u00e7\u00e3o de fazer em desfavor da requerida, tampouco se cogitando de direito da autora \u00e0 repara\u00e7\u00e3o moral. Tanto \u00e9 assim, que em determinada passagem de sua r\u00e9plica, vale dizer que a pr\u00f3pria autora se dizia satisfeita com os documentos exibidos, restando apenas definir, destarte, a responsabilidade pelos \u00f4nus de sucumb\u00eancia. Neste tema, sem nenhuma raz\u00e3o a autora ao pretender imputar em desfavor da requerida os aludidos \u00f4nus. Em termos pr\u00e1ticos h\u00e1 que se considerar como verdadeiramente imprest\u00e1vel para fins de prova de injusta recusa exibit\u00f3ria, no \u00e2mbito administrativo, o documento rotulado como notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial (p\u00e1ginas 24\/25). Verdadeiramente equivalente a um singelo telegrama emitido por terceiro, porquanto desacompanhado nestes autos de prova que fora encaminhado \u00e0 requerida tamb\u00e9m o instrumento de mandato que legitimava a atua\u00e7\u00e3o da patrona da autora para postular em nome desta \u00faltima, fato que \u00e9 o procedimento adotado para postular administrativamente se revelou equivocado. Falamos de um procedimento apto a gerar minimamente estranheza \u00e0 entidade de cadastro, na medida em que n\u00e3o se poderia a partir da \"notifica\u00e7\u00e3o\" encaminhada ter certeza da pessoalidade e validade do intento. Observe-se a informa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ginas 25 no sentido de que os documentos reclamados deveriam ser encaminhados ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico supostamente da procuradora, ou seja, encaminhados para local diverso daquele cadastrado pela consumidora inadimplente e que reclamava acesso a documentos pessoais. Cabe destacar, ainda, o cuidado necess\u00e1rio em rela\u00e7\u00e3o a tais solicita\u00e7\u00f5es rotuladas como se \"notifica\u00e7\u00e3o\" o fosse, porque, de fato, deve ser garantida a seguran\u00e7a de informa\u00e7\u00f5es e evitada viola\u00e7\u00e3o de sigilo dos clientes pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras e \u00f3rg\u00e3os de cadastro que lidam com dados sabidamente sens\u00edveis. Em outras palavras, vale dizer que havendo d\u00favidas fundadas sobre a origem e forma de encaminhamento, n\u00e3o se pode recriminar a postura de n\u00e3o atendimento de solicita\u00e7\u00f5es administrativas desprovidas de clareza e regularidade formal, sendo esta a situa\u00e7\u00e3o em foco nos autos. Concluise, pois, diante deste panorama f\u00e1tico\/processual que - pese embora a parcial proced\u00eancia dos pedidos formulados - foi a autora, com uma sucess\u00e3o de posturas equivocadas no \u00e2mbito administrativo, quem deu causa ao manejo da presente A\u00e7\u00e3o e deve por isso responder, com exclusividade, pelos \u00f4nus de sucumb\u00eancia, isto, considerando o princ\u00edpio da causalidade. Estes s\u00e3o, em suma, os fundamentos que bastam para o bom equacionamento das pretens\u00f5es iniciais, as quais vingam apenas em parte, sem que se cogite, por\u00e9m, conforme exposto, de sucumb\u00eancia da requerida, revelando-se desnecess\u00e1ria, por fim, a men\u00e7\u00e3o a outros dispositivos legais ou mesmo a eventual resposta a question\u00e1rios de prequestionamento. Do exposto, ao decidir o Processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito (artigo 487, inciso I, Novo CPC) julgo parcialmente procedentes os pedidos deduzidos nesta A\u00e7\u00e3o de Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer c.c. Apresenta\u00e7\u00e3o de Documento e Indeniza\u00e7\u00e3o proposta por SHEILA CHRISTINE PEREIRA LIMA em face de CONFEDERA\u00c7\u00c3O NACIONAL DE DIRIGENTES LOJISTAS - CNDL (SPC BRASIL). Dou por integralmente satisfeita a pretens\u00e3o exibit\u00f3ria originariamente reclamada, com a apresenta\u00e7\u00e3o, por parte da entidade requerida, dos documentos de p\u00e1ginas 47\/50, rejeitados os demais pedidos formulados. A autora responde pelo pagamento da integralidade das custas e despesas processuais havidas em raz\u00e3o do feito, todas, devidamente atualizadas, desde os respectivos desembolsos. A autora pagar\u00e1 tamb\u00e9m honor\u00e1rios advocat\u00edcios devidos em favor do nobre patrono da entidade requerida, honor\u00e1rios estes arbitrados em patamar de 15% do valor atualizado da causa, com o que se remunera de maneira digna a atua\u00e7\u00e3o profissional em caso de reduzida complexidade. A exigibilidade das verbas de sucumb\u00eancia retro impostas em desfavor da autora dever\u00e1, contudo, respeitar a gratuidade que foi deferida em favor desta \u00faltima, conforme previsto no par\u00e1grafo terceiro do artigo 98 do Novo CPC. Publique-se. Intime-se. Cumpra-se. - ADV: LEANDRO ALVARENGA MIRANDA (OAB 261061\/SP), HEMANOELLY VIEIRA NASCIMENTO (OAB 392270\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0359\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDREA DE ABREU E BRAGA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDA PAULO SILVEIRA RANZANI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"251","paginaFinal":"251","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924605","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26168255","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:43:43:840AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050239-89.2017.8.26.0100","numeroAntigo":"1.061.134\/","numeroUnificado":"1050239-89.2017.8.26.0100|1.061.134\/","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}