{"numero":"1051994-88.2016.8.26.0002","processos":[{"processo":"1051994-88.2016.8.26.0002","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"07\/11\/2016 \u00e0s 15:59 - Livre\nVara - Foro Distrital de Parelheiros","juiz":"Vanessa Vaitekunas Zapater","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 22.421,30","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jussara Soares de Oliveira Araki"},{"tipo":"Reqda","nome":"Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Aparecida de Morais Albertini"},{"tipo":"Advogada","nome":"Solange Aparecida Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Pedro Roberto Rom\u00e3o"},{"tipo":"Advogada","nome":"Andrea Tattini Rosa"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WPAR.17.70006810-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 11\/10\/2017 14:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0166\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2439 P\u00e1gina: 2628","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0166\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo a apela\u00e7\u00e3o em ambos os efeitos.Manifeste-se o apelado em contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias, nos termos do artigo 1.010 do C\u00f3digo de Processo Civil\/2015.Intimem-se. Advogados(s): Solange Aparecida Silva (OAB 108266\/SP), Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Maria Aparecida de Morais Albertini (OAB 281877\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Concedido efeito suspensivo a Recurso    Vistos.Recebo a apela\u00e7\u00e3o em ambos os efeitos.Manifeste-se o apelado em contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias, nos termos do artigo 1.010 do C\u00f3digo de Processo Civil\/2015.Intimem-se.","anexo":{"label":"Concedido efeito suspensivo a Recurso","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  DISTRITAL  DE PARELHEIROS\nVARA\nAV:  ADOLFO  PINHEIRO,  1992, 4\u00ba E 5\u00ba  ANDAR,  SANTO AMARO  - CEP  04734-003,  \nFONE:  1155228833  R230, S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nPARELHEIROS@TJSP.JUS.BR\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006\n1051994-88.2016.8.26.0002  - P.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba:\n1051994-88.2016.8.26.0002  - Procedimento  Comum\nRequerente :\nJussara Soares de Oliveira  Araki\nRequerido :\nIta\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  LTDA\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJu\u00edza  de Direito:  Vanessa  Vaitekunas  Zapater\nVistos.\nRecebo  a  apela\u00e7\u00e3o  em  ambos  os  efeitos.\nManifeste-se  o  apelado  em  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  \n15  dias,  nos  termos  do  artigo  1.010  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil\/2015.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  21  de  setembro  de 2017Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1051994-88.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 4ACC1C1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA VAITEKUNAS ZAPATER, liberado nos autos em 21\/09\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 138"}},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WPAR.17.70006179-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 19\/09\/2017 11:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0147\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 2409","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0147\/2017 Teor do ato: Posto isto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para CONDENAR a requerida \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o dos valores pagos pela parte autora por ocasi\u00e3o de sua eventual contempla\u00e7\u00e3o em qualquer assembleia a ser realizada at\u00e9 a data do encerramento do cons\u00f3rcio ou, se n\u00e3o houver contempla\u00e7\u00e3o do autor por sorteio, no prazo de trinta dias ap\u00f3s o encerramento do grupo, cujo valor deve ser calculado com base no percentual amortizado do valor do bem ou servi\u00e7o vigente na data da assembleia de contempla\u00e7\u00e3o ou do encerramento do grupo, acrescido dos rendimentos da aplica\u00e7\u00e3o financeira a que est\u00e3o sujeitos os recursos dos consorciados enquanto n\u00e3o utilizados pelo participante. Ap\u00f3s este prazo, o valor ser\u00e1 consolidado e corrigido monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do Eg. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com acr\u00e9scimo de juros de mora de 1% por cento ao m\u00eas.Diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, cada parte arcar\u00e1 com metade das custas e despesas judiciais, bem como com os honor\u00e1rios dos pr\u00f3prios patronos, o que considero proporcional nos termos do artigo 86 do C\u00f3digo de Processo Civil.R.P.I. Advogados(s): Solange Aparecida Silva (OAB 108266\/SP), Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Maria Aparecida de Morais Albertini (OAB 281877\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Posto isto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para CONDENAR a requerida \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o dos valores pagos pela parte autora por ocasi\u00e3o de sua eventual contempla\u00e7\u00e3o em qualquer assembleia a ser realizada at\u00e9 a data do encerramento do cons\u00f3rcio ou, se n\u00e3o houver contempla\u00e7\u00e3o do autor por sorteio, no prazo de trinta dias ap\u00f3s o encerramento do grupo, cujo valor deve ser calculado com base no percentual amortizado do valor do bem ou servi\u00e7o vigente na data da assembleia de contempla\u00e7\u00e3o ou do encerramento do grupo, acrescido dos rendimentos da aplica\u00e7\u00e3o financeira a que est\u00e3o sujeitos os recursos dos consorciados enquanto n\u00e3o utilizados pelo participante. Ap\u00f3s este prazo, o valor ser\u00e1 consolidado e corrigido monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do Eg. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com acr\u00e9scimo de juros de mora de 1% por cento ao m\u00eas.Diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, cada parte arcar\u00e1 com metade das custas e despesas judiciais, bem como com os honor\u00e1rios dos pr\u00f3prios patronos, o que considero proporcional nos termos do artigo 86 do C\u00f3digo de Processo Civil.R.P.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  DISTRITAL  DE PARELHEIROS\nVARA\nAV:  ADOLFO  PINHEIRO,  1992, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1051994-88.2016.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1051994-88.2016.8.26.0002\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : Jussara Soares de Oliveira  Araki\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  LTDA\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vanessa   Vaitekunas   Zapater\nVistos.\nJUSSARA  SOARES  DE  OLIVEIRA  ARAKI  move  a  presente  \na\u00e7\u00e3o  contra  ITA\u00da  ADMINISTRADORA  DE  CONS\u00d3RCIOS  LTDA.  aduzindo,  \nem  s\u00edntese,  que  firmou  contrato  de  ades\u00e3o  a  cons\u00f3rcio  de  im\u00f3vel  com  o \nrequerido  em  13.03.2015  mediante  promessa  de  que  seria  contemplada  no  \nprazo  de  3  meses,  e  que  as  192  parcelas  seriam  decrescentes,  n\u00e3o  atingindo  \nR$  600,00.\n \nExplica  que  em  maio  daquele  ano  verificou  a  cobran\u00e7a  de  \nparcela  no  valor  de  R$  606,24,  superior  ao  valor  contratado.  Em  junho  de  \n2015  foram  cobradas  duas  parcelas  de  R$  606,24  cada.\nDiz,  ainda,  que  o  contrato  n\u00e3o  podia  ter  sido  firmado  uma  \nvez  que  a  parcela  supera  50%  de  seus  rendimentos,  informa\u00e7\u00e3o  omitida  no  \ninstrumento  contratual  pela  funcion\u00e1ria  do  banco  que  a  atendeu.\nSustenta,  tamb\u00e9m,  ter  sofrido  danos  morais.\nPede  o  cancelamento  do  contrato  e  a  devolu\u00e7\u00e3o  das  quantias  \npagas  no  valor  total  de  R$  4.821,30,  bem  como  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  \nno  valor  de  R$  17.600,00.  Junta  documentos  (fls.  16\/29).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1051994-88.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 48D9A40. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA VAITEKUNAS ZAPATER, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 18:13 . fls. 116\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  DISTRITAL  DE PARELHEIROS\nVARA\nAV:  ADOLFO  PINHEIRO,  1992, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1051994-88.2016.8.26.0002 - lauda  2\nO\n r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  53\/61).  Sustenta  que  a  \ndevolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  pagos  depende  da  exist\u00eancia  de  recursos  suficientes  no  \nfundo  comum  do  grupo  e  da  contempla\u00e7\u00e3o  da  cota  em  assembleia  geral.  \nAlternativamente,  se  n\u00e3o  houver  contempla\u00e7\u00e3o,  a  quantia  ser\u00e1  paga  ap\u00f3s  30  \ndias  do  encerramento  do  grupo,  conforme  previsto  no  contrato,  cuja  \nlegalidade  defende.  Al\u00e9m  disso,  diz  que  do  valor  pago  devem  ser  descontadas  \na  taxa  de  administra\u00e7\u00e3o  e  a  cl\u00e1usula  penal.\nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  96\/99.\nRelatados,  decido.\nAntecipo  o  julgamento,  consoante  faculta  o  artigo  355,  \ninciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  uma  vez  que  os  fatos  encontram-se  \nsuficientemente  comprovados.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  rescis\u00e3o  contratual  por  decis\u00e3o  \nunilateral  da  parte  autora.  Busca  a  parte  autora,  al\u00e9m  da  rescis\u00e3o  contratual,  \na  devolu\u00e7\u00e3o  imediata  das  quantias  pagas,  devidamente  corrigidas  e  sem  o  \ndesconto  de  qualquer  verba.\nO  pedido  \u00e9  parcialmente  procedente.\nDe  in\u00edcio,  cumpre  observar  que  o  sistema  de  cons\u00f3rcio,  \nregido  pela  Lei  11.795\/08,  em  conjunto  com  a  Lei  8.078\/90,  tem  por  objetivo  \ndeclarado  propiciar  o  acesso  ao  consumo  de  bens  e  servi\u00e7os.\nCuida-se  de  instrumento  atrav\u00e9s  do  qual  o  consumidor  \nadquire,  m\u00eas  a  m\u00eas,  cota  de  direito  a  atingir  um  objetivo  material,  mediante  \npagamento  mensal  de  presta\u00e7\u00e3o  pr\u00e9-ajustada.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1051994-88.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 48D9A40. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA VAITEKUNAS ZAPATER, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 18:13 . fls. 117\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  DISTRITAL  DE PARELHEIROS\nVARA\nAV:  ADOLFO  PINHEIRO,  1992, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1051994-88.2016.8.26.0002 - lauda  3\nNormalmente,\n a  presta\u00e7\u00e3o  menor  paga  pelo  consorciado  \u00e9  \nmenor  do  que  aquela  que  pagaria  se  houvesse  adquirido  o  bem  e  financiado  \nseu  pre\u00e7o  junto  a  uma  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  pelo  mesmo  prazo,  o  que  \nconfigura  vantagem  suficiente  para  que  o  consumidor  opte  por  esta  \nmodalidade  de  aquisi\u00e7\u00e3o  de  bens  de  consumo.\nA  fim  de  que  o  objetivo  material  do  consorciado  possa  ser  \nalcan\u00e7ado  \u00e9  imprescind\u00edvel  a  forma\u00e7\u00e3o  e  manuten\u00e7\u00e3o  do  grupo  de  cons\u00f3rcio.  A  \nmanuten\u00e7\u00e3o,  por  evidente,  apenas  \u00e9  poss\u00edvel  se  os  consorciados  \npermanecerem  adimplentes  com  suas  obriga\u00e7\u00f5es  de  pagar  as  presta\u00e7\u00f5es  \nmensais.  A  inadimpl\u00eancia,  ainda  que  pontual,  gera  preju\u00edzos  a  todo  o  grupo  de  \nconsorciados.\nDa mesma  forma,  a  desist\u00eancia  gera  instabilidade  e \ninseguran\u00e7a  ao  grupo  que,  se  n\u00e3o  permanecer  completo  at\u00e9  o  fim,  pode  \nperder  capacidade  para  propiciar  o  atingimento  dos  objetivos  materiais  \nbuscados  pelos  consorciados.\n\u00c9  por  isso  que  a  lei  e  o  contrato  prev\u00ea  regras  para  \ndesestimular  fortemente  a  inadimpl\u00eancia  e  a  desist\u00eancia  no  grupo  de  \ncons\u00f3rcio,  entre  as  quais  a  posterga\u00e7\u00e3o  da  restitui\u00e7\u00e3o  das  parcelas  pagas  ao  \nconsorciado  exclu\u00eddo  do  grupo  por  inadimpl\u00eancia  ou  desist\u00eancia.\nOutrossim,  a  fim  de  minimizar  danos  ao  grupo,  a  lei  permite  \nque  o  contrato  de  cons\u00f3rcio  estabele\u00e7a  penalidade  para  o  inadimplemento  e  a  \ndesist\u00eancia,  como  se  extrai  do  disposto  no  artigo  53,  \u00a7  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor.  \nFrise-se  que,  nesta  modalidade  contratual,  o interesse  do  \ngrupo  prevalece  sobre  o  interesse  individual  de  cada  um  de  seus  participantes,  \nprinc\u00edpio  expressamente  previsto  no  artigo  3\u00ba,  \u00a7  2\u00ba,  da  Lei  11.795\/08.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1051994-88.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 48D9A40. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA VAITEKUNAS ZAPATER, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 18:13 . fls. 118\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  DISTRITAL  DE PARELHEIROS\nVARA\nAV:  ADOLFO  PINHEIRO,  1992, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1051994-88.2016.8.26.0002 - lauda  4\nNeste\n contexto,  entendo  que,  de  fato,  \u00e9  devida  a  restitui\u00e7\u00e3o  \ndas  parcelas  pagas  do  cons\u00f3rcio  ao  consorciado  desistente,  mas,  no  caso  em  \napre\u00e7o,  a  devolu\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  deve  ser  imediata,  nem  isenta  de  penalidades,  como  \nrequerido  na  inicial.  Deve,  no  entanto,  ser  atualizada,  sob  pena  de  se  \ncaracterizar  enriquecimento  sem  causa  do  grupo,  o  que  tampouco  \u00e9  permitido.\nNo  caso  em  an\u00e1lise,  n\u00e3o  vislumbro  a pr\u00e1tica  de  qualquer  \nilegalidade  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira  a  justificar  a  rescis\u00e3o  do  contrato  por  \nculpa  dela.\nCom efeito,  n\u00e3o  houve  cobran\u00e7a  d\u00faplice  de  parcela  em  \nnenhum  m\u00eas,  nem  cobran\u00e7a  de  valor  maior  do  que  o  contratado.\nExtrai-se  do  documento  de  fls.  18  que  o  d\u00e9bito  da  parcela  do  \nm\u00eas  de  maio  estava  programado  desde  o  vencimento  (em  20  de  maio  de  2015  \n conforme  contrato  fls.  107).  Contudo,  a  autora  n\u00e3o  manteve  saldo  suficiente  \nem  conta,  raz\u00e3o  pela  qual  o  d\u00e9bito  apenas  foi  realizado  em  08  de  junho  de  \n2015.  \nAo contr\u00e1rio  do  que  tenta  fazer  crer  a  autora,  n\u00e3o  houve  \nd\u00e9bito  algum  em  maio.  A  informa\u00e7\u00e3o  de  fls.  17\/18  refere-se  a  \u201clan\u00e7amento  \nfuturo\u201d  n\u00e3o  realizado  por  falta  de  saldo.\nOs  acr\u00e9scimos  nas  parcelas  s\u00e3o  razo\u00e1veis  diante  dos  \nencargos  contratuais  decorrentes  do  atraso  no  pagamento.\nTampouco  h\u00e1  que  se  falar  em  nulidade  do  contrato  diante  da  \nrenda  mensal  da  autora.  Ora,  ela  sabia  sua  renda  no  momento  da  contrata\u00e7\u00e3o  \nde  modo  que,  se  houve  m\u00e1-f\u00e9  da  r\u00e9  ao  aceitar  a  contrata\u00e7\u00e3o  em  desacordo  \ncom  regras  de  verifica\u00e7\u00e3o  de  renda  do  contratante,  tamb\u00e9m  a  autora  agiu  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1051994-88.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 48D9A40. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA VAITEKUNAS ZAPATER, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 18:13 . fls. 119\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  DISTRITAL  DE PARELHEIROS\nVARA\nAV:  ADOLFO  PINHEIRO,  1992, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1051994-88.2016.8.26.0002 - lauda  5\nm\u00e1-f\u00e9\n ao  se  comprometer  a  pagar  parcela  que  n\u00e3o  cabia  em  seu  or\u00e7amento.  \nAplica-se,  assim,  o  disposto  no  artigo  150  do  C\u00f3digo  Civil.  \nAfastadas  causas  de  nulidade  do  contrato,  e  fatores  de  \ndescumprimento  do  pacto  pela  r\u00e9,  o  cancelamento  se  reveste  de  car\u00e1ter  \nunilateral  e  se  considera  desist\u00eancia.\nNesta  hip\u00f3tese,  o  prazo  para  devolu\u00e7\u00e3o  est\u00e1  previsto  no  \ncontrato  firmado  entre  as  partes,  de  maneira  clara  (cl\u00e1usula  H,  fls.  110).  N\u00e3o  \nh\u00e1  que  se  falar  em  falta  de  informa\u00e7\u00e3o,  posto  que  h\u00e1  suficiente  esclarecimento  \nquanto  \u00e0  restitui\u00e7\u00e3o  apenas  ap\u00f3s  o  prazo  de  trinta  dias  ap\u00f3s  o  encerramento  \ndo  grupo.\nA  regra  est\u00e1  de  acordo  com  os  princ\u00edpios  gerais  dos  \ncons\u00f3rcios,  e  \u00e9  ben\u00e9fica  ao  consumidor,  na  medida  em  que  propicia  a \nexist\u00eancia  e  sobreviv\u00eancia  do  grupo,  que  \u00e9  composto  de  diversos  \nconsumidores  cujos  interesses  tamb\u00e9m  devem  ser  tutelados.\nNeste  sentido  \u00e9  o  entendimento  do  Superior  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a:\n  \u201cRECURSO  ESPECIAL  REPETITIVO.  JULGAMENTO  NOS  MOLDES  \nDO  ART.  543-C  DO  C\u00d3DIGO  DE  PROCESSO  CIVIL.  CONS\u00d3RCIO.  \nDESIST\u00caNCIA.  DEVOLU\u00c7\u00c3O  DAS  PARCELAS  PAGAS  PELO  \nCONSORCIADO.  PRAZO.  TRINTA  DIAS  AP\u00d3S  O  ENCERRAMENTO  DO  \nGRUPO. 1.  Para  efeitos  do  art.  543-C  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil:  \u00e9  \ndevida  a  restitui\u00e7\u00e3o  de  valores  vertidos  por  consorciado  \ndesistente  ao  grupo  de  cons\u00f3rcio,  mas  n\u00e3o  de  imediato,  e  sim  \nem  at\u00e9  trinta  dias  a  contar  do  prazo  previsto  contratualmente  \npara  o  encerramento  do  plano.\n2.  Recurso  especial  conhecido  e  parcialmente  provido.\u201d  (REsp  \n1119300  RS;  Segunda  Se\u00e7\u00e3o;  Relator  Ministro  Luis  Felipe  Salom\u00e3o;  \nDje.  27.08.2010)  (grifei)\nTamb\u00e9m  o  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  j\u00e1  firmou  \nentendimento  neste  sentido:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1051994-88.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 48D9A40. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA VAITEKUNAS ZAPATER, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 18:13 . fls. 120\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  DISTRITAL  DE PARELHEIROS\nVARA\nAV:  ADOLFO  PINHEIRO,  1992, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1051994-88.2016.8.26.0002 - lauda  6\n\u201cCons\u00f3rcio\n Restitui\u00e7\u00e3o  das  parcelas  pagas  pelo  consorciado  \nCabimento,  por\u00e9m  em  at\u00e9  trinta  dias  a  contar  do  prazo  previsto  \ncontratualmente  para  o  encerramento  do  plano  Juros  de  mora  que  \ndevem  incidir  a  partir  do  t\u00e9rmino  do  referido  prazo  -  Corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  Incid\u00eancia  devida  S\u00famula  35  do  C.  STJ  Recurso  \nparcialmente  provido.\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0037455-95.2007.8.26.0602;  \n17\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Relator  Desembargador  Souza  Lopes;  \nj.  09.03.2015)  \n\u201cAPELA\u00c7\u00c3O  \n A\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  rescis\u00e3o  contratual  cumulada  \ncom  pedido  de  restitui\u00e7\u00e3o  de  valores  \n Cons\u00f3rcio  de  bem  im\u00f3vel  \n \nSenten\u00e7a  que  julgou  parcialmente  procedente  o  pedido  \n Devolu\u00e7\u00e3o  \nde  parcelas  pagas  em  at\u00e9  trinta  dias,  ap\u00f3s  o  encerramento  do  grupo  \n \nMat\u00e9ria  pacificada  em  sede  de  Recurso  Repetitivo  \n Precedentes  \njurisprudenciais  desta  Colenda  C\u00e2mara  \n Senten\u00e7a  que  deve  ser  \nmantida  \n Recurso  n\u00e3o  provido.\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba \n0003169-26.2013.8.26.0006,  24\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  \nRelatora  Desembargadora  Claudia  Grieco  Tabosa  Pessoa;  j. \n26.02.2015)  \nAlternativamente,  o  valor  pode  ser  restitu\u00eddo  ao  autor  \nantecipadamente  se  este  for  contemplado  em  qualquer  assembleia,  atrav\u00e9s  de  \nsorteio,  nos  exatos  termos  do  artigo  22,  \u00a7  2\u00ba  e  24,  \u00a7  3\u00ba,  da  Lei  11.795\/08.\nNo  mais,  entendo  que  nenhuma  taxas  de  administra\u00e7\u00e3o  ou  \nmulta  contratual  \u00e9  devida,  porque  nenhuma  foi  prevista  no  contrato  firmado  \npelas  partes,  ao  menos  nenhuma  foi  informada  para  a  autora  (fls.  107\/111)\nPor  fim,  concluo  que  o  valor  a  ser  devolvido  deve  ser  \natualizado  de  acordo  com  o  valor  do  bem  objetivado  pelo  grupo.  Cuida-se  de  \nmera  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  n\u00e3o  de  qualquer  benef\u00edcio  ao  autor.  \u00c9 \nimportante  salientar  que  o  autor,  at\u00e9  que  seja  restitu\u00eddo,  n\u00e3o  \u00e9  apenas  credor  \nde  quantia  em  dinheiro,  mas  detentor  de  cotas  do  cons\u00f3rcio,  e  s\u00e3o  estas  \ncotas,  por  seu  valor  atualizado,  que  devem  ser  restitu\u00eddas  ao  autor.\nEsta  \u00e9  a  regra  prevista  na  mesma  Lei  11.795\/08  j\u00e1  \nmencionada,  como  se  observa:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1051994-88.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 48D9A40. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA VAITEKUNAS ZAPATER, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 18:13 . fls. 121\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  DISTRITAL  DE PARELHEIROS\nVARA\nAV:  ADOLFO  PINHEIRO,  1992, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1051994-88.2016.8.26.0002 - lauda  7\n\u201cArt.\n 30.   O  consorciado  exclu\u00eddo  n\u00e3o  contemplado  ter\u00e1  direito  \u00e0  \nrestitui\u00e7\u00e3o  da  import\u00e2ncia  paga  ao  fundo  comum  do  grupo,  cujo  valor  \ndeve  ser  calculado  com  base  no  percentual  amortizado  do  valor  do  \nbem  ou  servi\u00e7o  vigente  na  data  da  assembleia  de  contempla\u00e7\u00e3o,  \nacrescido  dos  rendimentos  da  aplica\u00e7\u00e3o  financeira  a  que  est\u00e3o  \nsujeitos  os  recursos  dos  consorciados  enquanto  n\u00e3o  utilizados  pelo  \nparticipante,  na  forma  do  art.  24,  \u00a7  1o.\u201d   \nPosto  isto,  julgo  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  para  \nCONDENAR  a  requerida  \u00e0  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  pagos  pela  parte  autora  por  \nocasi\u00e3o  de  sua  eventual  contempla\u00e7\u00e3o  em  qualquer  assembleia  a  ser  realizada  \nat\u00e9  a  data  do  encerramento  do  cons\u00f3rcio  ou,  se  n\u00e3o  houver  contempla\u00e7\u00e3o  do  \nautor  por  sorteio,  no  prazo  de  trinta  dias  ap\u00f3s  o  encerramento  do  grupo,  cujo  \nvalor  deve  ser  calculado  com  base  no  percentual  amortizado  do  valor  do  bem  \nou  servi\u00e7o  vigente  na  data  da  assembleia  de  contempla\u00e7\u00e3o  ou  do  \nencerramento  do  grupo,  acrescido  dos  rendimentos  da  aplica\u00e7\u00e3o  financeira  a  \nque  est\u00e3o  sujeitos  os  recursos  dos  consorciados  enquanto  n\u00e3o  utilizados  pelo  \nparticipante.  Ap\u00f3s  este  prazo,  o  valor  ser\u00e1  consolidado  e  corrigido  \nmonetariamente  pela  tabela  pr\u00e1tica  do  Eg.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  \ncom  acr\u00e9scimo  de  juros  de  mora  de  1%  por  cento  ao  m\u00eas.\nDiante  da  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  cada  parte  arcar\u00e1  com  \nmetade  das  custas  e  despesas  judiciais,  bem  como  com  os  honor\u00e1rios  dos  \npr\u00f3prios  patronos,  o  que  considero  proporcional  nos  termos  do  artigo  86  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nR.P.I.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1051994-88.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 48D9A40. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA VAITEKUNAS ZAPATER, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 18:13 . fls. 122"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPAR.17.70004554-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/07\/2017 18:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0101\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2386 P\u00e1gina: 2135","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0101\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0 parte autora sobre o documento juntado.Intime-se. Advogados(s): Solange Aparecida Silva (OAB 108266\/SP), Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Maria Aparecida de Morais Albertini (OAB 281877\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Ci\u00eancia \u00e0 parte autora sobre o documento juntado.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  DISTRITAL  DE PARELHEIROS\nVARA\nAV:  ADOLFO  PINHEIRO,  1992, 4\u00ba E 5\u00ba  ANDAR,  SANTO AMARO  - CEP  04734-003,  \nFONE:  1155228833  R230, S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nPARELHEIROS@TJSP.JUS.BR\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006\n1051994-88.2016.8.26.0002  - P.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 1051994-88.2016.8.26.0002  - Procedimento  Comum\nRequerente :\nJussara Soares de Oliveira  Araki\nRequerido :\nIta\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  LTDA\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJu\u00edza  de Direito:  Vanessa  Vaitekunas  Zapater\nVistos.\nCi\u00eancia  \u00e0  parte  autora  sobre  o  documento  juntado.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo,  26  de  junho  de 2017Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1051994-88.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 42E0DB0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA VAITEKUNAS ZAPATER, liberado nos autos em 26\/06\/2017 \u00e0s 17:20 . fls. 112"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPAR.17.70003683-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/06\/2017 10:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0081\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2363 P\u00e1gina: 2066","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0081\/2017 Teor do ato: Concedido o prazo suplementar de 15 dias para a parte requerida juntar o contrato original assinado. Advogados(s): Solange Aparecida Silva (OAB 108266\/SP), Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Maria Aparecida de Morais Albertini (OAB 281877\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Concedido o prazo suplementar de 15 dias para a parte requerida juntar o contrato original assinado.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPAR.17.70003339-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/06\/2017 15:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0066\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2353 P\u00e1gina: 2429\/2435","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0066\/2017 Teor do ato: Apresente a r\u00e9 no prazo de dez dias o contrato assinado pela autora, a fim de que se analise a alega\u00e7\u00e3o de irregularidade no valor das parcelas cobradas - que deveriam ser decrescentes.Intime-se. Advogados(s): Solange Aparecida Silva (OAB 108266\/SP), Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Maria Aparecida de Morais Albertini (OAB 281877\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Apresente a r\u00e9 no prazo de dez dias o contrato assinado pela autora, a fim de que se analise a alega\u00e7\u00e3o de irregularidade no valor das parcelas cobradas - que deveriam ser decrescentes.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  DISTRITAL  DE PARELHEIROS\nVARA\nAV:  ADOLFO  PINHEIRO,  1992, 4\u00ba E 5\u00ba  ANDAR,  SANTO AMARO  - CEP  04734-003,  \nFONE:  1155228833  R230, S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nPARELHEIROS@TJSP.JUS.BR\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006\n1051994-88.2016.8.26.0002  - P.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 1051994-88.2016.8.26.0002  - Procedimento  Comum\nRequerente :\nJussara Soares de Oliveira  Araki\nRequerido :\nIta\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  LTDA\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJu\u00edza  de Direito:  Vanessa  Vaitekunas  Zapater\nVistos.\nApresente  a  r\u00e9  no  prazo  de  dez  dias  o  contrato  assinado  pela  autora,  a  \nfim  de  que  se  analise  a  alega\u00e7\u00e3o  de  irregularidade  no  valor  das  parcelas  cobradas  \u2013  que  \ndeveriam  ser  decrescentes.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo,  22  de  maio  de 2017Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1051994-88.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 3FBCE53. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA VAITEKUNAS ZAPATER, liberado nos autos em 22\/05\/2017 \u00e0s 17:01 . fls. 101"}},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WPAR.17.70002111-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 12\/04\/2017 10:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0038\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2319 P\u00e1gina: 2283\/2294","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0038\/2017 Teor do ato: Contesta\u00e7\u00e3o juntada. Diga(m). Advogados(s): Solange Aparecida Silva (OAB 108266\/SP), Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Maria Aparecida de Morais Albertini (OAB 281877\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Contesta\u00e7\u00e3o juntada. Diga(m).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPAR.17.70001434-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 21\/03\/2017 08:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR465635009TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA Dilig\u00eancia : 01\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2017","descricao":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Juntado   N\u00ba Protocolo: WPAR.17.70001390-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Data: 17\/03\/2017 18:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0028\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2304 P\u00e1gina: 2024\/2037","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0028\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a parte requerente em termos do andamento do feito, eis que o AR de cita\u00e7\u00e3o n\u00e3o voltou. Advogados(s): Solange Aparecida Silva (OAB 108266\/SP), Maria Aparecida de Morais Albertini (OAB 281877\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a parte requerente em termos do andamento do feito, eis que o AR de cita\u00e7\u00e3o n\u00e3o voltou.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPAR.17.70001034-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 04\/03\/2017 09:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0188\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2243 P\u00e1gina: 2483\/2503","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0188\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2243 P\u00e1gina: 2483\/2503","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0188\/2016 Teor do ato: Vistos.1-) Concedo ao autor os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.2-) Trata-se de pedido de tutela provis\u00f3ria para que o nome do autor n\u00e3o seja inclu\u00eddo do rol de inadimplentes.Entendo que, em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, n\u00e3o restaram suficientemente demonstradas a probabilidade do direito e o perigo da demora. Tais requisitos s\u00e3o essenciais para a concess\u00e3o de tutela sem a oitiva da parte adversa. Na esp\u00e9cie, o pr\u00f3prio autor admite a inadimpl\u00eancia, e os elementos at\u00e9 ent\u00e3o apresentados indicam a validade do contrato. Assim, antes da oitiva da parte adversa, vale o contratado. Diante do exposto, INDEFIRO a tutela provis\u00f3ria. 3-) Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis OU para efetuar o pagamento do d\u00e9bito no prazo de 15 dias a contar da cita\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 62, II, da Lei 8.245\/91. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Clarissa de Souza Santos Bononi (OAB 291533\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0188\/2016 Teor do ato: Vistos. 1-) Concedo ao autor os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. 2-) Trata-se de pedido de tutela provis\u00f3ria para que o nome do autor n\u00e3o seja inclu\u00eddo do rol de inadimplentes. Entendo que, em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, n\u00e3o restaram suficientemente demonstradas a probabilidade do direito e o perigo da demora. Tais requisitos s\u00e3o essenciais para a concess\u00e3o de tutela sem a oitiva da parte adversa. Na esp\u00e9cie, o pr\u00f3prio autor admite a inadimpl\u00eancia, e os elementos at\u00e9 ent\u00e3o apresentados indicam a validade do contrato. Assim, antes da oitiva da parte adversa, vale o contratado. Diante do exposto, INDEFIRO a tutela provis\u00f3ria. 3-) Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM). Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis OU para efetuar o pagamento do d\u00e9bito no prazo de 15 dias a contar da cita\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 62, II, da Lei 8.245\/91. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Advogados(s): Clarissa de Souza Santos Bononi (OAB 291533\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.1-) Concedo ao autor os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.2-) Trata-se de pedido de tutela provis\u00f3ria para que o nome do autor n\u00e3o seja inclu\u00eddo do rol de inadimplentes.Entendo que, em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, n\u00e3o restaram suficientemente demonstradas a probabilidade do direito e o perigo da demora. Tais requisitos s\u00e3o essenciais para a concess\u00e3o de tutela sem a oitiva da parte adversa. Na esp\u00e9cie, o pr\u00f3prio autor admite a inadimpl\u00eancia, e os elementos at\u00e9 ent\u00e3o apresentados indicam a validade do contrato. Assim, antes da oitiva da parte adversa, vale o contratado. Diante do exposto, INDEFIRO a tutela provis\u00f3ria. 3-) Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis OU para efetuar o pagamento do d\u00e9bito no prazo de 15 dias a contar da cita\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 62, II, da Lei 8.245\/91. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  DISTRITAL  DE PARELHEIROS\nVARA\nAv:  Adolfo  Pinheiro,  1992, 4\u00ba e 5\u00ba  Andar,  Santo Amaro  - CEP  04734-003,  \nFone:  1155228833  r230, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  parelheiros@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1051994-88.2016.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\/CARTA\nProcesso  n\u00ba: 1051994-88.2016.8.26.0002  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : Jussara Soares de Oliveira  Araki\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  LTDA, CNPJ 00.000.776\/0001-01\nA(o)  Ilmo(a)  Sr(a):\nIta\u00fa  Administradora  de Cons\u00f3rcios  LTDA\nAntonio  Massa, 361\n08550-350        Poa -SP\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Vanessa  Vaitekunas  Zapater\nVistos.\n1-)  Concedo  ao  autor  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.\n2-)  Trata-se  de  pedido  de  tutela  provis\u00f3ria  para  que  o  nome  do  autor  n\u00e3o  seja  \ninclu\u00eddo  do  rol  de  inadimplentes.\nEntendo  que,  em  sede  de  cogni\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria,  n\u00e3o  restaram  suficientemente  \ndemonstradas  a  probabilidade  do  direito  e  o  perigo  da  demora.  Tais  requisitos  s\u00e3o  essenciais  para  \na   concess\u00e3o  de  tutela  sem  a  oitiva  da  parte  adversa.  Na  esp\u00e9cie,  o pr\u00f3prio  autor  admite  a \ninadimpl\u00eancia,  e  os  elementos  at\u00e9  ent\u00e3o  apresentados  indicam  a  validade  do  contrato.  Assim,  \nantes  da  oitiva  da  parte  adversa,  vale  o  contratado.  Diante  do  exposto,  INDEFIRO  a  tutela   \nprovis\u00f3ria.  \n3-) Diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139,  VI  e  Enunciado  n.35  da  ENFAM).\nCite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis  OU  para  efetuar  o  pagamento  do  d\u00e9bito  no  prazo  de  15  dias  a  contar  da  cita\u00e7\u00e3o,  nos  termos  \ndo  artigo  62,  II,  da  Lei  8.245\/91.  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  \nveracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  \nsenha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  \nTratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  \nCPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \nServir\u00e1 a  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  carta  de  cita\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  novembro  de 2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 \nMARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1051994-88.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 317EA63. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA VAITEKUNAS ZAPATER, liberado nos autos em 07\/11\/2016 \u00e0s 18:15 . fls. 35\n\nCECOMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nIta\u00fa  Administradora  de  Cons\u00f3rcios  LTDA\nAntonio  Massa,  361\n08550-350       Poa -SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  Distrital  de Parelheiros  - Cart\u00f3rio  da Vara\nAv:  Adolfo  Pinheiro,  1992\n04734-003        S\u00e3o  Paulo -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 1051994-88.2016.8.26.0002\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\n_____\/_____\/__________\nAR  \n AVISO  DE RECEBIMENTO\n  AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM Reservado\n espa\u00e7o \u00e0 \nmen\u00e7\u00e3o  MP\nDESTINAT\u00c1RIO\nIta\u00fa  Administradora  de  Cons\u00f3rcios  LTDA\nAntonio  Massa,  361\n08550-350       Poa -SP CARIMBO\nUNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO AR\nForo  Distrital  de Parelheiros  - Cart\u00f3rio  da Vara\nAv:  Adolfo  Pinheiro,  1992\n04734-003        S\u00e3o  Paulo -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3 (tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  \ndevolver  o objeto.  \nUso  exclusivo  do  Cliente:  PROC.  N\u00ba  1051994-88.2016.8.26.0002 RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nMOTIVOS  DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                            (4)  Desconhecido        (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente        (5)  Recusado               (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero          (6)  N\u00e3o  procurado       (9)  Outros:  \n_______________\n(   )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em \n____\/____\/_______.\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\n_____\/_____\/__________\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\nN\u00ba DO  DOCUMENTO  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1051994-88.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 317EA63. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA VAITEKUNAS ZAPATER, liberado nos autos em 07\/11\/2016 \u00e0s 18:15 . fls. 36"}},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   determina\u00e7\u00e3o judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Decis\u00e3o de fls. 32, de 06\/10\/2016.Foro destino: Foro Distrital de Parelheiros","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   Vistos. 1-) Concedo ao autor os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. 2-) Trata-se de pedido de tutela provis\u00f3ria para que o nome do autor n\u00e3o seja inclu\u00eddo do rol de inadimplentes. Entendo que, em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, n\u00e3o restaram suficientemente demonstradas a probabilidade do direito e o perigo da demora. Tais requisitos s\u00e3o essenciais para a concess\u00e3o de tutela sem a oitiva da parte adversa. Na esp\u00e9cie, o pr\u00f3prio autor admite a inadimpl\u00eancia, e os elementos at\u00e9 ent\u00e3o apresentados indicam a validade do contrato. Assim, antes da oitiva da parte adversa, vale o contratado. Diante do exposto, INDEFIRO a tutela provis\u00f3ria. 3-) Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM). Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis OU para efetuar o pagamento do d\u00e9bito no prazo de 15 dias a contar da cita\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 62, II, da Lei 8.245\/91. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1076\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2221 P\u00e1gina: 1768\/ss","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1076\/2016 Teor do ato: Vistos.Conforme pesquisa realizada no site do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo (fls. 31), o endere\u00e7o da autora est\u00e1 dentro dos limites do Foro Distrital de Parelheiros. Ante o endere\u00e7o da autora e por se tratar de compet\u00eancia absoluta aquela distribu\u00edda entre os Foros Regionais desta Capital, e entre estes e o Foro Central, determino a redistribui\u00e7\u00e3o do processo a uma das Varas do Foro Distrital de Parelheiros - SP.Comunique-se ao Distribuidor.Int. Cumpra-se. Advogados(s): Clarissa de Souza Santos Bononi (OAB 291533\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Conforme pesquisa realizada no site do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo (fls. 31), o endere\u00e7o da autora est\u00e1 dentro dos limites do Foro Distrital de Parelheiros. Ante o endere\u00e7o da autora e por se tratar de compet\u00eancia absoluta aquela distribu\u00edda entre os Foros Regionais desta Capital, e entre estes e o Foro Central, determino a redistribui\u00e7\u00e3o do processo a uma das Varas do Foro Distrital de Parelheiros - SP.Comunique-se ao Distribuidor.Int. Cumpra-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  NA\u00c7\u00d5ES UNIDAS N\u00ba 22.939,  10\u00ba ANDAR  - TORRE  \nBRIGADEIRO,  SANTO AMARO  - CEP  04795-100,  FONE: 5548-3199  R230, \nS\u00c3O  PAULO-SP  - E-MAIL:  STOAMARO5CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1051994-88.2016.8.26.0002  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1051994-88.2016.8.26.0002\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do \ndinheiro\nRequerente : Jussara Soares de Oliveira  Araki\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  LTDA\nCONCLUS\u00c3O\nAos  06  de  outubro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao(\u00e0)  MM(a).  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  Eurico  Leonel  Peixoto  Filho .  Luciana  Pestana  Barbosa  \nGarcia , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , M819134 .\n \nVistos.\nConforme  pesquisa  realizada  no  site  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  (fls.  31 ), \no  endere\u00e7o  da  autora  est\u00e1  dentro  dos  limites  do  Foro  Distrital  de  Parelheiros.  \nAnte  o  endere\u00e7o  da  autora  e  por  se  tratar  de  compet\u00eancia  absoluta  aquela  \ndistribu\u00edda  entre  os  Foros  Regionais  desta  Capital,  e  entre  estes  e  o  Foro  Central,  determino  a  \nredistribui\u00e7\u00e3o  do  processo  a  uma  das  Varas  do  Foro  Distrital  de  Parelheiros  \u2013  SP .\nComunique-se  ao  Distribuidor.\nInt.  Cumpra-se.\nS\u00e3o Paulo , 06  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1051994-88.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 2F69E03. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EURICO LEONEL PEIXOTO FILHO, liberado nos autos em 10\/10\/2016 \u00e0s 09:50 . fls. 32"}},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"04\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"17\/03\/2017","tipo":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado"},{"data":"21\/03\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"12\/04\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":54,"total_andamentos":54}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"692486419","codPublicacaoOrigem":"1155823441","dataDivulgacao":"Jun  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1051994-88.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2363","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"FORO DISTRITAL DE PARELHEIROS","conteudo":"Processo 1051994-88.2016.8.26.0002 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Jussara Soares de Oliveira Araki - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA - Concedido o prazo suplementar de 15 dias para a parte requerida juntar o contrato original assinado. - ADV: MARIA APARECIDA DE MORAIS ALBERTINI (OAB 281877\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), SOLANGE APARECIDA SILVA (OAB 108266\/ SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0081\/2017 C\u00edvel\r\nVara \u00danica JU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA JUIZ(A) DE DIREITO VANESSA VAITEKUNAS ZAPATER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FABIO BALDINI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2079","paginaFinal":"2079","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"884257","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23228433","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun  6 2017 11:56:20:983PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1051994-88.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1051994-88.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"764024708","codPublicacaoOrigem":"1205859411","dataDivulgacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1051994-88.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2439","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"FORO DISTRITAL DE PARELHEIROS","conteudo":"Processo 1051994-88.2016.8.26.0002 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Jussara Soares de Oliveira Araki - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA - Vistos.Recebo a apela\u00e7\u00e3o em ambos os efeitos.Manifestese o apelado em contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias, nos termos do artigo 1.010 do C\u00f3digo de Processo Civil\/2015.Intimem-se. - ADV: PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), SOLANGE APARECIDA SILVA (OAB 108266\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), MARIA APARECIDA DE MORAIS ALBERTINI (OAB 281877\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0166\/2017 C\u00edvel\r\nVara \u00danica JU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA JUIZ(A) DE DIREITO VANESSA VAITEKUNAS ZAPATER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FABIO BALDINI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2635","paginaFinal":"2635","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"930422","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26609024","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 27 2017 07:18:30:397AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1051994-88.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1051994-88.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"565115986","codPublicacaoOrigem":"990268884","dataDivulgacao":"Oct  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 10 2016 12:00:00:000AM","numero":"1051994-88.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2217","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1051994-88.2016.8.26.0002 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Jussara Soares de Oliveira Araki ADVOGADO : 291533\/SP - Clarissa de Souza Santos Bononi REQDA : Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA VARA :5\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL II - SANTO AMARO EM 05\/10\/2016","paginaInicial":"1562","paginaFinal":"1562","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"755194","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16536360","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"1","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Oct  7 2016 10:28:18:307AM","codUsuarioAlteracao":"501","usuarioAlteracao":"fernanda.martins","dataHoraAlteracao":"Oct  7 2016 10:29:53:277AM","numeroCNJ":"1051994-88.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1051994-88.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"713106554","codPublicacaoOrigem":"1172126579","dataDivulgacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1051994-88.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2386","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"FORO DISTRITAL DE PARELHEIROS","conteudo":"Processo 1051994-88.2016.8.26.0002 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Jussara Soares de Oliveira Araki - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA - Ci\u00eancia \u00e0 parte autora sobre o documento juntado.Intimese. - ADV: MARIA APARECIDA DE MORAIS ALBERTINI (OAB 281877\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), SOLANGE APARECIDA SILVA (OAB 108266\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0101\/2017 C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA JUIZ(A) DE DIREITO VANESSA VAITEKUNAS ZAPATER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FABIO BALDINI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2145","paginaFinal":"2145","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"899488","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24174294","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jul 12 2017 12:34:48:420AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1051994-88.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1051994-88.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"653585144","codPublicacaoOrigem":"1122142217","dataDivulgacao":"Mar 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1051994-88.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2319","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"FORO DISTRITAL DE PARELHEIROS","conteudo":"Processo 1051994-88.2016.8.26.0002 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Jussara Soares de Oliveira Araki - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA - Contesta\u00e7\u00e3o juntada. Diga(m). - ADV: PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), SOLANGE APARECIDA SILVA (OAB 108266\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), MARIA APARECIDA DE MORAIS ALBERTINI (OAB 281877\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0038\/2017 C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA JUIZ(A) DE DIREITO VANESSA VAITEKUNAS ZAPATER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FABIO BALDINI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2293","paginaFinal":"2293","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"856307","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21271590","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 31 2017 12:22:06:077AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1051994-88.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1051994-88.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"683686742","codPublicacaoOrigem":"1149298247","dataDivulgacao":"May 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1051994-88.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2353","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"FORO DISTRITAL DE PARELHEIROS","conteudo":"Processo 1051994-88.2016.8.26.0002 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Jussara Soares de Oliveira Araki - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA - Apresente a r\u00e9 no prazo de dez dias o contrato assinado pela autora, a fim de que se analise a alega\u00e7\u00e3o de irregularidade no valor das parcelas cobradas - que deveriam ser decrescentes. Intime-se. - ADV: PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), MARIA APARECIDA DE MORAIS ALBERTINI (OAB 281877\/SP), SOLANGE APARECIDA SILVA (OAB 108266\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0066\/2017 C\u00edvel\r\nVara \u00danica JU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA JUIZ(A) DE DIREITO VANESSA VAITEKUNAS ZAPATER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FABIO BALDINI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2434","paginaFinal":"2434","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"877938","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22783873","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"May 23 2017 11:36:42:540PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1051994-88.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1051994-88.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747294950","codPublicacaoOrigem":"1195186405","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1051994-88.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"FORO DISTRITAL DE PARELHEIROS","conteudo":"Processo 1051994-88.2016.8.26.0002 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Jussara Soares de Oliveira Araki - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA - Posto isto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para CONDENAR a requerida \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o dos valores pagos pela parte autora por ocasi\u00e3o de sua eventual contempla\u00e7\u00e3o em qualquer assembleia a ser realizada at\u00e9 a data do encerramento do cons\u00f3rcio ou, se n\u00e3o houver contempla\u00e7\u00e3o do autor por sorteio, no prazo de trinta dias ap\u00f3s o encerramento do grupo, cujo valor deve ser calculado com base no percentual amortizado do valor do bem ou servi\u00e7o vigente na data da assembleia de contempla\u00e7\u00e3o ou do encerramento do grupo, acrescido dos rendimentos da aplica\u00e7\u00e3o financeira a que est\u00e3o sujeitos os recursos dos consorciados enquanto n\u00e3o utilizados pelo participante. Ap\u00f3s este prazo, o valor ser\u00e1 consolidado e corrigido monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do Eg. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com acr\u00e9scimo de juros de mora de 1% por cento ao m\u00eas.Diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, cada parte arcar\u00e1 com metade das custas e despesas judiciais, bem como com os honor\u00e1rios dos pr\u00f3prios patronos, o que considero proporcional nos termos do artigo 86 do C\u00f3digo de Processo Civil.R.P.I. - ADV: MARIA APARECIDA DE MORAIS ALBERTINI (OAB 281877\/ SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), SOLANGE APARECIDA SILVA (OAB 108266\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0147\/2017 C\u00edvel\r\nVara \u00danica JU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA JUIZ(A) DE DIREITO VANESSA VAITEKUNAS ZAPATER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FABIO BALDINI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2415","paginaFinal":"2415","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920756","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25909598","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 08:27:59:100AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1051994-88.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1051994-88.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}