{"numero":"1052258-68.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1052258-68.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Dever de Informa\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"01\/06\/2017 \u00e0s 16:05 - Livre\n16\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Felipe Poyares Miranda","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 20.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marcelo Dias"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Servi\u00e7o Nacional de Prote\u00e7\u00e3o Ao Cr\u00e9dito - Spc Brasil"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Samira Maria Guimaraes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Leandro Alvarenga Miranda"}],"andamentos":[{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0436\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2439 P\u00e1gina: 435\/459","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0436\/2017 Teor do ato: \u00c0s contrarraz\u00f5es, em quinze dias. Advogados(s): Leandro Alvarenga Miranda (OAB 261061\/SP), Samira Maria Guimaraes (OAB 388264\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \u00c0s contrarraz\u00f5es, em quinze dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41102735-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 24\/09\/2017 18:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0408\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 305\/325","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0408\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido exibit\u00f3rio, extinguindo o feito com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art.487, I, do CPC, para DECLARAR cumprida a obriga\u00e7\u00e3o da R\u00e9 de fornecer ao autor os documentos solicitados na inicial. Pelas raz\u00f5es expostas aus\u00eancia de resist\u00eancia do r\u00e9u, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em sucumb\u00eancia processual do r\u00e9u, arcando cada uma das partes com as custas e despesas que anteciparam, meio a meio, sem condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de honor\u00e1rios, observando-se a concess\u00e3o dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita \u00e0 parte autora.P.R.I. Advogados(s): Leandro Alvarenga Miranda (OAB 261061\/SP), Samira Maria Guimaraes (OAB 388264\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido exibit\u00f3rio, extinguindo o feito com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art.487, I, do CPC, para DECLARAR cumprida a obriga\u00e7\u00e3o da R\u00e9 de fornecer ao autor os documentos solicitados na inicial. Pelas raz\u00f5es expostas aus\u00eancia de resist\u00eancia do r\u00e9u, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em sucumb\u00eancia processual do r\u00e9u, arcando cada uma das partes com as custas e despesas que anteciparam, meio a meio, sem condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de honor\u00e1rios, observando-se a concess\u00e3o dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita \u00e0 parte autora.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1052258-68.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1052258-68.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Dever  de Informa\u00e7\u00e3o\nRequerente : Marcelo Dias\nRequerido : Servi\u00e7o Nacional  de Prote\u00e7\u00e3o  Ao Cr\u00e9dito  - Spc  Brasil\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Poyares   Miranda\n    Vistos.  \n  MARCELO  DIAS ,  qualificado  nos  autos,  moveu  a\u00e7\u00e3o  de  \nobriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  c\/c  apresenta\u00e7\u00e3o  de  documento  de  notifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9vio  e  danos  morais  contra  \nCONFEDERA\u00c7\u00c3O  NACIONAL  DE  SIRIGENTES  LOJISTAS  \n SPC  BRASIL ,  tamb\u00e9m  \nqualificada,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  seu  nome  foi  indevidamente  negativado  pela  r\u00e9,  tendo  em  \nvista  que  a  requerida  deixou  de  notificar  previamente  o  Autor  antes  de  efetuar  a  negativa\u00e7\u00e3o  de  \nseu  nome  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.\n  Pugna  pela  concess\u00e3o  de  tutela  antecipada,  para  determinar  que  a  \nR\u00e9  apresente  as  notifica\u00e7\u00f5es  realizadas,  e  no  m\u00e9rito,  pelo  julgamento  da  proced\u00eancia  do  pedido,  \ncondenando-se  a  R\u00e9  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  caso  n\u00e3o  comprovadas  as  \nnotifica\u00e7\u00f5es.  Com  a  inicial,  vieram  os  documentos  de  fls.  12\/21.\n  Determinada  a  emenda  da  inicial  a  fls.  22.  \n  Emenda  a  fls.  24.  \n  Deferidos  os  benef\u00edcios  da  gratuidade  da  justi\u00e7a  \u00e0  parte  autora,  a  \nfls.  28.  \nO r\u00e9u  foi  citado  e  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.59\/72).  Destaca  \npreliminar  de  ilegitimidade  passiva.  No  m\u00e9rito,  em  s\u00edntese,  realiza  a  exibi\u00e7\u00e3o  volunt\u00e1ria  dos  \ndocumentos,  alegando  que  notifica\u00e7\u00e3o  foi  devidamente  encaminhada  previamente  \u00e0  resid\u00eancia  do  \nautor.  H\u00e1  culpa  exclusiva  de  terceiro,  tendo  em  vista  que  os  apontamentos  foram  solicitados  pela  \nempresa  Ita\u00fa.  N\u00e3o  h\u00e1  dano  moral  indeniz\u00e1vel.  Pugna  pelo  acolhimento  das  preliminares,  e,  no  \nm\u00e9rito,  pela  improced\u00eancia.  Junta  documentos  (fls.  73\/78).  \nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  81\/91.  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1052258-68.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36CD866. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:38 . fls. 92\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1052258-68.2017.8.26.0100 - lauda  2\nRejeito\n a  preliminar  de  ilegitimidade  passiva,  tendo  em  vista  que  \na  parte  autora  aponta  o  r\u00e9u  como  respons\u00e1vel  pela  exibi\u00e7\u00e3o  do  documento  descrito  na  inicial,  bem  \ncomo  pela  exist\u00eancia  de  negativa\u00e7\u00e3o  do  nome  da  parte  autora  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  \npertencentes  ao  r\u00e9u,  conforme  documento  de  fls.  20\/2 1. \nPoss\u00edvel  o julgamento  no  estado  do  processo,  nos  termos  dos  \nartigos  355,  I  e  371,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  pois  n\u00e3o  h\u00e1  necessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  \nprovas.\n  Neste sentido:\n\u201cAGRAVO  REGIMENTAL  NO  AGRAVO  DE \nINSTRUMENTO.  ALEGA\u00c7\u00c3O  DE  CERCEAMENTO  \nDE   DEFESA.INDEFERIMENTO.  PROVA  \nTESTEMUNHAL.  1.  No  sistema  de  persuas\u00e3o  racional  \nadotado pelo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  nos  arts.  130  e  \n131, em  regra,  n\u00e3o  cabe  compelir  o  magistrado  a \nautorizar a  produ\u00e7\u00e3o  desta  ou  daquela  prova,  se  por  \noutros meios  estiver  convencido  da  verdade  dos  fatos,  \ntendo em  vista  que  o  juiz  \u00e9  o  destinat\u00e1rio  final  da  \nprova, a  quem  cabe  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  e \nnecessidade da  sua  produ\u00e7\u00e3o.  \nDesse modo,  n\u00e3o  h\u00e1  \nincompatibilidade  entre  o  art.  400  do  CPC,  que  estabelece  \nser,  via  de  regra,  admiss\u00edvel  a  prova  testemunhal,  e  o  art.  \n131  do  CPC,  que  garante  ao  juiz  o  poder  de  indeferir  as  \ndilig\u00eancias  in\u00fateis  ou  meramente  protelat\u00f3rias.  2.  Agravo  \nregimental  desprovido\u201d.  (STJ,  AgRg  no  Ag  987.507\/DF,  \nRel.  Ministro  LUIS  FELIPE  SALOM\u00c3O,  QUARTA  \nTURMA,  julgado  em  14\/12\/2010,  DJe  17\/12\/2010)  grifos  \nnossos\n\u201cPROCESSO  CIVIL.  JULGAMENTO  ANTECIPADO  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1052258-68.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36CD866. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:38 . fls. 93\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1052258-68.2017.8.26.0100 - lauda  3\nDA\n  LIDE.  CERCEAMENTO  DE  DEFESA.  \nIMPRESCINDIBILIDADE  DA  PROVA  POSTULADA.  \nREEXAME.  MAT\u00c9RIA  F\u00c1TICA.  S\u00daMULA  7\/STJ.  \nRECURSO  N\u00c3O  PROVIDO.  1-  Sendo  o  magistrado  \ndestinat\u00e1rio final  das  provas  produzidas,  cumpre-lhe  \navaliar quanto  \u00e0  sua  sufici\u00eancia  e  necessidade,  \nindeferindo as  dilig\u00eancias  consideradas  in\u00fateis  ou  \nmeramente protelat\u00f3rias  (CPC,  art.  130,  parte  final).  \n2- \nA  mera  alega\u00e7\u00e3o  de  haver  o  ju\u00edzo  sentenciante  julgado  \nantecipadamente  a  lide,  com  preju\u00edzo  da  produ\u00e7\u00e3o  das  \nprovas  anteriormente  requeridas,  n\u00e3o  implica,  por  si  s\u00f3,  \nem  cerceamento  de  defesa.  3-  Indaga\u00e7\u00e3o  acerca  da  \nimprescindibilidade  da  prova  postulada  que  suscita  \nreexame  de  elementos  f\u00e1tico-probat\u00f3rios  da  causa  (S\u00famula  \nn\u00b0  7).  Precedentes  do  STJ.  4-  Agravo  regimental  a  que  se  \nnega  provimento.  (STJ,  AgRg  no  Ag  1351403\/PE,  Rel.  \nMinistra  MARIA  ISABEL  GALLOTTI,  QUARTA  \nTURMA,  julgado  em  21\/06\/2011,  DJe  29\/06\/2011)  grifos  \nnossos\n  Ora, estando  em  termos  o  processo,  o  Juiz  deve  julg\u00e1-lo  \ndesde  logo:\n\"Presentes as  condi\u00e7\u00f5es  que  ensejam  o  julgamento  \nantecipado  da  causa,  \u00e9  dever  do  juiz,  e  n\u00e3o  mera  \nfaculdade,  assim  proceder\".  (STJ,  4a  T.,  REsp  n\u00b0  2.832-\nRJ,  rei.  Min.  S\u00e1lvio  de  Figueiredo,  j  .  14.8.1990)  No  \nmesmo  sentido:  RSTJ  102\/500  e  RT  782\/302.\nNo  m\u00e9rito,  \u00e9  incontroverso  o  direito  do  requerente  ao  acesso  dos  \ndocumentos  descritos  na  inicial,  notadamente  porque  o  pr\u00f3prio  r\u00e9u  questiona,  t\u00e3o  somente,  a \nnecessidade  de  reclamar  judicialmente  a  sua  exibi\u00e7\u00e3o.  \nObservo,  contudo,  que  a  a\u00e7\u00e3o  cautelar  ajuizada  guarda  as  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1052258-68.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36CD866. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:38 . fls. 94\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1052258-68.2017.8.26.0100 - lauda  4\ncaracter\u00edsticas\n de  uma  produ\u00e7\u00e3o  antecipada  de  prova  e  que  o  r\u00e9u  juntou  logo  com  a  os  documentos  \npretendidos  que  comprovam  a  notifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  do  autor  acerca  da  negativa\u00e7\u00e3o  de  seu  nome  \njunto  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  conforme  documentos  de  fls.  73\/78,  que  comprovam  a  \nrela\u00e7\u00e3o  de  envio  da  correspond\u00eancia,  o  comunicado  e  a  lista  de  postagem  da  carta.  \nN\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  fornecimento  de  demais  documentos,  \ncomo  os  contratos  que  tenham  ensejado  a  negativa\u00e7\u00e3o,  tendo  em  vista  que  tais  documentos  n\u00e3o  \npertencem  ao  requerido,  mas  sim  \u00e0  empresa  terceira  que  solicitou  a  inscri\u00e7\u00e3o,  no  caso  o  banco  \nIta\u00fa.    \nA aus\u00eancia  de  resist\u00eancia  por  parte  da  r\u00e9  \u00e0  exibi\u00e7\u00e3o  do  \ndocumento  afasta  a  sucumb\u00eancia  do  r\u00e9u , conforme  precedente  do  E.  STJ.:\nAGRAVO  REGIMENTAL  NO  RECURSO  ESPECIAL.  \nEXTRATO  DE  CADERNETA  POUPAN\u00c7A.  EXIBI\u00c7\u00c3O  DE  \nDOCUMENTO.  AUS\u00caNCIA  PRETENS\u00c3O  RESISTIDA.  \nINCAB\u00cdVEL  FIXA\u00c7\u00c3O  DE  HONOR\u00c1RIOS  \nSUCUMBENCIAIS.  JUSTI\u00c7A  GRATUITA.  FALTA  DE  \nELEMENTOS  COMPROVANDO  A  IMPOSSIBILIDADE  DO  \nRECORRENTE  ARCAR  COM  AS  DESPESAS  PROCESSUAIS.  \nAGRAVO  N\u00c3O  PROVIDO.  1.  Pela  aplica\u00e7\u00e3o  dos  princ\u00edpios  da  \nsucumb\u00eancia  e  da  causalidade  em  a\u00e7\u00f5es  cautelares  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  \ndocumentos,  para  haver  condena\u00e7\u00e3o  a  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  \ndeve  estar  caracterizada  nos  autos  a  resist\u00eancia  \u00e0  exibi\u00e7\u00e3o  dos  \ndocumentos  pleiteados.  2.  O  Tribunal  de  origem  consignou  a \naus\u00eancia  de  pretens\u00e3o  resistida,  diante  da  falta  de  pedido  \nadministrativo,  bem  como  pelo  fornecimento  do  extratos  banc\u00e1rios  \nem  ju\u00edzo,  ap\u00f3s  o  fornecimento  dos  dados  necess\u00e1rios.  (...)  4.  \nAgravo  regimental  n\u00e3o  provido.  (AgRg  no  REsp  934.260\/RS,  Rel.  \nMinistro  LUIS  FELIPE  SALOM\u00c3O,  QUARTA  TURMA,  julgado  \nem  10\/04\/2012,  DJe  13\/04\/2012).  \nAcolhidos  os  pedidos  principais  de  exibi\u00e7\u00e3o,  prejudicada  a  an\u00e1lise  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1052258-68.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36CD866. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:38 . fls. 95\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1052258-68.2017.8.26.0100 - lauda  5\ndos\n pedidos  subsidi\u00e1rios,  como  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  tendo  em  vista  comprovada  a \nnotifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via.\nAnte o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  exibit\u00f3rio,  \nextinguindo  o  feito  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  art.487,  I,  do  CPC,  para  DECLARAR  \ncumprida  a  obriga\u00e7\u00e3o  da  R\u00e9  de  fornecer  ao  autor  os  documentos  solicitados  na  inicial.  Pelas  raz\u00f5es  \nexpostas  \n aus\u00eancia  de  resist\u00eancia  do  r\u00e9u,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  sucumb\u00eancia  processual  do  r\u00e9u,  \narcando  cada  uma  das  partes  com  as  custas  e  despesas  que  anteciparam,  meio  a  meio,  sem  \ncondena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  de  honor\u00e1rios,  observando-se  a  concess\u00e3o  dos  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  \ngratuita  \u00e0  parte  autora.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1052258-68.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36CD866. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:38 . fls. 96"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40978532-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/08\/2017 16:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0374\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2394 P\u00e1gina: 329\/375","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0374\/2017 Teor do ato: \u00c0 r\u00e9plica em 15 dias, sob pena de preclus\u00e3o. Advogados(s): Leandro Alvarenga Miranda (OAB 261061\/SP), Samira Maria Guimaraes (OAB 161377\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \u00c0 r\u00e9plica em 15 dias, sob pena de preclus\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40795716-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/07\/2017 11:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40795694-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 19\/07\/2017 11:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676730085TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Servi\u00e7o Nacional de Prote\u00e7\u00e3o Ao Cr\u00e9dito - Spc Brasil Dilig\u00eancia : 26\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0336\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2371 P\u00e1gina: 374\/414","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0336\/2017 Teor do ato: Vistos. Tratando-se de pessoa pobre na acep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do termo (CPC, artigo 98, caput), defiro a gratuidade da justi\u00e7a, conforme as isen\u00e7\u00f5es estabelecidas no artigo 98, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Expe\u00e7a-se carta.Int. Advogados(s): Samira Maria Guimaraes (OAB 161377\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Tratando-se de pessoa pobre na acep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do termo (CPC, artigo 98, caput), defiro a gratuidade da justi\u00e7a, conforme as isen\u00e7\u00f5es estabelecidas no artigo 98, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Expe\u00e7a-se carta.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1052258-68.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Dever  de Informa\u00e7\u00e3o\nRequerente : Marcelo Dias\nRequerido : Servi\u00e7o Nacional  de Prote\u00e7\u00e3o  Ao Cr\u00e9dito  - Spc  Brasil\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Poyares   Miranda\nVistos. \nTratando-se  de  pessoa  pobre  na  acep\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  do  termo  (CPC,  artigo  98,  caput ), defiro  a  \ngratuidade  da  justi\u00e7a,  conforme  as  isen\u00e7\u00f5es  estabelecidas  no  artigo  98,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nDiante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  necessidades  \ndo  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.(CPC,  \nart.139,  VI  e  Enunciado  n.35  da  ENFAM).\nCite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis.\nA  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  \napresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  \nque  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  \nregras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  \ndo  CPC.  \nExpe\u00e7a-se  carta.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 19  de  junho  de  2017 .\nFelipe  Poyares  Miranda\nJuiz  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1052258-68.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 32AA858. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 19\/06\/2017 \u00e0s 19:04 . fls. 28"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40646181-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 15\/06\/2017 05:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0319\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2361 P\u00e1gina: 278\/300","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0319\/2017 Teor do ato: Vistos. Para a an\u00e1lise do pedido de gratuidade da Justi\u00e7a, junte o autor aos autos comprovante de isen\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda, obtido no s\u00edtio eletr\u00f4nico da Receita Federal, no prazo de 5 (cinco) dias, sob pena de indeferimento.Int. Advogados(s): Samira Maria Guimaraes (OAB 161377MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Para a an\u00e1lise do pedido de gratuidade da Justi\u00e7a, junte o autor aos autos comprovante de isen\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda, obtido no s\u00edtio eletr\u00f4nico da Receita Federal, no prazo de 5 (cinco) dias, sob pena de indeferimento.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1052258-68.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Dever  de Informa\u00e7\u00e3o\nRequerente : Marcelo Dias\nRequerido : Servi\u00e7o Nacional  de Prote\u00e7\u00e3o  Ao Cr\u00e9dito  - Spc  Brasil\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Poyares   Miranda\nVistos. \nPara  a  an\u00e1lise  do  pedido  de  gratuidade  da  Justi\u00e7a,  junte  o  autor  aos  autos  \ncomprovante  de  isen\u00e7\u00e3o  do  Imposto  de  Renda,  obtido  no  s\u00edtio  eletr\u00f4nico  da  Receita  Federal,  no  \nprazo  de  5  (cinco)  dias,  sob  pena  de  indeferimento.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 01  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1052258-68.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 31D87A6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 01\/06\/2017 \u00e0s 17:17 . fls. 22"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"15\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"19\/07\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":26,"total_andamentos":26}],"publicacoes":[]}