{"numero":"1053287-90.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1053287-90.2016.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"26\/05\/2016 \u00e0s 05:37 - Livre\n7\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Sang Duk Kim","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 55.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marisa Fernandes"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S\/A - Ita\u00fa Personnalit\u00e9."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Abilio Osmar dos Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0168\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2431 P\u00e1gina: 137\/148","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0168\/2017 Teor do ato: fica o exequente cientificado da juntada da(s) guia(s) de dep\u00f3sito judicial Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Abilio Osmar dos Santos (OAB 303395\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    fica o exequente cientificado da juntada da(s) guia(s) de dep\u00f3sito judicial","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41044798-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/09\/2017 11:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0158\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 144\/150","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0158\/2017 Teor do ato: Posto isto e mais que consta nos autos JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o e CONDENO o banco r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 8.000,00, valor este que dever\u00e1 ser corrigido monetariamente de acordo com a tabela do TJ-SP da data da publica\u00e7\u00e3o da presente senten\u00e7a, acrescidos de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o.Por fim CONDENO o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que ora arbitro em 15 % do valor da condena\u00e7\u00e3oP. I. Advogados(s): Abilio Osmar dos Santos (OAB 303395\/SP), Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Posto isto e mais que consta nos autos JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o e CONDENO o banco r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 8.000,00, valor este que dever\u00e1 ser corrigido monetariamente de acordo com a tabela do TJ-SP da data da publica\u00e7\u00e3o da presente senten\u00e7a, acrescidos de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o.Por fim CONDENO o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que ora arbitro em 15 % do valor da condena\u00e7\u00e3oP. I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 7\u00ba ANDAR  - SALAS  N\u00ba 707\/709,  CENTRO  - \nCEP  01501-900,  FONE: 2171-6096,  S\u00c3O PAULO-SP\n      \n1053287-90.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1053287-90.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Marisa Fernandes\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A - Ita\u00fa  Personnalit\u00e9.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sang   Duk   Kim\nVistos.\nMARISA   FERNANDES   ajuizou   a\u00e7\u00e3o   indenizat\u00f3ria   em   face   de   BANCO   ITA\u00da  \nS\/A   \u2013   ITA\u00da   PERSONNALIT\u00c9   alegando   que:   a)   em   09\/03\/2016,   ap\u00f3s   verificar   lan\u00e7amentos   n\u00e3o  \nautorizados   na   fatura   de   seu   cart\u00e3o   de   cr\u00e9dito,   a   autora   solicitou   junto   \u00e0   gerente   provid\u00eancias   para  \nimediata   exclus\u00e3o   dos   d\u00e9bitos   indevidos;   b)   em   16\/03\/2016   o   banco   r\u00e9u   informou   que   solicitaria   o  \nestorno   da   compra   contestada,   esclarecendo   que   o   cart\u00e3o   seria   bloqueado   para   novas   compras   via  \ninternet,   por\u00e9m   continuaria   funcionando   normalmente   para   compras   com   os   sistemas   de   chip   ou  \nsenha;   c)   em   16\/04\/2016,   um   dia   antes   de   realizar   uma   viagem   internacional,   a   autora   n\u00e3o  \nconseguiu   desbloquear   a   fun\u00e7\u00e3o   internacional   de   seu   cart\u00e3o   de   cr\u00e9dito   sob   a   alega\u00e7\u00e3o   do   banco  \nr\u00e9u   de   que   o   cart\u00e3o   estava   bloqueado;   d)   em   20\/04\/2016,   ap\u00f3s   ser   informada   que   o   cart\u00e3o   j\u00e1  \nestava   desbloqueado,   tentou   utiliza-lo   durante   um   almo\u00e7o   com   clientes   e   alguns   diretores   da  \nempresa   na   qual   trabalha,   por\u00e9m,   ao   digitar   sua   senha,   a   autora   foi   comunicada   pelo   gar\u00e7om   do  \nestabelecimento   de   que   o   pagamento   n\u00e3o   havia   sido   aprovado   e   que   estava   aparecendo   uma  \nordem   para   reten\u00e7\u00e3o   do   cart\u00e3o;   e)   o   dono   do   estabelecimento   amea\u00e7ou   chamar   a   pol\u00edcia,   pois   teria  \npensado   que   a   autora   teria   roubado   o   cart\u00e3o   em   quest\u00e3o;   f)   devido   ao   bloqueio   do   cart\u00e3o   a   autora  \nteria   sofrido   in\u00fameros   transtornos,   tendo   ficado   economicamente   dependente   dos   seus   colegas   de  \ntrabalho.\nCom   base   nessas   alega\u00e7\u00f5es   a   autora   requer   que   o   banco   r\u00e9u   seja   condenado   ao  \npagamento   de   indeniza\u00e7\u00e3o   por   danos   morais   no   valor   de   R$55.000,00.\nO   banco   r\u00e9u   contestou   a   fls.74\/78   argumentando,   primeiramente,   a   retifica\u00e7\u00e3o   do  \npolo   passivo   da   a\u00e7\u00e3o   para   o   BANCO   ITA\u00da   UNIBANCO   S\/A,   uma   vez   que   a   abertura   da   conta  \nem   nome   da   autora   ocorreu   junto   ao   BANCO   ITA\u00da   UNIBANCO   S\/A.   Ademais,   argumenta   que:  \na)   o   bloqueio   do   cart\u00e3o   \u00e9   leg\u00edtimo,   pois   visa   preservar   os   interesses   da   parte   autora,   a   fim   de   evitar  \na   ocorr\u00eancia   de   eventuais   fraudes;   b)   n\u00e3o   houve   falha   na   presta\u00e7\u00e3o   de   servi\u00e7os;   c)   inexistiu   ato  \nil\u00edcito   ou   dever   de   indeniza\u00e7\u00e3o;   d)   n\u00e3o   h\u00e1   a   configura\u00e7\u00e3o   de   dano   moral.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1053287-90.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36D1A8E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SANG DUK KIM, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:51 . fls. 126\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 7\u00ba ANDAR  - SALAS  N\u00ba 707\/709,  CENTRO  - \nCEP  01501-900,  FONE: 2171-6096,  S\u00c3O PAULO-SP\n      \n1053287-90.2016.8.26.0100 - lauda  2\nCom   base   nesses   argumentos   o   banco   r\u00e9u   requer   que   a   a\u00e7\u00e3o   seja   julgada  \ntotalmente   improcedente.\nHouve   r\u00e9plica   a   fls.92\/94.\nHouve   audi\u00eancia   de   tentativa   de   concilia\u00e7\u00e3o,   por\u00e9m   esta   restou   infrut\u00edfera   (fl.118)\n\u00c9   o   relat\u00f3rio\nFundamento   e   decido.\nA  mat\u00e9ria  em  discuss\u00e3o  \u00e9  somente  de  direito  e  de  fato  que  dispensa  outras  \nprovas  al\u00e9m  das  que  est\u00e3o  acostadas  aos  autos.  Assim,  com  fundamento  no  artigo  355,  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  passo  a  proferir  senten\u00e7a.\nRetifique-se   o   polo   passivo   para   BANCO   ITA\u00da   UNIBANCO   S\/A,   integrantes   do  \nmesmo   grupo   econ\u00f4mico.\nNo   m\u00e9rito,   a   a\u00e7\u00e3o   \u00e9   procedente.\nA   autora   realizou   uma   viagem   internacional   para   Buenos   Aires,   Argentina,   no   dia  \n17\/04\/2016   e   retornou   no   dia   24\/04\/2016   (fls.51\/52).   Nesse   per\u00edodo,   a   autora   trocou   mensagens  \neletr\u00f4nicas   com   o   banco   r\u00e9u   (fls.41\/50)   tentando   uma   solu\u00e7\u00e3o   para   o   seu   problema.   Atrav\u00e9s  \ndessas   trocas   de   mensagens   ficou   evendenciada   a   falha   na   presta\u00e7\u00e3o   de   servi\u00e7os   do   banco   r\u00e9u.  \nCaberia   a   este   comprovar   que   n\u00e3o   houve   falha   na   presta\u00e7\u00e3o   de   servi\u00e7os,   algo   que   n\u00e3o   ocorreu.\nO   ocorrido   com   a   autora,   por   si   s\u00f3,   j\u00e1   \u00e9   algo   pass\u00edvel   de   indeniza\u00e7\u00e3o   por   danos  \nmorais,   pois   o   fato   de   n\u00e3o   poder   utilizar   o   seu   cart\u00e3o   de   cr\u00e9dito   em   um   pa\u00eds   estrangeiro   n\u00e3o   \u00e9  \nmero   dissabor   do   cotidiano,   gerando   em   qualquer   pessoa   uma   preocupa\u00e7\u00e3o   desnecess\u00e1ria.\nA   autora   informou   que   iria   viajar   para   o   exterior   e   queria   o   desbloqueio   do   cart\u00e3o  \n(fl.41),   pois   pensou   que   seu   cart\u00e3o   somente   estava   bloqueado   para   compras   via   internet,   conforme  \ndito   pela   profissional   que   trabalha   no   banco   r\u00e9u   (fls.23).\nMesmo   que   o   intuito   de   bloquear   o   cart\u00e3o   seja   de   prote\u00e7\u00e3o   dos   consumidores  \ncontra   fraudes,   a   situa\u00e7\u00e3o   em   discuss\u00e3o   mostra   a   falha   na   presta\u00e7\u00e3o   dos   servi\u00e7os,   na   medida   em  \nque   em   \u00faltima   inst\u00e2ncia,   o   banco   buscou   a   sua   pr\u00f3pria   preserva\u00e7\u00e3o   e   n\u00e3o   da   cliente.\nEm  rela\u00e7\u00e3o  ao  ocorrido  com  a  autora  reconhe\u00e7o  a  ocorr\u00eancia  de  dano  moral.  No  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1053287-90.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36D1A8E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SANG DUK KIM, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:51 . fls. 127\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 7\u00ba ANDAR  - SALAS  N\u00ba 707\/709,  CENTRO  - \nCEP  01501-900,  FONE: 2171-6096,  S\u00c3O PAULO-SP\n      \n1053287-90.2016.8.26.0100 - lauda  3\nentanto,\n o  valor  a  ser  arbitrado  deve  respeitar  o  princ\u00edpio  da  razoabilidade  e  proporcionalidade.  \nPortanto,  arbitro  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  em  R$  8.000,00.\nAssim   \u00e9   o   entendimento   da   jurisprud\u00eancia:\n\"RESPONSABILIDADE  CIVIL  Cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  A\u00e7\u00e3o  indenizat\u00f3ria  por  danos  \nmorais  Bloqueio  injustificado  do  cart\u00e3o  do  autor,  quando  se  encontrava  em  \nviagem  no  exterior  -  Falha  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  Legitimidade  do  bloqueio  \nN\u00e3o  comprova\u00e7\u00e3o  -  \u00d4nus  da  prova  era  das  R\u00e9s  Intelig\u00eancia  do  art.  6\u00ba,  VIII,  do  \nCDC  Ato  il\u00edcito  e  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  banc\u00e1rio  Some-se  a  isso  o  fato  de  \nque  o  Banco-r\u00e9u  descumpriu  cl\u00e1usula  contratual,  pois  n\u00e3o  entrou  em  contato  com  \no  autor  para  verificar  as  informa\u00e7\u00f5es  e  as  compras  efetuadas  no  exterior  Dano  \nmoral  Configurado  Prova  Desnecessidade  Basta  a  prova  do  fato  que  gerou  o  \ndano  \"Quantum\"  arbitrado  em  R$  10.000,00  Atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  a  partir  da  \ndata  deste  ac\u00f3rd\u00e3o  Pretens\u00e3o  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  de  R$  20.000,00  Inadmissibilidade  -  \nJuros  legais  desde  a  cita\u00e7\u00e3o  Sucumb\u00eancia  do  r\u00e9u  Senten\u00e7a  reformada  Recurso  \nparcialmente  provido.  (TJ-SP  -  APL:  00113219820118260114  SP  0011321-\n98.2011.8.26.0114,  Relator:  \u00c1lvaro  Torres  J\u00fanior,  Data  de  Julgamento:  \n13\/04\/2015,  20\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Data  de  Publica\u00e7\u00e3o:  24\/04\/2015)\"\n\"INDENIZA\u00c7\u00c3O  Viagem  ao  exterior  -  Cart\u00e3o  banc\u00e1rio  internacional  bloqueado  \nConstrangimento  Prova  Desnecessidade  Danos  morais  Rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  \ncaracterizada  Invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  (CDC,  art.  6\u00ba,  VIII)\u00d4nus  do  banco  de  \nprovar  a  inexist\u00eancia  do  aludido  bloqueio  do  qual  n\u00e3o  se  desincumbiu  Falha  na  \npresta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  que  autoriza  o  acolhimento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais  Dano  moral  puro,  que  independe  de  prova  Responsabilidade  do  banco  \ncaracterizada  Indeniza\u00e7\u00e3o  devida  e  mantida  (R$  10.000,00)  Recurso  do  banco  \nimprovido.  Dispositivo:  negaram  provimento  ao  recurso.  (TJ-SP  -  APL:  \n10742936120138260100  SP  1074293-61.2013.8.26.0100,  Relator:  Ricardo  \nNegr\u00e3o,  Data  de  Julgamento:  24\/11\/2014,  19\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Data  \nde  Publica\u00e7\u00e3o:  26\/11\/2014)\"\nPosto   isto   e   mais   que   consta   nos   autos   JULGO   PROCEDENTE     a   presente   a\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1053287-90.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36D1A8E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SANG DUK KIM, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:51 . fls. 128\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 7\u00ba ANDAR  - SALAS  N\u00ba 707\/709,  CENTRO  - \nCEP  01501-900,  FONE: 2171-6096,  S\u00c3O PAULO-SP\n      \n1053287-90.2016.8.26.0100 - lauda  4\ne   CONDENO   o   banco   r\u00e9u   ao   pagamento   de   indeniza\u00e7\u00e3o   por   danos   morais   no   valor   de   R$  \n8.000,00,  valor  este  que  dever\u00e1  ser  corrigido  monetariamente  de  acordo  com  a  tabela  do  TJ-SP  da  \ndata  da  publica\u00e7\u00e3o  da  presente  senten\u00e7a,  acrescidos  de  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas,  a  partir  da  \ncita\u00e7\u00e3o.\nPor fim  CONDENO  o  r\u00e9u  ao  pagamento  das  custas  e  despesas  processuais  e  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  ora  arbitro  em  15  %  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o\nP.  I.\nS\u00e3o  Paulo,   28\/8\/2017 .\n  SANG DUK KIM\n   JUIZ DE DIREITO\n   (Assinado  digitalmente)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1053287-90.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36D1A8E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SANG DUK KIM, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:51 . fls. 129"}},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40336688-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/04\/2017 15:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Audi\u00eancia N\u00e3o Realizada - Aus\u00eancia do Reclamante    AUS\u00caNCIA DO REQUERENTE - SETOR BANC\u00c1RIO","anexo":{"label":"Audi\u00eancia N\u00e3o Realizada - Aus\u00eancia do Reclamante","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 04\/04\/2017 Hora 15:30 Local: F.Jo\u00e3o Mendes, 21\u00ba and-sl 2117, Setor Banc\u00e1rio 01 Situac\u00e3o: N\u00e3o Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de Audi\u00eancia (Concilia\u00e7\u00e3o) - Juiz Titular I","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41128000-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/11\/2016 14:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0181\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2215 P\u00e1gina: 131\/144","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0181\/2016 Teor do ato: Vistos.Designo a audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 21\/11\/2016, \u00e0s 14:40 horas que ser\u00e1 realizada sob a presid\u00eancia do Juiz presidente do feito.Int. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Abilio Osmar dos Santos (OAB 303395\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 21\/11\/2016 Hora 14:40 Local: 7\u00ba andar - Sala 707 (Juiz Titular) Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Designo a audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 21\/11\/2016, \u00e0s 14:40 horas que ser\u00e1 realizada sob a presid\u00eancia do Juiz presidente do feito.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\n \nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 7\u00ba ANDAR  \u2013 SALAS   N\u00ba  \n707\/709,CENTRO  - CEP  01501-900,  FONE: 2171-6096,  S\u00c3O PAULO-SP\nProcesso n\u00ba 1053287-90.2016.8.26.0100  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1053287-90.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Marisa Fernandes\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A - Ita\u00fa  Personnalit\u00e9.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Sang  Duk  Kim\nDECIS\u00c3O\nVistos.\nDesigno   a   audi\u00eancia   de   tentativa   de   concilia\u00e7\u00e3o   para   o   dia   21\/11\/2016,   \u00e0s   14:40  \nhoras   que   ser\u00e1   realizada   sob   a   presid\u00eancia   do   Juiz   presidente   do   feito.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  29\/9\/2016 .\n  SANG DUK KIM\n   JUIZ DE DIREITO\n   (Assinado  digitalmente)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1053287-90.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2655315. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SANG DUK KIM, liberado nos autos em 29\/09\/2016 \u00e0s 15:47 . fls. 101"}},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40728587-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/08\/2016 18:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40720729-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 05\/08\/2016 16:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0135\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2169 P\u00e1gina: 85\/96","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0135\/2016 Teor do ato: Vistos.Digam as partes se h\u00e1 interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Abilio Osmar dos Santos (OAB 303395\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Digam as partes se h\u00e1 interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\n \nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 7\u00ba ANDAR  \u2013 SALAS   N\u00ba  \n707\/709,CENTRO  - CEP  01501-900,  FONE: 2171-6096,  S\u00c3O PAULO-SP\nProcesso n\u00ba 1053287-90.2016.8.26.0100  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1053287-90.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Marisa Fernandes\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A - Ita\u00fa  Personnalit\u00e9.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Sang  Duk  Kim\nDECIS\u00c3O\nVistos.\nDigam as  partes  se  h\u00e1  interesse  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.Int.\nS\u00e3o  Paulo,  28\/7\/2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1053287-90.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 22C0578. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SANG DUK KIM, liberado nos autos em 28\/07\/2016 \u00e0s 09:13 . fls. 95"}},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40677523-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 26\/07\/2016 16:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0119\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina: 70\/74","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0119\/2016 Teor do ato: fica o autor(a) intimado sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Abilio Osmar dos Santos (OAB 303395\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    fica o autor(a) intimado sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40593039-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/07\/2016 11:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40563806-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 28\/06\/2016 08:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR489045222TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa S\/A - Ita\u00fa Personnalit\u00e9. Dilig\u00eancia : 13\/06\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Cite(m)-se com as advert\u00eancias da revelia e do prazo para resposta.Deixo de designar audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o prevista no art.334 do NCPC porque o CEJUSC do Foro Central ainda n\u00e3o se encontra estruturado para realizar todas as audi\u00eancias preliminares e, por outro lado, diante da natureza dos interesses em disputa, as partes poder\u00e3o requerer a futura realiza\u00e7\u00e3o da concilia\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\n \nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 7\u00ba ANDAR  \u2013 SALAS   N\u00ba  \n707\/709,CENTRO  - CEP  01501-900,  FONE: 2171-6096,  S\u00c3O PAULO-SP\nProcesso n\u00ba 1053287-90.2016.8.26.0100  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1053287-90.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Marisa Fernandes\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A - Ita\u00fa  Personnalit\u00e9.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Sang  Duk  Kim\nDECIS\u00c3O\nVistos.\nCite(m)-se   com   as   advert\u00eancias   da   revelia   e   do   prazo   para   resposta.\nDeixo   de   designar   audi\u00eancia   de   tentativa   de   concilia\u00e7\u00e3o   prevista   no   art.334   do  \nNCPC   porque   o   CEJUSC   do   Foro   Central   ainda   n\u00e3o   se   encontra   estruturado   para   realizar   todas   as  \naudi\u00eancias   preliminares   e,   por   outro   lado,   diante   da   natureza   dos   interesses   em   disputa,   as   partes  \npoder\u00e3o   requerer   a   futura   realiza\u00e7\u00e3o   da   concilia\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  30\/5\/2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1053287-90.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 1F55193. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SANG DUK KIM, liberado nos autos em 31\/05\/2016 \u00e0s 12:30 . fls. 59"}},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/06\/2016","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/07\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/07\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/08\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"08\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"21\/11\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"04\/04\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o N\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":42,"total_andamentos":42}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745152587","codPublicacaoOrigem":"1193910917","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1053287-90.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1053287-90.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Marisa Fernandes - Banco Ita\u00fa S\/A - Ita\u00fa Personnalit\u00e9. - Posto isto e mais que consta nos autos JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o e CONDENO o banco r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 8.000,00, valor este que dever\u00e1 ser corrigido monetariamente de acordo com a tabela do TJ-SP da data da publica\u00e7\u00e3o da presente senten\u00e7a, acrescidos de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o.Por fim CONDENO o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que ora arbitro em 15 % do valor da condena\u00e7\u00e3oP. I. - ADV: ABILIO OSMAR DOS SANTOS (OAB 303395\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0158\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO CARLOS DE FIGUEIREDO NEGREIROS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAURO S\u00c9RGIO SASSETTOLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"149","paginaFinal":"149","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"919552","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798043","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:45:41:790AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1053287-90.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1053287-90.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"487223346","codPublicacaoOrigem":"877305761","dataDivulgacao":"May 31 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1053287-90.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2125","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1053287-90.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Marisa Fernandes ADVOGADO : 303395\/SP - Abilio Osmar dos Santos REQDO : Banco Ita\u00fa S\/A - Ita\u00fa Personnalit\u00e9. VARA :7\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 26\/05\/2016","paginaInicial":"71","paginaFinal":"71","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"682426","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13361969","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 31 2016 12:08:21:757AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1053287-90.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1053287-90.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"508235332","codPublicacaoOrigem":"898087130","dataDivulgacao":"Jul  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1053287-90.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2153","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1053287-90.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Marisa Fernandes - Banco Ita\u00fa S\/A - Ita\u00fa Personnalit\u00e9. - fica o autor(a) intimado sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. - ADV: ABILIO OSMAR DOS SANTOS (OAB 303395\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0119\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SANG DUK KIM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TOSHIKO YAMAZAKI DIMOV EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"74","paginaFinal":"74","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"701839","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14240891","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul  7 2016 11:06:08:870PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1053287-90.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1053287-90.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"519208456","codPublicacaoOrigem":"924744821","dataDivulgacao":"Aug  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"1053287-90.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2169","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1053287-90.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Marisa Fernandes - Banco Ita\u00fa S\/A - Ita\u00fa Personnalit\u00e9. - Vistos.Digam as partes se h\u00e1 interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: ABILIO OSMAR DOS SANTOS (OAB 303395\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0135\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO CARLOS DE FIGUEIREDO NEGREIROS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAURO S\u00c9RGIO SASSETTOLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"91","paginaFinal":"91","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"719951","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14708957","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"136407","usuarioCadastro":"alexander.prates","dataHoraCadastro":"Aug  1 2016 07:11:04:527AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1053287-90.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1053287-90.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"756162113","codPublicacaoOrigem":"1200849601","dataDivulgacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1053287-90.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2431","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1053287-90.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Marisa Fernandes - Banco Ita\u00fa S\/A - Ita\u00fa Personnalit\u00e9. - fica o exequente cientificado da juntada da(s) guia(s) de dep\u00f3sito judicial - ADV: ABILIO OSMAR DOS SANTOS (OAB 303395\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0168\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO CARLOS DE FIGUEIREDO NEGREIROS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAURO S\u00c9RGIO SASSETTOLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"145","paginaFinal":"145","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"925763","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26268833","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 15 2017 07:24:37:703AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1053287-90.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1053287-90.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"562906855","codPublicacaoOrigem":"986265628","dataDivulgacao":"Oct  5 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  6 2016 12:00:00:000AM","numero":"1053287-90.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2215","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1053287-90.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Marisa Fernandes - Banco Ita\u00fa S\/A - Ita\u00fa Personnalit\u00e9. - Vistos.Designo a audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 21\/11\/2016, \u00e0s 14:40 horas que ser\u00e1 realizada sob a presid\u00eancia do Juiz presidente do feito.Int. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), ABILIO OSMAR DOS SANTOS (OAB 303395\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0181\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO CARLOS DE FIGUEIREDO NEGREIROS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAURO S\u00c9RGIO SASSETTOLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"138","paginaFinal":"138","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"753315","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16447941","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Oct  4 2016 11:42:05:843PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1053287-90.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1053287-90.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}