{"numero":"1057702-56.2015.8.26.0002","processos":[{"processo":"1057702-56.2015.8.26.0002","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"16\/12\/2015 \u00e0s 11:31 - Livre\n10\u00aa Vara Civel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Antonio Carlos Santoro Filho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 100.133,50","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Carlos Eduardo Concei\u00e7\u00e3o Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Katia Regina Rodrigues dos Santos Brum"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"}],"andamentos":[{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0709\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2441 P\u00e1gina: 1764\/1766","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0709\/2017 Teor do ato: Vistos.Intime-se o r\u00e9u a apresentar contrarraz\u00f5es ao recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto pelo autor a fls. 283\/294, no prazo de quinze dias.Decorrido o prazo com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o do apelado, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, com nossas homenagens.Intime-se. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Katia Regina Rodrigues dos Santos Brum (OAB 267025\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Intime-se o r\u00e9u a apresentar contrarraz\u00f5es ao recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto pelo autor a fls. 283\/294, no prazo de quinze dias.Decorrido o prazo com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o do apelado, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, com nossas homenagens.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n10\u00aa  VARA  CIVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1057702-56.2015.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Carlos Eduardo  Concei\u00e7\u00e3o  Silva\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Prataviera\nVistos.\nIntime-se  o  r\u00e9u  a  apresentar  contrarraz\u00f5es  ao  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  interposto  pelo  \nautor  a  fls.  283\/294,  no  prazo  de  quinze  dias.\nDecorrido  o  prazo  com  ou  sem  manifesta\u00e7\u00e3o  do  apelado,  remetam-se  os  autos  ao  \nE.  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  com  nossas  homenagens.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1057702-56.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 4B49EA1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO PRATAVIERA, liberado nos autos em 27\/09\/2017 \u00e0s 14:26 . fls. 295"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70464714-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 26\/09\/2017 15:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0599\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 2289\/2290","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0599\/2017 Teor do ato: Isto posto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido. JULGO EXTINTO o processo nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Pelos \u00f4nus da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a parte autora com as custas e despesas do processo, bem como honor\u00e1rios de advogado da parte contr\u00e1ria, que se fixa em 10% do valor da causa, atualizado. Na execu\u00e7\u00e3o da sucumb\u00eancia, dever\u00e1 ser observado o que prescreve o artigo 98, \u00a7 3\u00ba do CPC em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 parte autora. P.R.I. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Katia Regina Rodrigues dos Santos Brum (OAB 267025\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Isto posto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido. JULGO EXTINTO o processo nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Pelos \u00f4nus da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a parte autora com as custas e despesas do processo, bem como honor\u00e1rios de advogado da parte contr\u00e1ria, que se fixa em 10% do valor da causa, atualizado. Na execu\u00e7\u00e3o da sucumb\u00eancia, dever\u00e1 ser observado o que prescreve o artigo 98, \u00a7 3\u00ba do CPC em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 parte autora. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n10\u00aa  VARA  CIVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1057702-56.2015.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1057702-56.2015.8.26.0002\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Carlos Eduardo  Concei\u00e7\u00e3o  Silva\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Prataviera\nVistos.\nCARLOS  EDUARDO  CONCEI\u00c7\u00c3O  SILVA  \najuizou  esta  a\u00e7\u00e3o  em  face  de  BANCO  ITA\u00da  S\/A ,  aduzindo,  em  apertada  s\u00edntese,  \nque  verificou  in\u00fameras  despesas  em  seu  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  contudo,  n\u00e3o  os  efetuou.  \nPede  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  dos  valores  impugnados  e  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  morais.\nRegularmente citado,  o  r\u00e9u  contesta  a  a\u00e7\u00e3o  \nargumentando,  em  s\u00edntese,  que  n\u00e3o  teve  qualquer  colabora\u00e7\u00e3o  para  o  evento;  o  \ncart\u00e3o  de  senha  s\u00e3o  intransfer\u00edveis  e  de  uso  e  conhecimento  exclusivo  do  autor,  n\u00e3o  \nocorrem  danos  indeniz\u00e1veis.  \nHouve  r\u00e9plica.\nR  E  L  A  T  A  D  O  S.\nD   E   C   I   D   O.\nTrata-se  de  quest\u00e3o  unicamente  de  direito,  que  \ndispensa  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas  al\u00e9m  das  que  instruem  os  autos,  motivo  \nautorizante  de  se  dar  o  julgamento  no  estado  do  processo,  modalidade  julgamento  \nantecipado  da  lide.\nO dever  de  indenizar  por  quem  causou  dano  a \noutrem  \u00e9  princ\u00edpio  geral  de  direito  encontrado  em  todo  ordenamento  jur\u00eddico  dos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1057702-56.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 48F21A0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO PRATAVIERA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:36 . fls. 276\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n10\u00aa  VARA  CIVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1057702-56.2015.8.26.0002 - lauda  2\npovos\n civilizados,  como  pressuposto  de  vida  em  sociedade.\nMaria  Helena  Diniz  afirma  que  ...poder-se-\u00e1  \ndefinir  a  responsabilidade  civil  como  a  aplica\u00e7\u00e3o  de  medidas  que  obriguem  \nalgu\u00e9m  a  reparar  dano  moral  ou  patrimonial  causado  a  terceiros  em  raz\u00e3o  de  \nato  do  pr\u00f3prio  imputado,  de  pessoa  por  quem  ele  responde,  ou  de  fato  de  coisa  \nou  animal  sob  sua  guarda  (responsabilidade  subjetiva),  ou,  ainda,  de  simples  \nimposi\u00e7\u00e3o  legal  (responsabilidade  objetiva).  Defini\u00e7\u00e3o  esta  que  guarda,  em  sua  \nestrutura,  a  id\u00e9ia  da  culpa  quando  se  cogita  da  exist\u00eancia  de  il\u00edcito  e  a  do  risco,  \nou  seja,  da  responsabilidade  sem  culpa . {\n1 1}\nContinuando  em  seu  magist\u00e9rio,  a  mestra  ensina  \nque  a  responsabilidade  civil  requer  a  coexist\u00eancia  de  tr\u00eas  requisitos,  sem  os  quais  \nestar\u00e1  afastado  o  dever  de  reparar  o  mal  causado:  \na)   Exist\u00eancia  de  uma  a\u00e7\u00e3o ,  comissiva  ou  \nomissiva,  qualificada  juridicamente,  isto  \u00e9,  que  se  apresenta  como  um  ato  il\u00edcito  ou  \nl\u00edcito,  pois  ao  lado  da  culpa,  como  fundamento  da  responsabilidade,  temos  o  risco...\nb)  Ocorr\u00eancia  de  um  dano  moral  ou  patrimonial  \ncausado  \u00e0  v\u00edtima  por  ato  comissivo  ou  omissivo  do  agente  ou  de  terceiro  por  quem  \no  imputado  responde...\nc) Nexo  de  causalidade  entre  o  dano  e  a  a\u00e7\u00e3o  \n(fato  gerador  da  responsabilidade)...\nA responsabiliza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  assim  como  \npor  qualquer  dano,  n\u00e3o  escapa  \u00e0s  regras  e  conceitos  da  responsabilidade  civil,  que  \njamais  existir\u00e1  sem  que  haja  uma  rela\u00e7\u00e3o  de  causalidade  entre  o  dano  e  a  a\u00e7\u00e3o  que  o  \nprovocou  (RT  224:155,  466:68,  477:247,  463:244;  RLTJSP,  28:103).\nO  dito  v\u00ednculo  entre  o  preju\u00edzo  e  a  a\u00e7\u00e3o  -  nexo  de  \n{1}  CURSO  DE DIREITO  CIVIL BRASILEIRO  - 7\u00ba  VOL.  - ED.  SARAIVA,  1984, \nP\u00c1G.  32.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1057702-56.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 48F21A0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO PRATAVIERA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:36 . fls. 277\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n10\u00aa  VARA  CIVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1057702-56.2015.8.26.0002 - lauda  3\ncausalidade\n -  deve  se  fazer  presente  de  tal  forma  que  o  fato  lesivo  deve  ter  origem  \nna  a\u00e7\u00e3o,  diretamente  ou  como  sua  conseq\u00fc\u00eancia  previs\u00edvel.  \nSem  a  presen\u00e7a  destes  tr\u00eas  elementos  essenciais  \nn\u00e3o  h\u00e1  obriga\u00e7\u00e3o  de  indenizar,  como  se  v\u00ea  no  artigo   186  do  C\u00f3digo  Civil.  Sobre  o  \ntema  fala  com  maestria  Caio  M\u00e1rio  da  Silva  Pereira:   \"  N\u00e3o  basta  que  o  agente  \nhaja  procedido  contra  direito,  isto  \u00e9,  n\u00e3o  se  define  a  responsabilidade  pelo  fato  de  \ncometer  um  \"erro  de  conduta\" ;  n\u00e3o  basta  que  a  v\u00edtima  sofra  um  \"dano\",  que  \u00e9  o  \nelemento  objetivo  do  dever  de  indenizar,  pois  se  n\u00e3o  houver  um  preju\u00edzo  a \nconduta  antijur\u00eddica  n\u00e3o  gera  obriga\u00e7\u00e3o  ressarcit\u00f3ria.  \u00c9  necess\u00e1rio  se  estabele\u00e7a  \numa  rela\u00e7\u00e3o  de   causalidade  entre  a  injuricidade  da  a\u00e7\u00e3o  e  o  mal  causado,  ou,  na  \nfeliz  express\u00e3o  de  Demogue,  \"\u00e9  preciso  esteja  certo  que,  sem  este  fato,  o  dano  n\u00e3o  \nteria  acontecido.  Assim,  n\u00e3o  basta  que  uma  pessoa  tenha  contravindo  a  certas  \nregras;  \u00e9  preciso  que  sem  esta  contraven\u00e7\u00e3o,  o  dano  n\u00e3o  ocorreria\"  (Trait\u00e9  des  \nObligations  en  Gen\u00e9ral,  vol.  IV,  n\u00ba  366).\u00a0 2\nO   caso  em  quest\u00e3o  trata,  contudo,  de \nresponsabilidade  objetiva,  na  qual  n\u00e3o  se  perquiri  sobre  ocorr\u00eancia  de  ato  il\u00edcito  \ndecorrente  de  culpa,  ou  seja,  da  reprovabilidade  da  conduta  do  agente.   Basta  a  \nocorr\u00eancia  de  resultado  danoso,  decorrente  da  conduta  do  agente.\nTrata-se  da  responsabilidade  pelo  risco,  imposta  \naos  prestadores  de  servi\u00e7o  banc\u00e1rio  ao  consumo  em  geral.\n       \n       A  rela\u00e7\u00e3o  existente  entre  o  banco  e  o \ncorrentista\/contratante  \u00e9  de  consumo;  a  prop\u00f3sito,  anota  Luiz  Antonio  Rizatto  \nNunes  (Coment\u00e1rios  ao  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  S\u00e3o  Paulo,  Saraiva,  \n2000,  p.  98)  que:  \u201cA  quest\u00e3o  atualmente  \u00e9  pac\u00edfica  na  jurisprud\u00eancia.  Cite-se,  a  \nt\u00edtulo  de  exemplo  o  reconhecimento  da  aplica\u00e7\u00e3o  do  CDC  nas  opera\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias  \nno  REsp.  57.974-0,  da  4 a\n T.  do  STJ,  rel.  Min.  Ruy  Rosado  de  Aguiar,  , j.  25.04.1995,  \n2  -  Responsabilidade  Civil - 8\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  1996 - p\u00e1g.  75TPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1057702-56.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 48F21A0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO PRATAVIERA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:36 . fls. 278\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n10\u00aa  VARA  CIVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1057702-56.2015.8.26.0002 - lauda  4\nv.u.\n (DJU,  1,  29.05.1995,  p.  15524,  e  IOB  3:11001,  ement\u00e1rio)\u201d .\nEm  se  tratando  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  inteira  \naplica\u00e7\u00e3o  tem  o  art.  14  do  mencionado  diploma  legal,  que  o  fornecedor  de  servi\u00e7os  \nresponde,  independentemente  da  exist\u00eancia  de  culpa,  pela  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  \ncausados  aos  consumidores  por  defeitos  relativos  \u00e0  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os,  de  sorte  \nque  os  prestadores  de  servi\u00e7o  e  fornecedores  de  produtos  devem  realmente  \nresponder,  independentemente  da  exist\u00eancia  de  culpa,  pela  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  \ncausados  aos  seus  consumidores,  ou  \u00e0s  v\u00edtimas  de  eventos  decorrentes  da  atividade  \nbanc\u00e1ria.  \nA culpa  da  v\u00edtima  n\u00e3o  se  presume,  pois,  seria  \npresumir  m\u00e1-f\u00e9,  o  que  n\u00e3o  se  admite.  Esta  excludente  da  responsabilidade  objetiva  \ndeve  ser  demonstrada  satisfatoriamente.\nNeste sentido:\nTribunal  Regional  Federal  -  TRF2\u00aaR.  APELA\u00c7\u00c3O  C\u00cdVEL  N\u00ba  \n279.632  (2002.02.01.003565-9).Segunda  Turma.  Relator:  \nDesembargador  Federal  Paulo  Espirito  Santo.  Apelante:  Maria  de  \nMelo  de  Andrade  Advogado:  Monica  Cristina  Pinto  de  Andrade.  \nApelante:  Caixa  Econ\u00f4mica  Federal  \n CEF.  Advogado:  Maria  Amelia  \nFonseca  Vasconcelos.  Apelados:  Os  mesmos. \nEMENTA:  CONSTITUCIONAL  -  CIVIL  -  PROCESSUAL  CIVIL  - \nCONSUMIDOR  -  DANO  MATERIAL  E  DANO  MORAL  - \nATIVIDADE  BANC\u00c1RIA  -  C\u00d3DIGO  DE  DEFESA  DO  \nCONSUMIDOR  -  USO  INDEVIDO  DE  CART\u00c3O  MAGN\u00c9TICO  - \n\u00d4NUS  DA  PROVA  A  CARGO  DA  INSTITUI\u00c7\u00c3O  FINANCEIRA  -  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1057702-56.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 48F21A0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO PRATAVIERA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:36 . fls. 279\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n10\u00aa  VARA  CIVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1057702-56.2015.8.26.0002 - lauda  5\nRECURSO\n INEPTO  -  N\u00c3O  CONHECIDO.\nTribunal  de  Justi\u00e7a  do  Distrito  Federal  -  TJDF. \nAPELA\u00c7\u00c3O  C\u00cdVEL  N\u00ba  2003.01.1.022103-7  -  4\u00aa  TURMA  C\u00cdVEL.  \nApelante  (s):  JO\u00c3O  FELIPE  DU  PIN  CALMON.  Apelado  (s):  \nBANCO  DO  BRASIL  S\/A.  Relatora:  Desembargadora  VERA  \nANDRIGHI.  Revisor:  Desembargador  GET\u00daLIO  MORAES  \nOLIVEIRA.  Relator  Designado:  Desembargador  CRUZ  MACEDO.  \nEMENTA: \nA\u00c7\u00c3O  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O .  DANOS  MATERIAIS  E  MORAIS.  \n\"SEQ\u00dcESTRO-REL\u00c2MPAGO\".  SAQUES  EM  CONTA-\nCORRENTE.  RESPONSABILIDADE  DA  INSTITUI\u00c7\u00c3O  \nBANC\u00c1RIA.  TEORIA  DO  RISCO.  RESPONSABILIDADE  \nOBJETIVA.  CDC.  INCID\u00caNCIA.  S\u00daMULA  297,  STJ.  ARTIGO  14,  \nLEI  N\u00ba  8.078\/90.\nNo caso  dos  autos,  contudo,  parece  ter  ficado  \nclaro  que  as  transa\u00e7\u00f5es  realizadas  apresentam  padr\u00e3o  condizente  com  o  perfil  de  \nutiliza\u00e7\u00e3o  do  autor,  como  se  v\u00ea  de  fls.  44\/45.  De  outro  lado,  a  comunica\u00e7\u00e3o  de  perda  \ndo  cart\u00e3o  somente  ocorreu  ap\u00f3s  a  realiza\u00e7\u00e3o  das  compras,  a  legitimar  a  cobran\u00e7a  \ndos  valores.\nDe se  ressaltar,  tamb\u00e9m,  que  n\u00e3o  houve  restri\u00e7\u00e3o  \nao  nome  do  autor  por  parte  do  r\u00e9u,  da\u00ed  n\u00e3o  se  cogitar  de  declara\u00e7\u00e3o  de  \ninexigibilidade  e  menos  ainda  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  inocorrentes  no  caso  \npresente.\nOs demais  argumentos  trazidos  aos  autos  pelas  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1057702-56.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 48F21A0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO PRATAVIERA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:36 . fls. 280\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n10\u00aa  VARA  CIVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1057702-56.2015.8.26.0002 - lauda  6\npartes,\n embora  fortes  e  fundamentados  em  teses  jur\u00eddicas  conhecidas  deste  \nmagistrado  e  aceitas  por  parte  da  doutrina  e  jurisprud\u00eancia,  n\u00e3o  t\u00eam,  por  si  s\u00f3,  o  \ncond\u00e3o  de  infirmar  a  conclus\u00e3o  adotada  para  desfecho  da  lide  nestes  autos,  que  veio  \nlastreada  em  fatos  e  interpreta\u00e7\u00e3o  das  provas  e  \u00e0  luz  de  clara  argumenta\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  \nna  conclus\u00e3o  e,  finalmente,  norteado  pelo  princ\u00edpio  do  livre  convencimento  \nmotivado  do  julgador,  que  se  sustenta  por  si  s\u00f3,  a  despeito  do  que  mais  se  \nargumentou.\nIsto posto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o \npedido.   JULGO  EXTINTO  o  processo  nos  termos  do  art.  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nPelos \u00f4nus  da  sucumb\u00eancia,  arcar\u00e1  a  parte  autora  \ncom  as  custas  e  despesas  do  processo,  bem  como  honor\u00e1rios  de  advogado  da  parte  \ncontr\u00e1ria,  que  se  fixa  em  10%  do  valor  da  causa,  atualizado.  Na  execu\u00e7\u00e3o  da  \nsucumb\u00eancia,  dever\u00e1  ser  observado  o  que  prescreve  o  artigo  98,  \u00a7  3\u00ba  do  CPC  em  \nrela\u00e7\u00e3o  \u00e0  parte  autora.  \nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1057702-56.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 48F21A0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO PRATAVIERA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:36 . fls. 281"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0416\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2392 P\u00e1gina: 2209\/22012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0416\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a parte autora acerca da m\u00eddia juntada ( fl. 272), no prazo de dez dias. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Katia Regina Rodrigues dos Santos Brum (OAB 267025\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se a parte autora acerca da m\u00eddia juntada ( fl. 272), no prazo de dez dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70323895-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/07\/2017 09:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0358\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2383 P\u00e1gina: 2052\/2053","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0358\/2017 Teor do ato: Vistos.Junte o r\u00e9u, em dez dias, o \u00e1udio mencionado a fls. 264\/265. Feito isso e dada ci\u00eancia ao autor para manifesta\u00e7\u00e3o em dez dias, voltem conclusos.Intime-se. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Katia Regina Rodrigues dos Santos Brum (OAB 267025\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Junte o r\u00e9u, em dez dias, o \u00e1udio mencionado a fls. 264\/265. Feito isso e dada ci\u00eancia ao autor para manifesta\u00e7\u00e3o em dez dias, voltem conclusos.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n10\u00aa  VARA  CIVEL\nAv.  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22.939, Torre Brigadeiro  - 7\u00ba  Andar,  Vila Almeida  - \nCEP  04795-100,  Fone: (11) 5541-8184,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj9a14cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1057702-56.2015.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Carlos Eduardo  Concei\u00e7\u00e3o  Silva\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Prataviera\nVistos.\nJunte o  r\u00e9u,  em  dez  dias,  o  \u00e1udio  mencionado  a  fls.  264\/265.  \nFeito isso  e  dada  ci\u00eancia  ao  autor  para  manifesta\u00e7\u00e3o  em  dez  dias,  voltem  \nconclusos.Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1057702-56.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 43E1CB4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO PRATAVIERA, liberado nos autos em 05\/07\/2017 \u00e0s 18:48 . fls. 267"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70301286-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/07\/2017 19:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0320\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2376 P\u00e1gina: 2266\/2268","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0320\/2017 Teor do ato: Vistos.A fim de se aferir a pertin\u00eancia da prova oral pretendida pelo r\u00e9u (fls. 206\/207), explicite a parte, de forma objetiva, qual fato pretende ver demonstrado pelo depoimento do autor e eventuais testemunhas.Intime-se. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Katia Regina Rodrigues dos Santos Brum (OAB 267025\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.A fim de se aferir a pertin\u00eancia da prova oral pretendida pelo r\u00e9u (fls. 206\/207), explicite a parte, de forma objetiva, qual fato pretende ver demonstrado pelo depoimento do autor e eventuais testemunhas.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n10\u00aa  VARA  CIVEL\nAv.  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22.939, Torre Brigadeiro  - 7\u00ba  Andar,  Vila Almeida  - \nCEP  04795-100,  Fone: (11) 5541-8184,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj9a14cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1057702-56.2015.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Carlos Eduardo  Concei\u00e7\u00e3o  Silva\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Prataviera\nVistos.\nA fim  de  se  aferir  a  pertin\u00eancia  da  prova  oral  pretendida  pelo  r\u00e9u  (fls.  206\/207),  \nexplicite a  parte,  de  forma  objetiva,  qual  fato  pretende  ver  demonstrado  pelo  depoimento  do  autor  e  \neventuais testemunhas.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1057702-56.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 42F4675. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO PRATAVIERA, liberado nos autos em 27\/06\/2017 \u00e0s 12:06 . fls. 262"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    INICIADOS OS TRABALHOS, proposta a concilia\u00e7\u00e3o, restou infrut\u00edfera.","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70274471-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/06\/2017 11:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0062\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2311 P\u00e1gina: 1913\/1924","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0062\/2017 Teor do ato: Vistos.Ante o sil\u00eancio do autor, fica mantida a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Aguarde-se sua realiza\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Katia Regina Rodrigues dos Santos Brum (OAB 267025\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Ante o sil\u00eancio do autor, fica mantida a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Aguarde-se sua realiza\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n10\u00aa  VARA  CIVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1057702-56.2015.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Carlos Eduardo  Concei\u00e7\u00e3o  Silva\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Prataviera\nVistos.\nAnte  o  sil\u00eancio  do  autor,  fica  mantida  a  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nAguarde-se  sua  realiza\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1057702-56.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 39B1FBC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO PRATAVIERA, liberado nos autos em 17\/03\/2017 \u00e0s 14:53 . fls. 255"}},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0041\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2295 P\u00e1gina: 2183\/2195","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0041\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 251: Manifeste-se o autor acerca do pedido de dispensa da audi\u00eancia, haja vista que a dispensa da audi\u00eancia depende de manifesta\u00e7\u00e3o expressa do desinteresse de ambas as partes, conforme o artigo 334, \u00a7 4\u00ba do CPC.Fica o r\u00e9u desde j\u00e1 advertido, caso seja a audi\u00eancia mantida, de que o mero desinteresse n\u00e3o configura justificativa para o n\u00e3o comparecimento \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nos termos do Enunciado n\u00ba 61 aprovado pela Escola Nacional de Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento dos Magistrados e nos termos do \u00a7 8\u00ba do artigo 334 do NCPC.Intime-se. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Katia Regina Rodrigues dos Santos Brum (OAB 267025\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Vistos.Fls. 251: Manifeste-se o autor acerca do pedido de dispensa da audi\u00eancia, haja vista que a dispensa da audi\u00eancia depende de manifesta\u00e7\u00e3o expressa do desinteresse de ambas as partes, conforme o artigo 334, \u00a7 4\u00ba do CPC.Fica o r\u00e9u desde j\u00e1 advertido, caso seja a audi\u00eancia mantida, de que o mero desinteresse n\u00e3o configura justificativa para o n\u00e3o comparecimento \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nos termos do Enunciado n\u00ba 61 aprovado pela Escola Nacional de Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento dos Magistrados e nos termos do \u00a7 8\u00ba do artigo 334 do NCPC.Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n10\u00aa  VARA  CIVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1057702-56.2015.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Carlos Eduardo  Concei\u00e7\u00e3o  Silva\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Prataviera\nVistos.\nFls.  251:  Manifeste-se  o  autor  acerca  do  pedido  de  dispensa  da  audi\u00eancia,  haja  \nvista  que  a  dispensa  da  audi\u00eancia  depende  de  manifesta\u00e7\u00e3o  expressa  do  desinteresse  de  ambas  as  \npartes,  conforme  o  artigo  334,  \u00a7  4\u00ba  do  CPC.\nFica  o  r\u00e9u  desde  j\u00e1  advertido,  caso  seja  a  audi\u00eancia  mantida,  de  que  o  mero  \ndesinteresse  n\u00e3o  configura  justificativa  para  o  n\u00e3o  comparecimento  \u00e0  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  nos  \ntermos  do  Enunciado  n\u00ba  61  aprovado  pela  Escola  Nacional  de  Forma\u00e7\u00e3o  e  Aperfei\u00e7oamento  dos  \nMagistrados  e  nos  termos  do  \u00a7  8\u00ba  do  artigo  334  do  NCPC.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1057702-56.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 3792022. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO PRATAVIERA, liberado nos autos em 21\/02\/2017 \u00e0s 14:32 . fls. 252"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70057273-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/02\/2017 18:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0032\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2287 P\u00e1gina: 1741\/1751","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0032\/2017 Teor do ato: Vistos.Deixo de apreciar a peti\u00e7\u00e3o de fls. 248, eis que se refere a processo diverso, em tr\u00e2mite no Foro de Santana.Aguarde-se a audi\u00eancia j\u00e1 designada.Intime-se. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Katia Regina Rodrigues dos Santos Brum (OAB 267025\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Deixo de apreciar a peti\u00e7\u00e3o de fls. 248, eis que se refere a processo diverso, em tr\u00e2mite no Foro de Santana.Aguarde-se a audi\u00eancia j\u00e1 designada.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n10\u00aa  VARA  CIVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1057702-56.2015.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Carlos Eduardo  Concei\u00e7\u00e3o  Silva\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Prataviera\nVistos.\nDeixo  de apreciar  a peti\u00e7\u00e3o  de fls.  248,  eis que  se refere  a processo  diverso, em \ntr\u00e2mite  no Foro  de Santana.\nAguarde-se  a audi\u00eancia  j\u00e1 designada.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1057702-56.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 36B2FFE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO PRATAVIERA, liberado nos autos em 09\/02\/2017 \u00e0s 17:42 . fls. 249"}},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70039627-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/02\/2017 19:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0023\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2280 P\u00e1gina: 2113\/2133","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0023\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2280 P\u00e1gina: 2113\/2133","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0023\/2017 Teor do ato: Audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada para o dia 22\/06\/17, \u00e0s 10:20 horas, no Setor de Concilia\u00e7\u00e3o C\u00edvel do F\u00f3rum de Santo Amaro, Av. Adolfo Pinheiro, n\u00ba 1992, 3\u00ba andar, cabendo aos patronos providenciar o comparecimento das partes. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Katia Regina Rodrigues dos Santos Brum (OAB 267025\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0023\/2017 Teor do ato: Vistos.Ao CEJUSC para tentativa de composi\u00e7\u00e3o entre as partes.Intime-se. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Katia Regina Rodrigues dos Santos Brum (OAB 267025\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada para o dia 22\/06\/17, \u00e0s 10:20 horas, no Setor de Concilia\u00e7\u00e3o C\u00edvel do F\u00f3rum de Santo Amaro, Av. Adolfo Pinheiro, n\u00ba 1992, 3\u00ba andar, cabendo aos patronos providenciar o comparecimento das partes.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 22\/06\/2017 Hora 10:20 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ao CEJUSC para tentativa de composi\u00e7\u00e3o entre as partes.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n10\u00aa  VARA  CIVEL\nAv.  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22.939, Torre Brigadeiro  - 7\u00ba  Andar,  Vila Almeida  - \nCEP  04795-100,  Fone: (11) 5541-8184,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj9a14cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1057702-56.2015.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Carlos Eduardo  Concei\u00e7\u00e3o  Silva\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Prataviera\nVistos.\nAo CEJUSC  para  tentativa  de  composi\u00e7\u00e3o  entre  as  partes.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1057702-56.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 35EE1DE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO PRATAVIERA, liberado nos autos em 31\/01\/2017 \u00e0s 15:54 . fls. 244"}},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70019610-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/01\/2017 11:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0001\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2272 P\u00e1gina: 1771\/1782","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0001\/2017 Teor do ato: Fls. 236\/239: Ci\u00eancia ao r\u00e9u (CPC, art. 437, \u00a71\u00ba). Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Katia Regina Rodrigues dos Santos Brum (OAB 267025\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 236\/239: Ci\u00eancia ao r\u00e9u (CPC, art. 437, \u00a71\u00ba).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70483726-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/12\/2016 16:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0247\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2245 P\u00e1gina: 2073\/2086","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0247\/2016 Teor do ato: Vistos.Com base nos documentos juntados na contesta\u00e7\u00e3o, explicite o autor, em quinze dias, quais s\u00e3o os d\u00e9bitos que impugna, por terem, supostamente, sido efetivados por fraudadores.Intime-se. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Katia Regina Rodrigues dos Santos Brum (OAB 267025\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Com base nos documentos juntados na contesta\u00e7\u00e3o, explicite o autor, em quinze dias, quais s\u00e3o os d\u00e9bitos que impugna, por terem, supostamente, sido efetivados por fraudadores.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n10\u00aa  VARA  CIVEL\nAv.  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22.939, Torre Brigadeiro  - 7\u00ba  Andar,  Vila Almeida  - \nCEP  04795-100,  Fone: (11) 5541-8184,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj9a14cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1057702-56.2015.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Carlos Eduardo  Concei\u00e7\u00e3o  Silva\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Prataviera\nVistos.\nCom base  nos  documentos  juntados  na  contesta\u00e7\u00e3o,  explicite  o  autor,  em  quinze  \ndias, quais  s\u00e3o  os  d\u00e9bitos  que  impugna,  por  terem,  supostamente,  sido  efetivados  por  fraudadores.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1057702-56.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 3263911. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO PRATAVIERA, liberado nos autos em 21\/11\/2016 \u00e0s 15:20 . fls. 231"}},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0217\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2216 P\u00e1gina: 2075\/2086","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0217\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 225: Ante o dep\u00f3sito da m\u00eddia em cart\u00f3rio, certificado a fls. 222, fica o requerente intimado a se manifestar sobre o conte\u00fado das grava\u00e7\u00f5es no prazo de quinze dias.Intime-se. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Katia Regina Rodrigues dos Santos Brum (OAB 267025\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Vistos.Fls. 225: Ante o dep\u00f3sito da m\u00eddia em cart\u00f3rio, certificado a fls. 222, fica o requerente intimado a se manifestar sobre o conte\u00fado das grava\u00e7\u00f5es no prazo de quinze dias.Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n10\u00aa  VARA  CIVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1057702-56.2015.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Carlos Eduardo  Concei\u00e7\u00e3o  Silva\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Prataviera\nVistos.\nFls.  225:  Ante  o  dep\u00f3sito  da  m\u00eddia  em  cart\u00f3rio,  certificado  a  fls.  222,  fica  o  \nrequerente  intimado  a  se  manifestar  sobre  o  conte\u00fado  das  grava\u00e7\u00f5es  no  prazo  de  quinze  dias.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1057702-56.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 2F410E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO PRATAVIERA, liberado nos autos em 04\/10\/2016 \u00e0s 20:01 . fls. 226"}},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70364120-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/09\/2016 18:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0203\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2209 P\u00e1gina: 2070\/2081","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0203\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 221: O requerido dever\u00e1 providenciar o dep\u00f3sito em cart\u00f3rio de uma m\u00eddia, apenas. Cumprida a determina\u00e7\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria para, querendo, retirar o material e se manifestar sobre o conte\u00fado no prazo de quinze dias. Intime-se. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Katia Regina Rodrigues dos Santos Brum (OAB 267025\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerido\/Executado    Vistos.Fls. 221: O requerido dever\u00e1 providenciar o dep\u00f3sito em cart\u00f3rio de uma m\u00eddia, apenas. Cumprida a determina\u00e7\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria para, querendo, retirar o material e se manifestar sobre o conte\u00fado no prazo de quinze dias. Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerido\/Executado","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n10\u00aa  VARA  CIVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1057702-56.2015.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Carlos Eduardo  Concei\u00e7\u00e3o  Silva\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Carlos   Santoro   Filho\nVistos.\nFls.  221:  O  requerido  dever\u00e1  providenciar  o  dep\u00f3sito  em  cart\u00f3rio  de  uma  m\u00eddia,  \napenas.  Cumprida  a  determina\u00e7\u00e3o,  intime-se  a  parte  contr\u00e1ria  para,  querendo,  retirar  o  material  e  \nse  manifestar  sobre  o  conte\u00fado  no  prazo  de  quinze  dias.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1057702-56.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 2E781B4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO CARLOS SANTORO FILHO, liberado nos autos em 23\/09\/2016 \u00e0s 15:50 . fls. 223"}},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70342750-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/09\/2016 09:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0191\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2198 P\u00e1gina: 2746\/2757","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0191\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 206\/207: Defiro o dep\u00f3sito da m\u00eddia no cart\u00f3rio da Unidade de Processamento Judicial deste Foro Regional (UPJ - 9\u00aa a 14\u00aa Varas C\u00edveis), no prazo de dez dias.Intime-se. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Katia Regina Rodrigues dos Santos Brum (OAB 267025\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Vistos.Fls. 206\/207: Defiro o dep\u00f3sito da m\u00eddia no cart\u00f3rio da Unidade de Processamento Judicial deste Foro Regional (UPJ - 9\u00aa a 14\u00aa Varas C\u00edveis), no prazo de dez dias.Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n10\u00aa  VARA  CIVEL\nAv.  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22.939, Torre Brigadeiro  - 7\u00ba  Andar,  Vila Almeida  - \nCEP  04795-100,  Fone: (11) 5541-8184,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj9a14cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1057702-56.2015.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Carlos Eduardo  Concei\u00e7\u00e3o  Silva\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Prataviera\nVistos.\nFls.   206\/207:   Defiro   o   dep\u00f3sito   da   m\u00eddia   no   cart\u00f3rio   da   Unidade   de   Processamento  \nJudicial   deste   Foro   Regional   (UPJ   -   9\u00aa   a   14\u00aa   Varas   C\u00edveis),   no   prazo   de   dez   dias.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1057702-56.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 2D6628D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO PRATAVIERA, liberado nos autos em 08\/09\/2016 \u00e0s 14:30 . fls. 219"}},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70321253-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/09\/2016 12:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70298016-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/08\/2016 18:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0172\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2180 P\u00e1gina: 1995\/2005","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0172\/2016 Teor do ato: Vistos.Comprove o r\u00e9u o recolhimento da taxa de mandato.Manifeste-se o(a) autor(a) sobre a contesta\u00e7\u00e3o e os documentos de fls. 101\/202.Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, bem como se t\u00eam interesse em audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Intimem-se. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Katia Regina Rodrigues dos Santos Brum (OAB 267025\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Vistos.Comprove o r\u00e9u o recolhimento da taxa de mandato.Manifeste-se o(a) autor(a) sobre a contesta\u00e7\u00e3o e os documentos de fls. 101\/202.Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, bem como se t\u00eam interesse em audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Intimem-se.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n10\u00aa  VARA  CIVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, TORRE  BRIGADEIRO  - 7\u00ba  ANDAR,  \nVILA  ALMEIDA  - CEP  04795-100,  FONE: (11) 5541-8184,  S\u00c3O \nPAULO-SP  - E-MAIL:  UPJ9A14CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1057702-56.2015.8.26.0002  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1057702-56.2015.8.26.0002  - Procedimento  Comum\nRequerente : Carlos Eduardo  Concei\u00e7\u00e3o  Silva\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Prataviera\n                                  \nVistos.\nComprove  o  r\u00e9u  o  recolhimento  da  taxa  de  mandato.\nManifeste-se  o(a)  autor(a)  sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o  e  os  documentos  de  fls.  \n101\/202. Sem preju\u00edzo,  especifiquem  as  partes  as  provas  que  pretendem  produzir,  \njustificando-as,  bem  como  se  t\u00eam  interesse  em  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.  \nIntimem-se.  \nS \u00e3o  P au lo , 1 2 d e a g osto  d e 2 016.\n   \nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1057702-56.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 2B7F8B5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO PRATAVIERA, liberado nos autos em 12\/08\/2016 \u00e0s 14:57 . fls. 204"}},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70285973-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/08\/2016 14:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Estrada de Itapecerica, 255 Ag\u00eancia do Banco Ita\u00fa onde CITEI BANCO ITA\u00da S\/A, na pessoa de ANG\u00c9LICA CANDIDO DE OLIVEIRA portadora do RG 24.314.368-0 SSP\/SP que se identificou como representante do requerido acerca de todos os termos do mandado. Ela recebeu a contraf\u00e9 e exarou ciente. Sem mais, devolvo o mandado a SADM - Santo Amaro para os devidos fins.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2016\/047760-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 27\/07\/2016 Local: Unid. de Proc. Judicial das 9\u00aa a 14\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70193076-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Data: 13\/06\/2016 15:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0104\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2131 P\u00e1gina: 1507\/1519","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0104\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o(a) autor(a) sobre a devolu\u00e7\u00e3o do AR de fls. 92. Advogados(s): Katia Regina Rodrigues dos Santos Brum (OAB 267025\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o(a) autor(a) sobre a devolu\u00e7\u00e3o do AR de fls. 92.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/06\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR486914499TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Itau S\/A","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/03\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70086817-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Data: 22\/03\/2016 16:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0047\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2074 P\u00e1gina: 1951\/1958","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR464676143TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o existe n\u00ba indicado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Banco Itau S\/A","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0047\/2016 Teor do ato: Vistos. Intime-se pessoalmente o autor, por via postal, a dar andamento ao processo no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o por abandono (art. 267, par\u00e1grafo primeiro, do C\u00f3digo de Processo Civil). Int. Advogados(s): Katia Regina Rodrigues dos Santos Brum (OAB 267025\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Vistos. Intime-se pessoalmente o autor, por via postal, a dar andamento ao processo no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o por abandono (art. 267, par\u00e1grafo primeiro, do C\u00f3digo de Processo Civil). Int.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n10\u00aa  VARA  CIVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, TORRE  BRIGADEIRO  - 7\u00ba  ANDAR,  \nVILA  ALMEIDA  - CEP  04795-100,  FONE: (11) 5541-8184,  S\u00c3O \nPAULO-SP  - E-MAIL:  UPJ9A14CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1057702-56.2015.8.26.0002  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1057702-56.2015.8.26.0002  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : Carlos Eduardo  Concei\u00e7\u00e3o  Silva\nRequerido : Banco Itau S\/A\n   \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Prataviera\nVistos. Intime-se  pessoalmente  o  autor,  por  via  postal,  a  dar  andamento  ao  \nprocesso  no  prazo  de  48  horas,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  por  abandono  (art.  267,  par\u00e1grafo  \nprimeiro,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).\nInt.\nS \u00e3o  P au lo , 0 9 d e m ar\u00e7 o  d e 2 016.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1057702-56.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 20C64DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO PRATAVIERA, liberado nos autos em 09\/03\/2016 \u00e0s 17:09 . fls. 81"}},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0036\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2063 P\u00e1gina: 2222\/2230","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0036\/2016 Teor do ato: \"Manifeste-se, o autor, acerca da devolu\u00e7\u00e3o do A.R. com a informa\u00e7\u00e3o 'N\u00e3o existe o n\u00famero' (fls. 77)\" Advogados(s): Katia Regina Rodrigues dos Santos Brum (OAB 267025\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"Manifeste-se, o autor, acerca da devolu\u00e7\u00e3o do A.R. com a informa\u00e7\u00e3o 'N\u00e3o existe o n\u00famero' (fls. 77)\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/02\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0025\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2052 P\u00e1gina: 1867\/1872","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0025\/2016 Teor do ato: Vistos. N\u00e3o cumprida a determina\u00e7\u00e3o de fls. 69, a a\u00e7\u00e3o prosseguir\u00e1 unicamente contra o Banco Ita\u00fa, procedendo a serventia \u00e0 exclus\u00e3o de todos os demais r\u00e9us do sistema. Indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela por n\u00e3o haver prova de apontamento restritivo em nome do autor por indica\u00e7\u00e3o do banco r\u00e9u. Cite-se, por carta, para resposta em quinze dias, sob pena de confiss\u00e3o e revelia (artigo 319 do C\u00f3digo de Processo Civil: \"se o r\u00e9u n\u00e3o contestar a a\u00e7\u00e3o, reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados pelo autor\"). Intimem-se. Advogados(s): Katia Regina Rodrigues dos Santos Brum (OAB 267025\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/02\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos. N\u00e3o cumprida a determina\u00e7\u00e3o de fls. 69, a a\u00e7\u00e3o prosseguir\u00e1 unicamente contra o Banco Ita\u00fa, procedendo a serventia \u00e0 exclus\u00e3o de todos os demais r\u00e9us do sistema. Indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela por n\u00e3o haver prova de apontamento restritivo em nome do autor por indica\u00e7\u00e3o do banco r\u00e9u. Cite-se, por carta, para resposta em quinze dias, sob pena de confiss\u00e3o e revelia (artigo 319 do C\u00f3digo de Processo Civil: \"se o r\u00e9u n\u00e3o contestar a a\u00e7\u00e3o, reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados pelo autor\"). Intimem-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n10\u00aa  VARA  CIVEL\nAv.  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22.939 - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1057702-56.2015.8.26.0002\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Perdas  e Danos\nRequerente : Carlos Eduardo  Concei\u00e7\u00e3o  Silva\nPessoa  a ser  citada: Banco Itau S\/A,  Estrada  de Itapecerica,  255, Vila  Prel - CEP  05835-004,  \nS\u00e3o  Paulo-SP \nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Prataviera\nVistos.\nN\u00e3o  cumprida  a  determina\u00e7\u00e3o  de  fls.  69,  a  a\u00e7\u00e3o  prosseguir\u00e1  unicamente  \ncontra  o  Banco  Ita\u00fa,  procedendo  a  serventia  \u00e0  exclus\u00e3o  de  todos  os  demais  r\u00e9us  do  sistema.\nIndefiro  a  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela  por  n\u00e3o  haver  prova  de  \napontamento  restritivo  em  nome  do  autor  por  indica\u00e7\u00e3o  do  banco  r\u00e9u.\nC it e -s e ,  p or c a rta ,  p ara  r esp osta  e m  q uin ze d ia s,  s o b  p en a d e \nco n fis s\u00e3 o e  r ev elia\n ( a rtig o 3 19 d o C \u00f3dig o d e P ro cesso  C iv il: \" se  o  r \u00e9 u  n \u00e3o c o nte sta r \na  a \u00e7\u00e3 o, r e p uta r-s e -\u00e3 o v erd adeir o s o s f a to s a le g ados p elo  a uto r\" ).\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1057702-56.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 1EDD119. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO PRATAVIERA, liberado nos autos em 04\/02\/2016 \u00e0s 17:17 . fls. 73"}},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0049\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2030 P\u00e1gina: 1312\/1321","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0049\/2015 Teor do ato: Vistos. Defiro a gratuidade ao autor. Anote-se. N\u00e3o vislumbro necessidade ou utilidade no litiscons\u00f3rcio passivo, pois, em se tratando de contratos e negativa\u00e7\u00f5es diversos, s\u00e3o independentes as discuss\u00f5es a serem travadas perante cada um dos r\u00e9us. Mais o que isso, a presen\u00e7a de v\u00e1rios r\u00e9us no polo passivo poder\u00e1 ter efeito contr\u00e1rio ao pretendido pelo autor, prejudicando o c\u00e9lere andamento do processo. Desta feita, nos termos do art. 46, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil, determino ao autor que emende a peti\u00e7\u00e3o inicial a fim de manter no polo passivo apenas um das empresas requeridas. Ap\u00f3s, conclusos. Intime-se. Advogados(s): Katia Regina Rodrigues dos Santos Brum (OAB 267025\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Defiro a gratuidade ao autor. Anote-se. N\u00e3o vislumbro necessidade ou utilidade no litiscons\u00f3rcio passivo, pois, em se tratando de contratos e negativa\u00e7\u00f5es diversos, s\u00e3o independentes as discuss\u00f5es a serem travadas perante cada um dos r\u00e9us. Mais o que isso, a presen\u00e7a de v\u00e1rios r\u00e9us no polo passivo poder\u00e1 ter efeito contr\u00e1rio ao pretendido pelo autor, prejudicando o c\u00e9lere andamento do processo. Desta feita, nos termos do art. 46, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil, determino ao autor que emende a peti\u00e7\u00e3o inicial a fim de manter no polo passivo apenas um das empresas requeridas. Ap\u00f3s, conclusos. Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n10\u00aa  VARA  CIVEL\nAv.  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22.939, Torre Brigadeiro  - 7\u00ba  Andar,  Vila Almeida  - \nCEP  04795-100,  Fone: (11) 5541-8184,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj9a14cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1057702-56.2015.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Perdas  e Danos\nRequerente : Carlos Eduardo  Concei\u00e7\u00e3o  Silva\nRequerido : A Vista  Administradora  de Cartoes  de Credito  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Prataviera\nVistos.\nDefiro   a   gratuidade   ao   autor.   Anote-se.\nN\u00e3o   vislumbro   necessidade   ou   utilidade   no   litiscons\u00f3rcio   passivo,   pois,   em   se  \ntratando   de   contratos   e   negativa\u00e7\u00f5es   diversos,   s\u00e3o   independentes   as   discuss\u00f5es   a   serem   travadas  \nperante   cada   um   dos   r\u00e9us.   Mais   o   que   isso,   a   presen\u00e7a   de   v\u00e1rios   r\u00e9us   no   polo   passivo   poder\u00e1   ter  \nefeito   contr\u00e1rio   ao   pretendido   pelo   autor,   prejudicando   o   c\u00e9lere   andamento   do   processo.\nDesta   feita,   nos   termos   do   art.   46,   par\u00e1grafo   \u00fanico,   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil,  \ndetermino   ao   autor   que   emende   a   peti\u00e7\u00e3o   inicial   a   fim   de   manter   no   polo   passivo   apenas   um   das  \nempresas   requeridas.\nAp\u00f3s,   conclusos.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  dezembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1057702-56.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 1D22BB7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO PRATAVIERA, liberado nos autos em 16\/12\/2015 \u00e0s 18:47 . fls. 69"}},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/03\/2016","tipo":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado"},{"data":"13\/06\/2016","tipo":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado"},{"data":"11\/08\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/09\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"22\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":124,"total_andamentos":124}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"555574899","codPublicacaoOrigem":"977566954","dataDivulgacao":"Sep 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"1057702-56.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2209","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1057702-56.2015.8.26.0002 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Carlos Eduardo Concei\u00e7\u00e3o Silva - Banco Itau S\/A - Vistos.Fls. 221: O requerido dever\u00e1 providenciar o dep\u00f3sito em cart\u00f3rio de uma m\u00eddia, apenas. Cumprida a determina\u00e7\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria para, querendo, retirar o material e se manifestar sobre o conte\u00fado no prazo de quinze dias. Intime-se. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), KATIA REGINA RODRIGUES DOS SANTOS BRUM (OAB 267025\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0203\/2016 10\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO PRATAVIERA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2079","paginaFinal":"2079","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"748390","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16218148","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 26 2016 10:11:27:937PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"563805935","codPublicacaoOrigem":"987937696","dataDivulgacao":"Oct  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1057702-56.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2216","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1057702-56.2015.8.26.0002 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Carlos Eduardo Concei\u00e7\u00e3o Silva - Banco Itau S\/A - Vistos.Fls. 225: Ante o dep\u00f3sito da m\u00eddia em cart\u00f3rio, certificado a fls. 222, fica o requerente intimado a se manifestar sobre o conte\u00fado das grava\u00e7\u00f5es no prazo de quinze dias.Intime-se. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), KATIA REGINA RODRIGUES DOS SANTOS BRUM (OAB 267025\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0217\/2016 10\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO PRATAVIERA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2085","paginaFinal":"2085","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"754135","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16482892","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Oct  5 2016 11:25:25:893PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"491785770","codPublicacaoOrigem":"882574856","dataDivulgacao":"Jun  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1057702-56.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2131","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1057702-56.2015.8.26.0002 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Carlos Eduardo Concei\u00e7\u00e3o Silva - Banco Itau S\/A - Manifeste-se o(a) autor(a) sobre a devolu\u00e7\u00e3o do AR de fls. 92. - ADV: KATIA REGINA RODRIGUES DOS SANTOS BRUM (OAB 267025\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0104\/2016 10\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO PRATAVIERA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1519","paginaFinal":"1519","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"686752","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13560513","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun  7 2016 11:24:38:153PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"631838673","codPublicacaoOrigem":"1098402728","dataDivulgacao":"Feb 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1057702-56.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2295","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1057702-56.2015.8.26.0002 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Carlos Eduardo Concei\u00e7\u00e3o Silva - Banco Itau S\/A - Vistos.Fls. 251: Manifeste-se o autor acerca do pedido de dispensa da audi\u00eancia, haja vista que a dispensa da audi\u00eancia depende de manifesta\u00e7\u00e3o expressa do desinteresse de ambas as partes, conforme o artigo 334, \u00a7 4\u00ba do CPC.Fica o r\u00e9u desde j\u00e1 advertido, caso seja a audi\u00eancia mantida, de que o mero desinteresse n\u00e3o configura justificativa para o n\u00e3o comparecimento \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nos termos do Enunciado n\u00ba 61 aprovado pela Escola Nacional de Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento dos Magistrados e nos termos do \u00a7 8\u00ba do artigo 334 do NCPC.Intime-se. - ADV: KATIA REGINA RODRIGUES DOS SANTOS BRUM (OAB 267025\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0041\/2017 10\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO PRATAVIERA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2192","paginaFinal":"2192","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"841521","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20139661","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Feb 22 2017 11:39:11:420PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"441098031","codPublicacaoOrigem":"807047799","dataDivulgacao":"Feb 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"1057702-56.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2063","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1057702-56.2015.8.26.0002 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Perdas e Danos - Carlos Eduardo Concei\u00e7\u00e3o Silva - Banco Itau S\/A - \"Manifeste-se, o autor, acerca da devolu\u00e7\u00e3o do A.R. com a informa\u00e7\u00e3o 'N\u00e3o existe o n\u00famero' (fls. 77)\" - ADV: KATIA REGINA RODRIGUES DOS SANTOS BRUM (OAB 267025\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0036\/2016 10\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO PRATAVIERA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2230","paginaFinal":"2230","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"623684","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11372608","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 24 2016 10:29:00:840PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"591511976","codPublicacaoOrigem":"1032129382","dataDivulgacao":"Nov 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"1057702-56.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2245","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1057702-56.2015.8.26.0002 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Carlos Eduardo Concei\u00e7\u00e3o Silva - Banco Itau S\/A - Vistos.Com base nos documentos juntados na contesta\u00e7\u00e3o, explicite o autor, em quinze dias, quais s\u00e3o os d\u00e9bitos que impugna, por terem, supostamente, sido efetivados por fraudadores.Intime-se. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), KATIA REGINA RODRIGUES DOS SANTOS BRUM (OAB 267025\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0247\/2016 10\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO PRATAVIERA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2082","paginaFinal":"2082","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"790444","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17730924","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Nov 23 2016 07:33:42:860AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"618937943","codPublicacaoOrigem":"1085400033","dataDivulgacao":"Feb  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1057702-56.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2280","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1057702-56.2015.8.26.0002 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Carlos Eduardo Concei\u00e7\u00e3o Silva - Banco Itau S\/A - Vistos.Ao CEJUSC para tentativa de composi\u00e7\u00e3o entre as partes.Intime-se. - ADV: KATIA REGINA RODRIGUES DOS SANTOS BRUM (OAB 267025\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0023\/2017 10\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO PRATAVIERA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2132","paginaFinal":"2132","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"832750","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19545337","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb  2 2017 08:28:16:913AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"618937944","codPublicacaoOrigem":"1085400034","dataDivulgacao":"Feb  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1057702-56.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2280","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1057702-56.2015.8.26.0002 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Carlos Eduardo Concei\u00e7\u00e3o Silva - Banco Itau S\/A - Audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada para o dia 22\/06\/17, \u00e0s 10:20 horas, no Setor de Concilia\u00e7\u00e3o C\u00edvel do F\u00f3rum de Santo Amaro, Av. Adolfo Pinheiro, n\u00ba 1992, 3\u00ba andar, cabendo aos patronos providenciar o comparecimento das partes. - ADV: KATIA REGINA RODRIGUES DOS SANTOS BRUM (OAB 267025\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0023\/2017 10\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO PRATAVIERA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2132","paginaFinal":"2132","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"832750","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19545337","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb  2 2017 08:28:16:913AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"717833385","codPublicacaoOrigem":"1175651537","dataDivulgacao":"Jul 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1057702-56.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2392","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1057702-56.2015.8.26.0002 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Carlos Eduardo Concei\u00e7\u00e3o Silva - Banco Itau S\/A - Manifeste-se a parte autora acerca da m\u00eddia juntada ( fl. 272), no prazo de dez dias. - ADV: KATIA REGINA RODRIGUES DOS SANTOS BRUM (OAB 267025\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0416\/2017 10\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO PRATAVIERA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2212","paginaFinal":"2212","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"902945","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24387679","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jul 19 2017 11:25:26:897PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"609873832","codPublicacaoOrigem":"1076457972","dataDivulgacao":"Jan 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1057702-56.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2272","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1057702-56.2015.8.26.0002 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Carlos Eduardo Concei\u00e7\u00e3o Silva - Banco Itau S\/A - Fls. 236\/239: Ci\u00eancia ao r\u00e9u (CPC, art. 437, \u00a71\u00ba). - ADV: KATIA REGINA RODRIGUES DOS SANTOS BRUM (OAB 267025\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0001\/2017 8\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO PRATAVIERA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1778","paginaFinal":"1778","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"827319","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19157577","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jan 19 2017 10:13:35:587PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"646083151","codPublicacaoOrigem":"1114267150","dataDivulgacao":"Mar 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1057702-56.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2311","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1057702-56.2015.8.26.0002 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Carlos Eduardo Concei\u00e7\u00e3o Silva - Banco Itau S\/A - Vistos.Ante o sil\u00eancio do autor, fica mantida a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Aguarde-se sua realiza\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), KATIA REGINA RODRIGUES DOS SANTOS BRUM (OAB 267025\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0062\/2017 10\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO PRATAVIERA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1922","paginaFinal":"1922","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"851230","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20882535","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar 21 2017 12:12:12:293AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"710603997","codPublicacaoOrigem":"1169973938","dataDivulgacao":"Jul  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1057702-56.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2383","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1057702-56.2015.8.26.0002 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Carlos Eduardo Concei\u00e7\u00e3o Silva - Banco Itau S\/A - Vistos.Junte o r\u00e9u, em dez dias, o \u00e1udio mencionado a fls. 264\/265. Feito isso e dada ci\u00eancia ao autor para manifesta\u00e7\u00e3o em dez dias, voltem conclusos.Intime-se. - ADV: KATIA REGINA RODRIGUES DOS SANTOS BRUM (OAB 267025\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0358\/2017 10\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO PRATAVIERA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2053","paginaFinal":"2053","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"897581","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24046340","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul  7 2017 07:07:33:440AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"422497736","codPublicacaoOrigem":"757884119","dataDivulgacao":"Dec 18 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 21 2015 12:00:00:000AM","numero":"1057702-56.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2030","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1057702-56.2015.8.26.0002 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Perdas e Danos - Carlos Eduardo Concei\u00e7\u00e3o Silva - A Vista Administradora de Cartoes de Credito - - Riachuelo - - Arthur L. Tecidos S\/A - Casas Pernambucanas - - Lojas Marisa - - Banco Itau S\/A - Vistos. Defiro a gratuidade ao autor. Anote-se. N\u00e3o vislumbro necessidade ou utilidade no litiscons\u00f3rcio passivo, pois, em se tratando de contratos e negativa\u00e7\u00f5es diversos, s\u00e3o independentes as discuss\u00f5es a serem travadas perante cada um dos r\u00e9us. Mais o que isso, a presen\u00e7a de v\u00e1rios r\u00e9us no polo passivo poder\u00e1 ter efeito contr\u00e1rio ao pretendido pelo autor, prejudicando o c\u00e9lere andamento do processo. Desta feita, nos termos do art. 46, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil, determino ao autor que emende a peti\u00e7\u00e3o inicial a fim de manter no polo passivo apenas um das empresas requeridas. Ap\u00f3s, conclusos. Intime-se. - ADV: KATIA REGINA RODRIGUES DOS SANTOS BRUM (OAB 267025\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0049\/2015 10\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO PRATAVIERA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1318","paginaFinal":"1318","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"589580","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10604912","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Dec 18 2015 07:11:51:883AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"448898061","codPublicacaoOrigem":"819560573","dataDivulgacao":"Mar 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1057702-56.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2074","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1057702-56.2015.8.26.0002 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Perdas e Danos - Carlos Eduardo Concei\u00e7\u00e3o Silva - Banco Itau S\/A - Vistos. Intime-se pessoalmente o autor, por via postal, a dar andamento ao processo no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o por abandono (art. 267, par\u00e1grafo primeiro, do C\u00f3digo de Processo Civil). Int. - ADV: KATIA REGINA RODRIGUES DOS SANTOS BRUM (OAB 267025\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0047\/2016 10\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO PRATAVIERA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1958","paginaFinal":"1958","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"641485","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11755968","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Mar 10 2016 11:14:01:943PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"527298961","codPublicacaoOrigem":"931761180","dataDivulgacao":"Aug 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 17 2016 12:00:00:000AM","numero":"1057702-56.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2180","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1057702-56.2015.8.26.0002 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Carlos Eduardo Concei\u00e7\u00e3o Silva - Banco Itau S\/A - Vistos.Comprove o r\u00e9u o recolhimento da taxa de mandato.Manifeste-se o(a) autor(a) sobre a contesta\u00e7\u00e3o e os documentos de fls. 101\/202.Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, bem como se t\u00eam interesse em audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Intimem-se. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), KATIA REGINA RODRIGUES DOS SANTOS BRUM (OAB 267025\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0172\/2016 10\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO PRATAVIERA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2005","paginaFinal":"2005","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"725771","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15025265","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 15 2016 11:05:02:010PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745983052","codPublicacaoOrigem":"1194461203","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1057702-56.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1057702-56.2015.8.26.0002 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Carlos Eduardo Concei\u00e7\u00e3o Silva - Banco Itau S\/A - Isto posto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido. JULGO EXTINTO o processo nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Pelos \u00f4nus da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a parte autora com as custas e despesas do processo, bem como honor\u00e1rios de advogado da parte contr\u00e1ria, que se fixa em 10% do valor da causa, atualizado. Na execu\u00e7\u00e3o da sucumb\u00eancia, dever\u00e1 ser observado o que prescreve o artigo 98, \u00a7 3\u00ba do CPC em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 parte autora. P.R.I. - ADV: KATIA REGINA RODRIGUES DOS SANTOS BRUM (OAB 267025\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0599\/2017 10\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO PRATAVIERA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2290","paginaFinal":"2290","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"920143","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25857288","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 07:29:27:013AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"434266559","codPublicacaoOrigem":"792980972","dataDivulgacao":"Feb 10 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1057702-56.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2052","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1057702-56.2015.8.26.0002 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Perdas e Danos - Carlos Eduardo Concei\u00e7\u00e3o Silva - A Vista Administradora de Cartoes de Credito - - Riachuelo - - Arthur L. Tecidos S\/A - Casas Pernambucanas - - Lojas Marisa - - Banco Itau S\/A - Vistos. N\u00e3o cumprida a determina\u00e7\u00e3o de fls. 69, a a\u00e7\u00e3o prosseguir\u00e1 unicamente contra o Banco Ita\u00fa, procedendo a serventia \u00e0 exclus\u00e3o de todos os demais r\u00e9us do sistema. Indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela por n\u00e3o haver prova de apontamento restritivo em nome do autor por indica\u00e7\u00e3o do banco r\u00e9u. Cite-se, por carta, para resposta em quinze dias, sob pena de confiss\u00e3o e revelia (artigo 319 do C\u00f3digo de Processo Civil: \"se o r\u00e9u n\u00e3o contestar a a\u00e7\u00e3o, reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados pelo autor\"). Intimem-se. - ADV: KATIA REGINA RODRIGUES DOS SANTOS BRUM (OAB 267025\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0025\/2016 10\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO PRATAVIERA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1872","paginaFinal":"1872","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"611407","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11099661","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Feb  7 2016 11:06:48:930AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"704469557","codPublicacaoOrigem":"1164784516","dataDivulgacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1057702-56.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2376","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1057702-56.2015.8.26.0002 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Carlos Eduardo Concei\u00e7\u00e3o Silva - Banco Itau S\/A - Vistos.A fim de se aferir a pertin\u00eancia da prova oral pretendida pelo r\u00e9u (fls. 206\/207), explicite a parte, de forma objetiva, qual fato pretende ver demonstrado pelo depoimento do autor e eventuais testemunhas.Intime-se. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), KATIA REGINA RODRIGUES DOS SANTOS BRUM (OAB 267025\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0320\/2017 10\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO PRATAVIERA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2268","paginaFinal":"2268","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"893255","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23773585","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 28 2017 02:38:27:583AM","codUsuarioAlteracao":"504","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Jun 28 2017 04:41:31:020PM","numeroCNJ":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766160250","codPublicacaoOrigem":"1207152535","dataDivulgacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1057702-56.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2441","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1057702-56.2015.8.26.0002 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Carlos Eduardo Concei\u00e7\u00e3o Silva - Banco Itau S\/A - Vistos.Intime-se o r\u00e9u a apresentar contrarraz\u00f5es ao recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto pelo autor a fls. 283\/294, no prazo de quinze dias.Decorrido o prazo com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o do apelado, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, com nossas homenagens.Intime-se. - ADV: KATIA REGINA RODRIGUES DOS SANTOS BRUM (OAB 267025\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0709\/2017 10\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO PRATAVIERA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1765","paginaFinal":"1765","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"931688","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26714482","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 29 2017 05:09:54:070AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"544067851","codPublicacaoOrigem":"955765687","dataDivulgacao":"Sep 12 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2016 12:00:00:000AM","numero":"1057702-56.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2198","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1057702-56.2015.8.26.0002 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Carlos Eduardo Concei\u00e7\u00e3o Silva - Banco Itau S\/A - Vistos.Fls. 206\/207: Defiro o dep\u00f3sito da m\u00eddia no cart\u00f3rio da Unidade de Processamento Judicial deste Foro Regional (UPJ - 9\u00aa a 14\u00aa Varas C\u00edveis), no prazo de dez dias.Intime-se. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), KATIA REGINA RODRIGUES DOS SANTOS BRUM (OAB 267025\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0191\/2016 10\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO PRATAVIERA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2756","paginaFinal":"2756","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"739198","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15716290","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 12 2016 07:27:26:760AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"624557943","codPublicacaoOrigem":"1091350789","dataDivulgacao":"Feb 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1057702-56.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2287","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1057702-56.2015.8.26.0002 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Carlos Eduardo Concei\u00e7\u00e3o Silva - Banco Itau S\/A - Vistos.Deixo de apreciar a peti\u00e7\u00e3o de fls. 248, eis que se refere a processo diverso, em tr\u00e2mite no Foro de Santana. Aguarde-se a audi\u00eancia j\u00e1 designada.Intime-se. - ADV: KATIA REGINA RODRIGUES DOS SANTOS BRUM (OAB 267025\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0032\/2017 10\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO PRATAVIERA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1749","paginaFinal":"1749","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"836793","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19817000","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb 13 2017 09:03:53:973AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1057702-56.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}