{"numero":"1058167-96.2014.8.26.0100","processos":[{"processo":"1058167-96.2014.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Duplicata","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"25\/06\/2014 \u00e0s 09:19 - Depend\u00eancia (1048204-64.2014.8.26.0100)\n11\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Flavia Poyares Miranda","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 24.994,34","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"K2 COM\u00c9RCIO DE CONFEC\u00c7\u00d5ES LTDA."},{"tipo":"Reqdo","nome":"BANCO DO BRASIL S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"MARVIN FOMENTO MERCANTIL LTDA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"HEWER ARTEFATOS DE BORRACHA LTDA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Belsinos Fomento Mercantil Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Laila Maria Brandi"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcus Vinicius Perello"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Sganzerla Durand"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jo\u00e3o Carlos Dau Filho"},{"tipo":"Advogado","nome":"MAUR\u00cdCIO NOLL"},{"tipo":"Advogada","nome":"Sersi Regina dos Santos"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0209\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2450 P\u00e1gina: 222\/257","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0209\/2017 Teor do ato: Vistos.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, ex vi do disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade.Intime-se. Advogados(s): Rafael Sganzerla Durand (OAB 211648\/SP), Marcus Vinicius Perello (OAB 91121\/SP), Laila Maria Brandi (OAB 285706\/SP), MAUR\u00cdCIO NOLL (OAB 74639\/RS), Sersi Regina dos Santos (OAB 356049\/SP), Jo\u00e3o Carlos Dau Filho (OAB 67983\/RS), Jo\u00e3o Carlos Dau Filho (OAB 67983\/RS)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, ex vi do disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6116\/6578-   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1058167-96.2014.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1058167-96.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Duplicata\nRequerente : K2 COM\u00c9RCIO  DE CONFEC\u00c7\u00d5ES  LTDA.\nRequerido : BANCO DO BRASIL  S\/A e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Flavia   Poyares   Miranda\nVistos.\nNos termos  do  artigo  1.010,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  intime-se  o  apelado  \npara apresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  (quinze)  dias.\nAp\u00f3s, ex  vi  do  disposto  no  par\u00e1grafo  3\u00ba  do  artigo  1.010  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil, remetam-se  os  autos  ao  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  independentemente  do  ju\u00edzo  de  admissibilidade.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  outubro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 3939E37. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 10\/10\/2017 \u00e0s 18:17 . fls. 446"}},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41173504-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 09\/10\/2017 15:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0193\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2434 P\u00e1gina: 217\/245","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0193\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls.427\/428. Acolho os embargos declarat\u00f3rios e passo a proferir senten\u00e7a com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 litisconsorte Belsinos.Compulsando os autos verifico que a fls. 288\/298 consta contesta\u00e7\u00e3o intempestiva apresentada pela corr\u00e9 Belsinos Fomento Mercantil Ltda. impugnando a pretens\u00e3o autoral, operando-se os efeitos da revelia.Conforme j\u00e1 exposto, a duplicata mercantil \u00e9 t\u00edtulo causal, vinculado a neg\u00f3cio jur\u00eddico subjacente, necessitando a efetiva entrega e recebimento da mercadoria ou servi\u00e7o o que n\u00e3o se verificou no caso telado.Feitas estas considera\u00e7\u00f5es, tamb\u00e9m julgo procedente o pedido com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 corr\u00e9 Belsinos, fazendo constar no dispositivo o seguinte:\"2) com fulcro no artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o ajuizada por K2 COM\u00c9RCIO DE CONFEC\u00c7\u00d5ES LTDA em face de HEWER ARTEFATOS DE BORRACHA LTDA., MARVIN FOMENTO MERCANTIL LTDA. E BELSINOS FOMENTO MERCANTIL, para declarar a nulidade das duplicatas, confirmando a liminar, bem como para condenar as requeridas solidariamente no pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo de danos morais no valor de R$5.000,00 (cinco mil reais), devidamente corrigidos a partir da presente ocasi\u00e3o (S\u00famula 362 do CSTJ) e juros legais a partir do evento danoso (S\u00famula 54 do CSTJ), extinguindo o feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e3o as requeridas com as custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor da causa.\"No mais, fica mantida a senten\u00e7a tal como proferida.Intime-se. Advogados(s): Rafael Sganzerla Durand (OAB 211648\/SP), Marcus Vinicius Perello (OAB 91121\/SP), Laila Maria Brandi (OAB 285706\/SP), MAUR\u00cdCIO NOLL (OAB 74639\/RS), Sersi Regina dos Santos (OAB 356049\/SP), Jo\u00e3o Carlos Dau Filho (OAB 67983\/RS), Jo\u00e3o Carlos Dau Filho (OAB 67983\/RS)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls.427\/428. Acolho os embargos declarat\u00f3rios e passo a proferir senten\u00e7a com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 litisconsorte Belsinos.Compulsando os autos verifico que a fls. 288\/298 consta contesta\u00e7\u00e3o intempestiva apresentada pela corr\u00e9 Belsinos Fomento Mercantil Ltda. impugnando a pretens\u00e3o autoral, operando-se os efeitos da revelia.Conforme j\u00e1 exposto, a duplicata mercantil \u00e9 t\u00edtulo causal, vinculado a neg\u00f3cio jur\u00eddico subjacente, necessitando a efetiva entrega e recebimento da mercadoria ou servi\u00e7o o que n\u00e3o se verificou no caso telado.Feitas estas considera\u00e7\u00f5es, tamb\u00e9m julgo procedente o pedido com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 corr\u00e9 Belsinos, fazendo constar no dispositivo o seguinte:\"2) com fulcro no artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o ajuizada por K2 COM\u00c9RCIO DE CONFEC\u00c7\u00d5ES LTDA em face de HEWER ARTEFATOS DE BORRACHA LTDA., MARVIN FOMENTO MERCANTIL LTDA. E BELSINOS FOMENTO MERCANTIL, para declarar a nulidade das duplicatas, confirmando a liminar, bem como para condenar as requeridas solidariamente no pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo de danos morais no valor de R$5.000,00 (cinco mil reais), devidamente corrigidos a partir da presente ocasi\u00e3o (S\u00famula 362 do CSTJ) e juros legais a partir do evento danoso (S\u00famula 54 do CSTJ), extinguindo o feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e3o as requeridas com as custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor da causa.\"No mais, fica mantida a senten\u00e7a tal como proferida.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6116\/6578-   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1058167-96.2014.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1058167-96.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Duplicata\nRequerente : K2 COM\u00c9RCIO  DE CONFEC\u00c7\u00d5ES  LTDA.\nRequerido : BANCO DO BRASIL  S\/A e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Flavia   Poyares   Miranda\nVistos.\nFls.427\/428.   Acolho   os   embargos   declarat\u00f3rios   e   passo   a   proferir   senten\u00e7a   com  \nrela\u00e7\u00e3o   \u00e0   litisconsorte   Belsinos.\nCompulsando   os   autos   verifico   que   a   fls.   288\/298   consta   contesta\u00e7\u00e3o   intempestiva  \napresentada   pela   corr\u00e9   Belsinos   Fomento   Mercantil   Ltda.   impugnando   a   pretens\u00e3o   autoral,  \noperando-se   os   efeitos   da   revelia.\nConforme   j\u00e1   exposto,   a   duplicata   mercantil   \u00e9   t\u00edtulo   causal,   vinculado   a   neg\u00f3cio  \njur\u00eddico   subjacente,   necessitando   a   efetiva   entrega   e   recebimento   da   mercadoria   ou   servi\u00e7o   o   que  \nn\u00e3o   se   verificou   no   caso   telado.\nFeitas   estas   considera\u00e7\u00f5es,   tamb\u00e9m   julgo   procedente   o   pedido   com   rela\u00e7\u00e3o   \u00e0   corr\u00e9  \nBelsinos,   fazendo   constar   no   dispositivo   o   seguinte:\n\"2)  com  fulcro  no  artigo  487,  inciso  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  julgo  \nPROCEDENTE a  a\u00e7\u00e3o  ajuizada  por  K2  COM\u00c9RCIO  DE  CONFEC\u00c7\u00d5ES  LTDA  em  face  de  \nHEWER ARTEFATOS  DE  BORRACHA  LTDA.,  MARVIN  FOMENTO  MERCANTIL  LTDA.  E  \nBELSINOS FOMENTO  MERCANTIL,  para  declarar  a  nulidade  das  duplicatas,  confirmando  a  \nliminar, bem  como  para  condenar  as  requeridas  solidariamente  no  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  a  \nt\u00edtulo de  danos  morais  no  valor  de  R$5.000,00  (cinco  mil  reais),  devidamente  corrigidos  a  partir  da  \npresente ocasi\u00e3o  (S\u00famula  362  do  CSTJ)  e  juros  legais  a  partir  do  evento  danoso  (S\u00famula  54  do  \nCSTJ), extinguindo  o  feito  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito.  Em  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  arcar\u00e3o  as  \nrequeridas com  as  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  10%  sobre  o  \nvalor da  causa.\"\nNo mais,  fica  mantida  a  senten\u00e7a  tal  como  proferida.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 37F469F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 18\/09\/2017 \u00e0s 17:02 . fls. 429"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41067537-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 15\/09\/2017 17:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0181\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 116\/147","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0181\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, e considerando tudo o mais que dos autos consta:1)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 com fulcro no artigo 485, inciso VI do C\u00f3digo de Processo Civil, reconhe\u00e7o a ilegitimidade passiva do BANCO DO BRASIL S\/A, eis que recebeu a duplicata a t\u00edtulo de endosso-mandato, extinguindo o feito sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, condenando a autora ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo por equidade em R$1.000,00, a teor do disposto no artigo 85, par\u00e1grafo 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil;2)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 com fulcro no artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o ajuizada por K2 Com\u00e9rcio de Confec\u00e7\u00f5es Ltda em face de Hewer Artefatos de Borracha Ltda. e Marvin Fomento Mercantil Ltda., para declarar a nulidade das duplicatas, confirmando a liminar, bem como para condenar a requerida no pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo de danos morais no valor de R$5.000,00 (cinco mil reais), devidamente corrigidos a partir da presente ocasi\u00e3o (S\u00famula 362 do CSTJ) e juros legais a partir do evento danoso (S\u00famula 54 do CSTJ), extinguindo o feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e3o as requeridas com as custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor da causa. Oportunamente, oficie-se aos Cart\u00f3rios de Protestos para cancelamento definitivo dos apontamentos.No que tange ao pagamento dos emolumentos, o item 06 da nota explicativa da Tabela IV, que integra a Lei Estadual n\u00b0 11.331\/02 positiva que: \"A apresenta\u00e7\u00e3o a protesto, de t\u00edtulos, documentos de d\u00edvidas e indica\u00e7\u00f5es, independe de pr\u00e9vio dep\u00f3sito dos calores dos emolumentos e de qualquer outra despesa, cujos valores ser\u00e3o pagos pelos respectivos interessados no ato elisivo do protesto ou, quando protestado o t\u00edtulo, no ato do pedido do cancelamento do respectivo registro ou no da susta\u00e7\u00e3o judicial definitiva de seus efeitos, salvo na susta\u00e7\u00e3o judicial do protesto que ser\u00e3o cobrados do sucumbente quando tornada em car\u00e1ter definitivo, hip\u00f3teses em que ser\u00e3o observados para o c\u00e1lculo, cobran\u00e7a e recolhimento, os seguintes crit\u00e9rios: (...)\"Trago \u00e0 cola\u00e7\u00e3o o seguinte aresto proferido na Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 992.08.022320-5, relatado pelo Desembargador Jos\u00e9 Reynaldo da Egr\u00e9gia 12\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo:\"(...) N\u00e3o merece guarida o pedido para que a apelada suporte as despesas para a baixa do protesto. Neste caso, o recolhimento das custas e emolumentos deve ser atribu\u00eddo \u00e0 apelante, sacadora da duplicata. Nesse sentido, colaciona-se trecho de julgado proferido pela C. 17a C\u00e2mara de Direito Privado deste Tribunal, de relatoria do Des.Carlos Luiz Bianco (Al 7.261.145-7, j. 13\/10\/2008, reg. 28\/10\/2008): Cambial - Duplicatas - T\u00edtulos indevidamente apontados a protesto pela r\u00e9 - Declarat\u00f3ria de nulidade e cautelar de susta\u00e7\u00e3o acolhidas pelo d. Ju\u00edzo \"a quo\" - Susta\u00e7\u00e3o definitiva dos protestos - Recolhimento de custas e emolumentos determinado ao autor - Descabimento - Art. 4o da Lei estadual n\u00b0 11.331\/02 - Nota explicativa n\u00b0 6 da Tabela IV, que integra o diploma legal - Despesas a cargo do sucumbente Recurso provido. (...) Com efeito, o art 4\u00b0 da Lei Estadual n\u00b0 11.331\/02, disciplina que \"As tabelas discriminam a base de c\u00e1lculo dos atos sujeitos \u00e0 cobran\u00e7a de emolumentos e s\u00e3o integradas por notas explicativas\". Nesse particular, a nota explicativa n\u00b0 6 da Tabela IV, que integra o aludido diploma normativo, elucida que \"A apresenta\u00e7\u00e3o a protesto, de t\u00edtulos, documentos de d\u00edvidas e indica\u00e7\u00f5es, independe de pr\u00e9vio dep\u00f3sito dos valores dos emolumentos e de qualquer outra despesa, cujos valores ser\u00e3o pagos pelos respectivos interessados no ato elisivo do protesto ou, quando protestado o t\u00edtulo, no ato do pedido do cancelamento do respectivo registro ou no da susta\u00e7\u00e3o judicial definitiva de seus efeitos, salvo na susta\u00e7\u00e3o judicial do protesto que ser\u00e3o cobrados do sucumbente quando tornada em car\u00e1ter definitivo (sem negrito no original). Bem por isso, ainda que o interessado n\u00e3o seja benefici\u00e1rio da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria, como na esp\u00e9cie, mostra-se cab\u00edvel a determina\u00e7\u00e3o judicial de susta\u00e7\u00e3o definitiva do protesto independentemente do recolhimento de custas e emolumentos pelo autor, haja vista que o mesmo sagrou-se vencedor nas a\u00e7\u00f5es principal e cautelar de susta\u00e7\u00e3o de protesto, cujas despesas em testilha, portanto, s\u00e3o de responsabilidade da agravada sucumbente, nos termos da prescri\u00e7\u00e3o legal de isen\u00e7\u00e3o enfocada. Por estes motivos, d\u00e1-se provimento em parte ao recurso para declarar que cabe \u00e0 parte apelante pagar as despesas relativas ao cancelamento do protesto e, de of\u00edcio, para extinguir o processo com exame de m\u00e9rito em rela\u00e7\u00e3o a ela, condenando-se a ora apelada nas custas advindas ap\u00f3s a senten\u00e7a homologat\u00f3ria do acordo celebrado com o Banco Ita\u00fa S\/A e ao pagamento de honor\u00e1rios de advogado \u00e0 apelante Telastem Peneiras para An\u00e1lises Ltda., fixados em R$500,00 (quinhentos reais), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir da intima\u00e7\u00e3o deste ac\u00f3rd\u00e3o\".Da mesma forma:\"DESPESAS E CUSTAS EXTRAJUDICIAIS - Os cart\u00f3rios extrajudiciais tem o direito legal (Lei de Registros P\u00fablicos - Lei n\u00b0 6.015, de 31.12.73) e constitucional (CF, art. 7, inciso IV) de receber pelos atos que praticarem - O Poder Judici\u00e1rio n\u00e3o pode ordenar que o cancelamento dos protestos sejam lavrados sem o respectivo pagamento das custas e emolumentos, na medida que s\u00f3 o Poder Executivo tem compet\u00eancia para instituir e isentar de tais pagamentos - Por analogia aplica-se o disposto no artigo 19, do CPC, aos cart\u00f3rios extrajudiciais - O Poder Judici\u00e1rio n\u00e3o pode invadir a compet\u00eancia privativa do Poder Executivo Estadual, sob pena de afronta \u00e0 autonomia tribut\u00e1ria municipal constitucional (artigo 155, inciso II, da CF.) - Recurso n\u00e3o provido.\" (Ag. Instr. n\u00b0 7.203.288-7 - 19a Cam. Dir. Priv. - Rei. Des. PAULO HATANAKA-j. 19.02.2008)\". P.R.I.C. Advogados(s): Rafael Sganzerla Durand (OAB 211648\/SP), Marcus Vinicius Perello (OAB 91121\/SP), Laila Maria Brandi (OAB 285706\/SP), MAUR\u00cdCIO NOLL (OAB 74639\/RS), Sersi Regina dos Santos (OAB 356049\/SP), Jo\u00e3o Carlos Dau Filho (OAB 67983\/RS), Jo\u00e3o Carlos Dau Filho (OAB 67983\/RS)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, e considerando tudo o mais que dos autos consta:1)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 com fulcro no artigo 485, inciso VI do C\u00f3digo de Processo Civil, reconhe\u00e7o a ilegitimidade passiva do BANCO DO BRASIL S\/A, eis que recebeu a duplicata a t\u00edtulo de endosso-mandato, extinguindo o feito sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, condenando a autora ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo por equidade em R$1.000,00, a teor do disposto no artigo 85, par\u00e1grafo 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil;2)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 com fulcro no artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o ajuizada por K2 Com\u00e9rcio de Confec\u00e7\u00f5es Ltda em face de Hewer Artefatos de Borracha Ltda. e Marvin Fomento Mercantil Ltda., para declarar a nulidade das duplicatas, confirmando a liminar, bem como para condenar a requerida no pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo de danos morais no valor de R$5.000,00 (cinco mil reais), devidamente corrigidos a partir da presente ocasi\u00e3o (S\u00famula 362 do CSTJ) e juros legais a partir do evento danoso (S\u00famula 54 do CSTJ), extinguindo o feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e3o as requeridas com as custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor da causa. Oportunamente, oficie-se aos Cart\u00f3rios de Protestos para cancelamento definitivo dos apontamentos.No que tange ao pagamento dos emolumentos, o item 06 da nota explicativa da Tabela IV, que integra a Lei Estadual n\u00b0 11.331\/02 positiva que: \"A apresenta\u00e7\u00e3o a protesto, de t\u00edtulos, documentos de d\u00edvidas e indica\u00e7\u00f5es, independe de pr\u00e9vio dep\u00f3sito dos calores dos emolumentos e de qualquer outra despesa, cujos valores ser\u00e3o pagos pelos respectivos interessados no ato elisivo do protesto ou, quando protestado o t\u00edtulo, no ato do pedido do cancelamento do respectivo registro ou no da susta\u00e7\u00e3o judicial definitiva de seus efeitos, salvo na susta\u00e7\u00e3o judicial do protesto que ser\u00e3o cobrados do sucumbente quando tornada em car\u00e1ter definitivo, hip\u00f3teses em que ser\u00e3o observados para o c\u00e1lculo, cobran\u00e7a e recolhimento, os seguintes crit\u00e9rios: (...)\"Trago \u00e0 cola\u00e7\u00e3o o seguinte aresto proferido na Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 992.08.022320-5, relatado pelo Desembargador Jos\u00e9 Reynaldo da Egr\u00e9gia 12\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo:\"(...) N\u00e3o merece guarida o pedido para que a apelada suporte as despesas para a baixa do protesto. Neste caso, o recolhimento das custas e emolumentos deve ser atribu\u00eddo \u00e0 apelante, sacadora da duplicata. Nesse sentido, colaciona-se trecho de julgado proferido pela C. 17a C\u00e2mara de Direito Privado deste Tribunal, de relatoria do Des.Carlos Luiz Bianco (Al 7.261.145-7, j. 13\/10\/2008, reg. 28\/10\/2008): Cambial - Duplicatas - T\u00edtulos indevidamente apontados a protesto pela r\u00e9 - Declarat\u00f3ria de nulidade e cautelar de susta\u00e7\u00e3o acolhidas pelo d. Ju\u00edzo \"a quo\" - Susta\u00e7\u00e3o definitiva dos protestos - Recolhimento de custas e emolumentos determinado ao autor - Descabimento - Art. 4o da Lei estadual n\u00b0 11.331\/02 - Nota explicativa n\u00b0 6 da Tabela IV, que integra o diploma legal - Despesas a cargo do sucumbente Recurso provido. (...) Com efeito, o art 4\u00b0 da Lei Estadual n\u00b0 11.331\/02, disciplina que \"As tabelas discriminam a base de c\u00e1lculo dos atos sujeitos \u00e0 cobran\u00e7a de emolumentos e s\u00e3o integradas por notas explicativas\". Nesse particular, a nota explicativa n\u00b0 6 da Tabela IV, que integra o aludido diploma normativo, elucida que \"A apresenta\u00e7\u00e3o a protesto, de t\u00edtulos, documentos de d\u00edvidas e indica\u00e7\u00f5es, independe de pr\u00e9vio dep\u00f3sito dos valores dos emolumentos e de qualquer outra despesa, cujos valores ser\u00e3o pagos pelos respectivos interessados no ato elisivo do protesto ou, quando protestado o t\u00edtulo, no ato do pedido do cancelamento do respectivo registro ou no da susta\u00e7\u00e3o judicial definitiva de seus efeitos, salvo na susta\u00e7\u00e3o judicial do protesto que ser\u00e3o cobrados do sucumbente quando tornada em car\u00e1ter definitivo (sem negrito no original). Bem por isso, ainda que o interessado n\u00e3o seja benefici\u00e1rio da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria, como na esp\u00e9cie, mostra-se cab\u00edvel a determina\u00e7\u00e3o judicial de susta\u00e7\u00e3o definitiva do protesto independentemente do recolhimento de custas e emolumentos pelo autor, haja vista que o mesmo sagrou-se vencedor nas a\u00e7\u00f5es principal e cautelar de susta\u00e7\u00e3o de protesto, cujas despesas em testilha, portanto, s\u00e3o de responsabilidade da agravada sucumbente, nos termos da prescri\u00e7\u00e3o legal de isen\u00e7\u00e3o enfocada. Por estes motivos, d\u00e1-se provimento em parte ao recurso para declarar que cabe \u00e0 parte apelante pagar as despesas relativas ao cancelamento do protesto e, de of\u00edcio, para extinguir o processo com exame de m\u00e9rito em rela\u00e7\u00e3o a ela, condenando-se a ora apelada nas custas advindas ap\u00f3s a senten\u00e7a homologat\u00f3ria do acordo celebrado com o Banco Ita\u00fa S\/A e ao pagamento de honor\u00e1rios de advogado \u00e0 apelante Telastem Peneiras para An\u00e1lises Ltda., fixados em R$500,00 (quinhentos reais), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir da intima\u00e7\u00e3o deste ac\u00f3rd\u00e3o\".Da mesma forma:\"DESPESAS E CUSTAS EXTRAJUDICIAIS - Os cart\u00f3rios extrajudiciais tem o direito legal (Lei de Registros P\u00fablicos - Lei n\u00b0 6.015, de 31.12.73) e constitucional (CF, art. 7, inciso IV) de receber pelos atos que praticarem - O Poder Judici\u00e1rio n\u00e3o pode ordenar que o cancelamento dos protestos sejam lavrados sem o respectivo pagamento das custas e emolumentos, na medida que s\u00f3 o Poder Executivo tem compet\u00eancia para instituir e isentar de tais pagamentos - Por analogia aplica-se o disposto no artigo 19, do CPC, aos cart\u00f3rios extrajudiciais - O Poder Judici\u00e1rio n\u00e3o pode invadir a compet\u00eancia privativa do Poder Executivo Estadual, sob pena de afronta \u00e0 autonomia tribut\u00e1ria municipal constitucional (artigo 155, inciso II, da CF.) - Recurso n\u00e3o provido.\" (Ag. Instr. n\u00b0 7.203.288-7 - 19a Cam. Dir. Priv. - Rei. Des. PAULO HATANAKA-j. 19.02.2008)\". P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1058167-96.2014.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1058167-96.2014.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Duplicata\nRequerente : K2 COM\u00c9RCIO  DE CONFEC\u00c7\u00d5ES  LTDA.\nRequerido : BANCO DO BRASIL  S\/A e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Flavia   Poyares   Miranda\nK 2 C OM \u00c9R CIO  D E C ONFE C \u00c7\u00d5 ES L TD A., qualificada  nos  autos,  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  \ndeclarat\u00f3ria  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  com  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  e  pedido  de  \ntutela  antecipada  em  face  de  M ARVIN  F O M EN TO  M ER CANTIL ,  B ANCO  D O  B RASIL   S\/A  \n( A PR ESE N TA NTE\/E N DOSSA T\u00c1 RIO ) E  H EW ER  A RTEFA TO S D E B ORRACH A alegando,  em  s\u00edntese,  \nque  seria  indevido  o  protesto.  A  Requerida  Hewer  \u00e9  fornecedora  de  chinelos,  tendo  emitido  notas  \nde  forma  incorreta.  Nos  e-mails  a  requerida  confessa  o  descumprimento  da  cl\u00e1usula  contratual.  \nPor  tais  fundamentos,  requereu  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  das  duplicatas  mercantis  elencadas  \nna  inicia,  al\u00e9m  da  condena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  de  danos  morais.  Deu  \u00e0  causa  o  valor  de  \nR$24.994,34.  \nFoi  concedida  liminar  em  sede  de  Agravo  de  Instrumento.\nCitadas,  as  empresas  Hewer  e  Marvin  Fomento  apresentaram  contesta\u00e7\u00e3o  a \nfls.233\/238  impugnando  a  pretens\u00e3o  autoral.  Alega  exerc\u00edcio  regular  de  direito.  Impugnou  a \npretens\u00e3o  ao  ressarcimento  de  danos  morais.  Termina  por  requerer  o  acolhimento  da  preliminar  ou  \nent\u00e3o  o  julgamento  da  improced\u00eancia.  Vieram  documentos  (fls.100\/117).\nCitado,  o  B ANCO   DO  B RA SIL   ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  a  fls.  137\/151  arguindo  \npreliminar  de  ilegitimidade,  eis  que  apresentou  o  t\u00edtulo  recebendo  o  mesmo  por  endosso  mandato,  \nsendo  endossat\u00e1rio  mandat\u00e1rio  da  credora.  O  endosso  mandato  n\u00e3o  transfere  a  titularidade  do  \ncr\u00e9dito  ao  endossat\u00e1rio.  Aponta  car\u00eancia  de  a\u00e7\u00e3o  por  aus\u00eancia  de  interesse  de  agir,  tendo  o  banco  \nagido  no  exerc\u00edcio  regular  de  direito.  No  m\u00e9rito,  impugnou  a  pretens\u00e3o  autoral,  afirmando  ser  \nausente  falha  do  banco  requerido.  O  banco  agiu  de  boa-f\u00e9.  Impugnou  o  valor  pretendido  a  t\u00edtulo  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  Termina  por  requerer  o  acolhimento  da  preliminar  ou  ent\u00e3o  a \nimproced\u00eancia  do  pedido  formulado.  Trouxe  documentos.\nR\u00e9plica  acostada.\nAs  partes  foram  instadas  a  especifica\u00e7\u00e3o  de  provas.\n\u00c9  O  R ELA T\u00d3 RIO .\n  FUNDAM EN TO  E  D EC ID O\n.\n  A quest\u00e3o  de  fato  e  de  direito  encontra-se  suficientemente  dirimida  pela  prova  \ndocumental,  sendo  que  o  feito  comporta  julgamento  antecipado  ante  a  desnecessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  \nde  provas  em  audi\u00eancia,  raz\u00e3o  pela  qual  passo  ao  imediato  julgamento  sendo  certo  que,  na  \nhip\u00f3tese  de  ser  entabulado  acordo  extrajudicial,  bastar\u00e1  que  informem  para  posterior  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 372762A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:27 . fls. 409\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1058167-96.2014.8.26.0100 - lauda  2\nhomologa\u00e7\u00e3o.\n  Nesse sentido:\n  \"Tendo  o  Magistrado  elementos  suficientes  para  o  esclarecimento  da  quest\u00e3o,  fica  \no  mesmo  autorizado  a dispensar  a  produ\u00e7\u00e3o  de  quaisquer  outras  provas,  ainda  que  j\u00e1  tenha  \nsaneado  o  processo,  podendo  julgar  antecipadamente  a  lide,  sem  que  isso  configure  cerceamento  \nde  defesa\"  (C\u00f3digo  de  Processo  Civil  e  legisla\u00e7\u00e3o  processual  em  vigor  -  Theot\u00f4nio  Negr\u00e3o  \n Ed.  \nSaraiva  \n 31\u00aa  ed.  -p\u00e1g.  397).\n\"O  prop\u00f3sito  de  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  n\u00e3o  obsta  ao  julgamento  antecipado  da  lide,  \nse  os  aspectos  decisivos  da  causa  se  mostram  suficientes  para  embasar  o  convencimento  do  \nmagistrado \" (STF-  RE  96725\/RS  -  Rel.  Min.  Rafael  Mayer).\n\u201cCerceamento  de  defesa.  N\u00e3o  configura\u00e7\u00e3o.  Quest\u00f5es  eminentemente  de  direito.  \nDesnecessidade  de  per\u00edcia  cont\u00e1bil  ou  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  oral.  Preliminar  afastada  ....\u201d  \n(Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  991.07.002767-0  (7.123.098-7)\/  Ara\u00e7atuba,  rel.  Des.  Luis  Carlos  de  Barros).\n  Ora, estando  em  termos  o  processo,  o  Juiz  deve  julg\u00e1-lo  desde  logo:\n  \"Presentes as  condi\u00e7\u00f5es  que  ensejam  o  julgamento  antecipado  da  causa,  \u00e9  dever  \ndo  juiz,  e  n\u00e3o  mera  faculdade,  assim  proceder\".  (STJ,  4a  T.,  REsp  n\u00b0  2.832-RJ,  rel.  Min.  S\u00e1lvio  de  \nFigueiredo,  j  . 14.8.1990)  No  mesmo  sentido:  RSTJ  102\/500  e  RT  782\/302.\nAcolho  a  preliminar  de  ilegitimidade  passiva,  eis  que  o  banco  endossat\u00e1rio  n\u00e3o  \u00e9  \nparte  passiva  leg\u00edtima  para  responder  aos  termos  da  demanda  no  caso  de  endosso  mandato,  que  \nn\u00e3o  se  confunde  com  endosso  translativo.\n  Neste sentido:\n\u201cDANOS  MORAIS  \n APONTAMENTO  DE  DUPLICATA  A  PROTESTO  \n T\u00edtulo  pago  com  tr\u00eas  \ndias  de  atraso  e  levado  a  protesto  meses  depois.  Senten\u00e7a  que  reconheceu  a  ilegitimidade  passiva  \nda  institui\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria  e  negou  provimento  ao  pleito  indenizat\u00f3rio.  Irresigna\u00e7\u00e3o  do  autor.  \nAcolhimento  parcial.  \u00c9  pac\u00edfica  a  orienta\u00e7\u00e3o  pela  qual  o  protesto  indevido  causa  danos  morais,  \nindependente  da  prova  do  dano.  Proced\u00eancia  parcial  da  a\u00e7\u00e3o.  Fixa\u00e7\u00e3o  dos  danos  morais  em  \nR$15.000,00.  Acerto  da  r.  senten\u00e7a  quanto  \u00e0  exclus\u00e3o  do  Banco.  Endosso  mandato  que  n\u00e3o  \ntransfere  ao  endossat\u00e1rio  o  direito  expresso  no  t\u00edtulo.  Quest\u00e3o  pacificada.  Senten\u00e7a  parcialmente  \nreformada.  Recurso  parcialmente  provido..  Irresigna\u00e7\u00e3o  da  empresa  requerida.  Pleito  de  majora\u00e7\u00e3o  \nda  verba  honor\u00e1ria.  Pedido  prejudicado  em  decorr\u00eancia  l\u00f3gica  da  reforma  da  r.  senten\u00e7a  da  qual  \nresultou  proced\u00eancia  parcial  da  a\u00e7\u00e3o.  Recurso  prejudicado.  (TJSP  \n Ap  991.08.014717-9  \n Cajuru  \n 17\u00aa  CDPriv.  \n Rel.  Erson  T.  Oliveira  \n DJe  14.12.2011  \n p.  1209)\n\u201cILEGITIMIDADE  PASSIVA  \n BANCO  QUE  RECEBEU  T\u00cdTULO  POR  ENDOSSO-\nMANDATO  \n Institui\u00e7\u00e3o  que  passou  a  ser  mera  portadora  do  t\u00edtulo,  efetuando  a  cobran\u00e7a  por  \nconta  do  endossante-mandante.  Institui\u00e7\u00e3o  financeira  que  n\u00e3o  adquire  direitos  nem  \u00e9  pass\u00edvel  de  \nobriga\u00e7\u00f5es.  Recurso  improvido.  (TJSP  \n Ap  991.09.093664-8  \n S\u00e3o  Paulo  \n 14\u00aa  CD.Priv.  \n Rel\u00aa  \nLigia  Ara\u00fajo  Bisogni  \n DJe  26.01.2012  \n p.  1179)\u201d\n\"INDENIZA\u00c7\u00c3O  \n DANO  MORAL  \n DUPLICATA  MERCANTIL  \n ENDOSSO  MANDATO  \n \nRESPONSABILIDADE  DO  BANCO  ENDOSSAT\u00c1RIO  \n INADMISSIBILIDADE  \n Ao  remeter  \na   duplicata  ao  cart\u00f3rio  de  protesto  o  banco  age  na  qualidade  de  representante  do  verdadeiro  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 372762A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:27 . fls. 410\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1058167-96.2014.8.26.0100 - lauda  3\npropriet\u00e1rio\n do  t\u00edtulo,  por  conta  e  em  nome  deste.  Ilegitimidade  passiva  \"ad  causam\"  caracterizada.  \nDANO  MORAL.  Mera  intima\u00e7\u00e3o  do  Cart\u00f3rio  de  Protesto.  Fato  que,  por  si  s\u00f3,  n\u00e3o  configura  dano  \nmoral.  Inexist\u00eancia  de  abalo  \u00e0  honra  da  autora.  Dano  moral  n\u00e3o  caracterizado.  Preliminar  acolhida  \ne  recurso  improvido.  (TJSP  \n Ap  991.03.097286-9  \n S\u00e3o  Paulo  \n 16\u00aa  CD.Priv.  \n Rel.  Candido  \nAlem  \n DJe  12.01.2012  \n p.  1003)\u201d.\n\u201cDUPLICATA  \n T\u00cdTULO  PAGO  \n PROTESTO  \n AUS\u00caNCIA  DE  COMUNICA\u00c7\u00c3O  \n BANCO  \n ILEGITIMIDADE  PASSIVA  AD  CAUSAM  \n \"Duplicata.  Protesto.  Manuten\u00e7\u00e3o.  Endosso-\nmandato.  Dano  moral.  Legitimidade  de  parte  passiva  ad  causam  dos  bancos  endossat\u00e1rios.  No  \nendosso-mandato,  s\u00f3  responde  o  endossat\u00e1rio  pelo  protesto  e  pela  sua  manuten\u00e7\u00e3o  quando  o  fez,  a  \ndespeito  de  advertido  da  irregularidade  havida,  seja  pela  falta  de  higidez,  seja  pelo  seu  devido  \npagamento.  Hip\u00f3tese  em  que  os  bancos  endossat\u00e1rios  n\u00e3o  foram  comunicados  a  respeito  do  \npagamento  dos  t\u00edtulos  diretamente  \u00e0  sacadora  endossante.  Recurso  Especial  conhecido  e  provido.\"  \n(STJ  \n REsp  576.174  \n RS  \n 4\u00aa  T.  \n Rel.  Min.  Barros  Monteiro  \n DJU  1  19.12.2005)\u201d\n  No endosso-mandato,  transfere-se  legitimamente  a  posse  a  um  terceiro,  sem,  \ncontudo,  transferir-lhe  a  titularidade  do  cr\u00e9dito  nele  representado.  \n  O endosso-mandato,  portanto,  \u00e9  uma  esp\u00e9cie  do  g\u00eanero  dos  endossos  impr\u00f3prios,  \nem  que  inocorre  a  transfer\u00eancia  da  titularidade  do  cr\u00e9dito,  tendo  agido  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  \ncomo  mera  encarregada  da  cobran\u00e7a  do  t\u00edtulo.\n  Em a\u00e7\u00e3o  que  visa  \u00e0  declara\u00e7\u00e3o  de  nulidade  do  t\u00edtulo  ou  a  repara\u00e7\u00e3o  de  danos  por  \nprotesto  indevido,  \u00e9  parte  ileg\u00edtima  aquele  que,  como  na  esp\u00e9cie,  age  como  mandat\u00e1rio  de  outrem,  \npraticando  apenas  os  atos  decorrentes  da  vontade  expressa  por  este.\n  Arnaldo Rizzardo 1\n[1]  com  muita  percuci\u00eancia  leciona  que:\n\u201c\u00c9  comum  o  endosso-mandato  da  duplicata,  pelo  qual  a  transfer\u00eancia  \u00e9  unicamente  para  \ncobran\u00e7a. Normalmente, encaminha-se  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  o  t\u00edtulo  para  a  cobran\u00e7a.  \nA  autoriza\u00e7\u00e3o  decorre  do  art.  25  da  Lei  n\u00ba  5.474,  incidindo,  pois,  o  art.  18  da  Lei  Uniforme  sobre  \nLetras  de  C\u00e2mbio,  que  autoriza  o  endosso-mandato.  O  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  nesta  linha,  \ndecidiu:  'O  endosso-mandato  n\u00e3o  transfere  a  propriedade  do  t\u00edtulo  ao  endossat\u00e1rio,  tornando  este  \nparte  ileg\u00edtima  na  a\u00e7\u00e3o  de  anula\u00e7\u00e3o  de  t\u00edtulo  de  cr\u00e9dito  fundada  na  aus\u00eancia  de  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  \nsubjacente'.  (...)\u201d\n  No caso  dos  autos,  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  agiu  como  mera  representante  da  \nempresa  cedente  e  sacadora,  em  nome  e  por  conta  desta.  \n  Neste sentido,  a  jurisprud\u00eancia  do  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:\n\u201c DIREITOS  PROCESSUAL  CIVIL  E  COMERCIAL.  ANULATORIA  DE  PROTESTO.  \nTITULO  DE  CREDITO.  BANCO  ENDOSSATARIO.  ILEGITIMIDADE  PASSIVA.  \nPRECEDENTE.  RECURSO  PROVIDO.\u201d\nI  -  N\u00c3O  SENDO  OPONIVEIS  EXCE\u00c7\u00d5ES DE DIREITO  PESSOAL,  EXISTENTES  ENTRE \nCREDOR  E DEVEDOR,  INJUSTIFICAVEL  TER PARTE  NO PROCESSO  A \nENDOSSATARIA  DE BOA  FE, INSTITUI\u00c7\u00c3O  FINANCEIRA QUE DESCONTOU  O \nTITULO.\n1 [1]  RIZZARDO,  Arnaldo. T\u00edtulos  de Cr\u00e9dito.  2\u00aa  ed.  Rio  de Janeiro:  Forense,  2009. p. 240.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 372762A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:27 . fls. 411\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1058167-96.2014.8.26.0100 - lauda  4\nII\n -  SEGUNDO  PROCLAMOU  O  SUPREMO  TRIBUNAL  FEDERAL  NO  SISTEMA  \nCONSTITUCIONAL  ANTERIOR,  \"O  ENDOSSO  MANDATO  N\u00c3O  TRANSFERE  A \nPROPRIEDADE  DO  TITULO  AO  ENDOSSATARIO,  SENDO,  POIS,  ESTE,  PARTE  \nILEGITIMA  PARA  ESTAR  EM  JUIZO  COMO  AUTOR  OU  REU,  VEZ  QUE  E  SIMPLES  \nPROCURADOR  DO  ENDOSSANTE\"  (RE  89.417,  RTJ  94\/765,  REL.  MIN.CUNHA  PEIXOTO.\n(STJ,  RELATOR:  MINISTRO  SALVIO  DE  FIGUEIREDO  TEIXEIRA  AC\u00d3RD\u00c3O:  RESP  \n57097\/MG  (199400355998)  -  RECURSO  ESPECIAL  DATA  DA  DECIS\u00c3O:  26\/05\/1997  \nORG\u00c3O  JULGADOR:  -  QUARTA  TURMA  FONTE:  DJ  DATA:  16\/03\/1998  PG:  00133  \nVEJA:  RESP  38517-MG  (STJ)  RE  89417  (STF)  \nDOUTRINA:  OBRA:  COMENTARIOS  A  LEI  DE  DUPLICATAS,  FORENSE,  1970,  N.  \n58,  PAG.  73.  AUTOR:  CARLOS  FULGENCIO  DA  CUNHA  PEIXOTO  OBRA:  TITULOS  DE  \nCREDITO,  8\u00aa  ED.,  FORENSE,  N.  5,  PAG.  17.  AUTOR:  FRAN  MARTINS  )\n  \u201cRECURSO  ESPECIAL.  TITULO  DE  CREDITO.  ENDOSSO-MANDATO.  CAUTELAR  \nDE  SUSTA\u00c7\u00c3O  DE  PROTESTO  DECLARATORIA  DE  INEXISTENCIA  DE  RELA\u00c7\u00c3O  \nJURIDICA  DE  DIVIDA  CUMULADA  COM  INEFICACIA  DE  PROTESTO.  ILEGITIMIDADE  \nDE  PARTE.  PRECEDENTES  DA  CORTE.\n1.  COMO  JA  FIXADO  EM  PRECEDENTES  DA  CORTE,  A  \"SEGUNDA  PARTE  DO  \nART.  18  DA  LEI  UNIFORME,  QUE  CONFERE  AOS  COOBRIGADOS  O  DIREITO  DE  OPOR  \nAO  ENDOSSATARIO-MANDATARIO  APENAS  AS  EXCE\u00c7\u00d5ES  OPONIVEIS  AO  \nENDOSSANTE-MANDANTE,  N\u00c3O  CONFERE  LEGITIMA\u00c7\u00c3O  PASSIVA  AQUELE  PARA  \nRESPONDER  EM  JUIZO  PERANTE  O  COOBRIGADO,  MAS,  T\u00c3O  SOMENTE,  ASSEGURA  \nAO  DEVEDOR  O  DIREITO  DE  DEFESA  PLENA  CASO  SEJA  ACIONADO  PELO  \nENDOSSATARIOMANDATARIO  EM  NOME  DO  ENDOSSANTE-MANDANTE\".\n2.  RECURSO  ESPECIAL  N\u00c3O  CONHECIDO\u201d\n(   STJ,  RELATOR:  MINISTRO  CARLOS  ALBERTO  MENEZES  DIREITO,  FONTE:  DJ  \nDATA:  09\/06\/1997  PG:  25533  VEJA:  RESP  52937-GO,  RESP  1013-RJ,  (STJ)  REFER\u00caNCIAS  \nLEGISLATIVAS:  LEG:  FED  LEI:  057663  ANO:  1966  ART:  00018)  \n  Afasto a  preliminar  levantada  pela  empresa  faturizadora,  uma  vez  que  todos  \naqueles  que  participem  da  cadeia  de  consumo  s\u00e3o  respons\u00e1veis  solidariamente.\nNeste  sentido:\n\u201cAPELA\u00c7\u00c3O  C\u00cdVEL  \n A\u00c7\u00c3O  DE  REPARA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  MORAIS  \n PROTESTO  DE  \nT\u00cdTULO  EFETIVADO  POR  EMPRESA  DE  FACTORING  \n LEGITIMIDADE  PASSIVA  PARA  \nA  DEMANDA  \n PAGAMENTO  EFETUADO  AO  CREDOR  ORIGIN\u00c1RIO  \n VALIDADE  \n \nAUS\u00caNCIA  DE  COMPROVA\u00c7\u00c3O  DE  NOTIFICA\u00c7\u00c3O  EM  RELA\u00c7\u00c3O  \u00c0  TRANSFER\u00caNCIA  \nDO  T\u00cdTULO  \n PROTESTO  INDEVIDO  \n RESPONSABILIDADE  SOLID\u00c1RIA  DA  CEDENTE  \nE  DA  CESSION\u00c1RIA  \n DEVER  DE  INDENIZAR  CONFIGURADO  \n ABALO  MORAL  \nEVIDENCIADO  \n QUANTUM  MAJORADO  \n RECURSO  PROVIDO.  (TJSC  \n AC  \n2008.036949-6  \n Rel\u00aa  Des\u00aa  Subst\u00aa  Cinthia  Beatriz  da  Silva  Bittencourt  \n DJe  17.01.2012)\u201d\n\u201cA\u00c7\u00c3O  DECLARAT\u00d3RIA  DE  INEXIST\u00caNCIA  DE  CONTRATO  C\/C  INDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  \nDANOS  MORAIS  \n NEGATIVA\u00c7\u00c3O  INDEVIDA  DE  NOME  NOS  \u00d3RG\u00c3OS  DE  PROTE\u00c7\u00c3O  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 372762A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:27 . fls. 412\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1058167-96.2014.8.26.0100 - lauda  5\nAO\n CR\u00c9DITO  \n ATO  IL\u00cdCITO  COMPROVADO  \n DUPLICATA  SEM  LASTRO  \n \nFACTORING  \n RESPONSABILIDADE  SOLID\u00c1RIA  \n DEVER  DE  INDENIZAR  \n DANOS  \nMORAIS  \n VALOR  DA  INDENIZA\u00c7\u00c3O  \n OBEDI\u00caNCIA  AOS  PRINC\u00cdPIOS  DA  \nRAZOABILIDADE  E  PROPORCIONALIDADE  \n SENTEN\u00c7A  MANTIDA  \n RECURSO  \nIMPROVIDO  \n N\u00e3o  tendo  a  empresa  factoring  participado  na  constru\u00e7\u00e3o  da  duplicata  sem  o  lastro  \nrespectivo,  aquiescendo,  no  entanto,  como  endossat\u00e1ria  \u00e0  letra,  sem  pesquisar  a  idoneidade  da  \nmesma  e  de  seu  emissor,  mandando-a  a  protesto  e,  presente  a  din\u00e2mica  causal  do  dano  moral  ao  \nprotestado,  participa  da  a\u00e7\u00e3o,  devendo  arcar  solidariamente  com  os  preju\u00edzos.  Segundo  a \njurisprud\u00eancia  pac\u00edfica  do  STJ,  a  inscri\u00e7\u00e3o  indevida  nos  cadastros  restritivos  de  cr\u00e9dito  \u00e9 \nsuficiente  para  a  configura\u00e7\u00e3o  dos  danos  morais.  O  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  deve  ser  fixado  com  \nrazoabilidade,  a  fim  de  evitar  o  locupletamento  sem  causa  da  v\u00edtima  e,  de  outro,  a  indiferen\u00e7a  \npatrimonial  ao  ofensor,  considerando-se  as  condi\u00e7\u00f5es  pessoais  das  partes  e  o  car\u00e1ter  preventivo-\npedag\u00f3gico  da  san\u00e7\u00e3o.  Recurso  improvido.  (TJMS  \n AC-Or  2011.029824-5\/0000-00  \n 4\u00aa  T.C\u00edv.  \n \nRel.  Des.  Ruy  Celso  Barbosa  Florence  \n DJe  25.11.2011  \n p.  25)\u201d\n\u201cDECLARAT\u00d3RIA  DE  NULIDADE  DE  T\u00cdTULO  DUPLICATA  MERCANTIL  SEM  LASTRO  \nEMPRESA  DE  FACTORING  QUE  ASSEVERA  SER  MERA  MANDAT\u00c1RIA  DA  SACADORA  \nDO   T\u00cdTULO  CONTRATO  DE  FATURIZA\u00c7\u00c3O  N\u00c3O  CARREADO  AOS  \nAUTOSAPONTAMENTO  DO  T\u00cdTULO  A  PROTESTO,  ADEMAIS,  EFETIVADO  POR  \nINSTITUI\u00c7\u00c3O  FINANCEIRA,  QUE  O  RECEBEU  MEDIANTE  ENDOSSO-MANDATO  DA  \nPR\u00d3PRIA  FATURIZADORA  LEGITIMIDADE  PASSIVA  'AD  CAUSAM'  VERBA  \nHONOR\u00c1RIA  FIXADA  EM  CONSON\u00c2NCIA  COM  O  ART.  20,  \u00a7  4\u00ba,  DO  CPCSENTEN\u00c7A  \nMANTIDARECURSO  IMPROVIDO.  (TJSP  \n Ap  990.09.365000-2  \n Atibaia  \n 14\u00aa  CD.Priv.  \n \nRel\u00aa  Ligia  Ara\u00fajo  Bisogni  \n DJe  26.01.2012  \n p.  1156)\u201d\n\u201cSUSTA\u00c7\u00c3O  DE  PROTESTO  -  Medida  cautelar  -  Empresa  de  factoring  -  Contrato  de  fomento  -  \nCess\u00e3o  de  cr\u00e9dito  -  Empresa  que  ordenou  o  apontamento  do  t\u00edtulo  a  protesto,  em  seu  favor  - \nLegitimidade  passiva  configurada  -  Proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  reconhecida  -  Invers\u00e3o  dos  \u00f4nus  \nsucumbenciais  -  Honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  fixados  de  modo  razo\u00e1vel  - Manuten\u00e7\u00e3o  do  \"quantum\"  \nfixado  \n Senten\u00e7a  parcialmente  reformada  -  Recurso  parcialmente  provido\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n0005547-46.2008,  16\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Rel.  Candido  Alem,  DJ  07.02.2012).\n\u201cA\u00e7\u00e3o  de  declarat\u00f3ria  de  nulidade  de  t\u00edtulo  c.c  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  \nProced\u00eancia  parcial  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  co-r\u00e9,  emitente  do  t\u00edtulo,  e  extinta  a  a\u00e7\u00e3o  relativa  \u00e0  faturizadora.  \nIndeniza\u00e7\u00e3o  arbitrada  em  R$  5.200,00.  Apela\u00e7\u00e3o.  Duplicata  'fria'.  Cess\u00e3o  de  cr\u00e9ditos.  Empresa  de  \nfactoring  que  recebe  duplicata  sem  aceite  e  leva  a  protesto  assume  os  riscos  dos  danos  causados.  \nLegitimidade  passiva  reconhecida.  Solidariedade  das  co-r\u00e9s.  Precedentes.  Quantum.Valor  elevado  \na  R$15.000,00.  Senten\u00e7a  reformada.  Recurso  provido\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0114233-26.2008.8.26.0003,  \n21\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Rel.  Virgilio  de  Oliveira  Junior,  DJ  09.11.2011).\nPortanto,  o  contrato  de  factoring  constitui  opera\u00e7\u00e3o  de  risco  para  o  faturizador,  \npois  ao  adquirir  os  cr\u00e9ditos  acaba  por  assumir  os  riscos  de  sua  liquida\u00e7\u00e3o  e  eventual  \ninadimplemento,  de  forma  que  n\u00e3o  h\u00e1  como  negar  que  a  corr\u00e9  assumiu  o  risco  de  estar  obtendo  \nt\u00edtulo  emitido  sem  causa.\nComo  ensina  Arnaldo  Rizzardo,  em  sua  obra  \u201cFactoring\u201d,  Editora  RT,  2\u00aa  ed.,  p.  \n27\/28:\n\u201cOra, o  factoring  envolve,  acima  de  tudo,  compra  de  ativos  financeiros,  e  n\u00e3o  \nadiantamentos  ou  empr\u00e9stimos.\u201d  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 372762A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:27 . fls. 413\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1058167-96.2014.8.26.0100 - lauda  6\nTamb\u00e9m\n n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  valor  \u201cl\u00edquido\u201d  a  ser  cobrado  porque  os  cr\u00e9ditos  \ndevem  ser  cobrados  dos  sacados . \nArnaldo  Rizzardo,  na  obra  j\u00e1  citada,  p.  24,  leciona:  \u201cFaturizador  ou  'factor'  \u00e9  o  \ntitular  da  empresa  de  'factoring'  ou  faturiza\u00e7\u00e3o,  ou  aquele  que  empreende  este  tipo  de  neg\u00f3cio,  \nadquirindo  os  t\u00edtulos  e  pagando-os,  indo,  depois,  contra  o  real  devedor\n\u201d (grifei).  \nEm  seguida,  conclui  \u201cj\u00e1  o devedor,  ou  o comprador,  constitui  aquele  que  se  \nobrigou  junto  ao  faturizado,  e  que  passa  a  dever  para  o  'factor',  uma  vez  verificada  a  opera\u00e7\u00e3o  de  \n'factoring'\u201d.\nA express\u00e3o  factoring,  segundo  Fran  MARTINS  significa  \"atividade  pela  qual  \numa  empresa  se  torna  cession\u00e1ria  de  cr\u00e9ditos  comerciais  de  outra,  mediante  condi\u00e7\u00f5es  especiais  \npara  o  pagamento  antecipado  \u00e0  \u00faltima  de  referidos  cr\u00e9ditos,  assumindo  a  empresa  faturizadora  \n(fator)  o  risco  pela  insolvabilidade  dos  clientes  da  faturizada,  tudo  mediante  o  pagamento  de  \ndeterminada  import\u00e2ncia,  sujeito  o  contrato  a  condi\u00e7\u00f5es  especiais\"  (O  Contrato  de  Factoring  e  \nsua  introdu\u00e7\u00e3o  no  Direito  Brasileiro,  Revista  Forense,  Rio  de  Janeiro,  vol.  262,  abr\/jun,  1978,  p.  \n2).\nWaldirio Bulgarelli 2\n[2]  exp\u00f4s  que:\n\u201c(...)   Portanto,  atividades  que  tipicamente  t\u00eam  sido  apontadas  como  b\u00e1sicas  das  empresas  de  \nfactoring,  ou  seja,  em  resumo:  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  de  controle  das  vendas  e  seu  planejamento;  \naquisi\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9ditos  com  responsabilidade  restrita  dos  vendedores;  cobran\u00e7a  desses  cr\u00e9ditos.  A  \ness\u00eancia  da  atividade  de  empresas  desse  tipo  est\u00e1,  conforme  anota  a doutrina,  na  aquisi\u00e7\u00e3o  e \ncobran\u00e7a  de  cr\u00e9ditos,  e  aqui  podem  ser  indicados  os  seguintes  estudos  (a  que  voltaremos  \noportunamente  como  os  publicados  na  RDM,  nova  fase,  a  saber:  F\u00e1bio  K.  Comparato  (n\u00ba  6,  1972);  \nRenato  A.  Ferreira  (n\u00ba  59,  1985)  e  Jos\u00e9  E.  Marino  Neto  (n\u00ba  66,  1987);  e  ainda  em  livros,  como  \nNewton  De  Lucca,  in  Novos  Contratos  Empresariais  (Ed.  RT,  1990);  Fran  Martins,  Orlando  \nGomes  e  eu  mesmo  em  meu  Contratos  Mercantis  (13\u00aa  ed.,  SP,  2000).  Ora,  a  aquisi\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9ditos  \nprevista  na  nossa  vetusta  legisla\u00e7\u00e3o  comercial  (C.  Com.,  art.  191)  e  tamb\u00e9m  na  civil  (C.  Civil,  arts.  \n1.065  e  ss.)  opera-se  atrav\u00e9s  da  transfer\u00eancia  de  instrumentos  probat\u00f3rios,  como  t\u00edtulos  de  cr\u00e9dito,  \ncontratos,  confiss\u00f5es  de  d\u00edvidas  e  outros  admitidos  em  direito.  Portanto,  uma  atividade  legal  e  em  \ngeral  normatizada.  Sendo  assim,  n\u00e3o  \u00e9  de  estranhar  que  as  empresas  que  se  dedicam  a  essa  \natividade  tenham  sido  aceitas,  entre  n\u00f3s,  inclinando-se  as  discuss\u00f5es  a  respeito  sobre  dois  \naspectos:  o  tribut\u00e1rio  e  o  monet\u00e1rio  (diga-se  assim),  afora,  \u00e9  claro,  as  discuss\u00f5es  sibilinas  algumas,  \noutras  metaf\u00edsicas,  sobre  os  efeitos  decorrentes  dos  tipos  de  instrumentos  utilizados  para  essas  \naquisi\u00e7\u00f5es\u201d.\nPortanto, o  cedente  do  cr\u00e9dito  (faturizado)  fica  integralmente  isento  e  desobrigado  \nde  qualquer  responsabilidade  pelo  pagamento  dos  cr\u00e9ditos  cedidos  (solv\u00eancia  e  pontualidade  do  \ndevedor),  transmitindo  o  risco  do  recebimento  ao  cession\u00e1rio.  \nOportuna  \u00e9  a  li\u00e7\u00e3o  de  Fran  Martins 3\n[3]:\n\u201cComo  a  duplicata  representa  um  t\u00edtulo  de  cr\u00e9dito,  sujeitando-se,  assim,  \u00e0s  regras  \n2 [2]  EMPRESA  DE  FACTORING  E  SUAS  ATIVIDADES.  ACUSA\u00c7\u00c3O  DE  OPERAR  COMO  \nINSTITUI\u00c7\u00c3O  FINANCEIRA.  FUNDAMENTOS  EQUIVOCADOS  E  INSUSTENT\u00c1VEIS  A  RESPEITO  \n-  Waldirio  Bulgarelli  (Publicada  no  Datadez  -  NOV  de  2001)\n3[3]  A NATUREZA  JUR\u00cdDICA E AS  ESP\u00c9CIES  DE \u201cFACTORING\u201d  - Benedita  de F\u00e1tima  Delbono  \n(Publicada  no Juris  S\u00edntese  n\u00ba 52  - MAR\/ABR  de 2005)  Benedita  de F\u00e1tima  DelbonoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 372762A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:27 . fls. 414\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1058167-96.2014.8.26.0100 - lauda  7\nque\n regem  esses  t\u00edtulos,  principalmente  no  que  diz  respeito  \u00e0  circula\u00e7\u00e3o  (Lei  n\u00ba  5474\/68,  art.  25)  \npara  que  a  empresa  de  faturiza\u00e7\u00e3o  possa  cobrar  do  comprador  a  import\u00e2ncia  devida,  necess\u00e1rio  \nser\u00e1  que  a  duplicata  seja  transferida  para  o  faturizador,  o  que  ser\u00e1  feito  mediante  um  endosso,  na  \nforma  da  regra  do  art.  14  da  Lei  Uniforme  sobre  Letras  de  C\u00e2mbio  e  Notas  Promiss\u00f3rias  em  vigor  \nno  Brasil.  Como  o  endossante,  segundo  os  princ\u00edpios  b\u00e1sicos  do  direito  cambi\u00e1rio,  \u00e9  garante  tanto  \nda  aceita\u00e7\u00e3o  como  do  pagamento  do  t\u00edtulo,  a  Lei  Uniforme,  para  facilitar  a  circula\u00e7\u00e3o  das  letras  de  \nc\u00e2mbio,  admitiu  o  chamado  endosso  sem  garantia  (art.  15),  que  \u00e9  o  em  que,  transferindo  o  t\u00edtulo,  o  \nendossante  n\u00e3o  s\u00f3  deixa  de  garantir  a  aceita\u00e7\u00e3o  da  letra  como  se  exime  do  pagamento  da  mesma.\u201d\nE  ao  afirmar  que:\n\u201cEsse  procedimento  parece  o  apropriado  para  ser  adotado  na  cess\u00e3o  dos  cr\u00e9ditos,  \nno  contrato  de  faturiza\u00e7\u00e3o,  do  faturizado  para  o  faturizador,  pois  \u00e9  princ\u00edpio  da  ess\u00eancia  do  \ncontrato  de  faturiza\u00e7\u00e3o  o  fato  de  n\u00e3o  responder  o  faturizado,  ao  ceder  os  seus  cr\u00e9ditos,  pela  \nsolv\u00eancia  do  devedor,  no  caso  o  comprado,  correndo,  assim,  por  conta  da  empresa  de  faturiza\u00e7\u00e3o  o  \nrisco  do  n\u00e3o  recebimento  j\u00e1  que  a  mesma  n\u00e3o  pode  se  voltar  contra  o  faturizado  para  que  esse  \nsatisfa\u00e7a  a  obriga\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  cumprida  pelo  comprador.\u201d\nO  cedente  (faturizado)  n\u00e3o  se  torna  garantidor  solid\u00e1rio  ou  subsidi\u00e1rio,  pela  boa  \nou  m\u00e1  liquida\u00e7\u00e3o  dos  cr\u00e9ditos  cedidos.\n  Feitas tais  considera\u00e7\u00f5es,  passo  a  analisar  o pedido,  o qual  deve  ser  julgado  \nprocedente.\n  A duplicata  mercantil  \u00e9  titulo  causal,  vinculado  ao  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  subjacente,  \nnecessitando,  para  sua  validade,  da  efetiva  prova  da  entrega  e  recebimento  da  mercadoria  ou  \nservi\u00e7o.\n  A declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  da  duplicata  \u00e9  medida  que  se  imp\u00f5e,  mormente  \nconsiderando  que  a  requerida  Julieta  n\u00e3o  esclareceu  em  quais  condi\u00e7\u00f5es  teria  recebido  o  t\u00edtulo,  \nnem  indicou  qual  o  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  subjacente  a  justificar  a  emiss\u00e3o  do  t\u00edtulo  de  cr\u00e9dito.\n  Era mesmo  de  sua  responsabilidade  verificar  a  proced\u00eancia  das  duplicatas,  para  \nverificar  se  elas  realmente  tinham  origem.\n  Assim n\u00e3o  agindo,  caracterizada  a  conduta  omissiva  da  requerida  Hewer  de  forma  \nque  eles  tamb\u00e9m  devem  ser  responsabilizados  pelos  fatos  ora  relatados.\n  N\u00e3o havendo  prova  da  realiza\u00e7\u00e3o  do  neg\u00f3cio  comercial,  a  duplicata  n\u00e3o  poderia  \nter  sido  emitida,  devendo  a  requerida  certificar-se  da  proced\u00eancia  da  mesma  e  conferir  a \nregularidade  da  emiss\u00e3o.\nN\u00e3o  houve  correspond\u00eancia  exata  das  mercadorias  com  os  t\u00edtulos  emitidos.\n  Conforme entendimento  pacificado  pelo  Egr\u00e9gio  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  a  \ncausa  debendi  pode  ser  discutida  em  face  do  endossat\u00e1rio,  mesmo  que  de  boa-f\u00e9,  sendo  certo,  \nainda,  que  a  aus\u00eancia  de  protesto  n\u00e3o  impede  a  a\u00e7\u00e3o  de  regresso  contra  o  endossante.\n  Nesse sentido,  trago  \u00e0  cola\u00e7\u00e3o  o  seguinte  aresto  da  Egr\u00e9gia  12\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo:\nOutrossim,  quanto  ao  pedido  de  danos  morais,  o  protesto  indevido  do  t\u00edtulo  causa  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 372762A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:27 . fls. 415\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1058167-96.2014.8.26.0100 - lauda  8\nabalo\n de  cr\u00e9dito,  consistindo  dano  in  re  ipsa .\n  O arbitramento  da  condena\u00e7\u00e3o  a  t\u00edtulo  de  dano  moral  deve  operar-se  com  \nmodera\u00e7\u00e3o,  proporcionalmente  ao  grau  de  culpa,  ao  porte  empresarial\/pessoal  das  partes,  suas  \natividades  comerciais  e,  ainda,  o  valor  do  neg\u00f3cio,  orientando-se  o  juiz  pelos  crit\u00e9rios  sugeridos  \npela  doutrina  e jurisprud\u00eancia,  com  razoabilidade,  valendo-se  da  experi\u00eancia  e  do  bom  senso,  \natento  \u00e0  realidade  da  vida,  notadamente,  \u00e0  situa\u00e7\u00e3o  econ\u00f4mica  atual  e  \u00e0s  peculiaridades  do  caso  \nconcreto.\nContudo, no  caso  telado,  verifica-se  que  a  autora  ostenta  outros  apontamentos,  \nconforme  se  extrai  de  fls.  115  dos  autos  \n negativa\u00e7\u00e3o  \n Eletropaulo,  anteriores  ao  protesto  do  \nt\u00edtulo.\nSomente na  hip\u00f3tese  de  comprovada  inadimpl\u00eancia  seria  devida  a  negativa\u00e7\u00e3o.\n  Frise-se, no  esc\u00f3lio  do  prof.  Carlos  Roberto  Gon\u00e7alves,  em  sua  obra,  \n\"Responsabilidade  Civil\",  7\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  p.  603,  in  verbis:  \"A  comunica\u00e7\u00e3o  da  inadimpl\u00eancia,  \nquando  esta  realmente  ocorreu,  n\u00e3o  constitui  nenhum  gravame  que  justifique,  por  si,  pedido  de  \nrepara\u00e7\u00e3o  de  danos  morais.\"\n  J\u00e1 decidiu  o  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  na  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  991.07.000043-0  \nque:\n\u201c(...) A  denominada  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  probandi  a  que  se  refere  o  \ninciso  VIII  do  art.  6\u00ba  do  CDC,  fica  subordinada  ao  crit\u00e9rio  do  \nJu\u00edzo  quando  prov\u00e1vel  a  alega\u00e7\u00e3o  ou  quando  hipossuficiente  o  \nconsumidor,  segundo  regras  ordin\u00e1rias  de  experi\u00eancia.  Depende,  \nportanto,  de  circunst\u00e2ncias  concretas  a  serem  apuradas  pelo  juiz  \nno  contexto  da  facilita\u00e7\u00e3o  da  defesa  dos  direitos  do  consumidor.  \n(...)\u201d  (STJ,  REsp.  327195\/DF,  Rel.  Min.  Ant\u00f4nio  de  P\u00e1dua  \nRibeiro,  3\u00aa  Turma,  J.  18\/09\/2001)\u201d.  Dos  coment\u00e1rios  de  ARRUDA  \nALVIM,  THEREZA  ALVIM,  EDUARDO  ARRUDA  ALVIM  e  \nJAMES  MARINS  ao  artigo  6\u00ba,  inciso  VIII  do  C\u00f3digo  do  \nConsumidor  Comentado,  extrai-se  que:  \u201cA  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  \nprova,  a  crit\u00e9rio  do  juiz,  \u00e9  outra  norma  de  natureza  processual  \ncivil  com  o  fito  de,  em  virtude  de  'princ\u00edpio  da  vulnerabilidade'  do  \nconsumidor,  procurar  equilibrar  a  posi\u00e7\u00e3o  das  partes,  atendendo  \naos  crit\u00e9rios  da  exist\u00eancia  da  verossimilhan\u00e7a  do  alegado  pelo  \nconsumidor,  ou  sendo  este  hipossuficiente,  altera\u00e7\u00e3o  esta  do  \n\u201conus  probandi\u201d  que  se  d\u00e1  \u201cope  iudicis\u201d  e  n\u00e3o  \u201cope  legis\u201d . \nOcorrendo  a  hip\u00f3tese  da  hipossufici\u00eancia  do  lesado,  a  an\u00e1lise  da  \nplausibilidade  da  alega\u00e7\u00e3o  do  consumidor  deve  ser  feita  com  \nmenos  rigor  pelo  magistrado,  tendo-se,  ademais,  sempre  em  vista  \nque  basta  que  esteja  presente  qualquer  um  destes  dois  requisitos  \npara  que  seja  l\u00edcita  a  invers\u00e3o\u201d 4\n[4] .  N\u00e3o  suficiente  o  acima  \nexposto,  a  respeito  do  tema,  j\u00e1  decidiu  este  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  no  \nvoto  da  lavra  do  eminente  Relator  Antonio  Rigolin:  \u201cDe  outra  \nparte,  surge  o  questionamento  a  respeito  da  afirmativa  de  que  o  \n\u00f4nus  da  prova  ser\u00e1  invertido,  provid\u00eancia,  ali\u00e1s,  que  conta  com  o  \n4 [4]  In  C\u00f3digo  do Consumidor  Comentado,  2\u00aa edi\u00e7\u00e3o,  RT, p\u00e1g.  68\/69.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 372762A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:27 . fls. 416\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1058167-96.2014.8.26.0100 - lauda  9\nbenepl\u00e1cito\n de  parte  da  doutrina.  Com  o  devido  respeito  a  esse  \nposicionamento,  por\u00e9m,  mostra-se  totalmente  inoportuna  a \nindica\u00e7\u00e3o  dessa  ressalva  no  decis\u00f3rio.  E para  tanto  cumpre  \nestabelecer  o  verdadeiro  sentido  da  norma  legal  espec\u00edfica  .  \"As  \nregras  referentes  \u00e0  distribui\u00e7\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  \n ensina  Jos\u00e9  \nRoberto  Bedaque  devem  ser  levadas  em  conta  pelo  juiz  apenas  e  \nt\u00e3o-somente  no  momento  de  decidir.  S\u00e3o  regras  de  julgamento,  ou  \nseja,  destinam-se  a  fornecer  ao  julgador  meios  de  proferir  a \ndecis\u00e3o,  quando  os  fatos  n\u00e3o  restaram  suficientemente  provados.  \nAntes  disso,  n\u00e3o  tem  ele  de  se  preocupar  com  as  normas  de  \ndistribui\u00e7\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  podendo  e  devendo  esgotar  os  \nmeios  poss\u00edveis,  a  fim  de  proferir  julgamento  que  retrate  a \nrealidade  f\u00e1tica  e  represente  a  atua\u00e7\u00e3o  da  norma  a  situa\u00e7\u00e3o  \napresentada  em  ju\u00edzo.  Os  princ\u00edpios  estabelecidos  no  art.  333  s\u00f3  \ndevem  ser  aplicados  depois  que  tudo  for  feito  no  sentido  de  se  \nobter  a  prova  dos  fatos.  E  quando  isso  ocorre,  n\u00e3o  importa  a  sua  \norigem,  isto  \u00e9,  quem  a  trouxe  para  os  autos\"  Tamb\u00e9m  \u00e9  assim  a  \nli\u00e7\u00e3o  de  Alexandre  Freitas  C\u00e2mara :  \u201cQuanto  ao  chamado  \u00f4nus  \nobjetivo  da  prova,  h\u00e1  que  se  afirmar,  calcado  nas  li\u00e7\u00f5es  da  mais  \nmoderna  doutrina,  que  as  regras  sobre  distribui\u00e7\u00e3o  do  \u00f4nus  da  \nprova  s\u00e3o  regras  de  julgamento,  a  serem  aplicadas,  como  j\u00e1  \nafirmado,  no  momento  em  que  o  \u00f3rg\u00e3o  jurisdicional  vai  proferir  \nseu  ju\u00edzo  de  valor  acerca  da  pretens\u00e3o  do  autor.  \"\u00c9  de  afirmar,  em  \nprimeiro  lugar,  que  a  vis\u00e3o  subjetiva  do  \u00f4nus  da  prova  tem  mais  \nrelev\u00e2ncia  psicol\u00f3gica  do  que  jur\u00eddica.  Em  verdade,  no  momento  \nda  produ\u00e7\u00e3o  da  prova,  pouco  importa  quem  est\u00e1  produzindo  este  \nou  aquele  meio  de  prova.  Isto  se  d\u00e1  em  raz\u00e3o  do  princ\u00edpio  da  \ncomunh\u00e3o  da  prova,  segundo  o  qual,  uma  vez  levadas  ao  \nprocesso,  as  provas  n\u00e3o  mais  pertencem  a  qualquer  das  partes.  O  \njuiz  s\u00f3  dever\u00e1  considerar  as  regras  sobre  distribui\u00e7\u00e3o  do  \u00f4nus  da  \nprova,  portanto,  no  momento  de  julgar  o  m\u00e9rito,  eis  que  s\u00f3  assim  \npoder\u00e1  verificar  quem  ser\u00e1  prejudicado  em  raz\u00e3o  da  inexist\u00eancia  \nde  prova  sobre  determinados  fatos.\"  E  Arruda  Alvim ,  por  seu  \nlado,  leciona:  \"O  juiz,  sendo  imparcial,  n\u00e3o  poder\u00e1  de  forma  \nalguma  indicar,  a  qualquer  das  partes,  em  momento  algum  do  \nprocesso,  quais  os  fatos  que,  segundo  o  sistema  jur\u00eddico  (C\u00f3digo  \nde  Processo  e  leis  de  Direito  Privado),  lhes  incumbe  provar,  salvo  \no  caso  excepcional  do  art.  333,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  menos  como  \nindica\u00e7\u00e3o  intencional,  propriamente  dita,  mas  como  decorr\u00eancia  \nobjetiva  do  decreto  de  nulidade  de  invers\u00e3o  convencional  da  \nprova.  O  que  lhe  compete  fazer,  e  este  \u00e9  o  sentido  que  deve  ser  \ndado  ao  art.  331,  par.  2\u00ba  (inclu\u00eddo  pela  Lei  8.952\/94)  e  ao  art.  451  \nj\u00e1  constante  originariamente  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \u00e9  fixar  \nos  pontos  controvertidos  sobre  os  quais  recair\u00e1  a  produ\u00e7\u00e3o  \nprobat\u00f3ria  in\u00fatil,  o  que  atentaria,  em  \u00faltima  'ratio',  ao  princ\u00edpio  \nda  economia  processual.  A atitude  normal  do  juiz,  sob  este  \naspecto,  \u00e9  negativa.  Quando  estimar  que  uma  determinada  prova  \n\u00e9  impertinente,  a  lei  lhe  confere  poderes  para  deneg\u00e1-la.\"  Conclui-\nse  da\u00ed,  portanto,  que  as  regras  de  reparti\u00e7\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  n\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 372762A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:27 . fls. 417\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1058167-96.2014.8.26.0100 - lauda  10\nse\n dirigem  \u00e0s  partes,  mas  ao  julgador.  E  exatamente  por  isso,  \nsalvo  situa\u00e7\u00f5es  especial\u00edssimas,  n\u00e3o  pode  o  juiz,  antes  do  \nsentenciamento,  disciplinar  qual  deve  ser  a  conduta  probat\u00f3ria  \ndas  partes,  at\u00e9  porque  essa  atitude  n\u00e3o  o  vincular\u00e1  depois,  nem  \nlhe  impor\u00e1  limites  \u00e0  forma\u00e7\u00e3o  do  convencimento  a  respeito  dos  \nfatos  da  causa.  E  \u00e9  nesse  direcionamento  que  se  h\u00e1  de  interpretar  \na  disposi\u00e7\u00e3o  do  artigo  6\u00ba,  inciso  VIII,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor,  pois  efetivamente  n\u00e3o  cabe  ao  juiz  anunciar  \npreviamente  \u00e0s  partes  qual  ser\u00e1  a  sua  forma  de  julgamento,  qual  \nser\u00e1  o  seu  crit\u00e9rio  de  an\u00e1lise  das  provas  que  ser\u00e3o  produzidas.  \nTal  norma,  portanto,  nada  mais  \u00e9  de  uma  orienta\u00e7\u00e3o  de  \njulgamento,  que  deve  ser  observada  pelo  juiz  no  momento  de  \nproferir  a  senten\u00e7a.  Mesmo  porque  se  trata  de  regra  que  n\u00e3o  afeta  \na  atua\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria  das  partes,  que  t\u00eam  assegurado  o  pleno  \ndireito  de  produzir  todas  as  provas  pertinentes  a  respeito  de  todos  \nos  fatos  discutidos,  sem  a  necessidade  de  perquirir  a  quem  a  lei  \natribui  o  respectivo  \u00f4nus.  Resulta  disto  que,  no  caso  vertente,  n\u00e3o  \nh\u00e1  como  se  inverter  o  \u00f4nus  probat\u00f3rio,  pelo  menos  at\u00e9  agora,  \ndevendo  ser  seguida  a  regra  contida  no  art.  333  do  CPC\u201d 5\n[5] .\nConsiderando  os  elementos  acima  discriminados,  estipulo  a  indeniza\u00e7\u00e3o  devida  \npela  requerida  em  R$5.000,00.\nA  conduta  lesiva  da  requerida  foi  meramente  culposa  (n\u00e3o  dolosa).\nNa  li\u00e7\u00e3o  do  ilustre  Magistrado  Ant\u00f4nio  Jeov\u00e1  Santos,  temos  que:\n\u201cNo  que  tange  \u00e0  prova  do  abalo  de  cr\u00e9dito,  \u00e9  comum  a  verifica\u00e7\u00e3o  de  que  o  autor  \nprocura  demonstrar  em  Ju\u00edzo  que,  em  decorr\u00eancia  de  ter  seu  nome  no  rol  \ndestinado  aos  maus  pagadores,  foi  impedido  de  conseguir  financiamento  ou  que  \npassou  por  humilha\u00e7\u00e3o  em  uma  determinada  loja,  quando  teve  seu  cheque  \nrecusado  depois  da  constata\u00e7\u00e3o  de  que  o  nome  estava  inserido  no  'index'.  Nada  \ndisso \u00e9  necess\u00e1rio\n,  porque  o  dano  exsurge  vistosamente  pelo  fato  de  o  nome  \nconstar  erroneamente  do  cadastro.  Nada  mais  \u00e9  necess\u00e1rio  provar.  Houve  o \nlan\u00e7amento irregular,  il\u00edcito  e  injusto,  o  dano  ocorre  'in  re  ipsa'\n.  N\u00e3o  constitui,  \nassim,  requisito  para  a  configura\u00e7\u00e3o  do  dano  moral,  a  'n\u00e3o  obten\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  \nno  com\u00e9rcio  em  fun\u00e7\u00e3o  da  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  naquele  cadastro  de  maus  \npagadores.  Esse  j\u00e1  seria  um  dano  econ\u00f4mico,  de  natureza  patrimonial,  sujeito  \u00e0  \ndemonstra\u00e7\u00e3o.  N\u00e3o  \u00e9  dessa  esp\u00e9cie  o  dano  que  os  autores  pretendem  seja  \nreparado.  Pretendem,  isto  sim,  a  repara\u00e7\u00e3o  do  dano  moral,  este  originado  no  \nagravo  que  produz  dor  ps\u00edquica,  abalo  do  sistema  nervoso,  depress\u00e3o,  vergonha,  \nins\u00f4nia,  e que  fere  a  dignidade  da  pessoa.  \u00c9  o  dano  interno  que  toda  pessoa  \nhonesta  sofre,  mas  imposs\u00edvel  de  ser  revelado  no  processo,  porque  diz  com  o  \nsentimento  da  alma'  (JTJ-LEX  170\/35  e  ss.,  rel.  Des.  Ruiter  Oliva).\u201d  (in  \u201cDano  \nMoral  Indeniz\u00e1vel,  Ed.  RT,  4\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  2003,  p\u00e1gs.  461\/462,  sem  grifos  no  \noriginal).  \n  O arbitramento  da  condena\u00e7\u00e3o  a  t\u00edtulo  de  dano  moral  deve  operar-se  com  \n5 [5]  AI n.\u00ba  833.163-9\/SP,  7\u00aa C\u00e2m.  extinto  Segundo  Tribunal de Al\u00e7ada  Civil.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 372762A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:27 . fls. 418\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1058167-96.2014.8.26.0100 - lauda  11\nmodera\u00e7\u00e3o,\n proporcionalmente  ao  grau  de  culpa,  ao  porte  empresarial\/pessoal  das  partes,  suas  \natividades  comerciais  e,  ainda,  o  valor  do  neg\u00f3cio,  orientando-se  o  juiz  pelos  crit\u00e9rios  sugeridos  \npela  doutrina  e jurisprud\u00eancia,  com  razoabilidade,  valendo-se  da  experi\u00eancia  e  do  bom  senso,  \natento  \u00e0  realidade  da  vida,  notadamente,  \u00e0  situa\u00e7\u00e3o  econ\u00f4mica  atual  e  \u00e0s  peculiaridades  do  caso  \nconcreto.\nCitem-se tamb\u00e9m  os  seguintes  arestos:\n\u201cDANOS  MORAIS  \n APONTAMENTO  DE  DUPLICATA  A \nPROTESTO  \n T\u00edtulo  pago  com  tr\u00eas  dias  de  atraso  e levado  a  protesto  \nmeses  depois.  Senten\u00e7a  que  reconheceu  a  ilegitimidade  passiva  da  \ninstitui\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria  e  negou  provimento  ao  pleito  indenizat\u00f3rio.  \nIrresigna\u00e7\u00e3o  do  autor.  Acolhimento  parcial.  \u00c9  pac\u00edfica  a  orienta\u00e7\u00e3o  pela  \nqual  o  protesto  indevido  causa  danos  morais,  independente  da  prova  do  \ndano.  Proced\u00eancia  parcial  da  a\u00e7\u00e3o.  Fixa\u00e7\u00e3o  dos  danos  morais  em  \nR$15.000,00.  Acerto  da  r.  senten\u00e7a  quanto  \u00e0  exclus\u00e3o  do  Banco.  Endosso  \nmandato  que  n\u00e3o  transfere  ao  endossat\u00e1rio  o  direito  expresso  no  t\u00edtulo.  \nQuest\u00e3o  pacificada.  Senten\u00e7a  parcialmente  reformada.  Recurso  \nparcialmente  provido.  Irresigna\u00e7\u00e3o  da  empresa  requerida.  Pleito  de  \nmajora\u00e7\u00e3o  da  verba  honor\u00e1ria.  Pedido  prejudicado  em  decorr\u00eancia  l\u00f3gica  \nda  reforma  da  r.  senten\u00e7a  da  qual  resultou  proced\u00eancia  parcial  da  a\u00e7\u00e3o.  \nRecurso  prejudicado.  (TJSP  \n Ap  991.08.014717-9  \n Cajuru  \n 17\u00aa  CDPriv.  \n Rel.  Erson  T.  Oliveira  \n DJe  14.12.2011  \n p.  1209)\u201d\n\u201cA\u00c7\u00c3O  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O  \n DANOS  MORAIS  \n CONTRATO  DE  \nFINANCIAMENTO  QUITADO  ATRAV\u00c9S  DE  ACORDO  \n \nNEGATIVA\u00c7\u00c3O  MANTIDA  \n SENTEN\u00c7A  DE  IMPROCED\u00caNCIA  \n \nAPELA\u00c7\u00c3O  \n Ainda  que  justa  a  inscri\u00e7\u00e3o,  com  o  pagamento  da  d\u00edvida  \u00e9  \ndever  do  credor  proceder  \u00e0  baixa  nos  cadastros  de  inadimplentes.  \nManuten\u00e7\u00e3o  da  negativa\u00e7\u00e3o  que  demonstra  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os.  \nDano  moral  'in  re  ipsa'.  Precedentes.  Dano  moral  fixado  em  R$  10.000,00  \nconforme  precedentes  da  21\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado.  Sucumb\u00eancia  \nrevertida.  Senten\u00e7a  reformada.  Recurso  provido.  (TJSP  \n Ap  \n990.10.302149-5  \n S\u00e3o  Paulo  \n 21\u00aa  CDPriv.  \n Rel.  Virgilio  de  Oliveira  \nJunior  \n DJe  13.12.2011  \n p.  1109)\u201d\n  27.04.2011  \n p.  8)\u201d.\n\"A\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o.  Dano  morais.  Ocorr\u00eancia.  Manuten\u00e7\u00e3o  do  nome  da  \nautora  em  registros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  ap\u00f3s  quita\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito.  - \n\"Consoante  entendimento  firmado  nesta  Corte,  cabe  \u00e0s  entidades  credoras  \nque  fazem  uso  dos  servi\u00e7os  de  cadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  mant\u00ea-los  \natualizados,  de  sorte  que  uma  vez  recebido  o  pagamento  da  d\u00edvida,  devem  \nprovidenciar,  em  breve  espa\u00e7o  de  tempo,  o  cancelamento  do  registro  \nnegativo  do  devedor,  sob  pena  de  gerarem  por  omiss\u00e3o  les\u00e3o  moral,  \npass\u00edvel  de  indeniza\u00e7\u00e3o  (Resp.  299.456\/SE  -  Rel.  Aldir  Passarinho  J\u00fanior  -  \nDJ  02.06.2003;  Resp.437.234\/PB  -  Rel.  Nacy  Andrighi  -  DJ  29.09.2003;  \nResp.292.045\/RJ  -  Rel.  Carlos  Alberto  Menezes  Direito  \n DJ  08.10.2001).  \nNo  pleito  em  quest\u00e3o,  tendo  sido  comprovado  o fato  danoso,  pela  \nilicitude  da  conduta  do  banco-recorrido,  ao  n\u00e3o  providenciar  o Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 372762A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:27 . fls. 419\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1058167-96.2014.8.26.0100 - lauda  12\ncancelamento\n da  anota\u00e7\u00e3o  negativa  do  nome  da  autora,  quando  j\u00e1  \nquitada  a  d\u00edvida,  imp\u00f5e-se  o  dever  de  indenizar\"  (STJ  -4a  T.-Resp.  \n777.004  -  Rel.  Jorge  Scartezini  -  DJU  06.03.2006  -  Ver.  Jur.  342\/139)\"  \n\"in\"  Tratado  de  Responsabilidade  Civil  -  Rui  Stoco  -  Ed.  RT  -  7a  \nedi\u00e7\u00e3o,  pag.  1819.\u201d\n\u201cAGRAVO  REGIMENTAL  EM  RECURSO  ESPECIAL.  DANO  MORAL  \nCARACTERIZADO  EM  RAZ\u00c3O  DA  MANUTEN\u00c7\u00c3O  INDEVIDA  DA  \nINSCRI\u00c7\u00c3O  DO  NOME  DO  DEVEDOR  EM  \u00d3RG\u00c3O  DE  PROTE\u00c7\u00c3O  \nAO  CR\u00c9DITO,  MESMO  AP\u00d3S  A  QUITA\u00c7\u00c3O  DA  D\u00cdVIDA.  \nAC\u00d3RD\u00c3O  RECORRIDO  QUE  SE  AJUSTA  \u00c0  JURISPRUD\u00caNCIA  \nDESTA  CORTE.  ART.  557  DO  CPC.  APLICA\u00c7\u00c3O.  AGRAVO  \nREGIMENTAL  DESPROVIDO.  1.  A  Corte  de  origem  manteve  a \nproced\u00eancia  do  pedido  indenizat\u00f3rio  formulado  pelo  ora  agravado,  em  \nraz\u00e3o  da  manuten\u00e7\u00e3o  indevida  de  seu  nome  em  \u00f3rg\u00e3o  de  restri\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito,  mesmo  ap\u00f3s  a  quita\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida.  Tal  entendimento  encontra  \nrespaldo  na  un\u00edssona  jurisprud\u00eancia  desta  Corte,  no  sentido  de  que  a \nmanuten\u00e7\u00e3o  indevida  do  nome  do  devedor  em  cadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito,  ap\u00f3s  quitado  o d\u00e9bito,  constitui  les\u00e3o  moral.  Assim,  deve  ser  \nconfirmada  a  decis\u00e3o  agravada  que,  ao  manter  o  aresto  hostilizado  em  \nrela\u00e7\u00e3o  a  esse  tema,  foi  proferida  com  esteio  no  art.  557  do  CPC.  \nPrecedentes.  2.  Agravo  regimental  a  que  se  nega  provimento.\u201d.(STJ,  4\u00aa  T.,  \nRel.  Min.  RA\u00daL  ARA\u00daJO,  Ag.Rg.  no  REsp  1139517\/SC,  j.17.5.2011)  \n(g.n.).\n\u201cRECURSO  ESPECIAL.  MANUTEN\u00c7\u00c3O  INDEVIDA  EM  CADASTRO  \nDE  PROTE\u00c7\u00c3O  AO  CR\u00c9DITO,  AP\u00d3S  O  PAGAMENTO  DA  D\u00cdVIDA.  \nDANO  MORAL  PRESUMIDO.  RETIRADA.  OBRIGA\u00c7\u00c3O  DO  \nCREDOR.  REVIS\u00c3O  DO  VALOR.  VIOLA\u00c7\u00c3O  DOS  PRINC\u00cdPIOS  DA  \nRAZOABILIDADE  E  DA  PROPORCIONALIDADE.  RECURSO  \nESPECIAL  CONHECIDO  EM  PARTE  E,  NA  EXTENS\u00c3O,  PROVIDO.  \n1.  Compete  ao  credor  providenciar  a  imediata  exclus\u00e3o  do  nome  do  \ndevedor  que  efetua  o  pagamento,  a  fim  de  que  a  entidade  mantenedora  \npossa  proceder  a  respectiva  baixa.  2.  \u00c9  presumido  o  dano  moral  em  caso  \nde  comprovada  demora  do  credor  em  providenciar  a  retirada  do  nome  do  \nautor,  ap\u00f3s  o  devido  pagamento.  3.  O  entendimento  deste  Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  \u00e9  firme  no  sentido  de  que  evidente  exagero  ou  \nmanifesta  irris\u00e3o  na  fixa\u00e7\u00e3o,  pelas  inst\u00e2ncias  ordin\u00e1rias,  viola  os  princ\u00edpios  \nda  razoabilidade  e  da  proporcionalidade,  tornando  poss\u00edvel,  assim,  a \nrevis\u00e3o  da  aludida  quantifica\u00e7\u00e3o.  4.  Recurso  especial  conhecido  em  parte  \ne,  na  extens\u00e3o,  provido.\u201d  (STJ,  4\u00aa  T.,  Rel.  Min.  H\u00c9LIO  QUAGLIA  \nBARBOSA,  REsp  863949\/RN,  j.27.3.2007)  (g.n.).  \n   Ante o  exposto,  e  considerando  tudo  o  mais  que  dos  autos  consta:\n1)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0  com  fulcro  no  artigo  485,  inciso  VI  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  reconhe\u00e7o  a \nilegitimidade  passiva  do  BANCO  DO  BRASIL  S\/A,  eis  que  recebeu  a  duplicata  a  t\u00edtulo  \nde  endosso-mandato,  extinguindo  o  feito  sem  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  condenando  a  autora  ao  \npagamento  das  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  por  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 372762A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:27 . fls. 420\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1058167-96.2014.8.26.0100 - lauda  13\nequidade\n em  R$1.000,00,  a teor  do  disposto  no  artigo  85,  par\u00e1grafo  2\u00ba  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil;\n2)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0  com  fulcro  no  artigo  487,  inciso  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  julgo  PROCEDENTE  a  \na\u00e7\u00e3o  ajuizada  por  K 2  C OM \u00c9R CIO  DE  C ONFE C \u00c7\u00d5 ES  L TD A  em  face  de  H EW ER  \nA RTEFA TO S D E B ORRACH A L TD A.  E  M ARVIN  F O M EN TO  M ER CANTIL  L TD A.,  para  \ndeclarar  a  nulidade  das  duplicatas,  confirmando  a  liminar,  bem  como  para  condenar  a  \nrequerida  no  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  a  t\u00edtulo  de  danos  morais  no  valor  de  R$5.000,00  \n(cinco  mil  reais),  devidamente  corrigidos  a  partir  da  presente  ocasi\u00e3o  (S\u00famula  362  do  \nCSTJ)  e  juros  legais  a  partir  do  evento  danoso  (S\u00famula  54  do  CSTJ),   extinguindo  o  feito  \ncom  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito.  Em  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  arcar\u00e3o  as  requeridas  com  as  custas,  \ndespesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  10%  sobre  o  valor  da  causa.\n  Oportunamente, oficie-se  aos  Cart\u00f3rios  de  Protestos  para  cancelamento  definitivo  \ndos  apontamentos.\nNo que  tange  ao  pagamento  dos  emolumentos,  o  item  06  da  nota  explicativa  da  \nTabela  IV,  que  integra  a  Lei  Estadual  n\u00b0  11.331\/02  positiva  que:  \n\"A  apresenta\u00e7\u00e3o  a  protesto,  de  t\u00edtulos,  documentos  de  d\u00edvidas  e  indica\u00e7\u00f5es,  independe  de  pr\u00e9vio  \ndep\u00f3sito  dos  calores  dos  emolumentos  e  de  qualquer  outra  despesa,  cujos  valores  ser\u00e3o  pagos  \npelos  respectivos  interessados  no  ato  elisivo  do  protesto  ou,  quando  protestado  o  t\u00edtulo,  no  ato  do  \npedido  do  cancelamento  do  respectivo  registro  ou  no  da  susta\u00e7\u00e3o  judicial  definitiva  de  seus  \nefeitos,  salvo  na  susta\u00e7\u00e3o  judicial  do  protesto  que  ser\u00e3o  cobrados  do  sucumbente\n quando  tornada  \nem  car\u00e1ter  definitivo,  hip\u00f3teses  em  que  ser\u00e3o  observados  para  o  c\u00e1lculo,  cobran\u00e7a  e \nrecolhimento,  os  seguintes  crit\u00e9rios:  (...)\"\nTrago  \u00e0  cola\u00e7\u00e3o  o  seguinte  aresto  proferido  na  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  992.08.022320-5,  \nrelatado  pelo  Desembargador  Jos\u00e9  Reynaldo  da  Egr\u00e9gia  12\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo:\n\u201c(...)   N\u00e3o  merece  guarida  o  pedido  para  que  a  apelada  suporte  as  despesas  para  a baixa  do  \nprotesto.  Neste  caso,  o  recolhimento  das  custas  e emolumentos  deve  ser  atribu\u00eddo  \u00e0  apelante,  \nsacadora  da  duplicata.  Nesse  sentido,  colaciona-se  trecho  de  julgado  proferido  pela  C.  17a  C\u00e2mara  \nde  Direito  Privado  deste  Tribunal,  de  relatoria  do  Des.Carlos  Luiz  Bianco  (Al  7.261.145-7,  j.  \n13\/10\/2008,  reg.  28\/10\/2008):  Cambial  -  Duplicatas  -  T\u00edtulos  indevidamente  apontados  a  protesto  \npela  r\u00e9  -  Declarat\u00f3ria  de  nulidade  e  cautelar  de  susta\u00e7\u00e3o  acolhidas  pelo  d.  Ju\u00edzo  \"a  quo\"  - \nSusta\u00e7\u00e3o  definitiva  dos  protestos  -  Recolhimento  de  custas  e  emolumentos  determinado  ao  autor  -  \nDescabimento  -  Art.  4o  da  Lei  estadual  n\u00b0  11.331\/02  -  Nota  explicativa  n\u00b0  6  da  Tabela  IV,  que  \nintegra  o  diploma  legal  -  Despesas  a  cargo  do  sucumbente  \n Recurso  provido.  (...)  Com  efeito,  o  \nart  4\u00b0  da  Lei  Estadual  n\u00b0  11.331\/02,  disciplina  que  \"As  tabelas  discriminam  a  base  de  c\u00e1lculo  dos  \natos  sujeitos  \u00e0  cobran\u00e7a  de  emolumentos  e  s\u00e3o  integradas  por  notas  explicativas\".  Nesse  \nparticular,  a  nota  explicativa  n\u00b0  6  da  Tabela  IV,  que  integra  o  aludido  diploma  normativo,  elucida  \nque  \"A  apresenta\u00e7\u00e3o  a  protesto,  de  t\u00edtulos,  documentos  de  d\u00edvidas  e  indica\u00e7\u00f5es,  independe  de  \npr\u00e9vio  dep\u00f3sito  dos  valores  dos  emolumentos  e  de  qualquer  outra  despesa,  cujos  valores  ser\u00e3o  \npagos  pelos  respectivos  interessados  no  ato  elisivo  do  protesto  ou,  quando  protestado  o  t\u00edtulo,  no  \nato  do  pedido  do  cancelamento  do  respectivo  registro  ou  no  da  susta\u00e7\u00e3o  judicial  definitiva  de  seus  \nefeitos,  salvo  na  susta\u00e7\u00e3o  judicial  do  protesto  que  ser\u00e3o  cobrados  do  sucumbente  quando  \ntornada em  car\u00e1ter  definitivo\n (sem  negrito  no  original).  Bem  por  isso,  ainda  que  o  interessado  \nn\u00e3o  seja  benefici\u00e1rio  da  Assist\u00eancia  Judici\u00e1ria,  como  na  esp\u00e9cie,  mostra-se  cab\u00edvel  a Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 372762A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:27 . fls. 421\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1058167-96.2014.8.26.0100 - lauda  14\ndetermina\u00e7\u00e3o\n judicial  de  susta\u00e7\u00e3o  definitiva  do  protesto  independentemente  do  recolhimento  de  \ncustas  e  emolumentos  pelo  autor,  haja  vista  que  o  mesmo  sagrou-se  vencedor  nas  a\u00e7\u00f5es  principal  \ne  cautelar  de  susta\u00e7\u00e3o  de  protesto,  cujas  despesas  em  testilha,  portanto,  s\u00e3o  de  responsabilidade  \nda  agravada  sucumbente,  nos  termos  da  prescri\u00e7\u00e3o  legal  de  isen\u00e7\u00e3o  enfocada.  Por  estes  motivos,  \nd\u00e1-se  provimento  em  parte  ao  recurso  para  declarar  que  cabe  \u00e0  parte  apelante  pagar  as  despesas  \nrelativas  ao  cancelamento  do  protesto  e,  de  of\u00edcio,  para  extinguir  o  processo  com  exame  de  m\u00e9rito  \nem  rela\u00e7\u00e3o  a  ela,  condenando-se  a  ora  apelada  nas  custas  advindas  ap\u00f3s  a  senten\u00e7a  homologat\u00f3ria  \ndo  acordo  celebrado  com  o  Banco  Ita\u00fa  S\/A  e  ao  pagamento  de  honor\u00e1rios  de  advogado  \u00e0  apelante  \nTelastem  Peneiras  para  An\u00e1lises  Ltda.,  fixados  em  R$500,00  (quinhentos  reais),  com  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  a  partir  da  intima\u00e7\u00e3o  deste  ac\u00f3rd\u00e3o\u201d.\nDa  mesma  forma:\n\"DESPESAS  E  CUSTAS  EXTRAJUDICIAIS  - Os  cart\u00f3rios  extrajudiciais  tem  o  direito  legal  (Lei  \nde  Registros  P\u00fablicos  -  Lei  n\u00b0  6.015,  de  31.12.73)  e  constitucional  (CF,  art.  7,  inciso  IV)  de  \nreceber  pelos  atos  que  praticarem  -  O  Poder  Judici\u00e1rio  n\u00e3o  pode  ordenar  que  o  cancelamento  dos  \nprotestos  sejam  lavrados  sem  o  respectivo  pagamento  das  custas  e  emolumentos,  na  medida  que  \ns\u00f3  o  Poder  Executivo  tem  compet\u00eancia  para  instituir  e  isentar  de  tais  pagamentos  -  Por  analogia  \naplica-se  o  disposto  no  artigo  19,  do  CPC,  aos  cart\u00f3rios  extrajudiciais  -  O  Poder  Judici\u00e1rio  n\u00e3o  \npode  invadir  a  compet\u00eancia  privativa  do  Poder  Executivo  Estadual,  sob  pena  de  afronta  \u00e0 \nautonomia  tribut\u00e1ria  municipal  constitucional  (artigo  155,  inciso  II,  da  CF.)  -  Recurso  n\u00e3o  \nprovido.\"  (Ag.  Instr.  n\u00b0  7.203.288-7  -  19a  Cam.  Dir.  Priv.  -  Rei.  Des.  PAULO  HATANAKA-j.  \n19.02.2008)\u201d.\n  P.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 372762A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:27 . fls. 422"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41005632-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/08\/2017 18:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0172\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2416 P\u00e1gina: 170\/210","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0172\/2017 Teor do ato: Vistos.Esclare\u00e7a a parte autora sobre o andamento das cartas precat\u00f3rias comprovando documentalmente.Intime-se. Advogados(s): Rafael Sganzerla Durand (OAB 211648\/SP), Marcus Vinicius Perello (OAB 91121\/SP), Laila Maria Brandi (OAB 285706\/SP), MAUR\u00cdCIO NOLL (OAB 74639\/RS), Sersi Regina dos Santos (OAB 356049\/SP), Jo\u00e3o Carlos Dau Filho (OAB 67983\/RS), Jo\u00e3o Carlos Dau Filho (OAB 67983\/RS)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Esclare\u00e7a a parte autora sobre o andamento das cartas precat\u00f3rias comprovando documentalmente.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6116\/6578-   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1058167-96.2014.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1058167-96.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Duplicata\nRequerente : K2 COM\u00c9RCIO  DE CONFEC\u00c7\u00d5ES  LTDA.\nRequerido : BANCO DO BRASIL  S\/A e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Flavia   Poyares   Miranda\nVistos.\nEsclare\u00e7a   a   parte   autora   sobre   o   andamento   das   cartas   precat\u00f3rias   comprovando  \ndocumentalmente.Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  agosto  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 36603BD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 21\/08\/2017 \u00e0s 14:26 . fls. 405"}},{"data":"19\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que verificando nesta data junto ao servidor Robinson, respons\u00e1vel pela atividade de digitaliza\u00e7\u00e3o dos documentos recebidos materialmente, verificou-se que at\u00e9 o presente momento n\u00e3o retornou a carta precat\u00f3ria.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0088\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2343 P\u00e1gina: 556\/590","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0088\/2017 Teor do ato: Vistos.Verifique a Serventia se j\u00e1 foi devolvida a carta precat\u00f3ria expedida devidamente cumprida.Ap\u00f3s, tornem.Intime-se. Advogados(s): Rafael Sganzerla Durand (OAB 211648\/SP), Marcus Vinicius Perello (OAB 91121\/SP), Laila Maria Brandi (OAB 285706\/SP), MAUR\u00cdCIO NOLL (OAB 74639\/RS), Sersi Regina dos Santos (OAB 356049\/SP), Jo\u00e3o Carlos Dau Filho (OAB 67983\/RS), Jo\u00e3o Carlos Dau Filho (OAB 67983\/RS)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Verifique a Serventia se j\u00e1 foi devolvida a carta precat\u00f3ria expedida devidamente cumprida.Ap\u00f3s, tornem.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6116\/6578-   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1058167-96.2014.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1058167-96.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Duplicata\nRequerente : K2 COM\u00c9RCIO  DE CONFEC\u00c7\u00d5ES  LTDA.\nRequerido : BANCO DO BRASIL  S\/A e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Flavia   Poyares   Miranda\nVistos.\nVerifique   a   Serventia   se   j\u00e1   foi   devolvida   a   carta   precat\u00f3ria   expedida   devidamente  \ncumprida.\nAp\u00f3s,   tornem.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  maio  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 3073CD4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 08\/05\/2017 \u00e0s 16:11 . fls. 401"}},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40415302-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 25\/04\/2017 11:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40396164-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/04\/2017 10:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40374456-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/04\/2017 15:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0069\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2326 P\u00e1gina: 161\/186","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0069\/2017 Teor do ato: Vistos.Considerando as peculiaridades do caso, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando de forma concreta a relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.Ap\u00f3s, tornem, os autos conclusos para o saneamento ou para a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a.Intimem-se. Advogados(s): Rafael Sganzerla Durand (OAB 211648\/SP), Marcus Vinicius Perello (OAB 91121\/SP), Laila Maria Brandi (OAB 285706\/SP), MAUR\u00cdCIO NOLL (OAB 74639\/RS), Sersi Regina dos Santos (OAB 356049\/SP), Jo\u00e3o Carlos Dau Filho (OAB 67983\/RS), Jo\u00e3o Carlos Dau Filho (OAB 67983\/RS)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Considerando as peculiaridades do caso, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando de forma concreta a relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.Ap\u00f3s, tornem, os autos conclusos para o saneamento ou para a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 13\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1322\/1324,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6116\/6578-,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsp11cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1058167-96.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Duplicata\nRequerente : K2 COM\u00c9RCIO  DE CONFEC\u00c7\u00d5ES  LTDA.\nRequerido : BANCO DO BRASIL  S\/A e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eduardo   Palma   Pellegrinelli\nVistos.\nConsiderando  as  peculiaridades  do  caso,  especifiquem  as  partes  as  provas  que  \npretendem  produzir,  justificando  de  forma  concreta  a  relev\u00e2ncia  e  pertin\u00eancia.\nAp\u00f3s,  tornem,  os  autos  conclusos  para  o  saneamento  ou  para  a  prola\u00e7\u00e3o  da  \nsenten\u00e7a.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  abril  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 2F22C56. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO PALMA PELLEGRINELLI, liberado nos autos em 10\/04\/2017 \u00e0s 10:44 . fls. 391"}},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40723029-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/08\/2016 01:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0125\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2136 P\u00e1gina: 209\/232","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0125\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2136 P\u00e1gina: 209\/232","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0125\/2016 Teor do ato: Aguarde-s e devolu\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria. Advogados(s): Marcus Vinicius Perello (OAB 91121\/SP), Arnor Serafim Junior (OAB 79797\/SP), Laila Maria Brandi (OAB 285706\/SP), MAUR\u00cdCIO NOLL (OAB 74639\/RS), Sersi Regina dos Santos (OAB 356049\/SP), Jo\u00e3o Carlos Dau Filho (OAB 67983\/RS), Jo\u00e3o Carlos Dau Filho (OAB 67983\/RS)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Aguarde-s e devolu\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40470943-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/06\/2016 17:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0107\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2120 P\u00e1gina: 159\/171","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0107\/2016 Teor do ato: Vistos.Determino que o autor, em 05 (cinco) dias, comprove o andamento da carta precat\u00f3ria para a cita\u00e7\u00e3o do corr\u00e9u MARVIN FOMENTO MERCANTIL LTDA. (fls. 211).Intime-se. Advogados(s): Marcus Vinicius Perello (OAB 91121\/SP), Arnor Serafim Junior (OAB 79797\/SP), Laila Maria Brandi (OAB 285706\/SP), MAUR\u00cdCIO NOLL (OAB 74639\/RS), Sersi Regina dos Santos (OAB 356049\/SP), Jo\u00e3o Carlos Dau Filho (OAB 67983\/RS), Jo\u00e3o Carlos Dau Filho (OAB 67983\/RS)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Determino que o autor, em 05 (cinco) dias, comprove o andamento da carta precat\u00f3ria para a cita\u00e7\u00e3o do corr\u00e9u MARVIN FOMENTO MERCANTIL LTDA. (fls. 211).Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 13\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1322\/1324,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6116\/6578-,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsp11cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1058167-96.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Duplicata\nRequerente : K2 COM\u00c9RCIO  DE CONFEC\u00c7\u00d5ES  LTDA.\nRequerido : BANCO DO BRASIL  S\/A e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eduardo   Palma   Pellegrinelli\nVistos.\nDetermino  que  o  autor,  em  05  (cinco)  dias,  comprove  o  andamento  da  carta  \nprecat\u00f3ria  para  a  cita\u00e7\u00e3o  do  corr\u00e9u  MARVIN  FOMENTO  MERCANTIL  LTDA.  (fls.  211).\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1EA41FE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO PALMA PELLEGRINELLI, liberado nos autos em 18\/05\/2016 \u00e0s 17:42 . fls. 342"}},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40236314-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/03\/2016 07:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0055\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2075 P\u00e1gina: 178\/196","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0055\/2016 Teor do ato: Fls. 279, manifeste-se o autor em cinco dias sobre o pedido de extin\u00e7\u00e3o do processo salientando que o sil\u00eancio, ser\u00e1 considerado como anu\u00eancia. Advogados(s): Marcus Vinicius Perello (OAB 91121\/SP), Arnor Serafim Junior (OAB 79797\/SP), Laila Maria Brandi (OAB 285706\/SP), MAUR\u00cdCIO NOLL (OAB 74639\/RS), Sersi Regina dos Santos (OAB 356049\/SP), Jo\u00e3o Carlos Dau Filho (OAB 67983\/RS), Jo\u00e3o Carlos Dau Filho (OAB 67983\/RS)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 279, manifeste-se o autor em cinco dias sobre o pedido de extin\u00e7\u00e3o do processo salientando que o sil\u00eancio, ser\u00e1 considerado como anu\u00eancia.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40192675-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/03\/2016 14:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0038\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2063 P\u00e1gina: 214\/246","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0038\/2016 Teor do ato: Vistos. Manifestem-se as r\u00e9s, em 05 (cinco) dias, sobre os documentos novos juntados aos autos pela autora. Intimem-se. Advogados(s): Marcus Vinicius Perello (OAB 91121\/SP), Arnor Serafim Junior (OAB 79797\/SP), Laila Maria Brandi (OAB 285706\/SP), MAUR\u00cdCIO NOLL (OAB 74639\/RS), Sersi Regina dos Santos (OAB 356049\/SP), Jo\u00e3o Carlos Dau Filho (OAB 67983\/RS), Jo\u00e3o Carlos Dau Filho (OAB 67983\/RS)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Manifestem-se as r\u00e9s, em 05 (cinco) dias, sobre os documentos novos juntados aos autos pela autora. Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  -FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba,  13\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1322\/1324,  Centro  -  CEP  \n01501-900,  Fone:  2171-6117\/6118,  S\u00e3o  Paulo-SP  -  E-mail:  \nsp11cv@tjsp.jus.br\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  23  de  fevereiro  de  2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  \nDr(a).  Eduardo  Palma  Pellegrinelli .  Eu  ___________  (Ana  Claudia  Ferreira  dos  \nSantos ), Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nD E  C  I S  \u00c3  O\nProcesso  n\u00ba: 1058167-96.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Duplicata\nRequerente : K2 COM\u00c9RCIO  DE CONFEC\u00c7\u00d5ES  LTDA.\nRequerido : BANCO DO BRASIL  S\/A e outros\nVistos.  \nManifestem-se  as  r\u00e9s,  em  05  (cinco)  dias,  sobre  os  \ndocumentos  novos  juntados  aos  autos  pela  autora.\nIntimem-se.  \nS\u00e3o  Paulo,  23  de  fevereiro  de  2016 .\n    Eduardo  Palma  Pellegrinelli\n                                                 Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1ABD048. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO PALMA PELLEGRINELLI, liberado nos autos em 23\/02\/2016 \u00e0s 19:33 . fls. 333"}},{"data":"23\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40137551-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/02\/2016 15:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40137510-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/02\/2016 15:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0028\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2054 P\u00e1gina: 182\/191","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0028\/2016 Teor do ato: *Vistas dos autos ao autor para: manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC). Advogados(s): Marcus Vinicius Perello (OAB 91121\/SP), Arnor Serafim Junior (OAB 79797\/SP), Laila Maria Brandi (OAB 285706\/SP), MAUR\u00cdCIO NOLL (OAB 74639\/RS), Sersi Regina dos Santos (OAB 356049\/SP), Jo\u00e3o Carlos Dau Filho (OAB 67983\/RS), Jo\u00e3o Carlos Dau Filho (OAB 67983\/RS)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    *Vistas dos autos ao autor para: manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40090223-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/02\/2016 11:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0025\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2051 P\u00e1gina: 222\/245","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0025\/2016 Teor do ato: Vistos. 1- Em 10 (dez) dias, determino que: 1.1- o autor esclare\u00e7a e comprove no que consistem os \"muitos erros na emiss\u00e3o da nota fiscal\" (fls. 42), bem como se a mercadoria foi efetivamente recebida; 1.2- o corr\u00e9u HEWER comprove a efetiva entrega da mercadoria; 2- Cumpridas as determina\u00e7\u00f5es anteriores, intimem-se as partes para se manifestarem em 05 (cinco) dias. 3- Em seguida, tornem os autos conclusos para senten\u00e7a. Intimem-se. Advogados(s): Marcus Vinicius Perello (OAB 91121\/SP), Arnor Serafim Junior (OAB 79797\/SP), Laila Maria Brandi (OAB 285706\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1- Em 10 (dez) dias, determino que: 1.1- o autor esclare\u00e7a e comprove no que consistem os \"muitos erros na emiss\u00e3o da nota fiscal\" (fls. 42), bem como se a mercadoria foi efetivamente recebida; 1.2- o corr\u00e9u HEWER comprove a efetiva entrega da mercadoria; 2- Cumpridas as determina\u00e7\u00f5es anteriores, intimem-se as partes para se manifestarem em 05 (cinco) dias. 3- Em seguida, tornem os autos conclusos para senten\u00e7a. Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  -FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba,  13\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1322\/1324,  Centro  -  CEP  \n01501-900,  Fone:  2171-6117\/6118,  S\u00e3o  Paulo-SP  -  E-mail:  \nsp11cv@tjsp.jus.br\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  03  de  fevereiro  de  2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  \nDr(a).  Eduardo  Palma  Pellegrinelli .  Eu  ___________  (Eduardo  Palma  Pellegrinelli ), \nJuiz  de  Direito , subscrevi.\nD E  C  I S  \u00c3  O\nProcesso  n\u00ba: 1058167-96.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Duplicata\nRequerente : K2 COM\u00c9RCIO  DE CONFEC\u00c7\u00d5ES  LTDA.\nRequerido : BANCO DO BRASIL  S\/A e outros\nVistos.  \n1-  Em  10  (dez)  dias,  determino  que:\n1.1-  o  autor  esclare\u00e7a  e  comprove  no  que  consistem  os  \"muitos  erros  \nna  emiss\u00e3o  da  nota  fiscal\"  (fls.  42),  bem  como  se  a  mercadoria  foi  \nefetivamente  recebida;\n1.2-  o  corr\u00e9u  HEWER  comprove  a  efetiva  entrega  da  mercadoria;\n2-  Cumpridas  as  determina\u00e7\u00f5es  anteriores,  intimem-se  as  partes  para  \nse  manifestarem  em  05  (cinco)  dias.\n3-  Em  seguida,  tornem  os  autos  conclusos  para  senten\u00e7a.\nIntimem-se.  \nS\u00e3o  Paulo,  03  de  fevereiro  de  2016 .\n    Eduardo  Palma  Pellegrinelli\n                                                 Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1A07D5A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO PALMA PELLEGRINELLI, liberado nos autos em 03\/02\/2016 \u00e0s 18:18 . fls. 286"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2015","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0264\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1982 P\u00e1gina: 203\/235","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0264\/2015 Teor do ato: Vistos. Aguarde-se decurso de prazo para resposta. Intimem-se. Advogados(s): Marcus Vinicius Perello (OAB 91121\/SP), Arnor Serafim Junior (OAB 79797\/SP), Laila Maria Brandi (OAB 285706\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Aguarde-se decurso de prazo para resposta. Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  -FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba,  13\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1322\/1324,  Centro  -  CEP  \n01501-900,  Fone:  2171-6117\/6118,  S\u00e3o  Paulo-SP  -  E-mail:  \nsp11cv@tjsp.jus.br\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  02  de  outubro  de  2015  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  \nDr(a).  Eduardo  Palma  Pellegrinelli .  Eu  ___________  (Ana  Claudia  Ferreira  dos  Santos ), \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nD E  C  I S  \u00c3  O\nProcesso  n\u00ba: 1058167-96.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Duplicata\nRequerente : K2 COM\u00c9RCIO  DE CONFEC\u00c7\u00d5ES  LTDA.\nRequerido : BANCO DO BRASIL  S\/A e outros\nVistos.  \nAguarde-se  decurso  de  prazo  para  resposta.\nIntimem-se.  \nS\u00e3o  Paulo,  02  de  outubro  de  2015 .\n    Eduardo  Palma  Pellegrinelli\n                                                 Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1611052. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO PALMA PELLEGRINELLI, liberado nos autos em 02\/10\/2015 \u00e0s 19:19 . fls. 280"}},{"data":"29\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2015","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0244\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1962 P\u00e1gina: 213\/223","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0244\/2015 Teor do ato: Vistos. Aguarde-se a devolu\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria. Intimem-se. Advogados(s): Marcus Vinicius Perello (OAB 91121\/SP), Arnor Serafim Junior (OAB 79797\/SP), Laila Maria Brandi (OAB 285706\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Aguarde-se a devolu\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria. Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  -FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba,  13\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1322\/1324,  Centro  -  CEP  \n01501-900,  Fone:  2171-6117\/6118,  S\u00e3o  Paulo-SP  -  E-mail:  \nsp11cv@tjsp.jus.br\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  03  de  setembro  de  2015  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  \nDr(a).  Eduardo  Palma  Pellegrinelli .  Eu  ___________  (Ana  Claudia  Ferreira  dos  Santos ), \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nD E  C  I S  \u00c3  O\nProcesso  n\u00ba: 1058167-96.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Duplicata\nRequerente : K2 COM\u00c9RCIO  DE CONFEC\u00c7\u00d5ES  LTDA.\nRequerido : BANCO DO BRASIL  S\/A e outros\nVistos.  \nAguarde-se  a  devolu\u00e7\u00e3o  da  carta  precat\u00f3ria.\nIntimem-se.  \nS\u00e3o  Paulo,  03  de  setembro  de  2015 .\n    Eduardo  Palma  Pellegrinelli\n                                                 Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1513382. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO PALMA PELLEGRINELLI, liberado nos autos em 03\/09\/2015 \u00e0s 20:00 . fls. 275"}},{"data":"02\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40705763-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2015 14:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0240\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1958 P\u00e1gina: 205\/226","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0240\/2015 Teor do ato: Vistos. Em 05 (cinco) dias, informe o autor o andamento da carta precat\u00f3ria expedida para cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9 Belsinos Fomento Mercantil LTDA. Intimem-se. Advogados(s): Marcus Vinicius Perello (OAB 91121\/SP), Arnor Serafim Junior (OAB 79797\/SP), Laila Maria Brandi (OAB 285706\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Em 05 (cinco) dias, informe o autor o andamento da carta precat\u00f3ria expedida para cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9 Belsinos Fomento Mercantil LTDA. Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  -FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba,  13\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1322\/1324,  Centro  -  CEP  \n01501-900,  Fone:  2171-6117\/6118,  S\u00e3o  Paulo-SP  -  E-mail:  \nsp11cv@tjsp.jus.br\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  28  de  agosto  de  2015  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).  \nEduardo  Palma  Pellegrinelli .  Eu  ___________  (Ana  Claudia  Ferreira  dos  Santos ), \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nD E  C  I S  \u00c3  O\nProcesso  n\u00ba: 1058167-96.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Duplicata\nRequerente : K2 COM\u00c9RCIO  DE CONFEC\u00c7\u00d5ES  LTDA.\nRequerido : BANCO DO BRASIL  S\/A e outros\nVistos.  \nEm  05  (cinco)  dias,  informe  o  autor  o  andamento  da  carta  \nprecat\u00f3ria  expedida  para  cita\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  Belsinos  Fomento  Mercantil  LTDA.\nIntimem-se.  \nS\u00e3o  Paulo,  28  de  agosto  de  2015 .\n    Eduardo  Palma  Pellegrinelli\n                                                 Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 14DEE2F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO PALMA PELLEGRINELLI, liberado nos autos em 28\/08\/2015 \u00e0s 19:24 . fls. 271"}},{"data":"27\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40689823-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/08\/2015 15:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0228\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1946 P\u00e1gina: 206\/224","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0228\/2015 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para: manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC). Advogados(s): Marcus Vinicius Perello (OAB 91121\/SP), Arnor Serafim Junior (OAB 79797\/SP), Laila Maria Brandi (OAB 285706\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para: manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/08\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40628567-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/08\/2015 10:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2015","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0207\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1925 P\u00e1gina: 117\/126","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0207\/2015 Teor do ato: Aguardar decurso de prazo para manifesta\u00e7\u00f5es dos referidos citados por carta precat\u00f3ria. Advogados(s): Marcus Vinicius Perello (OAB 91121\/SP), Arnor Serafim Junior (OAB 79797\/SP), Laila Maria Brandi (OAB 285706\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Aguardar decurso de prazo para manifesta\u00e7\u00f5es dos referidos citados por carta precat\u00f3ria.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40530330-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/07\/2015 14:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0199\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1917 P\u00e1gina: 418\/438","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0199\/2015 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para: manifestar-se sobre a devolu\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria sem cumprimento. Advogados(s): Marcus Vinicius Perello (OAB 91121\/SP), Arnor Serafim Junior (OAB 79797\/SP), Laila Maria Brandi (OAB 285706\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para: manifestar-se sobre a devolu\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria sem cumprimento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2015","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40392727-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/05\/2015 10:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2015","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2015","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0140\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1874 P\u00e1gina: 227\/247","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0140\/2015 Teor do ato: O documento (carta precat\u00f3ria\/of\u00edcio), devidamente assinado eletronicamente, j\u00e1 se encontra dispon\u00edvel. Providencie, o interessado, sua impress\u00e3o e instru\u00e7\u00e3o com as pe\u00e7as necess\u00e1rias, comprovando o Protocolo neste autos, em dez dias. Advogados(s): Marcus Vinicius Perello (OAB 91121\/SP), Arnor Serafim Junior (OAB 79797\/SP), Laila Maria Brandi (OAB 285706\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    O documento (carta precat\u00f3ria\/of\u00edcio), devidamente assinado eletronicamente, j\u00e1 se encontra dispon\u00edvel. Providencie, o interessado, sua impress\u00e3o e instru\u00e7\u00e3o com as pe\u00e7as necess\u00e1rias, comprovando o Protocolo neste autos, em dez dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/03\/2015","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/03\/2015","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/02\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 30\/03\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/01\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 02\/03\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0442\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1781 P\u00e1gina: 248\/273","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0442\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1781 P\u00e1gina: 248\/273","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0442\/2014 Teor do ato: Vistos. Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o de fls. 199\/203 que deu provimento ao agravo de instrumento interposto pela autora. Destaco que o of\u00edcio j\u00e1 foi expedido quando da comunica\u00e7\u00e3o do efeito ativo concedido (fl. 126). No mais, observo que somente foi expedido mandado de cita\u00e7\u00e3o para o corr\u00e9u Banco do Brasil, o qual apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 137\/180. Expe\u00e7am-se, pois, cartas precat\u00f3rias para a cita\u00e7\u00e3o das demais r\u00e9s. Int. Advogados(s): Marcus Vinicius Perello (OAB 91121\/SP), Arnor Serafim Junior (OAB 79797\/SP), Laila Maria Brandi (OAB 285706\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0442\/2014 Teor do ato: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 100.2014\/112185-7 dirigi-me \u00e0 Av. S\u00e3o Jo\u00e3o n\u00ba 32, 14\u00ba andar, Centro, a\u00ed sendo, CITEI o BANCO DO BRASIL S\/A na pessoa de sua representante legal LILIAN FONSECA OLIVEIRA, de seu inteiro teor, recebeu a contraf\u00e9 e exarou sua assinatura. NADA MAIS. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Advogados(s): Marcus Vinicius Perello (OAB 91121\/SP), Arnor Serafim Junior (OAB 79797\/SP), Laila Maria Brandi (OAB 285706\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o de fls. 199\/203 que deu provimento ao agravo de instrumento interposto pela autora. Destaco que o of\u00edcio j\u00e1 foi expedido quando da comunica\u00e7\u00e3o do efeito ativo concedido (fl. 126). No mais, observo que somente foi expedido mandado de cita\u00e7\u00e3o para o corr\u00e9u Banco do Brasil, o qual apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 137\/180. Expe\u00e7am-se, pois, cartas precat\u00f3rias para a cita\u00e7\u00e3o das demais r\u00e9s. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1058167-96.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Duplicata\nRequerente : K2 COM\u00c9RCIO  DE CONFEC\u00c7\u00d5ES  LTDA.\nRequerido : BANCO DO BRASIL  S\/A e outros\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Luiz   Fernando   Silva   Oliveira\nVistos.\nCumpra-se  o  v.  Ac\u00f3rd\u00e3o  de  fls.  199\/203  que  deu  provimento  ao  agravo  de  \ninstrumento  interposto  pela  autora.  \nDestaco  que  o  of\u00edcio  j\u00e1  foi  expedido  quando  da  comunica\u00e7\u00e3o  do  efeito  ativo  \nconcedido  (fl.  126).\nNo  mais,  observo  que  somente  foi  expedido  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o  para  o  corr\u00e9u  \nBanco  do  Brasil,  o  qual  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  137\/180.\nExpe\u00e7am-se,  pois,  cartas  precat\u00f3rias  para  a  cita\u00e7\u00e3o  das  demais  r\u00e9s.  \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 18  de  novembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo C959CB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO SILVA OLIVEIRA, liberado nos autos em 19\/11\/2014 \u00e0s 13:15 . fls. 207"}},{"data":"14\/11\/2014","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2014","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/10\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 100.2014\/112185-7 dirigi-me \u00e0 Av. S\u00e3o Jo\u00e3o n\u00ba 32, 14\u00ba andar, Centro, a\u00ed sendo, CITEI o BANCO DO BRASIL S\/A na pessoa de sua representante legal LILIAN FONSECA OLIVEIRA, de seu inteiro teor, recebeu a contraf\u00e9 e exarou sua assinatura. NADA MAIS. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/10\/2014","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40650110-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 29\/10\/2014 17:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0391\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1753 P\u00e1gina: 191\/201","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0391\/2014 Teor do ato: Vistos. Aguarde-se o retorno do mandado expedido. Int. Advogados(s): Marcus Vinicius Perello (OAB 91121\/SP), Laila Maria Brandi (OAB 285706\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Aguarde-se o retorno do mandado expedido. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1058167-96.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Duplicata\nRequerente : K2 COM\u00c9RCIO  DE CONFEC\u00c7\u00d5ES  LTDA.\nRequerido : BANCO DO BRASIL  S\/A e outros\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Luiz   Fernando   Silva   Oliveira\nVistos.\nAguarde-se  o  retorno  do  mandado  expedido.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 09  de  outubro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo BA9968. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO SILVA OLIVEIRA, liberado nos autos em 09\/10\/2014 \u00e0s 19:54 . fls. 135"}},{"data":"22\/09\/2014","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2014\/112185-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 20\/10\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 11\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2014","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40537195-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/09\/2014 14:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0361\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1736 P\u00e1gina: 283\/298","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2014","descricao":"Desapensado do processo   Desapensado do processo 1048204-64.2014.8.26.0100 - Classe: Cautelar Inominada - Assunto principal: Susta\u00e7\u00e3o de Protesto","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0361\/2014 Teor do ato: O documento (carta precat\u00f3ria\/of\u00edcio), devidamente assinado eletronicamente, j\u00e1 se encontra dispon\u00edvel. Providencie, o interessado, sua impress\u00e3o e instru\u00e7\u00e3o com as pe\u00e7as necess\u00e1rias, comprovando o Protocolo neste autos, em dez dias. Advogados(s): Marcus Vinicius Perello (OAB 91121\/SP), Laila Maria Brandi (OAB 285706\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    O documento (carta precat\u00f3ria\/of\u00edcio), devidamente assinado eletronicamente, j\u00e1 se encontra dispon\u00edvel. Providencie, o interessado, sua impress\u00e3o e instru\u00e7\u00e3o com as pe\u00e7as necess\u00e1rias, comprovando o Protocolo neste autos, em dez dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0349\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1728 P\u00e1gina: 146\/164","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0349\/2014 Teor do ato: Vistos. Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o de fls. 123\/124 que concedeu efeito ativo ao agravo interposto pela autora. Expe\u00e7a-se, com urg\u00eancia, of\u00edcio. Intime-se. Advogados(s): Marcus Vinicius Perello (OAB 91121\/SP), Laila Maria Brandi (OAB 285706\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2014","descricao":"Of\u00edcio Urgente Expedido    Of\u00edcio - PROTESTO - Suspens\u00e3o da Publicidade","anexo":{"label":"Of\u00edcio Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o de fls. 123\/124 que concedeu efeito ativo ao agravo interposto pela autora. Expe\u00e7a-se, com urg\u00eancia, of\u00edcio. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 13\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1322\/1324,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6117\/6118,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsp11cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1058167-96.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Duplicata\nRequerente : K2 COM\u00c9RCIO  DE CONFEC\u00c7\u00d5ES  LTDA.\nRequerido : BANCO DO BRASIL  S\/A e outros\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Luiz   Fernando   Silva   Oliveira\nVistos.\nCumpra-se   o   v.   Ac\u00f3rd\u00e3o   de   fls.   123\/124   que   concedeu   efeito   ativo   ao   agravo  \ninterposto   pela   autora.\nExpe\u00e7a-se,   com   urg\u00eancia ,   of\u00edcio.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  setembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo AD2C61. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO SILVA OLIVEIRA, liberado nos autos em 04\/09\/2014 \u00e0s 15:58 . fls. 125"}},{"data":"26\/08\/2014","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40465332-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/08\/2014 10:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40465332-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/08\/2014 10:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40449842-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 15\/08\/2014 18:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40449842-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 15\/08\/2014 18:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2014","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2014","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2014","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0301\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1703 P\u00e1gina: 254\/271","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0301\/2014 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Luiz Fernando Silva Oliveira Vistos. O processo deve ter in\u00edcio, meio e fim. A permanecer da forma como est\u00e1, este processo nunca ter\u00e1 fim, porque a autora quer continua incluindo outros protestos neste mesmo pedido de susta\u00e7\u00e3o, ou seja, a autora est\u00e1 ampliando a causa de pedir, o que \u00e9 incab\u00edvel. Al\u00e9m disso, o t\u00edtulo foi apresentado a protesto no Rio Grande do Sul, e n\u00e3o \u00e9 o caso de o Ju\u00edzo de S\u00e3o Paulo apreciar o pedido de susta\u00e7\u00e3o. Ante o exposto, indefiro o pedido de fl. 100\/102, e excluo da causa de pedir o t\u00edtulo apresentado em cart\u00f3rio do Rio Grande do Sul. Aguarde-se a vinda do comprovante de cita\u00e7\u00e3o, e com a vinda da contesta\u00e7\u00e3o, ou sem ela, venham conclusos. Intime-se. S\u00e3o Paulo, 31 de julho de 2014. Advogados(s): Marcus Vinicius Perello (OAB 91121\/SP), Laila Maria Brandi (OAB 285706\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Luiz Fernando Silva Oliveira Vistos. O processo deve ter in\u00edcio, meio e fim. A permanecer da forma como est\u00e1, este processo nunca ter\u00e1 fim, porque a autora quer continua incluindo outros protestos neste mesmo pedido de susta\u00e7\u00e3o, ou seja, a autora est\u00e1 ampliando a causa de pedir, o que \u00e9 incab\u00edvel. Al\u00e9m disso, o t\u00edtulo foi apresentado a protesto no Rio Grande do Sul, e n\u00e3o \u00e9 o caso de o Ju\u00edzo de S\u00e3o Paulo apreciar o pedido de susta\u00e7\u00e3o. Ante o exposto, indefiro o pedido de fl. 100\/102, e excluo da causa de pedir o t\u00edtulo apresentado em cart\u00f3rio do Rio Grande do Sul. Aguarde-se a vinda do comprovante de cita\u00e7\u00e3o, e com a vinda da contesta\u00e7\u00e3o, ou sem ela, venham conclusos. Intime-se. S\u00e3o Paulo, 31 de julho de 2014.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 13\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1322\/1324,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6117\/6118,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsp11cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1058167-96.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Duplicata\nRequerente : K2 COM\u00c9RCIO  DE CONFEC\u00c7\u00d5ES  LTDA.\nRequerido : BANCO DO BRASIL  S\/A e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luiz   Fernando   Silva   Oliveira\nVistos.\nO   processo   deve   ter   in\u00edcio,   meio   e   fim.\nA   permanecer   da   forma   como   est\u00e1,   este   processo   nunca   ter\u00e1   fim,   porque   a   autora  \nquer   continua   incluindo   outros   protestos   neste   mesmo   pedido   de   susta\u00e7\u00e3o,   ou   seja,   a   autora   est\u00e1  \nampliando   a   causa   de   pedir,   o   que   \u00e9   incab\u00edvel.\nAl\u00e9m   disso,   o   t\u00edtulo   foi   apresentado   a   protesto   no   Rio   Grande   do   Sul,   e   n\u00e3o   \u00e9   o  \ncaso   de   o   Ju\u00edzo   de   S\u00e3o   Paulo   apreciar   o   pedido   de   susta\u00e7\u00e3o.\nAnte   o   exposto,   indefiro   o   pedido   de   fl.   100\/102,   e   excluo   da   causa   de   pedir   o   t\u00edtulo  \napresentado   em   cart\u00f3rio   do   Rio   Grande   do   Sul.\nAguarde-se   a   vinda   do   comprovante   de   cita\u00e7\u00e3o,   e   com   a   vinda   da   contesta\u00e7\u00e3o,   ou  \nsem   ela,   venham   conclusos.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  julho  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo A0F698. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO SILVA OLIVEIRA, liberado nos autos em 31\/07\/2014 \u00e0s 18:50 . fls. 104"}},{"data":"31\/07\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40407753-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 30\/07\/2014 18:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40407753-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 30\/07\/2014 18:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40404069-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/07\/2014 16:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40404069-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/07\/2014 16:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0291\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1698 P\u00e1gina: 178\/183","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0291\/2014 Teor do ato: Vistos. Presentes os fundamentos legais, quais sejam, a fuma\u00e7a do bom direiro e o perigo da demora, DEFIRO a medida liminar pleiteada na inicial e determino que seja(m) comunicado(s) o(s) Tabelionato(s) de Protesto abaixo especificados que este Ju\u00edzo houve por bem sustar liminarmente os efeitos do protesto do(s) t\u00edtulo(s) de cr\u00e9dito a seguir descrito(s): Titulo n\u00baProtocolo n\u00baData do ProtestoValor R$Tabelionato 13266-B2014.07.17.0145-422\/07\/2014R$11.013,008\u00ba Tabeli\u00e3o - pg. 68 13267-B14222\/07\/2014R$11.014,009\u00ba Tabeli\u00e3o - pg. 69 13268-B0135-14\/07\/2014-7822\/07\/2014R$2.748,004\u00ba Tabeli\u00e3o - pg.70 1326655930\/06\/2014R$11.015,489\u00ba Tabeli\u00e3o - pg. 86 1326755830\/06\/2014R$11.014,779\u00ba Tabeli\u00e3o - pg 87 13266-A0281-20\/06\/201426\/06\/2014R$11.013,005 \u00ba Tabeli\u00e3o - pg. 76 13267-A0292-20\/06\/2014-3226\/06\/2014R$11,014,006\u00ba Tabeli\u00e3o - pg. 77 13268-A0250-20\/06\/2014-628\/06\/2014R$2,748,005\u00ba Tabeli\u00e3o- pg. 78 Outrossim, determino que referido t\u00edtulo dever\u00e1 permanecer sob a guarda do(s) Tabelionato(s) supramencionado(s), em Cart\u00f3rio, com os efeitos do protesto sustado, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo, que lhe ser\u00e1 comunicada oportunamente. A cita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 efetivada oportunamente na a\u00e7\u00e3o principal. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o , por c\u00f3pia digitada, como OF\u00cdCIO. Intime-se. Advogados(s): Marcus Vinicius Perello (OAB 91121\/SP), Laila Maria Brandi (OAB 285706\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Presentes os fundamentos legais, quais sejam, a fuma\u00e7a do bom direiro e o perigo da demora, DEFIRO a medida liminar pleiteada na inicial e determino que seja(m) comunicado(s) o(s) Tabelionato(s) de Protesto abaixo especificados que este Ju\u00edzo houve por bem sustar liminarmente os efeitos do protesto do(s) t\u00edtulo(s) de cr\u00e9dito a seguir descrito(s): Titulo n\u00baProtocolo n\u00baData do ProtestoValor R$Tabelionato 13266-B2014.07.17.0145-422\/07\/2014R$11.013,008\u00ba Tabeli\u00e3o - pg. 68 13267-B14222\/07\/2014R$11.014,009\u00ba Tabeli\u00e3o - pg. 69 13268-B0135-14\/07\/2014-7822\/07\/2014R$2.748,004\u00ba Tabeli\u00e3o - pg.70 1326655930\/06\/2014R$11.015,489\u00ba Tabeli\u00e3o - pg. 86 1326755830\/06\/2014R$11.014,779\u00ba Tabeli\u00e3o - pg 87 13266-A0281-20\/06\/201426\/06\/2014R$11.013,005 \u00ba Tabeli\u00e3o - pg. 76 13267-A0292-20\/06\/2014-3226\/06\/2014R$11,014,006\u00ba Tabeli\u00e3o - pg. 77 13268-A0250-20\/06\/2014-628\/06\/2014R$2,748,005\u00ba Tabeli\u00e3o- pg. 78 Outrossim, determino que referido t\u00edtulo dever\u00e1 permanecer sob a guarda do(s) Tabelionato(s) supramencionado(s), em Cart\u00f3rio, com os efeitos do protesto sustado, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo, que lhe ser\u00e1 comunicada oportunamente. A cita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 efetivada oportunamente na a\u00e7\u00e3o principal. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o , por c\u00f3pia digitada, como OF\u00cdCIO. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 13\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1322\/1324,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6117\/6118,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsp11cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1058167-96.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Duplicata\nRequerente : K2 COM\u00c9RCIO  DE CONFEC\u00c7\u00d5ES  LTDA.\nRequerido : BANCO DO BRASIL  S\/A e outros\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Luiz  Fernando  Silva Oliveira\nVistos.\nPresentes  os  fundamentos  legais,  quais  sejam,  a  fuma\u00e7a  do  bom  direiro  e  o  perigo  da  \ndemora,  DEFIRO  a  medida  liminar  pleiteada  na  inicial  e  determino  que  seja(m)  comunicado(s)  o(s)  \nTabelionato(s)  de  Protesto  abaixo  especificados  que  este  Ju\u00edzo  houve  por  bem  sustar  liminarmente  os  efeitos  \ndo  protesto  do(s)  t\u00edtulo(s)  de  cr\u00e9dito  a  seguir  descrito(s):\nTitulo  n\u00ba\nProtocolo n\u00ba\nData do Protesto\nValor R$\nTabelionato\n13266-B2014.07.17.0145-4 22\/07\/2014R$11.013,008\u00ba Tabeli\u00e3o  \u2013 pg.  68\n13267-B 14222\/07\/2014 R$11.014,009\u00ba Tabeli\u00e3o  \u2013 pg.  69\n13268-B 0135-14\/07\/2014-78 22\/07\/2014R$2.748,004\u00ba Tabeli\u00e3o  \u2013 pg.70\n13266 55930\/06\/2014 R$11.015,489\u00ba Tabeli\u00e3o  \u2013 pg.  86\n13267 55830\/06\/2014 R$11.014,779\u00ba Tabeli\u00e3o  \u2013 pg  87\n13266-A 0281-20\/06\/2014 26\/06\/2014R$11.013,005 \u00ba  Tabeli\u00e3o  \u2013 pg.  76\n13267-A 0292-20\/06\/2014-32 26\/06\/2014R$11,014,006\u00ba Tabeli\u00e3o  \u2013 pg.  77\n13268-A 0250-20\/06\/2014-6 28\/06\/2014R$2,748,005\u00ba Tabeli\u00e3o-  pg. 78\nOutrossim,  determino  que  referido  t\u00edtulo  dever\u00e1  permanecer  sob  a  guarda  do(s)  \nTabelionato(s)  supramencionado(s),  em  Cart\u00f3rio,  com  os  efeitos  do  protesto  sustado,  at\u00e9  ulterior  delibera\u00e7\u00e3o  \ndeste  Ju\u00edzo,  que  lhe  ser\u00e1  comunicada  oportunamente.\nA  cita\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  efetivada  oportunamente  na  a\u00e7\u00e3o  principal.\nServir\u00e1  a  presente  decis\u00e3o  , por  c\u00f3pia  digitada,  como  OF\u00cdCIO.\nIntime-se.\n                          S\u00e3o  Paulo , 24  de  julho  de 2014\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nA(o)  \nIlmo(a).  Sr(a).\nTABELI\u00c3O(\u00c3ES)  DO(S) CART\u00d3RIO(S)  DE PROTESTO  ACIMA ESPECIFICADO(S)\n<imprimir  uma  via  para  cada  tabelionato  mencionado  na  decis\u00e3o>Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 9EA3C1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO SILVA OLIVEIRA, liberado nos autos em 24\/07\/2014 \u00e0s 21:26 . fls. 91"}},{"data":"23\/07\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2014","descricao":"Guia Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40387438-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/07\/2014 17:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40387438-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/07\/2014 17:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40387438-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/07\/2014 17:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0274\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 187\/195 P\u00e1gina: 1690","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0274\/2014 Teor do ato: Vistos. CITE-SE a(o) r\u00e9(u) para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, cuja c\u00f3pia da inicial segue em anexo, ficando advertida(o) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se. Advogados(s): Marcus Vinicius Perello (OAB 91121\/SP), Laila Maria Brandi (OAB 285706\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2014","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. CITE-SE a(o) r\u00e9(u) para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, cuja c\u00f3pia da inicial segue em anexo, ficando advertida(o) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6117\/6118   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1058167-96.2014.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O - MANDADO\nProcesso  n\u00ba: 1058167-96.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Duplicata\nRequerente : K2 COM\u00c9RCIO  DE CONFEC\u00c7\u00d5ES  LTDA.\nRequerido : BANCO DO BRASIL  S\/A e outros\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Luiz   Fernando   Silva   Oliveira\nVistos.\nCITE-SE  a(o)  r\u00e9(u)  para  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o  em  ep\u00edgrafe,  cuja  c\u00f3pia  da  inicial  segue  \nem  anexo,  ficando  advertida(o)  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar  a  defesa,  sob  pena  de  \nserem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  nos  termos  do  artigo  285  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nServir\u00e1  a  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o ,  ficando,  \nainda,  ciente  de  que  o  recibo  que  a  acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  de  que  esta  cita\u00e7\u00e3o  se  \nefetivou.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  julho  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \n \nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTA\nITENS  4  e 5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  \nTOMO  I\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 9AF336. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO SILVA OLIVEIRA, liberado nos autos em 15\/07\/2014 \u00e0s 12:14 . fls. 62"}},{"data":"08\/07\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2014","descricao":"Apensado ao processo   Apensado ao processo 1048204-64.2014.8.26.0100 - Classe: Cautelar Inominada - Assunto principal: Susta\u00e7\u00e3o de Protesto","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2014","descricao":"Guia Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40352036-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Guia de Dilig\u00eancia Data: 07\/07\/2014 14:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40352036-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Guia de Dilig\u00eancia Data: 07\/07\/2014 14:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0250\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1678 P\u00e1gina: 293\/300","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0250\/2014 Teor do ato: Vistos. Apensem-se \u00e0 estes os autos da a\u00e7\u00e3o de Susta\u00e7\u00e3o de Protesto- Processo n\u00ba 1048204-64.2014. Providencie o requerente o recolhimento das custas para cita\u00e7\u00e3o do corr\u00e9u BANCO DO BRASIL, no prazo de cinco dias. Ap\u00f3s, voltem conclusos. Int. Advogados(s): Marcus Vinicius Perello (OAB 91121\/SP), Laila Maria Brandi (OAB 285706\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Apensem-se \u00e0 estes os autos da a\u00e7\u00e3o de Susta\u00e7\u00e3o de Protesto- Processo n\u00ba 1048204-64.2014. Providencie o requerente o recolhimento das custas para cita\u00e7\u00e3o do corr\u00e9u BANCO DO BRASIL, no prazo de cinco dias. Ap\u00f3s, voltem conclusos. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   13\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1322\/1324  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6117\/6118  -  E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1058167-96.2014.8.26.0100  - p.  1\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  25  de  junho  de  2014  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).  \nLuiz  Fernando  Silva  Oliveira .\nEu  _____( Selma Augusto  Sampaio ), Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 1058167-96.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Duplicata\nRequerente : K2 COM\u00c9RCIO  DE CONFEC\u00c7\u00d5ES  LTDA.\nRequerido : BANCO DO BRASIL  S\/A e outros\nDESPACHO\nVistos.\nApensem-se  \u00e0  estes  os  autos  da  a\u00e7\u00e3o  de  Susta\u00e7\u00e3o  de  Protesto-  Processo  n\u00ba  \n1048204-64.2014. Providencie  o  requerente  o  recolhimento  das  custas  para  cita\u00e7\u00e3o  do  corr\u00e9u  \nBANCO  DO  BRASIL,  no  prazo  de  cinco  dias.  \nAp\u00f3s,  voltem  conclusos.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  data  supra.\nLuiz  Fernando  Silva  Oliveira\nJuiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1058167-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 955B5B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO SILVA OLIVEIRA, liberado nos autos em 25\/06\/2014 \u00e0s 18:53 . fls. 58"}},{"data":"25\/06\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/06\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/07\/2014","tipo":"Guia de Dilig\u00eancia"},{"data":"22\/07\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/07\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/07\/2014","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"15\/08\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"22\/08\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/09\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/10\/2014","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/07\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/08\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/08\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/02\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/02\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/04\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":170,"total_andamentos":170}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749288305","codPublicacaoOrigem":"1196486038","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1058167-96.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1058167-96.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Duplicata - K2 COM\u00c9RCIO DE CONFEC\u00c7\u00d5ES LTDA. - BANCO DO BRASIL S\/A - - HEWER ARTEFATOS DE BORRACHA LTDA - - Belsinos Fomento Mercantil Ltda e outro - Ante o exposto, e considerando tudo o mais que dos autos consta:1) com fulcro no artigo 485, inciso VI do C\u00f3digo de Processo Civil, reconhe\u00e7o a ilegitimidade passiva do BANCO DO BRASIL S\/A, eis que recebeu a duplicata a t\u00edtulo de endosso-mandato, extinguindo o feito sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, condenando a autora ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo por equidade em R$1.000,00, a teor do disposto no artigo 85, par\u00e1grafo 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil;2) com fulcro no artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o ajuizada por K2 Com\u00e9rcio de Confec\u00e7\u00f5es Ltda em face de Hewer Artefatos de Borracha Ltda. e Marvin Fomento Mercantil Ltda., para declarar a nulidade das duplicatas, confirmando a liminar, bem como para condenar a requerida no pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo de danos morais no valor de R$5.000,00 (cinco mil reais), devidamente corrigidos a partir da presente ocasi\u00e3o (S\u00famula 362 do CSTJ) e juros legais a partir do evento danoso (S\u00famula 54 do CSTJ), extinguindo o feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e3o as requeridas com as custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor da causa. Oportunamente, oficie-se aos Cart\u00f3rios de Protestos para cancelamento definitivo dos apontamentos.No que tange ao pagamento dos emolumentos, o item 06 da nota explicativa da Tabela IV, que integra a Lei Estadual n\u00b0 11.331\/02 positiva que: \"A apresenta\u00e7\u00e3o a protesto, de t\u00edtulos, documentos de d\u00edvidas e indica\u00e7\u00f5es, independe de pr\u00e9vio dep\u00f3sito dos calores dos emolumentos e de qualquer outra despesa, cujos valores ser\u00e3o pagos pelos respectivos interessados no ato elisivo do protesto ou, quando protestado o t\u00edtulo, no ato do pedido do cancelamento do respectivo registro ou no da susta\u00e7\u00e3o judicial definitiva de seus efeitos, salvo na susta\u00e7\u00e3o judicial do protesto que ser\u00e3o cobrados do sucumbente quando tornada em car\u00e1ter definitivo, hip\u00f3teses em que ser\u00e3o observados para o c\u00e1lculo, cobran\u00e7a e recolhimento, os seguintes crit\u00e9rios: (...)\"Trago \u00e0 cola\u00e7\u00e3o o seguinte aresto proferido na Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 992.08.022320-5, relatado pelo Desembargador Jos\u00e9 Reynaldo da Egr\u00e9gia 12\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo:\"(...) N\u00e3o merece guarida o pedido para que a apelada suporte as despesas para a baixa do protesto. Neste caso, o recolhimento das custas e emolumentos deve ser atribu\u00eddo \u00e0 apelante, sacadora da duplicata. Nesse sentido, colaciona-se trecho de julgado proferido pela C. 17a C\u00e2mara de Direito Privado deste Tribunal, de relatoria do Des.Carlos Luiz Bianco (Al 7.261.145-7, j. 13\/10\/2008, reg. 28\/10\/2008): Cambial - Duplicatas - T\u00edtulos indevidamente apontados a protesto pela r\u00e9 - Declarat\u00f3ria de nulidade e cautelar de susta\u00e7\u00e3o acolhidas pelo d. Ju\u00edzo \"a quo\" - Susta\u00e7\u00e3o definitiva dos protestos - Recolhimento de custas e emolumentos determinado ao autor - Descabimento - Art. 4o da Lei estadual n\u00b0 11.331\/02 - Nota explicativa n\u00b0 6 da Tabela IV, que integra o diploma legal - Despesas a cargo do sucumbente Recurso provido. (...) Com efeito, o art 4\u00b0 da Lei Estadual n\u00b0 11.331\/02, disciplina que \"As tabelas discriminam a base de c\u00e1lculo dos atos sujeitos \u00e0 cobran\u00e7a de emolumentos e s\u00e3o integradas por notas explicativas\". Nesse particular, a nota explicativa n\u00b0 6 da Tabela IV, que integra o aludido diploma normativo, elucida que \"A apresenta\u00e7\u00e3o a protesto, de t\u00edtulos, documentos de d\u00edvidas e indica\u00e7\u00f5es, independe de pr\u00e9vio dep\u00f3sito dos valores dos emolumentos e de qualquer outra despesa, cujos valores ser\u00e3o pagos pelos respectivos interessados no ato elisivo do protesto ou, quando protestado o t\u00edtulo, no ato do pedido do cancelamento do respectivo registro ou no da susta\u00e7\u00e3o judicial definitiva de seus efeitos, salvo na susta\u00e7\u00e3o judicial do protesto que ser\u00e3o cobrados do sucumbente quando tornada em car\u00e1ter definitivo (sem negrito no original). Bem por isso, ainda que o interessado n\u00e3o seja benefici\u00e1rio da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria, como na esp\u00e9cie, mostra-se cab\u00edvel a determina\u00e7\u00e3o judicial de susta\u00e7\u00e3o definitiva do protesto independentemente do recolhimento de custas e emolumentos pelo autor, haja vista que o mesmo sagrou-se vencedor nas a\u00e7\u00f5es principal e cautelar de susta\u00e7\u00e3o de protesto, cujas despesas em testilha, portanto, s\u00e3o de responsabilidade da agravada sucumbente, nos termos da prescri\u00e7\u00e3o legal de isen\u00e7\u00e3o enfocada. Por estes motivos, d\u00e1se provimento em parte ao recurso para declarar que cabe \u00e0 parte apelante pagar as despesas relativas ao cancelamento do protesto e, de of\u00edcio, para extinguir o processo com exame de m\u00e9rito em rela\u00e7\u00e3o a ela, condenando-se a ora apelada nas custas advindas ap\u00f3s a senten\u00e7a homologat\u00f3ria do acordo celebrado com o Banco Ita\u00fa S\/A e ao pagamento de honor\u00e1rios de advogado \u00e0 apelante Telastem Peneiras para An\u00e1lises Ltda., fixados em R$500,00 (quinhentos reais), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir da intima\u00e7\u00e3o deste ac\u00f3rd\u00e3o\".Da mesma forma:\"DESPESAS E CUSTAS EXTRAJUDICIAIS - Os cart\u00f3rios extrajudiciais tem o direito legal (Lei de Registros P\u00fablicos - Lei n\u00b0 6.015, de 31.12.73) e constitucional (CF, art. 7, inciso IV) de receber pelos atos que praticarem - O Poder Judici\u00e1rio n\u00e3o pode ordenar que o cancelamento dos protestos sejam lavrados sem o respectivo pagamento das custas e emolumentos, na medida que s\u00f3 o Poder Executivo tem compet\u00eancia para instituir e isentar de tais pagamentos - Por analogia aplica-se o disposto no artigo 19, do CPC, aos cart\u00f3rios extrajudiciais - O Poder Judici\u00e1rio n\u00e3o pode invadir a compet\u00eancia privativa do Poder Executivo Estadual, sob pena de afronta \u00e0 autonomia tribut\u00e1ria municipal constitucional (artigo 155, inciso II, da CF.) - Recurso n\u00e3o provido.\" (Ag. Instr. n\u00b0 7.203.288-7 - 19a Cam. Dir. Priv. - Rei. Des. PAULO HATANAKA-j. 19.02.2008)\". P.R.I.C. - ADV: RAFAEL SGANZERLA DURAND (OAB 211648\/SP), MARCUS VINICIUS PERELLO (OAB 91121\/ SP), JO\u00c3O CARLOS DAU FILHO (OAB 67983\/RS), LAILA MARIA BRANDI (OAB 285706\/SP), MAUR\u00cdCIO NOLL (OAB 74639\/ RS), JO\u00c3O CARLOS DAU FILHO (OAB 67983\/RS), SERSI REGINA DOS SANTOS (OAB 356049\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0181\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA SOARES HUNGRIA PRADO UELZE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"128","paginaFinal":"128","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"921872","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25990611","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 07:56:55:130AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1058167-96.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"992.08.022320-5","numeroUnificado":"1058167-96.2014.8.26.0100|992.08.022320-5|7.261.145-7|7.203.288-7","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}