{"numero":"1060124-67.2016.8.26.0002","processos":[{"processo":"1060124-67.2016.8.26.0002","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"23\/11\/2016 \u00e0s 12:09 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Andrea Ayres Trigo","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 24.008,18","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Helio Pimentel"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau Bmg Consignado S.a."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Pimentel da Silva"},{"tipo":"Advogada","nome":"Cristhiane Antinarelli Guimaraes"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70501066-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/10\/2017 16:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0205\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2450 Cad 3 P\u00e1gina: 2231\/2242","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0205\/2017 Teor do ato: Vistos.O dep\u00f3sito de fls. 106 foi realizado para fins de quita\u00e7\u00e3o, portanto, a fim de viabilizar a transfer\u00eancia eletr\u00f4nica do numer\u00e1rio, intime-se a parte credora, na pessoa de seu advogado(a), a preencher com seus dados banc\u00e1rios o fomul\u00e1rio MLE, a ser obtido por meio do s\u00edtio eletr\u00f4nico do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. O referido documento pode ser acessado atrav\u00e9s do link http:\/\/www.tjsp.jus.br\/Download\/Formularios\/FormularioMLE.docx.Cumprida a determina\u00e7\u00e3o acima, dever\u00e1 a parte exequente protocolizar digitalmente o documento (caso se trate de processo digital) ou, alternativamente, apresent\u00e1-lo em Cart\u00f3rio devidamente preenchido. Fica a parte credora ciente, todavia, de que o formul\u00e1rio em quest\u00e3o poder\u00e1 ser obtido e preenchido no pr\u00f3prio Cart\u00f3rio, em atendimento em balc\u00e3o.Ap\u00f3s a juntada do formul\u00e1rio preenchido, defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento eletr\u00f4nico em favor da parte exequente.Conclu\u00edda a transfer\u00eancia, dever\u00e1 a parte credora, no prazo de cinco dias, informar se outorga quita\u00e7\u00e3o \u00e0 d\u00edvida, o que ser\u00e1 presumido, no sil\u00eancio, com a consequente extin\u00e7\u00e3o do feito, nos termos do Artigo 924, II do C\u00f3digo de Processo Civil.Int. Advogados(s): Ana Pimentel da Silva (OAB 144558\/SP), Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.O dep\u00f3sito de fls. 106 foi realizado para fins de quita\u00e7\u00e3o, portanto, a fim de viabilizar a transfer\u00eancia eletr\u00f4nica do numer\u00e1rio, intime-se a parte credora, na pessoa de seu advogado(a), a preencher com seus dados banc\u00e1rios o fomul\u00e1rio MLE, a ser obtido por meio do s\u00edtio eletr\u00f4nico do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. O referido documento pode ser acessado atrav\u00e9s do link http:\/\/www.tjsp.jus.br\/Download\/Formularios\/FormularioMLE.docx.Cumprida a determina\u00e7\u00e3o acima, dever\u00e1 a parte exequente protocolizar digitalmente o documento (caso se trate de processo digital) ou, alternativamente, apresent\u00e1-lo em Cart\u00f3rio devidamente preenchido. Fica a parte credora ciente, todavia, de que o formul\u00e1rio em quest\u00e3o poder\u00e1 ser obtido e preenchido no pr\u00f3prio Cart\u00f3rio, em atendimento em balc\u00e3o.Ap\u00f3s a juntada do formul\u00e1rio preenchido, defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento eletr\u00f4nico em favor da parte exequente.Conclu\u00edda a transfer\u00eancia, dever\u00e1 a parte credora, no prazo de cinco dias, informar se outorga quita\u00e7\u00e3o \u00e0 d\u00edvida, o que ser\u00e1 presumido, no sil\u00eancio, com a consequente extin\u00e7\u00e3o do feito, nos termos do Artigo 924, II do C\u00f3digo de Processo Civil.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO,  1992, S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  \n04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1060124-67.2016.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Helio Pimentel\nRequerido : Banco Itau Bmg  Consignado  S.a.\nPrioridade Idoso\nTermo  de Conclus\u00e3o:\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a). \nAndrea  Ayres  Trigo\nEu,  _________  ,   Wilmones  Pereira  Queiroz ,  digitei,  em   10  de  outubro  de  2017 .\nVistos.\nO  dep\u00f3sito  de  fls.  106  foi  realizado  para  fins  de  quita\u00e7\u00e3o,  portanto,  a  fim  de  \nviabilizar a  transfer\u00eancia  eletr\u00f4nica  do  numer\u00e1rio\n,  intime-se  a  parte  credora,  na  pessoa  de  seu  \nadvogado(a),  a  preencher  com  seus  dados  banc\u00e1rios  o  fomul\u00e1rio  MLE ,  a  ser  obtido  por  meio  do  \ns\u00edtio  eletr\u00f4nico  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.  O  referido  documento  pode  ser  \nacessado  atrav\u00e9s  do  link  http:\/\/www.tjsp.jus.br\/Download\/Formularios\/FormularioMLE.docx\n.\nCumprida  a  determina\u00e7\u00e3o  acima,  dever\u00e1  a  parte  exequente  protocolizar  \ndigitalmente  o  documento  (caso  se  trate  de  processo  digital)  ou,  alternativamente,  apresent\u00e1-lo  em  \nCart\u00f3rio  devidamente  preenchido.  \nFica  a  parte  credora  ciente,  todavia,  de  que  o  formul\u00e1rio  em  quest\u00e3o  poder\u00e1  ser  \nobtido  e  preenchido  no  pr\u00f3prio  Cart\u00f3rio,  em  atendimento  em  balc\u00e3o.\nAp\u00f3s  a  juntada  do  formul\u00e1rio  preenchido\n,  defiro  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  mandado  de  \nlevantamento  eletr\u00f4nico  em  favor  da  parte  exequente.\nConclu\u00edda  a  transfer\u00eancia,  dever\u00e1  a  parte  credora,  no  prazo  de  cinco  dias,  informar  \nse  outorga  quita\u00e7\u00e3o  \u00e0  d\u00edvida,  o  que  ser\u00e1  presumido,  no  sil\u00eancio,  com  a  consequente  extin\u00e7\u00e3o  do  \nfeito,  nos  termos  do  Artigo  924,  II  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  outubro  de  2017 .\nAndrea  Ayres  Trigo\n      (Assinado  Eletronicamente)\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1060124-67.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 4C6E046. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 10\/10\/2017 \u00e0s 17:20 . fls. 107"}},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70481328-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/10\/2017 11:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70469139-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/09\/2017 09:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0192\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2438 P\u00e1gina: 2095\/2103","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0192\/2017 Teor do ato: Aviso de Cart\u00f3rio: Manifeste o autor sobre o dep\u00f3sito de fls. 96, do dia 08\/09\/17, no valor de R$ 6.042,49, atente ao prazo de embargos a execu\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Ana Pimentel da Silva (OAB 144558\/SP), Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Aviso de Cart\u00f3rio: Manifeste o autor sobre o dep\u00f3sito de fls. 96, do dia 08\/09\/17, no valor de R$ 6.042,49, atente ao prazo de embargos a execu\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70457582-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/09\/2017 10:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0188\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2434 P\u00e1gina: 2177\/2192","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0188\/2017 Teor do ato: AVISO DE CART\u00d3RIO: Os Of\u00edcios determinados na r. Senten\u00e7a encontram-se dispon\u00edveis nos autos para encaminhamento pela parte autora ao Banco Ita\u00fa e ao INSS. Advogados(s): Ana Pimentel da Silva (OAB 144558\/SP), Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    AVISO DE CART\u00d3RIO: Os Of\u00edcios determinados na r. Senten\u00e7a encontram-se dispon\u00edveis nos autos para encaminhamento pela parte autora ao Banco Ita\u00fa e ao INSS.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0176\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 2436\/2445","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0176\/2017 Teor do ato: Vistos.Relat\u00f3rio dispensado.Decido.Cabe inicialmente esclarecer que, embora a parte autora alegue que n\u00e3o tenha firmado os contratos narrados com a parte r\u00e9, aptos a gerar as d\u00edvidas em quest\u00e3o, n\u00e3o h\u00e1 que se afastar sua condi\u00e7\u00e3o de consumidora, pois \"ao analisar a jurisprud\u00eancia brasileira sobre o CDC e suas defini\u00e7\u00f5es de consumidor, hoje podemos afirmar que o CDC assegura uma forte e efetiva prote\u00e7\u00e3o ao sujeito antes denominado 'terceiro na rela\u00e7\u00e3o', agora al\u00e7ado ao status novo de consumidor stricto sensu ou consumidor por equipara\u00e7\u00e3o. O fato de o sistema do CDC, tanto em suas regras materiais como processuais, n\u00e3o distinguir entre os tipos de consumidores e assegurar iguais direitos contratuais a todos os consumidores, tanto os do art. 2\u00ba, como os consumidores equiparados dos arts. 17, 29 e 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, tem fortes efeitos no mercado, a assegurar a boa-f\u00e9, legitima\u00e7\u00e3o processual e garantia aos entes denominados 'terceiros' nos contratos\" (Claudia Lima Marques, in Contratos no C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, RT, 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1g. 366).Dessa forma, as regras do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor aplicam-se ao presente caso. Entre estas a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, nos termos do artigo 6\u00ba, VIII, de referido Codex, uma vez que se mostraram veross\u00edmeis as alega\u00e7\u00f5es do autor.No m\u00e9rito, o r\u00e9u n\u00e3o impugnou especificamente a assertiva do autor que n\u00e3o firmou o neg\u00f3cio jur\u00eddico, assim, cab\u00edvel a declara\u00e7\u00e3o da inexist\u00eancia deste, bem como dos d\u00e9bitos.A despeito de inexistir pedido expresso de declara\u00e7\u00e3o, depreende-se tal pleito do conjunto da pretens\u00e3o exordial, conforme autoriza o disposto no \u00a7 2\u00ba, do art. 322, do C\u00f3digo de Processo Civil. Assim, declaro inexig\u00edveis os d\u00e9bitos advindos do contrato em quest\u00e3o.Tamb\u00e9m n\u00e3o houve impugna\u00e7\u00e3o espec\u00edfica acerca dos descontos no benef\u00edcio previdenci\u00e1rio do autor, devendo o r\u00e9u efetuar a devolu\u00e7\u00e3o no importe de R$2.008,18, atualizado monetariamente desde cada desconto. Em rela\u00e7\u00e3o ao dano moral, esta magistrada passou a adotar o entendimento de que, uma vez que houve a diminui\u00e7\u00e3o no patrim\u00f4nio da parte autora, especificamente de valores de seu benef\u00edcio previdenci\u00e1rio, h\u00e1 preju\u00edzo extrapatrimonial.Ainda que n\u00e3o tenha ocorrido qualquer reclama\u00e7\u00e3o administrativa perante o r\u00e9u, tal n\u00e3o afasta o abalo moral, visto que o autor viu-se privado de valores em raz\u00e3o de falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o. Outrossim, h\u00e1 de se ressaltar que o dano moral prescinde de prova, uma vez que seria impratic\u00e1vel a prova da dor ou sofrimento a que a pessoa foi acometida. O dano moral adv\u00e9m da demonstra\u00e7\u00e3o de uma situa\u00e7\u00e3o, da qual deflua uma les\u00e3o moral, um abalo psicol\u00f3gico que causa sofrimento, dor, ang\u00fastia ou vexame \u00e0 pessoa, de forma a interromper o curso normal de sua vida, atentando contra os direitos da personalidade.Acerca do tema, com muita propriedade, leciona Carlos Roberto Gon\u00e7alves em sua obra \"Responsabilidade Civil\", ed. Saraiva, 9\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1g. 570:\"O dano moral, salvo casos especiais, como o de inadimplemento contratual, por exemplo, em que se faz mister a prova da perturba\u00e7\u00e3o da esfera an\u00edmica do lesado, dispensa prova em concreto, pois se passa no interior da personalidade e existe in re ipsa.\"No mesmo sentido, a jurisprud\u00eancia:\"Responsabilidade civil Dano moral Comprova\u00e7\u00e3o pelo ofendido Desnecessidade Exist\u00eancia de ato il\u00edcito apto a ocasionar sofrimento \u00edntimo Sufici\u00eancia Prova negativa a cargo do ofensor Verba devida Recurso provido.\" (JTJ, Lex 216\/191)Quanto ao valor pleiteado a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o dano moral, n\u00e3o assiste raz\u00e3o \u00e0 parte autora.O dano moral compreende uma satisfa\u00e7\u00e3o compensat\u00f3ria do constrangimento sofrido pelo ofendido.H\u00e1 que se ressaltar, entretanto, que a indeniza\u00e7\u00e3o do dano moral n\u00e3o deve ser arbitrada de forma a se tornar fonte de enriquecimento da parte que a pleiteia. O quantum indenizat\u00f3rio n\u00e3o pode ir al\u00e9m da extens\u00e3o do dano. A indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral visa atenuar a dor sofrida pela pessoa, o que n\u00e3o significa que deve enriquec\u00ea-la.No caso, o valor requerido n\u00e3o pode prevalecer, sob pena de se legitimar o ganho excessivo, o que esta em desacordo com nossa jurisprud\u00eancia. Nesse sentido:\"Dano moral- Indeniza\u00e7\u00e3o- Inexist\u00eancia de repercuss\u00f5es justificadoras de quantia elevada- Arbitramento moderado e equitativo mantido- Recurso adesivo improvido. A indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral deve ser arbitrada moderada e equitativamente para que se n\u00e3o converta o sofrimento em m\u00f3vel de capta\u00e7\u00e3o de lucro\". (2\u00ba TACiv- Ap. C\/Rev. 507.724- 2\u00aa C\u00e2m. Rel. Juiz Gilberto dos Santos)\"Para se estipular o valor do dano moral devem ser consideradas as condi\u00e7\u00f5es pessoais dos envolvidos, evitando-se que sejam desbordados os limites dos bons princ\u00edpios e da igualdade que regem as rela\u00e7\u00f5es de direitos, para que n\u00e3o importe em um pr\u00eamio indevido ao ofendido, indo muito al\u00e9m da recompensa ao desconforto, ao desagrado, aos efeitos do gravame suportado.\" (Resp 214.053-SP, 4\u00aa T., Rel. Min. C\u00e9sas Asfor Rocha)Destarte, considerando o fato em si e o constrangimento sofrido pelo autor, a postura conciliat\u00f3ria do r\u00e9u, o valor debitado irregularmente do benef\u00edcio previdenci\u00e1rio, o grau de culpa do r\u00e9u, e a situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica das partes, impende fixar o valor da indeniza\u00e7\u00e3o no montante de R$3.500,00, acrescido de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, desde a data desta senten\u00e7a at\u00e9 a data do pagamento, incidindo juros de mora, a partir da cita\u00e7\u00e3o.Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente demanda, a fim de declarar inexistentes os neg\u00f3cios jur\u00eddicos narrados nos autos (contratos 561854135, 568454643 e 560259522); tornar definitiva a decis\u00e3o de fls. 26; condenar o r\u00e9u a efetuar o pagamento, em favor do autor, do valor de R$2.008,18, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a a partir de cada desembolso, e juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o; e condenar o r\u00e9u a pagar ao autor, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, o valor de R$3.500,00, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, a partir dessa senten\u00e7a, e juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o.Para cumprimento do julgado, nos termos do Comunicado CG 1631\/2015, dever\u00e1 a parte exequente, por seu advogado, fazer o cadastramento da peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria como cumprimento definitivo de senten\u00e7a (categoria Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a, tipo de peti\u00e7\u00e3o, item 156 Cumprimento de Senten\u00e7a); ou como cumprimento provis\u00f3rio de senten\u00e7a (categoria Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a, tipo de peti\u00e7\u00e3o, item 157 Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a).Consoante artigos 54 e 55, da Lei n.\u00ba 9.099\/95, as partes est\u00e3o isentas do pagamento de custas, taxas, despesas e honor\u00e1rios, salvo na hip\u00f3tese de recurso. O prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 dias e o valor do preparo \u00e9 de R$460,41.P.R.I. Advogados(s): Ana Pimentel da Silva (OAB 144558\/SP), Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Relat\u00f3rio dispensado.Decido.Cabe inicialmente esclarecer que, embora a parte autora alegue que n\u00e3o tenha firmado os contratos narrados com a parte r\u00e9, aptos a gerar as d\u00edvidas em quest\u00e3o, n\u00e3o h\u00e1 que se afastar sua condi\u00e7\u00e3o de consumidora, pois \"ao analisar a jurisprud\u00eancia brasileira sobre o CDC e suas defini\u00e7\u00f5es de consumidor, hoje podemos afirmar que o CDC assegura uma forte e efetiva prote\u00e7\u00e3o ao sujeito antes denominado 'terceiro na rela\u00e7\u00e3o', agora al\u00e7ado ao status novo de consumidor stricto sensu ou consumidor por equipara\u00e7\u00e3o. O fato de o sistema do CDC, tanto em suas regras materiais como processuais, n\u00e3o distinguir entre os tipos de consumidores e assegurar iguais direitos contratuais a todos os consumidores, tanto os do art. 2\u00ba, como os consumidores equiparados dos arts. 17, 29 e 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, tem fortes efeitos no mercado, a assegurar a boa-f\u00e9, legitima\u00e7\u00e3o processual e garantia aos entes denominados 'terceiros' nos contratos\" (Claudia Lima Marques, in Contratos no C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, RT, 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1g. 366).Dessa forma, as regras do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor aplicam-se ao presente caso. Entre estas a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, nos termos do artigo 6\u00ba, VIII, de referido Codex, uma vez que se mostraram veross\u00edmeis as alega\u00e7\u00f5es do autor.No m\u00e9rito, o r\u00e9u n\u00e3o impugnou especificamente a assertiva do autor que n\u00e3o firmou o neg\u00f3cio jur\u00eddico, assim, cab\u00edvel a declara\u00e7\u00e3o da inexist\u00eancia deste, bem como dos d\u00e9bitos.A despeito de inexistir pedido expresso de declara\u00e7\u00e3o, depreende-se tal pleito do conjunto da pretens\u00e3o exordial, conforme autoriza o disposto no \u00a7 2\u00ba, do art. 322, do C\u00f3digo de Processo Civil. Assim, declaro inexig\u00edveis os d\u00e9bitos advindos do contrato em quest\u00e3o.Tamb\u00e9m n\u00e3o houve impugna\u00e7\u00e3o espec\u00edfica acerca dos descontos no benef\u00edcio previdenci\u00e1rio do autor, devendo o r\u00e9u efetuar a devolu\u00e7\u00e3o no importe de R$2.008,18, atualizado monetariamente desde cada desconto. Em rela\u00e7\u00e3o ao dano moral, esta magistrada passou a adotar o entendimento de que, uma vez que houve a diminui\u00e7\u00e3o no patrim\u00f4nio da parte autora, especificamente de valores de seu benef\u00edcio previdenci\u00e1rio, h\u00e1 preju\u00edzo extrapatrimonial.Ainda que n\u00e3o tenha ocorrido qualquer reclama\u00e7\u00e3o administrativa perante o r\u00e9u, tal n\u00e3o afasta o abalo moral, visto que o autor viu-se privado de valores em raz\u00e3o de falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o. Outrossim, h\u00e1 de se ressaltar que o dano moral prescinde de prova, uma vez que seria impratic\u00e1vel a prova da dor ou sofrimento a que a pessoa foi acometida. O dano moral adv\u00e9m da demonstra\u00e7\u00e3o de uma situa\u00e7\u00e3o, da qual deflua uma les\u00e3o moral, um abalo psicol\u00f3gico que causa sofrimento, dor, ang\u00fastia ou vexame \u00e0 pessoa, de forma a interromper o curso normal de sua vida, atentando contra os direitos da personalidade.Acerca do tema, com muita propriedade, leciona Carlos Roberto Gon\u00e7alves em sua obra \"Responsabilidade Civil\", ed. Saraiva, 9\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1g. 570:\"O dano moral, salvo casos especiais, como o de inadimplemento contratual, por exemplo, em que se faz mister a prova da perturba\u00e7\u00e3o da esfera an\u00edmica do lesado, dispensa prova em concreto, pois se passa no interior da personalidade e existe in re ipsa.\"No mesmo sentido, a jurisprud\u00eancia:\"Responsabilidade civil Dano moral Comprova\u00e7\u00e3o pelo ofendido Desnecessidade Exist\u00eancia de ato il\u00edcito apto a ocasionar sofrimento \u00edntimo Sufici\u00eancia Prova negativa a cargo do ofensor Verba devida Recurso provido.\" (JTJ, Lex 216\/191)Quanto ao valor pleiteado a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o dano moral, n\u00e3o assiste raz\u00e3o \u00e0 parte autora.O dano moral compreende uma satisfa\u00e7\u00e3o compensat\u00f3ria do constrangimento sofrido pelo ofendido.H\u00e1 que se ressaltar, entretanto, que a indeniza\u00e7\u00e3o do dano moral n\u00e3o deve ser arbitrada de forma a se tornar fonte de enriquecimento da parte que a pleiteia. O quantum indenizat\u00f3rio n\u00e3o pode ir al\u00e9m da extens\u00e3o do dano. A indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral visa atenuar a dor sofrida pela pessoa, o que n\u00e3o significa que deve enriquec\u00ea-la.No caso, o valor requerido n\u00e3o pode prevalecer, sob pena de se legitimar o ganho excessivo, o que esta em desacordo com nossa jurisprud\u00eancia. Nesse sentido:\"Dano moral- Indeniza\u00e7\u00e3o- Inexist\u00eancia de repercuss\u00f5es justificadoras de quantia elevada- Arbitramento moderado e equitativo mantido- Recurso adesivo improvido. A indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral deve ser arbitrada moderada e equitativamente para que se n\u00e3o converta o sofrimento em m\u00f3vel de capta\u00e7\u00e3o de lucro\". (2\u00ba TACiv- Ap. C\/Rev. 507.724- 2\u00aa C\u00e2m. Rel. Juiz Gilberto dos Santos)\"Para se estipular o valor do dano moral devem ser consideradas as condi\u00e7\u00f5es pessoais dos envolvidos, evitando-se que sejam desbordados os limites dos bons princ\u00edpios e da igualdade que regem as rela\u00e7\u00f5es de direitos, para que n\u00e3o importe em um pr\u00eamio indevido ao ofendido, indo muito al\u00e9m da recompensa ao desconforto, ao desagrado, aos efeitos do gravame suportado.\" (Resp 214.053-SP, 4\u00aa T., Rel. Min. C\u00e9sas Asfor Rocha)Destarte, considerando o fato em si e o constrangimento sofrido pelo autor, a postura conciliat\u00f3ria do r\u00e9u, o valor debitado irregularmente do benef\u00edcio previdenci\u00e1rio, o grau de culpa do r\u00e9u, e a situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica das partes, impende fixar o valor da indeniza\u00e7\u00e3o no montante de R$3.500,00, acrescido de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, desde a data desta senten\u00e7a at\u00e9 a data do pagamento, incidindo juros de mora, a partir da cita\u00e7\u00e3o.Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente demanda, a fim de declarar inexistentes os neg\u00f3cios jur\u00eddicos narrados nos autos (contratos 561854135, 568454643 e 560259522); tornar definitiva a decis\u00e3o de fls. 26; condenar o r\u00e9u a efetuar o pagamento, em favor do autor, do valor de R$2.008,18, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a a partir de cada desembolso, e juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o; e condenar o r\u00e9u a pagar ao autor, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, o valor de R$3.500,00, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, a partir dessa senten\u00e7a, e juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o.Para cumprimento do julgado, nos termos do Comunicado CG 1631\/2015, dever\u00e1 a parte exequente, por seu advogado, fazer o cadastramento da peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria como cumprimento definitivo de senten\u00e7a (categoria Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a, tipo de peti\u00e7\u00e3o, item 156 Cumprimento de Senten\u00e7a); ou como cumprimento provis\u00f3rio de senten\u00e7a (categoria Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a, tipo de peti\u00e7\u00e3o, item 157 Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a).Consoante artigos 54 e 55, da Lei n.\u00ba 9.099\/95, as partes est\u00e3o isentas do pagamento de custas, taxas, despesas e honor\u00e1rios, salvo na hip\u00f3tese de recurso. O prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 dias e o valor do preparo \u00e9 de R$460,41.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO,  1992, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n1060124-67.2016.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1060124-67.2016.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos  \nRequerente : Helio Pimentel\nRequerido : Banco Itau Bmg  Consignado  S.a.\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andrea   Ayres   Trigo\nVistos.\nRelat\u00f3rio  dispensado.\nDecido.\nCabe  inicialmente  esclarecer  que,  embora  a  parte  autora  \nalegue  que  n\u00e3o  tenha  firmado  os  contratos  narrados  com  a  parte  r\u00e9,  aptos  a  gerar  as  \nd\u00edvidas  em  quest\u00e3o ,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  afastar  sua  condi\u00e7\u00e3o  de  consumidora,  pois  \u201cao  \nanalisar  a  jurisprud\u00eancia  brasileira  sobre  o  CDC  e  suas  defini\u00e7\u00f5es  de  consumidor,  hoje  \npodemos  afirmar  que  o  CDC  assegura  uma  forte  e  efetiva  prote\u00e7\u00e3o  ao  sujeito  antes  \ndenominado  'terceiro  na  rela\u00e7\u00e3o',  agora  al\u00e7ado  ao  status  novo  de  consumidor  stricto  \nsensu  ou  consumidor  por  equipara\u00e7\u00e3o.  O  fato  de  o  sistema  do  CDC,  tanto  em  suas  \nregras  materiais  como  processuais,  n\u00e3o  distinguir  entre  os  tipos  de  consumidores  e  \nassegurar  iguais  direitos  contratuais  a  todos  os  consumidores,  tanto  os  do  art.  2\u00ba,  \ncomo  os  consumidores  equiparados  dos  arts.  17,  29  e  2\u00ba,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  tem  fortes  \nefeitos  no  mercado,   a  assegurar  a  boa-f\u00e9,  legitima\u00e7\u00e3o  processual  e  garantia  aos  entes  \ndenominados  'terceiros'  nos  contratos\u201d  (Claudia  Lima  Marques,  in  Contratos  no  C\u00f3digo  \nde  Defesa  do  Consumidor,  RT,  5\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  p\u00e1g.  366).\nDessa  forma,  as  regras  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor  aplicam-se  ao  presente  caso.  Entre  estas  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  \nnos  termos  do  artigo  6\u00ba,  VIII,  de  referido  Codex,  uma  vez  que  se  mostraram  \nveross\u00edmeis  as  alega\u00e7\u00f5es  do  autor.\nNo  m\u00e9rito,  o  r\u00e9u  n\u00e3o  impugnou  especificamente  a \nassertiva  do  autor  que  n\u00e3o  firmou  o  neg\u00f3cio  jur\u00eddico,  assim,  cab\u00edvel  a  declara\u00e7\u00e3o  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1060124-67.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 48F312E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:57 . fls. 84\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO,  1992, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n1060124-67.2016.8.26.0002 - lauda  2\ninexist\u00eancia\n deste,  bem  como  dos  d\u00e9bitos.\nA  despeito  de  inexistir  pedido  expresso  de  declara\u00e7\u00e3o,  \ndepreende-se  tal  pleito  do  conjunto  da  pretens\u00e3o  exordial,  conforme  autoriza  o \ndisposto  no  \u00a7  2\u00ba,  do  art.  322,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Assim,  declaro  inexig\u00edveis  \nos  d\u00e9bitos  advindos  do  contrato  em  quest\u00e3o.\nTamb\u00e9m  n\u00e3o  houve  impugna\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica  acerca  dos  \ndescontos  no  benef\u00edcio  previdenci\u00e1rio  do  autor,  devendo  o  r\u00e9u  efetuar  a  devolu\u00e7\u00e3o  no  \nimporte  de  R$2.008,18,  atualizado  monetariamente  desde  cada  desconto.  \nEm  rela\u00e7\u00e3o  ao  dano  moral,  esta  magistrada  passou  a \nadotar  o  entendimento  de  que,  uma  vez  que  houve  a  diminui\u00e7\u00e3o  no  patrim\u00f4nio  da  \nparte  autora,  especificamente  de  valores  de  seu  benef\u00edcio  previdenci\u00e1rio,  h\u00e1  preju\u00edzo  \nextrapatrimonial.\nAinda que  n\u00e3o  tenha  ocorrido  qualquer  reclama\u00e7\u00e3o  \nadministrativa  perante  o  r\u00e9u,  tal  n\u00e3o  afasta  o  abalo  moral,  visto  que  o  autor  viu-se  \nprivado  de  valores  em  raz\u00e3o  de  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o.  \nOutrossim,  h\u00e1  de  se  ressaltar  que  o  dano  moral  prescinde  \nde  prova,  uma  vez  que  seria  impratic\u00e1vel  a  prova  da  dor  ou  sofrimento  a  que  a  pessoa  \nfoi  acometida.  O  dano  moral  adv\u00e9m  da  demonstra\u00e7\u00e3o  de  uma  situa\u00e7\u00e3o,  da  qual  deflua  \numa  les\u00e3o  moral,  um  abalo  psicol\u00f3gico  que  causa  sofrimento,  dor,  ang\u00fastia  ou  \nvexame  \u00e0  pessoa,  de  forma  a  interromper  o  curso  normal  de  sua  vida,  atentando  \ncontra  os  direitos  da  personalidade.\nAcerca do  tema,  com  muita  propriedade,  leciona  Carlos  \nRoberto  Gon\u00e7alves  em  sua  obra  \u201cResponsabilidade  Civil\u201d,  ed.  Saraiva,  9\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  p\u00e1g.  \n570:\n\u201cO  dano  moral,  salvo  casos  especiais,  como  o  de  inadimplemento  contratual,  por  \nexemplo,  em  que  se  faz  mister  a  prova  da  perturba\u00e7\u00e3o  da  esfera  an\u00edmica  do  lesado,  \ndispensa  prova  em  concreto,  pois  se  passa  no  interior  da  personalidade  e  existe  in  re  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1060124-67.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 48F312E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:57 . fls. 85\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO,  1992, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n1060124-67.2016.8.26.0002 - lauda  3\nipsa.\u201d\nNo mesmo  sentido,  a  jurisprud\u00eancia:\n\u201cResponsabilidade  civil  \n Dano  moral  \n Comprova\u00e7\u00e3o  pelo  ofendido  \n Desnecessidade  \n \nExist\u00eancia  de  ato  il\u00edcito  apto  a  ocasionar  sofrimento  \u00edntimo  \n Sufici\u00eancia  \n Prova  \nnegativa  a  cargo  do  ofensor  \n Verba  devida  \n Recurso  provido.\u201d  \n(JTJ,  Lex  216\/191)\nQuanto ao  valor  pleiteado  a  t\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  dano  \nmoral,  n\u00e3o  assiste  raz\u00e3o  \u00e0  parte  autora.\nO  dano  moral  compreende  uma  satisfa\u00e7\u00e3o  compensat\u00f3ria  \ndo  constrangimento  sofrido  pelo  ofendido.\nH\u00e1  que  se  ressaltar,  entretanto,  que  a  indeniza\u00e7\u00e3o  do  \ndano  moral  n\u00e3o  deve  ser  arbitrada  de  forma  a  se  tornar  fonte  de  enriquecimento  da  \nparte  que  a  pleiteia.  O  quantum  indenizat\u00f3rio  n\u00e3o  pode  ir  al\u00e9m  da  extens\u00e3o  do  dano.  \nA  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  visa  atenuar  a  dor  sofrida  pela  pessoa,  o que  n\u00e3o  \nsignifica  que  deve  enriquec\u00ea-la.\nNo caso,  o  valor  requerido  n\u00e3o  pode  prevalecer,  sob  pena  \nde  se  legitimar  o  ganho  excessivo,  o  que  esta  em  desacordo  com  nossa  \njurisprud\u00eancia.  \nNesse sentido:\n\u201cDano  moral-  Indeniza\u00e7\u00e3o-  Inexist\u00eancia  de  repercuss\u00f5es  justificadoras  de  quantia  \nelevada-  Arbitramento  moderado  e  equitativo  mantido-  Recurso  adesivo  improvido.  A  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  deve  ser  arbitrada  moderada  e  equitativamente  para  que  \nse  n\u00e3o  converta  o  sofrimento  em  m\u00f3vel  de  capta\u00e7\u00e3o  de  lucro\u201d.  \n(2\u00ba  TACiv-  Ap.  C\/Rev.  507.724-  2\u00aa  C\u00e2m.  Rel.  Juiz  Gilberto  dos  Santos)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1060124-67.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 48F312E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:57 . fls. 86\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO,  1992, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n1060124-67.2016.8.26.0002 - lauda  4\n\u201cPara\n se  estipular  o  valor  do  dano  moral  devem  ser  consideradas  as  condi\u00e7\u00f5es  \npessoais  dos  envolvidos,  evitando-se  que  sejam  desbordados  os  limites  dos  bons  \nprinc\u00edpios  e  da  igualdade  que  regem  as  rela\u00e7\u00f5es  de  direitos,  para  que  n\u00e3o  importe  em  \num  pr\u00eamio  indevido  ao  ofendido,  indo  muito  al\u00e9m  da  recompensa  ao  desconforto,  ao  \ndesagrado,  aos  efeitos  do  gravame  suportado.\u201d  \n(Resp  214.053-SP,  4\u00aa  T.,  Rel.  Min.  C\u00e9sas  Asfor  Rocha)\nDestarte,  considerando  o  fato  em  si  e  o  constrangimento  \nsofrido  pelo  autor,  a  postura  conciliat\u00f3ria  do  r\u00e9u,  o  valor  debitado  irregularmente  do  \nbenef\u00edcio  previdenci\u00e1rio,  o  grau  de  culpa  do  r\u00e9u,  e  a  situa\u00e7\u00e3o  econ\u00f4mica  das  partes,  \nimpende  fixar  o  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  no  montante  de  R$3.500,00,  acrescido  de  \ncorre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  tabela  pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  \ndesde  a  data  desta  senten\u00e7a  at\u00e9  a  data  do  pagamento,  incidindo  juros  de  mora,  a  \npartir  da  cita\u00e7\u00e3o.\nDiante do  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  \na  presente  demanda,  a  fim  de  declarar  inexistentes  os  neg\u00f3cios  jur\u00eddicos  narrados  nos  \nautos  (contratos  561854135,  568454643  e  560259522);  tornar  definitiva  a  decis\u00e3o  de  \nfls.  26;  condenar  o  r\u00e9u  a  efetuar  o  pagamento,  em  favor  do  autor,  do  valor  de  \nR$2.008,18,  com  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  a  \npartir  de  cada  desembolso,  e  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  a  contar  da  cita\u00e7\u00e3o;  e  \ncondenar  o  r\u00e9u  a  pagar  ao  autor,  a  t\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  o  valor  de  \nR$3.500,00,  com  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  a  \npartir  dessa  senten\u00e7a,  e  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o.\nPara  cumprimento  do  julgado,  nos  termos  do  Comunicado  \nCG  1631\/2015,  dever\u00e1  a  parte  exequente,  por  seu  advogado,  fazer  o  cadastramento  \nda  peti\u00e7\u00e3o  intermedi\u00e1ria  como  cumprimento  definitivo  de  senten\u00e7a  (categoria  \nExecu\u00e7\u00e3o  de  Senten\u00e7a,  tipo  de  peti\u00e7\u00e3o,  item  156  \n Cumprimento  de  Senten\u00e7a);  ou  \ncomo  cumprimento  provis\u00f3rio  de  senten\u00e7a  (categoria  Execu\u00e7\u00e3o  de  Senten\u00e7a,  tipo  de  \npeti\u00e7\u00e3o,  item  157  \n Cumprimento  Provis\u00f3rio  de  Senten\u00e7a).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1060124-67.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 48F312E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:57 . fls. 87\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO,  1992, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n1060124-67.2016.8.26.0002 - lauda  5\nConsoante\n artigos  54  e  55,  da  Lei  n.\u00ba  9.099\/95,  as  partes  \nest\u00e3o  isentas  do  pagamento  de  custas,  taxas,  despesas  e  honor\u00e1rios,  salvo  na  \nhip\u00f3tese  de  recurso.  O  prazo  para  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  \u00e9  de  10  dias  e  o  valor  do  \npreparo  \u00e9  de  R$460,41.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1060124-67.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 48F312E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:57 . fls. 88"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de audiencia IJ - 2 Vara","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70409469-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 15:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 29\/08\/2017 Hora 15:30 Local: Sala 02 - Audi\u00eancia Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO AUDI\u00caNCIA CONCILIA\u00c7\u00c3O INFRUT\u00cdFERA","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70278628-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/06\/2017 17:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR571215710TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Itau Bmg Consignado S.a. Dilig\u00eancia : 09\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0222\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2254 - cad P\u00e1gina: 2154\/2166","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0222\/2016 Teor do ato: Vistos.Defiro a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 1048 do C\u00f3digo de Processo Civil conforme requerido, anotando-se no sistema.A fim de sanar o erro material constante da decis\u00e3o de fls. 26, solicito de Vossa Senhoria, as necess\u00e1rias provid\u00eancias no sentido de suspender, por ora, das cobran\u00e7as, doravante lan\u00e7adas no benef\u00edcio previdenci\u00e1rio do autor (H\u00e9lio Pimentel, CPF. 654.555.848-04), em rela\u00e7\u00e3o ao contrato n\u00ba 561854135, in\u00edcio do desconto 10\/2016, valor da parcela de R$ 363,00; em rela\u00e7\u00e3o ao contrato n\u00ba 566454643, in\u00edcio do desconto 10\/2016, valor da parcela de R$ 603,60; em rela\u00e7\u00e3o ao contrato n\u00ba 560259522, in\u00edcio do desconto 11\/2016, valor da parcela de R$ 74,98, enquanto perdurar a presente lide, sob pena de multa de R$ 1.000,00, por cobran\u00e7a no benef\u00edcio.Saliento que via deste despacho, assinado digitalmente, vale como of\u00edcio, a ser encaminhado pela parte autora \u00e0 r\u00e9 e ao INSS.Int. Advogados(s): Ana Pimentel da Silva (OAB 144558\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Defiro a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 1048 do C\u00f3digo de Processo Civil conforme requerido, anotando-se no sistema.A fim de sanar o erro material constante da decis\u00e3o de fls. 26, solicito de Vossa Senhoria, as necess\u00e1rias provid\u00eancias no sentido de suspender, por ora, das cobran\u00e7as, doravante lan\u00e7adas no benef\u00edcio previdenci\u00e1rio do autor (H\u00e9lio Pimentel, CPF. 654.555.848-04), em rela\u00e7\u00e3o ao contrato n\u00ba 561854135, in\u00edcio do desconto 10\/2016, valor da parcela de R$ 363,00; em rela\u00e7\u00e3o ao contrato n\u00ba 566454643, in\u00edcio do desconto 10\/2016, valor da parcela de R$ 603,60; em rela\u00e7\u00e3o ao contrato n\u00ba 560259522, in\u00edcio do desconto 11\/2016, valor da parcela de R$ 74,98, enquanto perdurar a presente lide, sob pena de multa de R$ 1.000,00, por cobran\u00e7a no benef\u00edcio.Saliento que via deste despacho, assinado digitalmente, vale como of\u00edcio, a ser encaminhado pela parte autora \u00e0 r\u00e9 e ao INSS.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Adolfo  Pinheiro ,   2\u00ba  andar  -   Santo  Amaro\nCEP:   04734-003  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  5522-8833  -  E-mail:   stoamaro2jec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1060124-67.2016.8.26.0002  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1060124-67.2016.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Helio Pimentel\nRequerido : Banco Itau Bmg  Consignado  S.a.\n  CONCLUS\u00c3O\nEm  02  de  dezembro  de  2016  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  \u00e0  MMa.  Ju\u00edza  de  Direito  Auxiliar,  Dra.  Andrea  Ayres  \nTrigo.  Eu  (A.O.S),_________________,  assistente,  digitei  e  subscrevi.\nVistos.\nDefiro  a  prioridade  na  tramita\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art.  1048  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil  conforme  requerido,  anotando-se  no  sistema.\nA  fim  de  sanar  o  erro  material  constante  da  decis\u00e3o  de  fls.  26,  solicito  de  Vossa  \nSenhoria,  as  necess\u00e1rias  provid\u00eancias  no  sentido  de  suspender,  por  ora,  das  cobran\u00e7as,  doravante  \nlan\u00e7adas  no  benef\u00edcio  previdenci\u00e1rio  do  autor  (H\u00e9lio  Pimentel,  CPF.  654.555.848-04),  em  rela\u00e7\u00e3o  \nao  contrato  n\u00ba  561854135,  in\u00edcio  do  desconto  10\/2016,  valor  da  parcela  de  R$  363,00;  em  rela\u00e7\u00e3o  \nao  contrato  n\u00ba  566454643,  in\u00edcio  do  desconto  10\/2016,  valor  da  parcela  de  R$  603,60;  em  rela\u00e7\u00e3o  \nao  contrato  n\u00ba  560259522,  in\u00edcio  do  desconto  11\/2016,  valor  da  parcela  de  R$  74,98,  enquanto  \nperdurar  a  presente  lide,  sob  pena  de  multa  de  R$  1.000,00,  por  cobran\u00e7a  no  benef\u00edcio.\nSaliento  que  via  deste  despacho,  assinado  digitalmente,  vale  como  of\u00edcio,  a  ser  \nencaminhado  pela  parte  autora  \u00e0  r\u00e9  e  ao  INSS.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  dezembro  de  2016 .\n(ASSINATURA  DIGITAL)\n      Andrea  Ayres  Trigo\n          Ju\u00edza  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1060124-67.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 335129B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 02\/12\/2016 \u00e0s 16:36 . fls. 31"}},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    AVISO DE CART\u00d3RIO - Emiss\u00e3o de carta de cita\u00e7\u00e3o ao R\u00e9u para audi\u00eancia designada as fls. 26.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70454302-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/11\/2016 15:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0216\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: cad 3-2248 P\u00e1gina: 2273\/2289","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 23\/06\/2017 Hora 14:00 Local: Sala 05 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0216\/2016 Teor do ato: Vistos.Inicialmente, esclare\u00e7o que para haja o benef\u00edcio de prioridade de tramita\u00e7\u00e3o do feito em raz\u00e3o de a parte ser idosa, h\u00e1 necessidade de requerimento expresso e aprecia\u00e7\u00e3o por este Ju\u00edzo.Diante dos documentos exibidos com a inicial e a presen\u00e7a dos elementos que evidenciem a probabilidade do direito da parte autora, e existindo a possibilidade de dano irrepar\u00e1vel, ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o ou o risco ao resultado \u00fatil ao processo, concedo a tutela antecipada requerida, nos termos do art. 300 do C\u00f3digo de Processo Civil para o fim de determinar a suspens\u00e3o, por ora, das cobran\u00e7as, doravante lan\u00e7adas no benef\u00edcio previdenci\u00e1rio do autor (H\u00e9lio Pimentel, CPF. 136.124.678-24), em rela\u00e7\u00e3o ao contrato n\u00ba 561854135, in\u00edcio do desconto 10\/2016, valor da parcela de R$ 363,00; em rela\u00e7\u00e3o ao contrato n\u00ba 568454643, in\u00edcio do desconto 10\/2016, valor da parcela de R$ 603,60; em rela\u00e7\u00e3o ao contrato n\u00ba 560259522, in\u00edcio do desconto 11\/2016, valor da parcela de R$ 74,98, enquanto perdurar a presente lide, sob pena de multa de R$ 1.000,00, por cobran\u00e7a no benef\u00edcio.Saliento que via deste despacho, assinado digitalmente, vale como of\u00edcio, a ser encaminhado pela autora \u00e0 r\u00e9 e ao INSS.Designo audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 23 de junho de 2017, \u00e0s 14h, no Setor de Concilia\u00e7\u00e3o, deste Foro Regional de Santo Amaro, localizado na Av. Adolfo Pinheiro, 1992, 6\u00ba andar.Cite-se, com as advert\u00eancias legais.Intime-se. Advogados(s): Ana Pimentel da Silva (OAB 144558\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"23\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":41,"total_andamentos":41}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745983115","codPublicacaoOrigem":"1194462713","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1060124-67.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1060124-67.2016.8.26.0002 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Helio Pimentel - Banco Itau Bmg Consignado S.a. - Vistos.Relat\u00f3rio dispensado.Decido.Cabe inicialmente esclarecer que, embora a parte autora alegue que n\u00e3o tenha firmado os contratos narrados com a parte r\u00e9, aptos a gerar as d\u00edvidas em quest\u00e3o, n\u00e3o h\u00e1 que se afastar sua condi\u00e7\u00e3o de consumidora, pois \"ao analisar a jurisprud\u00eancia brasileira sobre o CDC e suas defini\u00e7\u00f5es de consumidor, hoje podemos afirmar que o CDC assegura uma forte e efetiva prote\u00e7\u00e3o ao sujeito antes denominado 'terceiro na rela\u00e7\u00e3o', agora al\u00e7ado ao status novo de consumidor stricto sensu ou consumidor por equipara\u00e7\u00e3o. O fato de o sistema do CDC, tanto em suas regras materiais como processuais, n\u00e3o distinguir entre os tipos de consumidores e assegurar iguais direitos contratuais a todos os consumidores, tanto os do art. 2\u00ba, como os consumidores equiparados dos arts. 17, 29 e 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, tem fortes efeitos no mercado, a assegurar a boa-f\u00e9, legitima\u00e7\u00e3o processual e garantia aos entes denominados 'terceiros' nos contratos\" (Claudia Lima Marques, in Contratos no C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, RT, 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1g. 366).Dessa forma, as regras do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor aplicam-se ao presente caso. Entre estas a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, nos termos do artigo 6\u00ba, VIII, de referido Codex, uma vez que se mostraram veross\u00edmeis as alega\u00e7\u00f5es do autor.No m\u00e9rito, o r\u00e9u n\u00e3o impugnou especificamente a assertiva do autor que n\u00e3o firmou o neg\u00f3cio jur\u00eddico, assim, cab\u00edvel a declara\u00e7\u00e3o da inexist\u00eancia deste, bem como dos d\u00e9bitos.A despeito de inexistir pedido expresso de declara\u00e7\u00e3o, depreende-se tal pleito do conjunto da pretens\u00e3o exordial, conforme autoriza o disposto no \u00a7 2\u00ba, do art. 322, do C\u00f3digo de Processo Civil. Assim, declaro inexig\u00edveis os d\u00e9bitos advindos do contrato em quest\u00e3o.Tamb\u00e9m n\u00e3o houve impugna\u00e7\u00e3o espec\u00edfica acerca dos descontos no benef\u00edcio previdenci\u00e1rio do autor, devendo o r\u00e9u efetuar a devolu\u00e7\u00e3o no importe de R$2.008,18, atualizado monetariamente desde cada desconto. Em rela\u00e7\u00e3o ao dano moral, esta magistrada passou a adotar o entendimento de que, uma vez que houve a diminui\u00e7\u00e3o no patrim\u00f4nio da parte autora, especificamente de valores de seu benef\u00edcio previdenci\u00e1rio, h\u00e1 preju\u00edzo extrapatrimonial.Ainda que n\u00e3o tenha ocorrido qualquer reclama\u00e7\u00e3o administrativa perante o r\u00e9u, tal n\u00e3o afasta o abalo moral, visto que o autor viu-se privado de valores em raz\u00e3o de falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o. Outrossim, h\u00e1 de se ressaltar que o dano moral prescinde de prova, uma vez que seria impratic\u00e1vel a prova da dor ou sofrimento a que a pessoa foi acometida. O dano moral adv\u00e9m da demonstra\u00e7\u00e3o de uma situa\u00e7\u00e3o, da qual deflua uma les\u00e3o moral, um abalo psicol\u00f3gico que causa sofrimento, dor, ang\u00fastia ou vexame \u00e0 pessoa, de forma a interromper o curso normal de sua vida, atentando contra os direitos da personalidade.Acerca do tema, com muita propriedade, leciona Carlos Roberto Gon\u00e7alves em sua obra \"Responsabilidade Civil\", ed. Saraiva, 9\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1g. 570:\"O dano moral, salvo casos especiais, como o de inadimplemento contratual, por exemplo, em que se faz mister a prova da perturba\u00e7\u00e3o da esfera an\u00edmica do lesado, dispensa prova em concreto, pois se passa no interior da personalidade e existe in re ipsa.\"No mesmo sentido, a jurisprud\u00eancia:\"Responsabilidade civil Dano moral Comprova\u00e7\u00e3o pelo ofendido Desnecessidade Exist\u00eancia de ato il\u00edcito apto a ocasionar sofrimento \u00edntimo Sufici\u00eancia Prova negativa a cargo do ofensor Verba devida Recurso provido.\" (JTJ, Lex 216\/191)Quanto ao valor pleiteado a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o dano moral, n\u00e3o assiste raz\u00e3o \u00e0 parte autora.O dano moral compreende uma satisfa\u00e7\u00e3o compensat\u00f3ria do constrangimento sofrido pelo ofendido.H\u00e1 que se ressaltar, entretanto, que a indeniza\u00e7\u00e3o do dano moral n\u00e3o deve ser arbitrada de forma a se tornar fonte de enriquecimento da parte que a pleiteia. O quantum indenizat\u00f3rio n\u00e3o pode ir al\u00e9m da extens\u00e3o do dano. A indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral visa atenuar a dor sofrida pela pessoa, o que n\u00e3o significa que deve enriquec\u00ea-la.No caso, o valor requerido n\u00e3o pode prevalecer, sob pena de se legitimar o ganho excessivo, o que esta em desacordo com nossa jurisprud\u00eancia. Nesse sentido:\"Dano moral- Indeniza\u00e7\u00e3o- Inexist\u00eancia de repercuss\u00f5es justificadoras de quantia elevada- Arbitramento moderado e equitativo mantido- Recurso adesivo improvido. A indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral deve ser arbitrada moderada e equitativamente para que se n\u00e3o converta o sofrimento em m\u00f3vel de capta\u00e7\u00e3o de lucro\". (2\u00ba TACiv- Ap. C\/Rev. 507.724- 2\u00aa C\u00e2m. Rel. Juiz Gilberto dos Santos)\"Para se estipular o valor do dano moral devem ser consideradas as condi\u00e7\u00f5es pessoais dos envolvidos, evitando-se que sejam desbordados os limites dos bons princ\u00edpios e da igualdade que regem as rela\u00e7\u00f5es de direitos, para que n\u00e3o importe em um pr\u00eamio indevido ao ofendido, indo muito al\u00e9m da recompensa ao desconforto, ao desagrado, aos efeitos do gravame suportado.\" (Resp 214.053-SP, 4\u00aa T., Rel. Min. C\u00e9sas Asfor Rocha)Destarte, considerando o fato em si e o constrangimento sofrido pelo autor, a postura conciliat\u00f3ria do r\u00e9u, o valor debitado irregularmente do benef\u00edcio previdenci\u00e1rio, o grau de culpa do r\u00e9u, e a situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica das partes, impende fixar o valor da indeniza\u00e7\u00e3o no montante de R$3.500,00, acrescido de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, desde a data desta senten\u00e7a at\u00e9 a data do pagamento, incidindo juros de mora, a partir da cita\u00e7\u00e3o.Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente demanda, a fim de declarar inexistentes os neg\u00f3cios jur\u00eddicos narrados nos autos (contratos 561854135, 568454643 e 560259522); tornar definitiva a decis\u00e3o de fls. 26; condenar o r\u00e9u a efetuar o pagamento, em favor do autor, do valor de R$2.008,18, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a a partir de cada desembolso, e juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o; e condenar o r\u00e9u a pagar ao autor, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, o valor de R$3.500,00, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, a partir dessa senten\u00e7a, e juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o.Para cumprimento do julgado, nos termos do Comunicado CG 1631\/2015, dever\u00e1 a parte exequente, por seu advogado, fazer o cadastramento da peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria como cumprimento definitivo de senten\u00e7a (categoria Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a, tipo de peti\u00e7\u00e3o, item 156 Cumprimento de Senten\u00e7a); ou como cumprimento provis\u00f3rio de senten\u00e7a (categoria Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a, tipo de peti\u00e7\u00e3o, item 157 Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a).Consoante artigos 54 e 55, da Lei n.\u00ba 9.099\/95, as partes est\u00e3o isentas do pagamento de custas, taxas, despesas e honor\u00e1rios, salvo na hip\u00f3tese de recurso. O prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 dias e o valor do preparo \u00e9 de R$460,41.P.R.I. - ADV: CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP), ANA PIMENTEL DA SILVA (OAB 144558\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0176\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA MELO DE CAMPOS GURGEL PANSERI FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2444","paginaFinal":"2444","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"920143","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25857288","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 07:29:27:020AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1060124-67.2016.8.26.0002","numeroAntigo":"216\/191","numeroUnificado":"1060124-67.2016.8.26.0002|216\/191|507.724|214.053|561854135|1631\/2015","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"758975173","codPublicacaoOrigem":"1202665565","dataDivulgacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1060124-67.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2434","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1060124-67.2016.8.26.0002 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Helio Pimentel - Banco Itau Bmg Consignado S.a. - AVISO DE CART\u00d3RIO: Os Of\u00edcios determinados na r. Senten\u00e7a encontram-se dispon\u00edveis nos autos para encaminhamento pela parte autora ao Banco Ita\u00fa e ao INSS. - ADV: ANA PIMENTEL DA SILVA (OAB 144558\/SP), CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0188\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA MELO DE CAMPOS GURGEL PANSERI FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2191","paginaFinal":"2191","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"927554","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26402238","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 20 2017 04:33:24:390AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1060124-67.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1060124-67.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"594075115","codPublicacaoOrigem":"1038910753","dataDivulgacao":"Nov 28 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"1060124-67.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2248","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1060124-67.2016.8.26.0002 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Helio Pimentel ADVOGADO : 144558\/SP - Ana Pimentel da Silva REQDO : Banco Itau Bmg Consignado S.a. VARA :2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL II - SANTO AMARO EM 23\/11\/2016","paginaInicial":"1810","paginaFinal":"1810","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"796857","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17921362","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Nov 28 2016 09:05:43:873AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1060124-67.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1060124-67.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"763171552","codPublicacaoOrigem":"1205316247","dataDivulgacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1060124-67.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2438","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1060124-67.2016.8.26.0002 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Helio Pimentel - Banco Itau Bmg Consignado S.a. - Aviso de Cart\u00f3rio: Manifeste o autor sobre o dep\u00f3sito de fls. 96, do dia 08\/09\/17, no valor de R$ 6.042,49, atente ao prazo de embargos a execu\u00e7\u00e3o. - ADV: CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP), ANA PIMENTEL DA SILVA (OAB 144558\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0192\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA MELO DE CAMPOS GURGEL PANSERI FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2103","paginaFinal":"2103","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"929946","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26569602","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 26 2017 07:15:42:147AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1060124-67.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1060124-67.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"775438401","codPublicacaoOrigem":"1213570254","dataDivulgacao":"Oct 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1060124-67.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2450","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1060124-67.2016.8.26.0002 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Helio Pimentel - Banco Itau Bmg Consignado S.a. - Vistos.O dep\u00f3sito de fls. 106 foi realizado para fins de quita\u00e7\u00e3o, portanto, a fim de viabilizar a transfer\u00eancia eletr\u00f4nica do numer\u00e1rio, intime-se a parte credora, na pessoa de seu advogado(a), a preencher com seus dados banc\u00e1rios o fomul\u00e1rio MLE, a ser obtido por meio do s\u00edtio eletr\u00f4nico do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. O referido documento pode ser acessado atrav\u00e9s do link http:\/www.tjsp.jus.br\/Download\/Formularios\/FormularioMLE.docx.Cumprida a determina\u00e7\u00e3o acima, dever\u00e1 a parte exequente protocolizar digitalmente o documento (caso se trate de processo digital) ou, alternativamente, apresent\u00e1-lo em Cart\u00f3rio devidamente preenchido. Fica a parte credora ciente, todavia, de que o formul\u00e1rio em quest\u00e3o poder\u00e1 ser obtido e preenchido no pr\u00f3prio Cart\u00f3rio, em atendimento em balc\u00e3o.Ap\u00f3s a juntada do formul\u00e1rio preenchido, defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento eletr\u00f4nico em favor da parte exequente.Conclu\u00edda a transfer\u00eancia, dever\u00e1 a parte credora, no prazo de cinco dias, informar se outorga quita\u00e7\u00e3o \u00e0 d\u00edvida, o que ser\u00e1 presumido, no sil\u00eancio, com a consequente extin\u00e7\u00e3o do feito, nos termos do Artigo 924, II do C\u00f3digo de Processo Civil.Int. - ADV: ANA PIMENTEL DA SILVA (OAB 144558\/SP), CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0205\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA MELO DE CAMPOS GURGEL PANSERI FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2242","paginaFinal":"2242","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"937070","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27137724","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Oct 12 2017 03:30:43:467AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1060124-67.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1060124-67.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}