{"numero":"1060210-98.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1060210-98.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"23\/06\/2017 \u00e0s 12:18 - Livre\n25\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Leila Hassem da Ponte","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 54.815,37","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Luciano Oliveira Vilela"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Vaine Cineia Luciano Gomes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Fls. 251\/261: Diante da interposi\u00e7\u00e3o do recurso apela\u00e7\u00e3o, intime-se a parte apelada para a apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, em 15 (quinze) dias.2. Em caso de apresenta\u00e7\u00e3o de apela\u00e7\u00e3o adesiva pelo recorrido, intime-se a parte recorrente para a apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, em 15 (quinze) dias.3. Em caso de quest\u00e3o(\u00f5es) suscitada(s) em preliminar na(s) contrarraz\u00e3o(\u00f5es), intime-se a parte recorrente para manifestar-se a respeito delas, em 15 (quinze) dias.4. Ap\u00f3s, nos termos do art. 1.010, \u00a7 3\u00ba do CPC, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n25\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 19\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1929,  Centro  - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6188,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp25cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1060210-98.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Luciano Oliveira  Vilela\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Leila   Hassem   da   Ponte\nVistos.\n1.  Fls.  251\/261:  Diante  da  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso  apela\u00e7\u00e3o,  intime-se  a  parte  \napelada  para  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contrarraz\u00f5es,  em  15  (quinze)  dias.\n2.  Em  caso  de  apresenta\u00e7\u00e3o  de  apela\u00e7\u00e3o  adesiva  pelo  recorrido,  intime-se  a  parte  \nrecorrente  para  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contrarraz\u00f5es,  em  15  (quinze)  dias.\n3.  Em  caso  de  quest\u00e3o(\u00f5es)  suscitada(s)  em  preliminar  na(s)  contrarraz\u00e3o(\u00f5es),  \nintime-se  a  parte  recorrente  para  manifestar-se  a  respeito  delas,  em  15  (quinze)  dias.\n4.  Ap\u00f3s,  nos  termos  do  art.  1.010,  \u00a7  3\u00ba  do  CPC,  remetam-se  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  \nTribunal  de  Justi\u00e7a,  Se\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado,  com  as  nossas  homenagens.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1060210-98.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3902695. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEILA HASSEM DA PONTE, liberado nos autos em 05\/10\/2017 \u00e0s 21:11 . fls. 262"}},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41156861-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 05\/10\/2017 09:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0353\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2433 P\u00e1gina: 508\/520","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0353\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido e decreto a extin\u00e7\u00e3o do feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil). Condeno a autora em custas e despesas do processo, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor dado \u00e0 causa (art. 85 \u00a7 2\u00b0, do CPC), ficando suspensa em raz\u00e3o da gratuidade deferida.P.R.I. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Vaine Cineia Luciano Gomes (OAB 121262\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido e decreto a extin\u00e7\u00e3o do feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil). Condeno a autora em custas e despesas do processo, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor dado \u00e0 causa (art. 85 \u00a7 2\u00b0, do CPC), ficando suspensa em raz\u00e3o da gratuidade deferida.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n25\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1060210-98.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1060210-98.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Luciano Oliveira  Vilela\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Leila   Hassem   da   Ponte\nVistos. LUCIANO  OLIVEIRA  VILELA ,  qualificada  nos  autos,  ajuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  \ndeclarat\u00f3ria  c.c.  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  com  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela,  contra  \nBANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A,  pessoa  jur\u00eddica  tamb\u00e9m  qualificada,  alegando  ter  sido  \nsurpreendida  com  seus  dados  negativados,  cujo  fato  gerador  seria  d\u00e9bito  que  jamais  contraiu,  \nrequerendo  a  inexigibilidade  da  cobran\u00e7a  e  indeniza\u00e7\u00e3o  moral.\nDeferido  o  benef\u00edcio  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita  (fls.  28),  a  r\u00e9  foi  citada  e  \napresentou  resposta.  Impugnou  o  valor  dado  \u00e0  causa.  Argui  preliminar  e  no  m\u00e9rito  sustenta  a  \nexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  em  aberto,  tendo  agido  no  exerc\u00edcio  regular  de  seu  direito,  requerendo  a  \nimproced\u00eancia  do  pedido  (fl.  34\/41).\nHouve  r\u00e9plica.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.\nA  prova  \u00e9  suficiente  para  an\u00e1lise  do  pedido  inicial,  sendo  desnecess\u00e1ria  a \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento.  Sendo  assim,  converto  o  feito  em  julgamento  \nantecipado  da  lide,  como  manda  o  art.  355,  inciso  I,  do  CPC.\nA  impugna\u00e7\u00e3o  ao  valor  da  causa  deve  ser  rejeitado.\nVerifica-se  que  o  autor  formulou  em  sua  inicial  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais,  bem  como  da  inexigibilidade  do  d\u00e9bito.  Atribuiu  \u00e0  causa  o  valor  de  R$54.815,37.\nDestes,  R$50.000,00  referem-se  ao  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  e  o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1060210-98.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3789D2F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEILA HASSEM DA PONTE, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:07 . fls. 246\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n25\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1060210-98.2017.8.26.0100 - lauda  2\nrestante\n \u00e0  impugna\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito  que  considera  ser  indevido.\nNeste  passo,  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  valor  atribu\u00eddo  de  forma  equivocada,  eis  que  reflete  \na  pretens\u00e3o  econ\u00f4mica  pretendida.\nPosto  isto,  rejeito  \u00e0  impugna\u00e7\u00e3o  ao  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa.\nVerifica-se,  numa  an\u00e1lise  \u00e0  exordial,  deduzir  ela  a  pretens\u00e3o  de  forma  l\u00f3gica,  \nindicando  claramente  os  fatos  e  os  fundamentos  jur\u00eddicos  do  pedido.\nO  interesse  de  agir  faz-se  presente,  j\u00e1  que  mostra-se  necess\u00e1rio  o  ajuizamento  da  \ndemanda  para  a  satisfa\u00e7\u00e3o  da  pretens\u00e3o  estampada  na  inicial.  Da  mesma  forma,  devo  ressaltar  ser  \na  a\u00e7\u00e3o  adequada  ao  provimento  jurisdicional  pleiteado.\nAs  demais  preliminares  confundem-se  com  o  m\u00e9rito  e  com  este  ser\u00e3o  analisadas.\nNo  m\u00e9rito,  nada  obstante  seja  aplic\u00e1vel  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor-CDC  \n(Lei  n\u00ba  8.078\/90,  art.  3\u00ba,  \u00a7  2\u00ba),  o  pedido  \u00e9  improcedente.\nPrimeiramente,  cumpre  destacar  que,  no  processo  civil,  incumbe  \u00e0  parte  autora  \ndemonstrar  o  fato  constitutivo  do  seu  direito,  ao  passo  que,  ao  r\u00e9u,  imp\u00f5e-se  a  prova  dos  fatos  \nimpeditivos,  modificativo  ou  extintivo  do  direito  do  autor  (art.  373,  I  e  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil).\nEm se  tratando  de  a\u00e7\u00e3o  reparat\u00f3ria  de  danos  morais,  fundado  em  d\u00e9bito  n\u00e3o  \nreconhecido,  caberia  \u00e0  r\u00e9  comprovar  os  pontos  impeditivos  do  direito  da  parte  autora.\nE  isso  foi  feito.\nDe  fato,  dessume-se  que  a  parte  autora  entabulou  contrato  junto  \u00e0  r\u00e9,  como  se  \nverifica  pela  documenta\u00e7\u00e3o  juntada  com  a  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  55  e  ss.),  de  modo  que  a  r\u00e9  comprovou  \nfato  impeditivo  do  direito  da  parte  autora,  nos  termos  do  art.  373,  II,  do  CPC,  eis  que  demonstrada  \na   exist\u00eancia  de  d\u00e9bitos,  de  modo  que  o  lan\u00e7amento  dos  dados  da  parte  autora  aos  cadastros  \nrestritivos  n\u00e3o  passou  de  mero  exerc\u00edcio  regular  de  um  direito  do  credor.\nN\u00e3o  h\u00e1  nada  a  indicar  qualquer  tipo  de  falsidade  ou  fraude  que  possa  ter  reca\u00eddo  \nsobre  os  documentos  trazidos  pela  r\u00e9.\nQuem  atua  no  exerc\u00edcio  regular  de  seu  direito  n\u00e3o  pratica  ato  il\u00edcito  e,  por  essa  \nraz\u00e3o,  n\u00e3o  tem  nenhum  dever  de  indenizar.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1060210-98.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3789D2F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEILA HASSEM DA PONTE, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:07 . fls. 247\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n25\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1060210-98.2017.8.26.0100 - lauda  3\n \nPor  esse  motivo,  a  improced\u00eancia  \u00e9  medida  inafast\u00e1vel.\nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido  e  decreto  a  extin\u00e7\u00e3o  do  \nfeito  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito  (art.  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).  \nCondeno  a  autora  em  custas  e  despesas  do  processo,  bem  como  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios,  que  fixo  em  10%  sobre  o  valor  dado  \u00e0  causa  (art.  85  \u00a7  2\u00b0,  do  CPC),  ficando  suspensa  \nem  raz\u00e3o  da  gratuidade  deferida.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1060210-98.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3789D2F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEILA HASSEM DA PONTE, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:07 . fls. 248"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40990421-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 29\/08\/2017 16:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0297\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2405 P\u00e1gina: 442\/452","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0297\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se o autor em r\u00e9plica acerca da pe\u00e7a de defesa apresentada, bem como documentos juntados, no prazo de 15 dias \u00fateis, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais e, caso tenha sido formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Vaine Cineia Luciano Gomes (OAB 121262\/SP), Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Manifeste-se o autor em r\u00e9plica acerca da pe\u00e7a de defesa apresentada, bem como documentos juntados, no prazo de 15 dias \u00fateis, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais e, caso tenha sido formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n25\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 19\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1929,  Centro  - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6188,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp25cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1060210-98.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Luciano Oliveira  Vilela\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Leila   Hassem   da   Ponte\nVistos.\nManifeste-se  o  autor  em  r\u00e9plica  acerca  da  pe\u00e7a  de  defesa  apresentada,  bem  como  \ndocumentos  juntados,  no  prazo  de  15  dias  \u00fateis,  inclusive  com  contrariedade  e  apresenta\u00e7\u00e3o  de  \nprovas  relacionadas  a  eventuais  quest\u00f5es  incidentais  e,  caso  tenha  sido  formulada  reconven\u00e7\u00e3o  \ncom  a  contesta\u00e7\u00e3o  ou  no  seu  prazo,  dever\u00e1  a  parte  autora  apresentar  resposta  \u00e0  reconven\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1060210-98.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 34E7A4E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEILA HASSEM DA PONTE, liberado nos autos em 03\/08\/2017 \u00e0s 17:56 . fls. 222"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40828870-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 26\/07\/2017 13:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40809893-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/07\/2017 15:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676768409TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : ITAU UNIBANCO S.A. Dilig\u00eancia : 03\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0227\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2377 P\u00e1gina: 354\/369","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0227\/2017 Teor do ato: Vistos. 1. Considerando os documentos juntados aos autos, concedo ao autor os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. 2. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (NCPC, art. 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM).3. Cite(m)-se a(s) parte(s) r\u00e9(s) para contestar(em) o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, com observ\u00e2ncia das formalidades legais, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial. Intime-se. Advogados(s): Vaine Cineia Luciano Gomes (OAB 121262\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos. 1. Considerando os documentos juntados aos autos, concedo ao autor os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. 2. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (NCPC, art. 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM).3. Cite(m)-se a(s) parte(s) r\u00e9(s) para contestar(em) o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, com observ\u00e2ncia das formalidades legais, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n25\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 19\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1929,  Centro  - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6188,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp25cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1060210-98.2017.8.26.0100  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Luciano Oliveira  Vilela\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Leila  Hassem  da  Ponte\nV istos . \n1.   Considerando   os   documentos   juntados   aos   autos,   concedo   ao   autor   os  \nbenef\u00edcios   da   justi\u00e7a   gratuita.   Anote-se.  \n2.  Diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  \nprocessual  \u00e0s  necessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  \nda  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.  (NCPC,  art.  139,  VI  e  Enunciado  n.  35  da  ENFAM).\n3.   Cite(m)-se  a(s)  parte(s)  r\u00e9(s)  para  contestar(em)  o  feito  no  prazo  de  15  \n(quinze)  dias  \u00fateis,  com  observ\u00e2ncia  das  formalidades  legais,  sob  pena  de  serem  presumidos  \ncomo  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial.   \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1060210-98.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 331567E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEILA HASSEM DA PONTE, liberado nos autos em 27\/06\/2017 \u00e0s 16:51 . fls. 28"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"21\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":21,"total_andamentos":21}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"730252171","codPublicacaoOrigem":"1183639275","dataDivulgacao":"Aug  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1060210-98.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2405","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"25\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1060210-98.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Luciano Oliveira Vilela - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Manifeste-se o autor em r\u00e9plica acerca da pe\u00e7a de defesa apresentada, bem como documentos juntados, no prazo de 15 dias \u00fateis, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais e, caso tenha sido formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), VAINE CINEIA LUCIANO GOMES (OAB 121262\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0297\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 25\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LEILA HASSEM DA PONTE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VANIA ROSSINI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"448","paginaFinal":"448","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"910405","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25035329","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Aug  7 2017 11:49:59:373PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1060210-98.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1060210-98.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"757868594","codPublicacaoOrigem":"1201952605","dataDivulgacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1060210-98.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2433","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"25\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1060210-98.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Luciano Oliveira Vilela - ITAU UNIBANCO S.A. - Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido e decreto a extin\u00e7\u00e3o do feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil). Condeno a autora em custas e despesas do processo, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor dado \u00e0 causa (art. 85 \u00a7 2\u00b0, do CPC), ficando suspensa em raz\u00e3o da gratuidade deferida.P.R.I. - ADV: VAINE CINEIA LUCIANO GOMES (OAB 121262\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0353\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 25\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LEILA HASSEM DA PONTE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATRICIA HELENA DA COSTA ROSA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"513","paginaFinal":"513","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"926898","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26350667","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 19 2017 01:07:10:240AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1060210-98.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1060210-98.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"703271800","codPublicacaoOrigem":"1163939709","dataDivulgacao":"Jun 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1060210-98.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2375","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1060210-98.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Luciano Oliveira Vilela ADVOGADO : 121262\/SP - Vaine Cineia Luciano Gomes REQDO : ITAU UNIBANCO S.A. VARA :25\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 23\/06\/2017","paginaInicial":"12","paginaFinal":"12","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"892376","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23733264","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 26 2017 11:34:59:400PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1060210-98.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1060210-98.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"705126302","codPublicacaoOrigem":"1165276575","dataDivulgacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1060210-98.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2377","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"25\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1060210-98.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Luciano Oliveira Vilela - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. 1. Considerando os documentos juntados aos autos, concedo ao autor os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. 2. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (NCPC, art. 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM).3. Cite(m)-se a(s) parte(s) r\u00e9(s) para contestar(em) o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, com observ\u00e2ncia das formalidades legais, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial. Intime-se. - ADV: VAINE CINEIA LUCIANO GOMES (OAB 121262\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0227\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 25\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LEILA HASSEM DA PONTE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATRICIA HELENA DA COSTA ROSA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"362","paginaFinal":"362","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"893892","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23806306","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 29 2017 12:07:17:660AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1060210-98.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1060210-98.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}