{"numero":"1061540-72.2013.8.26.0100","processos":[{"processo":"1061540-72.2013.8.26.0100","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes,Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral,Protesto Indevido de T\u00edtulo","local_fisico":null,"distribuicao":"26\/08\/2013 \u00e0s 12:31 - Livre\n11\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 9.225,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"MARIA JUDITE CORDEIRO DA SILVA"},{"tipo":"Reqte","nome":"CIDILENE DA SILVA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO HOLDING S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"MARISA LOJA S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Passarela Cal\u00e7ados"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Emerson Muniz de Souza"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ricardo Blaj Serber"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniela Aric\u00f3 Hausch"},{"tipo":"Advogado","nome":"Andr\u00e9 Erlei de Campos"}],"andamentos":[{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0178\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 176\/209","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0178\/2017 Teor do ato: Vistos. Julgo cumprido o t\u00edtulo judicial (art. 924, II, CPC). Expe\u00e7a-se mandado de levantamento e, em seguida, arquivem-se. P.R.I.C. Advogados(s): Emerson Muniz de Souza (OAB 179395\/SP), Ricardo Blaj Serber (OAB 231805\/SP), Daniela Aric\u00f3 Hausch (OAB 234350\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Andr\u00e9 Erlei de Campos (OAB 251770\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos. Julgo cumprido o t\u00edtulo judicial (art. 924, II, CPC). Expe\u00e7a-se mandado de levantamento e, em seguida, arquivem-se. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  -FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 13\u00ba ANDAR  - SALAS  N\u00ba 1322\/1324,  CENTRO - \nCEP  01501-900,  FONE: 2171-6116\/6578-,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSP11CV@TJSP.JUS.BR\n      \nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  29  de  agosto  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  \nDr(a).  Christopher  Alexander  Roisin .  Eu  ___________  ( Daniel  De  Medeiros  Silva  Corro ), \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nS E  N  T E N  \u00c7 A\nProcesso  n\u00ba: 1061540-72.2013.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : MARIA JUDITE  CORDEIRO  DA SILVA  e outro\nRequerido : ITAU UNIBANCO  HOLDING S.A. e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.  \nJulgo  cumprido  o  t\u00edtulo  judicial  (art.  924,  II,  CPC).  Expe\u00e7a-\nse  mandado  de  levantamento  e,  em  seguida,  arquivem-se.  \nP.R.I.C. S\u00e3o  Paulo,  29  de  agosto  de  2017 .\n    Christopher  Alexander  Roisin\n                                                 Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061540-72.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 36EB4D0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 19:33 . fls. 239"}},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40878559-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 06\/08\/2017 18:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0152\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2398 P\u00e1gina: 166\/187","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0152\/2017 Teor do ato: Vistos. 1) Fls. 232\/234: O benef\u00edcio foi concedido para ambas as autoras. Isso porque, se somente uma fosse benefici\u00e1ria da gratuidade e a outra n\u00e3o, a taxa judici\u00e1ria seria ainda assim exig\u00edvel como consequ\u00eancia da solidariedade no recolhimento do tributo (art. 124, I, CTN) e do car\u00e1ter pessoal do benef\u00edcio.Contudo, a taxa judici\u00e1ria n\u00e3o foi exigida quando houve o processamento da peti\u00e7\u00e3o inicial; demonstrando que ambas as autoras s\u00e3o benefici\u00e1rias da gratuidade.De todo modo, franqueia-se \u00e0 vencedora a possibilidade de impugnar a gratuidade outrora concedida pelas vias processuais adequadas. Note-se que as pesquisas no Bacenjud demandam o recolhimento de custas. 2) N\u00e3o tendo havido manifesta\u00e7\u00e3o sobre a decis\u00e3o de fl. 229, nada h\u00e1 para prover. Arquivem-se. Intimem-se. Advogados(s): Emerson Muniz de Souza (OAB 179395\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Andr\u00e9 Erlei de Campos (OAB 251770\/SP), Daniela Aric\u00f3 Hausch (OAB 234350\/SP), Ricardo Blaj Serber (OAB 231805\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1) Fls. 232\/234: O benef\u00edcio foi concedido para ambas as autoras. Isso porque, se somente uma fosse benefici\u00e1ria da gratuidade e a outra n\u00e3o, a taxa judici\u00e1ria seria ainda assim exig\u00edvel como consequ\u00eancia da solidariedade no recolhimento do tributo (art. 124, I, CTN) e do car\u00e1ter pessoal do benef\u00edcio.Contudo, a taxa judici\u00e1ria n\u00e3o foi exigida quando houve o processamento da peti\u00e7\u00e3o inicial; demonstrando que ambas as autoras s\u00e3o benefici\u00e1rias da gratuidade.De todo modo, franqueia-se \u00e0 vencedora a possibilidade de impugnar a gratuidade outrora concedida pelas vias processuais adequadas. Note-se que as pesquisas no Bacenjud demandam o recolhimento de custas. 2) N\u00e3o tendo havido manifesta\u00e7\u00e3o sobre a decis\u00e3o de fl. 229, nada h\u00e1 para prover. Arquivem-se. Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  -FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba,  13\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1322\/1324,  Centro  -  CEP  \n01501-900,  Fone:  2171-6116\/6578-,  S\u00e3o  Paulo-SP  -  E-mail:  \nsp11cv@tjsp.jus.br\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  25  de  julho  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  \nDr(a).  Christopher  Alexander  Roisin .  Eu  ___________  (Daniel  De  Medeiros  Silva  \nCorro ), Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nD E  C  I S  \u00c3  O\nProcesso  n\u00ba: 1061540-72.2013.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : MARIA JUDITE  CORDEIRO  DA SILVA  e outro\nRequerido : ITAU UNIBANCO  HOLDING S.A. e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.  \n1)  Fls.  232\/234:  O  benef\u00edcio  foi  concedido  para  ambas  \nas  autoras.  Isso  porque,  se  somente  uma  fosse  benefici\u00e1ria  da  gratuidade  e  a  outra  \nn\u00e3o,  a  taxa  judici\u00e1ria  seria  ainda  assim  exig\u00edvel  como  consequ\u00eancia  da  solidariedade  \nno  recolhimento  do  tributo  (art.  124,  I,  CTN)  e  do  car\u00e1ter  pessoal  do  benef\u00edcio.\nContudo,  a  taxa  judici\u00e1ria  n\u00e3o  foi  exigida  quando  \nhouve  o  processamento  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial;  demonstrando  que  ambas  as  autoras  s\u00e3o  \nbenefici\u00e1rias  da  gratuidade.\nDe todo  modo,  franqueia-se  \u00e0  vencedora  a \npossibilidade  de  impugnar  a  gratuidade  outrora  concedida  pelas  vias  processuais  \nadequadas.  Note-se  que  as  pesquisas  no  Bacenjud  demandam  o  recolhimento  de  \ncustas.  \n2) N\u00e3o  tendo  havido  manifesta\u00e7\u00e3o  sobre  a  decis\u00e3o  de  \nfl.  229,  nada  h\u00e1  para  prover.  Arquivem-se.  \nIntimem-se.  \nS\u00e3o  Paulo,  25  de  julho  de  2017 .\n    Christopher  Alexander  Roisin\n                                                 Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061540-72.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 34E3498. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 26\/07\/2017 \u00e0s 11:48 . fls. 236"}},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40760417-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/07\/2017 17:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0130\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2379 P\u00e1gina: 220\/249","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0130\/2017 Teor do ato: Vistos. Fls. 226\/227: A senten\u00e7a de fls. 162\/174 n\u00e3o tem qualquer refer\u00eancia a dano material. O v. Ac\u00f3rd\u00e3o de fls. 209\/215 n\u00e3o alterou a senten\u00e7a. Esclare\u00e7a, portanto, a que dano material se refere, pois a condena\u00e7\u00e3o ocorreu apenas por dano moral. Esclare\u00e7a, ainda, por qual raz\u00e3o pretende a execu\u00e7\u00e3o de verbas de sucumb\u00eancia contra a MARISA, pois na verdade a autora \u00e9 sucumbente em rela\u00e7\u00e3o a essa r\u00e9. Informe, na mesma oportunidade, se com o levantamento do dep\u00f3sito de fl. 222 d\u00e1 o cr\u00e9dito por satisfeito. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como quita\u00e7\u00e3o (art. 924, II, CPC). Intimem-se. Advogados(s): Emerson Muniz de Souza (OAB 179395\/SP), Ricardo Blaj Serber (OAB 231805\/SP), Daniela Aric\u00f3 Hausch (OAB 234350\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Andr\u00e9 Erlei de Campos (OAB 251770\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 226\/227: A senten\u00e7a de fls. 162\/174 n\u00e3o tem qualquer refer\u00eancia a dano material. O v. Ac\u00f3rd\u00e3o de fls. 209\/215 n\u00e3o alterou a senten\u00e7a. Esclare\u00e7a, portanto, a que dano material se refere, pois a condena\u00e7\u00e3o ocorreu apenas por dano moral. Esclare\u00e7a, ainda, por qual raz\u00e3o pretende a execu\u00e7\u00e3o de verbas de sucumb\u00eancia contra a MARISA, pois na verdade a autora \u00e9 sucumbente em rela\u00e7\u00e3o a essa r\u00e9. Informe, na mesma oportunidade, se com o levantamento do dep\u00f3sito de fl. 222 d\u00e1 o cr\u00e9dito por satisfeito. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como quita\u00e7\u00e3o (art. 924, II, CPC). Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  -FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba,  13\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1322\/1324,  Centro  -  CEP  \n01501-900,  Fone:  2171-6116\/6578-,  S\u00e3o  Paulo-SP  -  E-mail:  \nsp11cv@tjsp.jus.br\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  29  de  junho  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).  \nChristopher  Alexander  Roisin .  Eu  ___________  (Daniel  De  Medeiros  Silva  Corro ), \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nD E  C  I S  \u00c3  O\nProcesso  n\u00ba: 1061540-72.2013.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : MARIA JUDITE  CORDEIRO  DA SILVA  e outro\nRequerido : ITAU UNIBANCO  HOLDING S.A. e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.  \nFls.  226\/227:  A  senten\u00e7a  de  fls.  162\/174  n\u00e3o  tem  qualquer  \nrefer\u00eancia  a  dano  material.  O  v.  Ac\u00f3rd\u00e3o  de  fls.  209\/215  n\u00e3o  alterou  a  senten\u00e7a.  Esclare\u00e7a,  \nportanto,  a  que  dano  material  se  refere,  pois  a  condena\u00e7\u00e3o  ocorreu  apenas  por  dano  moral.  \nEsclare\u00e7a,  ainda, por qual  raz\u00e3o  pretende  a execu\u00e7\u00e3o  de \nverbas  de sucumb\u00eancia  contra a MARISA , pois  na verdade  a autora  \u00e9 sucumbente  em \nrela\u00e7\u00e3o  a essa  r\u00e9. \nInforme, na mesma  oportunidade,  se com  o levantamento  do \ndep\u00f3sito  de fl. 222  d\u00e1 o cr\u00e9dito  por satisfeito.  O sil\u00eancio  ser\u00e1 interpretado  como quita\u00e7\u00e3o  \n(art.  924,  II, CPC).  \nIntimem-se.  \nS\u00e3o  Paulo,  29  de  junho  de  2017 .\n    Christopher  Alexander  Roisin\n                                                 Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061540-72.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 3356A29. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 29\/06\/2017 \u00e0s 19:34 . fls. 229"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40615089-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Data: 08\/06\/2017 11:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0113\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2364 P\u00e1gina: 650\/676","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0113\/2017 Teor do ato: Vistos. Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Aguarde-se a vinda de requerimentos por cinco dias. No sil\u00eancio, arquivem-se. Intimem-se. Advogados(s): Emerson Muniz de Souza (OAB 179395\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Andr\u00e9 Erlei de Campos (OAB 251770\/SP), Daniela Aric\u00f3 Hausch (OAB 234350\/SP), Ricardo Blaj Serber (OAB 231805\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Aguarde-se a vinda de requerimentos por cinco dias. No sil\u00eancio, arquivem-se. Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  -FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba,  13\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1322\/1324,  Centro  -  CEP  \n01501-900,  Fone:  2171-6116\/6578-,  S\u00e3o  Paulo-SP  -  E-mail:  \nsp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1061540-72.2013.8.26.0100  - p.  1\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  06  de  junho  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).  \nChristopher  Alexander  Roisin .  Eu  ___________  (Daniel  De  Medeiros  Silva  Corro ), \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nD E  S P  A  C H  O\nProcesso  n\u00ba: 1061540-72.2013.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : MARIA JUDITE  CORDEIRO  DA SILVA  e outro\nRequerido : ITAU UNIBANCO  HOLDING S.A. e outros\nVistos.  \nCumpra-se  o  v.  Ac\u00f3rd\u00e3o.  Aguarde-se  a  vinda  de \nrequerimentos  por  cinco  dias.  No  sil\u00eancio,  arquivem-se.  \nIntimem-se.  \nS\u00e3o  Paulo,  06  de  junho  de  2017 .\nChristopher  Alexander  Roisin\n                             Juiz de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061540-72.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 32238C3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 07\/06\/2017 \u00e0s 10:53 . fls. 223"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 13\/12\/2016 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Negaram provimento aos recursos. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Provimento Relator: Hamid Bdine","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40222993-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/03\/2017 13:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0235\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/01\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/01\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1554 P\u00e1gina: 194\/199","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0235\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/01\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/01\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1554 P\u00e1gina: 194\/199","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/01\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0004\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/01\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/01\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1571 P\u00e1gina: 194\/214","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0004\/2014 Teor do ato: Vistos. 1) Fls. 177\/180: Tendo sido deferido os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita alhures e n\u00e3o tendo sido revogado, n\u00e3o h\u00e1 omiss\u00e3o na r. senten\u00e7a que sobre ele n\u00e3o se manifesta. No mais, conquanto, de lege lata, o pagamento dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios e das despesas processuais fique condicionado ao cumprimento do artigo 12, da Lei n\u00ba 1.060, de 05 de fevereiro de 1950, a condena\u00e7\u00e3o deve subsistir. Neste sentido, o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"(...) 1. A parte benefici\u00e1ria da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita ser\u00e1 obrigada ao pagamento dos \u00f4nus sucumbenciais. Todavia, essa obriga\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 suspensa at\u00e9 que cesse a situa\u00e7\u00e3o hipossuficiente ou, caso decorridos cinco anos, quando consumada a prescri\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 12 da Lei n. 1.060\/50. 2. \u00c9 firme nesta Corte o entendimento segundo o qual a parte benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita n\u00e3o est\u00e1 obrigada a fazer o dep\u00f3sito de que trata o art. 488, II, do CPC. Precedentes: AR 2.968\/SC, Rel. Ministra Laurita Vaz, Terceira Se\u00e7\u00e3o, DJ 1.2.2008; AR .941\/SP, Rel. Min. Felix Fischer, Terceira Se\u00e7\u00e3o, DJ 16.10.2000. Embargos de declara\u00e7\u00e3o acolhidos em parte, sem efeitos infringentes.\" [g.n.] (EDcl na AR 4.401\/RJ, Rel. Ministro Humberto Martins, Primeira Se\u00e7\u00e3o, julgado em 26\/10\/2011, DJe 07\/11\/2011). \"(...) 4.- No tocante aos honor\u00e1rios, a jurisprud\u00eancia desta Corte \u00e9 un\u00edssona no sentido de que o benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita n\u00e3o tem direito \u00e0 isen\u00e7\u00e3o da condena\u00e7\u00e3o nas verbas de sucumb\u00eancia, apenas \u00e0 suspens\u00e3o do pagamento, enquanto durar a situa\u00e7\u00e3o de pobreza, pelo prazo m\u00e1ximo de cinco anos, findo o qual estar\u00e1 prescrita a obriga\u00e7\u00e3o, conforme disposto no artigo 12 da Lei n.\u00ba 1.060\/50. 5.- Agravo n\u00e3o trouxe nenhum argumento novo capaz de modificar a conclus\u00e3o alvitrada, a qual se mant\u00e9m por seus pr\u00f3prios fundamentos. 6.- Agravo Regimental improvido.\" [g.n.] (AgRg no AREsp 11.735\/SP, Rel. Ministro Sidnei Beneti, Terceira Turma, julgado em 15\/09\/2011, DJe 03\/10\/2011). Neste aspecto, incab\u00edveis os embargos que teriam efeitos in\u00fateis \u00e0 luz da norma positiva; citada \u00e0s fls. 173, ali\u00e1s. No que tange \u00e0 condena\u00e7\u00e3o, o valor arbitrado \u00e9 de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais) e n\u00e3o tr\u00eas mil reais para cada uma das r\u00e9s, na media em que a viola\u00e7\u00e3o \u00e9 \u00fanica e uma s\u00f3. O pagamento \u00e9 inegavelmente solid\u00e1rio, porque a solidariedade, in casu, decorre de lei e n\u00e3o depende de declara\u00e7\u00e3o em senten\u00e7a (art. 7\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, CDC), n\u00e3o tendo a embargante legitimidade para tratar dos direitos de regresso entre os devedores solid\u00e1rios. No que toca aos danos materiais, reconhe\u00e7o a omiss\u00e3o do julgado, para CONDENAR as r\u00e9s, solidariamente, a restituir \u00e0 autora a quantia de R$ 2.196,28 (dois mil, cento e noventa e seis reais e vinte e oito centavos), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal Paulista desde o desembolso, acrescida de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas (art. 406, CC c\/c art. 161, \u00a71\u00ba, CTN) desde a cita\u00e7\u00e3o (art. 405, CC e art. 219, CPC). No mais, fica mantida a r. senten\u00e7a como proferida. Diante do exposto, recebo os embargos, para ACOLH\u00ca-LOS PARCIALMENTE. Retifique-se o registro de senten\u00e7a. 2) Fls. 181\/185; e 187\/191: O(s) recurso(s) de apela\u00e7\u00e3o \u00e9(s\u00e3o) tempestivo(s). Os pressupostos de admissibilidade do(s) recurso(s) concorrem (art. 518, \u00a72\u00ba, CPC), nesta an\u00e1lise perfunct\u00f3ria, salvo melhor ju\u00edzo da inst\u00e2ncia superior. 3) Recebo o(s) recurso(s) em ambos os efeitos (art. 520, caput, CPC), na medida em que a hip\u00f3tese n\u00e3o se submete aos incisos do artigo 520, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem preju\u00edzo, poder\u00e3o aditar seus recursos, se desejaram, em face do acolhimento parcial dos embargos de declara\u00e7\u00e3o com altera\u00e7\u00e3o do julgado. 4) Cumpra-se o disposto no artigo 518, do C\u00f3digo de Processo Civil. 5) Ap\u00f3s, com ou sem contrarraz\u00f5es, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. Intimem-se. Advogados(s): Emerson Muniz de Souza (OAB 179395\/SP), Ricardo Blaj Serber (OAB 231805\/SP), Daniela Aric\u00f3 Hausch (OAB 234350\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Andr\u00e9 Erlei de Campos (OAB 251770\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2014","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos em Parte    Vistos. 1) Fls. 177\/180: Tendo sido deferido os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita alhures e n\u00e3o tendo sido revogado, n\u00e3o h\u00e1 omiss\u00e3o na r. senten\u00e7a que sobre ele n\u00e3o se manifesta. No mais, conquanto, de lege lata, o pagamento dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios e das despesas processuais fique condicionado ao cumprimento do artigo 12, da Lei n\u00ba 1.060, de 05 de fevereiro de 1950, a condena\u00e7\u00e3o deve subsistir. Neste sentido, o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"(...) 1. A parte benefici\u00e1ria da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita ser\u00e1 obrigada ao pagamento dos \u00f4nus sucumbenciais. Todavia, essa obriga\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 suspensa at\u00e9 que cesse a situa\u00e7\u00e3o hipossuficiente ou, caso decorridos cinco anos, quando consumada a prescri\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 12 da Lei n. 1.060\/50. 2. \u00c9 firme nesta Corte o entendimento segundo o qual a parte benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita n\u00e3o est\u00e1 obrigada a fazer o dep\u00f3sito de que trata o art. 488, II, do CPC. Precedentes: AR 2.968\/SC, Rel. Ministra Laurita Vaz, Terceira Se\u00e7\u00e3o, DJ 1.2.2008; AR .941\/SP, Rel. Min. Felix Fischer, Terceira Se\u00e7\u00e3o, DJ 16.10.2000. Embargos de declara\u00e7\u00e3o acolhidos em parte, sem efeitos infringentes.\" [g.n.] (EDcl na AR 4.401\/RJ, Rel. Ministro Humberto Martins, Primeira Se\u00e7\u00e3o, julgado em 26\/10\/2011, DJe 07\/11\/2011). \"(...) 4.- No tocante aos honor\u00e1rios, a jurisprud\u00eancia desta Corte \u00e9 un\u00edssona no sentido de que o benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita n\u00e3o tem direito \u00e0 isen\u00e7\u00e3o da condena\u00e7\u00e3o nas verbas de sucumb\u00eancia, apenas \u00e0 suspens\u00e3o do pagamento, enquanto durar a situa\u00e7\u00e3o de pobreza, pelo prazo m\u00e1ximo de cinco anos, findo o qual estar\u00e1 prescrita a obriga\u00e7\u00e3o, conforme disposto no artigo 12 da Lei n.\u00ba 1.060\/50. 5.- Agravo n\u00e3o trouxe nenhum argumento novo capaz de modificar a conclus\u00e3o alvitrada, a qual se mant\u00e9m por seus pr\u00f3prios fundamentos. 6.- Agravo Regimental improvido.\" [g.n.] (AgRg no AREsp 11.735\/SP, Rel. Ministro Sidnei Beneti, Terceira Turma, julgado em 15\/09\/2011, DJe 03\/10\/2011). Neste aspecto, incab\u00edveis os embargos que teriam efeitos in\u00fateis \u00e0 luz da norma positiva; citada \u00e0s fls. 173, ali\u00e1s. No que tange \u00e0 condena\u00e7\u00e3o, o valor arbitrado \u00e9 de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais) e n\u00e3o tr\u00eas mil reais para cada uma das r\u00e9s, na media em que a viola\u00e7\u00e3o \u00e9 \u00fanica e uma s\u00f3. O pagamento \u00e9 inegavelmente solid\u00e1rio, porque a solidariedade, in casu, decorre de lei e n\u00e3o depende de declara\u00e7\u00e3o em senten\u00e7a (art. 7\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, CDC), n\u00e3o tendo a embargante legitimidade para tratar dos direitos de regresso entre os devedores solid\u00e1rios. No que toca aos danos materiais, reconhe\u00e7o a omiss\u00e3o do julgado, para CONDENAR as r\u00e9s, solidariamente, a restituir \u00e0 autora a quantia de R$ 2.196,28 (dois mil, cento e noventa e seis reais e vinte e oito centavos), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal Paulista desde o desembolso, acrescida de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas (art. 406, CC c\/c art. 161, \u00a71\u00ba, CTN) desde a cita\u00e7\u00e3o (art. 405, CC e art. 219, CPC). No mais, fica mantida a r. senten\u00e7a como proferida. Diante do exposto, recebo os embargos, para ACOLH\u00ca-LOS PARCIALMENTE. Retifique-se o registro de senten\u00e7a. 2) Fls. 181\/185; e 187\/191: O(s) recurso(s) de apela\u00e7\u00e3o \u00e9(s\u00e3o) tempestivo(s). Os pressupostos de admissibilidade do(s) recurso(s) concorrem (art. 518, \u00a72\u00ba, CPC), nesta an\u00e1lise perfunct\u00f3ria, salvo melhor ju\u00edzo da inst\u00e2ncia superior. 3) Recebo o(s) recurso(s) em ambos os efeitos (art. 520, caput, CPC), na medida em que a hip\u00f3tese n\u00e3o se submete aos incisos do artigo 520, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem preju\u00edzo, poder\u00e3o aditar seus recursos, se desejaram, em face do acolhimento parcial dos embargos de declara\u00e7\u00e3o com altera\u00e7\u00e3o do julgado. 4) Cumpra-se o disposto no artigo 518, do C\u00f3digo de Processo Civil. 5) Ap\u00f3s, com ou sem contrarraz\u00f5es, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. Intimem-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos em Parte","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6117\/6118   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1061540-72.2013.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1061540-72.2013.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : MARIA JUDITE  CORDEIRO  DA SILVA  e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A. e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nAos  12  de  junho  de  2013,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  \nconclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Doutor  Christopher  Alexander  Roisin , \ndesignado  para  esta  Vara .  Eu,  ____________  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  \ndigitei  e  subscrevi.\nVistos.\n1)  Fls.  177\/180:  Tendo  sido  deferido  os  benef\u00edcios  da  \njusti\u00e7a  gratuita  alhures  e  n\u00e3o  tendo  sido  revogado,  n\u00e3o  h\u00e1  omiss\u00e3o  na  r.  senten\u00e7a  \nque  sobre  ele  n\u00e3o  se  manifesta.\nNo mais,  conquanto,  de  lege  lata ,  o  pagamento  dos  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  e  das  despesas  processuais  fique  condicionado  ao  \ncumprimento  do  artigo  12,  da  Lei  n\u00ba  1.060,  de  05  de  fevereiro  de  1950,  a \ncondena\u00e7\u00e3o  deve  subsistir.  Neste  sentido,  o  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:\n\"(...)\n1.  A  parte  benefici\u00e1ria  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  \ngratuita  ser\u00e1  obrigada  ao  pagamento  dos  \u00f4nus  \nsucumbenciais.  Todavia,  essa  obriga\u00e7\u00e3o  ficar\u00e1  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061540-72.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 697475. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 09\/01\/2014 \u00e0s 18:42 . fls. 192\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6117\/6118   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1061540-72.2013.8.26.0100  - p.  2\nsuspensa\n at\u00e9  que  cesse  a  situa\u00e7\u00e3o  hipossuficiente  \nou,  caso  decorridos  cinco  anos,  quando  \nconsumada  a  prescri\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art.  12  da  \nLei  n.  1.060\/50.\n2.   \u00c9  firme  nesta  Corte  o  entendimento  segundo  o  qual  \na   parte  benefici\u00e1ria  da  justi\u00e7a  gratuita  n\u00e3o  est\u00e1  \nobrigada  a  fazer  o  dep\u00f3sito  de  que  trata  o  art.  488,  II,  \ndo  CPC.  Precedentes:  AR  2.968\/SC,  Rel.  Ministra  \nLaurita  Vaz,  Terceira  Se\u00e7\u00e3o,  DJ  1.2.2008;  AR  .941\/SP,  \nRel.  Min.  Felix  Fischer,  Terceira  Se\u00e7\u00e3o,  DJ  16.10.2000.\nEmbargos  de  declara\u00e7\u00e3o  acolhidos  em  parte,  sem  \nefeitos  infringentes.\"  [g.n.]  (EDcl  na  AR  4.401\/RJ,  Rel.  \nMinistro  Humberto  Martins,  Primeira  Se\u00e7\u00e3o,  julgado  em  \n26\/10\/2011,  DJe  07\/11\/2011).\n\"(...)\n4.-  No  tocante  aos  honor\u00e1rios,  a  jurisprud\u00eancia  \ndesta  Corte  \u00e9  un\u00edssona  no  sentido  de  que  o \nbenefici\u00e1rio  da  justi\u00e7a  gratuita  n\u00e3o  tem  direito  \u00e0 \nisen\u00e7\u00e3o  da  condena\u00e7\u00e3o  nas  verbas  de \nsucumb\u00eancia,  apenas  \u00e0  suspens\u00e3o  do  pagamento,  \nenquanto  durar  a  situa\u00e7\u00e3o  de  pobreza,  pelo  prazo  \nm\u00e1ximo  de  cinco  anos,  findo  o  qual  estar\u00e1  prescrita  \na  obriga\u00e7\u00e3o,  conforme  disposto  no  artigo  12  da  Lei  \nn.\u00ba  1.060\/50.\n5.-  Agravo  n\u00e3o  trouxe  nenhum  argumento  novo  capaz  \nde  modificar  a  conclus\u00e3o  alvitrada,  a  qual  se  mant\u00e9m  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061540-72.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 697475. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 09\/01\/2014 \u00e0s 18:42 . fls. 193\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6117\/6118   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1061540-72.2013.8.26.0100  - p.  3\npor\n seus  pr\u00f3prios  fundamentos.\n6.-  Agravo  Regimental  improvido.\"  [g.n.]  (AgRg  no  \nAREsp  11.735\/SP,  Rel.  Ministro  Sidnei  Beneti,  Terceira  \nTurma,  julgado  em  15\/09\/2011,  DJe  03\/10\/2011).\nNeste  aspecto,  incab\u00edveis  os  embargos  que  teriam  \nefeitos  in\u00fateis  \u00e0  luz  da  norma  positiva;  citada  \u00e0s  fls.  173,  ali\u00e1s.\nNo  que  tange  \u00e0  condena\u00e7\u00e3o,  o  valor  arbitrado  \u00e9  de  R$  \n3.000,00  (tr\u00eas  mil  reais)  e  n\u00e3o  tr\u00eas  mil  reais  para  cada  uma  das  r\u00e9s,  na  media  em  \nque  a  viola\u00e7\u00e3o  \u00e9  \u00fanica  e  uma  s\u00f3.  O  pagamento  \u00e9  inegavelmente  solid\u00e1rio,  porque  \na   solidariedade,  in  casu ,  decorre  de  lei  e  n\u00e3o  depende  de  declara\u00e7\u00e3o  em  \nsenten\u00e7a  (art.  7\u00ba,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  CDC),  n\u00e3o  tendo  a  embargante  legitimidade  \npara  tratar  dos  direitos  de  regresso  entre  os  devedores  solid\u00e1rios.\nNo  que  toca  aos  danos  materiais,  reconhe\u00e7o  a  omiss\u00e3o  \ndo  julgado,  para  CONDENAR  as  r\u00e9s,  solidariamente,  a  restituir  \u00e0  autora  a  quantia  \nde  R$  2.196,28  (dois  mil,  cento  e  noventa  e  seis  reais  e  vinte  e  oito  centavos),  \ncom  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  Paulista  desde  o  \ndesembolso,  acrescida  de  juros  de  mora  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas  (art.  406,  \nCC  c\/c  art.  161,  \u00a71\u00ba,  CTN)  desde  a  cita\u00e7\u00e3o  (art.  405,  CC  e  art.  219,  CPC).\nNo  mais,  fica  mantida  a  r.  senten\u00e7a  como  proferida.\nDiante  do  exposto,  recebo  os  embargos,  para  ACOLH\u00ca-\nLOS  PARCIALMENTE . Retifique-se  o  registro  de  senten\u00e7a.\n2)  Fls.  181\/185;  e  187\/191:  O(s)  recurso(s)  de  apela\u00e7\u00e3o  \n\u00e9(s\u00e3o)  tempestivo(s).\nOs pressupostos  de  admissibilidade  do(s)  recurso(s)  \nconcorrem  (art.  518,  \u00a72\u00ba,  CPC),  nesta  an\u00e1lise  perfunct\u00f3ria,  salvo  melhor  ju\u00edzo  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061540-72.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 697475. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 09\/01\/2014 \u00e0s 18:42 . fls. 194\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6117\/6118   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1061540-72.2013.8.26.0100  - p.  4\ninst\u00e2ncia\n superior.\n3) Recebo  o(s)  recurso(s)  em  ambos  os  efeitos  (art.  \n520,  caput ,  CPC),  na  medida  em  que  a  hip\u00f3tese  n\u00e3o  se  submete  aos  incisos  do  \nartigo  520,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nSem  preju\u00edzo,  poder\u00e3o  aditar  seus  recursos,  se  \ndesejaram,  em  face  do  acolhimento  parcial  dos  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  com  \naltera\u00e7\u00e3o  do  julgado.\n4) Cumpra-se  o  disposto  no  artigo  518,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\n5) Ap\u00f3s,  com  ou  sem  contrarraz\u00f5es,  subam  os  autos  ao  \nEgr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  09  de  janeiro  de  2014.\nChristopher  Alexander  Roisin\nJuiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061540-72.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 697475. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 09\/01\/2014 \u00e0s 18:42 . fls. 195"}},{"data":"08\/01\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2014","descricao":"Guia Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40291343-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 19\/12\/2013 10:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40291343-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 19\/12\/2013 10:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2014","descricao":"Guia Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40288326-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 17\/12\/2013 18:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40288326-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 17\/12\/2013 18:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40284539-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 16\/12\/2013 15:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2013","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0235\/2013 Teor do ato: Valor do preparo: R$ 96,85. Advogados(s): Emerson Muniz de Souza (OAB 179395\/SP), Ricardo Blaj Serber (OAB 231805\/SP), Daniela Aric\u00f3 Hausch (OAB 234350\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Andr\u00e9 Erlei de Campos (OAB 251770\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0235\/2013 Teor do ato: Diante do exposto, com fundamento no artigo 267, inciso VI, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO EXTINTO o processo sem julgamento de m\u00e9rito em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 coautora CIDILENE DA SILVA, reconhecendo sua ilegitimidade ativa; e, com fundamento no artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para: i) DECLARAR inexig\u00edvel os d\u00e9bitos lan\u00e7ados na fatura da autora em rela\u00e7\u00e3o aos d\u00e9bitos objeto da demanda (com a r\u00e9 PASSARELA), vedando-se a possibilidade de sua inscri\u00e7\u00e3o nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito; e ii) CONDENAR a(o)(s) r\u00e9(u)(s) ITA\u00daCARD e PASSARELA a pagar ao(\u00e0) autor(a) indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo a partir da data de publica\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a (S\u00famula 362, STJ), acrescida de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas (art. 406, CC c\/c art. 161, \u00a71\u00ba, CTN), desde a cita\u00e7\u00e3o (art. 405 CC e 219, CPC). A autora CIDILENE \u00e9 sucumbente em rela\u00e7\u00e3o a todas as r\u00e9s e, por isso, arcar\u00e1 com as custas e despesas processuais por elas incorridas \u00e0 raz\u00e3o de 50% (cinquenta por cento), al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados em R$ 1.000,00 (um mil reais), firme no disposto no artigo 20, \u00a74\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, em raz\u00e3o da pouca complexidade da mat\u00e9ria e do curto tempo demandado para a a\u00e7\u00e3o. Quando \u00e0 r\u00e9 LOJAS MARISA a autora remanescente \u00e9 sucumbente integralmente, devendo arcar com as custas e despesas processuais, \u00e0 raz\u00e3o de cinquenta por cento, bem como com honor\u00e1rios advocat\u00edcios no importe de R$ 1.000,00 (um mil reais), firme no disposto no artigo 20, \u00a74\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, em raz\u00e3o da pouca complexidade da mat\u00e9ria e do curto tempo demandado para a a\u00e7\u00e3o. Quando \u00e0s demais corr\u00e9s, havendo sucumb\u00eancia rec\u00edproca (art. 21, CPC), as custas e despesas processuais ficam divididas entre as partes, compensando-se os honor\u00e1rios advocat\u00edcios (STJ, S\u00famula n\u00ba 306). O pagamento das custas e despesas processuais fica condicionado ao disposto no artigo 12, da Lei n\u00ba 1.060, de 05 de fevereiro de 1950, tendo sido deferida a justi\u00e7a gratuita. Nada sendo requerido no prazo de trinta dias contados do tr\u00e2nsito em julgado, remetam-se ao arquivo com as cautelas de praxe. P.R.I.C. Advogados(s): Emerson Muniz de Souza (OAB 179395\/SP), Ricardo Blaj Serber (OAB 231805\/SP), Daniela Aric\u00f3 Hausch (OAB 234350\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Andr\u00e9 Erlei de Campos (OAB 251770\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2013","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Valor do preparo: R$ 96,85.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/11\/2013","descricao":"Senten\u00e7a Completa com Resolu\u00e7\u00e3o de M\u00e9rito    Diante do exposto, com fundamento no artigo 267, inciso VI, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO EXTINTO o processo sem julgamento de m\u00e9rito em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 coautora CIDILENE DA SILVA, reconhecendo sua ilegitimidade ativa; e, com fundamento no artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para: i) DECLARAR inexig\u00edvel os d\u00e9bitos lan\u00e7ados na fatura da autora em rela\u00e7\u00e3o aos d\u00e9bitos objeto da demanda (com a r\u00e9 PASSARELA), vedando-se a possibilidade de sua inscri\u00e7\u00e3o nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito; e ii) CONDENAR a(o)(s) r\u00e9(u)(s) ITA\u00daCARD e PASSARELA a pagar ao(\u00e0) autor(a) indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo a partir da data de publica\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a (S\u00famula 362, STJ), acrescida de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas (art. 406, CC c\/c art. 161, \u00a71\u00ba, CTN), desde a cita\u00e7\u00e3o (art. 405 CC e 219, CPC). A autora CIDILENE \u00e9 sucumbente em rela\u00e7\u00e3o a todas as r\u00e9s e, por isso, arcar\u00e1 com as custas e despesas processuais por elas incorridas \u00e0 raz\u00e3o de 50% (cinquenta por cento), al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados em R$ 1.000,00 (um mil reais), firme no disposto no artigo 20, \u00a74\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, em raz\u00e3o da pouca complexidade da mat\u00e9ria e do curto tempo demandado para a a\u00e7\u00e3o. Quando \u00e0 r\u00e9 LOJAS MARISA a autora remanescente \u00e9 sucumbente integralmente, devendo arcar com as custas e despesas processuais, \u00e0 raz\u00e3o de cinquenta por cento, bem como com honor\u00e1rios advocat\u00edcios no importe de R$ 1.000,00 (um mil reais), firme no disposto no artigo 20, \u00a74\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, em raz\u00e3o da pouca complexidade da mat\u00e9ria e do curto tempo demandado para a a\u00e7\u00e3o. Quando \u00e0s demais corr\u00e9s, havendo sucumb\u00eancia rec\u00edproca (art. 21, CPC), as custas e despesas processuais ficam divididas entre as partes, compensando-se os honor\u00e1rios advocat\u00edcios (STJ, S\u00famula n\u00ba 306). O pagamento das custas e despesas processuais fica condicionado ao disposto no artigo 12, da Lei n\u00ba 1.060, de 05 de fevereiro de 1950, tendo sido deferida a justi\u00e7a gratuita. Nada sendo requerido no prazo de trinta dias contados do tr\u00e2nsito em julgado, remetam-se ao arquivo com as cautelas de praxe. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Completa com Resolu\u00e7\u00e3o de M\u00e9rito","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6117\/6118   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br      \n1061540-72.2013.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1061540-72.2013.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : MARIA JUDITE  CORDEIRO  DA SILVA  e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A. e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nAos  28  de  novembro  de  2013,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  \nconclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Doutor  Christopher  Alexander  Roisin , \ndesignado  para  esta  Vara .  Eu,  ____________  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  \ndigitei  e  subscrevi.\nVistos.\nMARIA  JUDITE  CORDEIRO  DA  SILVA  e  CIDILENE  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061540-72.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 626508. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 29\/11\/2013 \u00e0s 19:55 . fls. 162\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6117\/6118   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br      \n1061540-72.2013.8.26.0100 - lauda  2\nDA\n SILVA  propuseram  A\u00c7\u00c3O  DECLARAT\u00d3RIA  DE  INEXIGIBILDIADE  \nCUMULADA  COM  INDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANO  MORAL  E  DEVOLU\u00c7\u00c3O  DOS  \nVALORES  PAGOS  contra  ITA\u00da  UNIBANCO  S.A. ,  MARISA  LOJAS  S\/A  e \nPASSARELA  CAL\u00c7ADOS ,  qualificados,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  tiveram  seus  \nnomes  inscritos  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  em  raz\u00e3o  de  d\u00edvida  que  \nalegam  inexistente.  Pleiteiam  a  condena\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  decorrentes  de  \nindevida  inscri\u00e7\u00e3o  de  seus  nomes  nos  \u00f3rg\u00e3os  mencionados.  Com  a  inicial  vieram  \ndocumentos  (fls.  10\/24).\nEmenda \u00e0  inicial  foi  determinada  (fls.  25\/30)  e \ncumprida  (fls.  33\/39).\nTutela antecipada  foi  deferida  \u00e0s  fls.  40\/43,  deferindo-\nse,  na  mesma  oportunidade,  o  pedido  de  justi\u00e7a  gratuita.\nCitado  o  r\u00e9u  ITA\u00da  (fl.  53),  ofertou  resposta  na  forma  de  \ncontesta\u00e7\u00e3o  (fls.  55\/58),  acompanhada  de  documentos  (fls.  59\/97),  aduzindo,  em  \nsuma,  que  n\u00e3o  houve  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os.  Diz  que  a  inscri\u00e7\u00e3o  do  \nnome  das  autoras  ocorreu  devido  \u00e0  inadimpl\u00eancia  das  mesmas.  Afirma  \ninexist\u00eancia  do  ato  il\u00edcito.  Nega  o  dano  moral.\nCitada  a  r\u00e9  PASSARELA  (fl.  54),  ofertou  resposta  na  \nforma  de  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  98\/101),  acompanhada  de  documentos  (fls.  102\/122),  \nsustentando,  em  resumo,  que  a  autora  CIDILENE  efetuou  compra  junto  \u00e0  r\u00e9,  \nsendo  que  os  produtos  foram  entregues,  enquanto  a  autora  n\u00e3o  cumpriu  com  sua  \nobriga\u00e7\u00e3o.  Pede  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nCitada  a  r\u00e9  MARISA  (fl.  52),  ofertou  resposta  na  forma  \nde  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  125\/140),  acompanhada  de  documentos  (fls.  141\/153),  \nalegando,  em  preliminar,  sua  ilegitimidade  passiva  e  a  aus\u00eancia  de  causa  de  \npedir;  e,  no  m\u00e9rito,  afirma  a  inexist\u00eancia  de  dano  moral  sofrido  pela  coautora  \nCIDILENE . Diz  que  n\u00e3o  houve  defeito  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061540-72.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 626508. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 29\/11\/2013 \u00e0s 19:55 . fls. 163\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6117\/6118   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br      \n1061540-72.2013.8.26.0100 - lauda  3\nHouve\n r\u00e9plica  (fls.  156\/161).\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nEnvolvendo  mat\u00e9ria  de  direito  e  de  fato  que  n\u00e3o  \nnecessita  de  outras  provas,  a  hip\u00f3tese  concreta  imp\u00f5e  julgamento  na  forma  do  \nartigo  330,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nA  prova  carreada  aos  autos  mostra-se  suficiente  para  \ndirimir  as  quest\u00f5es  de  fato  suscitadas,  de  modo  que  desnecess\u00e1rio  se  faz  \ndesignar  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  para  a  produ\u00e7\u00e3o  de  novas  provas.\nAdemais,  o  Excelso  Supremo  Tribunal  Federal  j\u00e1  de  h\u00e1  \nmuito  se  posicionou  no  sentido  de  que  a  necessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  em  \naudi\u00eancia  h\u00e1  de  ficar  evidenciada  para  que  o  julgamento  antecipado  da  lide  \nimplique  em  cerceamento  de  defesa.  A  antecipa\u00e7\u00e3o  \u00e9  leg\u00edtima  se  os  aspectos  \ndecisivos  da  causa  est\u00e3o  suficientemente  l\u00edquidos  para  embasar  o \nconvencimento  do  magistrado  (RTJ  115\/789).\nA  preliminar  de  ilegitimidade  passiva  da  r\u00e9  LOJAS  \nMARISA  confunde-se  com  m\u00e9rito  e  como  tal  ser\u00e1  tratada,  j\u00e1  que  em  estado  de  \nasser\u00e7\u00e3o  tem  legitimidade  na  medida  em  que  o  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  usado  para  a  \nalegada  fraude  ostenta  sua  marca.\nConduto,  ainda  em  preliminar,  \u00e9  mister  observar  a \nilegitimidade  ativa  da  autora  CIDILENE  DA  SILVA ,  em  cujo  nome  n\u00e3o  foram  \nlan\u00e7adas  as  faturas  com  cobran\u00e7as  indevidas,  como  comprovam  as  pr\u00f3prias  \nautoras  (fls.  17\/24).\nAssim, o  \u00fanico  direito  violado  \u00e9  da  corr\u00e9,  em  cujo  nome  \ns\u00e3o  sacadas  as  faturas.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061540-72.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 626508. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 29\/11\/2013 \u00e0s 19:55 . fls. 164\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6117\/6118   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br      \n1061540-72.2013.8.26.0100 - lauda  4\nOs\n pedidos  s\u00e3o  procedentes.\nDizem  as  autoras:  \u201c...as  autoras  est\u00e3o  h\u00e1  mais  de  um  \nano  buscando  sem  sucesso  provar  que  n\u00e3o  efetuaram  a  compra  na  Loja  \nPassarela  Cal\u00e7ados,  atrav\u00e9s  do  cart\u00e3o  de  Cr\u00e9dito  Itaucard  emitido  pela  Lojas  \nMarisa\u201d  (fls.  02).\nAs autoras  n\u00e3o  negam  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  que  mant\u00e9m  \ncom  a  r\u00e9  LOJAS  MARISA  e  com  o  r\u00e9u  ITA\u00daCARD ;  tanto  que  juntaram  c\u00f3pia  do  \ncart\u00e3o  que  det\u00e9m  deste,  com  a  logo  marca  daquela  (fls.  17).\nAssim,  a  \u00fanica  discuss\u00e3o  \u00e9  a  respeito  da  inexist\u00eancia  \nde  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  elas  e  a  r\u00e9  PASSARELA , da  regularidade  das  faturas.\nAs  r\u00e9s  receberam  fatura  apontando  diversas  compras  \nperante  esta  \u00faltima,  emitida  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira  (fls.  18\/22).\nAssim,  inexiste  qualquer  responsabilidade  da  corr\u00e9  \nLOJAS  MARISA  sobre  os  fatos.\nO  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  \u00e9  administrado  pela  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira  e  as  compras  teriam  sido  realizadas  perante  a  corr\u00e9  PASSARELA , \nsem  qualquer  participa\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  LOJAS  MARISA ,  o  que  rompe  o  nexo  causal  e,  \npois,  torna  o  pedido  improcedente  em  rela\u00e7\u00e3o  a  ela.\nEm  rela\u00e7\u00e3o  aos  demais  corr\u00e9us  (ITA\u00daCARD  e \nPASSARELA ) o  pedido  declarat\u00f3rio  \u00e9  procedente,  bem  como  o  indenizat\u00f3rio.\nOs  r\u00e9us  n\u00e3o  trouxeram  aos  autos  a  prova  documental  \nda  contrata\u00e7\u00e3o  indicada  nas  faturas  do  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  indicando  a  ocorr\u00eancia  \nde  fraude  contra  o  consumidor  que,  alegando  a  inexist\u00eancia  da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica,  \nn\u00e3o  pode  ser  condenado  \u00e0  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  diab\u00f3lica  ou  de  fato  negativo.\nCabia  ao  fornecedor  comprovar  a  regularidade  dos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061540-72.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 626508. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 29\/11\/2013 \u00e0s 19:55 . fls. 165\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6117\/6118   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br      \n1061540-72.2013.8.26.0100 - lauda  5\nservi\u00e7os\n prestados.\nA  alega\u00e7\u00e3o  da  corr\u00e9  PASSARAELA  de  que  \u201cas  \ncompras  efetuadas  transcorreram  na  mais  absoluta  regularidade,  sendo  certo,  \ninclusive,  que  a  r\u00e9  cumpriu  com  sua  obriga\u00e7\u00e3o  de  entrega  dos  produtos  \nadquiridos.\u201d  (fls.  99)  n\u00e3o  conta  com  um  elemento  de  prova  sequer.\nNo  caso  concreto,  a(o)(s)  r\u00e9(u)(s)  alegou(aram)  fato  \nimpeditivo  ao  direito  do(a)(s)  autor(a)(es),  o  que  legitimaria  a  cobran\u00e7a  e  a \ninscri\u00e7\u00e3o,  chamando  a  si  o  \u00f4nus  probat\u00f3rio  de  suas  alega\u00e7\u00f5es,  por  consistir  em  \nfato  impeditivo  do  direito  do  autor,  nos  termos  do  artigo  333,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil:\n\u201cArt. 333.  O  \u00f4nus  da  prova  incumbe:\nI  -  ao  autor,  quanto  ao  fato  constitutivo  do  seu  direito;\nII  -  ao  r\u00e9u,  quanto  \u00e0  exist\u00eancia  de  fato  impeditivo,  \nmodificativo  ou  extintivo  do  direito  do  autor.\n(...)\u201d  [g.n.]\nReferido  dispositivo  tem  dupla  finalidade:  i)  como  regra  \nde  instru\u00e7\u00e3o;  e  ii)  como  regra  de  julgamento.\n\u201cServe  como  guia  para  as  partes,  funcionando  assim  \ncomo  uma  regra  de  instru\u00e7\u00e3o,  com  o  que  visa  estimular  \nas  partes  \u00e0  prova  de  suas  alega\u00e7\u00f5es  e  a  adverti-las  \ndos  riscos  que  correm  ao  n\u00e3o  prov\u00e1-las.  Serve  ainda  \ncomo  um  guia  para  o  juiz,  no  que  aparece  como  uma  \nregra  de  julgamento,  a  fim  de  que  o  \u00f3rg\u00e3o  jurisdicional,  \ndiante  de  uma  situa\u00e7\u00e3o  de  d\u00favida  invenc\u00edvel  sobre  as  \nalega\u00e7\u00f5es  de  fato  da  causa,  possa  decidi-la  sem  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061540-72.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 626508. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 29\/11\/2013 \u00e0s 19:55 . fls. 166\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6117\/6118   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br      \n1061540-72.2013.8.26.0100 - lauda  6\narbitrariedade,\n formalizando  o  seu  julgamento  com  a  \naplica\u00e7\u00e3o  do  art.  333,  CPC.\n(...)\nComo  regra  de  julgamento,  o  \u00f4nus  da  prova  destina-se  \na iluminar  o  juiz  que  chega  ao  final  do  procedimento  \nsem se  convencer  sobre  as  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  da  \ncausa.  Nesse  acep\u00e7\u00e3o,  o  art.  333,  CPC,  \u00e9  um  \nindicativo  para  o  juiz  livrar-se  do  estado  de  d\u00favida  \ne  decidir  o  m\u00e9rito  da  causa.  Tal  d\u00favida  deve  ser  \nsuportada  pela  parte  que  tem  o  \u00f4nus  da  prova.  Se  a  \nd\u00favida  paira  sobre  a  alega\u00e7\u00e3o  de  fato  constitutivo,  \nessa  deve  ser  paga  pelo  demandante,  tendo  o  juiz  \nde  julgar  improcedente  o  seu  pedido ,  ocorrendo  o  \ncontr\u00e1rio  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0s  demais  alega\u00e7\u00f5es  de  fato.\u201d  \n[g.n.]  (Luiz  Guilherme  Marinoni  e  Daniel  Mitidiero.  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil  Comentado  artigo  por  artigo.  \n1\u00aa  Ed.  S\u00e3o  Paulo:  RT,  2008,  p.  336).\nN\u00e3o  comprovada  a  regularidade  das  compras  e  de  seu  \nfaturamento,  resta  indevida  a  inscri\u00e7\u00e3o,  comprovada  \u00e0s  fls.  119\/121.\nDiante  da  des\u00eddia  da(o)  r\u00e9(u)  at\u00e9  mesmo  na  juntada  do  \ninstrumento  contratual  relativo  ao  d\u00e9bito  apontado  e  da  prova  da  inscri\u00e7\u00e3o,  \u00e9  \nevidente  a  sua  responsabilidade  a  t\u00edtulo  de  danos  morais.\nCom  rela\u00e7\u00e3o  aos  danos  morais,  \u00e9  cedi\u00e7o  que  a  simples  \ninclus\u00e3o  do  nome  da  pessoa  em  \u00f3rg\u00e3os  dessa  natureza  gera  in\u00fameros  \nconstrangimentos.  Ainda  mais  quando  n\u00e3o  h\u00e1  motivos  para  a  mesma.  Sequer  \u00e9  \nnecess\u00e1rio  que  o  autor  prove  o  efetivo  dano,  sendo  apenas  exig\u00edvel  que  \ncomprove  o  fato  gerador  dos  seus  constrangimentos.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061540-72.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 626508. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 29\/11\/2013 \u00e0s 19:55 . fls. 167\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6117\/6118   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br      \n1061540-72.2013.8.26.0100 - lauda  7\n\u00c9\n hip\u00f3tese  de  dano  in  re  ipsa .\nN\u00e3o  \u00e9  necess\u00e1rio,  portanto,  que  se  prove  o  dano,  mas  \napenas  que  se  demonstre  o  fato  que  teria  gerado  os  seus  constrangimentos,  \nsobre  o  qual  h\u00e1  prova  documental.  Sobre  o  tema:\n\u201cConsumidor.  Recurso  especial.  A\u00e7\u00e3o  de  compensa\u00e7\u00e3o  \npor  danos  morais.  Inscri\u00e7\u00e3o  indevida  em  cadastro  de  \ninadimplentes.  Dano  moral  reconhecido.  Perman\u00eancia  \nda  inscri\u00e7\u00e3o  indevida  por  curto  per\u00edodo.  Circunst\u00e2ncia  \nque  deve  ser  levada  em  considera\u00e7\u00e3o  na  fixa\u00e7\u00e3o  do  \nvalor  da  compensa\u00e7\u00e3o,  mas  que  n\u00e3o  possui  o  cond\u00e3o  \nde  afast\u00e1-la.  \n-  A  jurisprud\u00eancia  do  STJ  \u00e9  un\u00edssona  no  sentido  de  \nque  a  inscri\u00e7\u00e3o  indevida  em  cadastro  restritivo  \ngera  dano  moral  in  re  ipsa,  sendo  despicienda,  \npois,  a  prova  de  sua  ocorr\u00eancia.   Dessa  forma,  \nainda  que  a  ilegalidade  tenha  permanecido  por  um  \nprazo  ex\u00edguo,  por  menor  que  seja  tal  lapso  \ntemporal  esta  circunst\u00e2ncia  n\u00e3o  ser\u00e1  capaz  de  \nafastar  o  direito  do  consumidor  a  uma  justa  \ncompensa\u00e7\u00e3o  pelos  danos  morais  sofridos.\n-   O  curto  lapso  de  perman\u00eancia  da  inscri\u00e7\u00e3o  indevida  \nem cadastro  restritivo,  apesar  de  n\u00e3o  afastar  o \nreconhecimento dos  danos  morais  suportados,  deve  \nser levado  em  considera\u00e7\u00e3o  na  fixa\u00e7\u00e3o  do  valor  da  \nrepara\u00e7\u00e3o.\nRecurso especial  provido  para  julgar  procedente  o \npedido  de  compensa\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  formulado  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061540-72.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 626508. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 29\/11\/2013 \u00e0s 19:55 . fls. 168\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6117\/6118   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br      \n1061540-72.2013.8.26.0100 - lauda  8\npela\n recorrente.\u201d  [g.n.]  (REsp  994.253\/RS,  Rel.  Ministra   \nNancy  Andrighi,  Terceira  Turma,  julgado  em  \n15\/05\/2008,  DJe  24\/11\/2008).\n\u201cRECURSO  ESPECIAL.  A\u00c7\u00c3O  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O.  \nINSCRI\u00c7\u00c3O  INDEVIDA.  INDENIZA\u00c7\u00c3O.  DANO  \nMORAL.  DANO  IN  RE  IPSA.  ART.  20,  \u00a7  3\u00ba,  DO  CPC.  \nHONOR\u00c1RIOS  ADVOCAT\u00cdCIOS.  VALOR  DA \nCONDENA\u00c7\u00c3O.\nA  jurisprud\u00eancia  deste  Pret\u00f3rio  est\u00e1  consolidada  \nno  sentido  de  que,  na  concep\u00e7\u00e3o  moderna  do  \nressarcimento  por  dano  moral,  prevalece  a \nresponsabiliza\u00e7\u00e3o  do  agente  por  for\u00e7a  do  simples  \nfato  da  viola\u00e7\u00e3o.\nNos  termos  do  art.  20,  \u00a7  3\u00ba,  do  CPC,  em  havendo  \ncondena\u00e7\u00e3o,  a  verba  honor\u00e1ria  deve  ser  arbitrada  em  \npercentual  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  e  n\u00e3o  sobre  o  \nvalor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa.\nRecurso  especial  parcialmente  conhecido  e,  nessa  \nextens\u00e3o,  provido.\u201d  (REsp  851.522\/SP,  Rel.  Ministro   \nCesar  Asfor  Rocha,  Quarta  Turma,  julgado  em  \n22\/05\/2007,  DJ  29\/06\/2007  p.  644).\nO  dever  de  reparar  o  dano  \u00e9,  pois,  indisput\u00e1vel.\nDessa  forma,  resta  apenas  fixar  o  quantum  debeatur .\nA  prop\u00f3sito  do  arbitramento  da  indeniza\u00e7\u00e3o,  deve  o  \nJuiz  pautar-se  em  um  papel  compensat\u00f3rio  para  a  v\u00edtima  e,  ao  mesmo  tempo,  \ndesestimulante  ao  ofensor  (ou  seja,  o  causador  do  dano  deve  ser  apenado  com  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061540-72.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 626508. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 29\/11\/2013 \u00e0s 19:55 . fls. 169\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6117\/6118   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br      \n1061540-72.2013.8.26.0100 - lauda  9\num\n importe  que  o  fa\u00e7a  pensar  antes  de  repetir  a  conduta).\nEmbora  a  Teoria  do  Desest\u00edmulo  n\u00e3o  seja  expressa  no  \nC\u00f3digo  Civil,  existe  projeto  de  reforma  legislativa  para  acrescent\u00e1-la  ao  artigo  944  \ndo  C\u00f3digo  Civil.\nPese a  omiss\u00e3o  legislativa,  a  doutrina  n\u00e3o  diverge  \nsobre  a  dupla  fun\u00e7\u00e3o  da  indeniza\u00e7\u00e3o  moral.  De  fato,  tem-se  decidido  que,  para  a  \nfixa\u00e7\u00e3o  do  montante  da  indeniza\u00e7\u00e3o,  devem  ser  levados  em  conta  os  seguintes  \npar\u00e2metros:\n\u201cA efic\u00e1cia  da  contrapartida  pecuni\u00e1ria  est\u00e1  na  aptid\u00e3o  \npara  proporcionar  tal  satisfa\u00e7\u00e3o  em  justa  medida;  de  \nmodo  que  tampouco  signifique  enriquecimento  \ndespropositado  da  v\u00edtima;  mas  est\u00e1  tamb\u00e9m  em  \nproduzir  no  agressor,  impacto  bastante  para  persuadi-\nlo  a  n\u00e3o  perpetrar  novo  atentado.  Trata-se  ent\u00e3o,  de  \numa  estima\u00e7\u00e3o  prudencial,  que  n\u00e3o  dispensa  \nsensibilidade  para  as  coisas  da  dor  e  da  alegria  ou  \npara  os  estados  d'alma  humana,  e  que,  destarte,  deve  \nser  feita  pelo  mesmo  Juiz,  ou,  quando  n\u00e3o,  por  outro  \njurista  -  in\u00fatil  por  em  a\u00e7\u00e3o  a  calculadora  do  t\u00e9cnico  em  \ncontas  ou  em  economia.  \u00c9  nesta  dire\u00e7\u00e3o  que  o  citado  \nBrebbia,  em  sua  excelente  monografia,  aponta  \nelementos  a  serem  levados  em  conta  na  fixa\u00e7\u00e3o  da  \npaga:  a  gravidade  objetiva  do  dano,  a  personalidade  \nda  v\u00edtima  (situa\u00e7\u00e3o  familiar,  social  e  reputa\u00e7\u00e3o),  \ngravidade  da  falta  e  da  culpa,  que  repercutem  na  \ngravidade  da  les\u00e3o  e  a  personalidade  (condi\u00e7\u00f5es)  do  \nautor  do  il\u00edcito\u201d  (Essa  Inexplic\u00e1vel  Indeniza\u00e7\u00e3o  por  \nDano  Moral ,  Des.  Walter  Moraes,  Repert\u00f3rio  IOB  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061540-72.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 626508. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 29\/11\/2013 \u00e0s 19:55 . fls. 170\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6117\/6118   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br      \n1061540-72.2013.8.26.0100 - lauda  10\nJurisprud\u00eancia,\n n\u00ba  23\/89,  p.  417).\nProcedendo  \u00e0  converg\u00eancia  dos  caracteres  \nconsubstanciadores  da  repara\u00e7\u00e3o  pelo  dano  moral,  quais  sejam:  i)  punitivo  e  \nprofil\u00e1tico,  para  que  as  causadoras  do  dano,  pelo  fato  da  condena\u00e7\u00e3o,  vejam-se  \ncastigadas  pela  ofensa  perpetrada,  bem  assim  intimidadas  a  se  conduzirem  de  \nforma  diligente  no  exerc\u00edcio  de  seu  mister;  e  ii)  compensat\u00f3rio,  para  que  a  v\u00edtima  \nreceba  uma  soma  de  dinheiro  que  lhe  proporcione  prazeres  como  contrapartida  \npelo  mal  sofrido,  o  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  deve  ser  fixado  em  R$  3.000,00  (cinco  \nmil  reais).\nO  valor  adotado  visa  inclusive  evitar  um \nenriquecimento  sem  causa  do(a)(s)  autor(a)(es)  que  requereu(am)  a  concess\u00e3o  \nde  justi\u00e7a  gratuita  \n alegando  n\u00e3o  ter(erem)  condi\u00e7\u00f5es  de  suportar  as  despesas  \nprocessuais,  n\u00e3o  podendo  receber  alto  valor  de  indeniza\u00e7\u00e3o,  pena  de  \nenriquecimento  il\u00edcito;  e  pelo  fato  de  ter  o  seu  nome  inscrito  in\u00fameras  vezes  \nanteriores  nos  cadastros  negativos  (fls.  119\/121).\nInaplic\u00e1vel  o  verbete  n\u00ba  385,  das  S\u00famulas  de  \nJurisprud\u00eancia  do  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:\nS\u00famula  n\u00ba  385:  \u201cDa  anota\u00e7\u00e3o  irregular  em  cadastro  de  \nprote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  n\u00e3o  cabe  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  \nmoral,  quando  preexistente  leg\u00edtima  inscri\u00e7\u00e3o,  \nressalvado  o  direito  ao  cancelamento.\u201d  (S\u00famula  385,  \nSegunda  Se\u00e7\u00e3o,  julgado  em  27\/05\/2009,  DJe  \n08\/06\/2009).\nIsso  porque  a  anota\u00e7\u00e3o  objeto  dos  autos  foi  \ndisponibilizada  aos  25.05.2013  (fls.  119),  quando  outras  n\u00e3o  havia  (fls.  121).\nAnote-se  que  o  valor  pleiteado  pela  parte  em  sua  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061540-72.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 626508. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 29\/11\/2013 \u00e0s 19:55 . fls. 171\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6117\/6118   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br      \n1061540-72.2013.8.26.0100 - lauda  11\npeti\u00e7\u00e3o\n inicial  \u00e9  meramente  sugestivo,  n\u00e3o  implicando  o  seu  acolhimento  em  \nmontante  inferior  em  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca.  Sobre  o  tema,  o  Colendo  Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a:\nS\u00famula n\u00ba  326:  \u201cNa  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  \nmoral,  a  condena\u00e7\u00e3o  em  montante  inferior  ao  \npostulado  na  inicial  n\u00e3o  implica  sucumb\u00eancia  \nrec\u00edproca.\u201d  (Corte  Especial,  julgado  em  22\/05\/2006,  DJ  \n07\/06\/2006  p.  240)\nA  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  deve  incidir  desde  a  data  desta  \ndecis\u00e3o,  na  forma  do  verbete  n\u00ba  362,  das  S\u00famulas  de  Jurisprud\u00eancia  do  Colendo  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:\nS\u00famula  n\u00ba  362:  \u201cA  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  do  valor  da  \nindeniza\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  incide  desde  a  data  do  \narbitramento.\u201d  (Corte  Especial,  julgado  em  15\/10\/2008,  \nDJe  03\/11\/2008).\nNo  mais,  o  pedido  de  restitui\u00e7\u00e3o  do  valor  pago  (fls.  08,  \nitem  VII),  o  pedido  \u00e9  improcedente,  na  medida  em  que  nenhum  dos  documentos  \nde  fls.  15\/24  comprova  o  pagamento  alegado.\nDiante  do  exposto,  com  fundamento  no  artigo  267,  \ninciso  VI,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  JULGO  EXTINTO  o  processo  sem  \njulgamento  de  m\u00e9rito  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  coautora  CIDILENE  DA  SILVA ,  reconhecendo  \nsua  ilegitimidade  ativa;  e,  com  fundamento  no  artigo  269,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  para:  i) \nDECLARAR  inexig\u00edvel  os  d\u00e9bitos  lan\u00e7ados  na  fatura  da  autora  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  \nd\u00e9bitos  objeto  da  demanda  (com  a  r\u00e9  PASSARELA ), vedando-se  a  possibilidade  \nde  sua  inscri\u00e7\u00e3o  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito;  e  ii)  CONDENAR  a(o)(s)  \nr\u00e9(u)(s)  ITA\u00daCARD  e  PASSARELA  a  pagar  ao(\u00e0)  autor(a)  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061540-72.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 626508. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 29\/11\/2013 \u00e0s 19:55 . fls. 172\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6117\/6118   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br      \n1061540-72.2013.8.26.0100 - lauda  12\nmorais\n no  valor  de  R$  3.000,00  (tr\u00eas  mil  reais),  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  \nTabela  Pr\u00e1tica  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  a  partir  da  \ndata  de  publica\u00e7\u00e3o  desta  senten\u00e7a  (S\u00famula  362,  STJ),  acrescida  de  juros  de  \nmora  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas  (art.  406,  CC  c\/c  art.  161,  \u00a71\u00ba,  CTN),  desde  a  \ncita\u00e7\u00e3o  (art.  405  CC  e  219,  CPC).\nA  autora  CIDILENE  \u00e9  sucumbente  em  rela\u00e7\u00e3o  a  todas  \nas  r\u00e9s  e,  por  isso,  arcar\u00e1  com  as  custas  e  despesas  processuais  por  elas  \nincorridas  \u00e0  raz\u00e3o  de  50%  (cinquenta  por  cento),  al\u00e9m  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  \narbitrados  em  R$  1.000,00  (um  mil  reais),  firme  no  disposto  no  artigo  20,  \u00a74\u00ba,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  em  raz\u00e3o  da  pouca  complexidade  da  mat\u00e9ria  e  do  \ncurto  tempo  demandado  para  a  a\u00e7\u00e3o.\nQuando  \u00e0  r\u00e9  LOJAS  MARISA  a  autora  remanescente  \n\u00e9   sucumbente  integralmente,  devendo  arcar  com  as  custas  e  despesas  \nprocessuais,  \u00e0  raz\u00e3o  de  cinquenta  por  cento,  bem  como  com  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  no  importe  de  R$  1.000,00  (um  mil  reais),  firme  no  disposto  no  artigo  \n20,  \u00a74\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  em  raz\u00e3o  da  pouca  complexidade  da  \nmat\u00e9ria  e  do  curto  tempo  demandado  para  a  a\u00e7\u00e3o.\nQuando  \u00e0s  demais  corr\u00e9s,  havendo  sucumb\u00eancia  \nrec\u00edproca  (art.  21,  CPC),  as  custas  e  despesas  processuais  ficam  divididas  entre  \nas  partes,  compensando-se  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  (STJ,  S\u00famula  n\u00ba  306).\nO  pagamento  das  custas  e  despesas  processuais  fica  \ncondicionado  ao  disposto  no  artigo  12,  da  Lei  n\u00ba  1.060,  de  05  de  fevereiro  de  \n1950,  tendo  sido  deferida  a  justi\u00e7a  gratuita.\nNada  sendo  requerido  no  prazo  de  trinta  dias  contados  \ndo  tr\u00e2nsito  em  julgado,  remetam-se  ao  arquivo  com  as  cautelas  de  praxe.\nP.R.I.C.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061540-72.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 626508. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 29\/11\/2013 \u00e0s 19:55 . fls. 173\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6117\/6118   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br      \n1061540-72.2013.8.26.0100 - lauda  13\nS\u00e3o\n Paulo,  28  de  novembro  de  2013.\nChristopher  Alexander  Roisin\nJuiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061540-72.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 626508. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 29\/11\/2013 \u00e0s 19:55 . fls. 174"}},{"data":"28\/11\/2013","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40248729-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 25\/11\/2013 10:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0212\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/11\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/11\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1540 P\u00e1gina: 241\/274","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0212\/2013 Teor do ato: Vista dos autos ao autor para apresentar r\u00e9plica \u00e0s contesta\u00e7\u00f5es no prazo de dez dias. Advogados(s): Emerson Muniz de Souza (OAB 179395\/SP), Ricardo Blaj Serber (OAB 231805\/SP), Daniela Aric\u00f3 Hausch (OAB 234350\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Andr\u00e9 Erlei de Campos (OAB 251770\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vista dos autos ao autor para apresentar r\u00e9plica \u00e0s contesta\u00e7\u00f5es no prazo de dez dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/11\/2013","descricao":"Guia Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40224400-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/11\/2013 17:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2013","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40224400-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/11\/2013 17:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2013","descricao":"Contrato Social\/Atos Constitutivos\/Carta de Preposi\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40224400-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/11\/2013 17:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40224400-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/11\/2013 17:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2013","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40215176-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/10\/2013 11:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40215176-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/10\/2013 11:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2013","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40205148-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/10\/2013 11:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2013","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40205148-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/10\/2013 11:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2013","descricao":"Contrato Social\/Atos Constitutivos\/Carta de Preposi\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40205148-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/10\/2013 11:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40205148-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/10\/2013 11:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2013","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40196127-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/10\/2013 16:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2013","descricao":"Contrato Social\/Atos Constitutivos\/Carta de Preposi\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40196127-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/10\/2013 16:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40196127-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/10\/2013 16:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2013","descricao":"AR Positivo Juntado   Em 22 de outubro de 2013 \u00e9 juntado a estes autos o aviso de recebimento (AR185523710TJ - Cumprido), referente ao of\u00edcio n. 1061540-72.2013.8.26.0100-003, emitido para Passarela Cal\u00e7ados. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2013","descricao":"AR Positivo Juntado   Em 18 de outubro de 2013 \u00e9 juntado a estes autos o aviso de recebimento (AR185523697TJ - Cumprido), referente ao of\u00edcio n. 1061540-72.2013.8.26.0100-001, emitido para Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A.. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2013","descricao":"AR Positivo Juntado   Em 18 de outubro de 2013 \u00e9 juntado a estes autos o aviso de recebimento (AR185523706TJ - Cumprido), referente ao of\u00edcio n. 1061540-72.2013.8.26.0100-002, emitido para MARISA LOJA S\/A. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0187\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1521 P\u00e1gina: 108\/126","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0187\/2013 Teor do ato: O of\u00edcio, devidamente assinado eletronicamente, j\u00e1 se encontra dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br, no \u00edcone \"Consulta de Processos\". O pr\u00f3prio interessado poder\u00e1 providenciar sua impress\u00e3o e instru\u00e7\u00e3o com as pe\u00e7as necess\u00e1rias, hip\u00f3tese em que dever\u00e1 ser comprovado o protocolo neste autos digitais, em dez dias. Advogados(s): Emerson Muniz de Souza (OAB 179395\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    O of\u00edcio, devidamente assinado eletronicamente, j\u00e1 se encontra dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br, no \u00edcone \"Consulta de Processos\". O pr\u00f3prio interessado poder\u00e1 providenciar sua impress\u00e3o e instru\u00e7\u00e3o com as pe\u00e7as necess\u00e1rias, hip\u00f3tese em que dever\u00e1 ser comprovado o protocolo neste autos digitais, em dez dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/10\/2013","descricao":"Of\u00edcio Urgente Expedido    Of\u00edcio - SERASA - Suspens\u00e3o da Publicidade da Negativa\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Of\u00edcio Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0178\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1512 P\u00e1gina: 133\/164","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2013","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/10\/2013","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/10\/2013","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0178\/2013 Teor do ato: Vistos. 1) Trata-se de pedido de tutela antecipat\u00f3ria dos efeitos da senten\u00e7a de m\u00e9rito a ser proferida ao final, inaudita altera parte, objetivando a exclus\u00e3o ou proibi\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o do nome do(a)(s) autor(a)(es) nos organismos de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito em decorr\u00eancia de inadimplemento de d\u00edvida, cuja origem desconhece, negando a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica. A antecipa\u00e7\u00e3o de tutela deve ser concedida. O artigo 273 do C\u00f3digo de Processo Civil, nos incisos I e II, consagra duas esp\u00e9cies de tutela antecipat\u00f3ria: (i) a de urg\u00eancia, que exige o requisito do fundado receio de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o; e (ii) a de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 autora que muito provavelmente tem raz\u00e3o e por isso n\u00e3o deve sofrer as conseq\u00fc\u00eancias da demora do processo, decorrente de \"abuso do direito de defesa\" ou de \"manifesto prop\u00f3sito protelat\u00f3rio do r\u00e9u\", sem necessidade do requisito do periculum in mora. Para ambas as hip\u00f3teses, por\u00e9m, exige o legislador o ju\u00edzo de verossimilhan\u00e7a fundado em prova inequ\u00edvoca. Embora possa ser acoimada de impr\u00f3pria, a express\u00e3o prova inequ\u00edvoca foi a que a Comiss\u00e3o entendeu mais apropriada em substitui\u00e7\u00e3o \u00e0 express\u00e3o mais restritiva que constava da proposta origin\u00e1ria, que aludia \u00e0 prova documental e, com certeza, n\u00e3o corresponde ao fumus boni juris. Este apresenta dubiedade, enquanto que a prova inequ\u00edvoca vai al\u00e9m, deve convencer bastante, a ponto de fornecer ao Ju\u00edzo uma \"quase certeza\" da veracidade dos fatos alegados. O(A)(s) autor(a)(s), no caso, pleiteia(m) a tutela antecipada com fundamento no inciso I do artigo 273, ou seja, o fundado receio de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o. O receio aludido na lei traduz a apreens\u00e3o de um dano ainda n\u00e3o ocorrido, mas prestes a ocorrer, pelo que deve, para ser fundado, vir acompanhado de circunst\u00e2ncias f\u00e1ticas objetivas, a demonstrar que a falta de tutela dar\u00e1 ensejo \u00e0 ocorr\u00eancia do dano no caso em concreto, ou mesmo o seu agravamento, e que este ser\u00e1 irrepar\u00e1vel ou pelo menos de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o. No caso concreto, o risco de dano irrepar\u00e1vel, prima facie, \u00e9 verific\u00e1vel pelas alega\u00e7\u00f5es trazidas pelo(a)(s) autor(a)(s), informando que teve(iveram) seu(s) nome(s) inscrito(s), segundo alega(m), indevidamente, nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, por rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica que n\u00e3o reconhece(m) (fls. 24). O fumus boni iuris decorre da alega\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, n\u00e3o sendo poss\u00edvel ao(s) interessado(s) produzir a prova de fato negativo, cuidando-se da chamada prova diab\u00f3lica. No caso concreto, nesta an\u00e1lise perfunct\u00f3ria, o(a)(s) autor(a)(s) cumpre(m) os requisitos necess\u00e1rios \u00e0 concess\u00e3o da tutela, na medida em que o fundamento jur\u00eddico b\u00e1sico de sua a\u00e7\u00e3o \u00e9 a exce\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica. No mais, n\u00e3o h\u00e1 falar-se em irreversibilidade de fato da medida concedida, uma vez que caso provada a inadimpl\u00eancia a(o)(s) r\u00e9(u)(s) ainda poder\u00e1(\u00e3o) exigir o seu cr\u00e9dito. Ao contr\u00e1rio, caso n\u00e3o fosse concedida a tutela antecipada, o(a)(s) autor(a)(es) sofreria(m) riscos \u00e0 sua honra objetiva, \u00e0 sua imagem, sem contar os transtornos que a inscri\u00e7\u00e3o nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito lhe(s) causaria(m) para a celebra\u00e7\u00e3o de contratos banc\u00e1rios ou de cart\u00f5es de cr\u00e9ditos. Diante do exposto, CONCEDO A TUTELA ANTECIPADA para o fim exclusivo de obrigar a(o)(s) r\u00e9(u)(s) a retirar o(s) nome(s) do(a)(s) autor(a)(s) dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, caso j\u00e1 lan\u00e7ado, e impedi-la(o)(s) de inscrev\u00ea-lo(s), caso n\u00e3o inscrito(s), no que toca ao(s) d\u00e9bito(s) decorrente(s) do(s) contrato(s) discutido(s) nestes autos. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio, encaminhando os of\u00edcios a parte interessada, com posterior comprova\u00e7\u00e3o. 2) Fls. 33\/39: Recebo como emenda. DEFIRO o pedido de justi\u00e7a gratuita. Anote-se. 3) Cite(m)-se a(o)(s) r\u00e9(u)(s), para oferecer resposta no prazo de 15 (quinze) dias (art. 297, CPC), respeitado o disposto no artigo 188 e artigo 191, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil, sob de, n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumirem-se aceitos pela(o)(s) r\u00e9(u)(s), como verdadeiros, os fatos articulados pelo autor (art. 285, CPC). Intimem-se. Advogados(s): Emerson Muniz de Souza (OAB 179395\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2013","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela no Pedido Inicial    Vistos. 1) Trata-se de pedido de tutela antecipat\u00f3ria dos efeitos da senten\u00e7a de m\u00e9rito a ser proferida ao final, inaudita altera parte, objetivando a exclus\u00e3o ou proibi\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o do nome do(a)(s) autor(a)(es) nos organismos de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito em decorr\u00eancia de inadimplemento de d\u00edvida, cuja origem desconhece, negando a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica. A antecipa\u00e7\u00e3o de tutela deve ser concedida. O artigo 273 do C\u00f3digo de Processo Civil, nos incisos I e II, consagra duas esp\u00e9cies de tutela antecipat\u00f3ria: (i) a de urg\u00eancia, que exige o requisito do fundado receio de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o; e (ii) a de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 autora que muito provavelmente tem raz\u00e3o e por isso n\u00e3o deve sofrer as conseq\u00fc\u00eancias da demora do processo, decorrente de \"abuso do direito de defesa\" ou de \"manifesto prop\u00f3sito protelat\u00f3rio do r\u00e9u\", sem necessidade do requisito do periculum in mora. Para ambas as hip\u00f3teses, por\u00e9m, exige o legislador o ju\u00edzo de verossimilhan\u00e7a fundado em prova inequ\u00edvoca. Embora possa ser acoimada de impr\u00f3pria, a express\u00e3o prova inequ\u00edvoca foi a que a Comiss\u00e3o entendeu mais apropriada em substitui\u00e7\u00e3o \u00e0 express\u00e3o mais restritiva que constava da proposta origin\u00e1ria, que aludia \u00e0 prova documental e, com certeza, n\u00e3o corresponde ao fumus boni juris. Este apresenta dubiedade, enquanto que a prova inequ\u00edvoca vai al\u00e9m, deve convencer bastante, a ponto de fornecer ao Ju\u00edzo uma \"quase certeza\" da veracidade dos fatos alegados. O(A)(s) autor(a)(s), no caso, pleiteia(m) a tutela antecipada com fundamento no inciso I do artigo 273, ou seja, o fundado receio de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o. O receio aludido na lei traduz a apreens\u00e3o de um dano ainda n\u00e3o ocorrido, mas prestes a ocorrer, pelo que deve, para ser fundado, vir acompanhado de circunst\u00e2ncias f\u00e1ticas objetivas, a demonstrar que a falta de tutela dar\u00e1 ensejo \u00e0 ocorr\u00eancia do dano no caso em concreto, ou mesmo o seu agravamento, e que este ser\u00e1 irrepar\u00e1vel ou pelo menos de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o. No caso concreto, o risco de dano irrepar\u00e1vel, prima facie, \u00e9 verific\u00e1vel pelas alega\u00e7\u00f5es trazidas pelo(a)(s) autor(a)(s), informando que teve(iveram) seu(s) nome(s) inscrito(s), segundo alega(m), indevidamente, nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, por rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica que n\u00e3o reconhece(m) (fls. 24). O fumus boni iuris decorre da alega\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, n\u00e3o sendo poss\u00edvel ao(s) interessado(s) produzir a prova de fato negativo, cuidando-se da chamada prova diab\u00f3lica. No caso concreto, nesta an\u00e1lise perfunct\u00f3ria, o(a)(s) autor(a)(s) cumpre(m) os requisitos necess\u00e1rios \u00e0 concess\u00e3o da tutela, na medida em que o fundamento jur\u00eddico b\u00e1sico de sua a\u00e7\u00e3o \u00e9 a exce\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica. No mais, n\u00e3o h\u00e1 falar-se em irreversibilidade de fato da medida concedida, uma vez que caso provada a inadimpl\u00eancia a(o)(s) r\u00e9(u)(s) ainda poder\u00e1(\u00e3o) exigir o seu cr\u00e9dito. Ao contr\u00e1rio, caso n\u00e3o fosse concedida a tutela antecipada, o(a)(s) autor(a)(es) sofreria(m) riscos \u00e0 sua honra objetiva, \u00e0 sua imagem, sem contar os transtornos que a inscri\u00e7\u00e3o nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito lhe(s) causaria(m) para a celebra\u00e7\u00e3o de contratos banc\u00e1rios ou de cart\u00f5es de cr\u00e9ditos. Diante do exposto, CONCEDO A TUTELA ANTECIPADA para o fim exclusivo de obrigar a(o)(s) r\u00e9(u)(s) a retirar o(s) nome(s) do(a)(s) autor(a)(s) dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, caso j\u00e1 lan\u00e7ado, e impedi-la(o)(s) de inscrev\u00ea-lo(s), caso n\u00e3o inscrito(s), no que toca ao(s) d\u00e9bito(s) decorrente(s) do(s) contrato(s) discutido(s) nestes autos. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio, encaminhando os of\u00edcios a parte interessada, com posterior comprova\u00e7\u00e3o. 2) Fls. 33\/39: Recebo como emenda. DEFIRO o pedido de justi\u00e7a gratuita. Anote-se. 3) Cite(m)-se a(o)(s) r\u00e9(u)(s), para oferecer resposta no prazo de 15 (quinze) dias (art. 297, CPC), respeitado o disposto no artigo 188 e artigo 191, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil, sob de, n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumirem-se aceitos pela(o)(s) r\u00e9(u)(s), como verdadeiros, os fatos articulados pelo autor (art. 285, CPC). Intimem-se.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela no Pedido Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6117\/6118   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1061540-72.2013.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1061540-72.2013.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : MARIA JUDITE  CORDEIRO  DA SILVA  e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A. e outros\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nAos  26  de  setembro  de  2013,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  \nconclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Doutor  Christopher  Alexander  Roisin , \ndesignado  para  esta  Vara .  Eu,  ____________  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  \ndigitei  e  subscrevi.\nVistos.\n1)  Trata-se  de  pedido  de  tutela  antecipat\u00f3ria  dos  efeitos  \nda  senten\u00e7a  de  m\u00e9rito  a  ser  proferida  ao  final,  inaudita  altera  parte ,  objetivando  a  \nexclus\u00e3o  ou  proibi\u00e7\u00e3o  de  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  do(a)(s)  autor(a)(es)  nos  organismos  \nde  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  em  decorr\u00eancia  de  inadimplemento  de  d\u00edvida,  cuja  origem  \ndesconhece,  negando  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica.\nA  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  deve  ser  concedida.\nO  artigo  273  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  nos  incisos  I \ne  II,  consagra  duas  esp\u00e9cies  de  tutela  antecipat\u00f3ria:  (i)  a  de  urg\u00eancia,  que  exige  o  \nrequisito  do  fundado  receio  de  dano  irrepar\u00e1vel  ou  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o;  e  (ii)  a  de  \nprote\u00e7\u00e3o  \u00e0  autora  que  muito  provavelmente  tem  raz\u00e3o  e  por  isso  n\u00e3o  deve  sofrer  \nas  conseq\u00fc\u00eancias  da  demora  do  processo,  decorrente  de  \u201cabuso  do  direito  de  \ndefesa\u201d  ou  de  \u201cmanifesto  prop\u00f3sito  protelat\u00f3rio  do  r\u00e9u\u201d,  sem  necessidade  do  \nrequisito  do  periculum  in  mora .\nPara  ambas  as  hip\u00f3teses,  por\u00e9m,  exige  o  legislador  o  \nju\u00edzo  de  verossimilhan\u00e7a  fundado  em  prova  inequ\u00edvoca.  Embora  possa  ser  \nacoimada  de  impr\u00f3pria,  a  express\u00e3o  prova  inequ\u00edvoca  foi  a  que  a  Comiss\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061540-72.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 564724. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 30\/09\/2013 \u00e0s 15:45 . fls. 40\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6117\/6118   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1061540-72.2013.8.26.0100  - p.  2\nentendeu\n mais  apropriada  em  substitui\u00e7\u00e3o  \u00e0  express\u00e3o  mais  restritiva  que  \nconstava  da  proposta  origin\u00e1ria,  que  aludia  \u00e0  prova  documental  e,  com  certeza,  \nn\u00e3o  corresponde  ao  fumus  boni  juris .  Este  apresenta  dubiedade,  enquanto  que  a  \nprova  inequ\u00edvoca  vai  al\u00e9m,  deve  convencer  bastante,  a  ponto  de  fornecer  ao  \nJu\u00edzo  uma  \u201cquase  certeza\u201d  da  veracidade  dos  fatos  alegados.\nO(A)(s)  autor(a)(s),  no  caso,  pleiteia(m)  a  tutela  \nantecipada  com  fundamento  no  inciso  I  do  artigo  273,  ou  seja,  o  fundado  receio  \nde  dano  irrepar\u00e1vel  ou  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o.\nO  receio  aludido  na  lei  traduz  a  apreens\u00e3o  de  um  dano  \nainda  n\u00e3o  ocorrido,  mas  prestes  a  ocorrer,  pelo  que  deve,  para  ser  fundado,  vir  \nacompanhado  de  circunst\u00e2ncias  f\u00e1ticas  objetivas,  a  demonstrar  que  a  falta  de  \ntutela  dar\u00e1  ensejo  \u00e0  ocorr\u00eancia  do  dano  no  caso  em  concreto,  ou  mesmo  o  seu  \nagravamento,  e  que  este  ser\u00e1  irrepar\u00e1vel  ou  pelo  menos  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o.\nNo  caso  concreto,  o  risco  de  dano  irrepar\u00e1vel,  prima  \nfacie ,  \u00e9  verific\u00e1vel  pelas  alega\u00e7\u00f5es  trazidas  pelo(a)(s)  autor(a)(s),  informando  que  \nteve(iveram)  seu(s)  nome(s)  inscrito(s),  segundo  alega(m),  indevidamente,  nos  \n\u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  por  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  que  n\u00e3o  reconhece(m)  (fls.  24).\nO  fumus  boni  iuris  decorre  da  alega\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  \nda  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica,  n\u00e3o  sendo  poss\u00edvel  ao(s)  interessado(s)  produzir  a  prova  de  \nfato  negativo,  cuidando-se  da  chamada  prova  diab\u00f3lica.\nNo  caso  concreto,  nesta  an\u00e1lise  perfunct\u00f3ria,  o(a)(s)  \nautor(a)(s)  cumpre(m)  os  requisitos  necess\u00e1rios  \u00e0  concess\u00e3o  da  tutela,  na  medida  \nem  que  o  fundamento  jur\u00eddico  b\u00e1sico  de  sua  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  a  exce\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  da  \nrela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica.\nNo mais,  n\u00e3o  h\u00e1  falar-se  em  irreversibilidade  de  fato  da  \nmedida  concedida,  uma  vez  que  caso  provada  a  inadimpl\u00eancia  a(o)(s)  r\u00e9(u)(s)  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061540-72.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 564724. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 30\/09\/2013 \u00e0s 15:45 . fls. 41\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6117\/6118   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1061540-72.2013.8.26.0100  - p.  3\nainda\n poder\u00e1(\u00e3o)  exigir  o  seu  cr\u00e9dito.\nAo  contr\u00e1rio,  caso  n\u00e3o  fosse  concedida  a  tutela  \nantecipada,  o(a)(s)  autor(a)(es)  sofreria(m)  riscos  \u00e0  sua  honra  objetiva,  \u00e0  sua  \nimagem,  sem  contar  os  transtornos  que  a  inscri\u00e7\u00e3o  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito  lhe(s)  causaria(m)  para  a  celebra\u00e7\u00e3o  de  contratos  banc\u00e1rios  ou  de  cart\u00f5es  \nde  cr\u00e9ditos.\nDiante do  exposto,  CONCEDO  A  TUTELA  \nANTECIPADA  para  o  fim  exclusivo  de  obrigar  a(o)(s)  r\u00e9(u)(s)  a  retirar  o(s)  \nnome(s)  do(a)(s)  autor(a)(s)  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  caso  j\u00e1  lan\u00e7ado,  e  \nimpedi-la(o)(s)  de  inscrev\u00ea-lo(s),  caso  n\u00e3o  inscrito(s),  no  que  toca  ao(s)  d\u00e9bito(s)  \ndecorrente(s)  do(s)  contrato(s)  discutido(s)  nestes  autos.  Expe\u00e7a-se  o  necess\u00e1rio,  \nencaminhando os  of\u00edcios  a  parte  interessada,  com  posterior  comprova\u00e7\u00e3o.\n2) Fls.  33\/39:  Recebo  como  emenda.  DEFIRO  o  pedido  \nde  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.\n3) Cite(m)-se  a(o)(s)  r\u00e9(u)(s),  para  oferecer  resposta  no  \nprazo  de  15  (quinze)  dias  (art.  297,  CPC),  respeitado  o  disposto  no  artigo  188  e  \nartigo  191,  ambos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  sob  de,  n\u00e3o  sendo  contestada  a  \na\u00e7\u00e3o,  presumirem-se  aceitos  pela(o)(s)  r\u00e9(u)(s),  como  verdadeiros,  os  fatos  \narticulados  pelo  autor  (art.  285,  CPC).\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  30  de  setembro  de  2013.\nChristopher  Alexander  Roisin\nJuiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061540-72.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 564724. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 30\/09\/2013 \u00e0s 15:45 . fls. 42\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6117\/6118   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1061540-72.2013.8.26.0100  - p.  4Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061540-72.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 564724. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 30\/09\/2013 \u00e0s 15:45 . fls. 43"}},{"data":"26\/09\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2013","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40147060-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Documentos Diversos Data: 10\/09\/2013 13:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40147060-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Documentos Diversos Data: 10\/09\/2013 13:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0155\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1488 P\u00e1gina: 206-221","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0155\/2013 Teor do ato: Vistos. Em rela\u00e7\u00e3o ao pedido de justi\u00e7a gratuita, tenha-se presente o disposto no artigo 5\u00ba, inciso LX, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica: \"LXXIV - o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos;\" [g.n.] Segundo anotam Nelson Nery J\u00fanior e Rosa Maria Andrade Nery: \"O juiz da causa, valendo-se de crit\u00e9rios objetivos, pode entender que a natureza da a\u00e7\u00e3o movida pelo impetrante demonstra que ele possui porte econ\u00f4mico para suportar as despesas do processo. A declara\u00e7\u00e3o pura e simples do interessado, conquanto seja o \u00fanico entrave burocr\u00e1tico que se exige para liberar o magistrado para decidir em favor do peticion\u00e1rio, n\u00e3o \u00e9 prova inequ\u00edvoca daquilo que ele afirma, nem obriga o juiz a se curvar aos seus dizeres se de outras provas e circunst\u00e2ncias ficar evidenciado que o conceito de pobreza que a parte invoca n\u00e3o \u00e9 aquele que justifica a concess\u00e3o do privil\u00e9gio. Cabe ao magistrado, livremente, fazer ju\u00edzo de valor acerca do conceito do termo pobreza, deferindo ou n\u00e3o o benef\u00edcio.\" [g.n.] (C\u00f3digo de Processo Civil Comentado, 3\u00aa ed., S\u00e3o Paulo: Revista dos Tribunais, 2006, p. 1.184). Esse entendimento foi abra\u00e7ado pelo Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo: \"JUSTI\u00c7A GRATUITA Despesas processuais Usu\u00e1rio de cart\u00e3o de cr\u00e9dito A\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito c.c. indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais Indeferimento Inconformismo Firme nas teses de que embora tenha renda de mais de tr\u00eas sal\u00e1rios m\u00ednimos, n\u00e3o possui condi\u00e7\u00f5es de arcar com as custas e despesas processuais sem preju\u00edzo de seu pr\u00f3prio sustento e de sua fam\u00edlia, pois passa por dificuldades financeiras; e, cumpriu o art. 4\u00ba, da Lei n. 1.060\/1950 N\u00e3o acolhimento Quem pede os benef\u00edcios da gratuidade deve comprovar a real necessidade da concess\u00e3o, mormente quando a causa \u00e9 sustentada por advogado contratado Declara\u00e7\u00e3o de rendimentos tribut\u00e1veis indica que n\u00e3o se trata de pessoa que n\u00e3o tenha recursos suficientes para arcar com as despesas do processo Imperiosa \u00e9 a comprova\u00e7\u00e3o da necessidade para permitir a concess\u00e3o da justi\u00e7a gratuita em face da regra contida no art. 5\u00ba, LXXIV, da CF, porque o Juiz n\u00e3o \u00e9 um mero espectador do processo e nem o Judici\u00e1rio \u00e9 casa de caridade Aus\u00eancia de provas de que ele passa por dificuldades financeiras Ademais, pequeno valor atribu\u00eddo \u00e0 causa tornando \u00ednfimas as custas Recurso improvido.\" [g.n.] (Agravo de Instrumento n. 7.351.003-3 Itanha\u00e9m 11\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Relator: Moura Ribeiro 04.06.09 M.V. Voto n. 13987) No mesmo sentido o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a, conforme segue: \"PROCESSUAL CIVIL. RECURSO ESPECIAL. ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA. COMPROVA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DE POBREZA. INDEFERIMENTO. AGRAVO REGIMENTAL IMPROVIDO. 1. Disp\u00f5e o art. 4\u00ba da Lei 1.060\/50 que, para obten\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio da gratuidade, \u00e9 suficiente a simples afirma\u00e7\u00e3o do estado de pobreza, que poder\u00e1 ser elidida por prova em contr\u00e1rio. 2. Havendo d\u00favida da veracidade das alega\u00e7\u00f5es do benefici\u00e1rio, nada impede que o magistrado ordene a comprova\u00e7\u00e3o do estado de miserabilidade, a fim de avaliar as condi\u00e7\u00f5es para o deferimento ou n\u00e3o da assist\u00eancia judici\u00e1ria. Precedentes jurisprudenciais. 3. Agravo regimental a que se nega provimento.\" [g.n.] (STJ, AgRg nos EDcl no Ag 664435\/SP, Relator o Eminente Ministro Teori Albino Zavascki, J 21\/06\/2005). Na mesma senda, o Anteprojeto do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, elaborado pela Comiss\u00e3o de Juristas institu\u00edda pelo Ato do Presidente do Senado Federal n\u00ba 379, de 30 de setembro de 2009 (Projeto de Lei do Senado, n\u00ba 166, de 08 de junho de 2010 em tramita\u00e7\u00e3o): \"Livro I Parte Geral (...) T\u00edtulo I Princ\u00edpios e Garantias, Normas Processuais, Jurisdi\u00e7\u00e3o e A\u00e7\u00e3o (...) Cap\u00edtulo III da Jurisdi\u00e7\u00e3o (...) Se\u00e7\u00e3o IV Da gratuidade de justi\u00e7a (...) Art. 85. A parte com insufici\u00eancia de recursos para pagar as custas e as despesas processuais e os honor\u00e1rios de advogado gozar\u00e1 dos benef\u00edcios da gratuidade de justi\u00e7a, na forma da lei. \u00a7 1\u00ba O juiz poder\u00e1 determinar de of\u00edcio a comprova\u00e7\u00e3o da insufici\u00eancia de que trata o caput, se houver nos autos elementos que evidenciem a falta dos requisitos legais da gratuidade de justi\u00e7a. \u00a7 2\u00ba Das decis\u00f5es que apreciarem o requerimento de gratuidade de justi\u00e7a, caber\u00e1 agravo de instrumento, salvo quando a decis\u00e3o se der na senten\u00e7a.\" [g.n.] Note-se, ademais, que na forma da Lei Complementar n\u00ba 35, de 35 de mar\u00e7o de 14 de mar\u00e7o de 1979 \u00e9 dever do magistrado velar pelas custas processuais: \"Art. 35 - S\u00e3o deveres do magistrado: (...) VIl - exercer ass\u00eddua fiscaliza\u00e7\u00e3o sobre os subordinados, especialmente no que se refere \u00e0 cobran\u00e7a de custas e emolumentos, embora n\u00e3o haja reclama\u00e7\u00e3o das partes;\" [g.n.] Dessa forma, levando em conta que o(a)(s) autor(a)(es), contrataram advogado particular, a demonstrar a exist\u00eancia de patrim\u00f4nio suficiente para suportar os custos do processo, junte(m) c\u00f3pias das Declara\u00e7\u00f5es de Imposto de Renda Pessoa F\u00edsica IRPF dos \u00faltimos dois anos, a serem arquivadas em pasta pr\u00f3pria pela zelosa serventia ap\u00f3s a an\u00e1lise por este Magistrado, ou promova o recolhimento das custas devidas ao Estado, inclusive da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 juntada do mandato, sob pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 267, inc. I c\/c art. 284 e 295, inc. VI, CPC) com o cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o (art. 257, CPC) e de comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 Ordem dos Advogados do Brasil para ado\u00e7\u00e3o das medidas administrativas cab\u00edveis (art. 48 da Lei Estadual n.\u00ba 10.394, de 16 de dezembro de 1970). Intimem-se. Advogados(s): Emerson Muniz de Souza (OAB 179395\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Em rela\u00e7\u00e3o ao pedido de justi\u00e7a gratuita, tenha-se presente o disposto no artigo 5\u00ba, inciso LX, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica: \"LXXIV - o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos;\" [g.n.] Segundo anotam Nelson Nery J\u00fanior e Rosa Maria Andrade Nery: \"O juiz da causa, valendo-se de crit\u00e9rios objetivos, pode entender que a natureza da a\u00e7\u00e3o movida pelo impetrante demonstra que ele possui porte econ\u00f4mico para suportar as despesas do processo. A declara\u00e7\u00e3o pura e simples do interessado, conquanto seja o \u00fanico entrave burocr\u00e1tico que se exige para liberar o magistrado para decidir em favor do peticion\u00e1rio, n\u00e3o \u00e9 prova inequ\u00edvoca daquilo que ele afirma, nem obriga o juiz a se curvar aos seus dizeres se de outras provas e circunst\u00e2ncias ficar evidenciado que o conceito de pobreza que a parte invoca n\u00e3o \u00e9 aquele que justifica a concess\u00e3o do privil\u00e9gio. Cabe ao magistrado, livremente, fazer ju\u00edzo de valor acerca do conceito do termo pobreza, deferindo ou n\u00e3o o benef\u00edcio.\" [g.n.] (C\u00f3digo de Processo Civil Comentado, 3\u00aa ed., S\u00e3o Paulo: Revista dos Tribunais, 2006, p. 1.184). Esse entendimento foi abra\u00e7ado pelo Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo: \"JUSTI\u00c7A GRATUITA Despesas processuais Usu\u00e1rio de cart\u00e3o de cr\u00e9dito A\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito c.c. indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais Indeferimento Inconformismo Firme nas teses de que embora tenha renda de mais de tr\u00eas sal\u00e1rios m\u00ednimos, n\u00e3o possui condi\u00e7\u00f5es de arcar com as custas e despesas processuais sem preju\u00edzo de seu pr\u00f3prio sustento e de sua fam\u00edlia, pois passa por dificuldades financeiras; e, cumpriu o art. 4\u00ba, da Lei n. 1.060\/1950 N\u00e3o acolhimento Quem pede os benef\u00edcios da gratuidade deve comprovar a real necessidade da concess\u00e3o, mormente quando a causa \u00e9 sustentada por advogado contratado Declara\u00e7\u00e3o de rendimentos tribut\u00e1veis indica que n\u00e3o se trata de pessoa que n\u00e3o tenha recursos suficientes para arcar com as despesas do processo Imperiosa \u00e9 a comprova\u00e7\u00e3o da necessidade para permitir a concess\u00e3o da justi\u00e7a gratuita em face da regra contida no art. 5\u00ba, LXXIV, da CF, porque o Juiz n\u00e3o \u00e9 um mero espectador do processo e nem o Judici\u00e1rio \u00e9 casa de caridade Aus\u00eancia de provas de que ele passa por dificuldades financeiras Ademais, pequeno valor atribu\u00eddo \u00e0 causa tornando \u00ednfimas as custas Recurso improvido.\" [g.n.] (Agravo de Instrumento n. 7.351.003-3 Itanha\u00e9m 11\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Relator: Moura Ribeiro 04.06.09 M.V. Voto n. 13987) No mesmo sentido o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a, conforme segue: \"PROCESSUAL CIVIL. RECURSO ESPECIAL. ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA. COMPROVA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DE POBREZA. INDEFERIMENTO. AGRAVO REGIMENTAL IMPROVIDO. 1. Disp\u00f5e o art. 4\u00ba da Lei 1.060\/50 que, para obten\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio da gratuidade, \u00e9 suficiente a simples afirma\u00e7\u00e3o do estado de pobreza, que poder\u00e1 ser elidida por prova em contr\u00e1rio. 2. Havendo d\u00favida da veracidade das alega\u00e7\u00f5es do benefici\u00e1rio, nada impede que o magistrado ordene a comprova\u00e7\u00e3o do estado de miserabilidade, a fim de avaliar as condi\u00e7\u00f5es para o deferimento ou n\u00e3o da assist\u00eancia judici\u00e1ria. Precedentes jurisprudenciais. 3. Agravo regimental a que se nega provimento.\" [g.n.] (STJ, AgRg nos EDcl no Ag 664435\/SP, Relator o Eminente Ministro Teori Albino Zavascki, J 21\/06\/2005). Na mesma senda, o Anteprojeto do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, elaborado pela Comiss\u00e3o de Juristas institu\u00edda pelo Ato do Presidente do Senado Federal n\u00ba 379, de 30 de setembro de 2009 (Projeto de Lei do Senado, n\u00ba 166, de 08 de junho de 2010 em tramita\u00e7\u00e3o): \"Livro I Parte Geral (...) T\u00edtulo I Princ\u00edpios e Garantias, Normas Processuais, Jurisdi\u00e7\u00e3o e A\u00e7\u00e3o (...) Cap\u00edtulo III da Jurisdi\u00e7\u00e3o (...) Se\u00e7\u00e3o IV Da gratuidade de justi\u00e7a (...) Art. 85. A parte com insufici\u00eancia de recursos para pagar as custas e as despesas processuais e os honor\u00e1rios de advogado gozar\u00e1 dos benef\u00edcios da gratuidade de justi\u00e7a, na forma da lei. \u00a7 1\u00ba O juiz poder\u00e1 determinar de of\u00edcio a comprova\u00e7\u00e3o da insufici\u00eancia de que trata o caput, se houver nos autos elementos que evidenciem a falta dos requisitos legais da gratuidade de justi\u00e7a. \u00a7 2\u00ba Das decis\u00f5es que apreciarem o requerimento de gratuidade de justi\u00e7a, caber\u00e1 agravo de instrumento, salvo quando a decis\u00e3o se der na senten\u00e7a.\" [g.n.] Note-se, ademais, que na forma da Lei Complementar n\u00ba 35, de 35 de mar\u00e7o de 14 de mar\u00e7o de 1979 \u00e9 dever do magistrado velar pelas custas processuais: \"Art. 35 - S\u00e3o deveres do magistrado: (...) VIl - exercer ass\u00eddua fiscaliza\u00e7\u00e3o sobre os subordinados, especialmente no que se refere \u00e0 cobran\u00e7a de custas e emolumentos, embora n\u00e3o haja reclama\u00e7\u00e3o das partes;\" [g.n.] Dessa forma, levando em conta que o(a)(s) autor(a)(es), contrataram advogado particular, a demonstrar a exist\u00eancia de patrim\u00f4nio suficiente para suportar os custos do processo, junte(m) c\u00f3pias das Declara\u00e7\u00f5es de Imposto de Renda Pessoa F\u00edsica IRPF dos \u00faltimos dois anos, a serem arquivadas em pasta pr\u00f3pria pela zelosa serventia ap\u00f3s a an\u00e1lise por este Magistrado, ou promova o recolhimento das custas devidas ao Estado, inclusive da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 juntada do mandato, sob pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 267, inc. I c\/c art. 284 e 295, inc. VI, CPC) com o cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o (art. 257, CPC) e de comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 Ordem dos Advogados do Brasil para ado\u00e7\u00e3o das medidas administrativas cab\u00edveis (art. 48 da Lei Estadual n.\u00ba 10.394, de 16 de dezembro de 1970). Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6117\/6118   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1061540-72.2013.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1061540-72.2013.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : MARIA JUDITE  CORDEIRO  DA SILVA  e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A. e outros\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nAos  26  de  agosto  de  2013,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  \nconclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Doutor  Christopher  Alexander  Roisin , \ndesignado  para  esta  Vara .  Eu,  ____________  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  \ndigitei  e  subscrevi.\nVistos.\nEm  rela\u00e7\u00e3o  ao  pedido  de  justi\u00e7a  gratuita,  tenha-se  \npresente  o  disposto  no  artigo  5\u00ba,  inciso  LX,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  da  Rep\u00fablica:\n\u201cLXXIV  -  o  Estado  prestar\u00e1  assist\u00eancia  jur\u00eddica  integral  \ne   gratuita  aos  que  comprovarem  insufici\u00eancia  de  \nrecursos;\u201d  [g.n.]\nSegundo  anotam  Nelson  Nery  J\u00fanior  e  Rosa  Maria  \nAndrade  Nery:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061540-72.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 509C95. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 27\/08\/2013 \u00e0s 13:43 . fls. 25\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6117\/6118   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1061540-72.2013.8.26.0100  - p.  2\n\u201c\nO  juiz  da  causa,  valendo-se  de  crit\u00e9rios  objetivos,  \npode  entender  que  a  natureza  da  a\u00e7\u00e3o  movida  pelo  \nimpetrante demonstra\n que  ele  possui  porte  \necon\u00f4mico  para  suportar  as  despesas  do  processo.  \nA  declara\u00e7\u00e3o  pura  e  simples  do  interessado,  conquanto  \nseja  o  \u00fanico  entrave  burocr\u00e1tico  que  se  exige  para  \nliberar  o  magistrado  para  decidir  em  favor  do  \npeticion\u00e1rio,  n\u00e3o  \u00e9  prova  inequ\u00edvoca  daquilo  que  ele  \nafirma,  nem  obriga  o  juiz  a  se  curvar  aos  seus  dizeres  \nse  de  outras  provas  e  circunst\u00e2ncias  ficar  evidenciado  \nque  o  conceito  de  pobreza  que  a  parte  invoca  n\u00e3o  \u00e9  \naquele  que  justifica  a  concess\u00e3o  do  privil\u00e9gio.  Cabe  ao  \nmagistrado,  livremente,  fazer  ju\u00edzo  de  valor  acerca  do  \nconceito  do  termo  pobreza,  deferindo  ou  n\u00e3o  o \nbenef\u00edcio.\u201d  [g.n.]  ( C\u00f3digo  de  Processo  Civil  Comentado , \n3\u00aa  ed.,  S\u00e3o  Paulo:  Revista  dos  Tribunais,  2006,  p.  \n1.184).  \nEsse  entendimento  foi  abra\u00e7ado  pelo  Egr\u00e9gio  Tribunal  \nde  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo:\n\u201cJUSTI\u00c7A  GRATUITA  \n Despesas  processuais  \n \nUsu\u00e1rio  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  \n A\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  \ninexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  c.c.  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais  \n Indeferimento  \n Inconformismo  \n Firme  nas  \nteses  de  que  embora  tenha  renda  de  mais  de  tr\u00eas  \nsal\u00e1rios  m\u00ednimos,  n\u00e3o  possui  condi\u00e7\u00f5es  de  arcar  com  \nas  custas  e  despesas  processuais  sem  preju\u00edzo  de  seu  \npr\u00f3prio  sustento  e  de  sua  fam\u00edlia,  pois  passa  por  \ndificuldades  financeiras;  e,  cumpriu  o  art.  4\u00ba,  da  Lei  n.  \n1.060\/1950  \n N\u00e3o  acolhimento  \n Quem  pede  os  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061540-72.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 509C95. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 27\/08\/2013 \u00e0s 13:43 . fls. 26\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6117\/6118   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1061540-72.2013.8.26.0100  - p.  3\nbenef\u00edcios\n da  gratuidade  deve  comprovar  a  real  \nnecessidade  da  concess\u00e3o,  mormente  quando  a \ncausa  \u00e9  sustentada  por  advogado  contratado  \n \nDeclara\u00e7\u00e3o  de  rendimentos  tribut\u00e1veis  indica  que  \nn\u00e3o  se  trata  de  pessoa  que  n\u00e3o  tenha  recursos  \nsuficientes  para  arcar  com  as  despesas  do  \nprocesso  \n Imperiosa  \u00e9  a  comprova\u00e7\u00e3o  da  \nnecessidade  para  permitir  a  concess\u00e3o  da  justi\u00e7a  \ngratuita  em  face  da  regra  contida  no  art.  5\u00ba,  LXXIV,  \nda  CF,  porque  o  Juiz  n\u00e3o  \u00e9  um  mero  espectador  do  \nprocesso  e  nem  o  Judici\u00e1rio  \u00e9  casa  de  caridade  \n \nAus\u00eancia  de  provas  de  que  ele  passa  por  dificuldades  \nfinanceiras  \n Ademais,  pequeno  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa  \ntornando  \u00ednfimas  as  custas  \n Recurso  improvido.\u201d  [g.n.]  \n(Agravo  de  Instrumento  n.  7.351.003-3  \n Itanha\u00e9m  \n \n11\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  \n Relator:  Moura  Ribeiro  \n 04.06.09  \n M.V.  \n Voto  n.  13987)\nNo  mesmo  sentido  o  Colendo  Superior  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a,  conforme  segue:\n\u201cPROCESSUAL  CIVIL.  RECURSO  ESPECIAL.  \nASSIST\u00caNCIA  JUDICI\u00c1RIA.  COMPROVA\u00c7\u00c3O  DO  \nESTADO  DE  POBREZA.  INDEFERIMENTO.  AGRAVO  \nREGIMENTAL  IMPROVIDO.\n1.  Disp\u00f5e  o  art.  4\u00ba  da  Lei  1.060\/50  que,  para  obten\u00e7\u00e3o  \ndo  benef\u00edcio  da  gratuidade,  \u00e9  suficiente  a  simples  \nafirma\u00e7\u00e3o  do  estado  de  pobreza,  que  poder\u00e1  ser  elidida  \npor  prova  em  contr\u00e1rio.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061540-72.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 509C95. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 27\/08\/2013 \u00e0s 13:43 . fls. 27\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6117\/6118   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1061540-72.2013.8.26.0100  - p.  4\n2.\n Havendo  d\u00favida  da  veracidade  das  alega\u00e7\u00f5es  do  \nbenefici\u00e1rio, nada  impede  que  o  magistrado  ordene  a  \ncomprova\u00e7\u00e3o do  estado  de  miserabilidade,  a fim  de  \navaliar as  condi\u00e7\u00f5es  para  o  deferimento  ou  n\u00e3o  da  \nassist\u00eancia judici\u00e1ria.  Precedentes  jurisprudenciais.\n3. Agravo  regimental  a  que  se  nega  provimento.\u201d  [g.n.]  \n(STJ,  AgRg  nos  EDcl  no  Ag  664435\/SP,  Relator  o \nEminente  Ministro  Teori  Albino  Zavascki,  J  21\/06\/2005).\nNa  mesma  senda,  o  Anteprojeto  do  Novo  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  elaborado  pela  Comiss\u00e3o  de  Juristas  institu\u00edda  pelo  Ato  do  \nPresidente  do  Senado  Federal  n\u00ba  379,  de  30  de  setembro  de  2009  (Projeto  de  Lei  \ndo  Senado,  n\u00ba  166,  de  08  de  junho  de  2010  \n em  tramita\u00e7\u00e3o):\n\u201cLivro  I Parte  Geral\n(...)\nT\u00edtulo  I  Princ\u00edpios  e Garantias,  Normas  Processuais,  \nJurisdi\u00e7\u00e3o  e  A\u00e7\u00e3o\n(...)\nCap\u00edtulo  III  da  Jurisdi\u00e7\u00e3o\n(...)\nSe\u00e7\u00e3o  IV  Da  gratuidade  de  justi\u00e7a\n(...)\nArt.  85.  A  parte  com  insufici\u00eancia  de  recursos  para  \npagar  as  custas  e  as  despesas  processuais  e  os  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061540-72.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 509C95. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 27\/08\/2013 \u00e0s 13:43 . fls. 28\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6117\/6118   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1061540-72.2013.8.26.0100  - p.  5\nhonor\u00e1rios\n de  advogado  gozar\u00e1  dos  benef\u00edcios  da  \ngratuidade  de  justi\u00e7a,  na  forma  da  lei.\n\u00a7   1\u00ba  O  juiz  poder\u00e1  determinar  de  of\u00edcio  a \ncomprova\u00e7\u00e3o  da  insufici\u00eancia  de  que  trata  o  caput,  \nse  houver  nos  autos  elementos  que  evidenciem  a  \nfalta  dos  requisitos  legais  da  gratuidade  de  justi\u00e7a.\n\u00a7  2\u00ba  Das  decis\u00f5es  que  apreciarem  o  requerimento  de  \ngratuidade  de  justi\u00e7a,  caber\u00e1  agravo  de  instrumento,  \nsalvo  quando  a  decis\u00e3o  se  der  na  senten\u00e7a.\u201d  [g.n.]\nNote-se,  ademais,  que  na  forma  da  Lei  Complementar  \nn\u00ba  35,  de  35  de  mar\u00e7o  de  14  de  mar\u00e7o  de  1979  \u00e9  dever  do  magistrado  velar  pelas  \ncustas  processuais:\n\u201cArt. 35  -  S\u00e3o  deveres  do  magistrado :\n(...)\nVIl  -  exercer  ass\u00eddua  fiscaliza\u00e7\u00e3o  sobre  os \nsubordinados,  especialmente  no  que  se  refere  \u00e0 \ncobran\u00e7a  de  custas  e  emolumentos,  embora  n\u00e3o  \nhaja  reclama\u00e7\u00e3o  das  partes ;\u201d [g.n.]\nDessa  forma,  levando  em  conta  que  o(a)(s)  \nautor(a)(es),  contrataram  advogado  particular,  a  demonstrar  a  exist\u00eancia  de  \npatrim\u00f4nio  suficiente  para  suportar  os  custos  do  processo,  junte(m)  c\u00f3pias  das  \nDeclara\u00e7\u00f5es  de  Imposto  de  Renda  Pessoa  F\u00edsica  \n IRPF  dos  \u00faltimos  dois  anos,  a  \nserem  arquivadas  em  pasta  pr\u00f3pria  pela  zelosa  serventia  ap\u00f3s  a  an\u00e1lise  por  este  \nMagistrado,  ou  promova  o  recolhimento  das  custas  devidas  ao  Estado,  inclusive  \nda  contribui\u00e7\u00e3o  previdenci\u00e1ria  relativa  \u00e0  juntada  do  mandato,  sob  pena  de  \nindeferimento  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (art.  267,  inc.  I  c\/c  art.  284  e  295,  inc.  VI,  CPC)  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061540-72.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 509C95. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 27\/08\/2013 \u00e0s 13:43 . fls. 29\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6117\/6118   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1061540-72.2013.8.26.0100  - p.  6\ncom\n o  cancelamento  da  distribui\u00e7\u00e3o  (art.  257,  CPC)  e  de  comunica\u00e7\u00e3o  \u00e0  Ordem  \ndos  Advogados  do  Brasil  para  ado\u00e7\u00e3o  das  medidas  administrativas  cab\u00edveis  (art.  \n48  da  Lei  Estadual  n.\u00ba  10.394,  de  16  de  dezembro  de  1970).\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  26  de  agosto  de  2013.\nChristopher  Alexander  Roisin\nJuiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061540-72.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 509C95. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 27\/08\/2013 \u00e0s 13:43 . fls. 30"}},{"data":"26\/08\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2013","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"10\/09\/2013","tipo":"Documentos Diversos"},{"data":"17\/10\/2013","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/10\/2013","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"31\/10\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/11\/2013","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/11\/2013","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/12\/2013","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/12\/2013","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/12\/2013","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/06\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1"},{"data":"11\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/08\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":80,"total_andamentos":80}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"723730561","codPublicacaoOrigem":"1178923313","dataDivulgacao":"Jul 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1061540-72.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2398","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1061540-72.2013.8.26.0100 - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - MARIA JUDITE CORDEIRO DA SILVA e outro - ITAU UNIBANCO HOLDING S.A. e outros - Vistos. 1) Fls. 232\/234: O benef\u00edcio foi concedido para ambas as autoras. Isso porque, se somente uma fosse benefici\u00e1ria da gratuidade e a outra n\u00e3o, a taxa judici\u00e1ria seria ainda assim exig\u00edvel como consequ\u00eancia da solidariedade no recolhimento do tributo (art. 124, I, CTN) e do car\u00e1ter pessoal do benef\u00edcio.Contudo, a taxa judici\u00e1ria n\u00e3o foi exigida quando houve o processamento da peti\u00e7\u00e3o inicial; demonstrando que ambas as autoras s\u00e3o benefici\u00e1rias da gratuidade.De todo modo, franqueia-se \u00e0 vencedora a possibilidade de impugnar a gratuidade outrora concedida pelas vias processuais adequadas. Note-se que as pesquisas no Bacenjud demandam o recolhimento de custas. 2) N\u00e3o tendo havido manifesta\u00e7\u00e3o sobre a decis\u00e3o de fl. 229, nada h\u00e1 para prover. Arquivem-se. Intimem-se. - ADV: ANDR\u00c9 ERLEI DE CAMPOS (OAB 251770\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), EMERSON MUNIZ DE SOUZA (OAB 179395\/SP), RICARDO BLAJ SERBER (OAB 231805\/SP), DANIELA ARIC\u00d3 HAUSCH (OAB 234350\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0152\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SELMA AUGUSTO SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"177","paginaFinal":"177","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"906347","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24655204","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 28 2017 12:14:59:063AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1061540-72.2013.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1061540-72.2013.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"195876276","codPublicacaoOrigem":"481454851","dataDivulgacao":"Nov 13 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 14 2013 12:00:00:000AM","numero":"1061540-72.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1540","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1061540-72.2013.8.26.0100-Procedimento Ordin\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral-MARIA JUDITE CORDEIRO DA SILVA e outro-Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A.e outros-Vista dos autos ao autor para apresentar r\u00e9plica \u00e0s contesta\u00e7\u00f5es no prazo de dez dias.-ADV: DANIELA ARIC\u00d3 HAUSCH (OAB 234350\/SP), RICARDO BLAJ SERBER (OAB 231805\/SP), ANDR\u00c9 ERLEI DE CAMPOS (OAB 251770\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), EMERSON MUNIZ DE SOUZA (OAB 179395\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0212\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ARMINDO FERNANDES NETO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"242","paginaFinal":"242","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"366006","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"2284996","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Nov 13 2013 03:01:34:720AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1061540-72.2013.8.26.0100","numeroAntigo":"234350","numeroUnificado":"1061540-72.2013.8.26.0100|234350|251770","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"625028856","codPublicacaoOrigem":"1091609548","dataDivulgacao":"Feb 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1061540-72.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2287","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1061540-72.2013.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Passarela Cal\u00e7ados - Apelante: Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Apelada: CIDILENE DA SILVA (Justi\u00e7a Gratuita) e outro - Magistrado(a) Hamid Bdine - Negaram provimento aos recursos. V. U. - RESPONSABILIDADE CIVIL. COBRAN\u00c7AS DE COMPRAS REALIZADAS PERANTE A CORR\u00c9 PASSARELA CAL\u00c7ADOS INDEVIDAMENTE INCLU\u00cdDAS NA FATURA DE CART\u00c3O DE CR\u00c9DITO DA AUTORA PERANTE O CORR\u00c9U ITA\u00da. AUS\u00caNCIA DE COMPROVA\u00c7\u00c3O DE QUE AS COMPRAS FORAM REALIZADAS PELA AUTORA, ORA APELADA, E DA REGULARIDADE DA COBRAN\u00c7A POR PARTE DAS R\u00c9S. ARTIGO 373, II, DO NCPC. D\u00c9BITO INEXISTENTE. NEGATIVA\u00c7\u00c3O INDEVIDA. DEFEITO DO SERVI\u00c7O. RISCO DA ATIVIDADE SUFICIENTE PARA RESPONSABILIZA\u00c7\u00c3O. PRECEDENTES. DANOS MORAIS CONFIGURADOS. INDENIZA\u00c7\u00c3O DEVIDA. MANUTEN\u00c7\u00c3O DO VALOR INDENIZAT\u00d3RIO R$ 3.000,00, POR IMPOSSIBILIDADE DE MAJORA\u00c7\u00c3O DIANTE DA INEXIST\u00caNCIA DE RECURSO DA AUTORA. DECIS\u00c3O MANTIDA. RECURSOS IMPROVIDOS. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 0,00 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 0,00 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Andr\u00e9 Erlei de Campos (OAB: 251770\/SP) - Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) - Emerson Muniz de Souza (OAB: 179395\/SP) - Ricardo Blaj Serber (OAB: 231805\/SP) - Daniela Aric\u00f3 Hausch (OAB: 234350\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 28\u00aa C\u00e2mara Extraordin\u00e1ria da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 315\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2713","paginaFinal":"2713","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"836904","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19825249","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 13 2017 11:54:02:747AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1061540-72.2013.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1061540-72.2013.8.26.0100|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"693210899","codPublicacaoOrigem":"1156551001","dataDivulgacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1061540-72.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2364","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1061540-72.2013.8.26.0100 - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - MARIA JUDITE CORDEIRO DA SILVA e outro - ITAU UNIBANCO HOLDING S.A. e outros - Vistos. Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Aguarde-se a vinda de requerimentos por cinco dias. No sil\u00eancio, arquivem-se. Intimem-se. - ADV: DANIELA ARIC\u00d3 HAUSCH (OAB 234350\/SP), RICARDO BLAJ SERBER (OAB 231805\/SP), EMERSON MUNIZ DE SOUZA (OAB 179395\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ANDR\u00c9 ERLEI DE CAMPOS (OAB 251770\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0113\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA SOARES HUNGRIA PRADO UELZE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"670","paginaFinal":"670","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"884900","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23276150","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun  7 2017 10:21:42:553PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1061540-72.2013.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1061540-72.2013.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"596917271","codPublicacaoOrigem":"1045817666","dataDivulgacao":"Dec  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"1061540-72.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2251","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"420 - 1061540-72.2013.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator Hamid Bdine - Apelante: Passarela Cal\u00e7ados - Apelante: Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Apelada: CIDILENE DA SILVA (Justi\u00e7a Gratuita) e outro - Interessado: Marisa Lojas S\/A - Advogado: Andr\u00e9 Erlei de Campos (OAB: 251770\/SP) (Fls: 118) - Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) (Fls: 58 e 61) - Advogado: Emerson Muniz de Souza (OAB: 179395\/SP) - Advogado: Ricardo Blaj Serber (OAB: 231805\/SP) (Fls: 151) - Advogada: Daniela Aric\u00f3 Hausch (OAB: 234350\/SP) (Fls: 151)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 28\u00aa C\u00e2mara Extraordin\u00e1ria da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 315\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 28\u00aa C\u00e2mara Extraordin\u00e1ria de Direito Privado - Palacio da Justi\u00e7a, 2\u00ba andar, sala 217 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O EXTRAORDIN\u00c1RIA DA(O) 28\u00aa C\u00c2MARA EXTRAORDIN\u00c1RIA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 13 DE DEZEMBRO DE 2016 (TER\u00c7A-FEIRA), NA PALACIO DA JUSTI\u00c7A, 2\u00ba ANDAR, SALA 217, COM INICIO \u00c0S 10:00 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1460","paginaFinal":"1460","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"803774","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"18037969","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Nov 30 2016 11:38:06:163PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1061540-72.2013.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1061540-72.2013.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"200025899","codPublicacaoOrigem":"488905989","dataDivulgacao":"Dec  5 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  6 2013 12:00:00:000AM","numero":"1061540-72.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1554","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1061540-72.2013.8.26.0100-Procedimento Ordin\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral-MARIA JUDITE CORDEIRO DA SILVA e outro-Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A.e outros-Diante do exposto, com fundamento no artigo 267, inciso VI, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO EXTINTO o processo sem julgamento de m\u00e9rito em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 coautora CIDILENE DA SILVA, reconhecendo sua ilegitimidade ativa; e, com fundamento no artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para: i) DECLARAR inexig\u00edvel os d\u00e9bitos lan\u00e7ados na fatura da autora em rela\u00e7\u00e3o aos d\u00e9bitos objeto da demanda (com a r\u00e9 PASSARELA), vedando-se a possibilidade de sua inscri\u00e7\u00e3o nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito; e ii) CONDENAR a(o)(s) r\u00e9(u)(s) ITA\u00daCARD e PASSARELA a pagar ao(\u00e0) autor(a) indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo a partir da data de publica\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a (S\u00famula 362, STJ), acrescida de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas (art.406, CC c\/c art.161, \u00a71\u00ba, CTN), desde a cita\u00e7\u00e3o (art.405 CC e 219, CPC).A autora CIDILENE \u00e9 sucumbente em rela\u00e7\u00e3o a todas as r\u00e9s e, por isso, arcar\u00e1 com as custas e despesas processuais por elas incorridas \u00e0 raz\u00e3o de 50% (cinquenta por cento), al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados em R$ 1.000,00 (um mil reais), firme no disposto no artigo 20, \u00a74\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, em raz\u00e3o da pouca complexidade da mat\u00e9ria e do curto tempo demandado para a a\u00e7\u00e3o. Quando \u00e0 r\u00e9 LOJAS MARISA a autora remanescente \u00e9 sucumbente integralmente, devendo arcar com as custas e despesas processuais, \u00e0 raz\u00e3o de cinquenta por cento, bem como com honor\u00e1rios advocat\u00edcios no importe de R$ 1.000,00 (um mil reais), firme no disposto no artigo 20, \u00a74\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, em raz\u00e3o da pouca complexidade da mat\u00e9ria e do curto tempo demandado para a a\u00e7\u00e3o.Quando \u00e0s demais corr\u00e9s, havendo sucumb\u00eancia rec\u00edproca (art.21, CPC), as custas e despesas processuais ficam divididas entre as partes, compensando-se os honor\u00e1rios advocat\u00edcios (STJ, S\u00famula n\u00ba 306).O pagamento das custas e despesas processuais fica condicionado ao disposto no artigo 12, da Lei n\u00ba 1.060, de 05 de fevereiro de 1950, tendo sido deferida a justi\u00e7a gratuita.Nada sendo requerido no prazo de trinta dias contados do tr\u00e2nsito em julgado, remetam-se ao arquivo com as cautelas de praxe.P.R.I.C.-ADV: RICARDO BLAJ SERBER (OAB 231805\/SP), DANIELA ARIC\u00d3 HAUSCH (OAB 234350\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), EMERSON MUNIZ DE SOUZA (OAB 179395\/SP), ANDR\u00c9 ERLEI DE CAMPOS (OAB 251770\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0235\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ARMINDO FERNANDES NETO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"196","paginaFinal":"196","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"370916","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"2379090","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Dec  5 2013 03:03:10:193AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1061540-72.2013.8.26.0100","numeroAntigo":"3.0","numeroUnificado":"1061540-72.2013.8.26.0100|3.0|1.0|1.0|1.0|231805|234350|251770","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"200025900","codPublicacaoOrigem":"488905990","dataDivulgacao":"Dec  5 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  6 2013 12:00:00:000AM","numero":"1061540-72.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1554","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1061540-72.2013.8.26.0100-Procedimento Ordin\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral-MARIA JUDITE CORDEIRO DA SILVA e outro-Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A.e outros-Valor do preparo: R$ 96,85.-ADV: EMERSON MUNIZ DE SOUZA (OAB 179395\/SP), RICARDO BLAJ SERBER (OAB 231805\/SP), DANIELA ARIC\u00d3 HAUSCH (OAB 234350\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ANDR\u00c9 ERLEI DE CAMPOS (OAB 251770\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0235\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ARMINDO FERNANDES NETO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"196","paginaFinal":"196","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"370916","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"2379090","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Dec  5 2013 03:03:10:193AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1061540-72.2013.8.26.0100","numeroAntigo":"179395","numeroUnificado":"1061540-72.2013.8.26.0100|179395|241287","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"200692791","codPublicacaoOrigem":"489937767","dataDivulgacao":"Dec  9 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 10 2013 12:00:00:000AM","numero":"1061540-72.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1556","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1061540-72.2013.8.26.0100-Procedimento Ordin\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral-MARIA JUDITE CORDEIRO DA SILVA e outro-Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A.e outros-Diante do exposto, com fundamento no artigo 267, inciso VI, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO EXTINTO o processo sem julgamento de m\u00e9rito em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 coautora CIDILENE DA SILVA, reconhecendo sua ilegitimidade ativa; e, com fundamento no artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para: i) DECLARAR inexig\u00edvel os d\u00e9bitos lan\u00e7ados na fatura da autora em rela\u00e7\u00e3o aos d\u00e9bitos objeto da demanda (com a r\u00e9 PASSARELA), vedando-se a possibilidade de sua inscri\u00e7\u00e3o nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito; e ii) CONDENAR a(o)(s) r\u00e9(u)(s) ITA\u00daCARD e PASSARELA a pagar ao(\u00e0) autor(a) indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo a partir da data de publica\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a (S\u00famula 362, STJ), acrescida de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas (art.406, CC c\/c art.161, \u00a71\u00ba, CTN), desde a cita\u00e7\u00e3o (art.405 CC e 219, CPC).A autora CIDILENE \u00e9 sucumbente em rela\u00e7\u00e3o a todas as r\u00e9s e, por isso, arcar\u00e1 com as custas e despesas processuais por elas incorridas \u00e0 raz\u00e3o de 50% (cinquenta por cento), al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados em R$ 1.000,00 (um mil reais), firme no disposto no artigo 20, \u00a74\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, em raz\u00e3o da pouca complexidade da mat\u00e9ria e do curto tempo demandado para a a\u00e7\u00e3o. Quando \u00e0 r\u00e9 LOJAS MARISA a autora remanescente \u00e9 sucumbente integralmente, devendo arcar com as custas e despesas processuais, \u00e0 raz\u00e3o de cinquenta por cento, bem como com honor\u00e1rios advocat\u00edcios no importe de R$ 1.000,00 (um mil reais), firme no disposto no artigo 20, \u00a74\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, em raz\u00e3o da pouca complexidade da mat\u00e9ria e do curto tempo demandado para a a\u00e7\u00e3o.Quando \u00e0s demais corr\u00e9s, havendo sucumb\u00eancia rec\u00edproca (art.21, CPC), as custas e despesas processuais ficam divididas entre as partes, compensando-se os honor\u00e1rios advocat\u00edcios (STJ, S\u00famula n\u00ba 306).O pagamento das custas e despesas processuais fica condicionado ao disposto no artigo 12, da Lei n\u00ba 1.060, de 05 de fevereiro de 1950, tendo sido deferida a justi\u00e7a gratuita.Nada sendo requerido no prazo de trinta dias contados do tr\u00e2nsito em julgado, remetam-se ao arquivo com as cautelas de praxe.P.R.I.C.-ADV: ANDR\u00c9 ERLEI DE CAMPOS (OAB 251770\/SP), DANIELA ARIC\u00d3 HAUSCH (OAB 234350\/SP), RICARDO BLAJ SERBER (OAB 231805\/SP), EMERSON MUNIZ DE SOUZA (OAB 179395\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0235\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ARMINDO FERNANDES NETO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"201","paginaFinal":"201","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"371594","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"2395460","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Dec  9 2013 04:09:52:347AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1061540-72.2013.8.26.0100","numeroAntigo":"3.0","numeroUnificado":"1061540-72.2013.8.26.0100|3.0|1.0|1.0|1.0|251770|234350|241287","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"200692792","codPublicacaoOrigem":"489937768","dataDivulgacao":"Dec  9 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 10 2013 12:00:00:000AM","numero":"1061540-72.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1556","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1061540-72.2013.8.26.0100-Procedimento Ordin\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral-MARIA JUDITE CORDEIRO DA SILVA e outro-Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A.e outros-Valor do preparo: R$ 96,85.-ADV: RICARDO BLAJ SERBER (OAB 231805\/SP), ANDR\u00c9 ERLEI DE CAMPOS (OAB 251770\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), DANIELA ARIC\u00d3 HAUSCH (OAB 234350\/SP), EMERSON MUNIZ DE SOUZA (OAB 179395\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0235\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ARMINDO FERNANDES NETO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"201","paginaFinal":"201","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"371594","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"2395460","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Dec  9 2013 04:09:52:347AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1061540-72.2013.8.26.0100","numeroAntigo":"231805","numeroUnificado":"1061540-72.2013.8.26.0100|231805|234350","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"552767217","codPublicacaoOrigem":"972479191","dataDivulgacao":"Sep 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"1061540-72.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2206","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1061540-72.2013.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Passarela Cal\u00e7ados - Apelante: Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Apelada: CIDILENE DA SILVA (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelada: MARIA JUDITE CORDEIRO DA SILVA (Justi\u00e7a Gratuita) - Interessado: Marisa Lojas S\/A - Despacho - Magistrado(a) Jo\u00e3o Carlos Saletti - Advs: Andr\u00e9 Erlei de Campos (OAB: 251770\/SP) - Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) - Emerson Muniz de Souza (OAB: 179395\/SP) - Ricardo Blaj Serber (OAB: 231805\/SP) - Daniela Aric\u00f3 Hausch (OAB: 234350\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 28\u00aa C\u00e2mara Extraordin\u00e1ria da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 315\r\nDESPACHO","paginaInicial":"840","paginaFinal":"840","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"745976","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16104602","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 21 2016 11:24:13:363PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1061540-72.2013.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1061540-72.2013.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"552767218","codPublicacaoOrigem":"972479192","dataDivulgacao":"Sep 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"1061540-72.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2206","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1061540-72.2013.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Passarela Cal\u00e7ados - Apelante: Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Apelada: CIDILENE DA SILVA (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelada: MARIA JUDITE CORDEIRO DA SILVA (Justi\u00e7a Gratuita) - Interessado: Marisa Lojas S\/A - Faculto aos interessados manifesta\u00e7\u00e3o, em dez dias, de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos dos artigos 1\u00ba e 2\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal, publicada no DJe de 25 de agosto de 2011 e em vigor desde 26 de setembro de 2011. Int. - Magistrado(a) Hamid Bdine - Advs: Andr\u00e9 Erlei de Campos (OAB: 251770\/SP) - Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) - Emerson Muniz de Souza (OAB: 179395\/SP) - Ricardo Blaj Serber (OAB: 231805\/SP) - Daniela Aric\u00f3 Hausch (OAB: 234350\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 28\u00aa C\u00e2mara Extraordin\u00e1ria da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 315\r\nDESPACHO","paginaInicial":"840","paginaFinal":"840","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"745976","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16104602","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 21 2016 11:24:13:363PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1061540-72.2013.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1061540-72.2013.8.26.0100|551\/2011|549\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706876325","codPublicacaoOrigem":"1166980441","dataDivulgacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1061540-72.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2379","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1061540-72.2013.8.26.0100 - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - MARIA JUDITE CORDEIRO DA SILVA e outro - ITAU UNIBANCO HOLDING S.A. e outros - Vistos. Fls. 226\/227: A senten\u00e7a de fls. 162\/174 n\u00e3o tem qualquer refer\u00eancia a dano material. O v. Ac\u00f3rd\u00e3o de fls. 209\/215 n\u00e3o alterou a senten\u00e7a. Esclare\u00e7a, portanto, a que dano material se refere, pois a condena\u00e7\u00e3o ocorreu apenas por dano moral. Esclare\u00e7a, ainda, por qual raz\u00e3o pretende a execu\u00e7\u00e3o de verbas de sucumb\u00eancia contra a MARISA, pois na verdade a autora \u00e9 sucumbente em rela\u00e7\u00e3o a essa r\u00e9. Informe, na mesma oportunidade, se com o levantamento do dep\u00f3sito de fl. 222 d\u00e1 o cr\u00e9dito por satisfeito. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como quita\u00e7\u00e3o (art. 924, II, CPC). Intimem-se. - ADV: DANIELA ARIC\u00d3 HAUSCH (OAB 234350\/SP), RICARDO BLAJ SERBER (OAB 231805\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), EMERSON MUNIZ DE SOUZA (OAB 179395\/SP), ANDR\u00c9 ERLEI DE CAMPOS (OAB 251770\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0130\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA SOARES HUNGRIA PRADO UELZE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"235","paginaFinal":"235","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"895050","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23882363","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Jul  3 2017 09:59:30:643AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1061540-72.2013.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1061540-72.2013.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"204659359","codPublicacaoOrigem":"496652335","dataDivulgacao":"Jan 15 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 16 2014 12:00:00:000AM","numero":"1061540-72.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1571","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1061540-72.2013.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral-MARIA JUDITE CORDEIRO DA SILVA e outro-Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A.e outros-Vistos.1) Fls.177\/180: Tendo sido deferido os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita alhures e n\u00e3o tendo sido revogado, n\u00e3o h\u00e1 omiss\u00e3o na r.senten\u00e7a que sobre ele n\u00e3o se manifesta.No mais, conquanto, de lege lata, o pagamento dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios e das despesas processuais fique condicionado ao cumprimento do artigo 12, da Lei n\u00ba 1.060, de 05 de fevereiro de 1950, a condena\u00e7\u00e3o deve subsistir.Neste sentido, o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"(.) 1.A parte benefici\u00e1ria da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita ser\u00e1 obrigada ao pagamento dos \u00f4nus sucumbenciais.Todavia, essa obriga\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 suspensa at\u00e9 que cesse a situa\u00e7\u00e3o hipossuficiente ou, caso decorridos cinco anos, quando consumada a prescri\u00e7\u00e3o, nos termos do art.12 da Lei n.1.060\/50.2.\u00c9 firme nesta Corte o entendimento segundo o qual a parte benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita n\u00e3o est\u00e1 obrigada a fazer o dep\u00f3sito de que trata o art.488, II, do CPC. Precedentes: AR 2.968\/SC, Rel.Ministra Laurita Vaz, Terceira Se\u00e7\u00e3o, DJ 1.2.2008; AR.941\/SP, Rel.Min.Felix Fischer, Terceira Se\u00e7\u00e3o, DJ 16.10.2000.Embargos de declara\u00e7\u00e3o acolhidos em parte, sem efeitos infringentes.\" [g.n.] (EDcl na AR 4.401\/RJ, Rel.Ministro Humberto Martins, Primeira Se\u00e7\u00e3o, julgado em 26\/10\/2011, DJe 07\/11\/2011).\"(.) 4.-No tocante aos honor\u00e1rios, a jurisprud\u00eancia desta Corte \u00e9 un\u00edssona no sentido de que o benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita n\u00e3o tem direito \u00e0 isen\u00e7\u00e3o da condena\u00e7\u00e3o nas verbas de sucumb\u00eancia, apenas \u00e0 suspens\u00e3o do pagamento, enquanto durar a situa\u00e7\u00e3o de pobreza, pelo prazo m\u00e1ximo de cinco anos, findo o qual estar\u00e1 prescrita a obriga\u00e7\u00e3o, conforme disposto no artigo 12 da Lei n.\u00ba 1.060\/50. 5.-Agravo n\u00e3o trouxe nenhum argumento novo capaz de modificar a conclus\u00e3o alvitrada, a qual se mant\u00e9m por seus pr\u00f3prios fundamentos.6.-Agravo Regimental improvido.\" [g.n.] (AgRg no AREsp 11.735\/SP, Rel.Ministro Sidnei Beneti, Terceira Turma, julgado em 15\/09\/2011, DJe 03\/10\/2011).Neste aspecto, incab\u00edveis os embargos que teriam efeitos in\u00fateis \u00e0 luz da norma positiva; citada \u00e0s fls.173, ali\u00e1s.No que tange \u00e0 condena\u00e7\u00e3o, o valor arbitrado \u00e9 de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais) e n\u00e3o tr\u00eas mil reais para cada uma das r\u00e9s, na media em que a viola\u00e7\u00e3o \u00e9 \u00fanica e uma s\u00f3.O pagamento \u00e9 inegavelmente solid\u00e1rio, porque a solidariedade, in casu, decorre de lei e n\u00e3o depende de declara\u00e7\u00e3o em senten\u00e7a (art.7\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, CDC), n\u00e3o tendo a embargante legitimidade para tratar dos direitos de regresso entre os devedores solid\u00e1rios.No que toca aos danos materiais, reconhe\u00e7o a omiss\u00e3o do julgado, para CONDENAR as r\u00e9s, solidariamente, a restituir \u00e0 autora a quantia de R$ 2.196,28 (dois mil, cento e noventa e seis reais e vinte e oito centavos), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal Paulista desde o desembolso, acrescida de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas (art.406, CC c\/c art.161, \u00a71\u00ba, CTN) desde a cita\u00e7\u00e3o (art.405, CC e art.219, CPC).No mais, fica mantida a r.senten\u00e7a como proferida.Diante do exposto, recebo os embargos, para ACOLH\u00ca-LOS PARCIALMENTE.Retifique-se o registro de senten\u00e7a.2) Fls.181\/185; e 187\/191: O(s) recurso(s) de apela\u00e7\u00e3o \u00e9(s\u00e3o) tempestivo(s).Os pressupostos de admissibilidade do(s) recurso(s) concorrem (art.518, \u00a72\u00ba, CPC), nesta an\u00e1lise perfunct\u00f3ria, salvo melhor ju\u00edzo da inst\u00e2ncia superior.3) Recebo o(s) recurso(s) em ambos os efeitos (art.520, caput, CPC), na medida em que a hip\u00f3tese n\u00e3o se submete aos incisos do artigo 520, do C\u00f3digo de Processo Civil.Sem preju\u00edzo, poder\u00e3o aditar seus recursos, se desejaram, em face do acolhimento parcial dos embargos de declara\u00e7\u00e3o com altera\u00e7\u00e3o do julgado.4) Cumpra-se o disposto no artigo 518, do C\u00f3digo de Processo Civil.5) Ap\u00f3s, com ou sem contrarraz\u00f5es, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Intimem-se.-ADV: EMERSON MUNIZ DE SOUZA (OAB 179395\/ SP), RICARDO BLAJ SERBER (OAB 231805\/SP), DANIELA ARIC\u00d3 HAUSCH (OAB 234350\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ANDR\u00c9 ERLEI DE CAMPOS (OAB 251770\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0004\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ARMINDO FERNANDES NETO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"209","paginaFinal":"209","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"378051","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"2512015","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Jan 15 2014 03:51:18:040AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1061540-72.2013.8.26.0100","numeroAntigo":"177\/180","numeroUnificado":"1061540-72.2013.8.26.0100|177\/180|1.0|1.060\/50|2.9|1.2.2008|16.10.2000|1.060\/50|11.7|3.0|2.1|181\/185|179395|231805|241287","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746222999","codPublicacaoOrigem":"1194563706","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1061540-72.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1061540-72.2013.8.26.0100 - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - MARIA JUDITE CORDEIRO DA SILVA e outro - ITAU UNIBANCO HOLDING S.A. e outros - Vistos. Julgo cumprido o t\u00edtulo judicial (art. 924, II, CPC). Expe\u00e7a-se mandado de levantamento e, em seguida, arquivem-se. P.R.I.C. - ADV: EMERSON MUNIZ DE SOUZA (OAB 179395\/SP), ANDR\u00c9 ERLEI DE CAMPOS (OAB 251770\/SP), RICARDO BLAJ SERBER (OAB 231805\/SP), DANIELA ARIC\u00d3 HAUSCH (OAB 234350\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0178\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA SOARES HUNGRIA PRADO UELZE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"194","paginaFinal":"194","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920167","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25859660","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:44:05:387AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1061540-72.2013.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1061540-72.2013.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}