{"numero":"1062024-48.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1062024-48.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Direito de Imagem","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"28\/06\/2017 \u00e0s 15:07 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Rodrigo Cesar Fernandes Marinho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 46.850,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Banco BMG S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Empiricus Consultoria e Neg\u00f3cios Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Vitor Carvalho Lopes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Moacir Carlos Mesquita"},{"tipo":"Advogado","nome":"Luiz Edgard Beraldo Ziller"}],"andamentos":[{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0361\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2442 P\u00e1gina: 138 a 161","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0361\/2017 Teor do ato: Vistos.N\u00e3o se vislumbra a exist\u00eancia de obscuridade, contradi\u00e7\u00e3o, omiss\u00e3o ou erro material na senten\u00e7a prolatada a fls. 742\/745 (CPC, artigo 1.022).Com efeito, tendo a senten\u00e7a julgado improcedente a demanda, nos termos do artigo 487, inciso I, do CPC, pois considerado o car\u00e1ter meramente informativo da publica\u00e7\u00e3o, permanecendo ausente qualquer inten\u00e7\u00e3o de denegrir a imagem da institui\u00e7\u00e3o autora, analisou toda a mat\u00e9ria sub judice.Por sua vez, o recurso apresentado pelo Banco BMG S\/A, sob o r\u00f3tulo de embargos de declara\u00e7\u00e3o, objetiva discutir a corre\u00e7\u00e3o do julgado, tendo, pois, n\u00edtido car\u00e1ter infringente.Por tais raz\u00f5es, dever\u00e3o as partes inconformadas recorrer utilizando-se dos meios adequados, raz\u00e3o pela qual REJEITO os embargos de fls. 753\/756. Intime-se. Advogados(s): Luiz Edgard Beraldo Ziller (OAB 208672\/SP), Vitor Carvalho Lopes (OAB 241959\/SP), Moacir Carlos Mesquita (OAB 18053\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Vistos.N\u00e3o se vislumbra a exist\u00eancia de obscuridade, contradi\u00e7\u00e3o, omiss\u00e3o ou erro material na senten\u00e7a prolatada a fls. 742\/745 (CPC, artigo 1.022).Com efeito, tendo a senten\u00e7a julgado improcedente a demanda, nos termos do artigo 487, inciso I, do CPC, pois considerado o car\u00e1ter meramente informativo da publica\u00e7\u00e3o, permanecendo ausente qualquer inten\u00e7\u00e3o de denegrir a imagem da institui\u00e7\u00e3o autora, analisou toda a mat\u00e9ria sub judice.Por sua vez, o recurso apresentado pelo Banco BMG S\/A, sob o r\u00f3tulo de embargos de declara\u00e7\u00e3o, objetiva discutir a corre\u00e7\u00e3o do julgado, tendo, pois, n\u00edtido car\u00e1ter infringente.Por tais raz\u00f5es, dever\u00e3o as partes inconformadas recorrer utilizando-se dos meios adequados, raz\u00e3o pela qual REJEITO os embargos de fls. 753\/756. Intime-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 619\/621,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6080,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1062024-48.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Direito  de Imagem\nRequerente : Banco BMG S\/A\nRequerido : Empiricus Consultoria  e Neg\u00f3cios  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Cesar   Fernandes   Marinho\nVistos.\nN\u00e3o se  vislumbra  a  exist\u00eancia  de  obscuridade,  contradi\u00e7\u00e3o,  omiss\u00e3o  ou  erro  \nmaterial  na  senten\u00e7a  prolatada  a  fls.  742\/745  (CPC,  artigo  1.022).\nCom  efeito,  tendo  a  senten\u00e7a  julgado  improcedente  a  demanda,  nos  termos  \ndo  artigo  487,  inciso  I,  do  CPC,  pois  considerado  o  car\u00e1ter  meramente  informativo  da  \npublica\u00e7\u00e3o,  permanecendo  ausente  qualquer  inten\u00e7\u00e3o  de  denegrir  a  imagem  da  institui\u00e7\u00e3o  \nautora , analisou  toda  a  mat\u00e9ria  sub  judice .\nPor  sua  vez,  o  recurso  apresentado  pelo  Banco  BMG  S\/A,  sob  o  r\u00f3tulo  de  \nembargos  de  declara\u00e7\u00e3o,  objetiva  discutir  a  corre\u00e7\u00e3o  do  julgado,  tendo,  pois,  n\u00edtido  car\u00e1ter  \ninfringente.\nPor tais  raz\u00f5es,  dever\u00e3o  as  partes  inconformadas  recorrer  utilizando-se  dos  \nmeios  adequados,  raz\u00e3o  pela  qual  REJEITO  os  embargos  de  fls.  753\/756.  \n Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1062024-48.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 383CF98. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO, liberado nos autos em 28\/09\/2017 \u00e0s 11:23 . fls. 757\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 619\/621,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6080,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1062024-48.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 383CF98. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO, liberado nos autos em 28\/09\/2017 \u00e0s 11:23 . fls. 758"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41092784-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 21\/09\/2017 14:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0350\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2435 P\u00e1gina: 132 a 150","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0350\/2017 Teor do ato: Vistos. Acolho os embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 748\/749 para corrigir erro material na senten\u00e7a. Onde se l\u00ea \"honor\u00e1rios que arbitro em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o\", leia-se \"honor\u00e1rios que arbitro em 10% do valor da causa.\" Intime-se. Advogados(s): Luiz Edgard Beraldo Ziller (OAB 208672\/SP), Vitor Carvalho Lopes (OAB 241959\/SP), Moacir Carlos Mesquita (OAB 18053\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos    Vistos. Acolho os embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 748\/749 para corrigir erro material na senten\u00e7a. Onde se l\u00ea \"honor\u00e1rios que arbitro em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o\", leia-se \"honor\u00e1rios que arbitro em 10% do valor da causa.\" Intime-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  sala  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6080\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Comum\nProcesso  n\u00ba 1062024-48.2017.8.26.0100  Direito  de Imagem\nRequerente : Banco  BMG S\/A\nRequerido : Empiricus  Consultoria  e Neg\u00f3cios  Ltda\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm   13  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Rodrigo  Cesar  Fernandes  \nMarinho .  Eu,  Rene  Moreira  da  Cruz ,  Assistente  \nJudici\u00e1rio , digitei.\nVistos.  \nAcolho  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  de  fls.  748\/749  para  corrigir  erro  material  na  \nsenten\u00e7a.  Onde  se  l\u00ea  \"honor\u00e1rios  que  arbitro  em  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o\",  leia-se  \n\" honor\u00e1rios  que  arbitro  em  10%  do  valor  da  causa.\"  \nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo,  13  de  setembro  de 2017 .\nRodrigo  Cesar Fernandes  Marinho\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nAos  ________________________,  recebi  estes  autos  em  \nCart\u00f3rio.  Eu,  _______________,  escrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1062024-48.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 37B5DEE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO, liberado nos autos em 19\/09\/2017 \u00e0s 18:58 . fls. 750"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41052518-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 13\/09\/2017 13:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0338\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 148 a 171","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0338\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido de presente a\u00e7\u00e3o ajuizada por BANCO BMG S.A. contra EMPIRICUS CONSULTORIA E NEG\u00d3CIOS LTDA., com fundamento no artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Pelo princ\u00edpio da causalidade, condeno a requerente ao pagamento de metade das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios que arbitro em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I. Advogados(s): Luiz Edgard Beraldo Ziller (OAB 208672\/SP), Vitor Carvalho Lopes (OAB 241959\/SP), Moacir Carlos Mesquita (OAB 18053\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido de presente a\u00e7\u00e3o ajuizada por BANCO BMG S.A. contra EMPIRICUS CONSULTORIA E NEG\u00d3CIOS LTDA., com fundamento no artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Pelo princ\u00edpio da causalidade, condeno a requerente ao pagamento de metade das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios que arbitro em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1062024-48.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1062024-48.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Direito  de Imagem\nRequerente : Banco BMG S\/A\nRequerido : Empiricus Consultoria  e Neg\u00f3cios  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Cesar   Fernandes   Marinho\nVISTOS.\nBANCO  BMG  S.A.  ajuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  contra  EMPIRICUS  \nCONSULTORIA  E  NEG\u00d3CIOS  LTDA. ,  alegando,  em  s\u00edntese,  ter  sofrido  danos  morais  em  \ndecorr\u00eancia  de  ato  il\u00edcio  praticado  pela  r\u00e9,  consistente  em  publica\u00e7\u00e3o  falsa  a  respeito  da  realidade  \necon\u00f4mica  do  r\u00e9u.  Sustenta  fazer  jus  \u00e0  retirada  da  publica\u00e7\u00e3o  e  ao  exerc\u00edcio  do  direito  de  resposta.\nPor  tais  raz\u00f5es,  requer  a  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela  e,  ao  \nfinal,  a  proced\u00eancia  do  pedido  para  que  sejam  confirmadas  as  medidas  e  a  r\u00e9  condenada  ao  \npagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  em  valor  n\u00e3o  inferior  a  quarenta  sal\u00e1rios  m\u00ednimos.  A  \ninicial  veio  instru\u00edda  com  documentos  (fls.  24\/386).\nO  Ju\u00edzo  indeferiu  a  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela  (fls.  390\/391).\nA  r\u00e9  foi  citada  e  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  402\/419),  arguindo,  em  \nmat\u00e9ria  preliminar,  a  exist\u00eancia  de  coisa  julgada  e  a  in\u00e9pcia  da  inicial.  Em  rela\u00e7\u00e3o  ao  m\u00e9rito,  \nsustenta  basicamente  que  n\u00e3o  indicou  o  nome  do  autor  nas  not\u00edcias  veiculadas,  n\u00e3o  estando  \npresentes  os  requisitos  para  reconhecimento  de  sua  responsabilidade  civil.  Alega,  ainda,  que  o  \nautor  n\u00e3o  sofreu  dano  moral  e  impugna  o  valor  pleiteado.  Requer  a  improced\u00eancia  do  pedido  e  a  \ncondena\u00e7\u00e3o  do  requerente  por  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9.  Acostou  documentos  (fls.  420\/722).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1062024-48.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3754D4D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:49 . fls. 742\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1062024-48.2017.8.26.0100 - lauda  2\nR\u00e9plica\n a  fls.  729\/741.\n\u00c9  o  Relat\u00f3rio.\nFundamento  e  Decido.\nA  mat\u00e9ria  debatida  nos  autos  \u00e9  somente  de  direito  e  de  fato  \ndocumentalmente  comprovado,  autorizando  o  julgamento  antecipado  da  lide,  a  teor  do  artigo  355,  \ninciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nAs  preliminares  arguidas  na  contesta\u00e7\u00e3o  ofertada  pela  r\u00e9  n\u00e3o  \ncomportam  acolhimento.\nNos termos  do  artigo  502  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  denomina-\nse  coisa  julgada  material  a  autoridade  que  torna  imut\u00e1vel  e  indiscut\u00edvel  a  decis\u00e3o  de  m\u00e9rito  n\u00e3o  \nmais  sujeita  a  recurso.  Para  que  se  verifique  a  coisa  julgada  material,  \u00e9  indispens\u00e1vel  a  verifica\u00e7\u00e3o  \nda  tr\u00edplice  identidade  entre  as  a\u00e7\u00f5es,  ou  seja,  suas  partes,  causa  de  pedir  e  pedidos  devem  ser  \nid\u00eanticos.  \nOra, a  a\u00e7\u00e3o  anterior  indicada  pela  r\u00e9,  embora  entre  as  mesmas  \npartes,  possui  causa  de  pedir  diversa,  na  medida  em  que  o  fato  alegado  na  presente  demanda  tem  \nrela\u00e7\u00e3o  com  publica\u00e7\u00f5es  localizadas  pelo  autor  em  13  de  junho  de  2017  (fls.  3).  Conclui-se,  \nportanto,  que  as  causas  de  pedir  s\u00e3o  diversas,  sendo  tal  circunst\u00e2ncia  suficiente  para  afastar  a  \npreliminar  apresentada.\nA peti\u00e7\u00e3o  inicial  n\u00e3o  \u00e9  inepta,  pois  preenche  os  requisitos  legais,  \npossibilitando  a  plena  identifica\u00e7\u00e3o  dos  elementos  da  a\u00e7\u00e3o,  perfeitamente  concatenados:  partes,  \npedido  e  causa  de  pedir.  Isso  porque,  embora  o  autor  reconhe\u00e7a  que  a  publica\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  indique  \nexpressamente  seu  nome,  sustenta  que  as  afirma\u00e7\u00f5es  feitas  pela  r\u00e9  s\u00e3o  suficientes  para  atingir  a  \nimagem  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  e,  em  tese,  causar-lhe  danos  morais.\nNo  m\u00e9rito,  contudo,  o  pedido  \u00e9  improcedente.\nEmbora  a  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  assegure  a  liberdade  de  express\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1062024-48.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3754D4D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:49 . fls. 743\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1062024-48.2017.8.26.0100 - lauda  3\ne\n de  informa\u00e7\u00e3o,  tais  direitos  n\u00e3o  s\u00e3o  assegurados  de  modo  absoluto,  uma  vez  que  se  contrap\u00f5em  \u00e0  \ninviolabilidade  da  honra  e  imagem.\nDessa  forma,  o  direito  \u00e0  liberdade  de  express\u00e3o  deve  ser  analisado  \ncom  base  no  princ\u00edpio  da  proporcionalidade  quando  existir  aparente  conflito  com  a  preserva\u00e7\u00e3o  \ndos  direitos  de  personalidade.\nA r\u00e9  exerce  a  atividade  de  consultoria  de  investimentos  e  publica  \npor  diversos  meios  informa\u00e7\u00f5es  e\/ou  opini\u00f5es  de  seus  analistas.\nNo  caso  em  an\u00e1lise,  a  conduta  da  r\u00e9  n\u00e3o  extrapola  os  limites  do  \ndireito  de  informa\u00e7\u00e3o.  \nConforme  se  depreende  da  not\u00edcia  narrada  na  inicial,  a  r\u00e9,  al\u00e9m  de  \nn\u00e3o  fazer  refer\u00eancia  expressa  ao  nome  do  autor,  fundamenta  a  sua  opini\u00e3o  de  investimento  em  \nfatos  que  n\u00e3o  s\u00e3o  negados  pelo  autor,  quais  sejam:  a  exist\u00eancia  de  joint-ventures  firmadas  com  o  \nBanco  Ita\u00fa;  a  compra  de  um  Banco  (BCV,  antigo  Banco  Schahin)  investigado  na  denominada  \nopera\u00e7\u00e3o  Lava-Jato  e  o  patroc\u00ednio  de  diversas  equipes  de  futebol  do  pa\u00eds  (fls.  4).\nAssim,  se  por  um  lado  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  men\u00e7\u00e3o  expressa  \u00e0 \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira,  por  outro,  os  fatos  apresentados  na  not\u00edcia  s\u00e3o,  de  forma  incontroversa,  \nverdadeiros  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  autor  e,  embora  n\u00e3o  sejam  suficientes,  em  tese,  para  indicar  a  poss\u00edvel  \nfal\u00eancia  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  servem  para  justificar  eventual  aconselhamento  dos  leitores  pela  \nrequerida.\nEm outras  palavras,  a  publica\u00e7\u00e3o  transcrita  na  inicial  tem  car\u00e1ter  \ninformativo  e  n\u00e3o  a  inten\u00e7\u00e3o  de  prejudicar  a  imagem  do  autor,  tanto  que  faz  refer\u00eancias  indiretas  a  \ntr\u00eas  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  sem,  contudo,  indicar  o  nome  de  nenhuma  delas.\nAusente,  portanto,  a  configura\u00e7\u00e3o  de  conduta  h\u00e1bil  a  atingir  a \nimagem  do  autor  no  mercado  ou  perante  eventuais  investidores.\nEm  suma,  n\u00e3o  reconhecida  a  pr\u00e1tica  de  ato  il\u00edcito  pela  r\u00e9,  invi\u00e1vel  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1062024-48.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3754D4D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:49 . fls. 744\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1062024-48.2017.8.26.0100 - lauda  4\no\n reconhecimento  de  dano  moral  indeniz\u00e1vel,  devendo  ser  afastadas,  por  corol\u00e1rio,  as  demais  \nmedidas  postuladas  e  consistentes  na  retirada  da  publica\u00e7\u00e3o  e  direito  de  resposta.\nPor  fim,  embora  n\u00e3o  acolhida  a  pretens\u00e3o,  observa-se  que  a  autora  \nse  limitou  a  exercer  regularmente  seu  direito  de  a\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  ficando  caracterizada  nenhuma  das  \nhip\u00f3teses  de  litig\u00e2ncia  temer\u00e1ria.\nAnte o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido  de  \npresente  a\u00e7\u00e3o  ajuizada  por  BANCO  BMG  S.A.  contra  EMPIRICUS  CONSULTORIA  E  \nNEG\u00d3CIOS  LTDA. , com  fundamento  no  artigo  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nPelo  princ\u00edpio  da  causalidade,  condeno  a  requerente  ao  pagamento  \nde  metade  das  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  honor\u00e1rios  que  arbitro  em  10%  do  valor  \nda  condena\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1062024-48.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3754D4D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:49 . fls. 745"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41011946-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/09\/2017 19:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0297\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2409 P\u00e1gina: 240 a 252","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40908991-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/08\/2017 16:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0297\/2017 Teor do ato: Fls. 402\/722: Manifeste(m)-se o(a)(s) autor(a)(s) acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos.Regularize(m) o(a)(s) requerido(a)(s) sua representa\u00e7\u00e3o processual, recolhendo a taxa previdenci\u00e1ria da OAB referente aos instrumentos de procura\u00e7\u00e3o e\/ou substabelecimento de seus patronos. Advogados(s): Luiz Edgard Beraldo Ziller (OAB 208672\/SP), Vitor Carvalho Lopes (OAB 241959\/SP), Moacir Carlos Mesquita (OAB 18053\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 402\/722: Manifeste(m)-se o(a)(s) autor(a)(s) acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos.Regularize(m) o(a)(s) requerido(a)(s) sua representa\u00e7\u00e3o processual, recolhendo a taxa previdenci\u00e1ria da OAB referente aos instrumentos de procura\u00e7\u00e3o e\/ou substabelecimento de seus patronos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40893572-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/08\/2017 11:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676830698TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Empiricus Consultoria e Neg\u00f3cios Ltda Dilig\u00eancia : 14\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40752554-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/07\/2017 16:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0232\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2381 P\u00e1gina: 218 a 240","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0232\/2017 Teor do ato: Vistos.Nos termos do artigo 300 do C\u00f3digo de Processo Civil, a tutela de urg\u00eancia ser\u00e1 concedida quando houver elementos que evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou risco ao resultado \u00fatil do processo.No caso em an\u00e1lise, observa-se que a r\u00e9 \u00e9 uma ag\u00eancia de an\u00e1lise de riscos e investimentos e a publica\u00e7\u00e3o impugnada n\u00e3o estabelece clara liga\u00e7\u00e3o ao autor.Assim, considerando o teor da nota, n\u00e3o se justifica a imediata limita\u00e7\u00e3o da liberdade de informa\u00e7\u00e3o sem que se assegure \u00e0 r\u00e9 ampla oportunidade de esclarecer a not\u00edcia e os fatos ou elementos por ela apurados.Indefiro, pois, a tutela de urg\u00eancia.Em aten\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio da razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo (CF, artigo 5\u00ba, inciso LXXVIII), a audi\u00eancia prevista no artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil ser\u00e1 designada futuramente, na hip\u00f3tese de manifesta\u00e7\u00e3o de interesse de ambas as partes.Cite-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para oferecer contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil, servindo a presente como carta.Intime-se. Advogados(s): Vitor Carvalho Lopes (OAB 241959\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Nos termos do artigo 300 do C\u00f3digo de Processo Civil, a tutela de urg\u00eancia ser\u00e1 concedida quando houver elementos que evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou risco ao resultado \u00fatil do processo.No caso em an\u00e1lise, observa-se que a r\u00e9 \u00e9 uma ag\u00eancia de an\u00e1lise de riscos e investimentos e a publica\u00e7\u00e3o impugnada n\u00e3o estabelece clara liga\u00e7\u00e3o ao autor.Assim, considerando o teor da nota, n\u00e3o se justifica a imediata limita\u00e7\u00e3o da liberdade de informa\u00e7\u00e3o sem que se assegure \u00e0 r\u00e9 ampla oportunidade de esclarecer a not\u00edcia e os fatos ou elementos por ela apurados.Indefiro, pois, a tutela de urg\u00eancia.Em aten\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio da razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo (CF, artigo 5\u00ba, inciso LXXVIII), a audi\u00eancia prevista no artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil ser\u00e1 designada futuramente, na hip\u00f3tese de manifesta\u00e7\u00e3o de interesse de ambas as partes.Cite-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para oferecer contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil, servindo a presente como carta.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  sala  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6080\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Comum\nProcesso  n\u00ba 1062024-48.2017.8.26.0100  Direito  de Imagem\nRequerente : Banco  BMG S\/A\nRequerido : Empiricus  Consultoria  e Neg\u00f3cios  Ltda\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm   30  de  junho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMerit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Rodrigo  Cesar  Fernandes  \nMarinho .  Eu,  Vinicius  De  Sant'ana  Frota ,  Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\nNos  termos  do  artigo  300  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  a  tutela  de  \nurg\u00eancia  ser\u00e1  concedida  quando  houver  elementos  que  evidenciem  a  probabilidade  do  \ndireito  e  o  perigo  de  dano  ou  risco  ao  resultado  \u00fatil  do  processo.\nNo  caso  em  an\u00e1lise,  observa-se  que  a  r\u00e9  \u00e9  uma  ag\u00eancia  de  an\u00e1lise  de  \nriscos  e  investimentos  e  a  publica\u00e7\u00e3o  impugnada  n\u00e3o  estabelece  clara  liga\u00e7\u00e3o  ao  autor.\nAssim,  considerando  o  teor  da  nota,  n\u00e3o  se  justifica  a  imediata  limita\u00e7\u00e3o  \nda  liberdade  de  informa\u00e7\u00e3o  sem  que  se  assegure  \u00e0  r\u00e9  ampla  oportunidade  de  esclarecer  a  \nnot\u00edcia  e  os  fatos  ou  elementos  por  ela  apurados.\nIndefiro,  pois,  a  tutela  de  urg\u00eancia.\nEm  aten\u00e7\u00e3o  ao  princ\u00edpio  da  razo\u00e1vel  dura\u00e7\u00e3o  do  processo  (CF,  artigo  5\u00ba,  \ninciso  LXXVIII),  a  audi\u00eancia  prevista  no  artigo  334  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  ser\u00e1  \ndesignada  futuramente,  na  hip\u00f3tese  de  manifesta\u00e7\u00e3o  de  interesse  de  ambas  as  partes.\nCite-se,  ficando  o(s)  r\u00e9u(s)  advertido(s)  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1062024-48.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3365D81. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO, liberado nos autos em 03\/07\/2017 \u00e0s 14:27 . fls. 390\n\nPODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  sala  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6080\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Comum\nProcesso  n\u00ba 1062024-48.2017.8.26.0100  Direito  de Imagem\nRequerente : Banco  BMG S\/A\nRequerido : Empiricus  Consultoria  e Neg\u00f3cios  Ltda\npara  oferecer  contesta\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  \narticulados  na  inicial,  nos  termos  do  artigo  344  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  servindo  a  \npresente  como  carta.\nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo,  30  de  junho  de 2017 .\nRodrigo  Cesar Fernandes  Marinho\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1062024-48.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3365D81. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO, liberado nos autos em 03\/07\/2017 \u00e0s 14:27 . fls. 391"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0224\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2378 P\u00e1gina: 169 a 192","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0224\/2017 Teor do ato: - Taxa da OAB com valor incorreto; o recolhimento deve ser por cada procura\u00e7\u00e3o ou substabelecimento juntado, regularizar nos termos do Comunicado CG n\u00ba 1307\/2007, no prazo de 15 dias (FEDTJ c\u00f3d. 304-9). Advogados(s): Vitor Carvalho Lopes (OAB 241959\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    - Taxa da OAB com valor incorreto; o recolhimento deve ser por cada procura\u00e7\u00e3o ou substabelecimento juntado, regularizar nos termos do Comunicado CG n\u00ba 1307\/2007, no prazo de 15 dias (FEDTJ c\u00f3d. 304-9).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"10\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":35,"total_andamentos":35}],"publicacoes":[]}