{"numero":"1062532-31.2016.8.26.0002","processos":[{"processo":"1062532-31.2016.8.26.0002","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"02\/12\/2016 \u00e0s 16:09 - Livre\n8\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Cl\u00e1udia Longobardi Campana","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 30.654,34","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Alex Novaes Maria"},{"tipo":"Reqda","nome":"Net Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Marina Freitas de Almeida"},{"tipo":"Advogada","nome":"Juliana Guarita Quintas Rosenthal"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Apensado ao processo   Apenso o processo 0031808-27.2017.8.26.0002 - Classe: Cumprimento de senten\u00e7a - Assunto principal: Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   0031808-27.2017.8.26.0002 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0255\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428\/2017 P\u00e1gina: 2402 e ss","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0255\/2017 Teor do ato: Isto posto, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido e extinto o processo, para declarar a inexigibilidade dos d\u00e9bitos referentes ao contrato sob n\u00b0 130597004019, no valor de R$129,99, do contrato n\u00ba 001090649\/035A8U, no valor de R$500,00 e do contrato n\u00ba 001090649\/0309I4, no valor de R$24,35 (fls. 16\/17), bem como cancelar definitivamente os referidos apontamentos nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito.Diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, cada parte arcar\u00e1 com as custas que despendeu. Arcar\u00e3o as partes cada uma com honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, que fixo em R$1.000,00, cabendo 50% deste valor para cada parte, observando-se a gratuidade da Justi\u00e7a concedido ao autor. Neste sentido j\u00e1 se decidiu: Neste sentido j\u00e1 se decidiu: EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0010060- 93.2012.8.26.0363\/50000 ..\"O novo CPC silencia quanto ao valor elevado dos honor\u00e1rios pelo crit\u00e9rio de fixa\u00e7\u00e3o entre 10% e 20%. Se o C\u00f3digo permite a aplica\u00e7\u00e3o da equidade para fixa\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios a fim de que n\u00e3o sejam insignificantes (art. 85, \u00a78\u00ba do novo CPC), tem-se que o mesmo crit\u00e9rio pode ser utilizado para que os honor\u00e1rios n\u00e3o se tornem exorbitantes e elevados em verdadeira incompatibilidade com a natureza da causa. Sendo assim, o crit\u00e9rio adotado no v. ac\u00f3rd\u00e3o se mostra correto. Cabe, todavia, reconsiderar o valor fixado para elev\u00e1-lo para R$ 4.000,00 diante dos princ\u00edpios da proporcionalidade e da razoabilidade...\" ISRAEL G\u00d3ES DOS ANJOS RELATOR.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, expe\u00e7a-se of\u00edcio aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito.P.R.I. Advogados(s): Juliana Guarita Quintas Rosenthal (OAB 146752\/SP), Marina Freitas de Almeida (OAB 341552\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Isto posto, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido e extinto o processo, para declarar a inexigibilidade dos d\u00e9bitos referentes ao contrato sob n\u00b0 130597004019, no valor de R$129,99, do contrato n\u00ba 001090649\/035A8U, no valor de R$500,00 e do contrato n\u00ba 001090649\/0309I4, no valor de R$24,35 (fls. 16\/17), bem como cancelar definitivamente os referidos apontamentos nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito.Diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, cada parte arcar\u00e1 com as custas que despendeu. Arcar\u00e3o as partes cada uma com honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, que fixo em R$1.000,00, cabendo 50% deste valor para cada parte, observando-se a gratuidade da Justi\u00e7a concedido ao autor. Neste sentido j\u00e1 se decidiu: Neste sentido j\u00e1 se decidiu: EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0010060- 93.2012.8.26.0363\/50000 ..\"O novo CPC silencia quanto ao valor elevado dos honor\u00e1rios pelo crit\u00e9rio de fixa\u00e7\u00e3o entre 10% e 20%. Se o C\u00f3digo permite a aplica\u00e7\u00e3o da equidade para fixa\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios a fim de que n\u00e3o sejam insignificantes (art. 85, \u00a78\u00ba do novo CPC), tem-se que o mesmo crit\u00e9rio pode ser utilizado para que os honor\u00e1rios n\u00e3o se tornem exorbitantes e elevados em verdadeira incompatibilidade com a natureza da causa. Sendo assim, o crit\u00e9rio adotado no v. ac\u00f3rd\u00e3o se mostra correto. Cabe, todavia, reconsiderar o valor fixado para elev\u00e1-lo para R$ 4.000,00 diante dos princ\u00edpios da proporcionalidade e da razoabilidade...\" ISRAEL G\u00d3ES DOS ANJOS RELATOR.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, expe\u00e7a-se of\u00edcio aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nA VENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, TORRE  BRIGADEIRO,  9\u00ba ANDAR  \nJURUBATUBA  - CEP  04795-100,  S\u00c3O PAULO\/SP  - \nE-MAIL:STOAMARO8CV@TJSP.JUS.BR\nSENTEN\u00c7A \nCONCLUS\u00c3O\nEm  31  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  Dr(a).  Cl\u00e1udia  Longobardi  \nCampana ,  Mm(a).  Juiz(a)  de  Direito  da  8\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  de  Santo  Amaro.  Eu  \n__________  (Katy),  escrevente,  subscrevi.\nProcesso  n\u00ba 1062532-31.2016.8.26.0002\nVistos,  \nAlex  Novaes  Maria  prop\u00f4s  este  Procedimento  Comum  em  face  de  Net  \nServi\u00e7os  de  Comunica\u00e7\u00e3o  S\/A .  Alega  o  autor,  em  s\u00edntese,  que  foi  surpreendido  com  \napontamentos  inseridos  pela  r\u00e9  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  sendo  eles:  R$129,99,  \ncontrato  sob  n\u00b0  130597004019,  R$500,00,  contrato  n\u00ba  001090649\/035A8U  e  R$24,35,  \ncontrato  n\u00ba  001090649\/0309I4.  Esclarece  que  as  d\u00edvidas  s\u00e3o  desconhecidas  e,  portanto,  as  \ninscri\u00e7\u00f5es  s\u00e3o  indevidas.  Requer  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  dos  apontamentos  acima  \ndescritos,  a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  no  importe  de  \nR$30.000,00  e  a  exclus\u00e3o  dos  d\u00e9bitos.  Pleiteia,  ainda,  a  gratuidade  da  justi\u00e7a.  \nJuntou  documentos,  fls.  16\/17.\nDevidamente  citada,  fl.  44,  a  r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  45\/53).  \nEsclareceu  que  a  habilita\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  foi  efetuada  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  documentos  \ndo  autor.  Que  os  servi\u00e7os  foram  prestados  e,  diante  da  inadimpl\u00eancia  do  requerente,  s\u00e3o  \nleg\u00edtimas  as  cobran\u00e7as  e  devidas  as  inscri\u00e7\u00f5es.  Pugna  pela  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  76\/77.  Informa  o  autor  que  a  r\u00e9  n\u00e3o  juntou  qualquer  \ndocumento  capaz  de  comprovar  suas  alega\u00e7\u00f5es,  somente  afirmativas  vazias  a  respeito  da  \nlegalidade  das  negativa\u00e7\u00f5es.  Requer  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1062532-31.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 4935766. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA LONGOBARDI CAMPANA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:24 . fls. 87\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nA VENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, TORRE  BRIGADEIRO,  9\u00ba ANDAR  \nJURUBATUBA  - CEP  04795-100,  S\u00c3O PAULO\/SP  - \nE-MAIL:STOAMARO8CV@TJSP.JUS.BR\nInstadas a  especificarem  provas,  fl.  79,  as  partes  afirmaram  que  n\u00e3o  \npretendiam  produzir  novas  provas,  fls.  81  e  82.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio\nDecido.\nO  feito  comporta  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  art.  355,  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nNo  m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  parcialmente  procedente.\nA  r\u00e9  afirma  que  em  seu  sistema  verificou  a  exist\u00eancia  de  contrato  em  nome  \ndo  autor,  referente  \u00e0  linha  que  originou  os  d\u00e9bitos  em  discuss\u00e3o.  Acrescenta,  que  a  habilita\u00e7\u00e3o  \ndos  servi\u00e7os  foi  efetuada  com  a  apresenta\u00e7\u00e3o  dos  documentos  do  requerente.  \nObserva-se,  que  houve  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  tendos  sido  permitido  \nque  a  r\u00e9  trouxesse  aos  autos,  os  documentos  que  evidenciassem  a  legalidade  do  d\u00e9bito  e  de  \nsua  conduta.\nEntretanto, a  demandada  deixou  de  trazer  quaisquer  documentos  que  \ncorroborassem  os  fatos  alegados  em  sua  contesta\u00e7\u00e3o.  N\u00e3o  acostou  aos  autos  o  contrato  que  \nafirma  ter  sido  confeccionado,  nem  telas  sist\u00eamicas,  j\u00e1  que  informou  que  consta  o  registro  de  \nrela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  as  partes,  em  seu  banco  de  dados.\nAssim,  n\u00e3o  comprovada  a  contrata\u00e7\u00e3o  da  linha  telef\u00f4nica  ou  de  seus  \nservi\u00e7os,  nem  mesmo  que  deles  o  autor  tenha  se  beneficiado,  de  rigor  o  reconhecimento  da  \ninexigibilidade  dos  d\u00e9bitos  apontados  na  inicial.\nQuanto  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  o  pedido  \u00e9  improcedente.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1062532-31.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 4935766. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA LONGOBARDI CAMPANA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:24 . fls. 88\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nA VENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, TORRE  BRIGADEIRO,  9\u00ba ANDAR  \nJURUBATUBA  - CEP  04795-100,  S\u00c3O PAULO\/SP  - \nE-MAIL:STOAMARO8CV@TJSP.JUS.BR\nIsto porque,  no  caso  em  an\u00e1lise,  observam-se  outras  inscri\u00e7\u00f5es  anteriores  \u00e0s  \ncobran\u00e7as  aqui  apontadas  (Ita\u00fa\/Itaucard  Marisa,  em  25\/01\/2012,  no  valor  de  R$361,00  e \nNextel  Telecomunca\u00e7\u00f5es,  em  02\/02\/2012,  no  valor  de  R$64,59),  onde  n\u00e3o  consta  dos  autos  \nqualquer  informa\u00e7\u00e3o  de  que  tais  apontamentos  tamb\u00e9m  sejam  indevidos.  \nAssim,  em  raz\u00e3o  da  inexist\u00eancia  de  documento  que  comprove  o  pleito  \njudicial  de  inexigibilidade  dos  supostos  d\u00e9bitos  antecedentes  e  existindo  anota\u00e7\u00f5es  anteriores,  \nincide  ao  caso  a  S\u00famula  n.  385  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  sem  que  haja  danos  morais  a  \nserem  indenizados:\n\u201cDa anota\u00e7\u00e3o  irregular  em  cadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito,  n\u00e3o  cabe  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  quando  \npreexistente  leg\u00edtima  inscri\u00e7\u00e3o,  ressalvado  o direito  ao  \ncancelamento.\u201d\nIsto  posto,  nos  termos  do  art.  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  julgo  \nPARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  e  extinto  o  processo,  para  declarar  a \ninexigibilidade  dos  d\u00e9bitos  referentes  ao  contrato  sob  n\u00b0  130597004019,  no  valor  de  \nR$129,99,  do  contrato  n\u00ba  001090649\/035A8U,  no  valor  de  R$500,00  e  do  contrato  n\u00ba  \n001090649\/0309I4,  no  valor  de  R$24,35  (fls.  16\/17),  bem  como  cancelar  definitivamente  os  \nreferidos  apontamentos  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.\nDiante  da  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  cada  parte  arcar\u00e1  com  as  custas  que  \ndespendeu.  Arcar\u00e3o  as  partes  cada  uma  com  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  da  parte  contr\u00e1ria,  que  \nfixo  em  R$1.000,00,  cabendo  50%  deste  valor  para  cada  parte,  observando-se  a  gratuidade  da  \nJusti\u00e7a  concedido  ao  autor.  \nNeste  sentido  j\u00e1  se  decidiu:  \nNeste sentido  j\u00e1  se  decidiu:  \nEMBARGOS  DE  DECLARA\u00c7\u00c3O  N\u00ba Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1062532-31.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 4935766. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA LONGOBARDI CAMPANA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:24 . fls. 89\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nA VENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, TORRE  BRIGADEIRO,  9\u00ba ANDAR  \nJURUBATUBA  - CEP  04795-100,  S\u00c3O PAULO\/SP  - \nE-MAIL:STOAMARO8CV@TJSP.JUS.BR\n0010060- 93.2012.8.26.0363\/50000  ..\"O  \nnovo  CPC  silencia  quanto  ao  valor  elevado  \ndos  honor\u00e1rios  pelo  crit\u00e9rio  de  fixa\u00e7\u00e3o  entre  \n10%  e  20%.  Se  o  C\u00f3digo  permite  a  aplica\u00e7\u00e3o  \nda  equidade  para  fixa\u00e7\u00e3o  de  honor\u00e1rios  a  fim  \nde  que  n\u00e3o  sejam  insignificantes  (art.  85,  \u00a78\u00ba  \ndo  novo  CPC),  tem-se  que  o  mesmo  crit\u00e9rio  \npode  ser  utilizado  para  que  os  honor\u00e1rios  n\u00e3o  \nse   tornem  exorbitantes  e  elevados  em  \nverdadeira  incompatibilidade  com  a  natureza  \nda  causa.  Sendo  assim,  o  crit\u00e9rio  adotado  no  \nv.  ac\u00f3rd\u00e3o  se  mostra  correto.  Cabe,  todavia,  \nreconsiderar  o  valor  fixado  para  elev\u00e1-lo  para  \nR$  4.000,00  diante  dos  princ\u00edpios  da \nproporcionalidade  e  da  razoabilidade...\"  \nISRAEL  G\u00d3ES  DOS  ANJOS  RELATOR.\nAp\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  expe\u00e7a-se  of\u00edcio  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo,  31  de  agosto  de 2017 .\nCl\u00e1udia  Longobardi  Campana\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1062532-31.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 4935766. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA LONGOBARDI CAMPANA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:24 . fls. 90"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70353202-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/07\/2017 16:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0224\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2379\/2017 P\u00e1gina: 2050 e ss","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0224\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se o r\u00e9u, no prazo de cinco dias, sobre a proposta do autor de fl. 82. Int. Advogados(s): Juliana Guarita Quintas Rosenthal (OAB 146752\/SP), Marina Freitas de Almeida (OAB 341552\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Manifeste-se o r\u00e9u, no prazo de cinco dias, sobre a proposta do autor de fl. 82. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22939, Torre Brigadeiro,  9\u00ba andar  Jurubatuba  - CEP  \n04795-100,  S\u00e3o Paulo\/SP  - e-mail:stoamaro8cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 1062532-31.2016.8.26.0002  - Procedimento  Comum\nRequerente :Alex Novaes  Maria\nRequerido :Net Servi\u00e7os  de Comunica\u00e7\u00e3o  S\/A\nJuiz  de Direito:  Cl\u00e1udia  Longobardi  Campana\n                 \nVistos.\nManifeste-se  o  r\u00e9u,  no  prazo  de  cinco  dias,  sobre  a  proposta  do  autor  de  \nfl.  82.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  04  de  julho  de 2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1062532-31.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 433449B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA LONGOBARDI CAMPANA, liberado nos autos em 29\/06\/2017 \u00e0s 15:22 . fls. 83"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70282477-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 26\/06\/2017 11:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70261754-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/06\/2017 13:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0212\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2364 P\u00e1gina: 3101","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0212\/2017 Teor do ato: Vistos etc. Em 05 (cinco) dias, sob pena de preclus\u00e3o, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando a oportunidade e pertin\u00eancia. Em pretendendo a produ\u00e7\u00e3o de prova oral, ainda sob pena de preclus\u00e3o, devem os litigantes apresentar rol de testemunhas indicando o endere\u00e7o das pessoas que pretendem sejam inquiridas. Por fim, no mesmo prazo, digam se t\u00eam interesse em comparecer em audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Com a manifesta\u00e7\u00e3o ou o decurso do prazo, voltem conclusos para ado\u00e7\u00e3o das medidas cab\u00edveis ao seguimento do feito. Int. Advogados(s): Juliana Guarita Quintas Rosenthal (OAB 146752\/SP), Marina Freitas de Almeida (OAB 341552\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos etc. Em 05 (cinco) dias, sob pena de preclus\u00e3o, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando a oportunidade e pertin\u00eancia. Em pretendendo a produ\u00e7\u00e3o de prova oral, ainda sob pena de preclus\u00e3o, devem os litigantes apresentar rol de testemunhas indicando o endere\u00e7o das pessoas que pretendem sejam inquiridas. Por fim, no mesmo prazo, digam se t\u00eam interesse em comparecer em audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Com a manifesta\u00e7\u00e3o ou o decurso do prazo, voltem conclusos para ado\u00e7\u00e3o das medidas cab\u00edveis ao seguimento do feito. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939,  TORRE  BRIGADEIRO,  9\u00ba  ANDAR,  JURUBATUBA  -  CEP  \n04795-100,  FONE:  (11)  5541-8158,  S\u00c3O  PAULO-SP  -  E-MAIL:  STOAMARO8CV@TJSP.JUS.BR\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 1062532-31.2016.8.26.0002  - Procedimento  Comum\nRequerente :Alex Novaes  Maria\nRequerido :Net Servi\u00e7os  de Comunica\u00e7\u00e3o  S\/A\nVistos  etc.  \nEm  05  (cinco)  dias,  sob  pena  de  preclus\u00e3o,  especifiquem  as  partes  as  \nprovas  que  pretendem  produzir,  justificando  a  oportunidade  e  pertin\u00eancia.  Em  pretendendo  a  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  prova  oral,  ainda  sob  pena  de  preclus\u00e3o,  devem  os  litigantes  apresentar  rol  de  \ntestemunhas  indicando  o  endere\u00e7o  das  pessoas  que  pretendem  sejam  inquiridas.  \nPor  fim,  no  mesmo  prazo,  digam  se  t\u00eam  interesse  em  comparecer  em  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.  \nCom  a  manifesta\u00e7\u00e3o  ou  o  decurso  do  prazo,  voltem  conclusos  para  \nado\u00e7\u00e3o  das  medidas  cab\u00edveis  ao  seguimento  do  feito.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  05 de  junho  de 2017\nCl\u00e1udia  Longobardi  Campana\n                 Juiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1062532-31.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 40D6A06. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA LONGOBARDI CAMPANA, liberado nos autos em 05\/06\/2017 \u00e0s 17:57 . fls. 79"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0199\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2351\/2017 P\u00e1gina: 2573 e ss","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70217238-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 20\/05\/2017 18:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0199\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Manifeste-se o autor em r\u00e9plica \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias, sob pena de preclus\u00e3o (arts. 350 e 351 do CPC). Advogados(s): Juliana Guarita Quintas Rosenthal (OAB 146752\/SP), Marina Freitas de Almeida (OAB 341552\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Manifeste-se o autor em r\u00e9plica \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias, sob pena de preclus\u00e3o (arts. 350 e 351 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70198028-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/05\/2017 14:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR645235339TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Net Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o S\/A Dilig\u00eancia : 17\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Expedir carta.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0156\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2302 P\u00e1gina: 2092 e sgt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0156\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 36: Recebo como emenda \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial. Anote-se, tamb\u00e9m com rela\u00e7\u00e3o ao valor da causa.Cite-se com as advert\u00eancias legaisInt. Advogados(s): Marina Freitas de Almeida (OAB 341552\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 36: Recebo como emenda \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial. Anote-se, tamb\u00e9m com rela\u00e7\u00e3o ao valor da causa.Cite-se com as advert\u00eancias legaisInt.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22939, Torre Brigadeiro,  9\u00ba andar  Jurubatuba  - CEP  \n04795-100,  S\u00e3o Paulo\/SP  - e-mail:stoamaro8cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 1062532-31.2016.8.26.0002  - Procedimento  Comum\nRequerente :Alex Novaes  Maria\nRequerido :Net Servi\u00e7os  de Comunica\u00e7\u00e3o  S\/A\nJuiz  de Direito:  Cl\u00e1udia  Longobardi  Campana\n                 \nVistos.\nFls.  36:  Recebo  como  emenda  \u00e0  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  Anote-se,  tamb\u00e9m  com  \nrela\u00e7\u00e3o  ao  valor  da  causa.\nCite-se  com  as  advert\u00eancias  legais\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  20  de  fevereiro  de 2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1062532-31.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 377979A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA LONGOBARDI CAMPANA, liberado nos autos em 02\/03\/2017 \u00e0s 16:25 . fls. 38"}},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0138\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2277\/2017 P\u00e1gina: 2320 e ss","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70020592-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/01\/2017 12:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0138\/2017 Teor do ato: Vistos.Ante a documenta\u00e7\u00e3o carreada aos autos (fls. 27\/34), defiro ao autor os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.No mais, a peti\u00e7\u00e3o de fl. 19 n\u00e3o atende corretamente a determina\u00e7\u00e3o de emenda da inicial. Conforme disp\u00f5e o artigo 292, inciso VI, havendo cumula\u00e7\u00e3o de pedido, dever\u00e1 ser atribu\u00eddo \u00e0 causa valor correspondente a soma dos valores de todos eles.No prazo suplementar de cinco dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito, atenda integralmente o autor o determinado \u00e0 fl. 18, cumprindo corretamente o determinado no item 1 e trazendo aos autos seu comprovante de endere\u00e7o .Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o ou formulado pedido de sobrestamento, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o do feito. Int. Advogados(s): Marina Freitas de Almeida (OAB 341552\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ante a documenta\u00e7\u00e3o carreada aos autos (fls. 27\/34), defiro ao autor os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.No mais, a peti\u00e7\u00e3o de fl. 19 n\u00e3o atende corretamente a determina\u00e7\u00e3o de emenda da inicial. Conforme disp\u00f5e o artigo 292, inciso VI, havendo cumula\u00e7\u00e3o de pedido, dever\u00e1 ser atribu\u00eddo \u00e0 causa valor correspondente a soma dos valores de todos eles.No prazo suplementar de cinco dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito, atenda integralmente o autor o determinado \u00e0 fl. 18, cumprindo corretamente o determinado no item 1 e trazendo aos autos seu comprovante de endere\u00e7o .Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o ou formulado pedido de sobrestamento, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o do feito. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22939, Torre Brigadeiro,  9\u00ba andar  Jurubatuba  - CEP  \n04795-100,  S\u00e3o Paulo\/SP  - e-mail:stoamaro8cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 1062532-31.2016.8.26.0002  - Procedimento  Comum\nRequerente :Alex Novaes  Maria\nRequerido :Net Servi\u00e7os  de Comunica\u00e7\u00e3o  S\/A\nJuiz  de Direito:  Cl\u00e1udia  Longobardi  Campana\n                 \nVistos.\nAnte  a  documenta\u00e7\u00e3o  carreada  aos  autos  (fls.  27\/34),  defiro  ao  autor  os  \nbenef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.   Anote-se.\nNo  mais,  a  peti\u00e7\u00e3o  de  fl.  19  n\u00e3o  atende  corretamente  a  determina\u00e7\u00e3o  de  \nemenda  da  inicial.  Conforme  disp\u00f5e  o  artigo  292,  inciso  VI,  havendo  cumula\u00e7\u00e3o  de  pedido,  \ndever\u00e1  ser  atribu\u00eddo  \u00e0  causa  valor  correspondente  a  soma  dos  valores  de  todos  eles.\nNo  prazo  suplementar  de  cinco  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  do  feito,  \natenda  integralmente  o  autor  o  determinado  \u00e0  fl.  18,  cumprindo  corretamente  o  determinado  \nno  item  1  e  trazendo  aos  autos  seu  comprovante  de  endere\u00e7o  .\nDecorrido  o  prazo  sem  manifesta\u00e7\u00e3o  ou  formulado  pedido  de  \nsobrestamento,  tornem  conclusos  para   extin\u00e7\u00e3o  do  feito.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  12 de janeiro  de 2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1062532-31.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 34C1E31. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA LONGOBARDI CAMPANA, liberado nos autos em 23\/01\/2017 \u00e0s 16:52 . fls. 35"}},{"data":"11\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70474699-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/12\/2016 10:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70474674-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/12\/2016 10:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0364\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2256\/2016 P\u00e1gina: 1937 e ss","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70471742-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/12\/2016 16:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0364\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Emende a parte autora a inicial, para atribuir valor correto \u00e0 causa, nos termos do art.292, inciso VI, no prazo de quinze dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.2. Para aferi\u00e7\u00e3o do interesse de agir, esclare\u00e7a o autor se contratou os servi\u00e7os da r\u00e9 ou n\u00e3o, firmando declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho a respeito, juntando-a em quinze dias, sob pena de indeferimento da inicial.3. Para an\u00e1lise do pedido de gratuidade da justi\u00e7a, tendo em vista que a procura\u00e7\u00e3o e demais documentos foram firmados pelo autor em mar\u00e7o de 2016, providencie a vinda aos autos da CTPS atualizada, bem como do comprovante de endere\u00e7o, no mesmo prazo, sob pena id\u00eantica.4. Decorrido o prazo ou formulado pedido de sobrestamento do feito para cumprimento, voltem conclusos para extin\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Marina Freitas de Almeida (OAB 341552\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Emende a parte autora a inicial, para atribuir valor correto \u00e0 causa, nos termos do art.292, inciso VI, no prazo de quinze dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.2. Para aferi\u00e7\u00e3o do interesse de agir, esclare\u00e7a o autor se contratou os servi\u00e7os da r\u00e9 ou n\u00e3o, firmando declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho a respeito, juntando-a em quinze dias, sob pena de indeferimento da inicial.3. Para an\u00e1lise do pedido de gratuidade da justi\u00e7a, tendo em vista que a procura\u00e7\u00e3o e demais documentos foram firmados pelo autor em mar\u00e7o de 2016, providencie a vinda aos autos da CTPS atualizada, bem como do comprovante de endere\u00e7o, no mesmo prazo, sob pena id\u00eantica.4. Decorrido o prazo ou formulado pedido de sobrestamento do feito para cumprimento, voltem conclusos para extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nA venida  das Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22939, Torre Brigadeiro,  9\u00ba andar  Jurubatuba  - CEP  \n04795-100,  S\u00e3o Paulo\/SP  - e-mail:stoamaro8cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nP rocesso: 1062532-31.2016.8.26.0002  - Procedimento  Comum\nRequerente :Alex Novaes  Maria\nRequerido :Net Servi\u00e7os  de Comunica\u00e7\u00e3o  S\/A\nJ uiz  de Direito:  Cl\u00e1udia  Longobardi  Campana\n                 \nV istos.\n1 . Emende  a parte  autora  a inicial,  para atribuir  valor correto  \u00e0 causa,  nos \ntermos  do art.292,  inciso VI, no prazo  de quinze  dias, sob pena  de extin\u00e7\u00e3o.\n2 . Para  aferi\u00e7\u00e3o  do interesse  de agir,  esclare\u00e7a  o autor  se contratou  os \nservi\u00e7os  da r\u00e9 ou  n\u00e3o,  firmando  declara\u00e7\u00e3o  de pr\u00f3prio  punho a respeito,  juntando-a  em quinze  \ndias,  sob pena  de indeferimento  da inicial.\n3 .  Para  an\u00e1lise  do  pedido  de  gratuidade  da  justi\u00e7a,  tendo  em  vista  que  a  \nprocura\u00e7\u00e3o  e  demais  documentos  foram  firmados  pelo  autor  em  mar\u00e7o  de  2016,  providencie  a  \nvinda  aos  autos  da  CTPS  atualizada\n,  bem  como  do  comprovante  de  endere\u00e7o\n,  no  mesmo  \nprazo,  sob  pena  id\u00eantica.\n4.  Decorrido  o  prazo  ou  formulado  pedido  de  sobrestamento  do  feito  para  \ncumprimento,  voltem  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o.  \nI nt.\nS \u00e3o  Paulo,  05 de dezembro  de 2016\nD OCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1062532-31.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 33566EC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA LONGOBARDI CAMPANA, liberado nos autos em 05\/12\/2016 \u00e0s 17:16 . fls. 18"}},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"31\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"27\/09\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a (0031808-27.2017.8.26.0002)"}],"total_andamentos_retornados":43,"total_andamentos":43},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (0031808-27.2017.8.26.0002)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Alex Novaes Maria"},{"tipo":"Exectda","nome":"Net Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Marina Freitas de Almeida"},{"tipo":"Advogada","nome":"MARINA FREITAS DE ALMEIDA"},{"tipo":"Advogada","nome":"Juliana Guarita Quintas Rosenthal"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0276\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2450\/2017 P\u00e1gina: 1992 e ss","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70499607-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/10\/2017 10:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0276\/2017 Teor do ato: Vistos.Na forma do artigo 513, \u00a72\u00ba do CPC intime-se o executado, na pessoa de seu patrono, por meio da publica\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o, para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver.Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art.523 do CPC sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente sua impugna\u00e7\u00e3o.N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento.Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art.2\u00ba, inc.XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada.Int. Advogados(s): Juliana Guarita Quintas Rosenthal (OAB 146752\/SP), Marina Freitas de Almeida (OAB 341552\/SP), MARINA FREITAS DE ALMEIDA (OAB 148149\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Na forma do artigo 513, \u00a72\u00ba do CPC intime-se o executado, na pessoa de seu patrono, por meio da publica\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o, para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver.Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art.523 do CPC sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente sua impugna\u00e7\u00e3o.N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento.Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art.2\u00ba, inc.XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22939, Torre Brigadeiro,  9\u00ba andar  Jurubatuba  - CEP  \n04795-100,  S\u00e3o Paulo\/SP  - e-mail:stoamaro8cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 0031808-27.2017.8.26.0002  - Cumprimento  de Senten\u00e7a\nExeq\u00fcente : Alex Novaes  Maria\nExecutado : Net Servi\u00e7os  de Comunica\u00e7\u00e3o  S\/A\nJuiz  de Direito:  Cl\u00e1udia  Longobardi  Campana\n                 \nVistos.\nNa  forma  do  artigo  513,  \u00a72\u00ba  do  CPC   intime-se  o   executado,  na  pessoa  de  seu  \npatrono,  por  meio  da  publica\u00e7\u00e3o  da  presente  decis\u00e3o,  para  que,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  pague  o  \nvalor  indicado  no  demonstrativo  discriminado  e  atualizado  do  cr\u00e9dito,  acrescido  de  custas,  se  houver.\nFica  a  parte  executada  advertida  de  que,  transcorrido  o  prazo  previsto  no  \nart.523  do  CPC  sem  o  pagamento  volunt\u00e1rio,  inicia-se  o  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  que,  \nindependentemente  de  penhora  ou  nova  intima\u00e7\u00e3o,  apresente  sua  impugna\u00e7\u00e3o.\nN\u00e3o  ocorrendo  pagamento  volunt\u00e1rio  no  prazo  do  artigo  523  do  CPC,  o  d\u00e9bito  \nser\u00e1  acrescido  de  multa  de  dez  por  cento  e,  tamb\u00e9m,  de  honor\u00e1rios  de  advogado  de  dez  por  cento.\nAdemais,  n\u00e3o  efetuado  o  pagamento  volunt\u00e1rio  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  \nindependentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o  do  credor,  poder\u00e1  a  parte  exequente  efetuar  pedido  de  \npesquisas  junto  aos  sistemas  informatizados  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo,  devendo  comprovar  o  pr\u00e9vio  \nrecolhimento  das  taxas  previstas  no  art.2\u00ba,  inc.XI,  da  Lei  Estadual  14.838\/12,  calculadas  por  cada  \ndilig\u00eancia  a  ser  efetuada.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  10 de outubro  de 2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0031808-27.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 4C45CD4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA LONGOBARDI CAMPANA, liberado nos autos em 09\/10\/2017 \u00e0s 20:01 . fls. 2"}},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Apensado ao processo   Apensado ao processo 1062532-31.2016.8.26.0002 - Classe: Procedimento Comum - Assunto principal: Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 1062532-31.2016.8.26.0002","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"16\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":7,"total_andamentos":7}],"publicacoes":[]}