{"numero":"1063550-50.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1063550-50.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"06\/07\/2017 \u00e0s 18:26 - Livre\n26\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Felipe Albertini Nani Viaro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.116,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Flavio Olimpio de Azevedo"},{"tipo":"Advogada","nome":"Milena Pir\u00e1gine"}],"andamentos":[{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41128534-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 28\/09\/2017 19:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0254\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 528","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0254\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 208\/251 - Recebo a apela\u00e7\u00e3o.\u00c0s contrarraz\u00f5es.Revisados, subam ao e. Tribunal de Justi\u00e7a.Int. Advogados(s): Milena Pir\u00e1gine (OAB 178962\/SP), Flavio Olimpio de Azevedo (OAB 34248\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 208\/251 - Recebo a apela\u00e7\u00e3o.\u00c0s contrarraz\u00f5es.Revisados, subam ao e. Tribunal de Justi\u00e7a.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n26\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\n1063550-50.2017.8.26.0100 \nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1063550-50.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Felipe  Albertini  Nani Viaro\nVistos.\nFls.  208\/251  -  Recebo  a  apela\u00e7\u00e3o.\n\u00c0s  contrarraz\u00f5es.\nRevisados,  subam  ao  e.  Tribunal  de  Justi\u00e7a.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  06  de  setembro  de 2017\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1063550-50.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 376E3ED. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ALBERTINI NANI VIARO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 20:11 . fls. 252"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41031205-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 06\/09\/2017 16:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0243\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 465","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0243\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado na presente a\u00e7\u00e3o.Pela sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a parte autora com as custas judiciais e despesas processuais. Fixo honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor do patrono da parte vencedora em 10% do valor atualizado da causa.Preteridas as demais alega\u00e7\u00f5es, por incompat\u00edveis com a linha adotada, ficam as partes advertidas de que a oposi\u00e7\u00e3o de embargos fora das hip\u00f3teses legais e\/ou com postula\u00e7\u00e3o meramente infringente ensejar\u00e1 a imposi\u00e7\u00e3o da multa prevista no art. 1026, \u00a7 2\u00ba, CPC.Resolvida a fase de conhecimento, por senten\u00e7a prolatada com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, inc. I, CPC. Para fins de recurso, dever\u00e1 ser observado o valor da condena\u00e7\u00e3o ou, caso n\u00e3o seja poss\u00edvel desde logo mensur\u00e1-lo, o valor atualizado da causa.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, havendo necessidade de cumprimento, a parte dever\u00e1 providenciar a abertura do respectivo incidente. Decorrido o prazo, nada sendo requerido, arquivem-se.P.R.I. Advogados(s): Milena Pir\u00e1gine (OAB 178962\/SP), Flavio Olimpio de Azevedo (OAB 34248\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado na presente a\u00e7\u00e3o.Pela sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a parte autora com as custas judiciais e despesas processuais. Fixo honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor do patrono da parte vencedora em 10% do valor atualizado da causa.Preteridas as demais alega\u00e7\u00f5es, por incompat\u00edveis com a linha adotada, ficam as partes advertidas de que a oposi\u00e7\u00e3o de embargos fora das hip\u00f3teses legais e\/ou com postula\u00e7\u00e3o meramente infringente ensejar\u00e1 a imposi\u00e7\u00e3o da multa prevista no art. 1026, \u00a7 2\u00ba, CPC.Resolvida a fase de conhecimento, por senten\u00e7a prolatada com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, inc. I, CPC. Para fins de recurso, dever\u00e1 ser observado o valor da condena\u00e7\u00e3o ou, caso n\u00e3o seja poss\u00edvel desde logo mensur\u00e1-lo, o valor atualizado da causa.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, havendo necessidade de cumprimento, a parte dever\u00e1 providenciar a abertura do respectivo incidente. Decorrido o prazo, nada sendo requerido, arquivem-se.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n26\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1063550-50.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1063550-50.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Albertini   Nani   Viaro\nVISTOS\nITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESIST\u00caNCIA  S.A.  ajuizou  \u201ca\u00e7\u00e3o  regressiva  de  \nressarcimento\u201d  em  face  da  COMPANHIA  PAULISTA  DE  FOR\u00c7A  E  LUZ   CPFL  PAULISTA.  A  \nautora  alega  que  firmou  com  pessoas  terceiras  a  essa  demanda  contratos  de  seguro  na  modalidade  \ncompreensivo  residencial.  A  r\u00e9  \u00e9  respons\u00e1vel  pelo  fornecimento  de  energia  el\u00e9trica  nas  casas  \nasseguradas  pela  autora  citadas  nos  autos.  Nos  dias  28\/11\/2015,  08\/01\/2016,  27\/12\/2015,  \n08\/02\/2016  as  resid\u00eancias  foram  afetadas  por  dist\u00farbios  el\u00e9tricos,  culminando  no  dano  material  \nreferente  aos  bens  eletr\u00f4nicos  dos  assegurados.  Sendo  assim,  a  seguradora  autora  arcou  com  o  \nmontante  de  R$5.116,00  em  decorr\u00eancia  dos  sinistros.  Buscou,  assim,  a  proced\u00eancia  dos  pedidos  \npara  condenar  a  r\u00e9  ao  pagamento  da  import\u00e2ncia  de  R$5.116,00.\nDevidamente  citada  (fls.87),  a  r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  a  fls.88\/117.  \nPreliminarmente,  arguiu  a  separa\u00e7\u00e3o  das  a\u00e7\u00f5es,  visto  que  s\u00e3o  v\u00e1rios  segurados  distintos;  in\u00e9pcia  da  \ninicial  e  ilegitimidade  passiva.  No  m\u00e9rito,  impugnou  o  laudo  feito  por  uma  empresa  contratada  \npela  autora.  Arguiu  que  o  sistema  n\u00e3o  sofreu  interven\u00e7\u00f5es  de  qualquer  natureza  nos  dias  listados  \nna  inicial,  sendo  assim,  sustentou  que  a  autora  n\u00e3o  foi  capaz  de  provar  a  materialidade  dos  danos  e  \nque  foram  causados  por  m\u00e1  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o  da  r\u00e9.  Requer  oitiva  dos  assegurados.  Buscou,  \nassim,  a  improced\u00eancia  dos  pedidos.\nHouve  r\u00e9plica  a  fls.147\/188.  A  autora  impugnou  as  preliminares.  Sustentou  a \naus\u00eancia  de  culpa  da  seguradora,  o  evento  danoso  e  o  nexo  de  causalidade,  a  responsabilidade  \nobjetiva  da  r\u00e9  pelo  risco  administrativo  e  da  atividade  desempenhada  pela  r\u00e9.  Defendeu  \ninaplicabilidade  da  resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba414\/2010  da  ANEEL.  Requereu  o  julgamento  antecipado  da  lide.\n\u00c9  o  relato  do  essencial.\nFUNDAMENTOPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1063550-50.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36D36EC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ALBERTINI NANI VIARO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:49 . fls. 203\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n26\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1063550-50.2017.8.26.0100 - lauda  2\nOs\n pressupostos  de  exist\u00eancia  e  desenvolvimento  v\u00e1lido  e regular  do  processo  \nest\u00e3o  presentes.\nA peti\u00e7\u00e3o  inicial  preencheu  os  requisitos  previstos  na  legisla\u00e7\u00e3o  processual  e  os  \ndocumentos  utilizados  para  instru\u00ed-la  s\u00e3o  suficientes  para  amparar  os  fatos  narrados  e  o  pedido  \nrealizado.\nA legitimidade  processual  foi  delineada,  porquanto  estabelecida,  ainda  que  em  \ntese,  pertin\u00eancia  subjetiva  das  partes  com  o  direito  material  indicado.  O  interesse  de  agir,  pelo  \nbin\u00f4mio  necessidade-adequa\u00e7\u00e3o,  foi  demonstrado.\nN\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  decad\u00eancia,  uma  vez  que  a  reclama\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  \u00e9  de  \nconsumidor  por  v\u00edcio  no  produto  ou  servi\u00e7o,  tampouco  h\u00e1  que  se  falar  em  prescri\u00e7\u00e3o,  valendo  \nobservar  que  a  autora  se  subrrogou  no  direito  do  consumidor  lesado,  fazendo  jus  ao  prazo  do  \nart.27  do  CDC.\nDesnecess\u00e1ria  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  outras  dilig\u00eancias,  passo,  desde  logo,  ao  exame  do  \nm\u00e9rito  do  pleito  formulado.\nCuida-se  de  a\u00e7\u00e3o  regressiva  de  repara\u00e7\u00e3o  de  danos,  em  virtude  da  indeniza\u00e7\u00e3o  \nsecurit\u00e1ria  cumprida  perante  segurados  em  virtude  das  ap\u00f3lices  n\u00ba  33.14.013732005;  \n33.14.014192418;  33.14.014190979;  33.14.014308554  (fls.35\/48),  por  danos  sofridos,  nas  \nseguintes  datas:  28\/11\/2015,  08\/01\/2016,  27\/12\/2015,  08\/02\/2016.\nA  autora  alegou,  em  apertada  s\u00edntese,  que  se  sub-rogou  nos  direitos  dos  segurados,  \nap\u00f3s  indeniza\u00e7\u00e3o  de  sinistros.\nSobre  o  direito  sub-rogado,  afirma  que  houve  grave  oscila\u00e7\u00e3o  de  tens\u00e3o  na  rede  de  \ndistribui\u00e7\u00e3o  de  energia  nos  im\u00f3veis  segurados,  com  consequente  propaga\u00e7\u00e3o  de  danos  a  bens  ali  \nexistentes,  que  atribuiu  ter  sido  em  decorr\u00eancia  da  atividade  da  r\u00e9.\nAp\u00f3s  encaminhamento  dos  equipamentos  sinistrados  para  elabora\u00e7\u00e3o  de  parecer  \nt\u00e9cnico  (fls.  54,  55,  56,  57  e  59)  disse  ter  sido  apurada  a  causa  dos  danos  como  resultantes  de  \noscila\u00e7\u00e3o  e  sobrecarga  na  corrente  el\u00e9trica,  tornando  os  aparelhos  impr\u00f3prios  para  uso.\nPaga  a  indeniza\u00e7\u00e3o,  para  a  prova  dos  desembolsos  juntou  aos  autos  os  \ncomprovantes  de  pagamento  de  fl.60\/71.\nPois  bem.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1063550-50.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36D36EC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ALBERTINI NANI VIARO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:49 . fls. 204\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n26\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1063550-50.2017.8.26.0100 - lauda  3\nConforme\n se  verifica  dos  autos,  os  sinistros  ocorreram  em  28\/11\/2015,  \n08\/01\/2016,  27\/12\/2015,  08\/02\/2016  e  a  autora  manejou  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  em  06\/07\/2017.\nEvidente  que,  regulado  o  sinistro  e  paga  a  indeniza\u00e7\u00e3o,  os  equipamentos  \ndanificados  n\u00e3o  foram  preservados,  ainda  mais  porque  o  pagamento  j\u00e1  se  deu  h\u00e1  algum  tempo.  E  \ntanto  \u00e9  assim  que  a  autora  pediu  o  julgamento  antecipado  (fls.187),  n\u00e3o  se  disponibilizando  a  \napresentar  os  aparelhos  para  uma  per\u00edcia.\nOra,  ainda  que  a  autora  tenha  trazido  parecer  de  empresa  contratada  para  \nregula\u00e7\u00e3o  do  sinistro,  era  direito  da  r\u00e9  apresentar  contraprova,  consistente  na  per\u00edcia  dos  aparelhos.  \nComo  os  aparelhos  n\u00e3o  foram  preservados  e  j\u00e1  decorreu  um  largo  tempo  desde  o  sinistro,  a  r\u00e9  \nficou  impossibilitada  de  exercer  seu  direito.  \nSe,  a  autora,  ao  n\u00e3o  preservar  os  aparelhos  e  permitir  \u00e0  r\u00e9  a  contraprova,  deve  \narcar  com  o  \u00f4nus  disso.  Em  outros  termos,  sem  a  possibilidade  de  contraprova,  resta  d\u00favida  sobre  \na  causa  do  dano,  e  essa  d\u00favida  milita  contra  a  autora,  por  ter  a  mesma  obstado  o  direito  de  a  r\u00e9  de  \ncontraprovar.\nAli\u00e1s, mesmo  que  houvesse  os  equipamentos,  eles,  por  si  s\u00f3,  n\u00e3o  permitiriam  \u00e0  r\u00e9  \na  contraprova.  Deveria  a  r\u00e9  ter  sido  chamada  para  participar  da  regula\u00e7\u00e3o,  pois,  para  saber  a  causa  \nexata  do  sinistro,  era  preciso  n\u00e3o  s\u00f3  vistoriar  os  aparelhos  danificados,  mas  tamb\u00e9m  as  instala\u00e7\u00f5es  \ndo  segurado,  em  prazo  razo\u00e1vel  ap\u00f3s  o  sinistro.\nIsso  porque,  a  Resolu\u00e7\u00e3o  414  da  Aneel  prescreve,  em  seu  artigo  204,  que  o \nconsumidor  tem  90  dias,  contados  do  dano,  para  solicitar  o  ressarcimento  \u00e0  distribuidora;  que  o  \nconsumidor  tem  que  permitir  \u00e0  distribuidora  o  acesso  ao  equipamento  danificado  e  a  suas  \ninstala\u00e7\u00f5es  (art.206,  \u00a7  3\u00b0);  e  que  a  distribuidora  tem  15  dias  para  informar  ao  consumidor  se  seu  \npedido  de  ressarcimento  foi  deferido  ou  n\u00e3o  (art.207,caput).\nDescumprido  tal  procedimento  \n que  \u00e9  obrigat\u00f3rio,  frise-se  \n n\u00e3o  se  afigura  justo  \nnem  jur\u00eddico  que  seja  condenada  a  ressarcir.\nNesse  sentido,  a  jurisprud\u00eancia:\n\u201c Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel.  A\u00e7\u00e3o  Regressiva.  Indeniza\u00e7\u00e3o  de  seguro.  Danos  em  aparelhos  \neletr\u00f4nicos.  Senten\u00e7a  de  proced\u00eancia.  Inconformismo  da  r\u00e9.  Irregularidade  de  representa\u00e7\u00e3o.  \nInocorr\u00eancia.  Procura\u00e7\u00e3o  com  prazo  indeterminado.  Aplica\u00e7\u00e3o  do  CDC.  Invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  \nprova,  que  n\u00e3o  \u00e9  autom\u00e1tica.  Natureza  unilateral  da  documenta\u00e7\u00e3o  exibida.  Comunica\u00e7\u00e3o  dos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1063550-50.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36D36EC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ALBERTINI NANI VIARO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:49 . fls. 205\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n26\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1063550-50.2017.8.26.0100 - lauda  4\ndanos\n \u00e0  fornecedora  inexistente.  Notifica\u00e7\u00f5es  sem  prova  da  entrega.  Falha  no  fornecimento  de  \nenergia  n\u00e3o  comprovada.  Responsabilidade  objetiva  que  n\u00e3o  afasta  fortuito  e  outras  excludentes.  \nSenten\u00e7a  reformada.  \u00d4nus  sucumbenciais  invertidos.  Recurso  conhecido  e  provido. \u201d  (TJSP.  \nProcesso  n\u00ba  1024242-07.2017.8.26.0100,  Rel.  Helio  Nogueira).\nDECIDO.\nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido  formulado  na  presente  \na\u00e7\u00e3o.\nPela sucumb\u00eancia,  arcar\u00e1  a  parte  autora  com  as  custas  judiciais  e  despesas  \nprocessuais.  Fixo  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  em  favor  do  patrono  da  parte  vencedora  em  10%  do  \nvalor  atualizado  da  causa.\nPreteridas  as  demais  alega\u00e7\u00f5es,  por  incompat\u00edveis  com  a  linha  adotada,  ficam  as  \npartes  advertidas  de  que  a  oposi\u00e7\u00e3o  de  embargos  fora  das  hip\u00f3teses  legais  e\/ou  com  postula\u00e7\u00e3o  \nmeramente  infringente  ensejar\u00e1  a  imposi\u00e7\u00e3o  da  multa  prevista  no  art.  1026,  \u00a7  2\u00ba,  CPC.\nResolvida  a  fase  de  conhecimento,  por  senten\u00e7a  prolatada  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  \nm\u00e9rito,  nos  termos  do  art.  487,  inc.  I,  CPC.  Para  fins  de  recurso,  dever\u00e1  ser  observado  o  valor  da  \ncondena\u00e7\u00e3o  ou,  caso  n\u00e3o  seja  poss\u00edvel  desde  logo  mensur\u00e1-lo,  o  valor  atualizado  da  causa.\nAp\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  havendo  necessidade  de  cumprimento,  a  parte  dever\u00e1  \nprovidenciar  a  abertura  do  respectivo  incidente.  Decorrido  o  prazo,  nada  sendo  requerido,  \narquivem-se.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1063550-50.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36D36EC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ALBERTINI NANI VIARO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:49 . fls. 206"}},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40937183-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/08\/2017 18:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0215\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2402 P\u00e1gina: 399","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0215\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 88\/144 - Sobre a defesa, diga o autor, em 15 (quinze) dias.Int. Advogados(s): Milena Pir\u00e1gine (OAB 178962\/SP), Flavio Olimpio de Azevedo (OAB 34248\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 88\/144 - Sobre a defesa, diga o autor, em 15 (quinze) dias.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n26\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\n1063550-50.2017.8.26.0100 \nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1063550-50.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Felipe  Albertini  Nani Viaro\nVistos.\nFls.  88\/144  -  Sobre  a  defesa,  diga  o  autor,  em  15  (quinze)  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  01  de  agosto  de 2017\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1063550-50.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 354199D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ALBERTINI NANI VIARO, liberado nos autos em 01\/08\/2017 \u00e0s 18:42 . fls. 145"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40858372-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/08\/2017 17:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676829981TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ Dilig\u00eancia : 14\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0188\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2385 P\u00e1gina: 431","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0188\/2017 Teor do ato: Vistos.De modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 139, VI e Enunciado n.\u00ba 35 da ENFAM).Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4.\u00ba e 6.\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como carta, expedida conforme o disposto no art. 9.\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 3.947, de 8 de dezembro de 1983, valendo o RECIBO que a acompanha como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou.Int. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.De modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 139, VI e Enunciado n.\u00ba 35 da ENFAM).Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4.\u00ba e 6.\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como carta, expedida conforme o disposto no art. 9.\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 3.947, de 8 de dezembro de 1983, valendo o RECIBO que a acompanha como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n26\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n     1063550-50.2017.8.26.0100  RS\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1063550-50.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Albertini   Nani   Viaro\nVistos.\nDe  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  necessidades  do  conflito,  deixo  para  \nmomento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  139,  VI  e  \nEnunciado  n.\u00ba  35  da  ENFAM).\nCite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis.\nA aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  \nf\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nTratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  \nartigos  4.\u00ba  e  6.\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.\nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  carta,  expedida  conforme  o  disposto  \nno  art.  9.\u00ba,  da  Lei  Estadual  n\u00ba  3.947,  de  8  de  dezembro  de  1983,  valendo  o  RECIBO  que  a \nacompanha  como  comprovante  de  que  esta  cita\u00e7\u00e3o  se  efetivou.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1063550-50.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 33CB8BE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ALBERTINI NANI VIARO, liberado nos autos em 07\/07\/2017 \u00e0s 19:30 . fls. 84"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Determina\u00e7\u00e3o de fls. 80, em 3\/7\/2017.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   CERTIFICO que fa\u00e7o remessa deste feito ao Distribuidor, para sua livre redistribui\u00e7\u00e3o, nos termos do r. comando de fls. 80. Nada Mais","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    CERTIFICO que fa\u00e7o remessa deste feito ao Distribuidor, para sua livre redistribui\u00e7\u00e3o, nos termos do r. comando de fls. 80. Nada Mais","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0253\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: -Ed. 2382 P\u00e1gina: 423\/440","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0253\/2017 Teor do ato: Vistos.Verifico que o presente feito foi distribu\u00eddo de forma direcionada a este Ju\u00edzo em raz\u00e3o do processo n\u00ba 1097268-72.2016.8.26.0100, o qual fora extinto, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Comparando-se as duas a\u00e7\u00f5es percebe-se que tratam de contratos distintos, o que torna diversos os objetos e a causa de pedir e, assim, afasta a possibilidade de qualquer decis\u00e3o contradit\u00f3ria. Portanto, n\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o para a distribui\u00e7\u00e3o direcionada. Posto isso, remetam-se os autos ao distribuidor c\u00edvel a fim de que sejam redistribu\u00eddos livremente.Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Verifico que o presente feito foi distribu\u00eddo de forma direcionada a este Ju\u00edzo em raz\u00e3o do processo n\u00ba 1097268-72.2016.8.26.0100, o qual fora extinto, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Comparando-se as duas a\u00e7\u00f5es percebe-se que tratam de contratos distintos, o que torna diversos os objetos e a causa de pedir e, assim, afasta a possibilidade de qualquer decis\u00e3o contradit\u00f3ria. Portanto, n\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o para a distribui\u00e7\u00e3o direcionada. Posto isso, remetam-se os autos ao distribuidor c\u00edvel a fim de que sejam redistribu\u00eddos livremente.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   9\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  927\/929  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6170  -  E-mail:   sp22cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  N\u00ba: 1063550-50.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum\nRequerente Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Henrique   de   Oliveira   Biolcati\n  Vistos.\nVerifico  que  o  presente  feito  foi  distribu\u00eddo  de  forma  direcionada  a  este  Ju\u00edzo  \nem  raz\u00e3o  do  processo  n\u00ba  1097268-72.2016.8.26.0100,  o  qual  fora  extinto,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  \nm\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  III,  al\u00ednea  \"b\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nComparando-se  as  duas  a\u00e7\u00f5es  percebe-se  que  tratam  de  contratos  distintos,  o  que  torna  \ndiversos  os  objetos  e  a  causa  de  pedir  e,  assim,  afasta  a  possibilidade  de  qualquer  decis\u00e3o  \ncontradit\u00f3ria.  Portanto,  n\u00e3o  h\u00e1  raz\u00e3o  para  a  distribui\u00e7\u00e3o  direcionada.  Posto  isso,  remetam-se  os  \nautos  ao  distribuidor  c\u00edvel  a  fim  de  que  sejam  redistribu\u00eddos  livremente.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  julho  de  2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1063550-50.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 337C57E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI, liberado nos autos em 03\/07\/2017 \u00e0s 20:16 . fls. 80"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1097268-72.2016.8.26.0100.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/09\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":31,"total_andamentos":31}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"727844776","codPublicacaoOrigem":"1181843159","dataDivulgacao":"Aug  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1063550-50.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2402","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1063550-50.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Fls. 88\/144 - Sobre a defesa, diga o autor, em 15 (quinze) dias.Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO (OAB 34248\/SP), MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0215\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 26\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO BORGES FANTACINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"405","paginaFinal":"405","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"908639","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24911434","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug  3 2017 12:48:38:083PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1063550-50.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1063550-50.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"709833142","codPublicacaoOrigem":"1169332907","dataDivulgacao":"Jul  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1063550-50.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2382","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1063550-50.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Verifico que o presente feito foi distribu\u00eddo de forma direcionada a este Ju\u00edzo em raz\u00e3o do processo n\u00ba 1097268-72.2016.8.26.0100, o qual fora extinto, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Comparando-se as duas a\u00e7\u00f5es percebe-se que tratam de contratos distintos, o que torna diversos os objetos e a causa de pedir e, assim, afasta a possibilidade de qualquer decis\u00e3o contradit\u00f3ria. Portanto, n\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o para a distribui\u00e7\u00e3o direcionada. Posto isso, remetam-se os autos ao distribuidor c\u00edvel a fim de que sejam redistribu\u00eddos livremente. Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0253\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIO CHIUVITE J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 HERNANDO SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"433","paginaFinal":"433","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"897089","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24007080","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul  6 2017 12:08:35:677AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1063550-50.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1063550-50.2017.8.26.0100|1097268-72.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"711293316","codPublicacaoOrigem":"1170649732","dataDivulgacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1063550-50.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2384","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1063550-50.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ VARA :26\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 06\/07\/2017","paginaInicial":"190","paginaFinal":"190","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"898140","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24092096","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Jul 10 2017 08:22:43:547AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1063550-50.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1063550-50.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745152775","codPublicacaoOrigem":"1193913959","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1063550-50.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1063550-50.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado na presente a\u00e7\u00e3o.Pela sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a parte autora com as custas judiciais e despesas processuais. Fixo honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor do patrono da parte vencedora em 10% do valor atualizado da causa.Preteridas as demais alega\u00e7\u00f5es, por incompat\u00edveis com a linha adotada, ficam as partes advertidas de que a oposi\u00e7\u00e3o de embargos fora das hip\u00f3teses legais e\/ ou com postula\u00e7\u00e3o meramente infringente ensejar\u00e1 a imposi\u00e7\u00e3o da multa prevista no art. 1026, \u00a7 2\u00ba, CPC.Resolvida a fase de conhecimento, por senten\u00e7a prolatada com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, inc. I, CPC. Para fins de recurso, dever\u00e1 ser observado o valor da condena\u00e7\u00e3o ou, caso n\u00e3o seja poss\u00edvel desde logo mensur\u00e1-lo, o valor atualizado da causa.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, havendo necessidade de cumprimento, a parte dever\u00e1 providenciar a abertura do respectivo incidente. Decorrido o prazo, nada sendo requerido, arquivem-se.P.R.I. - ADV: FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO (OAB 34248\/SP), MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0243\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 26\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO BORGES FANTACINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"469","paginaFinal":"469","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"919552","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798043","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:45:41:837AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1063550-50.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1063550-50.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753860717","codPublicacaoOrigem":"1199557105","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1063550-50.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1063550-50.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Fls. 208\/251 - Recebo a apela\u00e7\u00e3o.\u00c0s contrarraz\u00f5es. Revisados, subam ao e. Tribunal de Justi\u00e7a.Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO (OAB 34248\/SP), MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0254\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 26\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO BORGES FANTACINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"534","paginaFinal":"534","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924605","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26168255","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:43:45:077AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1063550-50.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1063550-50.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"709025920","codPublicacaoOrigem":"1168625641","dataDivulgacao":"Jul  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1063550-50.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2381","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1063550-50.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ VARA :22\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 30\/06\/2017","paginaInicial":"72","paginaFinal":"72","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"896449","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23959888","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul  5 2017 12:58:25:320AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1063550-50.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1063550-50.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"712294046","codPublicacaoOrigem":"1171372370","dataDivulgacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1063550-50.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2385","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1063550-50.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.De modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 139, VI e Enunciado n.\u00ba 35 da ENFAM).Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4.\u00ba e 6.\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como carta, expedida conforme o disposto no art. 9.\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 3.947, de 8 de dezembro de 1983, valendo o RECIBO que a acompanha como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou.Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0188\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 26\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO BORGES FANTACINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"437","paginaFinal":"437","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"898884","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24131549","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 11 2017 12:18:36:620AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1063550-50.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1063550-50.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}