{"numero":"1063629-63.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1063629-63.2016.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Esp\u00e9cies de Contratos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"22\/06\/2016 \u00e0s 14:03 - Livre\n15\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Celina Dietrich Trigueiros Teixeira Pinto","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 100.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Antonio Donizete Janjacomo"},{"tipo":"Reqte","nome":"Maria Angelina Araujo Janjacomo"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Afonso Sportore Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Abner Estevan Fernandes"},{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Elisa Perrone dos Reis Toler"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41171841-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 09\/10\/2017 13:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0306\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2433 P\u00e1gina: 353-364","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0306\/2017 Teor do ato: Vistos.A mat\u00e9ria objeto destes embargos foi integralmente enfrentada pela senten\u00e7a, que n\u00e3o apresenta omiss\u00e3o, obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o a justificar a declara\u00e7\u00e3o pleiteada, tanto mais porque a fundamenta\u00e7\u00e3o sucinta n\u00e3o se confunde com a aus\u00eancia de fundamenta\u00e7\u00e3o, nem equivale a omiss\u00e3o a aus\u00eancia de manifesta\u00e7\u00e3o do Ju\u00edzo sobre todas as quest\u00f5es postas pelas partes, quando n\u00e3o influenciarem no desfecho da causa, ou quando a sua rejei\u00e7\u00e3o decorrer da fundamenta\u00e7\u00e3o do julgado como um todo, ex vi do artigo 489\u00a73, do NCPC. Tem-se, na verdade, que o embargante visa \u00e0 rediscuss\u00e3o de mat\u00e9ria j\u00e1 apreciada, com finalidade unicamente infringente, ao que n\u00e3o se adequa o recurso interposto. Desta forma, est\u00e3o ausentes os requisitos exigidos pelo artigo 1022 do CPC. Isto posto, rejeitam-se os embargos. Int. Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis Toler (OAB 178060\/SP), Afonso Sportore Junior (OAB 293371\/SP), Abner Estevan Fernandes (OAB 296347\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Vistos.A mat\u00e9ria objeto destes embargos foi integralmente enfrentada pela senten\u00e7a, que n\u00e3o apresenta omiss\u00e3o, obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o a justificar a declara\u00e7\u00e3o pleiteada, tanto mais porque a fundamenta\u00e7\u00e3o sucinta n\u00e3o se confunde com a aus\u00eancia de fundamenta\u00e7\u00e3o, nem equivale a omiss\u00e3o a aus\u00eancia de manifesta\u00e7\u00e3o do Ju\u00edzo sobre todas as quest\u00f5es postas pelas partes, quando n\u00e3o influenciarem no desfecho da causa, ou quando a sua rejei\u00e7\u00e3o decorrer da fundamenta\u00e7\u00e3o do julgado como um todo, ex vi do artigo 489\u00a73, do NCPC. Tem-se, na verdade, que o embargante visa \u00e0 rediscuss\u00e3o de mat\u00e9ria j\u00e1 apreciada, com finalidade unicamente infringente, ao que n\u00e3o se adequa o recurso interposto. Desta forma, est\u00e3o ausentes os requisitos exigidos pelo artigo 1022 do CPC. Isto posto, rejeitam-se os embargos. Int.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n15\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   8\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   819\/821   -   Centro\nCEP:   01018-010   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6135   -   E-mail:   sp15cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1063629-63.2016.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1063629-63.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Antonio Donizete  Janjacomo  e outro\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nVistos.\nA  mat\u00e9ria  objeto  destes  embargos  foi  integralmente  enfrentada  pela  senten\u00e7a,  que  \nn\u00e3o  apresenta  omiss\u00e3o,  obscuridade  ou  contradi\u00e7\u00e3o  a  justificar  a  declara\u00e7\u00e3o  pleiteada,  tanto  mais  \nporque  a  fundamenta\u00e7\u00e3o  sucinta  n\u00e3o  se  confunde  com  a  aus\u00eancia  de  fundamenta\u00e7\u00e3o,  nem  equivale  \na  omiss\u00e3o  a  aus\u00eancia  de  manifesta\u00e7\u00e3o  do  Ju\u00edzo  sobre  todas  as  quest\u00f5es  postas  pelas  partes,  quando  \nn\u00e3o  influenciarem  no  desfecho  da  causa,  ou  quando  a  sua  rejei\u00e7\u00e3o  decorrer  da  fundamenta\u00e7\u00e3o  do  \njulgado  como  um  todo,  ex  vi  do  artigo  489\u00a73,   do  NCPC.  \nTem-se,  na  verdade,  que  o  embargante  visa  \u00e0  rediscuss\u00e3o  de  mat\u00e9ria  j\u00e1  apreciada,   \ncom  finalidade  unicamente  infringente,  ao  que  n\u00e3o  se  adequa  o  recurso  interposto.\n  Desta  forma,  est\u00e3o  ausentes  os  requisitos  exigidos  pelo  artigo  1022  do  CPC.  \nIsto  posto,  rejeitam-se  os  embargos.  Int.\n  CELINA  DIETRICH  E TRIGUEIROS  TEIXEIRA PINTO\n                     Ju\u00edza  de Direito   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1063629-63.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 37D6FE3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CELINA DIETRICH E TRIGUEIROS TEIXEIRA PINTO, liberado nos autos em 15\/09\/2017 \u00e0s 19:19 . fls. 355"}},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41029594-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/09\/2017 14:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0288\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 347-356","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0288\/2017 Teor do ato: Da\u00ed a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.-II-Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o e condeno os autores ao pagamento das custas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 15% do valor da causa, cuja execu\u00e7\u00e3o suspendo em face da Justi\u00e7a Gratuita. Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis Toler (OAB 178060\/SP), Afonso Sportore Junior (OAB 293371\/SP), Abner Estevan Fernandes (OAB 296347\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Da\u00ed a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.-II-Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o e condeno os autores ao pagamento das custas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 15% do valor da causa, cuja execu\u00e7\u00e3o suspendo em face da Justi\u00e7a Gratuita.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n15\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01018-010\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1063629-63.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1063629-63.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Antonio Donizete  Janjacomo  e outro\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Celina   Dietrich   Trigueiros   Teixeira   Pinto\nVistos.\nANTONIO  DONIZETE  JANJACOMO  e  MARIA  ANGELINA  ARA\u00daJO  \nJANJACOMO  movem  \u201ca\u00e7\u00e3o  de  restitui\u00e7\u00e3o  de  quantias  pagas\u201d  em  face  de  BANCO  ITA\u00da  \nS\/A.,  alegando,  em  s\u00edntese:\n1-  que  em  18\/08\/93  adquiriram  o  apartamento  situado  na  Rua  Professor  \nAlves  Pedroso,  630,  ap.118,  Bloco  A,  registrado  sob  matricula  15.439,  junto  ao  17\u00ba  \nCart\u00f3rio  de  Registro  de  Im\u00f3veis  desta  capital.  O  valor  total  do  im\u00f3vel  foi  de  CR$  \n3.292.114,00  (tr\u00eas  milh\u00f5es  duzentos  e  noventa  e  dois  mil  cento  e  quatorze  cruzeiros  reais),  \ndos  quais  pagaram  a  quantia  de  CR$  987.634,00  (novecentos  e  oitenta  e  sete  mil  seiscentos  \ne  trinta  e  quatro  cruzeiros  reais),  que  representa  30%  do  valor  do  im\u00f3vel.\n2-  que  o  saldo  de  70%  foi  pago  por  financiamento  obtido  do  r\u00e9u,  em  180  \npresta\u00e7\u00f5es.\n3- que  em  20\/5\/2004  o  r\u00e9u  promoveu  execu\u00e7\u00e3o  extrajudicial  na  qualidade  de  \ncredor  hipotec\u00e1rio  nos  moldes  deo  Decreto  Lei  70\/66.  Os  autores  ingressaram  com  a\u00e7\u00e3o  \nanulat\u00f3ria  da  execu\u00e7\u00e3o  perante  este  ju\u00edzo,  que  foi  julgada  procedente,  tendo  sido  a  senten\u00e7a  \nreformada  em  segunda  inst\u00e2ncia  por  ac\u00f3rd\u00e3o  mantido  em  sede  de  Recurso  Especial.\n4-  que  diante  disso  os  autores  fazem  jus  \u00e0  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  pagos  ao  \nbanco  r\u00e9u  nos  termos  do  artigo  53  do  C\u00f3digo  do  Consumidor,  pois  a  improced\u00eancia  da  \na\u00e7\u00e3o  anulat\u00f3ria  da  execu\u00e7\u00e3o  resultou  na  resolu\u00e7\u00e3o  do  contrato,  nascendo  a  partir  de  ent\u00e3o  o  \ndireito  \u00e0  restitui\u00e7\u00e3o  das  quantias  pagas  pelos  compradores..\n5-  que  os  autores  financiaram  apenas  70%  do  im\u00f3vel,  j\u00e1  que  30%  de  seu  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1063629-63.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3711AA7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CELINA DIETRICH E TRIGUEIROS TEIXEIRA PINTO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:37 . fls. 341\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n15\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01018-010\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1063629-63.2016.8.26.0100 - lauda  2\nvalor\n foi  pago  com  recursos  pr\u00f3prios.  Do  valor  financiado,  adimpliram  101  das  180  \nparcelas,  o  que  representa  56%  .  Portanto,  considerando  o  valor  global  do  im\u00f3vel,  pagaram  \n86%  de  seu  total,  e,  em  rela\u00e7\u00e3o  do  financiamento,  cumpriram  com  o  pagamento  de  56%  do  \ntotal  das  parcelas,  havendo,  pois,  direito  \u00e0  restitui\u00e7\u00e3o  de  90%  do  que  pagaram,  com  base  no  \nartigo  o  artigo  53  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.\nPelo  que  expuseram,  requereram  a   proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  com  a  condena\u00e7\u00e3o  \ndo  r\u00e9u  \u00e0  devolu\u00e7\u00e3o  de  90%  dos  valores  desembolsados,  com  juros  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria.\nA  fls.293  deferiu-se  Justi\u00e7a  Gratuita.\nO  r\u00e9u  contestou  a  fls.  297,  sustentando  a  prescri\u00e7\u00e3o  trienal.  No  m\u00e9rito,  \nalegou,  em  s\u00edntese,  que  n\u00e3o  se  aplica  \u00e0  hip\u00f3tese  o  artigo  53  do  C\u00f3digo  do  Consumidor  e  \nsim  o  artigo  32\u00a73o.  do  Decreto  70\/66.  No  caso  dos  autos,  o  banco  arrematou  o  im\u00f3vel  pelo  \nlance  m\u00ednimo  (R$  50.000,00).  Portanto,  considerando  que  o  valor  da  d\u00edvida  do  autor  \nrepresentava  a  quantia  de  R$  60.123,27,  o  valor  da  arremata\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  foi  suficiente  para  \nquitar  o  saldo  devedor,  portanto  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  sobejo.\nR\u00e9plica  a  fls.328.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Decido.\n-I-\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  rescis\u00e3o  de  contrato  de  financiamento  imobili\u00e1rio  com  \naliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria,  com  pedido  de  restitui\u00e7\u00e3o  de  90%  dos  valores  desembolsados  pelos  \nautores,  adquirentes  do  im\u00f3vel  financiado  pelo  r\u00e9u.\nAfasto  inicialmente  a  prescri\u00e7\u00e3o.\nDe  fato,  o  prazo  prescricional  restou  interrompido  at\u00e9  o  julgamento  da  a\u00e7\u00e3o  \nanulat\u00f3ria  da  execu\u00e7\u00e3o  extrajudicial  ajuizada  pelos  autores  contra  o  r\u00e9u,  o  que  s\u00f3  se  deu  em  \n4\/8\/32015  com  o  julgamento  definitivo  do  Recurso  Especial,  de  modo  que  o  prazo  trienal  \napontado  pelo  r\u00e9u  em  fun\u00e7\u00e3o  do  artigo  206\u00a7IV  do  C\u00f3digo  Civil  n\u00e3o  decorreu  at\u00e9  o \najuizamento  da  presente  a\u00e7\u00e3o,  em  22\/6\/2016.\nNo  m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9   improcedente.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1063629-63.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3711AA7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CELINA DIETRICH E TRIGUEIROS TEIXEIRA PINTO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:37 . fls. 342\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n15\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01018-010\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1063629-63.2016.8.26.0100 - lauda  3\n\u00c8\n que  o  inadimplemento  de  contrato  de  financiamento  imobili\u00e1rio  sujeito  a  \ngarantia  hipotec\u00e1ria   enseja  execu\u00e7\u00e3o  extrajudicial,   nos  termos  do  Decreto  Lei  70\/66.\nAssim,  tendo  sido  julgada  improcedente  a  a\u00e7\u00e3o  anulat\u00f3ria  da  execu\u00e7\u00e3o  \nextrajudicial  promovida  pelos  autores,  consolidou-se  a  propriedade  do  im\u00f3vel  em  m\u00e3os  do  \nbanco  credor,  determinando  a  incid\u00eancia  dos  artigos  32  e  seu  par\u00e1grafo  3\u00ba  do  Decreto  Lei  \n70\/66,  o  que  afasta  a  possibilidade  de  restitui\u00e7\u00e3o  das  quantias  pagas  pelos  compradores  \ninadimplentes.  \nCom  efeito,   inaplic\u00e1vel  ao  caso  o  disposto  no  art.  53  do  CDC,  uma  vez  que  \na  esp\u00e9cie  n\u00e3o  trata  de  contrato  de  compra  e  venda  de  im\u00f3vel  e  sim  de  contrato  de  m\u00fatuo  \ndestinado  \u00e0  aquisi\u00e7\u00e3o  de  im\u00f3vel  que  j\u00e1  foi  integralmente  quitado  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira.\nNesse  sentido,  veja-se  a  orienta\u00e7\u00e3o  do  E.  STJ  acerca  do  tema:  \n\u201cTrata-se  de  agravo  de  decis\u00e3o  que  inadmitiu  recurso  especial  fundado  no  \nart.  105,  III,  'a'  e  'c',  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  interposto  contra  v.  ac\u00f3rd\u00e3o  do  Eg.  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  assim  ementado:  \"Indeniza\u00e7\u00e3o  - \nInstrumento  particular  de  venda  e  compra  com  financiamento,  pacto  adjeto  de  hipoteca  \ne  outras  aven\u00e7as   Im\u00f3vel  adjudicado  pelo  credor  hipotec\u00e1rio  Pretens\u00e3o  \u00e0  devolu\u00e7\u00e3o  das  \nparcelas  pagas  Impossibilidade  Demanda  que  n\u00e3o  versa  mat\u00e9ria  sobre  a  rescis\u00e3o  da  \nvenda  e  compra  -  Inaplicabilidade  do  artigo  53  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \nEnriquecimento  sem  causa  inocorrente  Senten\u00e7a  de  proced\u00eancia  em  parte  reformada  \nRecurso  provido  para  se  julgar  a  a\u00e7\u00e3o  improcedente.\"  (fl.  339)  Opostos  embargos  de  \ndeclara\u00e7\u00e3o,  foram  rejeitados.  Nas  raz\u00f5es  do  recurso  especial,  os  ora  agravantes  \napontaram  viola\u00e7\u00e3o  ao  art.  535,  II,  do  CPC.  Afirmaram,  em  s\u00edntese,  que:  (a)  \"O  v.  \nAc\u00f3rd\u00e3o  recorrido,  proferido  nos  embargos  declarat\u00f3rios,  (...),  ao  abordar  a  necessidade  \nde  prequestionamento,  afirma  que  estes  devem  se  ater  aos  ditames  do  artigo  535  do  CPC,  \nque  n\u00e3o  foram  atendidos,  sem  dizer  onde\"  (fl.  363);  (b)  o  ac\u00f3rd\u00e3o  recorrido  se  omitiu  ao  \ndeixar  de  se  pronunciar  sobre  quest\u00e3o  essencial,  suscitada  nos  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o,  \na  respeito  da  ocorr\u00eancia  de  enriquecimento  il\u00edcito  por  parte  do  ora  recorrido.  Apontaram  \nainda  diverg\u00eancia  jurisprudencial  e  viola\u00e7\u00e3o  aos  arts.  53  do  CDC  e  884  do  CC\/2002,  \nafirmando  essencialmente  que  \"Est\u00e1  clar\u00edssimo  nos  autos  que  o  Recorrido  emprestou  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1063629-63.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3711AA7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CELINA DIETRICH E TRIGUEIROS TEIXEIRA PINTO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:37 . fls. 343\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n15\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01018-010\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1063629-63.2016.8.26.0100 - lauda  4\naos\n Recorrentes  a  quantia  de  R$  56.000,00;  recebeu  mensalmente  todo  aquele  valor  \nlan\u00e7ado  na  planilha  de  fls.  52\/53  (R$  158.876,44  -  j\u00e1  com  corre\u00e7\u00e3o  at\u00e9  31\/08\/2010  e  sem  \njuros  \u00e0  falta  de  mora);  arrematou  e  adjudicou  o  im\u00f3vel  em  20\/01\/2006  (fls.  246)  e \nvendeu-o  em  15\/03\/2010  por  R$  155.000,00\"  (fl.  367).  \u00c9  o  relat\u00f3rio.  Passo  a  decidir.  \nInicialmente,  n\u00e3o  se  vislumbra  a  alegada  viola\u00e7\u00e3o  ao  art.  535  do  CPC,  na  medida  em  \nque  a  eg.  Corte  de  origem  dirimiu,  fundamentadamente,  as  quest\u00f5es  que  lhe  foram  \nsubmetidas.  De  fato,  inexiste  qualquer  omiss\u00e3o  no  aresto  recorrido,  porquanto  o \nTribunal  local,  malgrado  n\u00e3o  ter  acolhido  os  argumentos  suscitados  pelo  recorrente,  \nmanifestouse  expressamente  acerca  dos  temas  necess\u00e1rios  \u00e0  integral  solu\u00e7\u00e3o  da  lide.  \nImpende  ressaltar  que  \"se  os  fundamentos  do  ac\u00f3rd\u00e3o  recorrido  n\u00e3o  se  mostram  \nsuficientes  ou  corretos  na  opini\u00e3o  do  recorrente,  n\u00e3o  quer  dizer  que  eles  n\u00e3o  existam.  \nN\u00e3o  se  pode  confundir  aus\u00eancia  de  motiva\u00e7\u00e3o  com  fundamenta\u00e7\u00e3o  contr\u00e1ria  aos  \ninteresses  da  parte\"  (AgRg  no  Ag  56.745\/SP,  Relator  o  eminente  Ministro  CESAR  \nASFOR  ROCHA,  DJ  de  12.12.1994).  Nesse  sentido,  confiram-se  os  seguintes  julgados:  \nREsp  209.345\/SC,  Relator  o  eminente  Ministro  JO\u00c3O  OT\u00c1VIO  DE  NORONHA,  DJ  de  \n16.05.2005;  REsp  685.168\/RS,  Relator  o  eminente  Ministro  JOS\u00c9  DELGADO,  DJ  de  \n02.05.2005.  Ademais,  conforme  a  jurisprud\u00eancia  do  Superior  Tribunal,  o  magistrado  \nn\u00e3o  est\u00e1  obrigado  a  se  pronunciar  sobre  todos  os  pontos  abordados  pelas  partes,  \nmormente  quando  j\u00e1  tiver  decidido  a  controv\u00e9rsia  sob  outros  fundamentos  (EDcl  no  \nResp  202.056\/SP,  3\u00aa  Turma,  Rel.  Min.  CASTRO  FILHO,  DJ  de  21.10.2001).  No  tocante  \n\u00e0   alega\u00e7\u00e3o  de  enriquecimento  il\u00edcito,  a  Corte  de  origem,  soberana  no  exame  das  \ncircunst\u00e2ncias  f\u00e1ticas  da  causa,  afirmou  que,  verbis:  \"Portanto,  no  caso  de  execu\u00e7\u00e3o  da  \nhipoteca,  conforme  ocorrido,  restou  apenas  aos  Autores  a  possibilidade  de  recuperarem  \nparte  das  parcelas  do  pre\u00e7o  pago,  mas  isto  s\u00f3  se  o  valor  apurado  na  venda  em  hasta  \np\u00fablica  fosse  superior  ao  valor  do  cr\u00e9dito  reclamado  pelo  agente  financeiro.  O  im\u00f3vel,  \ncontudo,  diante  da  aus\u00eancia  de  licitantes  foi  arrematado  pelo  aqui  R\u00e9u,  pelo  valor  da  \nd\u00edvida,  como  a  ele  possibilita  o  disposto  no  artigo  7\u00ba  da  Lei  ,  que  disciplina  a  execu\u00e7\u00e3o  \nhipotec\u00e1ria.  Invi\u00e1vel,  no  caso,  portanto,  a  aplica\u00e7\u00e3o  das  disposi\u00e7\u00f5es  do  C\u00f3digo  de  Defesa  \ndo  Consumidor  e  tamb\u00e9m  n\u00e3o  caracterizado  o  alegado  enriquecimento  il\u00edcito,  uma  vez  \nque  a  avalia\u00e7\u00e3o  do  im\u00f3vel  era  muito  pr\u00f3xima  do  valor  do  d\u00e9bito  ent\u00e3o  existente,  com  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1063629-63.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3711AA7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CELINA DIETRICH E TRIGUEIROS TEIXEIRA PINTO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:37 . fls. 344\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n15\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01018-010\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1063629-63.2016.8.26.0100 - lauda  5\nobserva\u00e7\u00e3o,\n ainda,  que  a  exonera\u00e7\u00e3o,  pela  adjudica\u00e7\u00e3o,  engloba  inclusive  a  satisfa\u00e7\u00e3o  \nde  custas  e  honor\u00e1rios  de  advogado  (nota  1a  ao  artigo  7\u00ba  da  Lei  5.741\/71,  in  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil  e  legisla\u00e7\u00e3o  processual  em  vigor,  Theotonio  Negr\u00e3o  e  Jos\u00e9  Roberto  \nF.Gouvea,  43\u00aa  Ed.,  Saraiva,  pg.1465).\"  (fl.  343)  Sob  tal  prisma,  a  altera\u00e7\u00e3o  de  tal  \nentendimento,  como  ora  pretendido,  encontra  \u00f3bice  na  S\u00famula  7\/STJ,  tendo  em  vista  a  \nimprescindibilidade  do  revolvimento  do  material  f\u00e1ticoprobat\u00f3rio  dos  autos.  Diante  do  \nexposto,  nego  provimento  ao  agravo.\u201d  (AREsp  244172,  rel.  Min.  Raul  Ara\u00fajo,  j. \n05.02.2013   destaque  n\u00e3o  consta  do  original);  \n  Deste  modo,  n\u00e3o  se  demonstrando  que  a  arremata\u00e7\u00e3o  realizada  nos  autos  da  \nexecu\u00e7\u00e3o  hipotec\u00e1ria  implicou  enriquecimento  il\u00edcito  ao  credor  hipotec\u00e1rio,  n\u00e3o  h\u00e1  como  \nse  reconhecer   direito  aos  mutu\u00e1rios  \u00e0s  devolu\u00e7\u00e3o  das  parcelas  pagas  em  raz\u00e3o  da  extin\u00e7\u00e3o  \ndo   contrato  de  financiamento  do  im\u00f3vel  .\nDa\u00ed  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\n-II-\nAnte  o  exposto,  JULGO   IMPROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  e  condeno  os  autores  ao  \npagamento  das  custas  processuais  e  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  15%  do  valor  \nda  causa,  cuja  execu\u00e7\u00e3o  suspendo  em  face  da  Justi\u00e7a  Gratuita.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1063629-63.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3711AA7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CELINA DIETRICH E TRIGUEIROS TEIXEIRA PINTO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:37 . fls. 345"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40971955-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2017 09:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40952054-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/08\/2017 09:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0269\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2415 P\u00e1gina: 319-339","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0269\/2017 Teor do ato: 1.- Com fundamento nos arts.6\u00ba e 10\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide, indicando nos autos, quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o que entendem comprovada e onde foram juntados. 2.- Sem preju\u00edzo, no mesmo prazo, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando sua necessidade e pertin\u00eancia. O sil\u00eancio e o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado.3.- Outrossim, em havendo neg\u00f3cio jur\u00eddico processual respeitante aos deveres processuais de cada parte ou calend\u00e1rio para a pr\u00e1tica dos atos processuais na forma dos arts. 190 e 191 do CPC; consenso sobre delimita\u00e7\u00e3o das quest\u00f5es de fato e de direito na forma do artigo 357, \u00a72\u00ba do CPC, ou sobre a produ\u00e7\u00e3o das provas pretendidas pelas partes na forma do art. 373, \u00a73\u00ba do CPC, dever\u00e3o manifestar-se por peti\u00e7\u00e3o conjunta at\u00e9 a decis\u00e3o saneadora, sob pena de preclus\u00e3o. 4.- Por fim, considerando a n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia preliminar de que trata o art. 334 do CPC, digam as partes em cinco dias se tem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia conciliat\u00f3ria perante este Ju\u00edzo(CPC art.139,V), apresentando, no mesmo prazo, em caso positivo, proposta escrita de acordo a ser discutido na audi\u00eancia a ser designada. Int. Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis Toler (OAB 178060\/SP), Afonso Sportore Junior (OAB 293371\/SP), Abner Estevan Fernandes (OAB 296347\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1.- Com fundamento nos arts.6\u00ba e 10\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide, indicando nos autos, quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o que entendem comprovada e onde foram juntados. 2.- Sem preju\u00edzo, no mesmo prazo, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando sua necessidade e pertin\u00eancia. O sil\u00eancio e o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado.3.- Outrossim, em havendo neg\u00f3cio jur\u00eddico processual respeitante aos deveres processuais de cada parte ou calend\u00e1rio para a pr\u00e1tica dos atos processuais na forma dos arts. 190 e 191 do CPC; consenso sobre delimita\u00e7\u00e3o das quest\u00f5es de fato e de direito na forma do artigo 357, \u00a72\u00ba do CPC, ou sobre a produ\u00e7\u00e3o das provas pretendidas pelas partes na forma do art. 373, \u00a73\u00ba do CPC, dever\u00e3o manifestar-se por peti\u00e7\u00e3o conjunta at\u00e9 a decis\u00e3o saneadora, sob pena de preclus\u00e3o. 4.- Por fim, considerando a n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia preliminar de que trata o art. 334 do CPC, digam as partes em cinco dias se tem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia conciliat\u00f3ria perante este Ju\u00edzo(CPC art.139,V), apresentando, no mesmo prazo, em caso positivo, proposta escrita de acordo a ser discutido na audi\u00eancia a ser designada. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n15\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 819\/821,  Centro - CEP  \n01018-010,  Fone: 2171-6135,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp15cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1063629-63.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Antonio Donizete  Janjacomo  e outro\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Celina  Dietrich  Trigueiros  Teixeira Pinto\nVistos. \n1.-  Com  fundamento  nos  arts.6\u00ba  e  10\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  faculto  \u00e0s  partes  o  prazo  comum  de  5  (cinco)  dias  para  que  apontem,  de  \nmaneira  objetiva  e  sucinta,  as  quest\u00f5es  de  fato  e  de  direito  que  entendam  \npertinentes  ao  julgamento  da  lide,  indicando  nos  autos,  quanto  \u00e0s  quest\u00f5es  de  \nfato,  os  documentos  que  servem  de  suporte  a  cada  alega\u00e7\u00e3o  que  entendem  \ncomprovada  e  onde  foram  juntados.  \n2.-  Sem  preju\u00edzo,  no  mesmo  prazo,  especifiquem  as  provas  \nque  pretendem  produzir,  justificando  sua  necessidade  e  pertin\u00eancia.  O  \nsil\u00eancio  e  o  protesto  gen\u00e9rico  por  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  ser\u00e3o  interpretados  \ncomo  anu\u00eancia  ao  julgamento  antecipado.\n3.-  Outrossim,  em  havendo  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  processual  \nrespeitante  aos  deveres  processuais  de  cada  parte  ou  calend\u00e1rio  para  a  pr\u00e1tica  \ndos  atos  processuais  na  forma  dos  arts.  190  e  191  do  CPC;  consenso  sobre  \ndelimita\u00e7\u00e3o  das  quest\u00f5es  de  fato  e  de  direito  na  forma  do  artigo  357,  \u00a72\u00ba  do  \nCPC,  ou  sobre  a  produ\u00e7\u00e3o  das  provas  pretendidas  pelas  partes  na  forma  do  \nart.  373,  \u00a73\u00ba  do  CPC,  dever\u00e3o  manifestar-se  por  peti\u00e7\u00e3o  conjunta  at\u00e9  a Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1063629-63.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3650DA3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CELINA DIETRICH E TRIGUEIROS TEIXEIRA PINTO, liberado nos autos em 19\/08\/2017 \u00e0s 21:34 . fls. 333\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n15\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 819\/821,  Centro - CEP  \n01018-010,  Fone: 2171-6135,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp15cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\ndecis\u00e3o saneadora,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.  \n4.-  Por  fim,  considerando  a  n\u00e3o  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  \npreliminar  de  que  trata  o  art.  334  do  CPC,  digam  as  partes  em  cinco  dias  se  \ntem  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  conciliat\u00f3ria  perante  este  Ju\u00edzo(CPC  \nart.139,V),  apresentando,  no  mesmo  prazo,   em  caso  positivo,   proposta  \nescrita  de  acordo  a  ser  discutido  na  audi\u00eancia  a  ser  designada.  \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 19  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1063629-63.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3650DA3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CELINA DIETRICH E TRIGUEIROS TEIXEIRA PINTO, liberado nos autos em 19\/08\/2017 \u00e0s 21:34 . fls. 334"}},{"data":"19\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40901720-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/08\/2017 15:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0249\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2406 P\u00e1gina: 306-319","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0249\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 297\/323: \u00c0 r\u00e9plica.Intime-se. Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis Toler (OAB 178060\/SP), Afonso Sportore Junior (OAB 293371\/SP), Abner Estevan Fernandes (OAB 296347\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 297\/323: \u00c0 r\u00e9plica.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n15\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 819\/821,  Centro - CEP  \n01018-010,  Fone: 2171-6135,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp15cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1063629-63.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Antonio Donizete  Janjacomo  e outro\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Celina  Dietrich  Trigueiros  Teixeira Pinto\nVistos.\nFls.   297\/323:   \u00c0   r\u00e9plica.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1063629-63.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3563C33. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CELINA DIETRICH E TRIGUEIROS TEIXEIRA PINTO, liberado nos autos em 07\/08\/2017 \u00e0s 18:45 . fls. 325"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40744361-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/07\/2017 14:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676677098TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa S\/A Dilig\u00eancia : 12\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0169\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2367 P\u00e1gina: 291-317","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0169\/2017 Teor do ato: Vistos.1.- Comprovada a necessidade a fls. 263\/292, defiro a justi\u00e7a gratuita aos autores. 2.- Deixo de designar a audi\u00eancia preliminar prevista no art. 334, do C\u00f3digo de Processo Civil, considerando: a) a necessidade de zelar pela dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo (art. 139, II, do CPC e art. 5\u00ba, LXXVIII da CF);b) a possibilidade de altera\u00e7\u00e3o de rito para conferir maior efetividade ao direito discutido (art. 139, VI, do C\u00f3digo de Processo Civil Enunciado 35 da ENFAM);c) o cabimento de concilia\u00e7\u00e3o a qualquer tempo (art. 139, V, do CPC), devendo as partes esclarecer o real interesse na designa\u00e7\u00e3o do ato.Cite-se, por correio, para contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias \u00fateis a contar da juntada do aviso de recebimento, sob pena de revelia (CPC arts. 219, 231, I e 335 ).Intime-se. Advogados(s): Afonso Sportore Junior (OAB 293371\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.1.- Comprovada a necessidade a fls. 263\/292, defiro a justi\u00e7a gratuita aos autores. 2.- Deixo de designar a audi\u00eancia preliminar prevista no art. 334, do C\u00f3digo de Processo Civil, considerando: a) a necessidade de zelar pela dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo (art. 139, II, do CPC e art. 5\u00ba, LXXVIII da CF);b) a possibilidade de altera\u00e7\u00e3o de rito para conferir maior efetividade ao direito discutido (art. 139, VI, do C\u00f3digo de Processo Civil Enunciado 35 da ENFAM);c) o cabimento de concilia\u00e7\u00e3o a qualquer tempo (art. 139, V, do CPC), devendo as partes esclarecer o real interesse na designa\u00e7\u00e3o do ato.Cite-se, por correio, para contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias \u00fateis a contar da juntada do aviso de recebimento, sob pena de revelia (CPC arts. 219, 231, I e 335 ).Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n15\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 819\/821,  Centro - CEP  \n01018-010,  Fone: 2171-6135,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp15cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1063629-63.2016.8.26.0100  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Antonio Donizete  Janjacomo  e outro\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz de  Direito:  Dr.  Celina  Dietrich  Trigueiros  Teixeira  Pinto\nVistos.\n1.-   Comprovada   a   necessidade   a   fls.   263\/292,   defiro   a   justi\u00e7a   gratuita   aos   autores.  \n2.-  Deixo  de  designar  a  audi\u00eancia  preliminar  prevista  no  art.  334,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso Civil,  considerando:  \na)  a  necessidade  de  zelar  pela  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo  (art.  139,  II,  do  CPC  e  \nart.  5\u00ba,  LXXVIII  da  CF);\nb)  a  possibilidade  de  altera\u00e7\u00e3o  de  rito  para  conferir  maior  efetividade  ao  direito  \ndiscutido  (art.  139,  VI,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  Enunciado  35  da  ENFAM);\nc)  o  cabimento  de  concilia\u00e7\u00e3o  a  qualquer  tempo  (art.  139,  V,  do  CPC),  devendo  as  \npartes  esclarecer  o  real  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  do  ato.\nCite-se,  por  correio,  para  contesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  15  dias  \u00fateis  a  contar  da  \njuntada  do  aviso  de  recebimento,  sob  pena  de  revelia  (CPC  arts.  219,  231,  I  e  335  ).\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  junho  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1063629-63.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 32079AA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CELINA DIETRICH E TRIGUEIROS TEIXEIRA PINTO, liberado nos autos em 06\/06\/2017 \u00e0s 19:00 . fls. 293"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40309351-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/03\/2017 10:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0358\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2202 P\u00e1gina: 312-348","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0358\/2016 Teor do ato: Ad cautelam, aguarde-se o julgamento do agravo.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 12 de setembro de 2016 Advogados(s): Afonso Sportore Junior (OAB 293371\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Ad cautelam, aguarde-se o julgamento do agravo.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 12 de setembro de 2016","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n15\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 819\/821,  Centro - CEP  \n01018-010,  Fone: 2171-6135,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp15cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1063629-63.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Antonio Donizete  Janjacomo  e outro\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Celina  Dietrich  Trigueiros  Teixeira Pinto\nVistos.\nAd   cautelam,   aguarde-se   o   julgamento   do   agravo.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1063629-63.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 255D92C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CELINA DIETRICH E TRIGUEIROS TEIXEIRA PINTO, liberado nos autos em 12\/09\/2016 \u00e0s 17:10 . fls. 253"}},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40782187-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/08\/2016 09:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0269\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2164 P\u00e1gina: 269-360","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0269\/2016 Teor do ato: Fls. 219\/226: Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o do Agravo de Instrumento e informe a agravante em que efeito o recurso foi recebido.Intime-se. Advogados(s): Afonso Sportore Junior (OAB 293371\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0269\/2016 Teor do ato: Fls. 219\/226: Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o do Agravo de Instrumento e informe a agravante em que efeito o recurso foi recebido.Intime-se. Advogados(s): Afonso Sportore Junior (OAB 293371\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 219\/226: Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o do Agravo de Instrumento e informe a agravante em que efeito o recurso foi recebido.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n15\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 819\/821,  Centro - CEP  \n01018-010,  Fone: 2171-6135,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp15cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1063629-63.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Antonio Donizete  Janjacomo  e outro\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Celina  Dietrich  Trigueiros  Teixeira Pinto\nVistos.\n Fls. 219\/226 :  Anote-se  a  interposi\u00e7\u00e3o  do  Agravo  de  Instrumento  e  informe  a \nagravante  em  que  efeito  o  recurso  foi  recebido.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1063629-63.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 224B706. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CELINA DIETRICH E TRIGUEIROS TEIXEIRA PINTO, liberado nos autos em 20\/07\/2016 \u00e0s 17:27 . fls. 227"}},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40561277-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/06\/2016 16:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0236\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2143 P\u00e1gina: 251-260","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0236\/2016 Teor do ato: O art.5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, disp\u00f5e \"o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\". A declara\u00e7\u00e3o de pobreza, por sua vez, estabelece mera presun\u00e7\u00e3o relativa da hipossufici\u00eancia, que cede ante outros elementos que sirvam para indicar a capacidade financeira, cabendo nesse caso \u00e0 parte interessada comprovar a condi\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia, sob pena de indeferimento. No caso, afastada a presun\u00e7\u00e3o de pobreza pelos ind\u00edcios constantes nos autos, observando-se a pr\u00f3pria natureza e objeto da causa, a parte interessada n\u00e3o trouxe documentos suficientes para comprovar a impossibilidade de arcar com as custas, despesas processuais e sucumb\u00eancia, sem preju\u00edzo do pr\u00f3prio sustento, pois auferem renda, o que \u00e9 incompat\u00edvel com a alega\u00e7\u00e3o de pobreza (fls. 13\/37). Ante o exposto, INDEFIRO o pedido de gratuidade. Outrossim, pelas mesmas raz\u00f5es, fica desde j\u00e1 indeferido eventual pedido de diferimento do recolhimento das custas judiciais, a teor do disposto no art.5\u00ba, da Lei 11.608\/03.Providenciem, pois, a comprova\u00e7\u00e3o do recolhimento das custas judiciais, despesas processuais, bem como da taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, no prazo de 10 (dez) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo por falta de pressuposto processual, sem nova intima\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Afonso Sportore Junior (OAB 293371\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    O art.5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, disp\u00f5e \"o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\". A declara\u00e7\u00e3o de pobreza, por sua vez, estabelece mera presun\u00e7\u00e3o relativa da hipossufici\u00eancia, que cede ante outros elementos que sirvam para indicar a capacidade financeira, cabendo nesse caso \u00e0 parte interessada comprovar a condi\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia, sob pena de indeferimento. No caso, afastada a presun\u00e7\u00e3o de pobreza pelos ind\u00edcios constantes nos autos, observando-se a pr\u00f3pria natureza e objeto da causa, a parte interessada n\u00e3o trouxe documentos suficientes para comprovar a impossibilidade de arcar com as custas, despesas processuais e sucumb\u00eancia, sem preju\u00edzo do pr\u00f3prio sustento, pois auferem renda, o que \u00e9 incompat\u00edvel com a alega\u00e7\u00e3o de pobreza (fls. 13\/37). Ante o exposto, INDEFIRO o pedido de gratuidade. Outrossim, pelas mesmas raz\u00f5es, fica desde j\u00e1 indeferido eventual pedido de diferimento do recolhimento das custas judiciais, a teor do disposto no art.5\u00ba, da Lei 11.608\/03.Providenciem, pois, a comprova\u00e7\u00e3o do recolhimento das custas judiciais, despesas processuais, bem como da taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, no prazo de 10 (dez) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo por falta de pressuposto processual, sem nova intima\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n15\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 819\/821,  Centro - CEP  \n01018-010,  Fone: 2171-6135,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp15cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1063629-63.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Antonio Donizete  Janjacomo  e outro\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Celina  Dietrich  Trigueiros  Teixeira Pinto\nVistos.  \nO art.5\u00ba,  LXXIV,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  disp\u00f5e  \u201co  Estado  prestar\u00e1  assist\u00eancia  \njur\u00eddica integral  e  gratuita  aos  que  comprovarem  insufici\u00eancia  de  recursos\u201d.  \nA declara\u00e7\u00e3o  de  pobreza,  por  sua  vez,  estabelece  mera  presun\u00e7\u00e3o  relativa  da  \nhipossufici\u00eancia, que  cede  ante  outros  elementos  que  sirvam  para  indicar  a  capacidade  financeira,  \ncabendo nesse  caso  \u00e0  parte  interessada  comprovar  a  condi\u00e7\u00e3o  de  hipossufici\u00eancia,  sob  pena  de  \nindeferimento.  \nNo caso,  afastada  a  presun\u00e7\u00e3o  de  pobreza  pelos  ind\u00edcios  constantes  nos  autos,  \nobservando-se a  pr\u00f3pria  natureza  e  objeto  da  causa,  a  parte  interessada  n\u00e3o  trouxe  documentos  \nsuficientes para  comprovar  a  impossibilidade  de  arcar  com  as  custas,  despesas  processuais  e \nsucumb\u00eancia, sem  preju\u00edzo  do  pr\u00f3prio  sustento,  pois   auferem  renda,  o  que  \u00e9  incompat\u00edvel  com  \na alega\u00e7\u00e3o  de  pobreza  (fls.  13\/37).  \nAnte o  exposto,  INDEFIRO  o  pedido  de  gratuidade.  Outrossim,  pelas  mesmas  \nraz\u00f5es, fica  desde  j\u00e1  indeferido  eventual  pedido  de  diferimento  do  recolhimento  das  custas  \njudiciais, a  teor  do  disposto  no  art.5\u00ba,  da  Lei  11.608\/03.\nProvidenciem, pois,  a  comprova\u00e7\u00e3o  do  recolhimento  das  custas  judiciais,  despesas  \nprocessuais, bem  como  da  taxa  previdenci\u00e1ria  relativa  \u00e0  procura\u00e7\u00e3o  ad  judicia,  no  prazo  de  10  \n(dez) dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  do  processo  por  falta  de  pressuposto  processual,  sem  nova  \nintima\u00e7\u00e3o.Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1063629-63.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 20B5932. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CELINA DIETRICH E TRIGUEIROS TEIXEIRA PINTO, liberado nos autos em 22\/06\/2016 \u00e0s 19:52 . fls. 217"}},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":48,"total_andamentos":48}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"548953425","codPublicacaoOrigem":"964709542","dataDivulgacao":"Sep 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1063629-63.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2202","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"15\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1063629-63.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Antonio Donizete Janjacomo - - Maria Angelina Araujo Janjacomo - ITAU UNIBANCO S.A. - Ad cautelam, aguarde-se o julgamento do agravo.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 12 de setembro de 2016 - ADV: AFONSO SPORTORE JUNIOR (OAB 293371\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0358\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 15\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CELINA DIETRICH TRIGUEIROS TEIXEIRA PINTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IRANDIR NASCIMENTO GUEDES DE FARIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"321","paginaFinal":"321","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"742765","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15893978","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Sep 16 2016 12:38:45:450AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1063629-63.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1063629-63.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748121329","codPublicacaoOrigem":"1195776061","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1063629-63.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"15\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1063629-63.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Antonio Donizete Janjacomo - - Maria Angelina Araujo Janjacomo - Banco Ita\u00fa S\/A - Da\u00ed a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.-II-Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o e condeno os autores ao pagamento das custas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 15% do valor da causa, cuja execu\u00e7\u00e3o suspendo em face da Justi\u00e7a Gratuita. - ADV: ABNER ESTEVAN FERNANDES (OAB 296347\/SP), MARIA ELISA PERRONE DOS REIS TOLER (OAB 178060\/SP), AFONSO SPORTORE JUNIOR (OAB 293371\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0288\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 15\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CELINA DIETRICH TRIGUEIROS TEIXEIRA PINTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IRANDIR NASCIMENTO GUEDES DE FARIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"352","paginaFinal":"352","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"921186","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947231","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:55:15:717AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1063629-63.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1063629-63.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"695836452","codPublicacaoOrigem":"1158651259","dataDivulgacao":"Jun 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1063629-63.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2367","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"15\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1063629-63.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Antonio Donizete Janjacomo - - Maria Angelina Araujo Janjacomo - Banco Ita\u00fa S\/A - Vistos.1.- Comprovada a necessidade a fls. 263\/292, defiro a justi\u00e7a gratuita aos autores. 2.- Deixo de designar a audi\u00eancia preliminar prevista no art. 334, do C\u00f3digo de Processo Civil, considerando: a) a necessidade de zelar pela dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo (art. 139, II, do CPC e art. 5\u00ba, LXXVIII da CF);b) a possibilidade de altera\u00e7\u00e3o de rito para conferir maior efetividade ao direito discutido (art. 139, VI, do C\u00f3digo de Processo Civil Enunciado 35 da ENFAM);c) o cabimento de concilia\u00e7\u00e3o a qualquer tempo (art. 139, V, do CPC), devendo as partes esclarecer o real interesse na designa\u00e7\u00e3o do ato.Cite-se, por correio, para contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias \u00fateis a contar da juntada do aviso de recebimento, sob pena de revelia (CPC arts. 219, 231, I e 335 ).Intime-se. - ADV: AFONSO SPORTORE JUNIOR (OAB 293371\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0169\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 15\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CELINA DIETRICH TRIGUEIROS TEIXEIRA PINTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IRANDIR NASCIMENTO GUEDES DE FARIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"311","paginaFinal":"311","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"886860","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23405450","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 12 2017 11:43:20:707PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1063629-63.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1063629-63.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"731378877","codPublicacaoOrigem":"1184407955","dataDivulgacao":"Aug  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1063629-63.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2406","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"15\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1063629-63.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Antonio Donizete Janjacomo - - Maria Angelina Araujo Janjacomo - Banco Ita\u00fa S\/A - Vistos.Fls. 297\/323: \u00c0 r\u00e9plica.Intime-se. - ADV: ABNER ESTEVAN FERNANDES (OAB 296347\/SP), MARIA ELISA PERRONE DOS REIS TOLER (OAB 178060\/SP), AFONSO SPORTORE JUNIOR (OAB 293371\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 15\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CELINA DIETRICH TRIGUEIROS TEIXEIRA PINTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IRANDIR NASCIMENTO GUEDES DE FARIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"314","paginaFinal":"314","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"911016","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25109464","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug  9 2017 07:22:29:847AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1063629-63.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1063629-63.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"500978740","codPublicacaoOrigem":"892040923","dataDivulgacao":"Jun 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1063629-63.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2143","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"15\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1063629-63.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Antonio Donizete Janjacomo - - Maria Angelina Araujo Janjacomo - ITAU UNIBANCO S.A. - O art.5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, disp\u00f5e \"o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\". A declara\u00e7\u00e3o de pobreza, por sua vez, estabelece mera presun\u00e7\u00e3o relativa da hipossufici\u00eancia, que cede ante outros elementos que sirvam para indicar a capacidade financeira, cabendo nesse caso \u00e0 parte interessada comprovar a condi\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia, sob pena de indeferimento. No caso, afastada a presun\u00e7\u00e3o de pobreza pelos ind\u00edcios constantes nos autos, observando-se a pr\u00f3pria natureza e objeto da causa, a parte interessada n\u00e3o trouxe documentos suficientes para comprovar a impossibilidade de arcar com as custas, despesas processuais e sucumb\u00eancia, sem preju\u00edzo do pr\u00f3prio sustento, pois auferem renda, o que \u00e9 incompat\u00edvel com a alega\u00e7\u00e3o de pobreza (fls. 13\/37). Ante o exposto, INDEFIRO o pedido de gratuidade. Outrossim, pelas mesmas raz\u00f5es, fica desde j\u00e1 indeferido eventual pedido de diferimento do recolhimento das custas judiciais, a teor do disposto no art.5\u00ba, da Lei 11.608\/03.Providenciem, pois, a comprova\u00e7\u00e3o do recolhimento das custas judiciais, despesas processuais, bem como da taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, no prazo de 10 (dez) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo por falta de pressuposto processual, sem nova intima\u00e7\u00e3o. - ADV: AFONSO SPORTORE JUNIOR (OAB 293371\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 15\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CELINA DIETRICH TRIGUEIROS TEIXEIRA PINTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IRANDIR NASCIMENTO GUEDES DE FARIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"257","paginaFinal":"257","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"696636","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13942505","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jun 24 2016 12:07:37:317AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1063629-63.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1063629-63.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"500977941","codPublicacaoOrigem":"892038524","dataDivulgacao":"Jun 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1063629-63.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2143","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1063629-63.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Antonio Donizete Janjacomo ADVOGADO : 293371\/SP - Afonso Sportore Junior REQDO : ITAU UNIBANCO S.A. VARA :15\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 22\/06\/2016","paginaInicial":"30","paginaFinal":"30","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"696636","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13942505","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jun 24 2016 12:07:37:283AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1063629-63.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1063629-63.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"516215741","codPublicacaoOrigem":"915344437","dataDivulgacao":"Jul 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"1063629-63.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2164","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"15\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1063629-63.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Antonio Donizete Janjacomo - - Maria Angelina Araujo Janjacomo - ITAU UNIBANCO S.A. - Fls. 219\/226: Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o do Agravo de Instrumento e informe a agravante em que efeito o recurso foi recebido.Intime-se. - ADV: AFONSO SPORTORE JUNIOR (OAB 293371\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 15\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CELINA DIETRICH TRIGUEIROS TEIXEIRA PINTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IRANDIR NASCIMENTO GUEDES DE FARIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"320","paginaFinal":"320","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"715506","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14574969","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"304698","usuarioCadastro":"danilo.coutinho","dataHoraCadastro":"Jul 25 2016 09:53:41:680AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1063629-63.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1063629-63.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"757868520","codPublicacaoOrigem":"1201951227","dataDivulgacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1063629-63.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2433","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"15\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1063629-63.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Antonio Donizete Janjacomo - - Maria Angelina Araujo Janjacomo - Banco Ita\u00fa S\/A - Vistos.A mat\u00e9ria objeto destes embargos foi integralmente enfrentada pela senten\u00e7a, que n\u00e3o apresenta omiss\u00e3o, obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o a justificar a declara\u00e7\u00e3o pleiteada, tanto mais porque a fundamenta\u00e7\u00e3o sucinta n\u00e3o se confunde com a aus\u00eancia de fundamenta\u00e7\u00e3o, nem equivale a omiss\u00e3o a aus\u00eancia de manifesta\u00e7\u00e3o do Ju\u00edzo sobre todas as quest\u00f5es postas pelas partes, quando n\u00e3o influenciarem no desfecho da causa, ou quando a sua rejei\u00e7\u00e3o decorrer da fundamenta\u00e7\u00e3o do julgado como um todo, ex vi do artigo 489\u00a73, do NCPC. Tem-se, na verdade, que o embargante visa \u00e0 rediscuss\u00e3o de mat\u00e9ria j\u00e1 apreciada, com finalidade unicamente infringente, ao que n\u00e3o se adequa o recurso interposto. Desta forma, est\u00e3o ausentes os requisitos exigidos pelo artigo 1022 do CPC. Isto posto, rejeitam-se os embargos. Int. - ADV: MARIA ELISA PERRONE DOS REIS TOLER (OAB 178060\/SP), AFONSO SPORTORE JUNIOR (OAB 293371\/SP), ABNER ESTEVAN FERNANDES (OAB 296347\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0306\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 15\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CELINA DIETRICH TRIGUEIROS TEIXEIRA PINTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IRANDIR NASCIMENTO GUEDES DE FARIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"359","paginaFinal":"359","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"926898","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26350667","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 19 2017 01:07:10:233AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1063629-63.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1063629-63.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"739082413","codPublicacaoOrigem":"1189991690","dataDivulgacao":"Aug 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1063629-63.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2415","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"15\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1063629-63.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Antonio Donizete Janjacomo - - Maria Angelina Araujo Janjacomo - Banco Ita\u00fa S\/A - 1.- Com fundamento nos arts.6\u00ba e 10\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide, indicando nos autos, quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o que entendem comprovada e onde foram juntados. 2.- Sem preju\u00edzo, no mesmo prazo, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando sua necessidade e pertin\u00eancia. O sil\u00eancio e o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado.3.- Outrossim, em havendo neg\u00f3cio jur\u00eddico processual respeitante aos deveres processuais de cada parte ou calend\u00e1rio para a pr\u00e1tica dos atos processuais na forma dos arts. 190 e 191 do CPC; consenso sobre delimita\u00e7\u00e3o das quest\u00f5es de fato e de direito na forma do artigo 357, \u00a72\u00ba do CPC, ou sobre a produ\u00e7\u00e3o das provas pretendidas pelas partes na forma do art. 373, \u00a73\u00ba do CPC, dever\u00e3o manifestar-se por peti\u00e7\u00e3o conjunta at\u00e9 a decis\u00e3o saneadora, sob pena de preclus\u00e3o. 4.- Por fim, considerando a n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia preliminar de que trata o art. 334 do CPC, digam as partes em cinco dias se tem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia conciliat\u00f3ria perante este Ju\u00edzo(CPC art.139,V), apresentando, no mesmo prazo, em caso positivo, proposta escrita de acordo a ser discutido na audi\u00eancia a ser designada. Int. - ADV: MARIA ELISA PERRONE DOS REIS TOLER (OAB 178060\/SP), AFONSO SPORTORE JUNIOR (OAB 293371\/SP), ABNER ESTEVAN FERNANDES (OAB 296347\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 15\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CELINA DIETRICH TRIGUEIROS TEIXEIRA PINTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IRANDIR NASCIMENTO GUEDES DE FARIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"331","paginaFinal":"331","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"916009","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25566329","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 22 2017 01:41:08:947AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1063629-63.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1063629-63.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}