{"numero":"1064633-04.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1064633-04.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":"Pr\u00e1ticas Abusivas","local_fisico":null,"distribuicao":"04\/07\/2017 \u00e0s 16:21 - Livre\n8\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Vanessa Ribeiro Mateus","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 20.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Silvia Aparecida Cegatto Carrillo"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Lia Rosangela Spaolonzi"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barroso Fontelles"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41194989-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 16\/10\/2017 14:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0368\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2441 P\u00e1gina: 144\/161","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0368\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia do recurso de apela\u00e7\u00e3o apresentado. Fica a parte intimada a apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, os autos ser\u00e3o remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a nos termos do art. 196, inciso XXVII, NSCGJ. Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia do recurso de apela\u00e7\u00e3o apresentado. Fica a parte intimada a apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, os autos ser\u00e3o remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a nos termos do art. 196, inciso XXVII, NSCGJ.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41102535-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 23\/09\/2017 17:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0339\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 169\/186","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0339\/2017 Teor do ato: Ante ao exposto, julgo IMProcedente o pedido formulado por SILVIA APARECIDA CEGATTO CARRILLO em face de FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITAU. Em consequ\u00eancia, julgo extinto o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Sucumbente, condeno o Autor ao pagamento de custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% (dez por cento) do valor da causa, observado o disposto nos artigos 98 e seguintes do C\u00f3digo de Processo Civil, por ser o autor benefici\u00e1rio da Justi\u00e7a Gratuita.\u00a0P.R.I.C. Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante ao exposto, julgo IMProcedente o pedido formulado por SILVIA APARECIDA CEGATTO CARRILLO em face de FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITAU. Em consequ\u00eancia, julgo extinto o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Sucumbente, condeno o Autor ao pagamento de custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% (dez por cento) do valor da causa, observado o disposto nos artigos 98 e seguintes do C\u00f3digo de Processo Civil, por ser o autor benefici\u00e1rio da Justi\u00e7a Gratuita.\u00a0P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1064633-04.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1064633-04.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Silvia Aparecida  Cegatto Carrillo\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Esmanhoto   Mateo\nVistos.\nSILVIA  APARECIDA  CEGATTO  CARRILLO  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  \nfazer  em  face  de  FUNDA\u00c7\u00c3O  SA\u00daDE  ITAU ,  alegando,  em  suma,  que  se  aposentou  em  \n24\/08\/2015,  sendo  que  permaneceu  trabalhando  na  mesma  empresa  e  j\u00e1  fazia  parte  da  carteira  de  \nassociados  do  plano  de  sa\u00fade  privado  da  r\u00e9.  Aduziu  que  foi  demitida  em  08\/12\/2016.  Afirma  ter  \ndado  continuidade  no  plano  pelo  per\u00edodo  de  6  meses  de  prazo  concedido  pelo  sindicato.  Ap\u00f3s  o  \neste  per\u00edodo  fora  comunicada  que  a  autora  deveria  arcar  mensalmente  o  plano  no  valor  de  \nR$679,71  o  que  alega  ser  excessivo.  Por  fim,  pugnou  pela  proced\u00eancia  da  demanda  a  fim  de  que  a  \nr\u00e9  seja  condenada  a  manter  a  autora  e  dependentes  associados  do  plano  de  sa\u00fade  privado,  por  \nprazo  indeterminado,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  em  que  estava,  cabendo  a  ela  ao  pagamento  integral  \ndo  plano  no  valor  e  que  seja  determinado  que  a  autora  poder\u00e1  a  qualquer  momento  se  desvincular  \ndo  plano  de  sa\u00fade.  \nFoi  concedida  os  benef\u00edcios  da  gratuidade  processual.\nDevidamente  citado  (fls.36),  o  r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  37\/49),  alegando,  a  \nr\u00e9,  em  s\u00edntese,  que  o  valor  a  ser  cobrado  pela  seguradora  n\u00e3o  \u00e9  abusivo,  visto  que  o  valor  se  \ncontinua  o  mesmo  da  \u00e9poca  em  que  a  requerente  era  contratada  e  que  o  valor  era  divido  entre  as  \npartes,  e  agora  que  n\u00e3o  possuem  mais  vinculo  empregat\u00edcio  a  autora  ira  ter  de  custear  o  valor  \nintegral  do  seguro  de  acordo  com  a  tabela  e  contrato  efetuado  pela  r\u00e9  com  a  seguradora.  Pugnou  \npela  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.  \nHouve  replica  (fls.  179\/199).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1064633-04.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 37425A2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ESMANHOTO MATEO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 18:20 . fls. 201\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1064633-04.2017.8.26.0100 - lauda  2\nFundamento\n e  DECIDO.\nA  autor a foi  empregad a do   Banco  ITAU   por  quase  28  anos,  aposentando-se  aos  \n24\/08\/2015,  o  que  \u00e9  incontroverso.\nAssim,  faz  jus  \u00e0  continuidade  do  v\u00ednculo  com  o  plano  de  sa\u00fade  requerido,  \nmediante  assun\u00e7\u00e3o  integral  do  pr\u00eamio,  de  acordo  com  artigo  31,  da  L  ei  n\u00ba  9656\/98.  \nEste  direito,  perseguido  pelo  autor,  foi  devidamente  respeitado  pela  r\u00e9,  que  cobrou  \nvalores,  os  quais  a  autora  entende  exorbitantes.\nEntretanto,  de  acordo  com  os  elementos  dos  autos,  resta  evidenciado  que  a \nmajora\u00e7\u00e3o  inicial  do  valor  do  plano  se  deve  ao  fato  da  cobran\u00e7a  do  valor  integral  do  pr\u00eamio.  Note-\nse  que,  durante  a  ativa,  a  empregadora  do  Autor  arcar\u00e1  com  parte  do  pr\u00eamio,  ap\u00f3s  a  aposentadoria,  \neste  deve  ser  integralmente  suportado  pelo  Autor.  Logo,  n\u00e3o  se  evidencia  qualquer  reajuste  inicial  \nno  valor  do  plano.  \nNo  mais,  o\u00a0plano  de  sa\u00fade  oferecido  ao  Autor  r\u00e9  \u00e9  exatamente  igual  ao  \nplano\u00a0oferecido  aos  empregados  da  ativa,  inclusive  no  que  se  refere  \u00e0  eleva\u00e7\u00e3o  do  pr\u00eamio  pela  \nmudan\u00e7a  de  faixa  et\u00e1ria  e  sinistralidade . \nAssim,  incab\u00edvel  a  pretens\u00e3o  do  autor  de  que  a  majora\u00e7\u00e3o  pela  mudan\u00e7a  de  faixa  \net\u00e1ria\u00a0seja  exclu\u00edda,  j\u00e1  que  ela  est\u00e1  prevista  para  todos  os  trabalhadores,  da  ativa  ou  aposentados.  \nNota-se,  por  fim,  que  invi\u00e1vel  a  proced\u00eancia  quanto  a o  pedido  de  portabilidade , \nporquanto  envolve  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  com  terceirro  (que  assumir\u00e1  o  plano)  o  qual  n\u00e3o  \u00e9  parte  nesta  \ndemanda .\nAnte ao  exposto,  JULGO  IM PROCEDENTE  o  pedido  formulado  por  SILVIA  \nAPARECIDA  CEGATTO  CARRILLO  em  face  de  FUNDA\u00c7\u00c3O  SA\u00daDE  ITAU .  Em  \nconsequ\u00eancia,  julgo  extinto  o  processo  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  \nI,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nSucumbente,  condeno  o  Autor  ao  pagamento  de  custas  e  despesas  processuais,  \nal\u00e9m  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  fixo  em  10%  (dez  por  cento)  do  valor  da  causa ,  observado  o  \ndisposto  nos  artigos  98  e  seguintes  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  por  ser  o  autor  benefici\u00e1rio  da  \nJusti\u00e7a  Gratuita.\u00a0\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1064633-04.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 37425A2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ESMANHOTO MATEO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 18:20 . fls. 202\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1064633-04.2017.8.26.0100 - lauda  3\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1064633-04.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 37425A2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ESMANHOTO MATEO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 18:20 . fls. 203"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40983447-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 16:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40981182-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 14:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40943787-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 18\/08\/2017 19:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0294\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2413 P\u00e1gina: 98\/116","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0294\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 149\/152: ci\u00eancia \u00e0s partes da decis\u00e3o monocr\u00e1tica proferida, determinando a redistribui\u00e7\u00e3o dos autos \u00e0 Justi\u00e7a do Trabalho. Cumpra-se, encaminhando-se os autos ao distribuidor para, em seguida, serem encaminhados \u00e0 Justi\u00e7a Trabalhista, com as nossas homenagens. Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 149\/152: ci\u00eancia \u00e0s partes da decis\u00e3o monocr\u00e1tica proferida, determinando a redistribui\u00e7\u00e3o dos autos \u00e0 Justi\u00e7a do Trabalho. Cumpra-se, encaminhando-se os autos ao distribuidor para, em seguida, serem encaminhados \u00e0 Justi\u00e7a Trabalhista, com as nossas homenagens.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL - 8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nProcesso n\u00ba 1064633-04.2017.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1064633-04.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Silvia Aparecida  Cegatto Carrillo\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau\nVistos.\nFls.   149\/152:   ci\u00eancia   \u00e0s   partes   da   decis\u00e3o   monocr\u00e1tica  \nproferida,   determinando   a   redistribui\u00e7\u00e3o   dos   autos   \u00e0   Justi\u00e7a   do   Trabalho.  \nCumpra-se,   encaminhando-se   os   autos   ao   distribuidor   para,   em  \nseguida,   serem   encaminhados   \u00e0   Justi\u00e7a   Trabalhista,   com   as   nossas   homenagens.    \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 15  de  agosto  de  2017 .\nVanessa  Ribeiro Mateus\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1064633-04.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3604B98. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA RIBEIRO MATEUS, liberado nos autos em 15\/08\/2017 \u00e0s 18:59 . fls. 153"}},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0277\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2405 P\u00e1gina: 193\/202","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0277\/2017 Teor do ato: Manifeste-se em r\u00e9plica, no prazo legal. Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Manifeste-se em r\u00e9plica, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40841297-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/07\/2017 13:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676811447TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau Dilig\u00eancia : 10\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0231\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2383 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0231\/2017 Teor do ato: Vistos.Defiro a gratuidade processual. Anote-se.Indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela pois n\u00e3o reputo presentes os requisitos do artigo 300 do CPC.A autora alega que, ultrapassado per\u00edodo de car\u00eancia negocial, ap\u00f3s sua demiss\u00e3o sem justa causa, a r\u00e9 pretende aumentar, de forma desproporcional, o valor da mensalidade do plano de sa\u00fade do qual \u00e9 benef\u00edci\u00e1ria nos termos do artigo 31 da Lei n\u00ba 9.656\/1998.Nos termos da norma legal invocada, o direito de manter-se no plano de sa\u00fade vincula-se ao pagamento integral das mensalidades, em paridade com os benefici\u00e1rios que integram o grupo da ativa da estipulante (Banco Ita\u00fa).Vale destacar que a jurisprud\u00eancia desta corte, em diversas ocasi\u00f5es, manifestou-se pela inexist\u00eancia de direito adquirido ao regime jur\u00eddico das mensalidades em casos an\u00e1logos ao dos autos, de modo que as modifica\u00e7\u00f5es implementadas s\u00e3o igualmente extens\u00edveis aos inativos.N\u00e3o se olvida que o documento de fls. 25, assinado pela autora conta com todas as condi\u00e7\u00f5es de pre\u00e7o, de sorte que presume-se que anuiu a estas, estando ciente do quanto seria o valor a ser desembolsado.Vale destacar que, considerando a necessidade de assun\u00e7\u00e3o de pagamento da integralidade da parcela, como previsto em lei, n\u00e3o h\u00e1 desproporcionalidade na presta\u00e7\u00e3o, ao menos diante de uma an\u00e1lise superficial dos elementos dos autos.A despeito da previs\u00e3o de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o (art. 334, CPC), tal expediente, aplicado de forma perempt\u00f3ria e inflex\u00edvel, implicar\u00e1 colapso do CEJUSC local e mesmo da pauta de audi\u00eancias deste ju\u00edzo, sem correspondente ganho em celeridade e efetividade processuais.Assim, imperioso ponderar que \u00e9 dedut\u00edvel do novo sistema a atribui\u00e7\u00e3o ao juiz de poder geral de adaptabilidade procedimental \u00e0s especificidades do lit\u00edgio (art. 139, VI, do CPC), de modo que, n\u00e3o se nos mostra prejudicial a qualquer dos litigantes ou mesmo ao objetivo da lei, relegar a solenidade para momento posterior.E isto se faz em considera\u00e7\u00e3o ao dever do juiz de velar pela dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e pela possibilidade de promover a qualquer tempo, a autocomposi\u00e7\u00e3o (art. 139, II e V, CPC).Por isso, at\u00e9 que seja estruturada de forma eficiente o setor destinado \u00e0 composi\u00e7\u00e3o entre os litigantes, por ora, deixo de designar audi\u00eancia, desde j\u00e1 alvitrando que a tentativa de composi\u00e7\u00e3o se d\u00ea ap\u00f3s a fixa\u00e7\u00e3o dos pontos controvertidos e estabiliza\u00e7\u00e3o da demanda, de modo mais eficiente e proveitoso.Nestes termos, cite-se o requerido para querendo contestar em 15 dias (arts. 335, III, c.c. 231, CPC), sob pena de serem presumidos verdadeiros os fatos alegados na inicial. Intime-se. Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Defiro a gratuidade processual. Anote-se.Indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela pois n\u00e3o reputo presentes os requisitos do artigo 300 do CPC.A autora alega que, ultrapassado per\u00edodo de car\u00eancia negocial, ap\u00f3s sua demiss\u00e3o sem justa causa, a r\u00e9 pretende aumentar, de forma desproporcional, o valor da mensalidade do plano de sa\u00fade do qual \u00e9 benef\u00edci\u00e1ria nos termos do artigo 31 da Lei n\u00ba 9.656\/1998.Nos termos da norma legal invocada, o direito de manter-se no plano de sa\u00fade vincula-se ao pagamento integral das mensalidades, em paridade com os benefici\u00e1rios que integram o grupo da ativa da estipulante (Banco Ita\u00fa).Vale destacar que a jurisprud\u00eancia desta corte, em diversas ocasi\u00f5es, manifestou-se pela inexist\u00eancia de direito adquirido ao regime jur\u00eddico das mensalidades em casos an\u00e1logos ao dos autos, de modo que as modifica\u00e7\u00f5es implementadas s\u00e3o igualmente extens\u00edveis aos inativos.N\u00e3o se olvida que o documento de fls. 25, assinado pela autora conta com todas as condi\u00e7\u00f5es de pre\u00e7o, de sorte que presume-se que anuiu a estas, estando ciente do quanto seria o valor a ser desembolsado.Vale destacar que, considerando a necessidade de assun\u00e7\u00e3o de pagamento da integralidade da parcela, como previsto em lei, n\u00e3o h\u00e1 desproporcionalidade na presta\u00e7\u00e3o, ao menos diante de uma an\u00e1lise superficial dos elementos dos autos.A despeito da previs\u00e3o de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o (art. 334, CPC), tal expediente, aplicado de forma perempt\u00f3ria e inflex\u00edvel, implicar\u00e1 colapso do CEJUSC local e mesmo da pauta de audi\u00eancias deste ju\u00edzo, sem correspondente ganho em celeridade e efetividade processuais.Assim, imperioso ponderar que \u00e9 dedut\u00edvel do novo sistema a atribui\u00e7\u00e3o ao juiz de poder geral de adaptabilidade procedimental \u00e0s especificidades do lit\u00edgio (art. 139, VI, do CPC), de modo que, n\u00e3o se nos mostra prejudicial a qualquer dos litigantes ou mesmo ao objetivo da lei, relegar a solenidade para momento posterior.E isto se faz em considera\u00e7\u00e3o ao dever do juiz de velar pela dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e pela possibilidade de promover a qualquer tempo, a autocomposi\u00e7\u00e3o (art. 139, II e V, CPC).Por isso, at\u00e9 que seja estruturada de forma eficiente o setor destinado \u00e0 composi\u00e7\u00e3o entre os litigantes, por ora, deixo de designar audi\u00eancia, desde j\u00e1 alvitrando que a tentativa de composi\u00e7\u00e3o se d\u00ea ap\u00f3s a fixa\u00e7\u00e3o dos pontos controvertidos e estabiliza\u00e7\u00e3o da demanda, de modo mais eficiente e proveitoso.Nestes termos, cite-se o requerido para querendo contestar em 15 dias (arts. 335, III, c.c. 231, CPC), sob pena de serem presumidos verdadeiros os fatos alegados na inicial. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 7\u00ba andar  - salas  n\u00ba 701\/704,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6101,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  msegundo@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1064633-04.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Silvia Aparecida  Cegatto Carrillo\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau\nVistos.\nDefiro   a   gratuidade   processual.   Anote-se.\nIndefiro   a   antecipa\u00e7\u00e3o   de   tutela   pois   n\u00e3o   reputo   presentes   os  \nrequisitos   do   artigo   300   do   CPC.\nA   autora   alega   que,   ultrapassado   per\u00edodo   de   car\u00eancia   negocial,   ap\u00f3s  \nsua   demiss\u00e3o   sem   justa   causa,   a   r\u00e9   pretende   aumentar,   de   forma  \ndesproporcional,   o   valor   da   mensalidade   do   plano   de   sa\u00fade   do   qual   \u00e9   benef\u00edci\u00e1ria  \nnos   termos   do   artigo   31   da   Lei   n\u00ba   9.656\/1998.\nNos   termos   da   norma   legal   invocada,   o   direito   de   manter-se   no   plano  \nde   sa\u00fade   vincula-se   ao   pagamento   integral   das   mensalidades,   em   paridade   com  \nos   benefici\u00e1rios   que   integram   o   grupo   da   ativa   da   estipulante   (Banco   Ita\u00fa).\nVale   destacar   que   a   jurisprud\u00eancia   desta   corte,   em   diversas  \nocasi\u00f5es,   manifestou-se   pela   inexist\u00eancia   de   direito   adquirido   ao   regime   jur\u00eddico  \ndas   mensalidades   em   casos   an\u00e1logos   ao   dos   autos,   de   modo   que   as  \nmodifica\u00e7\u00f5es   implementadas   s\u00e3o   igualmente   extens\u00edveis   aos   inativos.\nN\u00e3o   se   olvida   que   o   documento   de   fls.   25,   assinado   pela   autora  \nconta   com   todas   as   condi\u00e7\u00f5es   de   pre\u00e7o,   de   sorte   que   presume-se   que   anuiu   a  \nestas ,   estando   ciente   do   quanto   seria   o   valor   a   ser   desembolsado.\nVale   destacar   que,   considerando   a   necessidade   de   assun\u00e7\u00e3o   de  \npagamento   da   integralidade   da   parcela,   como   previsto   em   lei,   n\u00e3o   h\u00e1  \ndesproporcionalidade   na   presta\u00e7\u00e3o,   ao   menos   diante   de   uma   an\u00e1lise   superficial  \ndos   elementos   dos   autos.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1064633-04.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 33A2173. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA RIBEIRO MATEUS, liberado nos autos em 05\/07\/2017 \u00e0s 14:55 . fls. 32\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 7\u00ba andar  - salas  n\u00ba 701\/704,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6101,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  msegundo@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nA despeito  da  previs\u00e3o  de  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  \nou  de  media\u00e7\u00e3o  (art.  334,  CPC),  tal  expediente,  aplicado  de  forma  perempt\u00f3ria  e  \ninflex\u00edvel,  implicar\u00e1  colapso  do  CEJUSC  local  e  mesmo  da  pauta  de  audi\u00eancias  \ndeste  ju\u00edzo,  sem  correspondente  ganho  em  celeridade  e  efetividade  processuais.\nAssim, imperioso  ponderar  que  \u00e9  dedut\u00edvel  do  novo  sistema  a \natribui\u00e7\u00e3o ao  juiz  de  poder  geral  de  adaptabilidade  procedimental  \u00e0s  \nespecificidades do  lit\u00edgio  (art.  139,  VI,  do  CPC),  de  modo  que,  n\u00e3o  se  nos  mostra  \nprejudicial a  qualquer  dos  litigantes  ou  mesmo  ao  objetivo  da  lei,  relegar  a \nsolenidade para  momento  posterior.\nE isto  se  faz  em  considera\u00e7\u00e3o  ao  dever  do  juiz  de  velar  pela  dura\u00e7\u00e3o  \nrazo\u00e1vel do  processo  e  pela  possibilidade  de  promover  a  qualquer  tempo,  a  \nautocomposi\u00e7\u00e3o (art.  139,  II  e  V,  CPC).\nPor isso,  at\u00e9  que  seja  estruturada  de  forma  eficiente  o  setor  \ndestinado \u00e0  composi\u00e7\u00e3o  entre  os  litigantes,  por  ora,  deixo  de  designar  audi\u00eancia,  \ndesde j\u00e1  alvitrando  que  a  tentativa  de  composi\u00e7\u00e3o  se  d\u00ea  ap\u00f3s  a  fixa\u00e7\u00e3o  dos  \npontos controvertidos  e  estabiliza\u00e7\u00e3o  da  demanda,  de  modo  mais  eficiente  e  \nproveitoso.\nNestes termos,  cite-se  o  requerido  para  querendo  contestar  em  15  \ndias (arts.  335,  III,  c.c.  231,  CPC),  sob  pena  de  serem  presumidos  verdadeiros  os  \nfatos alegados  na  inicial.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  julho  de  2017 .\nVanessa  Ribeiro  Mateus\nJuiz(a)  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1064633-04.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 33A2173. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA RIBEIRO MATEUS, liberado nos autos em 05\/07\/2017 \u00e0s 14:55 . fls. 33"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":29,"total_andamentos":29}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"711293250","codPublicacaoOrigem":"1170648179","dataDivulgacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1064633-04.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2384","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1064633-04.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Silvia Aparecida Cegatto Carrillo ADVOGADO : 71418\/SP - Lia Rosangela Spaolonzi REQDO : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau VARA :8\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 04\/07\/2017","paginaInicial":"46","paginaFinal":"46","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"898140","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24092096","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Jul 10 2017 08:22:43:540AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1064633-04.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1064633-04.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"730251490","codPublicacaoOrigem":"1183637001","dataDivulgacao":"Aug  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1064633-04.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2405","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1064633-04.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Silvia Aparecida Cegatto Carrillo - Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau - Manifeste-se em r\u00e9plica, no prazo legal. - ADV: LIA ROSANGELA SPAOLONZI (OAB 71418\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0277\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HELMER AUGUSTO TOQUETON AMARAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARLEY DE FATIMA COSTA SEGUNDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"198","paginaFinal":"198","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"910405","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25035329","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Aug  7 2017 11:49:59:317PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1064633-04.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1064633-04.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766253281","codPublicacaoOrigem":"1207192494","dataDivulgacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1064633-04.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2441","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1064633-04.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Silvia Aparecida Cegatto Carrillo - Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau - Ci\u00eancia do recurso de apela\u00e7\u00e3o apresentado. Fica a parte intimada a apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, os autos ser\u00e3o remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a nos termos do art. 196, inciso XXVII, NSCGJ. - ADV: LIA ROSANGELA SPAOLONZI (OAB 71418\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0368\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HELMER AUGUSTO TOQUETON AMARAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARLEY DE FATIMA COSTA SEGUNDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"154","paginaFinal":"154","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"931700","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26715316","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 29 2017 06:13:00:297AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1064633-04.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1064633-04.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"710548249","codPublicacaoOrigem":"1169951444","dataDivulgacao":"Jul  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1064633-04.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2383","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1064633-04.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Silvia Aparecida Cegatto Carrillo - Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau - Vistos.Defiro a gratuidade processual. Anote-se.Indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela pois n\u00e3o reputo presentes os requisitos do artigo 300 do CPC.A autora alega que, ultrapassado per\u00edodo de car\u00eancia negocial, ap\u00f3s sua demiss\u00e3o sem justa causa, a r\u00e9 pretende aumentar, de forma desproporcional, o valor da mensalidade do plano de sa\u00fade do qual \u00e9 benef\u00edci\u00e1ria nos termos do artigo 31 da Lei n\u00ba 9.656\/1998.Nos termos da norma legal invocada, o direito de manter-se no plano de sa\u00fade vinculase ao pagamento integral das mensalidades, em paridade com os benefici\u00e1rios que integram o grupo da ativa da estipulante (Banco Ita\u00fa).Vale destacar que a jurisprud\u00eancia desta corte, em diversas ocasi\u00f5es, manifestou-se pela inexist\u00eancia de direito adquirido ao regime jur\u00eddico das mensalidades em casos an\u00e1logos ao dos autos, de modo que as modifica\u00e7\u00f5es implementadas s\u00e3o igualmente extens\u00edveis aos inativos.N\u00e3o se olvida que o documento de fls. 25, assinado pela autora conta com todas as condi\u00e7\u00f5es de pre\u00e7o, de sorte que presume-se que anuiu a estas, estando ciente do quanto seria o valor a ser desembolsado. Vale destacar que, considerando a necessidade de assun\u00e7\u00e3o de pagamento da integralidade da parcela, como previsto em lei, n\u00e3o h\u00e1 desproporcionalidade na presta\u00e7\u00e3o, ao menos diante de uma an\u00e1lise superficial dos elementos dos autos.A despeito da previs\u00e3o de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o (art. 334, CPC), tal expediente, aplicado de forma perempt\u00f3ria e inflex\u00edvel, implicar\u00e1 colapso do CEJUSC local e mesmo da pauta de audi\u00eancias deste ju\u00edzo, sem correspondente ganho em celeridade e efetividade processuais.Assim, imperioso ponderar que \u00e9 dedut\u00edvel do novo sistema a atribui\u00e7\u00e3o ao juiz de poder geral de adaptabilidade procedimental \u00e0s especificidades do lit\u00edgio (art. 139, VI, do CPC), de modo que, n\u00e3o se nos mostra prejudicial a qualquer dos litigantes ou mesmo ao objetivo da lei, relegar a solenidade para momento posterior.E isto se faz em considera\u00e7\u00e3o ao dever do juiz de velar pela dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e pela possibilidade de promover a qualquer tempo, a autocomposi\u00e7\u00e3o (art. 139, II e V, CPC).Por isso, at\u00e9 que seja estruturada de forma eficiente o setor destinado \u00e0 composi\u00e7\u00e3o entre os litigantes, por ora, deixo de designar audi\u00eancia, desde j\u00e1 alvitrando que a tentativa de composi\u00e7\u00e3o se d\u00ea ap\u00f3s a fixa\u00e7\u00e3o dos pontos controvertidos e estabiliza\u00e7\u00e3o da demanda, de modo mais eficiente e proveitoso.Nestes termos, citese o requerido para querendo contestar em 15 dias (arts. 335, III, c.c. 231, CPC), sob pena de serem presumidos verdadeiros os fatos alegados na inicial. Intime-se. - ADV: LIA ROSANGELA SPAOLONZI (OAB 71418\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0231\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VANESSA RIBEIRO MATEUS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARLEY DE FATIMA COSTA SEGUNDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"92","paginaFinal":"92","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"897574","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24045297","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul  7 2017 12:46:03:097AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1064633-04.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1064633-04.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"737248831","codPublicacaoOrigem":"1188659302","dataDivulgacao":"Aug 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1064633-04.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2413","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1064633-04.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Silvia Aparecida Cegatto Carrillo - Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau - Vistos.Fls. 149\/152: ci\u00eancia \u00e0s partes da decis\u00e3o monocr\u00e1tica proferida, determinando a redistribui\u00e7\u00e3o dos autos \u00e0 Justi\u00e7a do Trabalho. Cumpra-se, encaminhando-se os autos ao distribuidor para, em seguida, serem encaminhados \u00e0 Justi\u00e7a Trabalhista, com as nossas homenagens. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), LIA ROSANGELA SPAOLONZI (OAB 71418\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0294\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HELMER AUGUSTO TOQUETON AMARAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARLEY DE FATIMA COSTA SEGUNDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"109","paginaFinal":"109","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"914828","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25493852","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 18 2017 02:25:52:770AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1064633-04.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1064633-04.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752882189","codPublicacaoOrigem":"1198834382","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1064633-04.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1064633-04.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Silvia Aparecida Cegatto Carrillo - Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau - Ante ao exposto, julgo IMProcedente o pedido formulado por SILVIA APARECIDA CEGATTO CARRILLO em face de FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITAU. Em consequ\u00eancia, julgo extinto o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Sucumbente, condeno o Autor ao pagamento de custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% (dez por cento) do valor da causa, observado o disposto nos artigos 98 e seguintes do C\u00f3digo de Processo Civil, por ser o autor benefici\u00e1rio da Justi\u00e7a Gratuita.P.R.I.C. - ADV: LIA ROSANGELA SPAOLONZI (OAB 71418\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HELMER AUGUSTO TOQUETON AMARAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARLEY DE FATIMA COSTA SEGUNDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"180","paginaFinal":"180","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924023","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26132170","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 08:49:03:133AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1064633-04.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1064633-04.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}