{"numero":"1066594-77.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1066594-77.2017.8.26.0100","classe":"Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Expedi\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1 judicial","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"03\/08\/2017 \u00e0s 10:18 - Livre\n10\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Paulo Nimer Filho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.400,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Izildinha Facenda Ract"},{"tipo":"Reqda","nome":"Rozalina Facenda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Angela Carla Costa Bizerra"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0231\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 28\/29: Certifique-se o eventual tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a de fls. 25\/26. Ap\u00f3s, cumpra-se aquela senten\u00e7a e arquivem-se os presentes autos, com as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe.Int. Advogados(s): Angela Carla Costa Bizerra (OAB 140668\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 28\/29: Certifique-se o eventual tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a de fls. 25\/26. Ap\u00f3s, cumpra-se aquela senten\u00e7a e arquivem-se os presentes autos, com as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   5\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  519\/521  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  2171-6050  -  E-mail:   sp10fam@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1066594-77.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1\n Judicial  - Lei  6858\/80  - Expedi\u00e7\u00e3o  de alvar\u00e1  judicial\nRequerente : Izildinha Facenda  Ract\nRequerido : Rozalina Facenda\nJuiz  de  Direito:  Dr.   Paulo  Nimer  Filho\nVistos.\nFls.  28\/29 :  Certifique-se  o  eventual  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  senten\u00e7a  de  fls.  \n25\/26 . \nAp\u00f3s, cumpra-se  aquela  senten\u00e7a  e  arquivem-se  os  presentes  autos,  com  as  \nanota\u00e7\u00f5es  e  comunica\u00e7\u00f5es  de  praxe.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  outubro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1066594-77.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 394EA40. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO NIMER FILHO, liberado nos autos em 12\/10\/2017 \u00e0s 20:28 . fls. 30"}},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41164484-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 06\/10\/2017 12:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0204\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 861\/877","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0204\/2017 Teor do ato: 3. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido para autorizar a requerente IZILDINHA FACENDA RACT, portadora da C\u00e9dula de Identidade RG n\u00b0 11.833.285-5 e inscrita no CPF\/MF sob n\u00b0 393.293.038-03, a proceder ao levantamento dos valores existentes em nome de ROZALINA FACENDA, falecida em 29\/04\/2017, portadora da C\u00e9dula de Identidade RG n\u00b0 12.513.737-0 e inscrita no CPF\/MF sob n\u00b0 343.353.838-78, a t\u00edtulo de res\u00edduos de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio, mais eventuais acr\u00e9scimos, depositados no Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A, Conta Corrente n\u00b0 053605, c\u00f3digo Ag\u00eancia n\u00ba 0167, Cart\u00e3o Benef\u00edcio n\u00b0 300234567-0, ressalvados eventuais bens supervenientes, que poder\u00e3o ser objeto de sobrepartilha, e, em consequ\u00eancia, JULGO RESOLVIDA a a\u00e7\u00e3o, com fulcro no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 a presente senten\u00e7a, por c\u00f3pia assinada digitalmente, acompanhada da certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado, como ALVAR\u00c1 JUDICIAL, para fins de economia e celeridade dos atos processuais, com prazo de validade de 180 (cento e oitenta) dias, providenciando a interessada a devida impress\u00e3o, pelo sistema e-SAJ, bem como o encaminhamento.Ap\u00f3s, efetuadas as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe, arquivem-se os autos. Custas na forma da lei.P.R.I. Advogados(s): Angela Carla Costa Bizerra (OAB 140668\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    3. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido para autorizar a requerente IZILDINHA FACENDA RACT, portadora da C\u00e9dula de Identidade RG n\u00b0 11.833.285-5 e inscrita no CPF\/MF sob n\u00b0 393.293.038-03, a proceder ao levantamento dos valores existentes em nome de ROZALINA FACENDA, falecida em 29\/04\/2017, portadora da C\u00e9dula de Identidade RG n\u00b0 12.513.737-0 e inscrita no CPF\/MF sob n\u00b0 343.353.838-78, a t\u00edtulo de res\u00edduos de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio, mais eventuais acr\u00e9scimos, depositados no Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A, Conta Corrente n\u00b0 053605, c\u00f3digo Ag\u00eancia n\u00ba 0167, Cart\u00e3o Benef\u00edcio n\u00b0 300234567-0, ressalvados eventuais bens supervenientes, que poder\u00e3o ser objeto de sobrepartilha, e, em consequ\u00eancia, JULGO RESOLVIDA a a\u00e7\u00e3o, com fulcro no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 a presente senten\u00e7a, por c\u00f3pia assinada digitalmente, acompanhada da certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado, como ALVAR\u00c1 JUDICIAL, para fins de economia e celeridade dos atos processuais, com prazo de validade de 180 (cento e oitenta) dias, providenciando a interessada a devida impress\u00e3o, pelo sistema e-SAJ, bem como o encaminhamento.Ap\u00f3s, efetuadas as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe, arquivem-se os autos. Custas na forma da lei.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1066594-77.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A \u2013 ALVAR\u00c1  JUDICIAL\nEm  11  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Ju\u00edz  de  Direito  da  10\u00aa  \nVara  da  Fam\u00edlia  e  das  Sucess\u00f5es  do  Foro  Central  da  Capital,  Dr.  \nPaulo   Nimer   Filho .   Eu,  \nRegina   Paula   Bongianni ,   Escrevente   T\u00e9cnico   Judici\u00e1rio ,   subscrevo.\nProcesso  n\u00ba: 1066594-77.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Expedi\u00e7\u00e3o  de alvar\u00e1  judicial\nRequerente : Izildinha Facenda  Ract\nRequerido : Rozalina Facenda\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Paulo   Nimer   Filho\nVistos.\n1.  Trata-se  de  pedido  de  expedi\u00e7\u00e3o  de  ALVAR\u00c1  JUDICIAL  formulado  \npor  IZILDINHA  FACENDA  RACT ,  no  qual  objetiva  o  levantamento  de  valor  residual  \nrelativo  ao  Benef\u00edcio  Previdenci\u00e1rio  n\u00ba  300.234.567-0,  deixado  por  sua  genitora  \nROZALINA  FACENDA,  falecida  em  29  de  abril  de  2017,  que  era  vi\u00fava  de  Ferdinando  \nFacenda,  morto  em  06  de  maio  de  2004,  a  qual  teve  tr\u00eas  (3)  filhos,  a  saber:  Reinaldo  \nFacenda,  falecido  em  31  de  dezembro  de  2012,  que  era  solteiro  e  n\u00e3o  deixou  filhos;  a  \npr\u00f3pria  requerente,  Izildinha,  e  \u00c2 ngela  Maria  Facenda,  que  renunciou  ao  benef\u00edcio  em  \nfavor  de  sua  irm\u00e3,  ora  requerente.  Argumentou,  ainda,  que  a  falecida  ROZALINA  n\u00e3o  \ndeixou  bens  a  inventariar,  nem  tampouco  dependentes  habilitados  a  pens\u00e3o  por  morte  \nperante  a  Previd\u00eancia  Social .  Pugnou,  assim,  pela  expedi\u00e7\u00e3o  de  Alvar\u00e1  Judicial,  para  o  \nlevantamento  do  res\u00edduo  do  mencionado  Benef\u00edcio  Previdenci\u00e1rio  deixado  pela  de  cujus  \n(fls.  01\/03).  Trouxe  aos  autos  os  documentos  de  fls.  04\/15  e,  posteriormente,  recolheu  a  \ntaxa  judici\u00e1ria  e  o  valor  devido  \u00e0  Carteira  de  Previd\u00eancia  dos  Advogados  (fls.  23\/24).\n\u00c9  o  breve  relat\u00f3rio.  FUNDAMENTO  e  DECIDO.  \n2.  Como  \u00e9  cedi\u00e7o,  h\u00e1  situa\u00e7\u00f5es  que  dispensam  a  abertura   de  invent\u00e1rio  ou  \narrolamento,  em  face  da  natureza  dos  bens  deixados  \u00e0  sucess\u00e3o  ou  de  seu  reduzido  valor,  \nconsoante  se  depreende  do  artigo  666  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  com  expressa  \nrefer\u00eancia  \u00e0  Lei  n\u00ba  6.858\/80,  que  disp\u00f5e  sobre  o  pagamento,  aos  dependentes  ou  \nsucessores,  de  valores  n\u00e3o  recebidos  em  vida  pelos  respectivos  titulares.  \nO  artigo  112  da  Lei  n\u00ba  8.213\/91,  por  sua  vez,  autoriza  o  pagamento  de  \nres\u00edduo  previdenci\u00e1rio  aos  sucessores  do  segurado  falecido  junto  ao  Instituto  Nacional  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1066594-77.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 378C5A4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO NIMER FILHO, liberado nos autos em 12\/09\/2017 \u00e0s 00:11 . fls. 25\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1066594-77.2017.8.26.0100 - lauda  2\nSeguro\n Social.\nNo caso  em  tela,  a  requerente  comprovou  a  inexist\u00eancia  de  dependentes  \nhabilitados  pela  de  cujus  a  pens\u00e3o  por  morte  perante  a  Previd\u00eancia  Social  (fls.  12),  bem  \ncomo  sua  qualidade  de  filha  e  sucessora  da  falecida  (fls.  05)  e,  ainda,  a  ren\u00fancia  \ntranslativa\/cess\u00e3o  da  cota  parte  cabente  \u00e0  herdeira  filha  \u00c2ngela  Maria  Facenda  em  favor  da  \npr\u00f3pria  requerente  (fls.  14),  de  modo  que  se  imp\u00f5e  o  acolhimento  do  pedido  inicial,  \nobservando-se  a  inexist\u00eancia  de  \u00f3bice  legal  e  a  isen\u00e7\u00e3o  do  ITCMD  sobre  os  valores  em  \nquest\u00e3o,  conforme  legisla\u00e7\u00e3o  vigente.  \n3.  Ante  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  para  autorizar  a \nrequerente  IZILDINHA  FACENDA  RACT ,  portadora  da  C\u00e9dula  de  Identidade  RG  n\u00b0  \n11.833.285-5  e  inscrita  no  CPF\/MF  sob  n\u00b0  393.293.038-03,  a  proceder  ao  levantamento  \ndos  valores  existentes  em  nome  de  ROZALINA  FACENDA ,  falecida  em  29\/04\/2017,  \nportadora  da  C\u00e9dula  de  Identidade  RG  n\u00b0  12.513.737-0  e inscrita  no  CPF\/MF  sob  n\u00b0  \n343.353.838-78,  a  t\u00edtulo  de  res\u00edduos  de  benef\u00edcio  previdenci\u00e1rio,  mais  eventuais  \nacr\u00e9scimos,  depositados  no  Banco  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A,  Conta  Corrente  n\u00b0  053605,  c\u00f3digo  \nAg\u00eancia  n\u00ba  0167,  Cart\u00e3o  Benef\u00edcio  n\u00b0  300234567-0,  ressalvados  eventuais  bens  \nsupervenientes,  que  poder\u00e3o  ser  objeto  de  sobrepartilha,  e,  em  consequ\u00eancia,  JULGO  \nRESOLVIDA  a  a\u00e7\u00e3o,  com  fulcro  no  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nServir\u00e1  a  presente  senten\u00e7a,  por  c\u00f3pia  assinada  digitalmente,  acompanhada  \nda  certid\u00e3o  de  tr\u00e2nsito  em  julgado,  como  ALVAR\u00c1  JUDICIAL ,  para  fins  de  economia  e  \nceleridade  dos  atos  processuais,  com  prazo  de  validade  de  180  (cento  e  oitenta)  dias,  \nprovidenciando  a  interessada  a  devida  impress\u00e3o,  pelo  sistema  e-SAJ,  bem  como  o \nencaminhamento.\nAp\u00f3s, efetuadas  as  anota\u00e7\u00f5es  e  comunica\u00e7\u00f5es  de  praxe,  arquivem-se  os  \nautos.  Custas  na  forma  da  lei.\nP.R.I.  \nS\u00e3o  Paulo , 11  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1066594-77.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 378C5A4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO NIMER FILHO, liberado nos autos em 12\/09\/2017 \u00e0s 00:11 . fls. 26"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40978508-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 27\/08\/2017 15:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0180\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2409 P\u00e1gina: 929\/941","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0180\/2017 Teor do ato: Vistos.Nos termos do artigo 321, caput e par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil, complete a requerente a inicial, no prazo de 15 (quinze) dias, providenciando o recolhimento das custas processuais e da taxa de mandato judicial, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 290 do C\u00f3digo de Processo Civil.No sil\u00eancio, certifique-se e tornem conclusos.Int. Advogados(s): Angela Carla Costa Bizerra (OAB 140668\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Nos termos do artigo 321, caput e par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil, complete a requerente a inicial, no prazo de 15 (quinze) dias, providenciando o recolhimento das custas processuais e da taxa de mandato judicial, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 290 do C\u00f3digo de Processo Civil.No sil\u00eancio, certifique-se e tornem conclusos.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   5\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  519\/521  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  2171-6050  -  E-mail:   sp10fam@tjsp.jus.br\n Processo  n\u00ba  1066594-77.2017.8.26.0100  Fl. 1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  03  de  agosto  de  2017\n,   fa\u00e7o   os   presentes   autos   conclusos   ao   Dr.   Paulo   Nimer   Filho,  \nMerit\u00edssimo   Juiz   de   Direito.   Eu,   Regina   Paula   Bongianni,   escrevente   t\u00e9cnico   judici\u00e1rio,  \nsubscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1066594-77.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Expedi\u00e7\u00e3o  de alvar\u00e1  judicial\nRequerente :Izildinha Facenda  Ract, RG:  118332855 , CPF:  393.293.038-03 , endere\u00e7o:  \nLacerda  Franco,  1373, Cambuci  - CEP  01536-001,  S\u00e3o Paulo-SP .\nRequerido : Rozalina Facenda , RG:  125137370 , CPF:  343.353.838-78\n2017\/000826\nJuiz  de  Direito:  Dr.  Paulo  Nimer  Filho\nVistos.\nNos  termos  do  artigo  321,  caput  e  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \ncomplete  a  requerente  a  inicial,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  providenciando  o  recolhimento  \ndas  custas  processuais  e  da  taxa  de  mandato  judicial ,  sob  pena  de  cancelamento  da  \ndistribui\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  290  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nNo  sil\u00eancio,  certifique-se  e  tornem  conclusos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 0 4 de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1066594-77.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 355FC26. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO NIMER FILHO, liberado nos autos em 04\/08\/2017 \u00e0s 17:59 . fls. 19"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conf. determ. de fls.16.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0182\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2386 P\u00e1gina: 713\/729","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0182\/2017 Teor do ato: Vistos.Remetam-se os autos ao Distribuidor, com urg\u00eancia, para distribui\u00e7\u00e3o a umas das Varas de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, dada a natureza do pedido. Intime-se. Advogados(s): Angela Carla Costa Bizerra (OAB 140668\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Remetam-se os autos ao Distribuidor, com urg\u00eancia, para distribui\u00e7\u00e3o a umas das Varas de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, dada a natureza do pedido. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1211\/1213,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6243,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp36cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1066594-77.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Outros Procedimentos  de Jurisdi\u00e7\u00e3o  Volunt\u00e1ria  - Expedi\u00e7\u00e3o  de alvar\u00e1  \njudicial\nRequerente : Izildinha Facenda  Ract\nTipo  Completo  da Parte  \nPassiva  Principal  << \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>: Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Swarai   Cervone   de   Oliveira\nVistos.\nRemetam-se   os   autos   ao   Distribuidor,   com   urg\u00eancia,   para   distribui\u00e7\u00e3o   a   umas   das  \nVaras   de   Fam\u00edlia   e   Sucess\u00f5es,   dada   a   natureza   do   pedido.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1066594-77.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 33E7584. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 10\/07\/2017 \u00e0s 15:42 . fls. 16"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"06\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":21,"total_andamentos":21}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"754862289","codPublicacaoOrigem":"1200153851","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1066594-77.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"10\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES","conteudo":"Processo 1066594-77.2017.8.26.0100 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Expedi\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1 judicial - Izildinha Facenda Ract - 3. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido para autorizar a requerente IZILDINHA FACENDA RACT, portadora da C\u00e9dula de Identidade RG n\u00b0 11.833.285-5 e inscrita no CPF\/MF sob n\u00b0 393.293.038-03, a proceder ao levantamento dos valores existentes em nome de ROZALINA FACENDA, falecida em 29\/04\/2017, portadora da C\u00e9dula de Identidade RG n\u00b0 12.513.737-0 e inscrita no CPF\/MF sob n\u00b0 343.353.838-78, a t\u00edtulo de res\u00edduos de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio, mais eventuais acr\u00e9scimos, depositados no Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A, Conta Corrente n\u00b0 053605, c\u00f3digo Ag\u00eancia n\u00ba 0167, Cart\u00e3o Benef\u00edcio n\u00b0 300234567-0, ressalvados eventuais bens supervenientes, que poder\u00e3o ser objeto de sobrepartilha, e, em consequ\u00eancia, JULGO RESOLVIDA a a\u00e7\u00e3o, com fulcro no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 a presente senten\u00e7a, por c\u00f3pia assinada digitalmente, acompanhada da certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado, como ALVAR\u00c1 JUDICIAL, para fins de economia e celeridade dos atos processuais, com prazo de validade de 180 (cento e oitenta) dias, providenciando a interessada a devida impress\u00e3o, pelo sistema e-SAJ, bem como o encaminhamento.Ap\u00f3s, efetuadas as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe, arquivem-se os autos. Custas na forma da lei.P.R.I. - ADV: ANGELA CARLA COSTA BIZERRA (OAB 140668\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0204\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO PAULO NIMER FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVANIA APARECIDA FRIZARIM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"870","paginaFinal":"870","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"925178","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26214228","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 14 2017 07:24:34:670AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1066594-77.2017.8.26.0100","numeroAntigo":"300234567-0","numeroUnificado":"1066594-77.2017.8.26.0100|300234567-0","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}