{"numero":"1067961-10.2015.8.26.0100","processos":[{"processo":"1067961-10.2015.8.26.0100    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"04\/11\/2015 \u00e0s 09:44 - Livre\n41\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Regis de Castilho Barbosa Filho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 3.161,58","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aline Cristina Panza Mainieri"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente   Em cumprimento ao Comunicado CG n\u00ba 1789\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Arquivado Provisoriamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Seq.: 01 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0177\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2354 P\u00e1gina: 875\/891","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0177\/2017 Teor do ato: Vistos.Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o.Considerando que o in\u00edcio da fase de cumprimento da senten\u00e7a que reconhece o dever de pagar quantia depende de requerimento do exequente (CPC, artigos 513, \u00a7 1\u00ba, e 523 princ\u00edpios dispositivo e in\u00e9rcia da jurisdi\u00e7\u00e3o), aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o da parte interessada que dever\u00e1 instruir seu pedido com o demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, nos termos delineados pelos artigos 509, \u00a7 2\u00ba, e 524 ambos do CPC.Ressalto que dever\u00e1 a parte exequente cadastrar sua pr\u00f3xima peti\u00e7\u00e3o como Cumprimento de Senten\u00e7a (classe\/ tipo de peti\u00e7\u00e3o: c\u00f3digo 156).Ap\u00f3s, ou na in\u00e9rcia, ao arquivo.Int. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o.Considerando que o in\u00edcio da fase de cumprimento da senten\u00e7a que reconhece o dever de pagar quantia depende de requerimento do exequente (CPC, artigos 513, \u00a7 1\u00ba, e 523 princ\u00edpios dispositivo e in\u00e9rcia da jurisdi\u00e7\u00e3o), aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o da parte interessada que dever\u00e1 instruir seu pedido com o demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, nos termos delineados pelos artigos 509, \u00a7 2\u00ba, e 524 ambos do CPC.Ressalto que dever\u00e1 a parte exequente cadastrar sua pr\u00f3xima peti\u00e7\u00e3o como Cumprimento de Senten\u00e7a (classe\/ tipo de peti\u00e7\u00e3o: c\u00f3digo 156).Ap\u00f3s, ou na in\u00e9rcia, ao arquivo.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1067961-10.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Companhia Piratininga  de For\u00e7a  e Luz\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Regis   de   Castilho   Barbosa   Filho\nVistos.\nCumpra-se  o  v.  Ac\u00f3rd\u00e3o.\nConsiderando  que  o  in\u00edcio  da  fase  de  cumprimento  da  senten\u00e7a  que  \nreconhece  o  dever  de  pagar  quantia  depende  de  requerimento  do  exequente  (CPC,  artigos  \n513,  \u00a7  1\u00ba,  e  523  \n princ\u00edpios  dispositivo  e  in\u00e9rcia  da  jurisdi\u00e7\u00e3o),  aguarde-se  manifesta\u00e7\u00e3o  \nda  parte  interessada  que  dever\u00e1  instruir  seu  pedido  com  o  demonstrativo  discriminado  e  \natualizado  do  cr\u00e9dito,  nos  termos  delineados  pelos  artigos  509,  \u00a7  2\u00ba,  e  524  ambos  do  CPC.\nRessalto  que  dever\u00e1  a  parte  exequente  cadastrar  sua  pr\u00f3xima  peti\u00e7\u00e3o  como  \nCumprimento  de  Senten\u00e7a  (classe\/  tipo  de  peti\u00e7\u00e3o:  c\u00f3digo  156).\nAp\u00f3s,  ou  na   in\u00e9rcia,  ao  arquivo.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 \nMARGEM DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1067961-10.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 31202EE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REGIS DE CASTILHO BARBOSA FILHO, liberado nos autos em 22\/05\/2017 \u00e0s 17:24 . fls. 356"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 28\/03\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Rejeitada a mat\u00e9ria preliminar, negaram provimento ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Provimento Relator: Jo\u00e3o Pazine Neto","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, em cumprimento \u00e0 r. determina\u00e7\u00e3o de fl. 279, fa\u00e7o remessa destes autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40117276-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 10\/02\/2017 13:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0019\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2278 P\u00e1gina: 1219\/1270","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0019\/2017 Teor do ato: Vistos.Ci\u00eancia da interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, ex vi do disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade.Int. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Recebido o recurso Com efeito suspensivo    Vistos.Ci\u00eancia da interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, ex vi do disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade.Int.","anexo":{"label":"Recebido o recurso Com efeito suspensivo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP   E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1067961-10.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Companhia Piratininga  de For\u00e7a  e Luz\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Regis   de   Castilho   Barbosa   Filho\nVistos.\nCi\u00eancia da  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o.\nNos termos  do  artigo  1.010,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  intime-se  o  apelado  \npara  apresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  (quinze)  dias.\nAp\u00f3s,  ex  vi  do  disposto  no  par\u00e1grafo  3\u00ba  do  artigo  1.010  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  remetam-se  os  autos  ao  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  independentemente  do  ju\u00edzo  de  admissibilidade.\nInt. S\u00e3o Paulo , 10  de  janeiro  de  2017 .\n                                           \n DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 \nMARGEM DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1067961-10.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 2ABCFFC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REGIS DE CASTILHO BARBOSA FILHO, liberado nos autos em 24\/01\/2017 \u00e0s 18:52 . fls. 279"}},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41230365-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 14\/12\/2016 14:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0451\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2247 P\u00e1gina: 996\/1012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0451\/2016 Teor do ato: Vistos.Trata-se de A\u00e7\u00e3o de Regresso ajuizada por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. contra Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz, objetivando a condena\u00e7\u00e3o da requerida reembolso da import\u00e2ncia despendida a t\u00edtulo de reparo de equipamentos de seu segurado. Para tanto, alegou, em apertada s\u00edntese, que seria empresa atuante no setor securit\u00e1rio. No bojo do contrato de seguro firmado se obrigou, mediante o recebimento de pr\u00eamio, a garantir ressarcimento de seus contratantes por eventuais preju\u00edzos provenientes de oscila\u00e7\u00f5es no fornecimento de energia, dentre outros. Relatou que, por falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o da requerida, teria ocorrido oscila\u00e7\u00e3o de energia no im\u00f3vel do segurado, ocasionando danos em aparelhos do local, tornando-os impr\u00f3prios para uso e necess\u00e1rios reparos e substitui\u00e7\u00f5es. Em virtude do sinistro, teriam sido o dano reparado pela seguradora, que ora pleiteia ressarcimento pelo montante despendido. Pugnou, assim, pela aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, dada sua sub-roga\u00e7\u00e3o nos direitos de seus segurados, consumidores perante \u00e0 requerida. Sustentou, ainda, a responsabilidade objetiva da requerida, pelo risco administrativo, dada sua qualidade de empresa concession\u00e1ria, prestadora de servi\u00e7os p\u00fablicos. Vieram documentos.A r\u00e9 ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 104\/130), arguindo preliminarmente ilegitimidade ativa e car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o por falta de interesse de agir. No m\u00e9rito, argumentou que, apesar de sua responsabiliza\u00e7\u00e3o ser objetiva, dada sua qualidade de prestadora de servi\u00e7os p\u00fablicos, essa pode ser afastada em caso de fortuito ou for\u00e7a maior. Nesse sentido, sustentou que, no caso dos autos, os alegados danos se deram em raz\u00e3o de descarga el\u00e9trica proveniente de evento da natureza, n\u00e3o imput\u00e1vel a ela, portanto. Sustentou ter inexistido, no caso dos autos, defeito na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os e consequente ofensa ao CDC. Suscitou a responsabilidade dos consumidores pelas instala\u00e7\u00f5es internas do im\u00f3vel onde \u00e9 fornecido o servi\u00e7o de energia el\u00e9trica. Impugnou, assim, o dever de indenizar. R\u00e9plica \u00e0s fls. 161\/208. \u00c9 O RELAT\u00d3RIO.FUNDAMENTO E DECIDO. Julgo antecipadamente a lide, nos termos do artigo 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, por entender que as provas \u00fateis e necess\u00e1rias foram devidamente produzidas, prescindindo o feito de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Verifico que diante do esclarecimento da autora (fls. 248\/250) de que n\u00e3o est\u00e1 na posse dos bens danificados, prejudicada restou a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia, que consistia na avalia\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica dos aparelhos danificados. Assim, em raz\u00e3o da impossibilidade superveniente da realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia t\u00e9cnica e do bojo probat\u00f3rio j\u00e1 suficiente, passo a julgar antecipadamente a lide.Inicialmente, imperioso salientar ter restado incontroverso nos autos a aplica\u00e7\u00e3o da responsabiliza\u00e7\u00e3o objetiva da requerida, tanto em decorr\u00eancia da sub-roga\u00e7\u00e3o da autora nos direitos de seus segurados enquanto consumidores, quanto pelo fato de se tratar de empresa privada concession\u00e1ria de servi\u00e7os p\u00fablicos e, portanto, contemplada pelo artigo 37, \u00a7 6\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. A quest\u00e3o cinge-se \u00e0 discuss\u00e3o a respeito da responsabilidade da requerida em reparar a parte autora, em sede de regresso, em raz\u00e3o dos supostos danos em equipamentos pertencentes ao segurado da autora em decorr\u00eancia de varia\u00e7\u00f5es concernentes \u00e0 energia el\u00e9trica provenientes da rede de distribui\u00e7\u00e3o operada pela concession\u00e1ria r\u00e9. Aduz a requerida, em s\u00edntese, a ocorr\u00eancia de caso fortuito ou for\u00e7a maior, o qual excluiria o nexo de causalidade e, consequentemente, sua responsabilidade objetiva. Nesse sentido, aduz que os laudos t\u00e9cnicos juntados pela parte autora demonstram que os danos ocasionados nos eletrodom\u00e9sticos analisados decorreram de descarga el\u00e9trica proveniente de raios, fato da natureza n\u00e3o imput\u00e1vel \u00e0 concession\u00e1ria. Insta salientar, primeiramente, ser in\u00f3cua a prova t\u00e9cnica perquirida pela requerida, consiste na realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia nos equipamentos atingidos, para a suposta constata\u00e7\u00e3o de que as avarias n\u00e3o foram ocasionadas por irregularidades ou falha na transmiss\u00e3o de energia. Nesse sentido, destaca-se a inexigibilidade da manuten\u00e7\u00e3o dos equipamentos danificados por parte da seguradora autora, a qual indenizou seus segurados ap\u00f3s iminente avalia\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica dos bens atingidos. Os laudos juntados aos autos s\u00e3o suficientes para comprova\u00e7\u00e3o de que as indeniza\u00e7\u00f5es foram pagas pela requerente em raz\u00e3o da inutiliza\u00e7\u00e3o dos equipamentos por descarga el\u00e9trica. No mais, irrelevante para o deslinde do feito, conforme veremos a seguir, se a varia\u00e7\u00e3o relevante da energia el\u00e9trica na rede se deveu a vicissitudes da rede de distribui\u00e7\u00e3o de energia da r\u00e9, ou meramente em raz\u00e3o de descarga el\u00e9trica natural.Vale salientar, outrossim, que a inviabilidade da abertura de dila\u00e7\u00e3o pericial, ap\u00f3s a passagem do tempo desde o momento em que os danos aos equipamentos se consubstanciaram, se traduz em repercuss\u00e3o de condutas envidadas pela pr\u00f3pria concession\u00e1ria requerida, ainda que de espectro omissivo. \u00c9 cedi\u00e7o que opera a concession\u00e1ria de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de fornecimento de energia el\u00e9trica em nome pr\u00f3prio e que os riscos inerentes \u00e0 sua atividade lhes s\u00e3o imputados. Nesta esteira, mister se faz enfatizar que a modelagem econ\u00f4mica imprimida pela concession\u00e1ria acarreta assun\u00e7\u00e3o de responsabilidades respectivas. Nessa toada, as cautelas que porventura deixe de instaurar no sentido de mitigar danos aos equipamentos dos consumidores, no bojo de suas escolhas no campo corporativo, n\u00e3o podem ser carreadas, evidentemente, ao consumidor. Saliente-se que nesta quadra se encontram as provid\u00eancias que permitam o monitoramento em tempo real de eventuais varia\u00e7\u00f5es no n\u00edvel da energia el\u00e9trica na rede que administra, sem embargo do aterramento necess\u00e1rio para o fim de evitar que mesmo descargas naturais percorram a rede. Por conseguinte, caberia \u00e0 requerida edificar todas as precau\u00e7\u00f5es preventivas no sentido de se evitar que houvesse danos ao consumidor, e mesmo que se propiciasse a identifica\u00e7\u00e3o de alguma conduta do consumidor que de mote exclusivo acarretasse os danos perpetrados. Nesta senda, emerge despicienda a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial, pois o que se pretende provar n\u00e3o militar\u00e1 em prol da concession\u00e1ria. Para coroar todo o panorama j\u00e1 elucidado, n\u00e3o se poderia imaginar que ao consumidor, ainda que de grande porte, caberia impor o \u00f4nus de configurar todo o arcabou\u00e7o de salvaguardas e de monitoramento da energia que lhe \u00e9 dedicada, o que significaria subverter o regime jur\u00eddico administrativo que permeia os contratos de concess\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o p\u00fablico deste jaez. Como corol\u00e1rio, a pretens\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o de prova pericial n\u00e3o apenas ser\u00e1 ineficiente em resgatar a posi\u00e7\u00e3o processual e material da r\u00e9 diante dos contornos j\u00e1 descritos, como tamb\u00e9m seria parcamente esclarecedora, lembrando que n\u00e3o seria razo\u00e1vel exigir tamb\u00e9m que o consumidor a formid\u00e1vel incumb\u00eancia de guardar os aparelhos danificados exatamente para a concession\u00e1ria poder posteriormente cotej\u00e1-los. Neste ponto, seria, em verdade, uma provid\u00eancia salutar \u00e0 atividade da requerida, na linha da ideia de presta\u00e7\u00e3o cont\u00ednua dos servi\u00e7os em voga, intensificar junto aos consumidores prejudicados a imediata interven\u00e7\u00e3o para que n\u00e3o padecessem com todas as intemp\u00e9ries relativas \u00e0 interrup\u00e7\u00e3o do recebimento de energia el\u00e9trica, bem como com a substitui\u00e7\u00e3o dos equipamentos que tenham sido exterminados. Por\u00e9m, como j\u00e1 se afigurou, preferiu a concession\u00e1ria sequer constituir sistema que identificasse ou prevenisse a passagem de energia el\u00e9trica em qualidade indesejada por suas redes at\u00e9 os destinos finais.Como dito anteriormente, a responsabilidade da requerida \u00e9, em regra, objetiva, seja por sua condi\u00e7\u00e3o de concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico, seja pela sua caracter\u00edstica de fornecedora de servi\u00e7os ao mercado consumidor. Nessa toada, tem-se que, no caso dos autos, a configura\u00e7\u00e3o da responsabilidade da r\u00e9 se d\u00e1 quando da configura\u00e7\u00e3o do bin\u00f4mio nexo de causalidade e dano, dispensando a lei a efetiva\u00e7\u00e3o do requisito da conduta culposa. A responsabilidade objetiva, no entanto, n\u00e3o \u00e9 irrestrita, podendo ser afastada quando inexistentes, no caso concreto, os supracitados requisitos. Contudo, diferentemente do que sustenta a r\u00e9, a ocorr\u00eancia de chuvas, raios e eventos da natureza como os descritos em sede de defesa, n\u00e3o tem o cond\u00e3o de romper, por si s\u00f3, o nexo de causalidade e sua consequente responsabiliza\u00e7\u00e3o por eventuais danos. Isso porque, o caso fortuito e a for\u00e7a maior, como h\u00e1 muito firmado, deve decorrer de fato estranho \u00e0 vontade das partes, sendo, ainda, caracterizado pela imprevisibilidade e inevitabilidade. Nessa toada, h\u00e1 que se destacar que a oscila\u00e7\u00e3o na rede el\u00e9trica proveniente de eventos da natureza, como chuvas e raios sustentados em defesa, \u00e9 fato not\u00f3rio e previs\u00edvel, cabendo \u00e0 concession\u00e1ria, pelo pr\u00f3prio risco da atividade desempenhada, valer-se da tecnologia necess\u00e1ria para impedir ou ao menos minimizar a ocorr\u00eancia de danos aos usu\u00e1rios do servi\u00e7o disponibilizado.\u00c9 esse o entendimento pac\u00edfico do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. Sen\u00e3o, vejamos:PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ENERGIA EL\u00c9TRICA. RESPONSABILIDADE CIVIL OBJETIVA. DESCARGA ATMOSF\u00c9RICA (QUEDA DE RAIO). DANOS MATERIAIS. FOR\u00c7A MAIOR. CAUSA EXCLUDENTE. N\u00c3O RECONHECIMENTO. DANOS MORAIS. INDENIZA\u00c7\u00c3O INDEVIDA A ESTE T\u00cdTULO. A descarga atmosf\u00e9rica (queda de raio) n\u00e3o se subsumi a causa de excludente da responsabilidade civil objetiva, na figura da for\u00e7a maior, em caso de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de energia el\u00e9trica dada a previsibilidade de ocorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00f5es no sistema de transmiss\u00e3o el\u00e9trica nesses casos, de sorte que tal infort\u00fanio se insere no risco da atividade desenvolvida pela concession\u00e1ria. \u00d4nus da prova da regularidade da presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o que incumbia \u00e0 r\u00e9. O mero dissabor e aborrecimento causado pelos danos nos equipamentos eletr\u00f4nicos n\u00e3o configura ato lesivo a ensejar a condena\u00e7\u00e3o por danos morais. Recurso provido em parte.PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS FORNECIMENTO DE ENERGIA EL\u00c9TRICA. DESCARGA EL\u00c9TRICA (RAIO) QUE DANIFICOU APARELHOS ELETR\u00d4NICOS. A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O. SENTEN\u00c7A DE PROCED\u00caNCIA. APELA\u00c7\u00c3O DA R\u00c9. Rela\u00e7\u00e3o de consumo configurada. Invers\u00e3o do \u00f4nus da prova. Requisitos presentes. Responsabilidade objetiva da concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico. R\u00e9 que n\u00e3o se desincumbiu de seu \u00f4nus probat\u00f3rio (art. 333, II, do C.P.C..) Previsibilidade de ocorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00f5es no sistema de transmiss\u00e3o de energia el\u00e9trica durante tempestades e, consequentemente, de danos aos equipamentos ligados \u00e0 rede. Risco inerente \u00e0 pr\u00f3pria atividade desenvolvida pela concession\u00e1ria. Oscila\u00e7\u00e3o de energia que configura falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o e deu causa aos danos suportados pela autora. Dever de pagar a indeniza\u00e7\u00e3o tal como pleiteada. Senten\u00e7a mantida. Recurso desprovido.De tal sorte, restou comprovado nos autos que os equipamentos eletr\u00f4nicos dos segurados da parte autora foram danificados em virtude de descarga el\u00e9trica e assim, como consignado, por falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os por parte da r\u00e9, patente o direito da r\u00e9 em ser indenizada, em sede de regresso.No mais, incontroverso que a requerida efetivamente despendeu montante correspondente a R$ 3.161,58, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o aos seus segurados, devendo, pois, ser ressarcida de tais preju\u00edzos. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, e o fa\u00e7o para condenar a r\u00e9, ao pagamento de R$ 3.161,58, quantia que dever\u00e1 ser devidamente atualizada de acordo com a tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, desde o disp\u00eandio, e com a incid\u00eancia de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a parte r\u00e9 com o pagamento das custas e despesas processuais, assim como honor\u00e1rios advocat\u00edcios do autor, ora arbitrados em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, com base no artigo 85, par\u00e1grafo 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo CivilP.R.I. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Trata-se de A\u00e7\u00e3o de Regresso ajuizada por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. contra Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz, objetivando a condena\u00e7\u00e3o da requerida reembolso da import\u00e2ncia despendida a t\u00edtulo de reparo de equipamentos de seu segurado. Para tanto, alegou, em apertada s\u00edntese, que seria empresa atuante no setor securit\u00e1rio. No bojo do contrato de seguro firmado se obrigou, mediante o recebimento de pr\u00eamio, a garantir ressarcimento de seus contratantes por eventuais preju\u00edzos provenientes de oscila\u00e7\u00f5es no fornecimento de energia, dentre outros. Relatou que, por falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o da requerida, teria ocorrido oscila\u00e7\u00e3o de energia no im\u00f3vel do segurado, ocasionando danos em aparelhos do local, tornando-os impr\u00f3prios para uso e necess\u00e1rios reparos e substitui\u00e7\u00f5es. Em virtude do sinistro, teriam sido o dano reparado pela seguradora, que ora pleiteia ressarcimento pelo montante despendido. Pugnou, assim, pela aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, dada sua sub-roga\u00e7\u00e3o nos direitos de seus segurados, consumidores perante \u00e0 requerida. Sustentou, ainda, a responsabilidade objetiva da requerida, pelo risco administrativo, dada sua qualidade de empresa concession\u00e1ria, prestadora de servi\u00e7os p\u00fablicos. Vieram documentos.A r\u00e9 ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 104\/130), arguindo preliminarmente ilegitimidade ativa e car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o por falta de interesse de agir. No m\u00e9rito, argumentou que, apesar de sua responsabiliza\u00e7\u00e3o ser objetiva, dada sua qualidade de prestadora de servi\u00e7os p\u00fablicos, essa pode ser afastada em caso de fortuito ou for\u00e7a maior. Nesse sentido, sustentou que, no caso dos autos, os alegados danos se deram em raz\u00e3o de descarga el\u00e9trica proveniente de evento da natureza, n\u00e3o imput\u00e1vel a ela, portanto. Sustentou ter inexistido, no caso dos autos, defeito na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os e consequente ofensa ao CDC. Suscitou a responsabilidade dos consumidores pelas instala\u00e7\u00f5es internas do im\u00f3vel onde \u00e9 fornecido o servi\u00e7o de energia el\u00e9trica. Impugnou, assim, o dever de indenizar. R\u00e9plica \u00e0s fls. 161\/208. \u00c9 O RELAT\u00d3RIO.FUNDAMENTO E DECIDO. Julgo antecipadamente a lide, nos termos do artigo 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, por entender que as provas \u00fateis e necess\u00e1rias foram devidamente produzidas, prescindindo o feito de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Verifico que diante do esclarecimento da autora (fls. 248\/250) de que n\u00e3o est\u00e1 na posse dos bens danificados, prejudicada restou a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia, que consistia na avalia\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica dos aparelhos danificados. Assim, em raz\u00e3o da impossibilidade superveniente da realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia t\u00e9cnica e do bojo probat\u00f3rio j\u00e1 suficiente, passo a julgar antecipadamente a lide.Inicialmente, imperioso salientar ter restado incontroverso nos autos a aplica\u00e7\u00e3o da responsabiliza\u00e7\u00e3o objetiva da requerida, tanto em decorr\u00eancia da sub-roga\u00e7\u00e3o da autora nos direitos de seus segurados enquanto consumidores, quanto pelo fato de se tratar de empresa privada concession\u00e1ria de servi\u00e7os p\u00fablicos e, portanto, contemplada pelo artigo 37, \u00a7 6\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. A quest\u00e3o cinge-se \u00e0 discuss\u00e3o a respeito da responsabilidade da requerida em reparar a parte autora, em sede de regresso, em raz\u00e3o dos supostos danos em equipamentos pertencentes ao segurado da autora em decorr\u00eancia de varia\u00e7\u00f5es concernentes \u00e0 energia el\u00e9trica provenientes da rede de distribui\u00e7\u00e3o operada pela concession\u00e1ria r\u00e9. Aduz a requerida, em s\u00edntese, a ocorr\u00eancia de caso fortuito ou for\u00e7a maior, o qual excluiria o nexo de causalidade e, consequentemente, sua responsabilidade objetiva. Nesse sentido, aduz que os laudos t\u00e9cnicos juntados pela parte autora demonstram que os danos ocasionados nos eletrodom\u00e9sticos analisados decorreram de descarga el\u00e9trica proveniente de raios, fato da natureza n\u00e3o imput\u00e1vel \u00e0 concession\u00e1ria. Insta salientar, primeiramente, ser in\u00f3cua a prova t\u00e9cnica perquirida pela requerida, consiste na realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia nos equipamentos atingidos, para a suposta constata\u00e7\u00e3o de que as avarias n\u00e3o foram ocasionadas por irregularidades ou falha na transmiss\u00e3o de energia. Nesse sentido, destaca-se a inexigibilidade da manuten\u00e7\u00e3o dos equipamentos danificados por parte da seguradora autora, a qual indenizou seus segurados ap\u00f3s iminente avalia\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica dos bens atingidos. Os laudos juntados aos autos s\u00e3o suficientes para comprova\u00e7\u00e3o de que as indeniza\u00e7\u00f5es foram pagas pela requerente em raz\u00e3o da inutiliza\u00e7\u00e3o dos equipamentos por descarga el\u00e9trica. No mais, irrelevante para o deslinde do feito, conforme veremos a seguir, se a varia\u00e7\u00e3o relevante da energia el\u00e9trica na rede se deveu a vicissitudes da rede de distribui\u00e7\u00e3o de energia da r\u00e9, ou meramente em raz\u00e3o de descarga el\u00e9trica natural.Vale salientar, outrossim, que a inviabilidade da abertura de dila\u00e7\u00e3o pericial, ap\u00f3s a passagem do tempo desde o momento em que os danos aos equipamentos se consubstanciaram, se traduz em repercuss\u00e3o de condutas envidadas pela pr\u00f3pria concession\u00e1ria requerida, ainda que de espectro omissivo. \u00c9 cedi\u00e7o que opera a concession\u00e1ria de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de fornecimento de energia el\u00e9trica em nome pr\u00f3prio e que os riscos inerentes \u00e0 sua atividade lhes s\u00e3o imputados. Nesta esteira, mister se faz enfatizar que a modelagem econ\u00f4mica imprimida pela concession\u00e1ria acarreta assun\u00e7\u00e3o de responsabilidades respectivas. Nessa toada, as cautelas que porventura deixe de instaurar no sentido de mitigar danos aos equipamentos dos consumidores, no bojo de suas escolhas no campo corporativo, n\u00e3o podem ser carreadas, evidentemente, ao consumidor. Saliente-se que nesta quadra se encontram as provid\u00eancias que permitam o monitoramento em tempo real de eventuais varia\u00e7\u00f5es no n\u00edvel da energia el\u00e9trica na rede que administra, sem embargo do aterramento necess\u00e1rio para o fim de evitar que mesmo descargas naturais percorram a rede. Por conseguinte, caberia \u00e0 requerida edificar todas as precau\u00e7\u00f5es preventivas no sentido de se evitar que houvesse danos ao consumidor, e mesmo que se propiciasse a identifica\u00e7\u00e3o de alguma conduta do consumidor que de mote exclusivo acarretasse os danos perpetrados. Nesta senda, emerge despicienda a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial, pois o que se pretende provar n\u00e3o militar\u00e1 em prol da concession\u00e1ria. Para coroar todo o panorama j\u00e1 elucidado, n\u00e3o se poderia imaginar que ao consumidor, ainda que de grande porte, caberia impor o \u00f4nus de configurar todo o arcabou\u00e7o de salvaguardas e de monitoramento da energia que lhe \u00e9 dedicada, o que significaria subverter o regime jur\u00eddico administrativo que permeia os contratos de concess\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o p\u00fablico deste jaez. Como corol\u00e1rio, a pretens\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o de prova pericial n\u00e3o apenas ser\u00e1 ineficiente em resgatar a posi\u00e7\u00e3o processual e material da r\u00e9 diante dos contornos j\u00e1 descritos, como tamb\u00e9m seria parcamente esclarecedora, lembrando que n\u00e3o seria razo\u00e1vel exigir tamb\u00e9m que o consumidor a formid\u00e1vel incumb\u00eancia de guardar os aparelhos danificados exatamente para a concession\u00e1ria poder posteriormente cotej\u00e1-los. Neste ponto, seria, em verdade, uma provid\u00eancia salutar \u00e0 atividade da requerida, na linha da ideia de presta\u00e7\u00e3o cont\u00ednua dos servi\u00e7os em voga, intensificar junto aos consumidores prejudicados a imediata interven\u00e7\u00e3o para que n\u00e3o padecessem com todas as intemp\u00e9ries relativas \u00e0 interrup\u00e7\u00e3o do recebimento de energia el\u00e9trica, bem como com a substitui\u00e7\u00e3o dos equipamentos que tenham sido exterminados. Por\u00e9m, como j\u00e1 se afigurou, preferiu a concession\u00e1ria sequer constituir sistema que identificasse ou prevenisse a passagem de energia el\u00e9trica em qualidade indesejada por suas redes at\u00e9 os destinos finais.Como dito anteriormente, a responsabilidade da requerida \u00e9, em regra, objetiva, seja por sua condi\u00e7\u00e3o de concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico, seja pela sua caracter\u00edstica de fornecedora de servi\u00e7os ao mercado consumidor. Nessa toada, tem-se que, no caso dos autos, a configura\u00e7\u00e3o da responsabilidade da r\u00e9 se d\u00e1 quando da configura\u00e7\u00e3o do bin\u00f4mio nexo de causalidade e dano, dispensando a lei a efetiva\u00e7\u00e3o do requisito da conduta culposa. A responsabilidade objetiva, no entanto, n\u00e3o \u00e9 irrestrita, podendo ser afastada quando inexistentes, no caso concreto, os supracitados requisitos. Contudo, diferentemente do que sustenta a r\u00e9, a ocorr\u00eancia de chuvas, raios e eventos da natureza como os descritos em sede de defesa, n\u00e3o tem o cond\u00e3o de romper, por si s\u00f3, o nexo de causalidade e sua consequente responsabiliza\u00e7\u00e3o por eventuais danos. Isso porque, o caso fortuito e a for\u00e7a maior, como h\u00e1 muito firmado, deve decorrer de fato estranho \u00e0 vontade das partes, sendo, ainda, caracterizado pela imprevisibilidade e inevitabilidade. Nessa toada, h\u00e1 que se destacar que a oscila\u00e7\u00e3o na rede el\u00e9trica proveniente de eventos da natureza, como chuvas e raios sustentados em defesa, \u00e9 fato not\u00f3rio e previs\u00edvel, cabendo \u00e0 concession\u00e1ria, pelo pr\u00f3prio risco da atividade desempenhada, valer-se da tecnologia necess\u00e1ria para impedir ou ao menos minimizar a ocorr\u00eancia de danos aos usu\u00e1rios do servi\u00e7o disponibilizado.\u00c9 esse o entendimento pac\u00edfico do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. Sen\u00e3o, vejamos:PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ENERGIA EL\u00c9TRICA. RESPONSABILIDADE CIVIL OBJETIVA. DESCARGA ATMOSF\u00c9RICA (QUEDA DE RAIO). DANOS MATERIAIS. FOR\u00c7A MAIOR. CAUSA EXCLUDENTE. N\u00c3O RECONHECIMENTO. DANOS MORAIS. INDENIZA\u00c7\u00c3O INDEVIDA A ESTE T\u00cdTULO. A descarga atmosf\u00e9rica (queda de raio) n\u00e3o se subsumi a causa de excludente da responsabilidade civil objetiva, na figura da for\u00e7a maior, em caso de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de energia el\u00e9trica dada a previsibilidade de ocorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00f5es no sistema de transmiss\u00e3o el\u00e9trica nesses casos, de sorte que tal infort\u00fanio se insere no risco da atividade desenvolvida pela concession\u00e1ria. \u00d4nus da prova da regularidade da presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o que incumbia \u00e0 r\u00e9. O mero dissabor e aborrecimento causado pelos danos nos equipamentos eletr\u00f4nicos n\u00e3o configura ato lesivo a ensejar a condena\u00e7\u00e3o por danos morais. Recurso provido em parte.PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS FORNECIMENTO DE ENERGIA EL\u00c9TRICA. DESCARGA EL\u00c9TRICA (RAIO) QUE DANIFICOU APARELHOS ELETR\u00d4NICOS. A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O. SENTEN\u00c7A DE PROCED\u00caNCIA. APELA\u00c7\u00c3O DA R\u00c9. Rela\u00e7\u00e3o de consumo configurada. Invers\u00e3o do \u00f4nus da prova. Requisitos presentes. Responsabilidade objetiva da concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico. R\u00e9 que n\u00e3o se desincumbiu de seu \u00f4nus probat\u00f3rio (art. 333, II, do C.P.C..) Previsibilidade de ocorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00f5es no sistema de transmiss\u00e3o de energia el\u00e9trica durante tempestades e, consequentemente, de danos aos equipamentos ligados \u00e0 rede. Risco inerente \u00e0 pr\u00f3pria atividade desenvolvida pela concession\u00e1ria. Oscila\u00e7\u00e3o de energia que configura falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o e deu causa aos danos suportados pela autora. Dever de pagar a indeniza\u00e7\u00e3o tal como pleiteada. Senten\u00e7a mantida. Recurso desprovido.De tal sorte, restou comprovado nos autos que os equipamentos eletr\u00f4nicos dos segurados da parte autora foram danificados em virtude de descarga el\u00e9trica e assim, como consignado, por falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os por parte da r\u00e9, patente o direito da r\u00e9 em ser indenizada, em sede de regresso.No mais, incontroverso que a requerida efetivamente despendeu montante correspondente a R$ 3.161,58, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o aos seus segurados, devendo, pois, ser ressarcida de tais preju\u00edzos. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, e o fa\u00e7o para condenar a r\u00e9, ao pagamento de R$ 3.161,58, quantia que dever\u00e1 ser devidamente atualizada de acordo com a tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, desde o disp\u00eandio, e com a incid\u00eancia de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a parte r\u00e9 com o pagamento das custas e despesas processuais, assim como honor\u00e1rios advocat\u00edcios do autor, ora arbitrados em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, com base no artigo 85, par\u00e1grafo 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo CivilP.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1067961-10.2015.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1067961-10.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Companhia Piratininga  de For\u00e7a  e Luz\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Regis   de   Castilho   Barbosa   Filho\nVistos.\nTrata-se  de  A\u00e7\u00e3o  de  Regresso  ajuizada  por  ITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  \nRESID\u00caNCIA  S.A.  contra  COMPANHIA  PIRATININGA  DE  FOR\u00c7A  E  LUZ ,  objetivando  a  \ncondena\u00e7\u00e3o  da  requerida  reembolso  da  import\u00e2ncia  despendida  a  t\u00edtulo  de  reparo  de  equipamentos  \nde  seu  segurado.  Para  tanto,  alegou,  em  apertada  s\u00edntese,  que  seria  empresa  atuante  no  setor  \nsecurit\u00e1rio.  No  bojo  do  contrato  de  seguro  firmado  se  obrigou,  mediante  o  recebimento  de  pr\u00eamio,  \na  garantir  ressarcimento  de  seus  contratantes  por  eventuais  preju\u00edzos  provenientes  de  oscila\u00e7\u00f5es  no  \nfornecimento  de  energia,  dentre  outros.  Relatou  que,  por  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  da  \nrequerida,  teria  ocorrido  oscila\u00e7\u00e3o  de  energia  no  im\u00f3vel  do  segurado,  ocasionando  danos  em  \naparelhos  do  local,  tornando-os  impr\u00f3prios  para  uso  e  necess\u00e1rios  reparos  e  substitui\u00e7\u00f5es.  Em  \nvirtude  do  sinistro,  teriam  sido  o  dano  reparado  pela  seguradora,  que  ora  pleiteia  ressarcimento  \npelo  montante  despendido.  Pugnou,  assim,  pela  aplica\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  \ndada  sua  sub-roga\u00e7\u00e3o  nos  direitos  de  seus  segurados,  consumidores  perante  \u00e0  requerida.  Sustentou,  \nainda,  a  responsabilidade  objetiva  da  requerida,  pelo  risco  administrativo,  dada  sua  qualidade  de  \nempresa  concession\u00e1ria,  prestadora  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos.  Vieram  documentos.\nA  r\u00e9  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  104\/130),  arguindo  preliminarmente  ilegitimidade  \nativa  e  car\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  por  falta  de  interesse  de  agir.  No  m\u00e9rito,  argumentou  que,  apesar  de  sua  \nresponsabiliza\u00e7\u00e3o  ser  objetiva,  dada  sua  qualidade  de  prestadora  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos,  essa  pode  \nser  afastada  em  caso  de  fortuito  ou  for\u00e7a  maior.  Nesse  sentido,  sustentou  que,  no  caso  dos  autos,  \nos  alegados  danos  se  deram  em  raz\u00e3o  de  descarga  el\u00e9trica  proveniente  de  evento  da  natureza,  n\u00e3o  \nimput\u00e1vel  a  ela,  portanto.  Sustentou  ter  inexistido,  no  caso  dos  autos,  defeito  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  \nservi\u00e7os  e  consequente  ofensa  ao  CDC.  Suscitou  a  responsabilidade  dos  consumidores  pelas  \ninstala\u00e7\u00f5es  internas  do  im\u00f3vel  onde  \u00e9  fornecido  o  servi\u00e7o  de  energia  el\u00e9trica.  Impugnou,  assim,  o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1067961-10.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 286AA1E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REGIS DE CASTILHO BARBOSA FILHO, liberado nos autos em 23\/11\/2016 \u00e0s 19:52 . fls. 251\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1067961-10.2015.8.26.0100 - lauda  2\ndever\n de  indenizar.  \nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  161\/208.  \u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.  Julgo  antecipadamente  a  lide,  nos  termos  do  artigo  \n355,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  por  entender  que  as  provas  \u00fateis  e  necess\u00e1rias  foram  \ndevidamente  produzidas,  prescindindo  o  feito  de  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.  Verifico  que  diante  do  \nesclarecimento  da  autora  (fls.  248\/250)  de  que  n\u00e3o  est\u00e1  na  posse  dos  bens  danificados,  prejudicada  \nrestou  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  per\u00edcia,  que  consistia  na  avalia\u00e7\u00e3o  t\u00e9cnica  dos  aparelhos  danificados.  Assim,  \nem  raz\u00e3o  da  impossibilidade  superveniente  da  realiza\u00e7\u00e3o  da  per\u00edcia  t\u00e9cnica  e  do  bojo  probat\u00f3rio  j\u00e1  \nsuficiente,  passo  a  julgar  antecipadamente  a  lide.\nInicialmente,  imperioso  salientar  ter  restado  incontroverso  nos  autos  a  aplica\u00e7\u00e3o  \nda  responsabiliza\u00e7\u00e3o  objetiva  da  requerida,  tanto  em  decorr\u00eancia  da  sub-roga\u00e7\u00e3o  da  autora  nos  \ndireitos  de  seus  segurados  enquanto  consumidores,  quanto  pelo  fato  de  se  tratar  de  empresa  \nprivada  concession\u00e1ria  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos  e,  portanto,  contemplada  pelo  artigo  37,  \u00a7  6\u00ba,  da  \nConstitui\u00e7\u00e3o  Federal.  \nA  quest\u00e3o  cinge-se  \u00e0  discuss\u00e3o  a  respeito  da  responsabilidade  da  requerida  em  \nreparar  a  parte  autora,  em  sede  de  regresso,  em  raz\u00e3o  dos  supostos  danos  em  equipamentos  \npertencentes  ao  segurado  da  autora  em  decorr\u00eancia  de  varia\u00e7\u00f5es  concernentes  \u00e0  energia  el\u00e9trica  \nprovenientes  da  rede  de  distribui\u00e7\u00e3o  operada  pela  concession\u00e1ria  r\u00e9.  \nAduz  a  requerida,  em  s\u00edntese,  a  ocorr\u00eancia  de  caso  fortuito  ou  for\u00e7a  maior,  o  qual  \nexcluiria  o  nexo  de  causalidade  e,  consequentemente,  sua  responsabilidade  objetiva.  Nesse  \nsentido,  aduz  que  os  laudos  t\u00e9cnicos  juntados  pela  parte  autora  demonstram  que  os  danos  \nocasionados  nos  eletrodom\u00e9sticos  analisados  decorreram  de  descarga  el\u00e9trica  proveniente  de  raios,  \nfato  da  natureza  n\u00e3o  imput\u00e1vel  \u00e0  concession\u00e1ria.  \nInsta  salientar,  primeiramente,  ser  in\u00f3cua  a  prova  t\u00e9cnica  perquirida  pela  \nrequerida,  consiste  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  nos  equipamentos  atingidos,  para  a  suposta  constata\u00e7\u00e3o  \nde  que  as  avarias  n\u00e3o  foram  ocasionadas  por  irregularidades  ou  falha  na  transmiss\u00e3o  de  energia.  \nNesse  sentido,  destaca-se  a  inexigibilidade  da  manuten\u00e7\u00e3o  dos  equipamentos  danificados  por  parte  \nda  seguradora  autora,  a  qual  indenizou  seus  segurados  ap\u00f3s  iminente  avalia\u00e7\u00e3o  t\u00e9cnica  dos  bens  \natingidos.  Os  laudos  juntados  aos  autos  s\u00e3o  suficientes  para  comprova\u00e7\u00e3o  de  que  as  indeniza\u00e7\u00f5es  \nforam  pagas  pela  requerente  em  raz\u00e3o  da  inutiliza\u00e7\u00e3o  dos  equipamentos  por  descarga  el\u00e9trica.  No  \nmais,  irrelevante  para  o  deslinde  do  feito,  conforme  veremos  a  seguir,  se  a  varia\u00e7\u00e3o  relevante  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1067961-10.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 286AA1E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REGIS DE CASTILHO BARBOSA FILHO, liberado nos autos em 23\/11\/2016 \u00e0s 19:52 . fls. 252\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1067961-10.2015.8.26.0100 - lauda  3\nenergia\n el\u00e9trica  na  rede  se  deveu  a  vicissitudes  da  rede  de  distribui\u00e7\u00e3o  de  energia  da  r\u00e9,  ou  \nmeramente  em  raz\u00e3o  de  descarga  el\u00e9trica  natural.\nVale  salientar,  outrossim,  que  a  inviabilidade  da  abertura  de  dila\u00e7\u00e3o  pericial,  ap\u00f3s  \na  passagem  do  tempo  desde  o  momento  em  que  os  danos  aos  equipamentos  se  consubstanciaram,  \nse  traduz  em  repercuss\u00e3o  de  condutas  envidadas  pela  pr\u00f3pria  concession\u00e1ria  requerida,  ainda  que  \nde  espectro  omissivo.  \u00c9  cedi\u00e7o  que  opera  a  concession\u00e1ria  de  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o  de  \nfornecimento  de  energia  el\u00e9trica  em  nome  pr\u00f3prio  e  que  os  riscos  inerentes  \u00e0  sua  atividade  lhes  \ns\u00e3o  imputados.  Nesta  esteira,  mister  se  faz  enfatizar  que  a  modelagem  econ\u00f4mica  imprimida  pela  \nconcession\u00e1ria  acarreta  assun\u00e7\u00e3o  de  responsabilidades  respectivas.  Nessa  toada,  as  cautelas  que  \nporventura  deixe  de  instaurar  no  sentido  de  mitigar  danos  aos  equipamentos  dos  consumidores,  no  \nbojo  de  suas  escolhas  no  campo  corporativo,  n\u00e3o  podem  ser  carreadas,  evidentemente,  ao  \nconsumidor.  Saliente-se  que  nesta  quadra  se  encontram  as  provid\u00eancias  que  permitam  o \nmonitoramento  em  tempo  real  de  eventuais  varia\u00e7\u00f5es  no  n\u00edvel  da  energia  el\u00e9trica  na  rede  que  \nadministra,  sem  embargo  do  aterramento  necess\u00e1rio  para  o  fim  de  evitar  que  mesmo  descargas  \nnaturais  percorram  a  rede.  Por  conseguinte,  caberia  \u00e0  requerida  edificar  todas  as  precau\u00e7\u00f5es  \npreventivas  no  sentido  de  se  evitar  que  houvesse  danos  ao  consumidor,  e  mesmo  que  se  \npropiciasse  a  identifica\u00e7\u00e3o  de  alguma  conduta  do  consumidor  que  de  mote  exclusivo  acarretasse  \nos  danos  perpetrados.  Nesta  senda,  emerge  despicienda  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial,  pois  o  que  se  \npretende  provar  n\u00e3o  militar\u00e1  em  prol  da  concession\u00e1ria.  Para  coroar  todo  o  panorama  j\u00e1  elucidado,  \nn\u00e3o  se  poderia  imaginar  que  ao  consumidor,  ainda  que  de  grande  porte,  caberia  impor  o  \u00f4nus  de  \nconfigurar  todo  o  arcabou\u00e7o  de  salvaguardas  e  de  monitoramento  da  energia  que  lhe  \u00e9  dedicada,  o  \nque  significaria  subverter  o  regime  jur\u00eddico  administrativo  que  permeia  os  contratos  de  concess\u00e3o  \nde  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o  p\u00fablico  deste  jaez.  Como  corol\u00e1rio,  a  pretens\u00e3o  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  \npericial  n\u00e3o  apenas  ser\u00e1  ineficiente  em  resgatar  a  posi\u00e7\u00e3o  processual  e  material  da  r\u00e9  diante  dos  \ncontornos  j\u00e1  descritos,  como  tamb\u00e9m  seria  parcamente  esclarecedora,  lembrando  que  n\u00e3o  seria  \nrazo\u00e1vel  exigir  tamb\u00e9m  que  o  consumidor  a formid\u00e1vel  incumb\u00eancia  de  guardar  os  aparelhos  \ndanificados  exatamente  para  a  concession\u00e1ria  poder  posteriormente  cotej\u00e1-los.  Neste  ponto,  seria,  \nem  verdade,  uma  provid\u00eancia  salutar  \u00e0 atividade  da  requerida,  na  linha  da  ideia  de  presta\u00e7\u00e3o  \ncont\u00ednua  dos  servi\u00e7os  em  voga,  intensificar  junto  aos  consumidores  prejudicados  a  imediata  \ninterven\u00e7\u00e3o  para  que  n\u00e3o  padecessem  com  todas  as  intemp\u00e9ries  relativas  \u00e0  interrup\u00e7\u00e3o  do  \nrecebimento  de  energia  el\u00e9trica,  bem  como  com  a  substitui\u00e7\u00e3o  dos  equipamentos  que  tenham  sido  \nexterminados.  Por\u00e9m,  como  j\u00e1  se  afigurou,  preferiu  a  concession\u00e1ria  sequer  constituir  sistema  que  \nidentificasse  ou  prevenisse  a  passagem  de  energia  el\u00e9trica  em  qualidade  indesejada  por  suas  redes  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1067961-10.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 286AA1E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REGIS DE CASTILHO BARBOSA FILHO, liberado nos autos em 23\/11\/2016 \u00e0s 19:52 . fls. 253\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1067961-10.2015.8.26.0100 - lauda  4\nat\u00e9\n os  destinos  finais.\nComo  dito  anteriormente,  a  responsabilidade  da  requerida  \u00e9,  em  regra,  objetiva,  \nseja  por  sua  condi\u00e7\u00e3o  de  concession\u00e1ria  de  servi\u00e7o  p\u00fablico,  seja  pela  sua  caracter\u00edstica  de  \nfornecedora  de  servi\u00e7os  ao  mercado  consumidor.  Nessa  toada,  tem-se  que,  no  caso  dos  autos,  a  \nconfigura\u00e7\u00e3o  da  responsabilidade  da  r\u00e9  se  d\u00e1  quando  da  configura\u00e7\u00e3o  do  bin\u00f4mio  nexo  de  \ncausalidade  e  dano,  dispensando  a  lei  a  efetiva\u00e7\u00e3o  do  requisito  da  conduta  culposa.  \nA  responsabilidade  objetiva,  no  entanto,  n\u00e3o  \u00e9  irrestrita,  podendo  ser  afastada  \nquando  inexistentes,  no  caso  concreto,  os  supracitados  requisitos.  Contudo,  diferentemente  do  que  \nsustenta  a  r\u00e9,  a  ocorr\u00eancia  de  chuvas,  raios  e  eventos  da  natureza  como  os  descritos  em  sede  de  \ndefesa,  n\u00e3o  tem  o  cond\u00e3o  de  romper,  por  si  s\u00f3,  o  nexo  de  causalidade  e  sua  consequente  \nresponsabiliza\u00e7\u00e3o  por  eventuais  danos.  \nIsso  porque,  o  caso  fortuito  e  a  for\u00e7a  maior,  como  h\u00e1  muito  firmado,  deve  decorrer  \nde  fato  estranho  \u00e0  vontade  das  partes,  sendo,  ainda,  caracterizado  pela  imprevisibilidade  e \ninevitabilidade.  Nessa  toada,  h\u00e1  que  se  destacar  que  a  oscila\u00e7\u00e3o  na  rede  el\u00e9trica  proveniente  de  \neventos  da  natureza,  como  chuvas  e  raios  sustentados  em  defesa,  \u00e9  fato  not\u00f3rio  e  previs\u00edvel,  \ncabendo  \u00e0  concession\u00e1ria,  pelo  pr\u00f3prio  risco  da  atividade  desempenhada,  valer-se  da  tecnologia  \nnecess\u00e1ria  para  impedir  ou  ao  menos  minimizar  a  ocorr\u00eancia  de  danos  aos  usu\u00e1rios  do  servi\u00e7o  \ndisponibilizado.\n\u00c9 esse  o  entendimento  pac\u00edfico  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  \nPaulo.  Sen\u00e3o,  vejamos:\nPRESTA\u00c7\u00c3O  DE  SERVI\u00c7OS  DE  ENERGIA  EL\u00c9TRICA.  \nRESPONSABILIDADE  CIVIL  OBJETIVA.  DESCARGA  ATMOSF\u00c9RICA  \n(QUEDA DE  RAIO).  DANOS  MATERIAIS.  FOR\u00c7A  MAIOR.  CAUSA  \nEXCLUDENTE. N\u00c3O  RECONHECIMENTO.\n DANOS  MORAIS.  \nINDENIZA\u00c7\u00c3O  INDEVIDA  A  ESTE  T\u00cdTULO.  A  descarga  atmosf\u00e9rica  (queda  \nde raio)  n\u00e3o  se  subsumi  a causa  de  excludente  da  responsabilidade  civil  \nobjetiva, na  figura  da  for\u00e7a  maior,  em  caso  de  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  de  \nenergia el\u00e9trica  dada  a  previsibilidade  de  ocorr\u00eancia  de  oscila\u00e7\u00f5es  no  sistema  \nde transmiss\u00e3o  el\u00e9trica\n nesses  casos,  de  sorte  que  tal  infort\u00fanio  se  insere  no  \nrisco da  atividade  desenvolvida  pela  concession\u00e1ria\n.  \u00d4nus  da  prova  da  \nregularidade  da  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  que  incumbia  \u00e0  r\u00e9.  O  mero  dissabor  e  \naborrecimento  causado  pelos  danos  nos  equipamentos  eletr\u00f4nicos  n\u00e3o  \nconfigura  ato  lesivo  a  ensejar  a  condena\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  Recurso  provido  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1067961-10.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 286AA1E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REGIS DE CASTILHO BARBOSA FILHO, liberado nos autos em 23\/11\/2016 \u00e0s 19:52 . fls. 254\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1067961-10.2015.8.26.0100 - lauda  5\nem\n parte. 1\nPRESTA\u00c7\u00c3O  DE  SERVI\u00c7OS  FORNECIMENTO  DE  ENERGIA  EL\u00c9TRICA.  \nDESCARGA EL\u00c9TRICA  (RAIO)  QUE  DANIFICOU  APARELHOS  \nELETR\u00d4NICOS. A\u00c7\u00c3O  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O.\n SENTEN\u00c7A  DE \nPROCED\u00caNCIA.  APELA\u00c7\u00c3O  DA  R\u00c9.  Rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  configurada.  \nInvers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.  Requisitos  presentes.  Responsabilidade  objetiva  da  \nconcession\u00e1ria  de  servi\u00e7o  p\u00fablico.  R\u00e9  que  n\u00e3o  se  desincumbiu  de  seu  \u00f4nus  \nprobat\u00f3rio  (art.  333,  II,  do  C.P.C..)  Previsibilidade  de  ocorr\u00eancia  de  oscila\u00e7\u00f5es  \nno sistema  de  transmiss\u00e3o  de  energia  el\u00e9trica  durante  tempestades  e, \nconsequentemente, de  danos  aos  equipamentos  ligados  \u00e0  rede.  Risco  inerente  \n\u00e0 pr\u00f3pria  atividade  desenvolvida  pela  concession\u00e1ria.  Oscila\u00e7\u00e3o  de  energia  \nque configura  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  e  deu  causa  aos  danos  \nsuportados pela  autora\n.  Dever  de  pagar  a  indeniza\u00e7\u00e3o  tal  como  pleiteada.  \nSenten\u00e7a  mantida.  Recurso  desprovido 2\n.\nDe  tal  sorte,  restou  comprovado  nos  autos  que  os  equipamentos  eletr\u00f4nicos  dos  \nsegurados  da  parte  autora  foram  danificados  em  virtude  de  descarga  el\u00e9trica  e  assim,  como  \nconsignado,  por  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  por  parte  da  r\u00e9,  patente  o  direito  da  r\u00e9  em  ser  \nindenizada,  em  sede  de  regresso.\nNo  mais,  incontroverso  que  a  requerida  efetivamente  despendeu  montante  \ncorrespondente  a  R$  3.161,58 ,  a  t\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  aos  seus  segurados,  devendo,  pois,  ser  \nressarcida  de  tais  preju\u00edzos.  \nAnte  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido,  e  o  fa\u00e7o  para  condenar  a  r\u00e9,  \nao  pagamento  de  R$  3.161,58 ,  quantia  que  dever\u00e1  ser  devidamente  atualizada  de  acordo  com  a  \ntabela  pr\u00e1tica  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  desde  o  disp\u00eandio,  e  com  a  \nincid\u00eancia  de  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas  desde  a  cita\u00e7\u00e3o.  Em  consequ\u00eancia,  JULGO  \nEXTINTO  o  processo,  com  fundamento  no  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  arcar\u00e1  a  parte  r\u00e9  com  o  pagamento  das  custas  e \ndespesas  processuais,  assim  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  do  autor,  ora  arbitrados  em  10%  sobre  \no  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  com  base  no  artigo  85,  par\u00e1grafo  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil\nP.R.I.\n1   Recurso  de  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0003081-34.2013.8.26.0120.  35\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado.  Rel.  Des.  Gilberto  Leme.  Julgado  em  \n25\/10\/2015.  Vota\u00e7\u00e3o  un\u00e2nime.  \n2 Recurso  de  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0005119-44.2013.8.26.0338,  34\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado.  Rel.  Des.  Antonio  Tadeu  Ottono.  Julgado  em  \n12\/08\/2015.  Vota\u00e7\u00e3o  un\u00e2nime.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1067961-10.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 286AA1E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REGIS DE CASTILHO BARBOSA FILHO, liberado nos autos em 23\/11\/2016 \u00e0s 19:52 . fls. 255\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1067961-10.2015.8.26.0100 - lauda  6\nS\u00e3o\n Paulo , 01  de  novembro  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1067961-10.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 286AA1E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REGIS DE CASTILHO BARBOSA FILHO, liberado nos autos em 23\/11\/2016 \u00e0s 19:52 . fls. 256"}},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40730266-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/08\/2016 11:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0275\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2169 P\u00e1gina: 656\/674","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0275\/2016 Teor do ato: Visto em saneador.Partes leg\u00edtimas e bem representadas, eis que a seguradora se sub-rogou na posi\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do segurado. Ademais, inexiste previs\u00e3o legal que condicione o ajuizamento de demanda ao exaurimento da inst\u00e2ncia administrativa. Dessa sorte, est\u00e3o presentes os pressupostos de constitui\u00e7\u00e3o e desenvolvimento v\u00e1lido e regular do processo, raz\u00e3o pela qual dou o feito por saneado.Nos termos do artigo 370 do CPC, para julgamento do m\u00e9rito, defiro a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, consistente na prova pericial requerida pela r\u00e9. Esclare\u00e7a a requerente se possui os bens que alegadamente teriam sofrido sobrecarga el\u00e9trica.Em aten\u00e7\u00e3o ao preceituado no \u00a7 8\u00ba do artigo 357 do CPC, determinada a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial, passo a observar o disposto no artigo 465 do mesmo diploma.Para a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia, consistente na avalia\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica dos aparelhos danificados, nomeio o perito engenheiro el\u00e9trico sr. RUI DAS NEVES MARTINS. Intime-se o perito (via telefone ou e-mail) para dizer se aceita o encargo, bem como para estimar seus honor\u00e1rios, no prazo de 5 (cinco) dias, e, em caso positivo, intime-se a r\u00e9 para, em 10 dias (dez dias), adiantar os honor\u00e1rios provis\u00f3rios, sob pena de preclus\u00e3o da prova. Advirto ao perito que o laudo dever\u00e1 ser elaborado em conson\u00e2ncia com o disposto no artigo 473 do CPC, bem como que dever\u00e1 assegurar aos assistentes das partes o acesso e o acompanhamento das dilig\u00eancias e dos exames que realizar, com pr\u00e9via comunica\u00e7\u00e3o comprovada nos autos, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 5 (cinco) dias. Laudo em 30 dias.No prazo de 15 dias, incumbe \u00e0s partes arguir o impedimento ou suspei\u00e7\u00e3o do perito, se for o caso, indicar assistente t\u00e9cnico e apresentar quesitos.Com o laudo, intimem-se as partes para que digam, sucessivamente (autor e r\u00e9u), no prazo de 10 (dez) dias.Intimem-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Visto em saneador.Partes leg\u00edtimas e bem representadas, eis que a seguradora se sub-rogou na posi\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do segurado. Ademais, inexiste previs\u00e3o legal que condicione o ajuizamento de demanda ao exaurimento da inst\u00e2ncia administrativa. Dessa sorte, est\u00e3o presentes os pressupostos de constitui\u00e7\u00e3o e desenvolvimento v\u00e1lido e regular do processo, raz\u00e3o pela qual dou o feito por saneado.Nos termos do artigo 370 do CPC, para julgamento do m\u00e9rito, defiro a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, consistente na prova pericial requerida pela r\u00e9. Esclare\u00e7a a requerente se possui os bens que alegadamente teriam sofrido sobrecarga el\u00e9trica.Em aten\u00e7\u00e3o ao preceituado no \u00a7 8\u00ba do artigo 357 do CPC, determinada a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial, passo a observar o disposto no artigo 465 do mesmo diploma.Para a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia, consistente na avalia\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica dos aparelhos danificados, nomeio o perito engenheiro el\u00e9trico sr. RUI DAS NEVES MARTINS. Intime-se o perito (via telefone ou e-mail) para dizer se aceita o encargo, bem como para estimar seus honor\u00e1rios, no prazo de 5 (cinco) dias, e, em caso positivo, intime-se a r\u00e9 para, em 10 dias (dez dias), adiantar os honor\u00e1rios provis\u00f3rios, sob pena de preclus\u00e3o da prova. Advirto ao perito que o laudo dever\u00e1 ser elaborado em conson\u00e2ncia com o disposto no artigo 473 do CPC, bem como que dever\u00e1 assegurar aos assistentes das partes o acesso e o acompanhamento das dilig\u00eancias e dos exames que realizar, com pr\u00e9via comunica\u00e7\u00e3o comprovada nos autos, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 5 (cinco) dias. Laudo em 30 dias.No prazo de 15 dias, incumbe \u00e0s partes arguir o impedimento ou suspei\u00e7\u00e3o do perito, se for o caso, indicar assistente t\u00e9cnico e apresentar quesitos.Com o laudo, intimem-se as partes para que digam, sucessivamente (autor e r\u00e9u), no prazo de 10 (dez) dias.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   14\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1421\/1417   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   -   E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1067961-10.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1067961-10.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Companhia Piratininga  de For\u00e7a  e Luz\nJuiz de Direito:  Dr. Regis  de Castilho  Barbosa Filho.\nVisto em  saneador.\nPartes  leg\u00edtimas  e  bem  representadas ,  eis  que  a  seguradora  se  sub-rogou  na  \nposi\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  do  segurado .  Ademais,  inexiste  previs\u00e3o  legal  que  condicione  o  ajuizamento  de  \ndemanda  ao  exaurimento  da  inst\u00e2ncia  administrativa.  Dessa  sorte,  est\u00e3o  presentes  os  pressupostos  \nde  constitui\u00e7\u00e3o  e  desenvolvimento  v\u00e1lido  e  regular  do  processo,  raz\u00e3o  pela  qual  dou  o  feito  por  \nsaneado. Nos termos  do  artigo  370  do  CPC,  para  julgamento  do  m\u00e9rito,  defiro  a  dila\u00e7\u00e3o  \nprobat\u00f3ria,  consistente  na  prova  pericial  requerida  pela  r\u00e9.  \nEsclare\u00e7a  a  requerente  se  possui  os  bens  que  alegadamente  teriam  sofrido  \nsobrecarga  el\u00e9trica.\nEm aten\u00e7\u00e3o  ao  preceituado  no  \u00a7  8\u00ba  do  artigo  357  do  CPC,  determinada  a  produ\u00e7\u00e3o  \nde  prova  pericial,  passo  a  observar  o  disposto  no  artigo  465  do  mesmo  diploma.\nPara  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia,  consistente  na  avalia\u00e7\u00e3o  t\u00e9cnica  dos  aparelhos  \ndanificados,  nomeio  o  perito  engenheiro  el\u00e9trico  sr.  RUI  DAS  NEVES  MARTINS.   Intime-se  o  \nperito  (via  telefone  ou  e-mail)  para  dizer  se  aceita  o  encargo,  bem  como  para  estimar  seus  \nhonor\u00e1rios,  no  prazo  de  5  (cinco)  dias,  e,  em  caso  positivo,  intime-se  a  r\u00e9  para,  em  10  dias  (dez  \ndias),  adiantar  os  honor\u00e1rios  provis\u00f3rios,  sob  pena  de  preclus\u00e3o  da  prova.  \nAdvirto  ao  perito  que  o  laudo  dever\u00e1  ser  elaborado  em  conson\u00e2ncia  com  o \ndisposto  no  artigo  473  do  CPC,  bem  como  que  dever\u00e1  assegurar  aos  assistentes  das  partes  o  acesso  \ne   o  acompanhamento  das  dilig\u00eancias  e  dos  exames  que  realizar,  com  pr\u00e9via  comunica\u00e7\u00e3o  \ncomprovada  nos  autos,  com  anteced\u00eancia  m\u00ednima  de  5  (cinco)  dias.  \nLaudo  em  30  dias.\nNo  prazo  de  15  dias,  incumbe  \u00e0s  partes  arguir  o  impedimento  ou  suspei\u00e7\u00e3o  do  \nperito,  se  for  o  caso,  indicar  assistente  t\u00e9cnico  e  apresentar  quesitos.\nCom  o  laudo,  intimem-se  as  partes  para  que  digam,  sucessivamente  (autor  e  r\u00e9u),  \nno  prazo  de  10  (dez)  dias.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1067961-10.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 22A3447. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REGIS DE CASTILHO BARBOSA FILHO, liberado nos autos em 27\/07\/2016 \u00e0s 19:08 . fls. 245\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   14\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1421\/1417   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   -   E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1067961-10.2015.8.26.0100  - p.  2\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1067961-10.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 22A3447. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REGIS DE CASTILHO BARBOSA FILHO, liberado nos autos em 27\/07\/2016 \u00e0s 19:08 . fls. 246"}},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40610383-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/07\/2016 15:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40349588-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/04\/2016 15:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40302413-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/04\/2016 11:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40301647-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/04\/2016 09:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR409177010TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz Dilig\u00eancia : 26\/02\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40288500-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/04\/2016 12:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0110\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2090 P\u00e1gina: 716\/742","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0110\/2016 Teor do ato: Vistos.Junte o requerido aos autos o comprovante de recolhimento da taxa de mandato (c\u00f3digo 304-9).Nos termos dos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil, manifeste-se o autor em r\u00e9plica no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s o prazo supra, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 5 (cinco) dias, justificando a utilidade e a pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o (STJ, AgRg no REsp 1376551\/RS, Ministro HUMBERTO MARTINS, T2 - SEGUNDA TURMA, DJe 28\/06\/2013). Advirto que \"n\u00e3o requerer a prova nesse momento significa perder o direito \u00e0 prova\" (cf. C\u00e2ndido Rangel Dinamarco, Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, volume III, Malheiros, 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1ginas 578).Consoante adverte o professor C\u00c2NDIDO RANGEL DINAMARCO: \"\u00c9 necess\u00e1rio que o requerimento de provas seja especificado e justificado. A parte indicar\u00e1 quais meios de prova pretende e quais os pontos de fato a demonstrar mediante cada um deles. N\u00e3o basta requerer prova pericial, \u00e9 indispens\u00e1vel explicitar qual esp\u00e9cie pretende e qual o fim a que se destina; a parte requerer\u00e1 quantas per\u00edcias forem necess\u00e1rias (m\u00e9dica, cont\u00e1bil, de engenharia etc.).\" (...) \"Al\u00e9m de requerer e especificar os meios de prova, \u00e9 tamb\u00e9m \u00f4nus da parte demonstrar as raz\u00f5es por que a prova pretendida \u00e9 necess\u00e1ria e admiss\u00edvel;\" (Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, volume III, Malheiros, 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1ginas 578\/579).Advirto, desde j\u00e1, que o descumprimento deste \u00f4nus processual, na forma acima delineada, acarretar\u00e1 a inadmissibilidade da prova proposta pela parte.Intime-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Junte o requerido aos autos o comprovante de recolhimento da taxa de mandato (c\u00f3digo 304-9).Nos termos dos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil, manifeste-se o autor em r\u00e9plica no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s o prazo supra, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 5 (cinco) dias, justificando a utilidade e a pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o (STJ, AgRg no REsp 1376551\/RS, Ministro HUMBERTO MARTINS, T2 - SEGUNDA TURMA, DJe 28\/06\/2013). Advirto que \"n\u00e3o requerer a prova nesse momento significa perder o direito \u00e0 prova\" (cf. C\u00e2ndido Rangel Dinamarco, Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, volume III, Malheiros, 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1ginas 578).Consoante adverte o professor C\u00c2NDIDO RANGEL DINAMARCO: \"\u00c9 necess\u00e1rio que o requerimento de provas seja especificado e justificado. A parte indicar\u00e1 quais meios de prova pretende e quais os pontos de fato a demonstrar mediante cada um deles. N\u00e3o basta requerer prova pericial, \u00e9 indispens\u00e1vel explicitar qual esp\u00e9cie pretende e qual o fim a que se destina; a parte requerer\u00e1 quantas per\u00edcias forem necess\u00e1rias (m\u00e9dica, cont\u00e1bil, de engenharia etc.).\" (...) \"Al\u00e9m de requerer e especificar os meios de prova, \u00e9 tamb\u00e9m \u00f4nus da parte demonstrar as raz\u00f5es por que a prova pretendida \u00e9 necess\u00e1ria e admiss\u00edvel;\" (Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, volume III, Malheiros, 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1ginas 578\/579).Advirto, desde j\u00e1, que o descumprimento deste \u00f4nus processual, na forma acima delineada, acarretar\u00e1 a inadmissibilidade da prova proposta pela parte.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   14\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1421\/1417  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  -  E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1067961-10.2015.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1067961-10.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Companhia Piratininga  de For\u00e7a  e Luz\nJuiz  de Direito:  Dr. Regis  de Castilho  Barbosa Filho. \nVistos.\n1. Junte  o  requerido  aos  autos  o  comprovante  de  recolhimento  da  taxa  de  \nmandato  (c\u00f3digo  304-9).\n2. Nos termos  dos  artigos  350  e  351  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  manifeste-se  o  \nautor  em  r\u00e9plica  no  prazo  de  15  (quinze)  dias.\nAp\u00f3s  o  prazo  supra,  especifiquem  as  partes  as  provas  que  pretendem  produzir,  no  \nprazo  de  5  (cinco)  dias,   justificando  a  utilidade\n e  a  pertin\u00eancia\n,  sob  pena  de  preclus\u00e3o\n (STJ,  \nAgRg  no  REsp  1376551\/RS,  Ministro  HUMBERTO  MARTINS,  T2  -  SEGUNDA  TURMA,  DJe  \n28\/06\/2013).  Advirto  que  \u201cn\u00e3o  requerer  a  prova  nesse  momento  significa  perder  o  direito  \u00e0  \nprova \u201d  (cf.  C\u00e2ndido  Rangel  Dinamarco,  Institui\u00e7\u00f5es  de  Direito  Processual  Civil,  volume  III,  \nMalheiros,  6\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  p\u00e1ginas  578).\nConsoante  adverte  o  professor  C\u00c2NDIDO  RANGEL  DINAMARCO:  \u201c\u00c9  \nnecess\u00e1rio  que  o  requerimento  de  provas  seja  especificado  e  justificado.  A  parte  indicar\u00e1  quais  \nmeios  de  prova  pretende  e  quais  os  pontos  de  fato  a  demonstrar  mediante  cada  um  deles.  N\u00e3o  \nbasta  requerer  prova  pericial,  \u00e9  indispens\u00e1vel  explicitar  qual  esp\u00e9cie  pretende  e  qual  o  fim  a  que  \nse  destina;  a  parte  requerer\u00e1  quantas  per\u00edcias  forem  necess\u00e1rias  (m\u00e9dica,  cont\u00e1bil,  de  engenharia  \netc.). \u201d (...)  \u201c Al\u00e9m  de  requerer  e  especificar  os  meios  de  prova,  \u00e9  tamb\u00e9m  \u00f4nus  da  parte  demonstrar  \nas  raz\u00f5es  por  que  a  prova  pretendida  \u00e9  necess\u00e1ria  e  admiss\u00edvel; \u201d  (Institui\u00e7\u00f5es  de  Direito  \nProcessual  Civil,  volume  III,  Malheiros,  6\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  p\u00e1ginas  578\/579).\nAdvirto,  desde  j\u00e1,  que  o  descumprimento  deste  \u00f4nus  processual,  na  forma  acima  \ndelineada,  acarretar\u00e1  a  inadmissibilidade  da  prova  proposta  pela  parte.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1067961-10.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1C6342D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO AUGUSTO OLIVEIRA, liberado nos autos em 04\/04\/2016 \u00e0s 13:35 . fls. 159"}},{"data":"01\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0104\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2087 P\u00e1gina: 665\/685","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0104\/2016 Teor do ato: Vistos.Reitere-se o ato.Int. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0104\/2016 Teor do ato: Vistos.Reitere-se o ato.Int. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2016","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Vistos.Reitere-se o ato.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1067961-10.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Companhia Piratininga  de For\u00e7a  e Luz\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Regis   de   Castilho   Barbosa   Filho\nVistos.\nReitere-se  o  ato.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 \nMARGEM DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1067961-10.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1BEE1CE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REGIS DE CASTILHO BARBOSA FILHO, liberado nos autos em 30\/03\/2016 \u00e0s 12:05 . fls. 157"}},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40239497-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/03\/2016 11:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/02\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/11\/2015","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0413\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2005 P\u00e1gina: 646\/661","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0413\/2015 Teor do ato: Vistos. 1. Ante a aus\u00eancia de preju\u00edzo concreto, processe-se pelo rito ordin\u00e1rio, encaminhando-se ao Distribuidor para altera\u00e7\u00e3o de classe. Observe-se, a prop\u00f3sito, que a jurisprud\u00eancia do E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a, nesses casos, admite a convers\u00e3o do rito sum\u00e1rio em ordin\u00e1rio (AgRg no REsp. n\u00ba 918.888\/SP j. 28.06.2007). Contudo, tratando-se de decis\u00e3o meramente formal, mesmo com redistribui\u00e7\u00e3o interna, ficam mantidas as origin\u00e1rias prerrogativas de tramita\u00e7\u00e3o da demanda (CPC, arts. 550 e 551, \u00a7 3\u00ba). 2. Cite-se, ficando o r\u00e9u advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Defiro, se o caso, os benef\u00edcios do art. 172 do CPC. Int. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2015","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conf. Desp. fls.94 de 19.07.15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   livre redistribui\u00e7\u00e3o - Foro Central C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40845018-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/10\/2015 12:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0305\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1931 P\u00e1gina: 670\/692","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0305\/2015 Teor do ato: Vistos. N\u00e3o havendo na inicial elemento que justifique a distribui\u00e7\u00e3o deste feito por direcionamento a este Ju\u00edzo, determino sua livre redistribui\u00e7\u00e3o, \u00e0 uma das Varas C\u00edveis do Foro Central. Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. N\u00e3o havendo na inicial elemento que justifique a distribui\u00e7\u00e3o deste feito por direcionamento a este Ju\u00edzo, determino sua livre redistribui\u00e7\u00e3o, \u00e0 uma das Varas C\u00edveis do Foro Central. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n31\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 11\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1115\/1117,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6218,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp31cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nNesta data  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(a)  MM.  Juiz  (a)  de  Direito  da  31\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  S\u00e3o  \nPaulo.  Eu,                     Silvana  Davis,  subscrevi\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1067961-10.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Companhia Piratininga  de For\u00e7a  e Luz\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mariana   de   Souza   Neves   Salinas\nVistos.\nN\u00e3o havendo  na  inicial  elemento  que  justifique  a  distribui\u00e7\u00e3o  deste  feito  por  \ndirecionamento a  este  Ju\u00edzo,  determino  sua  livre  redistribui\u00e7\u00e3o,  \u00e0  uma  das  Varas  C\u00edveis  do  Foro  \nCentral.Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  julho  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1067961-10.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 13608AD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIANA DE SOUZA NEVES SALINAS, liberado nos autos em 20\/07\/2015 \u00e0s 18:29 . fls. 94"}},{"data":"20\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/07\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1067921-28.2015.8.26.0100.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"09\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/03\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/04\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/12\/2016","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/02\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"06\/06\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a - 00001"}],"total_andamentos_retornados":61,"total_andamentos":61},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (1067961-10.2015.8.26.0100)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a."},{"tipo":"Exectdo","nome":"Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aline Cristina Panza Mainieri"}],"andamentos":[{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0323\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 731\/756","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0323\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de demanda proposta por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. contra Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz. Adrede as partes requereram a homologa\u00e7\u00e3o da composi\u00e7\u00e3o consensual da controv\u00e9rsia (transa\u00e7\u00e3o).O artigo 840 do C\u00f3digo Civil reza que \"\u00e9 l\u00edcito aos interessados prevenirem ou terminarem o lit\u00edgio mediante concess\u00f5es m\u00fatuas.\"Se a transa\u00e7\u00e3o recair sobre direitos contestados em ju\u00edzo, ser\u00e1 feita por escritura p\u00fablica, ou por termo nos autos, assinado pelos transigentes e homologado pelo juiz (CC, artigo 842). Nesta hip\u00f3tese, a cogni\u00e7\u00e3o judicial \u00e9 sum\u00e1ria, porquanto restrita \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o do preenchimento dos requisitos extr\u00ednsecos de validade do ato (ju\u00edzo de deliba\u00e7\u00e3o).O artigo 104 do C\u00f3digo Civil preconiza que a validade do neg\u00f3cio jur\u00eddico requer agente capaz, objeto l\u00edcito, poss\u00edvel, determinado ou determin\u00e1vel e forma prescrita ou n\u00e3o defesa em lei.Na esp\u00e9cie vertente, em um ju\u00edzo de deliba\u00e7\u00e3o, verifico que a transa\u00e7\u00e3o firmada entre as partes preenche os requisitos de validade do neg\u00f3cio jur\u00eddico.Em face do exposto e para o fim disposto no artigo 515, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, HOMOLOGO a transa\u00e7\u00e3o firmada entre as partes com exame do m\u00e9rito com fulcro no artigo 487, inciso III, letra b, do C\u00f3digo de Processo Civil e JULGO EXTINTO o processo nos termos do artigo 924, inciso II do mesmo diploma legal, diante da comprova\u00e7\u00e3o do cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o.Caso requerido, fica Homologada a desist\u00eancia quanto ao prazo recursal, operando-se desde logo o tr\u00e2nsito em julgado.Ressalto que provid\u00eancias ulteriores dever\u00e3o ser pleiteadas, nos termos da aven\u00e7a homologada, por nova peti\u00e7\u00e3o.Oportunamente, arquivem-se os autos com a respectiva baixa.P.R.I. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Trata-se de demanda proposta por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. contra Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz. Adrede as partes requereram a homologa\u00e7\u00e3o da composi\u00e7\u00e3o consensual da controv\u00e9rsia (transa\u00e7\u00e3o).O artigo 840 do C\u00f3digo Civil reza que \"\u00e9 l\u00edcito aos interessados prevenirem ou terminarem o lit\u00edgio mediante concess\u00f5es m\u00fatuas.\"Se a transa\u00e7\u00e3o recair sobre direitos contestados em ju\u00edzo, ser\u00e1 feita por escritura p\u00fablica, ou por termo nos autos, assinado pelos transigentes e homologado pelo juiz (CC, artigo 842). Nesta hip\u00f3tese, a cogni\u00e7\u00e3o judicial \u00e9 sum\u00e1ria, porquanto restrita \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o do preenchimento dos requisitos extr\u00ednsecos de validade do ato (ju\u00edzo de deliba\u00e7\u00e3o).O artigo 104 do C\u00f3digo Civil preconiza que a validade do neg\u00f3cio jur\u00eddico requer agente capaz, objeto l\u00edcito, poss\u00edvel, determinado ou determin\u00e1vel e forma prescrita ou n\u00e3o defesa em lei.Na esp\u00e9cie vertente, em um ju\u00edzo de deliba\u00e7\u00e3o, verifico que a transa\u00e7\u00e3o firmada entre as partes preenche os requisitos de validade do neg\u00f3cio jur\u00eddico.Em face do exposto e para o fim disposto no artigo 515, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, HOMOLOGO a transa\u00e7\u00e3o firmada entre as partes com exame do m\u00e9rito com fulcro no artigo 487, inciso III, letra b, do C\u00f3digo de Processo Civil e JULGO EXTINTO o processo nos termos do artigo 924, inciso II do mesmo diploma legal, diante da comprova\u00e7\u00e3o do cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o.Caso requerido, fica Homologada a desist\u00eancia quanto ao prazo recursal, operando-se desde logo o tr\u00e2nsito em julgado.Ressalto que provid\u00eancias ulteriores dever\u00e3o ser pleiteadas, nos termos da aven\u00e7a homologada, por nova peti\u00e7\u00e3o.Oportunamente, arquivem-se os autos com a respectiva baixa.P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1067961-10.2015.8.26.0100\/01 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso n\u00ba:\n1067961-10.2015.8.26.0100\/01\nClasse - Assunto\nCumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nExecutado : Companhia Piratininga  de For\u00e7a  e Luz\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Regis   de   Castilho   Barbosa   Filho\nVistos.\nTrata-se  de  demanda  proposta  por  Ita\u00fa  Seguros  de  Auto  e  Resid\u00eancia  \nS.a.  contra  Companhia  Piratininga  de  For\u00e7a  e  Luz .  Adrede  as  partes  requereram  a \nhomologa\u00e7\u00e3o  da  composi\u00e7\u00e3o  consensual  da  controv\u00e9rsia  (transa\u00e7\u00e3o).\nO  artigo  840  do  C\u00f3digo  Civil  reza  que  \u201c\u00e9  l\u00edcito  aos  interessados  \nprevenirem  ou  terminarem  o  lit\u00edgio  mediante  concess\u00f5es  m\u00fatuas. \u201d\nSe  a  transa\u00e7\u00e3o  recair  sobre  direitos  contestados  em  ju\u00edzo,  ser\u00e1  feita  por  \nescritura  p\u00fablica,  ou  por  termo  nos  autos,  assinado  pelos  transigentes  e  homologado  pelo  juiz  \n(CC,  artigo  842).  Nesta  hip\u00f3tese,  a  cogni\u00e7\u00e3o  judicial  \u00e9  sum\u00e1ria,  porquanto  restrita  \u00e0  verifica\u00e7\u00e3o  do  \npreenchimento  dos  requisitos  extr\u00ednsecos  de  validade  do  ato  (ju\u00edzo  de  deliba\u00e7\u00e3o).\nO  artigo  104  do  C\u00f3digo  Civil  preconiza  que  a  validade  do  neg\u00f3cio  \njur\u00eddico  requer  agente  capaz ,  objeto  l\u00edcito,  poss\u00edvel,  determinado  ou  determin\u00e1vel  e  forma  \nprescrita  ou  n\u00e3o  defesa  em  lei.\nNa  esp\u00e9cie  vertente,  em  um  ju\u00edzo  de  deliba\u00e7\u00e3o,  verifico  que  a  transa\u00e7\u00e3o  \nfirmada  entre  as  partes  preenche  os  requisitos  de  validade  do  neg\u00f3cio  jur\u00eddico.\nEm  face  do  exposto  e  para  o  fim  disposto  no  artigo  515,  inciso  II,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  HOMOLOGO  a  transa\u00e7\u00e3o  firmada  entre  as  partes  com  exame  do  \nm\u00e9rito  com  fulcro  no  artigo  487,  inciso  III,  letra  b,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  e  JULGO  \nEXTINTO  o  processo  nos  termos  do  artigo  924,  inciso  II  do  mesmo  diploma  legal,  diante  da  \ncomprova\u00e7\u00e3o  do  cumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o.\nCaso  requerido,  fica  Homologada  a  desist\u00eancia  quanto  ao  prazo  recursal,  \noperando-se  desde  logo  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1067961-10.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 36A2CE9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REGIS DE CASTILHO BARBOSA FILHO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:25 . fls. 16\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1067961-10.2015.8.26.0100\/01 - lauda  2\nRessalto\n que  provid\u00eancias  ulteriores  dever\u00e3o  ser  pleiteadas,  nos  termos  \nda  aven\u00e7a  homologada,  por  nova  peti\u00e7\u00e3o.\nOportunamente,  arquivem-se  os  autos  com  a  respectiva  baixa.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1067961-10.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 36A2CE9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REGIS DE CASTILHO BARBOSA FILHO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:25 . fls. 17"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40954728-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/08\/2017 15:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40863244-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 02\/08\/2017 16:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0260\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2392 P\u00e1gina: 785\/806","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0260\/2017 Teor do ato: Vistos.1- Intime-se o executado, na pessoa de seu advogado constitu\u00eddo nestes autos, mediante publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a (CPC, artigo 513, \u00a7 2\u00ba, I), para no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (CPC, artigo 219, caput) realizar o adimplemento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o corporificada na senten\u00e7a no importe de R$ 6.401,30 (seis mil quatrocentos e um reais e trinta centavos) - conforme demonstrativo discriminado e atualizado apresentado pelo credor -, sob pena de multa de 10% (dez por cento) e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de 10% (dez por cento) que ser\u00e3o agregados ao valor do d\u00e9bito principal, para todos os efeitos legais, (CPC, artigo 85, \u00a7 1\u00ba e \u00a7 13), tudo na forma do artigo 523, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Saliente-se que nos termos do artigo 525 do C\u00f3digo de Processo Civil \"transcorrido o prazo previsto no art. 523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que o executado, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o\", observando-se que \"ser\u00e1 considerado tempestivo o ato praticado antes do termo inicial do prazo\" (CPC, artigo 218, \u00a7 4\u00ba).2- Decorrido o prazo sem o devido pagamento, tendo em vista o disposto nos artigos 835, inciso I, e 854, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil, para possibilitar a penhora de dinheiro em dep\u00f3sito ou em aplica\u00e7\u00e3o financeira, determino, em primeiro lugar, por meio do sistema denominado Bacen-jud, a indisponibilidade de ativos financeiros existentes em nome do executado at\u00e9 o limite do valor executado.Para tanto, dever\u00e1 o autor apresentar a planilha do d\u00e9bito atualizada, acrescido da multa legal de 10% (dez por cento) e de honor\u00e1rios de advogado de 10% (dez por cento), nos termos do artigo 524, do C\u00f3digo de Processo Civil, bem como, recolher as custas previstas no Provimento CSM n\u00ba 2.195\/2014, no prazo de 05 (cinco) dias.Tornados indispon\u00edveis os ativos financeiros do executado, intime-o na pessoa de seu advogado constitu\u00eddo nos autos ou, n\u00e3o o tendo, pessoalmente (CPC, artigo 854, \u00a7 2\u00ba), para os fins dispostos no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 854.Com a ressalva de que rejeitada ou n\u00e3o apresentada a manifesta\u00e7\u00e3o do executado, converter-se-\u00e1 a indisponibilidade em penhora, sem necessidade de lavratura de termo, mediante transfer\u00eancia do montante indispon\u00edvel para conta vinculada ao ju\u00edzo da execu\u00e7\u00e3o. Caso n\u00e3o se satisfa\u00e7a o cr\u00e9dito, n\u00e3o se efetuar\u00e1, ante o princ\u00edpio utilitarista do processo, nova tentativa de bloqueio antes de seis meses; tamb\u00e9m, uma vez envidada a segunda tentativa de bloqueio que reste frustrada, n\u00e3o ser\u00e1 deferida nova tentativa de bloqueio. Pedidos que contrariem tal diretriz n\u00e3o ser\u00e3o considerados aptos a movimentar o feito. 3- N\u00e3o sendo o bloqueio suficiente para satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, efetue-se a pesquisa via on-line, junto a Delegacia da Receita Federal a fim de obter a declara\u00e7\u00e3o de rendimentos do executado, bem como a pesquisa de ve\u00edculos, via sistema Renajud, mediante o recolhimento de novas custas.Desde j\u00e1 observo que cabe a exequente as dilig\u00eancias relativas a procura de patrim\u00f4nio junto aos registros de im\u00f3veis, nas hip\u00f3teses em que n\u00e3o se trata de exequente benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita, igualmente, cabe ao mesmo efetuar a pesquisa diretamente junto a Arisp, para bens im\u00f3veis localizados em S\u00e3o Paulo. Caso seja agraciado com a justi\u00e7a gratuita o exequente, proceder-se-\u00e1 a pesquisa imobili\u00e1ria, caso n\u00e3o sejam encontrados valores para serem bloqueados.4- Silente o exequente, ao arquivo.Int. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos.1- Intime-se o executado, na pessoa de seu advogado constitu\u00eddo nestes autos, mediante publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a (CPC, artigo 513, \u00a7 2\u00ba, I), para no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (CPC, artigo 219, caput) realizar o adimplemento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o corporificada na senten\u00e7a no importe de R$ 6.401,30 (seis mil quatrocentos e um reais e trinta centavos) - conforme demonstrativo discriminado e atualizado apresentado pelo credor -, sob pena de multa de 10% (dez por cento) e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de 10% (dez por cento) que ser\u00e3o agregados ao valor do d\u00e9bito principal, para todos os efeitos legais, (CPC, artigo 85, \u00a7 1\u00ba e \u00a7 13), tudo na forma do artigo 523, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Saliente-se que nos termos do artigo 525 do C\u00f3digo de Processo Civil \"transcorrido o prazo previsto no art. 523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que o executado, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o\", observando-se que \"ser\u00e1 considerado tempestivo o ato praticado antes do termo inicial do prazo\" (CPC, artigo 218, \u00a7 4\u00ba).2- Decorrido o prazo sem o devido pagamento, tendo em vista o disposto nos artigos 835, inciso I, e 854, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil, para possibilitar a penhora de dinheiro em dep\u00f3sito ou em aplica\u00e7\u00e3o financeira, determino, em primeiro lugar, por meio do sistema denominado Bacen-jud, a indisponibilidade de ativos financeiros existentes em nome do executado at\u00e9 o limite do valor executado.Para tanto, dever\u00e1 o autor apresentar a planilha do d\u00e9bito atualizada, acrescido da multa legal de 10% (dez por cento) e de honor\u00e1rios de advogado de 10% (dez por cento), nos termos do artigo 524, do C\u00f3digo de Processo Civil, bem como, recolher as custas previstas no Provimento CSM n\u00ba 2.195\/2014, no prazo de 05 (cinco) dias.Tornados indispon\u00edveis os ativos financeiros do executado, intime-o na pessoa de seu advogado constitu\u00eddo nos autos ou, n\u00e3o o tendo, pessoalmente (CPC, artigo 854, \u00a7 2\u00ba), para os fins dispostos no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 854.Com a ressalva de que rejeitada ou n\u00e3o apresentada a manifesta\u00e7\u00e3o do executado, converter-se-\u00e1 a indisponibilidade em penhora, sem necessidade de lavratura de termo, mediante transfer\u00eancia do montante indispon\u00edvel para conta vinculada ao ju\u00edzo da execu\u00e7\u00e3o. Caso n\u00e3o se satisfa\u00e7a o cr\u00e9dito, n\u00e3o se efetuar\u00e1, ante o princ\u00edpio utilitarista do processo, nova tentativa de bloqueio antes de seis meses; tamb\u00e9m, uma vez envidada a segunda tentativa de bloqueio que reste frustrada, n\u00e3o ser\u00e1 deferida nova tentativa de bloqueio. Pedidos que contrariem tal diretriz n\u00e3o ser\u00e3o considerados aptos a movimentar o feito. 3- N\u00e3o sendo o bloqueio suficiente para satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, efetue-se a pesquisa via on-line, junto a Delegacia da Receita Federal a fim de obter a declara\u00e7\u00e3o de rendimentos do executado, bem como a pesquisa de ve\u00edculos, via sistema Renajud, mediante o recolhimento de novas custas.Desde j\u00e1 observo que cabe a exequente as dilig\u00eancias relativas a procura de patrim\u00f4nio junto aos registros de im\u00f3veis, nas hip\u00f3teses em que n\u00e3o se trata de exequente benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita, igualmente, cabe ao mesmo efetuar a pesquisa diretamente junto a Arisp, para bens im\u00f3veis localizados em S\u00e3o Paulo. Caso seja agraciado com a justi\u00e7a gratuita o exequente, proceder-se-\u00e1 a pesquisa imobili\u00e1ria, caso n\u00e3o sejam encontrados valores para serem bloqueados.4- Silente o exequente, ao arquivo.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP   E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1067961-10.2015.8.26.0100\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nExecutado : Companhia Piratininga  de For\u00e7a  e Luz\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcelo   Augusto   Oliveira  \nVistos.\n1-  Intime-se  o  executado,  na  pessoa  de  seu  advogado  constitu\u00eddo  nestes  \nautos,  mediante  publica\u00e7\u00e3o  no  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  (CPC,  artigo  513,  \u00a7  2\u00ba,  I),  para  no  prazo  de  \n15  (quinze)  dias  \u00fateis  (CPC,  artigo  219,  caput )  realizar  o  adimplemento  volunt\u00e1rio  da  \nobriga\u00e7\u00e3o  corporificada  na  senten\u00e7a  no  importe  de  R$  6.401,30  (seis  mil  quatrocentos  e  um  \nreais  e  trinta  centavos)  \u2013  conforme  demonstrativo  discriminado  e  atualizado  apresentado  \npelo  credor  -,  sob  pena  de  multa  de  10%  (dez  por  cento)  e,  tamb\u00e9m,  de  honor\u00e1rios  de  \nadvogado  de  10%  (dez  por  cento)  que  ser\u00e3o  agregados  ao  valor  do  d\u00e9bito  principal,  para  \ntodos  os  efeitos  legais,  (CPC,  artigo  85,  \u00a7  1\u00ba  e  \u00a7  13),  tudo  na  forma  do  artigo  523,  \u00a7  1\u00ba,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nSaliente-se  que  nos  termos  do  artigo  525  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \n\u201c transcorrido  o  prazo  previsto  no  art.  523  sem  o  pagamento  volunt\u00e1rio,  inicia-se  o  prazo  \nde  15  (quinze)  dias  para  que  o  executado,  independentemente  de  penhora  ou  nova  \nintima\u00e7\u00e3o,  apresente,  nos  pr\u00f3prios  autos,  sua  impugna\u00e7\u00e3o \u201d, observando-se  que  \u201cser\u00e1  \nconsiderado  tempestivo  o  ato  praticado  antes  do  termo  inicial  do  prazo \u201d (CPC,  artigo  218,  \n\u00a7  4\u00ba).\n2- Decorrido  o  prazo  sem  o  devido  pagamento,  tendo  em  vista  o  disposto  \nnos  artigos  835,  inciso  I,  e  854,  ambos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para  possibilitar  a  \npenhora  de  dinheiro  em  dep\u00f3sito  ou  em  aplica\u00e7\u00e3o  financeira,  determino,  em  primeiro  lugar,  \npor  meio  do  sistema  denominado  Bacen-jud,  a  indisponibilidade  de  ativos  financeiros  \nexistentes  em  nome  do  executado  at\u00e9  o  limite  do  valor  executado.\nPara  tanto,  dever\u00e1  o  autor  apresentar  a  planilha  do  d\u00e9bito  \natualizada,  acrescido  da  multa  legal  de  10%  (dez  por  cento)  e  de  honor\u00e1rios  de  \nadvogado  de  10%  (dez  por  cento),  nos  termos  do  artigo  524,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  bem  como,  recolher  as  custas  previstas  no  Provimento  CSM  n\u00ba  2.195\/2014,  no  \nprazo  de  05  (cinco)  dias.\nTornados  indispon\u00edveis  os  ativos  financeiros  do  executado,  intime-o  na  \npessoa  de  seu  advogado  constitu\u00eddo  nos  autos  ou,  n\u00e3o  o  tendo,  pessoalmente  (CPC,  artigo  \n854,  \u00a7  2\u00ba),  para  os  fins  dispostos  no  par\u00e1grafo  3\u00ba  do  artigo  854.\nCom  a  ressalva  de  que  rejeitada  ou  n\u00e3o  apresentada  a  manifesta\u00e7\u00e3o  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1067961-10.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 3465948. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO AUGUSTO OLIVEIRA, liberado nos autos em 18\/07\/2017 \u00e0s 15:44 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP   E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nexecutado, converter-se-\u00e1  a  indisponibilidade  em  penhora,  sem  necessidade  de  lavratura  de  \ntermo,  mediante  transfer\u00eancia  do  montante  indispon\u00edvel  para  conta  vinculada  ao  ju\u00edzo  da  \nexecu\u00e7\u00e3o.  Caso  n\u00e3o  se  satisfa\u00e7a  o  cr\u00e9dito,  n\u00e3o  se  efetuar\u00e1,  ante  o  princ\u00edpio  utilitarista  do  \nprocesso,  nova  tentativa  de  bloqueio  antes  de  seis  meses;  tamb\u00e9m,  uma  vez  envidada  a  \nsegunda  tentativa  de  bloqueio  que  reste  frustrada,  n\u00e3o  ser\u00e1  deferida  nova  tentativa  de  \nbloqueio .  Pedidos  que  contrariem  tal  diretriz  n\u00e3o  ser\u00e3o  considerados  aptos  a  movimentar  \no  feito . \n3- N\u00e3o  sendo  o  bloqueio  suficiente  para  satisfa\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o,  efetue-se  \na  pesquisa  via  on-line,  junto  a  Delegacia  da  Receita  Federal  a  fim  de  obter  a  declara\u00e7\u00e3o  de  \nrendimentos  do  executado,  bem  como  a  pesquisa  de  ve\u00edculos,  via  sistema  Renajud,  \nmediante  o  recolhimento  de  novas  custas .\nDesde  j\u00e1  observo  que  cabe  a  exequente  as  dilig\u00eancias  relativas  a  procura  \nde  patrim\u00f4nio  junto  aos  registros  de  im\u00f3veis,  nas  hip\u00f3teses  em  que  n\u00e3o  se  trata  de  \nexequente  benefici\u00e1rio  da  justi\u00e7a  gratuita,  igualmente,  cabe  ao  mesmo  efetuar  a  pesquisa  \ndiretamente  junto  a  Arisp,  para  bens  im\u00f3veis  localizados  em  S\u00e3o  Paulo.  Caso  seja  \nagraciado  com  a  justi\u00e7a  gratuita  o  exequente,  proceder-se-\u00e1  a  pesquisa  imobili\u00e1ria,  caso  n\u00e3o  \nsejam  encontrados  valores  para  serem  bloqueados.\n4-  Silente  o  exequente,  ao  arquivo.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 18  de  julho  de  2017 .\n                                                \n DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 \nMARGEM DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1067961-10.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 3465948. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO AUGUSTO OLIVEIRA, liberado nos autos em 18\/07\/2017 \u00e0s 15:44 . fls. 6"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 1067961-10.2015.8.26.0100","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"02\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":11,"total_andamentos":11}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"403227120","codPublicacaoOrigem":"722180476","dataDivulgacao":"Nov  6 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  9 2015 12:00:00:000AM","numero":"1067961-10.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2002","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1067961-10.2015.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz VARA :41\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 04\/11\/2015","paginaInicial":"4","paginaFinal":"4","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"552694","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10019964","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov  5 2015 11:55:39:827PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1067961-10.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1067961-10.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"457560020","codPublicacaoOrigem":"834445325","dataDivulgacao":"Apr  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"1067961-10.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2087","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1067961-10.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - Vistos.Reitere-se o ato.Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0104\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 41\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELO AUGUSTO OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"679","paginaFinal":"679","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"655501","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12198266","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr  1 2016 12:09:04:043AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1067961-10.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1067961-10.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"519209458","codPublicacaoOrigem":"924750394","dataDivulgacao":"Aug  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"1067961-10.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2169","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1067961-10.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - Visto em saneador.Partes leg\u00edtimas e bem representadas, eis que a seguradora se sub-rogou na posi\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do segurado. Ademais, inexiste previs\u00e3o legal que condicione o ajuizamento de demanda ao exaurimento da inst\u00e2ncia administrativa. Dessa sorte, est\u00e3o presentes os pressupostos de constitui\u00e7\u00e3o e desenvolvimento v\u00e1lido e regular do processo, raz\u00e3o pela qual dou o feito por saneado.Nos termos do artigo 370 do CPC, para julgamento do m\u00e9rito, defiro a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, consistente na prova pericial requerida pela r\u00e9. Esclare\u00e7a a requerente se possui os bens que alegadamente teriam sofrido sobrecarga el\u00e9trica.Em aten\u00e7\u00e3o ao preceituado no \u00a7 8\u00ba do artigo 357 do CPC, determinada a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial, passo a observar o disposto no artigo 465 do mesmo diploma.Para a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia, consistente na avalia\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica dos aparelhos danificados, nomeio o perito engenheiro el\u00e9trico sr. RUI DAS NEVES MARTINS. Intime-se o perito (via telefone ou e-mail) para dizer se aceita o encargo, bem como para estimar seus honor\u00e1rios, no prazo de 5 (cinco) dias, e, em caso positivo, intime-se a r\u00e9 para, em 10 dias (dez dias), adiantar os honor\u00e1rios provis\u00f3rios, sob pena de preclus\u00e3o da prova. Advirto ao perito que o laudo dever\u00e1 ser elaborado em conson\u00e2ncia com o disposto no artigo 473 do CPC, bem como que dever\u00e1 assegurar aos assistentes das partes o acesso e o acompanhamento das dilig\u00eancias e dos exames que realizar, com pr\u00e9via comunica\u00e7\u00e3o comprovada nos autos, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 5 (cinco) dias. Laudo em 30 dias.No prazo de 15 dias, incumbe \u00e0s partes arguir o impedimento ou suspei\u00e7\u00e3o do perito, se for o caso, indicar assistente t\u00e9cnico e apresentar quesitos.Com o laudo, intimem-se as partes para que digam, sucessivamente (autor e r\u00e9u), no prazo de 10 (dez) dias.Intimem-se. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0275\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 41\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELO AUGUSTO OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"665","paginaFinal":"665","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"719951","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14708957","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"136407","usuarioCadastro":"alexander.prates","dataHoraCadastro":"Aug  1 2016 07:11:04:617AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1067961-10.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1067961-10.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"617155425","codPublicacaoOrigem":"1083840798","dataDivulgacao":"Jan 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1067961-10.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2278","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1067961-10.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - Vistos.Ci\u00eancia da interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, ex vi do disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade.Int. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0019\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 41\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELO AUGUSTO OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1252","paginaFinal":"1252","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"831569","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19462128","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jan 31 2017 08:13:20:107AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1067961-10.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1067961-10.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"653389953","codPublicacaoOrigem":"1122001360","dataDivulgacao":"Mar 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1067961-10.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2319","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1067961-10.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator: Des.: Jo\u00e3o Pazine Neto - Apelante: Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz CPFL - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Rejeitada a mat\u00e9ria preliminar, negaram provimento ao recurso. V. U. - Advogada: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) (Fls: 155) - Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) (Fls: 38)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 19\u00ba Grupo - 37\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 313\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 37\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 28 DE MAR\u00c7O DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. SERGIO GOMES, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) NORIKO FUKUMOTO. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. JOS\u00c9 TARCISO BERALDO, ISRAEL G\u00d3ES DOS ANJOS, PEDRO KODAMA e JO\u00c3O PAZINE NETO. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. O EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR PRESIDENTE DETERMINOU CONSIGNAR EM ATA VOTOS DE CONGRATULA\u00c7\u00d5ES PELA PROMO\u00c7\u00c3O, PARA O CARGO DE DESEMBARGADOR, DOS EXCELENT\u00cdSSIMOS SENHORES DOUTORES CARLOS EDUARDO ANDRADE SAMPAIO E JOS\u00c9 MARIA C\u00c2MARA J\u00daNIOR. ADERIRAM EXPRESSAMENTE OS DEMAIS DESEMBARGADORES DA C\u00c2MARA. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1540","paginaFinal":"1540","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"856281","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21269084","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Mar 30 2017 11:18:24:580PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1067961-10.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1067961-10.2015.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"459613630","codPublicacaoOrigem":"837567214","dataDivulgacao":"Apr  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1067961-10.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2090","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1067961-10.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - Vistos.Junte o requerido aos autos o comprovante de recolhimento da taxa de mandato (c\u00f3digo 304-9).Nos termos dos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil, manifeste-se o autor em r\u00e9plica no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s o prazo supra, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 5 (cinco) dias, justificando a utilidade e a pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o (STJ, AgRg no REsp 1376551\/RS, Ministro HUMBERTO MARTINS, T2 - SEGUNDA TURMA, DJe 28\/06\/2013). Advirto que \"n\u00e3o requerer a prova nesse momento significa perder o direito \u00e0 prova\" (cf. C\u00e2ndido Rangel Dinamarco, Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, volume III, Malheiros, 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1ginas 578).Consoante adverte o professor C\u00c2NDIDO RANGEL DINAMARCO: \"\u00c9 necess\u00e1rio que o requerimento de provas seja especificado e justificado. A parte indicar\u00e1 quais meios de prova pretende e quais os pontos de fato a demonstrar mediante cada um deles. N\u00e3o basta requerer prova pericial, \u00e9 indispens\u00e1vel explicitar qual esp\u00e9cie pretende e qual o fim a que se destina; a parte requerer\u00e1 quantas per\u00edcias forem necess\u00e1rias (m\u00e9dica, cont\u00e1bil, de engenharia etc.).\" (...) \"Al\u00e9m de requerer e especificar os meios de prova, \u00e9 tamb\u00e9m \u00f4nus da parte demonstrar as raz\u00f5es por que a prova pretendida \u00e9 necess\u00e1ria e admiss\u00edvel;\" (Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, volume III, Malheiros, 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1ginas 578\/579).Advirto, desde j\u00e1, que o descumprimento deste \u00f4nus processual, na forma acima delineada, acarretar\u00e1 a inadmissibilidade da prova proposta pela parte. Intime-se. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0110\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 41\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELO AUGUSTO OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"733","paginaFinal":"733","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"657940","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12298167","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr  5 2016 11:02:25:453PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1067961-10.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"578\/579","numeroUnificado":"1067961-10.2015.8.26.0100|578\/579","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"717668398","codPublicacaoOrigem":"1175570458","dataDivulgacao":"Jul 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1067961-10.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2392","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1067961-10.2015.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - Vistos.1- Intime-se o executado, na pessoa de seu advogado constitu\u00eddo nestes autos, mediante publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a (CPC, artigo 513, \u00a7 2\u00ba, I), para no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (CPC, artigo 219, caput) realizar o adimplemento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o corporificada na senten\u00e7a no importe de R$ 6.401,30 (seis mil quatrocentos e um reais e trinta centavos) - conforme demonstrativo discriminado e atualizado apresentado pelo credor -, sob pena de multa de 10% (dez por cento) e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de 10% (dez por cento) que ser\u00e3o agregados ao valor do d\u00e9bito principal, para todos os efeitos legais, (CPC, artigo 85, \u00a7 1\u00ba e \u00a7 13), tudo na forma do artigo 523, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Saliente-se que nos termos do artigo 525 do C\u00f3digo de Processo Civil \"transcorrido o prazo previsto no art. 523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que o executado, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o\", observandose que \"ser\u00e1 considerado tempestivo o ato praticado antes do termo inicial do prazo\" (CPC, artigo 218, \u00a7 4\u00ba).2- Decorrido o prazo sem o devido pagamento, tendo em vista o disposto nos artigos 835, inciso I, e 854, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil, para possibilitar a penhora de dinheiro em dep\u00f3sito ou em aplica\u00e7\u00e3o financeira, determino, em primeiro lugar, por meio do sistema denominado Bacen-jud, a indisponibilidade de ativos financeiros existentes em nome do executado at\u00e9 o limite do valor executado.Para tanto, dever\u00e1 o autor apresentar a planilha do d\u00e9bito atualizada, acrescido da multa legal de 10% (dez por cento) e de honor\u00e1rios de advogado de 10% (dez por cento), nos termos do artigo 524, do C\u00f3digo de Processo Civil, bem como, recolher as custas previstas no Provimento CSM n\u00ba 2.195\/2014, no prazo de 05 (cinco) dias.Tornados indispon\u00edveis os ativos financeiros do executado, intime-o na pessoa de seu advogado constitu\u00eddo nos autos ou, n\u00e3o o tendo, pessoalmente (CPC, artigo 854, \u00a7 2\u00ba), para os fins dispostos no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 854.Com a ressalva de que rejeitada ou n\u00e3o apresentada a manifesta\u00e7\u00e3o do executado, converter-se-\u00e1 a indisponibilidade em penhora, sem necessidade de lavratura de termo, mediante transfer\u00eancia do montante indispon\u00edvel para conta vinculada ao ju\u00edzo da execu\u00e7\u00e3o. Caso n\u00e3o se satisfa\u00e7a o cr\u00e9dito, n\u00e3o se efetuar\u00e1, ante o princ\u00edpio utilitarista do processo, nova tentativa de bloqueio antes de seis meses; tamb\u00e9m, uma vez envidada a segunda tentativa de bloqueio que reste frustrada, n\u00e3o ser\u00e1 deferida nova tentativa de bloqueio. Pedidos que contrariem tal diretriz n\u00e3o ser\u00e3o considerados aptos a movimentar o feito. 3- N\u00e3o sendo o bloqueio suficiente para satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, efetue-se a pesquisa via on-line, junto a Delegacia da Receita Federal a fim de obter a declara\u00e7\u00e3o de rendimentos do executado, bem como a pesquisa de ve\u00edculos, via sistema Renajud, mediante o recolhimento de novas custas.Desde j\u00e1 observo que cabe a exequente as dilig\u00eancias relativas a procura de patrim\u00f4nio junto aos registros de im\u00f3veis, nas hip\u00f3teses em que n\u00e3o se trata de exequente benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita, igualmente, cabe ao mesmo efetuar a pesquisa diretamente junto a Arisp, para bens im\u00f3veis localizados em S\u00e3o Paulo. Caso seja agraciado com a justi\u00e7a gratuita o exequente, proceder-se-\u00e1 a pesquisa imobili\u00e1ria, caso n\u00e3o sejam encontrados valores para serem bloqueados.4- Silente o exequente, ao arquivo.Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0260\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 41\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELO AUGUSTO OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"798","paginaFinal":"798","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"902906","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24383794","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 19 2017 10:15:40:363PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1067961-10.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"2.195\/2014","numeroUnificado":"1067961-10.2015.8.26.0100|2.195\/2014","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"354297948","codPublicacaoOrigem":"679057722","dataDivulgacao":"Jul 14 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 15 2015 12:00:00:000AM","numero":"1067961-10.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1923","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1067961-10.2015.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz VARA :31\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 08\/07\/2015","paginaInicial":"50","paginaFinal":"50","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"511475","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8410029","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jul 13 2015 09:53:58:647PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1067961-10.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1067961-10.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"629984639","codPublicacaoOrigem":"1096599431","dataDivulgacao":"Feb 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1067961-10.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2293","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1067961-10.2015.8.26.0100; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 41\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1067961-10.2015.8.26.0100; Assunto: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os; Apelante: Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz CPFL; Advogada: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP); Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.; Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 3 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 46 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 16\/02\/2017","paginaInicial":"305","paginaFinal":"305","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"840363","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20039034","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Feb 20 2017 10:46:54:743PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1067961-10.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1067961-10.2015.8.26.0100|551\/2011|1067961-10.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"684321326","codPublicacaoOrigem":"1149767810","dataDivulgacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1067961-10.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2354","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1067961-10.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - Vistos.Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o.Considerando que o in\u00edcio da fase de cumprimento da senten\u00e7a que reconhece o dever de pagar quantia depende de requerimento do exequente (CPC, artigos 513, \u00a7 1\u00ba, e 523 princ\u00edpios dispositivo e in\u00e9rcia da jurisdi\u00e7\u00e3o), aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o da parte interessada que dever\u00e1 instruir seu pedido com o demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, nos termos delineados pelos artigos 509, \u00a7 2\u00ba, e 524 ambos do CPC.Ressalto que dever\u00e1 a parte exequente cadastrar sua pr\u00f3xima peti\u00e7\u00e3o como Cumprimento de Senten\u00e7a (classe\/tipo de peti\u00e7\u00e3o: c\u00f3digo 156).Ap\u00f3s, ou na in\u00e9rcia, ao arquivo.Int. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0177\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 41\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELO AUGUSTO OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"886","paginaFinal":"886","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"878534","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22839097","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May 24 2017 10:39:57:920PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1067961-10.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1067961-10.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747316343","codPublicacaoOrigem":"1195197254","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1067961-10.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1067961-10.2015.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - Vistos.Trata-se de demanda proposta por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. contra Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz. Adrede as partes requereram a homologa\u00e7\u00e3o da composi\u00e7\u00e3o consensual da controv\u00e9rsia (transa\u00e7\u00e3o).O artigo 840 do C\u00f3digo Civil reza que \"\u00e9 l\u00edcito aos interessados prevenirem ou terminarem o lit\u00edgio mediante concess\u00f5es m\u00fatuas.\"Se a transa\u00e7\u00e3o recair sobre direitos contestados em ju\u00edzo, ser\u00e1 feita por escritura p\u00fablica, ou por termo nos autos, assinado pelos transigentes e homologado pelo juiz (CC, artigo 842). Nesta hip\u00f3tese, a cogni\u00e7\u00e3o judicial \u00e9 sum\u00e1ria, porquanto restrita \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o do preenchimento dos requisitos extr\u00ednsecos de validade do ato (ju\u00edzo de deliba\u00e7\u00e3o).O artigo 104 do C\u00f3digo Civil preconiza que a validade do neg\u00f3cio jur\u00eddico requer agente capaz, objeto l\u00edcito, poss\u00edvel, determinado ou determin\u00e1vel e forma prescrita ou n\u00e3o defesa em lei.Na esp\u00e9cie vertente, em um ju\u00edzo de deliba\u00e7\u00e3o, verifico que a transa\u00e7\u00e3o firmada entre as partes preenche os requisitos de validade do neg\u00f3cio jur\u00eddico.Em face do exposto e para o fim disposto no artigo 515, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, HOMOLOGO a transa\u00e7\u00e3o firmada entre as partes com exame do m\u00e9rito com fulcro no artigo 487, inciso III, letra b, do C\u00f3digo de Processo Civil e JULGO EXTINTO o processo nos termos do artigo 924, inciso II do mesmo diploma legal, diante da comprova\u00e7\u00e3o do cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o.Caso requerido, fica Homologada a desist\u00eancia quanto ao prazo recursal, operando-se desde logo o tr\u00e2nsito em julgado.Ressalto que provid\u00eancias ulteriores dever\u00e3o ser pleiteadas, nos termos da aven\u00e7a homologada, por nova peti\u00e7\u00e3o.Oportunamente, arquivem-se os autos com a respectiva baixa.P.R.I. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0323\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 41\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELO AUGUSTO OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"751","paginaFinal":"751","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920758","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25909772","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 08:34:43:710AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1067961-10.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1067961-10.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"405272126","codPublicacaoOrigem":"728993305","dataDivulgacao":"Nov 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 12 2015 12:00:00:000AM","numero":"1067961-10.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2005","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1067961-10.2015.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - Vistos. 1. Ante a aus\u00eancia de preju\u00edzo concreto, processe-se pelo rito ordin\u00e1rio, encaminhando-se ao Distribuidor para altera\u00e7\u00e3o de classe. Observe-se, a prop\u00f3sito, que a jurisprud\u00eancia do E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a, nesses casos, admite a convers\u00e3o do rito sum\u00e1rio em ordin\u00e1rio (AgRg no REsp. n\u00ba 918.888\/ SP j. 28.06.2007). Contudo, tratando-se de decis\u00e3o meramente formal, mesmo com redistribui\u00e7\u00e3o interna, ficam mantidas as origin\u00e1rias prerrogativas de tramita\u00e7\u00e3o da demanda (CPC, arts. 550 e 551, \u00a7 3\u00ba). 2. Cite-se, ficando o r\u00e9u advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Defiro, se o caso, os benef\u00edcios do art. 172 do CPC. Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0413\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 41\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELO AUGUSTO OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"653","paginaFinal":"653","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"563044","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10074775","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 10 2015 11:04:58:220PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1067961-10.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1067961-10.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"593368577","codPublicacaoOrigem":"1036279177","dataDivulgacao":"Nov 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"1067961-10.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2247","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1067961-10.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - Vistos.Trata-se de A\u00e7\u00e3o de Regresso ajuizada por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. contra Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz, objetivando a condena\u00e7\u00e3o da requerida reembolso da import\u00e2ncia despendida a t\u00edtulo de reparo de equipamentos de seu segurado. Para tanto, alegou, em apertada s\u00edntese, que seria empresa atuante no setor securit\u00e1rio. No bojo do contrato de seguro firmado se obrigou, mediante o recebimento de pr\u00eamio, a garantir ressarcimento de seus contratantes por eventuais preju\u00edzos provenientes de oscila\u00e7\u00f5es no fornecimento de energia, dentre outros. Relatou que, por falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o da requerida, teria ocorrido oscila\u00e7\u00e3o de energia no im\u00f3vel do segurado, ocasionando danos em aparelhos do local, tornando-os impr\u00f3prios para uso e necess\u00e1rios reparos e substitui\u00e7\u00f5es. Em virtude do sinistro, teriam sido o dano reparado pela seguradora, que ora pleiteia ressarcimento pelo montante despendido. Pugnou, assim, pela aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, dada sua sub-roga\u00e7\u00e3o nos direitos de seus segurados, consumidores perante \u00e0 requerida. Sustentou, ainda, a responsabilidade objetiva da requerida, pelo risco administrativo, dada sua qualidade de empresa concession\u00e1ria, prestadora de servi\u00e7os p\u00fablicos. Vieram documentos.A r\u00e9 ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 104\/130), arguindo preliminarmente ilegitimidade ativa e car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o por falta de interesse de agir. No m\u00e9rito, argumentou que, apesar de sua responsabiliza\u00e7\u00e3o ser objetiva, dada sua qualidade de prestadora de servi\u00e7os p\u00fablicos, essa pode ser afastada em caso de fortuito ou for\u00e7a maior. Nesse sentido, sustentou que, no caso dos autos, os alegados danos se deram em raz\u00e3o de descarga el\u00e9trica proveniente de evento da natureza, n\u00e3o imput\u00e1vel a ela, portanto. Sustentou ter inexistido, no caso dos autos, defeito na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os e consequente ofensa ao CDC. Suscitou a responsabilidade dos consumidores pelas instala\u00e7\u00f5es internas do im\u00f3vel onde \u00e9 fornecido o servi\u00e7o de energia el\u00e9trica. Impugnou, assim, o dever de indenizar. R\u00e9plica \u00e0s fls. 161\/208. \u00c9 O RELAT\u00d3RIO.FUNDAMENTO E DECIDO. Julgo antecipadamente a lide, nos termos do artigo 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, por entender que as provas \u00fateis e necess\u00e1rias foram devidamente produzidas, prescindindo o feito de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Verifico que diante do esclarecimento da autora (fls. 248\/250) de que n\u00e3o est\u00e1 na posse dos bens danificados, prejudicada restou a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia, que consistia na avalia\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica dos aparelhos danificados. Assim, em raz\u00e3o da impossibilidade superveniente da realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia t\u00e9cnica e do bojo probat\u00f3rio j\u00e1 suficiente, passo a julgar antecipadamente a lide.Inicialmente, imperioso salientar ter restado incontroverso nos autos a aplica\u00e7\u00e3o da responsabiliza\u00e7\u00e3o objetiva da requerida, tanto em decorr\u00eancia da sub-roga\u00e7\u00e3o da autora nos direitos de seus segurados enquanto consumidores, quanto pelo fato de se tratar de empresa privada concession\u00e1ria de servi\u00e7os p\u00fablicos e, portanto, contemplada pelo artigo 37, \u00a7 6\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. A quest\u00e3o cinge-se \u00e0 discuss\u00e3o a respeito da responsabilidade da requerida em reparar a parte autora, em sede de regresso, em raz\u00e3o dos supostos danos em equipamentos pertencentes ao segurado da autora em decorr\u00eancia de varia\u00e7\u00f5es concernentes \u00e0 energia el\u00e9trica provenientes da rede de distribui\u00e7\u00e3o operada pela concession\u00e1ria r\u00e9. Aduz a requerida, em s\u00edntese, a ocorr\u00eancia de caso fortuito ou for\u00e7a maior, o qual excluiria o nexo de causalidade e, consequentemente, sua responsabilidade objetiva. Nesse sentido, aduz que os laudos t\u00e9cnicos juntados pela parte autora demonstram que os danos ocasionados nos eletrodom\u00e9sticos analisados decorreram de descarga el\u00e9trica proveniente de raios, fato da natureza n\u00e3o imput\u00e1vel \u00e0 concession\u00e1ria. Insta salientar, primeiramente, ser in\u00f3cua a prova t\u00e9cnica perquirida pela requerida, consiste na realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia nos equipamentos atingidos, para a suposta constata\u00e7\u00e3o de que as avarias n\u00e3o foram ocasionadas por irregularidades ou falha na transmiss\u00e3o de energia. Nesse sentido, destaca-se a inexigibilidade da manuten\u00e7\u00e3o dos equipamentos danificados por parte da seguradora autora, a qual indenizou seus segurados ap\u00f3s iminente avalia\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica dos bens atingidos. Os laudos juntados aos autos s\u00e3o suficientes para comprova\u00e7\u00e3o de que as indeniza\u00e7\u00f5es foram pagas pela requerente em raz\u00e3o da inutiliza\u00e7\u00e3o dos equipamentos por descarga el\u00e9trica. No mais, irrelevante para o deslinde do feito, conforme veremos a seguir, se a varia\u00e7\u00e3o relevante da energia el\u00e9trica na rede se deveu a vicissitudes da rede de distribui\u00e7\u00e3o de energia da r\u00e9, ou meramente em raz\u00e3o de descarga el\u00e9trica natural.Vale salientar, outrossim, que a inviabilidade da abertura de dila\u00e7\u00e3o pericial, ap\u00f3s a passagem do tempo desde o momento em que os danos aos equipamentos se consubstanciaram, se traduz em repercuss\u00e3o de condutas envidadas pela pr\u00f3pria concession\u00e1ria requerida, ainda que de espectro omissivo. \u00c9 cedi\u00e7o que opera a concession\u00e1ria de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de fornecimento de energia el\u00e9trica em nome pr\u00f3prio e que os riscos inerentes \u00e0 sua atividade lhes s\u00e3o imputados. Nesta esteira, mister se faz enfatizar que a modelagem econ\u00f4mica imprimida pela concession\u00e1ria acarreta assun\u00e7\u00e3o de responsabilidades respectivas. Nessa toada, as cautelas que porventura deixe de instaurar no sentido de mitigar danos aos equipamentos dos consumidores, no bojo de suas escolhas no campo corporativo, n\u00e3o podem ser carreadas, evidentemente, ao consumidor. Saliente-se que nesta quadra se encontram as provid\u00eancias que permitam o monitoramento em tempo real de eventuais varia\u00e7\u00f5es no n\u00edvel da energia el\u00e9trica na rede que administra, sem embargo do aterramento necess\u00e1rio para o fim de evitar que mesmo descargas naturais percorram a rede. Por conseguinte, caberia \u00e0 requerida edificar todas as precau\u00e7\u00f5es preventivas no sentido de se evitar que houvesse danos ao consumidor, e mesmo que se propiciasse a identifica\u00e7\u00e3o de alguma conduta do consumidor que de mote exclusivo acarretasse os danos perpetrados. Nesta senda, emerge despicienda a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial, pois o que se pretende provar n\u00e3o militar\u00e1 em prol da concession\u00e1ria. Para coroar todo o panorama j\u00e1 elucidado, n\u00e3o se poderia imaginar que ao consumidor, ainda que de grande porte, caberia impor o \u00f4nus de configurar todo o arcabou\u00e7o de salvaguardas e de monitoramento da energia que lhe \u00e9 dedicada, o que significaria subverter o regime jur\u00eddico administrativo que permeia os contratos de concess\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o p\u00fablico deste jaez. Como corol\u00e1rio, a pretens\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o de prova pericial n\u00e3o apenas ser\u00e1 ineficiente em resgatar a posi\u00e7\u00e3o processual e material da r\u00e9 diante dos contornos j\u00e1 descritos, como tamb\u00e9m seria parcamente esclarecedora, lembrando que n\u00e3o seria razo\u00e1vel exigir tamb\u00e9m que o consumidor a formid\u00e1vel incumb\u00eancia de guardar os aparelhos danificados exatamente para a concession\u00e1ria poder posteriormente cotej\u00e1-los. Neste ponto, seria, em verdade, uma provid\u00eancia salutar \u00e0 atividade da requerida, na linha da ideia de presta\u00e7\u00e3o cont\u00ednua dos servi\u00e7os em voga, intensificar junto aos consumidores prejudicados a imediata interven\u00e7\u00e3o para que n\u00e3o padecessem com todas as intemp\u00e9ries relativas \u00e0 interrup\u00e7\u00e3o do recebimento de energia el\u00e9trica, bem como com a substitui\u00e7\u00e3o dos equipamentos que tenham sido exterminados. Por\u00e9m, como j\u00e1 se afigurou, preferiu a concession\u00e1ria sequer constituir sistema que identificasse ou prevenisse a passagem de energia el\u00e9trica em qualidade indesejada por suas redes at\u00e9 os destinos finais.Como dito anteriormente, a responsabilidade da requerida \u00e9, em regra, objetiva, seja por sua condi\u00e7\u00e3o de concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico, seja pela sua caracter\u00edstica de fornecedora de servi\u00e7os ao mercado consumidor. Nessa toada, tem-se que, no caso dos autos, a configura\u00e7\u00e3o da responsabilidade da r\u00e9 se d\u00e1 quando da configura\u00e7\u00e3o do bin\u00f4mio nexo de causalidade e dano, dispensando a lei a efetiva\u00e7\u00e3o do requisito da conduta culposa. A responsabilidade objetiva, no entanto, n\u00e3o \u00e9 irrestrita, podendo ser afastada quando inexistentes, no caso concreto, os supracitados requisitos. Contudo, diferentemente do que sustenta a r\u00e9, a ocorr\u00eancia de chuvas, raios e eventos da natureza como os descritos em sede de defesa, n\u00e3o tem o cond\u00e3o de romper, por si s\u00f3, o nexo de causalidade e sua consequente responsabiliza\u00e7\u00e3o por eventuais danos. Isso porque, o caso fortuito e a for\u00e7a maior, como h\u00e1 muito firmado, deve decorrer de fato estranho \u00e0 vontade das partes, sendo, ainda, caracterizado pela imprevisibilidade e inevitabilidade. Nessa toada, h\u00e1 que se destacar que a oscila\u00e7\u00e3o na rede el\u00e9trica proveniente de eventos da natureza, como chuvas e raios sustentados em defesa, \u00e9 fato not\u00f3rio e previs\u00edvel, cabendo \u00e0 concession\u00e1ria, pelo pr\u00f3prio risco da atividade desempenhada, valer-se da tecnologia necess\u00e1ria para impedir ou ao menos minimizar a ocorr\u00eancia de danos aos usu\u00e1rios do servi\u00e7o disponibilizado.\u00c9 esse o entendimento pac\u00edfico do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. Sen\u00e3o, vejamos:PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ENERGIA EL\u00c9TRICA. RESPONSABILIDADE CIVIL OBJETIVA. DESCARGA ATMOSF\u00c9RICA (QUEDA DE RAIO). DANOS MATERIAIS. FOR\u00c7A MAIOR. CAUSA EXCLUDENTE. N\u00c3O RECONHECIMENTO. DANOS MORAIS. INDENIZA\u00c7\u00c3O INDEVIDA A ESTE T\u00cdTULO. A descarga atmosf\u00e9rica (queda de raio) n\u00e3o se subsumi a causa de excludente da responsabilidade civil objetiva, na figura da for\u00e7a maior, em caso de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de energia el\u00e9trica dada a previsibilidade de ocorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00f5es no sistema de transmiss\u00e3o el\u00e9trica nesses casos, de sorte que tal infort\u00fanio se insere no risco da atividade desenvolvida pela concession\u00e1ria. \u00d4nus da prova da regularidade da presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o que incumbia \u00e0 r\u00e9. O mero dissabor e aborrecimento causado pelos danos nos equipamentos eletr\u00f4nicos n\u00e3o configura ato lesivo a ensejar a condena\u00e7\u00e3o por danos morais. Recurso provido em parte.PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS FORNECIMENTO DE ENERGIA EL\u00c9TRICA. DESCARGA EL\u00c9TRICA (RAIO) QUE DANIFICOU APARELHOS ELETR\u00d4NICOS. A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O. SENTEN\u00c7A DE PROCED\u00caNCIA. APELA\u00c7\u00c3O DA R\u00c9. Rela\u00e7\u00e3o de consumo configurada. Invers\u00e3o do \u00f4nus da prova. Requisitos presentes. Responsabilidade objetiva da concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico. R\u00e9 que n\u00e3o se desincumbiu de seu \u00f4nus probat\u00f3rio (art. 333, II, do C.P.C..) Previsibilidade de ocorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00f5es no sistema de transmiss\u00e3o de energia el\u00e9trica durante tempestades e, consequentemente, de danos aos equipamentos ligados \u00e0 rede. Risco inerente \u00e0 pr\u00f3pria atividade desenvolvida pela concession\u00e1ria. Oscila\u00e7\u00e3o de energia que configura falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o e deu causa aos danos suportados pela autora. Dever de pagar a indeniza\u00e7\u00e3o tal como pleiteada. Senten\u00e7a mantida. Recurso desprovido.De tal sorte, restou comprovado nos autos que os equipamentos eletr\u00f4nicos dos segurados da parte autora foram danificados em virtude de descarga el\u00e9trica e assim, como consignado, por falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os por parte da r\u00e9, patente o direito da r\u00e9 em ser indenizada, em sede de regresso.No mais, incontroverso que a requerida efetivamente despendeu montante correspondente a R$ 3.161,58, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o aos seus segurados, devendo, pois, ser ressarcida de tais preju\u00edzos. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, e o fa\u00e7o para condenar a r\u00e9, ao pagamento de R$ 3.161,58, quantia que dever\u00e1 ser devidamente atualizada de acordo com a tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, desde o disp\u00eandio, e com a incid\u00eancia de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a parte r\u00e9 com o pagamento das custas e despesas processuais, assim como honor\u00e1rios advocat\u00edcios do autor, ora arbitrados em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, com base no artigo 85, par\u00e1grafo 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo CivilP.R.I. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0451\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 41\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELO AUGUSTO OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1004","paginaFinal":"1004","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"794495","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17819773","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Nov 24 2016 11:39:03:647PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1067961-10.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1067961-10.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"358510666","codPublicacaoOrigem":"682895986","dataDivulgacao":"Jul 24 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"1067961-10.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1931","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"31\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1067961-10.2015.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - Vistos. N\u00e3o havendo na inicial elemento que justifique a distribui\u00e7\u00e3o deste feito por direcionamento a este Ju\u00edzo, determino sua livre redistribui\u00e7\u00e3o, \u00e0 uma das Varas C\u00edveis do Foro Central. Intimese. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0305\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 31\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WANDER BENASSI JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVANA DE ARAUJO DAVIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"679","paginaFinal":"679","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"514869","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8626364","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jul 23 2015 10:31:04:453PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1067961-10.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1067961-10.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"642973220","codPublicacaoOrigem":"1111699475","dataDivulgacao":"Mar 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1067961-10.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2308","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"416 - 1067961-10.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator Jo\u00e3o Pazine Neto - Apelante: Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz CPFL - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Advogada: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) (Fls: 155) - Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) (Fls: 38)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 19\u00ba Grupo - 37\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 313\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 37\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a - 5\u00ba andar - sala 504 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 37\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 28 DE MAR\u00c7O DE 2017 (TER\u00c7A-FEIRA), NA PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A - 5\u00ba ANDAR - SALA 504, COM INICIO \u00c0S 09:30 HORAS. CONSTAR\u00c3O OS ADIADOS, MAIS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1263","paginaFinal":"1263","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"849402","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20720378","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Mar 15 2017 11:33:14:050PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1067961-10.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1067961-10.2015.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"654010068","codPublicacaoOrigem":"1123003271","dataDivulgacao":"Apr  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1067961-10.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2320","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1067961-10.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator: Des.: Jo\u00e3o Pazine Neto - Apelante: Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz CPFL - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Rejeitada a mat\u00e9ria preliminar, negaram provimento ao recurso. V. U. - Advogada: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) (Fls: 155) - Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) (Fls: 38)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 19\u00ba Grupo - 37\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 313\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 37\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 28 DE MAR\u00c7O DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. SERGIO GOMES, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) NORIKO FUKUMOTO. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. JOS\u00c9 TARCISO BERALDO, ISRAEL G\u00d3ES DOS ANJOS, PEDRO KODAMA e JO\u00c3O PAZINE NETO. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. O EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR PRESIDENTE DETERMINOU CONSIGNAR EM ATA VOTOS DE CONGRATULA\u00c7\u00d5ES PELA PROMO\u00c7\u00c3O, PARA O CARGO DE DESEMBARGADOR, DOS EXCELENT\u00cdSSIMOS SENHORES DOUTORES CARLOS EDUARDO ANDRADE SAMPAIO E JOS\u00c9 MARIA C\u00c2MARA J\u00daNIOR. ADERIRAM EXPRESSAMENTE OS DEMAIS DESEMBARGADORES DA C\u00c2MARA. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS: (REPUBLICADA POR TER SA\u00cdDO COM INCORRE\u00c7\u00c3O)","paginaInicial":"1518","paginaFinal":"1518","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"856796","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21405287","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Apr  3 2017 07:48:33:313AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1067961-10.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1067961-10.2015.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"657503672","codPublicacaoOrigem":"1125721997","dataDivulgacao":"Apr  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1067961-10.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2323","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1067961-10.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz CPFL - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Magistrado(a) Jo\u00e3o Pazine Neto - Rejeitada a mat\u00e9ria preliminar, negaram provimento ao recurso. V. U. - APELA\u00c7\u00c3O DIGITAL. A\u00c7\u00c3O REGRESSIVA DE RESSARCIMENTO DE DANOS. PRELIMINAR DE FALTA DE INTERESSE DE AGIR AFASTADA. AUTORA QUE PRETENDE SER RESSARCIDA PELA R\u00c9 DOS VALORES A QUE FORA OBRIGADA A INDENIZAR O SEGURADO, POR FOR\u00c7A DE CONTRATO DE SEGURO. ALEGADA RESPONSABILIDADE OBJETIVA DA APELANTE. DANOS OCASIONADOS POR FALHA NO FORNECIMENTO DE ENERGIA EL\u00c9TRICA. APARELHOS DANIFICADOS. QUEDA DE RAIO QUE N\u00c3O CONFIGURA CASO FORTUITO OU FOR\u00c7A MAIOR. INTEMP\u00c9RIES METEOROL\u00d3GICAS QUE S\u00c3O PREVIS\u00cdVEIS E CORRIQUEIRAS. R\u00c9 QUE N\u00c3O IMPUGNOU, ESPECIFICAMENTE, OS FATOS ALEGADOS PELA AUTORA. \u00d4NUS PROBAT\u00d3RIO TAMB\u00c9M N\u00c3O OBSERVADO (ART. 373, II, DO CPC E 14, \u00a7 3\u00ba, DO CDC). FALHA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7O CARACTERIZADA. SENTEN\u00c7A DE PROCED\u00caNCIA MANTIDA. HONOR\u00c1RIOS SUCUMBENCIAIS MAJORADOS PARA 20% DO VALOR DA CONDENA\u00c7\u00c3O (ART. 85, \u00a7 11, DO CPC). PRELIMINAR REJEITADA E RECURSO N\u00c3O PROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 100,20 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 313\/304","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 19\u00ba Grupo - 37\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 313\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1766","paginaFinal":"1766","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"858823","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21539623","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Apr  6 2017 08:02:44:043AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1067961-10.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1067961-10.2015.8.26.0100|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}