{"numero":"1069962-94.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1069962-94.2017.8.26.0100","classe":"Produ\u00e7\u00e3o Antecipada de Provas","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Provas","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"18\/07\/2017 \u00e0s 02:01 - Livre\n27\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Vitor Frederico K\u00fcmpel","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Maria Elisa Daun"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Herbert Haroldo Pereira Rom\u00e3o"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0300\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2450 P\u00e1gina: 427","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0300\/2017 Teor do ato: Vistos.Tendo em vista o in\u00edcio do cumprimento de senten\u00e7a em apenso, determino a suspens\u00e3o destes autos referente \u00e0 fase de conhecimento, devendo, para tanto, ser encaminhado para a fila \"Processo de Conhecimento em fase de Execu\u00e7\u00e3o\".Finalizada a fase de cumprimento de senten\u00e7a, dever\u00e1 a Serventia proceder ao arquivamento em conjuntos dos autos de cumprimento de senten\u00e7a e dos autos de conhecimento.Intime-se. Advogados(s): Herbert Haroldo Pereira Rom\u00e3o (OAB 338179\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Tendo em vista o in\u00edcio do cumprimento de senten\u00e7a em apenso, determino a suspens\u00e3o destes autos referente \u00e0 fase de conhecimento, devendo, para tanto, ser encaminhado para a fila \"Processo de Conhecimento em fase de Execu\u00e7\u00e3o\".Finalizada a fase de cumprimento de senten\u00e7a, dever\u00e1 a Serventia proceder ao arquivamento em conjuntos dos autos de cumprimento de senten\u00e7a e dos autos de conhecimento.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL - 27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   10\u00ba   andar   -   Centro   -   CEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP   -   Telefone:  \n11   2171-6208   -   E-mail:   sp29cv@tjsp.Jus.br\nProcesso n\u00ba 1069962-94.2017.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1069962-94.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Produ\u00e7\u00e3o Antecipada  de Provas  - Provas\nRequerente : Maria Elisa Daun\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nMM.  Juiz de Direito:Dr  (a) Vitor  Frederico  K\u00fcmpel\nVistos.\nTendo   em   vista   o   in\u00edcio   do   cumprimento   de   senten\u00e7a   em   apenso,   determino   a  \nsuspens\u00e3o   destes   autos   referente   \u00e0   fase   de   conhecimento,   devendo,   para   tanto,   ser  \nencaminhado   para   a   fila   \"Processo   de   Conhecimento   em   fase   de   Execu\u00e7\u00e3o\".\nFinalizada   a   fase   de   cumprimento   de   senten\u00e7a,   dever\u00e1   a   Serventia   proceder  \nao   arquivamento   em   conjuntos   dos   autos   de   cumprimento   de   senten\u00e7a   e   dos   autos   de  \nconhecimento.Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  outubro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1069962-94.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 391B845. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 09\/10\/2017 \u00e0s 17:13 . fls. 37"}},{"data":"07\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   0066688-42.2017.8.26.0100 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0254\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 560","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0254\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, e por tudo o mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a medida cautelar de exibi\u00e7\u00e3o de documentos que MARIA ELISA DAUN moveu contra BANCO ITA\u00da S\/A., condenando o r\u00e9u a informar sobre a exist\u00eancia de eventuais contas banc\u00e1rias no nome da autora, conjuntamente com Nilton Gomes de Assis ou n\u00e3o, sendo improcedente, todavia, o pedido da autora para que a r\u00e9 informe sobre a exist\u00eancia de contas de Nilton Gomes da Costa em que n\u00e3o a autora n\u00e3o seja co-titular. Condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo (CPC, art. 85, \u00a7 2\u00ba) em 10% (dez por cento) do valor da causa. Extingo o feito, nos termos do inciso I do artigo 487 do C\u00f3digo de Processo Civil.P. R. I. C. Advogados(s): Herbert Haroldo Pereira Rom\u00e3o (OAB 338179\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, e por tudo o mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a medida cautelar de exibi\u00e7\u00e3o de documentos que MARIA ELISA DAUN moveu contra BANCO ITA\u00da S\/A., condenando o r\u00e9u a informar sobre a exist\u00eancia de eventuais contas banc\u00e1rias no nome da autora, conjuntamente com Nilton Gomes de Assis ou n\u00e3o, sendo improcedente, todavia, o pedido da autora para que a r\u00e9 informe sobre a exist\u00eancia de contas de Nilton Gomes da Costa em que n\u00e3o a autora n\u00e3o seja co-titular. Condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo (CPC, art. 85, \u00a7 2\u00ba) em 10% (dez por cento) do valor da causa. Extingo o feito, nos termos do inciso I do artigo 487 do C\u00f3digo de Processo Civil.P. R. I. C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1069962-94.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1069962-94.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Produ\u00e7\u00e3o Antecipada  de Provas  - Provas\nRequerente : Maria Elisa Daun\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpelVistos.\nMARIA  ELISA  DAUN  moveu  pedido  de  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  provas  cumulado  com  pedido  de  liminar  contra  BANCO  ITA\u00da  S\/A .  Na  inicial  \n(fls.  01\/05),  afirmou  que  notificou  extrajudicialmente  o  r\u00e9u  para  que  este  informasse  sobre  a  \nexist\u00eancia  de  contas  banc\u00e1rias  conjuntas  da  autora  com  Nilton  Gomes  de  Assis,  bem  como  \nsobre  a  exist\u00eancia  de  contas  deste.  Sustentou  que  o  r\u00e9u  n\u00e3o  lhe  enviou  nenhum  retorno.  Pediu,  \nassim,  a  total  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  para  determinar  que  o  requerido  informe  sobre  eventuais  \ncontas  banc\u00e1rias,  conjuntas  ou  n\u00e3o,  no  nome  de  Nilton  Gomes  de  Assis  e  da  requerente,  al\u00e9m  \nda  conta  53.037-3,  ag\u00eancia  0237  do  Banco  Ita\u00fa  S\/A.  Juntou  documentos  (fls.  06\/24).\nDeferidos  os  benef\u00edcios  da  assist\u00eancia  \njudici\u00e1ria  ao  autor  \u00e0  fls.  25.\nRegularmente citado  (fls.  25),  o  r\u00e9u  deixou  de  \noferecer  resposta  (certid\u00e3o  de  fls.  30).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1069962-94.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3712B86. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:00 . fls. 33\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1069962-94.2017.8.26.0100 - lauda  2\n\u00c9\n o  sucinto  relat\u00f3rio.\nFUNDAMENTO  e  DECIDO.\nPese  a  autora  ter  intitulado  a  a\u00e7\u00e3o  como  \npedido  de  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  cumulado  com  pedido  de  liminar,  cuida-se,  verdadeiramente,  de  \na\u00e7\u00e3o  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos.\n\u00c9 caso  de  julgamento  antecipado  do  feito  nos  \ntermos  do  artigo  355,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  parcialmente  procedente.\nNa  li\u00e7\u00e3o  de  Lopes  da  Costa  (Curso  de  Direito  \nProcessual  Civil,  vol.  II,  36a  ed.  Rio  de  Janeiro:  Forense,  2004,  p.  454),  atribui-se  \u00e0  a\u00e7\u00e3o  \nexibit\u00f3ria  as  seguintes  finalidades:\n\u201ca)  possibilitar  ao  autor  da  demanda  o \nexerc\u00edcio  do  direito  de  op\u00e7\u00e3o,  nas  a\u00e7\u00f5es  alternativas;\nb)  dar  ao  autor  orienta\u00e7\u00e3o  sobre  uma  rela\u00e7\u00e3o  \njur\u00eddica  que  se  considere  parte  (art.  1.191  do  CC);\nc)  ensejar  ao  autor  o exame  do  estado  da  \ncoisa  locada,  comodada,  depositada  ou  apenhada \u201d.\n\u00c9,  pois,  perfeitamente  cab\u00edvel  a  pretens\u00e3o  da  \nautora,  pois  verificar  a  exibi\u00e7\u00e3o  dos  documentos  pleiteada  pela  autora  \u00e9  fundamental  para  que  \nesta  esclare\u00e7a  eventual  omiss\u00e3o  de  informa\u00e7\u00f5es  que  s\u00e3o  de  seu  interesse.\nO  Banco  R\u00e9u  n\u00e3o  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o,  \noperando-se,  assim,  os  efeitos  da  revelia,  o  que  faz  presumir  verdadeiros  os  fatos  narrados  na  \ninicial.  A  autora  afirmou  que,  frente  a  seu  pedido  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos,  o  r\u00e9u  n\u00e3o  lhe  \nenviou  qualquer  retorno.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1069962-94.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3712B86. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:00 . fls. 34\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1069962-94.2017.8.26.0100 - lauda  3\nDeve-se\n pontuar,  entretanto,  que  n\u00e3o  cabe  a \nexibi\u00e7\u00e3o  de  documentos  referente  \u00e0  exist\u00eancia  de  contas  de  Nilton  Gomes  da  Costa  nas  quais  a  \nautora  n\u00e3o  seja  co-titular,  na  medida  em  que  n\u00e3o  se  pode  pedir  a  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos  \nreferentes  a  contas  banc\u00e1ria  que  tenham  como  titulares  unicamente  pessoas  diversas  da  do  \nautor  do  pedido  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos.\nPortanto, apenas  n\u00e3o  se  sustenta  a  resist\u00eancia  \ndo  banco  \u00e0  exibi\u00e7\u00e3o  dos  documentos  que  tratem  da  exist\u00eancia  de  eventual  conta  em  seu  nome  \nda  autora,  conjuntamente  ou  n\u00e3o  com  Nilton  Gomes  da  Costa,  na  esteira  do  pensamento  do  C.  \nSTJ,  ao  qual  me  filio.  N\u00e3o  cumprida  sua  obriga\u00e7\u00e3o  quando  instado  pelo  requerimento  \nadministrativamente  e  extrajudicialmente,  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  de  rigor.\nAnte  o  exposto,  e  por  tudo  o  mais  que  dos  \nautos  consta,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  a  medida  cautelar  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  \ndocumentos  que  MARIA  ELISA  DAUN  moveu  contra  BANCO  ITA\u00da  S\/A.,  condenando  o  \nr\u00e9u  a  informar  sobre  a  exist\u00eancia  de  eventuais  contas  banc\u00e1rias  no  nome  da  autora,  \nconjuntamente  com  Nilton  Gomes  de  Assis  ou  n\u00e3o,  sendo  improcedente,  todavia,  o  pedido  da  \nautora  para  que  a  r\u00e9  informe  sobre  a  exist\u00eancia  de  contas  de  Nilton  Gomes  da  Costa  em  que  \nn\u00e3o  a  autora  n\u00e3o  seja  co-titular.  Condeno  o  r\u00e9u  ao  pagamento  das  custas  e  despesas  \nprocessuais,  bem  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  fixo  (CPC,  art.  85,  \u00a7  2\u00ba)  em  10%  (dez  por  \ncento)  do  valor  da  causa.  Extingo  o  feito,  nos  termos  do  inciso  I  do  artigo  487  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nP. R.  I.  C.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1069962-94.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3712B86. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:00 . fls. 35"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0246\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2419 P\u00e1gina: 431","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0246\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 29: Preliminarmente, certifique a z. Serventia o decurso de prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa pelo r\u00e9u. Intime-se. Advogados(s): Herbert Haroldo Pereira Rom\u00e3o (OAB 338179\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 29: Preliminarmente, certifique a z. Serventia o decurso de prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa pelo r\u00e9u. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1069962-94.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Produ\u00e7\u00e3o Antecipada  de Provas  - Provas\nRequerente : Maria Elisa Daun\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nVistos.\nFls.   29:   Preliminarmente,   certifique   a   z.   Serventia   o   decurso   de   prazo   para  \napresenta\u00e7\u00e3o   de   defesa   pelo   r\u00e9u.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1069962-94.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3699408. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 24\/08\/2017 \u00e0s 14:33 . fls. 30"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40963089-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/08\/2017 17:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676879245TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Itau Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 27\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0204\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2392 P\u00e1gina: 504","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0204\/2017 Teor do ato: Vistos.Defiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita ao autor. Anote-se.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos.Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado.Intime-se. Advogados(s): Herbert Haroldo Pereira Rom\u00e3o (OAB 338179\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Defiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita ao autor. Anote-se.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos.Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  18  de  julho  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).  \nVitor   Frederico   K\u00fcmpel. \nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1069962-94.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Produ\u00e7\u00e3o Antecipada  de Provas  - Provas\nRequerente : Maria Elisa Daun\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nVistos.\nDefiro  os  benef\u00edcios  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita  ao  autor.  Anote-se.\nDiante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.  (CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n.35  da  ENFAM).\nCite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis.\nA aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  \nf\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  \nprocesso  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.\nVia  digitalmente  assinada  da  decis\u00e3o  servir\u00e1  como  mandado.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1069962-94.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 346747A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 18\/07\/2017 \u00e0s 13:38 . fls. 25"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"06\/10\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a (0066688-42.2017.8.26.0100)"}],"total_andamentos_retornados":22,"total_andamentos":22},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (0066688-42.2017.8.26.0100)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Provas","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Maria Elisa Daun"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Herbert Haroldo Pereira Rom\u00e3o"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0300\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2450 P\u00e1gina: 427","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0300\/2017 Teor do ato: Vistos.Na forma do artigo 513 \u00a72\u00ba, intime-se o executado para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver.Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art.523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o.N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento.Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art.2\u00ba, inc.XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada.Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art.517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Tendo em vista que o executado n\u00e3o se encontra representado por advogado nos autos, intime-se o por carta. Int. Advogados(s): Herbert Haroldo Pereira Rom\u00e3o (OAB 338179\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Na forma do artigo 513 \u00a72\u00ba, intime-se o executado para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver.Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art.523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o.N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento.Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art.2\u00ba, inc.XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada.Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art.517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Tendo em vista que o executado n\u00e3o se encontra representado por advogado nos autos, intime-se o por carta. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL - 27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   10\u00ba   andar   -   Centro   -   CEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP   -   Telefone:  \n11   2171-6208   -   E-mail:   sp29cv@tjsp.Jus.br\nProcesso n\u00ba 0066688-42.2017.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0066688-42.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Provas\nExeq\u00fcente : Maria Elisa Daun\nExecutado : Itau Unibanco  S\/A\nMM.  Juiz de Direito:Dr  (a) Vitor  Frederico  K\u00fcmpel\nVistos.\nNa  forma  do  artigo  513  \u00a72\u00ba,  intime-se  o \nexecutado  para  que,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  pague  o  valor  indicado  no  demonstrativo  \ndiscriminado  e  atualizado  do  cr\u00e9dito,  acrescido  de  custas,  se  houver.\nFica  a  parte  executada  advertida  de  que,  \ntranscorrido  o  prazo  previsto  no  art.523  sem  o  pagamento  volunt\u00e1rio,  inicia-se  o  prazo  de  \n15  (quinze)  dias  para  que,  independentemente  de  penhora  ou  nova  intima\u00e7\u00e3o,  apresente,  nos  \npr\u00f3prios  autos,  sua  impugna\u00e7\u00e3o.\nN\u00e3o ocorrendo  pagamento  volunt\u00e1rio  no  prazo  \ndo  artigo  523  do  CPC,  o  d\u00e9bito  ser\u00e1  acrescido  de  multa  de  dez  por  cento  e,  tamb\u00e9m,  de  \nhonor\u00e1rios  de  advogado  de  dez  por  cento.\nAdemais,  n\u00e3o  efetuado  o  pagamento  volunt\u00e1rio  \nno  prazo  de  15  (quinze)  dias,  independentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o  do  credor,  poder\u00e1  a  \nparte  exequente  efetuar  pedido  de  pesquisas  junto  aos  sistemas  informatizados  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  \ndo  ju\u00edzo,  devendo  comprovar  o  pr\u00e9vio  recolhimento  das  taxas  previstas  no  art.2\u00ba,  inc.XI,  da  \nLei  Estadual  14.838\/12,  calculadas  por  cada  dilig\u00eancia  a  ser  efetuada.\nPor  fim,  certificado  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  \ndecis\u00e3o  e  transcorrido  o  prazo  do  art.  523,  mediante  o  recolhimento  das  respectivas  taxas,  a  \nparte  exequente  poder\u00e1  requerer  diretamente  \u00e0  serventia  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  certid\u00e3o,  nos  termos  \ndo  art.517  do  CPC,  que  servir\u00e1  tamb\u00e9m  aos  fins  previstos  no  art.  782,  \u00a73\u00ba,  todos  do  C\u00f3digo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0066688-42.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 391B848. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 09\/10\/2017 \u00e0s 17:13 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL - 27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   10\u00ba   andar   -   Centro   -   CEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP   -   Telefone:  \n11   2171-6208   -   E-mail:   sp29cv@tjsp.Jus.br\nProcesso n\u00ba 0066688-42.2017.8.26.0100  - p.  2\nde\n Processo  Civil.  \nTendo em  vista  que  o  executado  n\u00e3o  se  \nencontra  representado  por  advogado  nos  autos,  intime-se  o  por  carta.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  outubro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0066688-42.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 391B848. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 09\/10\/2017 \u00e0s 17:13 . fls. 4"}},{"data":"07\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 1069962-94.2017.8.26.0100","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":5,"total_andamentos":5}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748121538","codPublicacaoOrigem":"1195778069","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1069962-94.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1069962-94.2017.8.26.0100 - Produ\u00e7\u00e3o Antecipada de Provas - Provas - Maria Elisa Daun - Itau Unibanco S\/A - Ante o exposto, e por tudo o mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a medida cautelar de exibi\u00e7\u00e3o de documentos que MARIA ELISA DAUN moveu contra BANCO ITA\u00da S\/A., condenando o r\u00e9u a informar sobre a exist\u00eancia de eventuais contas banc\u00e1rias no nome da autora, conjuntamente com Nilton Gomes de Assis ou n\u00e3o, sendo improcedente, todavia, o pedido da autora para que a r\u00e9 informe sobre a exist\u00eancia de contas de Nilton Gomes da Costa em que n\u00e3o a autora n\u00e3o seja co-titular. Condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo (CPC, art. 85, \u00a7 2\u00ba) em 10% (dez por cento) do valor da causa. Extingo o feito, nos termos do inciso I do artigo 487 do C\u00f3digo de Processo Civil.P. R. I. C. - ADV: HERBERT HAROLDO PEREIRA ROM\u00c3O (OAB 338179\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0254\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"565","paginaFinal":"565","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"921186","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947231","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:55:15:740AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1069962-94.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1069962-94.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"775508290","codPublicacaoOrigem":"1213595814","dataDivulgacao":"Oct 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1069962-94.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2450","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1069962-94.2017.8.26.0100 - Produ\u00e7\u00e3o Antecipada de Provas - Provas - Maria Elisa Daun - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Tendo em vista o in\u00edcio do cumprimento de senten\u00e7a em apenso, determino a suspens\u00e3o destes autos referente \u00e0 fase de conhecimento, devendo, para tanto, ser encaminhado para a fila \"Processo de Conhecimento em fase de Execu\u00e7\u00e3o\".Finalizada a fase de cumprimento de senten\u00e7a, dever\u00e1 a Serventia proceder ao arquivamento em conjuntos dos autos de cumprimento de senten\u00e7a e dos autos de conhecimento.Intime-se. - ADV: HERBERT HAROLDO PEREIRA ROM\u00c3O (OAB 338179\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0300\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"440","paginaFinal":"440","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"937073","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27138186","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Oct 12 2017 03:50:20:800AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1069962-94.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1069962-94.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"717668162","codPublicacaoOrigem":"1175567872","dataDivulgacao":"Jul 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1069962-94.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2392","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1069962-94.2017.8.26.0100 - Produ\u00e7\u00e3o Antecipada de Provas - Provas - Maria Elisa Daun - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Defiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita ao autor. Anote-se.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos.Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado.Intime-se. - ADV: HERBERT HAROLDO PEREIRA ROM\u00c3O (OAB 338179\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0204\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"511","paginaFinal":"511","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"902906","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24383794","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 19 2017 10:15:40:350PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1069962-94.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1069962-94.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"742754058","codPublicacaoOrigem":"1192443189","dataDivulgacao":"Aug 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1069962-94.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2419","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1069962-94.2017.8.26.0100 - Produ\u00e7\u00e3o Antecipada de Provas - Provas - Maria Elisa Daun - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Fls. 29: Preliminarmente, certifique a z. Serventia o decurso de prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa pelo r\u00e9u. Intime-se. - ADV: HERBERT HAROLDO PEREIRA ROM\u00c3O (OAB 338179\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0246\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"437","paginaFinal":"437","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"918198","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25714662","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 28 2017 08:05:37:490AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1069962-94.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1069962-94.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"717667850","codPublicacaoOrigem":"1175562833","dataDivulgacao":"Jul 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1069962-94.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2392","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1069962-94.2017.8.26.0100 CLASSE :PRODU\u00c7\u00c3O ANTECIPADA DE PROVAS REQTE : Maria Elisa Daun ADVOGADO : 338179\/SP - Herbert Haroldo Pereira Rom\u00e3o REQDO : Itau Unibanco S\/A VARA :27\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 18\/07\/2017","paginaInicial":"2","paginaFinal":"2","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"902906","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24383794","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 19 2017 10:15:40:323PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1069962-94.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1069962-94.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}