{"numero":"1072688-12.2015.8.26.0100","processos":[{"processo":"1072688-12.2015.8.26.0100","classe":"Procedimento Sum\u00e1rio","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"09\/09\/2015 \u00e0s 15:02 - Livre\n11\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Flavia Poyares Miranda","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 28.007,83","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a."},{"tipo":"Reqdo","nome":"COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aline Cristina Panza Mainieri"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41194764-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/10\/2017 14:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0200\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2441 P\u00e1gina: 237\/257","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0200\/2017 Teor do ato: Vistos.Cumpra-se v. Ac\u00f3rd\u00e3o.Nada mais sendo requerido, aguarde-se no arquivo provoca\u00e7\u00e3o da parte interessada o cumprimento do acordo homologado.Intime-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Cumpra-se v. Ac\u00f3rd\u00e3o.Nada mais sendo requerido, aguarde-se no arquivo provoca\u00e7\u00e3o da parte interessada o cumprimento do acordo homologado.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6116\/6578-   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1072688-12.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1072688-12.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Flavia   Poyares   Miranda\nVistos.\nCumpra-se   v.   Ac\u00f3rd\u00e3o.\nNada   mais   sendo   requerido,   aguarde-se   no   arquivo   provoca\u00e7\u00e3o   da   parte   interessada  \no   cumprimento   do   acordo   homologado.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1072688-12.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 38824A6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 27\/09\/2017 \u00e0s 15:22 . fls. 360"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0180\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 243\/271","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0180\/2017 Teor do ato: Vistos.Cumpra-se v. Ac\u00f3rd\u00e3o.Homologo por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo retro e EXTINGO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, III, \"b\", do CPC.Certifique-se de imediato o tr\u00e2nsito em julgado.Oportunamente, arquivem-se os autos. P.R.I. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Cumpra-se v. Ac\u00f3rd\u00e3o.Homologo por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo retro e EXTINGO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, III, \"b\", do CPC.Certifique-se de imediato o tr\u00e2nsito em julgado.Oportunamente, arquivem-se os autos. P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1072688-12.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nData  da Audi\u00eancia: Data e Hora  da Audi\u00eancia  Selecionada  << Informa\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Flavia   Poyares   Miranda\nVistos.\nCumpra-se  v.  Ac\u00f3rd\u00e3o.\nHomologo  por  senten\u00e7a,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  o  acordo  \nretro  e  EXTINGO  o  processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  art.  487,  III,  \u201cb\u201d,  do  CPC .\nCertifique-se  de  imediato  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.\nOportunamente,  arquivem-se  os  autos.  \nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1072688-12.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 37155FE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 355"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40995420-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 30\/08\/2017 13:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40627859-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 13\/07\/2016 16:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40619985-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 12\/07\/2016 12:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0138\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2148 P\u00e1gina: 214\/226","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0138\/2016 Teor do ato: Vistos. 1) Interposto o recurso de apela\u00e7\u00e3o pelo autor \u00e0s fls. 230\/243, fica a requerida intimada para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, no prazo de quinze dias, nos termos do art. 1010 \u00a7 1\u00ba do NCPC. 2) Caso havendo interposi\u00e7\u00e3o de apela\u00e7\u00e3o adesiva, intime-se o ora apelante para contrarraz\u00f5es.3) Cumpridos os itens anteriores, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a deste estado, com as homenagens e anota\u00e7\u00f5es de praxe. Fls. 244: Interposto o recurso nada mais h\u00e1 a deliberar nesta sede.Intimem-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. 1) Interposto o recurso de apela\u00e7\u00e3o pelo autor \u00e0s fls. 230\/243, fica a requerida intimada para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, no prazo de quinze dias, nos termos do art. 1010 \u00a7 1\u00ba do NCPC. 2) Caso havendo interposi\u00e7\u00e3o de apela\u00e7\u00e3o adesiva, intime-se o ora apelante para contrarraz\u00f5es.3) Cumpridos os itens anteriores, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a deste estado, com as homenagens e anota\u00e7\u00f5es de praxe. Fls. 244: Interposto o recurso nada mais h\u00e1 a deliberar nesta sede.Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  -FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba,  13\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1322\/1324,  Centro  -  CEP  \n01501-900,  Fone:  2171-6116\/6578-,  S\u00e3o  Paulo-SP  -  E-mail:  \nsp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1072688-12.2015.8.26.0100  - p.  1\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  28  de  junho  de  2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).  \nEduardo  Palma  Pellegrinelli .  Eu  ___________  ( Selma  Augusto  Sampaio ), Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  \nJudici\u00e1rio , subscrevi.\nD E  S P  A  C H  O\nProcesso  n\u00ba: 1072688-12.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nVistos.  \n1)  Interposto  o  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  pelo  autor  \u00e0s  fls.   \n230\/243 ,  fica  a  requerida  intimada  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contrarraz\u00f5es,  no  prazo  de  quinze  \ndias,  nos  termos  do  art.  1010  \u00a7  1\u00ba  do  NCPC.  \n2)  Caso  havendo  interposi\u00e7\u00e3o  de  apela\u00e7\u00e3o  adesiva,  intime-se  \no  ora  apelante  para  contrarraz\u00f5es.\n3) Cumpridos  os  itens  anteriores,  remetam-se  os  autos  ao  \nEgr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  deste  estado,  com  as  homenagens  e  anota\u00e7\u00f5es  de  praxe.  \nFls.  244:  Interposto  o  recurso  nada  mais  h\u00e1  a  deliberar  nesta  \nsede. Intimem-se. \nS\u00e3o  Paulo,  28  de  junho  de  2016 .\nEduardo  Palma  Pellegrinelli\n                             Juiz de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1072688-12.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 20FD126. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO PALMA PELLEGRINELLI, liberado nos autos em 29\/06\/2016 \u00e0s 19:20 . fls. 245"}},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40445612-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/05\/2016 12:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2016","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40445592-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 24\/05\/2016 12:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0094\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2110 P\u00e1gina: 291\/304","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0094\/2016 Teor do ato: Diante do exposto, rejeito os embargos.Intime-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Diante do exposto, rejeito os embargos.Intime-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 13\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1322\/1324,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6116\/6578-,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsp11cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1072688-12.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eduardo   Palma   Pellegrinelli\nVistos.\nTrata-se de  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  opostos  por  SUL  AM\u00c9RICA  \nCOMPANHIA NACIONAL  DE  SEGUROS,  sob  a  alega\u00e7\u00e3o  de  que  a  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  os  juros  \nde mora  e  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  deveriam  ser  fixados  de  forma  diversa  (fls.  199\/208 ).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Passo  a  decidir.\nComo  se  observa,  a  recorrente  pretende  a  reconsidera\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a  de  fls.  \n191\/208,  o  que  n\u00e3o  se  admite.\nAssim,  a referida  pretens\u00e3o  n\u00e3o  est\u00e1  abrangida  pelo  art.  1.022  do  CPC,  que  \nprev\u00ea  as  hip\u00f3teses  de  omiss\u00e3o,  contradi\u00e7\u00e3o  ou  obscuridade.\nDiante  do  exposto,  rejeito  os  embargos .\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1072688-12.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1DED308. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO PALMA PELLEGRINELLI, liberado nos autos em 05\/05\/2016 \u00e0s 12:02 . fls. 228"}},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40366205-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 02\/05\/2016 10:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40348222-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 26\/04\/2016 12:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0081\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2098 P\u00e1gina: 226\/236","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0081\/2016 Teor do ato: Diante do exposto, julgo o pedido procedente, para:determinar a extin\u00e7\u00e3o do processo nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil;condenar o r\u00e9u ao pagamento de R$ 28.007,83, acrescido de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, contados da data do efetivo pagamento pelo autor, al\u00e9m de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da data da cita\u00e7\u00e3o;com fundamento no art. 85, \u00a7 2\u00ba, do CPC, condenar o r\u00e9u ao pagamento das custas, das despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor do advogado contratado pelo autor, fixados em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o. Observo que em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s custas e \u00e0s despesas processuais, haver\u00e1 a incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, a parir de cada adiantamento, bem como de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir do tr\u00e2nsito em julgado da condena\u00e7\u00e3o. Em rela\u00e7\u00e3o aos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, haver\u00e1 a incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, a parir da data da propositura da a\u00e7\u00e3o, bem como de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir do tr\u00e2nsito em julgado. Publique-se. Registra-se. Intime-se. Cumpra-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2016","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2016","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, julgo o pedido procedente, para:determinar a extin\u00e7\u00e3o do processo nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil;condenar o r\u00e9u ao pagamento de R$ 28.007,83, acrescido de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, contados da data do efetivo pagamento pelo autor, al\u00e9m de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da data da cita\u00e7\u00e3o;com fundamento no art. 85, \u00a7 2\u00ba, do CPC, condenar o r\u00e9u ao pagamento das custas, das despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor do advogado contratado pelo autor, fixados em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o. Observo que em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s custas e \u00e0s despesas processuais, haver\u00e1 a incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, a parir de cada adiantamento, bem como de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir do tr\u00e2nsito em julgado da condena\u00e7\u00e3o. Em rela\u00e7\u00e3o aos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, haver\u00e1 a incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, a parir da data da propositura da a\u00e7\u00e3o, bem como de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir do tr\u00e2nsito em julgado. Publique-se. Registra-se. Intime-se. Cumpra-se.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1072688-12.2015.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1072688-12.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eduardo   Palma   Pellegrinelli\nVistos.\n1.  Relat\u00f3rio\nTrata-se de  a\u00e7\u00e3o  promovida  por  ITA\u00da  SEGUROS  SE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  \nS\/A  em  face  de  COMPANHIA  PAULISTA  DE  FOR\u00c7A  E  LUZ,  visando  a  condena\u00e7\u00e3o  ao  \nressarcimento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria  (fls.  01\/34).\nAlega  a  parte  autora,  em  s\u00edntese,  que  teria  celebrado  contrato  de  seguro  com  \nCondom\u00ednio  Central  Park  Residence  (ap\u00f3lice  n\u00ba  0035455871),  atrav\u00e9s  do  qual  teria  se  obrigado  a  \ngarantir  os  riscos  aos  quais  o  im\u00f3vel  segurado  estivesse  exposto  durante  o  per\u00edodo  de  vig\u00eancia  do  \ncontrato.  Ocorre  que,  no  dia  16  de  mar\u00e7o  de  2013  teria  havido  uma  descarga  el\u00e9trica  no  im\u00f3vel  da  \nsegurada,  cujo  fornecimento  seria  de  responsabilidade  da  r\u00e9.  Em  virtude  de  oscila\u00e7\u00e3o  na  corrente  \nel\u00e9trica  fornecida  pela  r\u00e9,  teria  havido  queima  de  diversos  bens  do  segurado  da  autora,  sendo  \nnecess\u00e1rios  reparos  e  substitui\u00e7\u00f5es.  A  referida  oscila\u00e7\u00e3o  teria  decorrido  de  conduta  omissiva  da  r\u00e9  \nem  rela\u00e7\u00e3o  ao  servi\u00e7o  p\u00fablico  prestado,  tendo-se  em  vista  que  na  \u00e1rea  na  qual  o  im\u00f3vel  se  encontra  \njamais  teria  sido  instalado  qualquer  equipamento  de  estabiliza\u00e7\u00e3o  ou  dispositivo  de  seguran\u00e7a  \ncapazes  de  impedir  a  varia\u00e7\u00e3o  de  tens\u00e3o  na  rede.\nA  peti\u00e7\u00e3o  inicial  foi  instru\u00edda  com  documentos  (fls.  35\/67).\nHouve  a  cita\u00e7\u00e3o  (fls.  74).\nPor  ocasi\u00e3o  da  resposta  foi  alegado,  em  s\u00edntese,  aus\u00eancia  de  nexo  de  \ncausalidade;  impossibilidade  de  ressarcimento  amparando  na  resolu\u00e7\u00e3o  414\/10  da  ANEEL  quanto  \n\u00e0  necessidade  de  observ\u00e2ncia  do  procedimento  de  requisi\u00e7\u00e3o  das  indeniza\u00e7\u00f5es,  como  forma  a Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1072688-12.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1D0A708. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO PALMA PELLEGRINELLI, liberado nos autos em 15\/04\/2016 \u00e0s 09:59 . fls. 191\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1072688-12.2015.8.26.0100 - lauda  2\npossibilitar\n averigua\u00e7\u00e3o  do  nexo  de  causalidade  entre  o  dano  e suposta  falha  ou  oscila\u00e7\u00e3o  de  \nEnergia.  Bem  como  irresponsabilidade  pelos  danos  sofridos  pelo  assegurado,  em  raz\u00e3o  da  \nocorr\u00eancia  de  caso  fortuito  externo  e  for\u00e7a  maior,  al\u00e9m  de  aus\u00eancia  de  comprova\u00e7\u00e3o  dos  danos  \nmateriais  alegados  (fls.  75\/97).\nA  contesta\u00e7\u00e3o  foi  instru\u00edda  com  documentos  (fls.  98\/122).\nHouve  r\u00e9plica  (fls.  125\/174).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Passo  a  decidir.\n2.  Fundamenta\u00e7\u00e3o\nInicialmente, cumpre  observar  estar  configurada  a  hip\u00f3tese  de  julgamento  \nantecipado  da  lide  (art.  355,  I,  do  CPC),  na  medida  em  que  a  mat\u00e9ria  de  fato  est\u00e1  satisfatoriamente  \nprovada  por  documentos.\nComo j\u00e1  se  decidiu:\n\u201cJulgamento  antecipado  da  lide  Cerceamento  de  defesa.  Prolator  da  senten\u00e7a  \nque  tinha  em  m\u00e3os  todos  os  elementos  necess\u00e1rios  para  apreciar  os  \nargumentos  desenvolvidos  no  processo.  Prova  documental  existente  que  era  \nsuficiente  para  o  julgamento  antecipado  da  lide.  Impossibilidade  de  se  \ndecretar  a  nulidade  da  senten\u00e7a,  por  ofensa  ao  art.  5\u00ba,  LV,  da  CF\u201d  (TJSP  \n 23\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado  \n Ap.  n.  9086320-56.2007.8.26.0000  -  rel.  Des.  Jos\u00e9  \nMarcos  Marrone  -  j.  17\/10\/12).\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  regressiva  proposta  por  seguradora,  a  qual  busca  ser  ressarcida  \nde  valores  indenizados  ao  segurado  por  conta  de  ato  que  atribui  \u00e0  r\u00e9.  No  caso,  indenizou  o  \nsegurado  por  conta  de  danos  decorrentes  de  sobrecarga  el\u00e9trica  ocorrida  nas  depend\u00eancias  do  \nim\u00f3vel  assegurado,  atribuindo  o  ato  \u00e0  falha  na  rede  de  distribui\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9.\nA   quest\u00e3o  em  lume  resume-se  na  controversa  exist\u00eancia,  ou  n\u00e3o,  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1072688-12.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1D0A708. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO PALMA PELLEGRINELLI, liberado nos autos em 15\/04\/2016 \u00e0s 09:59 . fls. 192\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1072688-12.2015.8.26.0100 - lauda  3\nresponsabilidade\n civil  da  r\u00e9  em  indenizar  a  autora,  em  direito  de  regresso,  pelos  danos  causados  \nem  raz\u00e3o  de  suposta  oscila\u00e7\u00e3o  no  fornecimento  de  energia  el\u00e9trica.\nNos  termos  do  art.  37,  \u00a7  6\u00ba,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  que  disp\u00f5e:  \u201c as  pessoas  \njur\u00eddicas  de  direito  p\u00fablico  e  as  de  direito  privado  prestadoras  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos  responder\u00e3o  \npelos  danos  que  seus  agentes,  nessa  qualidade,  causarem  a  terceiros,  assegurado  o  direito  de  \nregresso  contra  o  respons\u00e1vel  nos  casos  de  dolo  ou  culpa \u201d.\nDemonstrado  que  as  concession\u00e1rias  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos  respondem  pelos  \npreju\u00edzos  causados,  por  \u00f3bvio  que  as  empresas  concession\u00e1rias  de  energia  el\u00e9trica  tamb\u00e9m  \nresponder\u00e3o  pelos  danos,  na  medida  em  que  elas  fazem  as  vezes  do  Estado  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  \np\u00fablico.  \nCumpre observar,  ainda,  que  a  r\u00e9  est\u00e1  sujeita  ao  disposto  no  art.  14  do  C\u00f3digo  \nde  Defesa  do  Consumidor,  segundo  o  qual  \u201c o  fornecedor  de  servi\u00e7os  responde,  independentemente  \nda  exist\u00eancia  de  culpa,  pela  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  causados  aos  consumidores  por  defeitos  \nrelativos  \u00e0  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os,  bem  como  por  informa\u00e7\u00f5es  insuficientes  ou  inadequadas  sobre  \nsua  frui\u00e7\u00e3o  e  riscos \u201d.\nTratando-se  de  quest\u00e3o  atinente  a  responsabilidade  civil  objetiva,  de  rigor  se  \nverificar,  com  fulcro  no  acervo  probat\u00f3rio  carreado  aos  autos,  a  exist\u00eancia  do  evento  danoso,  de  \nato  comissivo  ou  omissivo  praticado  pela  requerida  e  do  nexo  causal  entre  ambos,  o  que  enseja  a  \nproced\u00eancia  do  pleito  inicial.\nNo  caso  concreto,  os  documentos  que  instru\u00edram  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  demonstram  \nque  aparelhos  instalados  nas  casas  dos  segurados  sofreram  danos,  causados  por  descargas  el\u00e9tricas  \nproduzidas  por  raios  (fls.  49\/55).  A  prova  documental  tamb\u00e9m  comprova  que  a  seguradora  \nressarciu  os  segurados,  aqu\u00e9m  do  limite  estabelecido  na  ap\u00f3lice  (fls.  56),  operando-se  a  sub-\nroga\u00e7\u00e3o.\nEm rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  conduta  da  requerida,  trata-se  de  conduta  omissiva  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  \nmanuten\u00e7\u00e3o  do  sistema  de  distribui\u00e7\u00e3o  de  energia,  tendo-se  em  vista  que,  ao  que  parece,  n\u00e3o  foi  \ninstalado  qualquer  equipamento  de  estabiliza\u00e7\u00e3o  ou  dispositivo  de  seguran\u00e7a,  que  seriam  capazes  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1072688-12.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1D0A708. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO PALMA PELLEGRINELLI, liberado nos autos em 15\/04\/2016 \u00e0s 09:59 . fls. 193\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1072688-12.2015.8.26.0100 - lauda  4\nde\n impedir  a  varia\u00e7\u00e3o  de  tens\u00e3o.\nEsta  omiss\u00e3o,  por  sua  vez,  teria  ocasionado  as  oscila\u00e7\u00f5es  no  fornecimento  de  \nenergia  el\u00e9trica  e,  consequentemente,  os  danos  nos  aparelhos  el\u00e9tricos  do  segurado,  estabelecendo-\nse  o  nexo  causal  entre  a  a\u00e7\u00e3o  e  o  dano.\nSaliente-se,  ainda,  que  para  haver  o  dever  de  indenizar,  h\u00e1  a  necessidade  de\nn\u00e3o  ocorrer  qualquer  das  causas  de  exclus\u00e3o  da  responsabilidade  civil  objetiva  do  fornecedor  de  \nservi\u00e7os,  previstas  no  art.  14,  \u00a73\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  mais  precisamente  (i)  a  \ninexist\u00eancia  de  defeito  no  servi\u00e7o  prestado  e  (ii)  a  culpa  exclusiva  do  consumidor  ou  de  terceiro.  \nOcorre  que  todos  esses  fatos  dependem  de  comprova\u00e7\u00e3o  por  parte  da  R\u00e9,  a  teor  do  art.  373,  II,  do  \nCPC,  o  que  n\u00e3o  se  verificou  nos  presentes  autos.\nA  inexist\u00eancia  de  defeito  no  servi\u00e7o  \u00e9  desde  j\u00e1  descartada,  ante  os  pareceres  \nt\u00e9cnicos  (fls.  60\/65)  apontando  como  causa  dos  danos  a  ocorr\u00eancia  de  descarga  el\u00e9trica.  Da  mesma  \nforma,  afasta-se  a  ocorr\u00eancia  de  caso  fortuito  ou  caso  maior.\nA  ocorr\u00eancia  de  descargas  el\u00e9tricas  \u00e9  evento  perfeitamente  previs\u00edvel,  que  \ndeveria  ser  considerado  pela  requerida  na  coloca\u00e7\u00e3o  e  manuten\u00e7\u00e3o  da  rede  el\u00e9trica.  Desse  modo,  \ncompetiria  \u00e0  concession\u00e1ria  a  preven\u00e7\u00e3o  de  seus  efeitos  -  mais  precisamente,  as  oscila\u00e7\u00f5es  no  \nfornecimento  de  energia.  E  ainda  que  assim  n\u00e3o  fosse,  a  r\u00e9  n\u00e3o  logrou  comprovar  a  regularidade  \ndo  servi\u00e7o  prestado.\nEmbora a  requerida  tenha  alegado  culpa  exclusiva  do  segurado,  n\u00e3o  juntou  aos  \nautos  sequer  um  \u00fanico  documento  que  ensejasse  tal  conclus\u00e3o,  n\u00e3o  sendo  poss\u00edvel  o  acolhimento  \nde  tal  argumento.\nOutrossim, a  Resolu\u00e7\u00e3o  61  de  2004  da  ANEEL,  n\u00e3o  sendo  lei,  n\u00e3o  vincula  ao  \nparticular,  sendo  que  de  resto  sequer  poderia  ser  aplicada  na  exegese  do  caso  concreto,  uma  vez  \nque  a  v\u00edtima  fez  seguro  exatamente  para  acionar  primeiro  a  seguradora,  evitando  a  burocr\u00e1tica  \nrestitui\u00e7\u00e3o  do  preju\u00edzo  com  a  concession\u00e1ria.\nEm  s\u00edntese,  portanto,  comprovados  o  direito  de  regresso  por  parte  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1072688-12.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1D0A708. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO PALMA PELLEGRINELLI, liberado nos autos em 15\/04\/2016 \u00e0s 09:59 . fls. 194\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1072688-12.2015.8.26.0100 - lauda  5\nseguradora-autora,\n a  ocorr\u00eancia  do  evento  danoso  e  o  nexo  causal  entre  o  dano  e  a  falha  na  \npresta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  por  parte  da  concession\u00e1ria,  emerge  a  responsabilidade  civil  objetiva  da  r\u00e9  \npela  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  correspondentes,  de  modo  a  proced\u00eancia  do  pedido  inicial  \u00e9  medida  que  \nse  imp\u00f5e.\n Nesse  sentido:\n\u201c A\u00c7\u00c3O  REGRESSIVA  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  MATERIAIS  -\nCONCESSION\u00c1RIA  DE  SERVI\u00c7O  P\u00daBLICO  -  OSCILA\u00c7\u00c3O  DE  \nENERGIA\nEL\u00c9TRICA .\nDanos  causados  em  equipamentos  eletr\u00f4nicos  por  oscila\u00e7\u00e3o  no  sistema  de  \nenergia  el\u00e9trica  exist\u00eancia  conjunto  probat\u00f3rio  documental  suficiente  \nresponsabilidade  civil  objetiva  da  concession\u00e1ria  de  servi\u00e7o  p\u00fablico  \nintelig\u00eancia  do  art.  37,  \u00a7  6\u00ba,  da  CF\/88  e  do  art.  14  do  CDC  comprova\u00e7\u00e3o  de  \nexclus\u00e3o  da  responsabilidade  civil  que  incumbia  \u00e0  R\u00e9,  a  teor  do  art.  333,  II,  do  \nCPC  proced\u00eancia  do  pedido  inicial  da  demanda  r.  Senten\u00e7a  mantida.  \nRECURSO  DE  APELA\u00c7\u00c3O  DA  R\u00c9  N\u00c3O  PROVIDO\u201d  (TJSP,  28\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Provado,  Apela\u00e7\u00e3o  n.\u00ba  1015033-74.2014.8.26.0114,  Rel.  Des.  Berenice  \nMarcondes  Cesar,  julgado  em  15\/12\/15).\n\u201cCivil  e  processual.  A\u00e7\u00e3o  regressiva  de  ressarcimento  de  danos.  Senten\u00e7a  de  \nproced\u00eancia.  Pretens\u00e3o  \u00e0 reforma.  Impossibilidade.  A  empresa  de  energia  \nel\u00e9trica  \u00e9  respons\u00e1vel  pelos  danos  causados  a  aparelhos  dom\u00e9sticos  em  \ndecorr\u00eancia  da  oscila\u00e7\u00e3o  de  energia.  Incid\u00eancia  do  artigo  37,  \u00a7  6\u00ba,  da  \nConstitui\u00e7\u00e3o  Federal  e  do  artigo  14  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  Se  \nesses  danos  s\u00e3o  ressarcidos  por  seguradora,  esta  tem  o  direito  de  ser  \nreembolsado,  por  for\u00e7a  do  artigo  786  do  C\u00f3digo  Civil .  RECURSO  \nDESPROVIDO\u201d  (TJSP,  27\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Apela\u00e7\u00e3o  n.\u00ba \n1008379-79.2015.8.26.0100,  Rel.  Des.  Mour\u00e3o  Neto,  julgado  em  15\/12\/15).\n\u201cAPELA\u00c7\u00c3O  C\u00cdVEL  A\u00c7\u00c3O  REGRESSIVA  Seguradora  que  anteriormente  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1072688-12.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1D0A708. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO PALMA PELLEGRINELLI, liberado nos autos em 15\/04\/2016 \u00e0s 09:59 . fls. 195\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1072688-12.2015.8.26.0100 - lauda  6\nindenizou\n o  segurado  pelos  preju\u00edzos  decorrentes  de  oscila\u00e7\u00f5es  na  rede  de  \nenergia  el\u00e9trica  A\u00e7\u00e3o  regressiva  contra  concession\u00e1ria  de  servi\u00e7o  p\u00fablico  de  \nenergia  el\u00e9trica  Responsabilidade  objetiva  da  r\u00e9  Intelig\u00eancia  do  artigo  37,  \n\u00a7  6\u00ba,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  Hip\u00f3tese,  outrossim,  de  incid\u00eancia  do  C\u00f3digo  \nde  Defesa  do  Consumidor  no  v\u00ednculo  entre  a  fornecedora  dos  servi\u00e7os  \np\u00fablicos  e  o  consumidor  Nexo  causal  devidamente  comprovado  Indeniza\u00e7\u00e3o  \ndevida  Senten\u00e7a  mantida,  nos  termos  do  disposto  no  art.  252  do  RITJSP  \nRecurso  desprovido\u201d  (TJSP,  27\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Apela\u00e7\u00e3o  n. \u00ba \n1007317-59.2015.8.26.0114,  Rel.  Des.  S\u00e9rgio  Alefieri,  julgado  em  10\/11\/15).\n3.  Dispositivo\nDiante do  exposto,  julgo  o  pedido  procedente , para:\na) determinar  a  extin\u00e7\u00e3o  do  processo  nos  termos  do  art.  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil;\nb) condenar  o  r\u00e9u  ao  pagamento  de  R$  28.007,83,  acrescido  de  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  pelos  \u00edndices  da  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \ndo  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  contados  da  data  do  efetivo  pagamento  pelo  autor,  \nal\u00e9m  de  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  a  partir  da  data  da  cita\u00e7\u00e3o;\nc) com  fundamento  no  \n art.  85,  \u00a7  2\u00ba,  do  CPC,  condenar  o  r\u00e9u  ao  pagamento  \ndas  custas,  das  despesas  processuais  e  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  em  \nfavor  do  advogado  contratado  pelo  autor,  fixados  em  10%  do  valor  da  \ncondena\u00e7\u00e3o.  Observo  que  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0s  custas  e  \u00e0s  despesas  processuais,  \nhaver\u00e1  a  incid\u00eancia  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pelos  \u00edndices  da  tabela  pr\u00e1tica  \ndo  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  a  parir  de  cada  adiantamento,  bem  como  de  \njuros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  a  partir  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  condena\u00e7\u00e3o.  \nEm  rela\u00e7\u00e3o  aos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  haver\u00e1  a  incid\u00eancia  de  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  pelos  \u00edndices  da  tabela  pr\u00e1tica  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  a  \nparir  da  data  da  propositura  da  a\u00e7\u00e3o,  bem  como  de  juros  de  mora  de  1%  ao  \nm\u00eas,  a  partir  do  tr\u00e2nsito  em  julgado.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1072688-12.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1D0A708. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO PALMA PELLEGRINELLI, liberado nos autos em 15\/04\/2016 \u00e0s 09:59 . fls. 196\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1072688-12.2015.8.26.0100 - lauda  7\nPublique-se.\n Registra-se.  Intime-se.  Cumpra-se.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  abril  de 2016 .\nDocumento assinado digitalmente  nos termos  da Lei  11.419\/2006,  conforme impress\u00e3o  \u00e0 margem  direitaPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1072688-12.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1D0A708. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO PALMA PELLEGRINELLI, liberado nos autos em 15\/04\/2016 \u00e0s 09:59 . fls. 197"}},{"data":"12\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40882831-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 21\/10\/2015 10:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0267\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1985 P\u00e1gina: 208\/219","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0267\/2015 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para: manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC). Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para: manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40823736-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/10\/2015 13:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR398786936TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ Dilig\u00eancia : 21\/09\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0248\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1966 P\u00e1gina: 175\/194","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0248\/2015 Teor do ato: Vistos. Cite(m)-se a(o)(s) r\u00e9(u)(s), para oferecer resposta no prazo de 15 (quinze) dias (art. 297, CPC), respeitado o disposto no artigo 188 e artigo 191, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil, sob de, n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumirem-se aceitos pela(o)(s) r\u00e9(u)(s), como verdadeiros, os fatos articulados pelo autor (art. 285, CPC). Intimem-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Cite(m)-se a(o)(s) r\u00e9(u)(s), para oferecer resposta no prazo de 15 (quinze) dias (art. 297, CPC), respeitado o disposto no artigo 188 e artigo 191, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil, sob de, n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumirem-se aceitos pela(o)(s) r\u00e9(u)(s), como verdadeiros, os fatos articulados pelo autor (art. 285, CPC). Intimem-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  -FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba,  13\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1322\/1324,  Centro  -  CEP  \n01501-900,  Fone:  2171-6117\/6118,  S\u00e3o  Paulo-SP  -  E-mail:  \nsp11cv@tjsp.jus.br\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  10  de  setembro  de  2015  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  \nDr(a).  Eduardo  Palma  Pellegrinelli .  Eu  ___________  (Eduardo  Palma  Pellegrinelli ), \nJuiz  de  Direito , subscrevi.\nD E  C  I S  \u00c3  O\nProcesso  n\u00ba: 1072688-12.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nVistos.  \nCite(m)-se  a(o)(s)  r\u00e9(u)(s),  para  oferecer  resposta  no  prazo  \nde  15  (quinze)  dias  (art.  297,  CPC),  respeitado  o  disposto  no  artigo  188  e  artigo  191,  \nambos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  sob  de,  n\u00e3o  sendo  contestada  a  a\u00e7\u00e3o,  presumirem-\nse  aceitos  pela(o)(s)  r\u00e9(u)(s),  como  verdadeiros,  os  fatos  articulados  pelo  autor  (art.  285,  \nCPC).\nIntimem-se. \nS\u00e3o  Paulo,  10  de  setembro  de  2015 .\n    Eduardo  Palma  Pellegrinelli\n                                                 Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1072688-12.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1543941. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO PALMA PELLEGRINELLI, liberado nos autos em 10\/09\/2015 \u00e0s 14:27 . fls. 71"}},{"data":"09\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 O Certifico e dou f\u00e9 que nos termos dos Comunicados 543\/95 e 1307\/07 do E.Tribunal de Justi\u00e7a que: ( ) N\u00e3o consta procura\u00e7\u00e3o ( ) N\u00e3o consta c\u00f3pia dos atos constitutivos (contrato ou estatuto social) ( ) H\u00e1 pedido de liminar ou de tutela antecipada ( ) Distribu\u00eddo por depend\u00eancia ao Processo n.\u00b0 ( ) H\u00e1 interesse de relativa ou absolutamente incapaz, pessoa portadora de defici\u00eancia, pessoa com dificuldade de locomo\u00e7\u00e3o p\u00f3lo ativo ( ) p\u00f3lo passivo ( ) ( ) Interven\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico (art 82 do CPC), vista obrigat\u00f3ria ( ) H\u00e1 pedido de Prioridade Idoso (x ) Custas recolhidas regularmente ( ) Custas n\u00e3o recolhidas ( ) N\u00e3o foi atribu\u00eddo valor \u00e0 causa art 258 do CPC. ( ) N\u00e3o foi recolhida dilig\u00eancia (s) do oficial de justi\u00e7a ou custas para expedi\u00e7\u00e3o de carta de cita\u00e7\u00e3o ( ) H\u00e1 pedido de justi\u00e7a gratuita ( ) H\u00e1 pedido de diferimento de custas ( ) H\u00e1 pedido de expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o nos termos do art. 615-A do CPC. (x) h\u00e1 pedido de convers\u00e3o para Rito Ordin\u00e1rio-fls. 04. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 09 de setembro de 2015. Eu, ___, Selma Augusto Sampaio, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/09\/2015","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conf. Desp. fls.67 de 22.07.15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   Redistribui\u00e7\u00e3o livre","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0209\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1931 P\u00e1gina: 861\/868","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0209\/2015 Teor do ato: Vistos. Compulsando os autos, verifiquei que foi caso de distribui\u00e7\u00e3o direcionada, em virtude da a\u00e7\u00e3o de n\u00famero 1008379-79.2015. A demanda em quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 conexa com o processo que tramita perante este Ju\u00edzo, porquanto os objetos s\u00e3o diferentes. Dessa forma, hei por bem determinar que se distribua livremente o processo, com as nossas homenagens e cautelas de praxe. Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Compulsando os autos, verifiquei que foi caso de distribui\u00e7\u00e3o direcionada, em virtude da a\u00e7\u00e3o de n\u00famero 1008379-79.2015. A demanda em quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 conexa com o processo que tramita perante este Ju\u00edzo, porquanto os objetos s\u00e3o diferentes. Dessa forma, hei por bem determinar que se distribua livremente o processo, com as nossas homenagens e cautelas de praxe. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 14\u00ba andar  - sala  n\u00ba 1400\/1414,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: (11), S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj41a45@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1072688-12.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\nCompulsando os  autos,  verifiquei  que  foi  caso  de  distribui\u00e7\u00e3o  direcionada,  em  \nvirtude da  a\u00e7\u00e3o  de  n\u00famero  1008379-79.2015.\nA demanda  em  quest\u00e3o  n\u00e3o  \u00e9  conexa  com  o  processo  que  tramita  perante  este  \nJu\u00edzo, porquanto  os  objetos  s\u00e3o  diferentes.  \nDessa forma,  hei  por  bem  determinar  que  se  distribua  livremente  o  processo,  com  \nas nossas  homenagens  e  cautelas  de  praxe.   \n \n \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  julho  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1072688-12.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 137D190. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 22\/07\/2015 \u00e0s 13:53 . fls. 67"}},{"data":"22\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1008379-79.2015.8.26.0100.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/10\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/10\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/04\/2016","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/05\/2016","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/05\/2016","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/07\/2016","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/07\/2016","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"16\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":53,"total_andamentos":53}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"391519826","codPublicacaoOrigem":"711113000","dataDivulgacao":"Oct  9 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 13 2015 12:00:00:000AM","numero":"1072688-12.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1985","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1072688-12.2015.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistas dos autos ao autor para: manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC). - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA SOARES HUNGRIA PRADO UELZE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"214","paginaFinal":"214","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"538924","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9673807","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct  8 2015 09:52:15:877PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1072688-12.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1072688-12.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"623846343","codPublicacaoOrigem":"1090511368","dataDivulgacao":"Feb 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1072688-12.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2286","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1072688-12.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apda\/Apte: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Apte\/Apdo: Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1072688-12.2015.8.26.0100 1 - Retifique-se o p\u00f3lo ativo da a\u00e7\u00e3o, nos termos das peti\u00e7\u00f5es de fls. 232 e 244. 2 - Faculto aos interessados manifesta\u00e7\u00e3o, em dez dias, de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos dos artigos 1\u00ba e 2\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal, publicada no DJe de 25 de agosto de 2011 e em vigor desde 26 de setembro de 2011. Int. S\u00e3o Paulo, 1\u00ba de fevereiro de 2017. Itamar Gaino Relator - Magistrado(a) Itamar Gaino - Advs: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) - Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Sala 107","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 11\u00ba Grupo - 21\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 107\r\nDESPACHO","paginaInicial":"636","paginaFinal":"636","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"836304","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19786946","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Feb  9 2017 11:27:18:423PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1072688-12.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1072688-12.2015.8.26.0100|551\/2011|1072688-12.2015.8.26.0100|549\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766253345","codPublicacaoOrigem":"1207193412","dataDivulgacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1072688-12.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2441","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1072688-12.2015.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Cumpra-se v. Ac\u00f3rd\u00e3o.Nada mais sendo requerido, aguarde-se no arquivo provoca\u00e7\u00e3o da parte interessada o cumprimento do acordo homologado.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0200\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA SOARES HUNGRIA PRADO UELZE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"249","paginaFinal":"249","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"931700","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26715316","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 29 2017 06:13:00:340AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1072688-12.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1072688-12.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"379070973","codPublicacaoOrigem":"700592195","dataDivulgacao":"Sep 14 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2015 12:00:00:000AM","numero":"1072688-12.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1966","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1072688-12.2015.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Vistos. Cite(m)-se a(o)(s) r\u00e9(u)(s), para oferecer resposta no prazo de 15 (quinze) dias (art. 297, CPC), respeitado o disposto no artigo 188 e artigo 191, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil, sob de, n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumirem-se aceitos pela(o)(s) r\u00e9(u)(s), como verdadeiros, os fatos articulados pelo autor (art. 285, CPC). Intimem-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0248\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ARMINDO FERNANDES NETO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"184","paginaFinal":"184","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"530524","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9279046","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Sep 13 2015 10:02:04:507AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1072688-12.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1072688-12.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"358625374","codPublicacaoOrigem":"682951555","dataDivulgacao":"Jul 24 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"1072688-12.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1931","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1072688-12.2015.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos. Compulsando os autos, verifiquei que foi caso de distribui\u00e7\u00e3o direcionada, em virtude da a\u00e7\u00e3o de n\u00famero 1008379-79.2015. A demanda em quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 conexa com o processo que tramita perante este Ju\u00edzo, porquanto os objetos s\u00e3o diferentes. Dessa forma, hei por bem determinar que se distribua livremente o processo, com as nossas homenagens e cautelas de praxe. Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0209\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"866","paginaFinal":"866","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"514881","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8627168","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jul 23 2015 11:05:06:040PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1072688-12.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"1008379-79.2015.","numeroUnificado":"1072688-12.2015.8.26.0100|1008379-79.2015.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"358510098","codPublicacaoOrigem":"682889893","dataDivulgacao":"Jul 24 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"1072688-12.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1931","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1072688-12.2015.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ VARA :44\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 22\/07\/2015","paginaInicial":"89","paginaFinal":"89","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"514869","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8626364","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jul 23 2015 10:31:04:313PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1072688-12.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1072688-12.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"378467314","codPublicacaoOrigem":"700099384","dataDivulgacao":"Sep 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2015 12:00:00:000AM","numero":"1072688-12.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1965","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1072688-12.2015.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ VARA :11\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 09\/09\/2015","paginaInicial":"39","paginaFinal":"39","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"530171","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9262943","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep 10 2015 09:50:30:900PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1072688-12.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1072688-12.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"465226418","codPublicacaoOrigem":"846402742","dataDivulgacao":"Apr 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1072688-12.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2098","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1072688-12.2015.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Diante do exposto, julgo o pedido procedente, para:determinar a extin\u00e7\u00e3o do processo nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil;condenar o r\u00e9u ao pagamento de R$ 28.007,83, acrescido de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, contados da data do efetivo pagamento pelo autor, al\u00e9m de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da data da cita\u00e7\u00e3o;com fundamento no art. 85, \u00a7 2\u00ba, do CPC, condenar o r\u00e9u ao pagamento das custas, das despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor do advogado contratado pelo autor, fixados em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o. Observo que em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s custas e \u00e0s despesas processuais, haver\u00e1 a incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, a parir de cada adiantamento, bem como de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir do tr\u00e2nsito em julgado da condena\u00e7\u00e3o. Em rela\u00e7\u00e3o aos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, haver\u00e1 a incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, a parir da data da propositura da a\u00e7\u00e3o, bem como de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir do tr\u00e2nsito em julgado. Publique-se. Registra-se. Intime-se. Cumpra-se. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/ SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0081\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA SOARES HUNGRIA PRADO UELZE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"233","paginaFinal":"233","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"663794","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12514710","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Apr 17 2016 12:38:47:800PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1072688-12.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1072688-12.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"522999646","codPublicacaoOrigem":"927948226","dataDivulgacao":"Aug  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1072688-12.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2174","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1072688-12.2015.8.26.0100; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 11\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1072688-12.2015.8.26.0100; Assunto: Fornecimento de Energia El\u00e9trica; Apte\/Apdo: Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL; Advogada: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP); Apda\/Apte: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.; Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 3 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 46 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 02\/08\/2016","paginaInicial":"143","paginaFinal":"143","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"722619","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14857199","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"304698","usuarioCadastro":"danilo.coutinho","dataHoraCadastro":"Aug  8 2016 07:39:11:107AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1072688-12.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1072688-12.2015.8.26.0100|551\/2011|1072688-12.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748121221","codPublicacaoOrigem":"1195775071","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1072688-12.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1072688-12.2015.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Cumpra-se v. Ac\u00f3rd\u00e3o.Homologo por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo retro e EXTINGO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, III, \"b\", do CPC.Certifique-se de imediato o tr\u00e2nsito em julgado.Oportunamente, arquivem-se os autos. P.R.I. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0180\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA SOARES HUNGRIA PRADO UELZE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"257","paginaFinal":"257","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921186","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947231","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:55:15:710AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1072688-12.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1072688-12.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"391509505","codPublicacaoOrigem":"711113000","dataDivulgacao":"Oct  9 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 13 2015 12:00:00:000AM","numero":"1072688-12.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1985","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1072688-12.2015.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistas dos autos ao autor para: manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC). - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA SOARES HUNGRIA PRADO UELZE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"214","paginaFinal":"214","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"538924","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9673807","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct  8 2015 09:48:35:797PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1072688-12.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1072688-12.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"474745435","codPublicacaoOrigem":"860880954","dataDivulgacao":"May  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1072688-12.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2110","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1072688-12.2015.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Diante do exposto, rejeito os embargos.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0094\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA SOARES HUNGRIA PRADO UELZE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"302","paginaFinal":"302","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"672186","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12836505","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May  5 2016 10:32:19:903PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1072688-12.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1072688-12.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"504619996","codPublicacaoOrigem":"895227500","dataDivulgacao":"Jul  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"1072688-12.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2148","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1072688-12.2015.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos. 1) Interposto o recurso de apela\u00e7\u00e3o pelo autor \u00e0s fls. 230\/243, fica a requerida intimada para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, no prazo de quinze dias, nos termos do art. 1010 \u00a7 1\u00ba do NCPC. 2) Caso havendo interposi\u00e7\u00e3o de apela\u00e7\u00e3o adesiva, intime-se o ora apelante para contrarraz\u00f5es.3) Cumpridos os itens anteriores, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a deste estado, com as homenagens e anota\u00e7\u00f5es de praxe. Fls. 244: Interposto o recurso nada mais h\u00e1 a deliberar nesta sede.Intimem-se. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0138\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA SOARES HUNGRIA PRADO UELZE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"222","paginaFinal":"222","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"699192","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14091315","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jul  1 2016 08:40:24:930AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1072688-12.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1072688-12.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}