{"numero":"1077877-97.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1077877-97.2017.8.26.0100","classe":"Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Efeito Suspensivo \/ Impugna\u00e7\u00e3o \/ Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"08\/08\/2017 \u00e0s 11:13 - Depend\u00eancia (1086763-22.2016.8.26.0100)\n11\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Flavia Poyares Miranda","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 253.426,82","partes":[{"tipo":"Embargte","nome":"Mario Luiz Lupi Eireli - Epp"},{"tipo":"Embargte","nome":"Mario Luiz Lupi"},{"tipo":"Embargdo","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Andre Pacini Grassiotto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcio Perez de Rezende"},{"tipo":"Advogado","nome":"Alessandro Alcantara Couceiro"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0208\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2449 P\u00e1gina: 216\/253","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0208\/2017 Teor do ato: Vistos.Fl. 175: Ausente recurso, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado.Intime-se. Advogados(s): Alessandro Alcantara Couceiro (OAB 177274\/SP), Andre Pacini Grassiotto (OAB 287387\/SP), Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fl. 175: Ausente recurso, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6116\/6578-   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1077877-97.2017.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1077877-97.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Efeito  Suspensivo  \/ Impugna\u00e7\u00e3o  \/ Embargos  \u00e0 \nExecu\u00e7\u00e3o\nEmbargante : Mario Luiz Lupi  Eireli  - Epp  e outro\nEmbargado : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Flavia   Poyares   Miranda\nVistos.\nFl.   175:   Ausente   recurso,   certifique-se   o   tr\u00e2nsito   em   julgado.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  outubro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1077877-97.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 392A201. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 09\/10\/2017 \u00e0s 18:55 . fls. 176"}},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41170174-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 09\/10\/2017 09:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0185\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: '2429 P\u00e1gina: 270\/306","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0185\/2017 Teor do ato: Isto posto, e considerando o que mais dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTES os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, dando por extinto o presente feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito na forma do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil. Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a parte embargante com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estes ora fixados em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa a teor do disposto no artigo 84, par\u00e1grafo 2\u00ba do N.C\u00f3digo de Processo Civil. Oportunamente, prossiga-se a execu\u00e7\u00e3o. P.R.I.C. Advogados(s): Alessandro Alcantara Couceiro (OAB 177274\/SP), Andre Pacini Grassiotto (OAB 287387\/SP), Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Isto posto, e considerando o que mais dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTES os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, dando por extinto o presente feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito na forma do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil. Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a parte embargante com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estes ora fixados em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa a teor do disposto no artigo 84, par\u00e1grafo 2\u00ba do N.C\u00f3digo de Processo Civil. Oportunamente, prossiga-se a execu\u00e7\u00e3o. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1077877-97.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1077877-97.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Efeito  Suspensivo  \/ Impugna\u00e7\u00e3o  \/ Embargos  \u00e0 \nExecu\u00e7\u00e3o\nEmbargante : Mario Luiz Lupi  Eireli  - Epp  e outro\nEmbargado : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Flavia   Poyares   Miranda\nV IS T O S. \nMARIO  LUIZ  LUPI  EIRELI  EPP  ajuizou  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  \nmovida  por  BANCO  ITA\u00da  S\/A ,   alegando,  em  resumo,  que  s\u00e3o  executados  nos  autos  principais  \nde  execu\u00e7\u00e3o  de  t\u00edtulo  extrajudicial,  oriunda  de  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio,  descrita  na  inicial.\nH\u00e1  excesso  de  execu\u00e7\u00e3o,  em  virtude  do  fato  de  ter  sido  realizado  \npagamento  parcial  do  d\u00e9bito  e  haver  cobran\u00e7a  indevida  de  juros  capitalizados.  Pugna  pela  \nconcess\u00e3o  de  tutela  antecipada,  nos  termos  da  inicial  e  pelo  acolhimento  dos  embargos,  revisando-\nse  o  contrato  nos  termos  da  inicial.   Junta  documentos.  \nRecebidos  os  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  sem  suspens\u00e3o.\nO  embargado  ofertou  impugna\u00e7\u00e3o  aos  embargos  (fls.  119\/152).  \nImpugna  o  pedido  de  gratuidade.  No  m\u00e9rito  aduz,  em  s\u00edntese,  que  o  d\u00e9bito  est\u00e1  fundado  em  t\u00edtulo  \nl\u00edquido,  certo  e  exig\u00edvel.  Os  valores  cobrados  est\u00e3o  corretos,  sendo  l\u00edcita  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros.  \nPugna  pela  rejei\u00e7\u00e3o  dos  embargos.\n\u00c9 O  R ELA T\u00d3 RIO .\nF U NDAM EN TO  E  D EC ID O\n.\nNo  m\u00e9rito,  as  quest\u00f5es  suscitadas  nestes  autos  constituem  mat\u00e9ria  \na  desnecessitar  de  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  em  audi\u00eancia  bem  como  desn ecess\u00e1rio  dar  oportunidade  \u00e0  \nprodu\u00e7\u00e3o da  pretendida  prova  pericial\n,  motivo  pelo  qual  se  conhece  diretamente  do  pedido,  nos  \ntermos  do  art.  920,  II  do  NCPC,  observando  que  na  hip\u00f3tese  das  partes  entabularem  composi\u00e7\u00e3o  \nextrajudicial,  bastar\u00e1  que  informem  ao  Ju\u00edzo  para  posterior  e  eventual  homologa\u00e7\u00e3o.\nA  quest\u00e3o  de  fato  e  de  direito  encontra-se  suficientemente  \ndirimida  pela  prova  documental  constante  dos  autos,  raz\u00e3o  pela  qual  passo  ao  imediato  \njulgamento,  a  teor  do  disposto  nos  artigos  355,  I  e  371,  todos  do  NCPC.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1077877-97.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 378A096. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:00 . fls. 153\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1077877-97.2017.8.26.0100 - lauda  2\nNesse\n sentido:\n\"Tendo  o  Magistrado  elementos  suficientes  para  o  esclarecimento  \nda  quest\u00e3o,  fica  o  mesmo  autorizado  a  dispensar  a  produ\u00e7\u00e3o  de  \nquaisquer  outras  provas,  ainda  que  j\u00e1  tenha  saneado  o  processo,  \npodendo  julgar  antecipadamente  a  lide,  sem  que  isso  configure  \ncerceamento  de  defesa\"  (C\u00f3digo  de  Processo  Civil  e  legisla\u00e7\u00e3o  \nprocessual  em  vigor  -  Theot\u00f4nio  Negr\u00e3o  \n Ed.  Saraiva  \n 31\u00aa  ed.  -\np\u00e1g.  397).\n\"O  prop\u00f3sito  de  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  n\u00e3o  obsta  ao  julgamento  \nantecipado  da  lide,  se  os  aspectos  decisivos  da  causa  se  mostram  \nsuficientes  para  embasar  o  convencimento  do  magistrado\"  (STF-  \nRE  96725\/RS  -  Rel.  Min.  Rafael  Mayer).\n\u201cCerceamento  de  defesa.  N\u00e3o  configura\u00e7\u00e3o.  Quest\u00f5es  \neminentemente  de  direito.  Desnecessidade  de  per\u00edcia  cont\u00e1bil  ou  \nde  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  oral.  Preliminar  afastada  ....\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n991.07.002767-0  (7.123.098-7)\/  Ara\u00e7atuba,  rel.  Des.  Luis  Carlos  \nde  Barros).  \u201cAGRAVO  REGIMENTAL  NO  AGRAVO  DE  \nINSTRUMENTO.  ALEGA\u00c7\u00c3O  DE  CERCEAMENTO  DE  \nDEFESA.INDEFERIMENTO.  PROVA  TESTEMUNHAL.  1.  No  \nsistema de  persuas\u00e3o  racional  adotado  pelo  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil nos  arts.  130  e  131,  em  regra,  n\u00e3o  cabe  compelir  o \nmagistrado a  autorizar  a  produ\u00e7\u00e3o  desta  ou  daquela  prova,  se  por  \noutros meios  estiver  convencido  da  verdade  dos  fatos,  tendo  em  \nvista que  o  juiz  \u00e9  o  destinat\u00e1rio  final  da  prova,  a  quem  cabe  a  \nan\u00e1lise da  conveni\u00eancia  e  necessidade  da  sua  produ\u00e7\u00e3o.  \nDesse \nmodo,  n\u00e3o  h\u00e1  incompatibilidade  entre  o  art.  400  do  CPC,  que  \nestabelece  ser,  via  de  regra,  admiss\u00edvel  a  prova  testemunhal,  e  o  \nart.  131  do  CPC,  que  garante  ao  juiz  o  poder  de  indeferir  as  \ndilig\u00eancias  in\u00fateis  ou  meramente  protelat\u00f3rias.  2.  Agravo  \nregimental  desprovido\u201d.  (STJ,  AgRg  no  Ag  987.507\/DF,  Rel.  \nMinistro  LUIS  FELIPE  SALOM\u00c3O,  QUARTA  TURMA,  julgado  \nem  14\/12\/2010,  DJe  17\/12\/2010)  grifos  nossos\n\u201cPROCESSO  CIVIL.  JULGAMENTO  ANTECIPADO  DA  LIDE.  \nCERCEAMENTO  DE  DEFESA.  IMPRESCINDIBILIDADE  DA  \nPROVA  POSTULADA.  REEXAME.  MAT\u00c9RIA  F\u00c1TICA.  \nS\u00daMULA  7\/STJ.  RECURSO  N\u00c3O  PROVIDO.  1-  Sendo  o \nmagistrado destinat\u00e1rio  final  das  provas  produzidas,  cumpre-lhe  \navaliar quanto  \u00e0  sua  sufici\u00eancia  e  necessidade,  indeferindo  as  \ndilig\u00eancias consideradas  in\u00fateis  ou  meramente  protelat\u00f3rias  (CPC,  \nart. 130,  parte  final).  \n2- A  mera  alega\u00e7\u00e3o  de  haver  o  ju\u00edzo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1077877-97.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 378A096. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:00 . fls. 154\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1077877-97.2017.8.26.0100 - lauda  3\nsentenciante\n julgado  antecipadamente  a  lide,  com  preju\u00edzo  da  \nprodu\u00e7\u00e3o  das  provas  anteriormente  requeridas,  n\u00e3o  implica,  por  si  \ns\u00f3,  em  cerceamento  de  defesa.  3-  Indaga\u00e7\u00e3o  acerca  da  \nimprescindibilidade  da  prova  postulada  que  suscita  reexame  de  \nelementos  f\u00e1tico-probat\u00f3rios  da  causa  (S\u00famula  n\u00b0  7).  Precedentes  \ndo  STJ.  4-  Agravo  regimental  a  que  se  nega  provimento.  (STJ,  \nAgRg  no  Ag  1351403\/PE,  Rel.  Ministra  MARIA  ISABEL  \nGALLOTTI,  QUARTA  TURMA,  julgado  em  21\/06\/2011,  DJe  \n29\/06\/2011)  grifos  nossos\n  Ora, estando  em  termos  o  processo,  o  Juiz  deve  julg\u00e1-lo  desde  \nlogo:\n\"Presentes as  condi\u00e7\u00f5es  que  ensejam  o  julgamento  antecipado  da  \ncausa,  \u00e9  dever  do  juiz,  e n\u00e3o  mera  faculdade,  assim  proceder\".  \n(STJ,  4a  T.,  REsp  n\u00b0  2.832-RJ,  rei.  Min.  S\u00e1lvio  de  Figueiredo,  j  . \n14.8.1990)  No  mesmo  sentido:  RSTJ  102\/500  e  RT  782\/302.\nEm  que  pesem  os  argumentos  dos  embargantes,  n\u00e3o  lhes  assistem  \nraz\u00e3o,  devendo  ser  observado  o  contrato  entabulado  entre  as  partes,  mormente  ap\u00f3s  o  advento  da  \nEmenda  Constitucional  n\u00ba  40\/2003.  N\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  excesso  de  execu\u00e7\u00e3o  por  pagamento  \nparcial  n\u00e3o  considerado,  posto  que,  da  an\u00e1lise  dos  documentos  que  instru\u00edram  a  inicial  (fls.48\/117)  \nverifica-se  que  a  exequente  est\u00e1  cobrando  apenas  o  saldo  devedor  remanescente.\nO  art.28  da  Lei  n\u00ba  10.931\/2004  prev\u00ea  expressamente  que  a  c\u00e9dula  \nde  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  \u00e9  t\u00edtulo  executivo  extrajudicial:\n\u201cArt.  28.  A  C\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio  \u00e9  t\u00edtulo  executivo  \nextrajudicial e  representa  d\u00edvida  em  dinheiro,  certa,  l\u00edquida  e \nexig\u00edvel, seja  pela  soma  nela  indicada,  seja  pelo  saldo  devedor  \ndemonstrado em  planilha  de  c\u00e1lculo,  ou  nos  extratos  da  conta  \ncorrente, elaborados  conforme  previsto  no  \u00a7  2\u00ba\n\u201d. grifei\nO  t\u00edtulo  de  cr\u00e9dito  ora  em  execu\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  \u00e9  nulo,  sendo  l\u00edquido,  \ncerto e  exig\u00edvel,  ausentes  as  hip\u00f3teses  do  art.803,  do  NCPC.  Os  documentos  carreados  aos  autos  \ntamb\u00e9m n\u00e3o  s\u00e3o  nulos,  preenchendo  todos  os  requisitos  legais  para  ajuizamento  da  execu\u00e7\u00e3o.\nAplicam-se analogicamente  ao  caso  os  seguintes  precedentes:\n\u201cAGRAVO  REGIMENTAL  NO  RECURSO  ESPECIAL  \n \nDIREITO  BANC\u00c1RIO  E  PROCESSUAL  CIVIL  \n RECURSO  \nESPECIAL  \n C\u00c9DULA  DE  CR\u00c9DITO  BANC\u00c1RIO  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1077877-97.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 378A096. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:00 . fls. 155\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1077877-97.2017.8.26.0100 - lauda  4\nVINCULADA\n A  CONTRATO  DE  CR\u00c9DITO  ROTATIVO  \n \nEXEQUIBILIDADE  \n LEI  N\u00ba  10.931\/2004  \n POSSIBILIDADE  \nDE  QUESTIONAMENTO  ACERCA  DO  PREENCHIMENTO  \nDOS   REQUISITOS  LEGAIS  RELATIVOS  AOS \nDEMONSTRATIVOS  DA  D\u00cdVIDA  \n INCISOS  I  E  II  DO  \u00a7  2\u00ba  \nDO  ART.  28  DA  LEI  REGENTE  \n 1-  A  Lei  n\u00ba  10.931\/2004  \nestabelece  que  a C\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio  \u00e9 t\u00edtulo  executivo  \nextrajudicial,  representativo  de  opera\u00e7\u00f5es  de  cr\u00e9dito  de  qualquer  \nnatureza,  circunst\u00e2ncia  que  autoriza  sua  emiss\u00e3o  para  documentar  \na   abertura  de  cr\u00e9dito  em  conta  corrente,  nas  modalidades  de  \ncr\u00e9dito  rotativo  ou  cheque  especial.  2-  Para  tanto,  o  t\u00edtulo  de  \ncr\u00e9dito  deve  vir  acompanhado  de  claro  demonstrativo  acerca  dos  \nvalores  utilizados  pelo  cliente,  trazendo  o  diploma  legal  a  rela\u00e7\u00e3o  \nde  exig\u00eancias  que  o  credor  dever\u00e1  cumprir,  de  modo  a  conferir  \nliquidez  e  exequibilidade  \u00e0  C\u00e9dula  (art.  28,  \u00a7  2\u00ba,  incisos  I  e  II,  da  \nLei  n\u00ba  10.931\/2004).  3-  No  caso  em  julgamento,  tendo  sido  \nafastada  a  tese  de  que,  em  abstrato,  a  C\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio  \nn\u00e3o  possuiria  for\u00e7a  executiva,  os  autos  devem  retornar  ao  Tribunal  \na  quo  para  a  aprecia\u00e7\u00e3o  das  demais  quest\u00f5es  suscitadas  no  recurso  \nde  apela\u00e7\u00e3o.  Precedente.  4-  Agravo  regimental  a  que  se  nega  \nprovimento\u201d.  (STJ  \n AgRg-REsp  1.271.339  \n (2011\/0188530-7)  \n \n4\u00aa  T.  \n Rel.  Min.  Luis  Felipe  Salom\u00e3o  \n DJe  29.08.2012  \n p.  3101)\n\u201cC\u00c9DULA  DE  CR\u00c9DITO  BANC\u00c1RIO  \n JULGAMENTO  \nANTECIPADO  DA  LIDE  \n CERCEAMENTO  DE  DEFESA  \n \n\u201cC\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio.  1.  Julgamento  antecipado  da  lide.  \nCerceamento  de  defesa  por  n\u00e3o  realiza\u00e7\u00e3o  de  prova  oral.  \nInocorr\u00eancia.  Essencialidade  da  comprova\u00e7\u00e3o  documental  da  \ncausa  subjacente.  2.  Conquanto  j\u00e1  se  tenha  resolvido  que  'o  C\u00f3digo  \nde  Defesa  do  Consumidor  \u00e9  aplic\u00e1vel  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras'  \n(S\u00famula  n\u00ba  297  do  STJ),  tal  aplica\u00e7\u00e3o  fica  restrita  aos  casos  de  \nefetiva  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  com  destinat\u00e1rio  final.  3.  A  c\u00e9dula  de  \ncr\u00e9dito  banc\u00e1rio  constitui  t\u00edtulo  executivo  extrajudicial  (Lei  n\u00ba  \n10.931\/2004  e  S\u00famula  n\u00ba  14  do  TJSP).  4.  Conex\u00e3o.  Inexist\u00eancia  de  \ninforma\u00e7\u00f5es  que  impede  a  an\u00e1lise  da  reuni\u00e3o  dos  processos.  5.  \nAus\u00eancia  de  consentimento.  N\u00e3o  caracteriza\u00e7\u00e3o.  Contrato  \nefetivamente  assinado  pelos  devedores.  6.  Consolida\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida  \nno  limite  estabelecido  na  c\u00e9dula.  Impossibilidade.  Efetiva  \nutiliza\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito  em  valor  superior.  7.  Abatimento  da  d\u00edvida  \nem  raz\u00e3o  da  reten\u00e7\u00e3o  de  cheques.  Inadmissibilidade,  tendo  em  \nvista  a  devolu\u00e7\u00e3o  das  c\u00e1rtulas.  A\u00e7\u00e3o  improcedente.  Recurso  n\u00e3o  \nprovido.\u201d  (TJSP  \n Ap  0033854-96.2011.8.26.0196  \n Franca  \n 11\u00aa  \nCDPriv.  \n Rel.  Gilberto  dos  Santos  \n DJe  28.08.2012)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1077877-97.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 378A096. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:00 . fls. 156\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1077877-97.2017.8.26.0100 - lauda  5\n\u201cPROCESSUAL\n CIVIL  \n EXECU\u00c7\u00c3O  \n C\u00c9DULA  DE  \nCR\u00c9DITO  BANC\u00c1RIO  \n T\u00cdTULO  EXECUTIVO  \n LEI  N\u00ba  \n10.931\/2004,  ARTIGO  28  \n RECURSO  PROVIDO  \n 1-  A  c\u00e9dula  \nde  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  \u00e9  t\u00edtulo  executivo  extrajudicial,  nos  termos  do  \nartigo  28  da  Lei  n\u00ba  10.931\/2004.  2-  Recurso  provido\u201d.  (TRF  3\u00aa  R.  \n \nAC  0016171-94.2010.4.03.6100\/SP  \n 2\u00aa  T.  \n Rel.  Des.  Fed.  \nPeixoto  Junior  \n DJe  26.07.2012  \n p.  141)\n\u201cEXECU\u00c7\u00c3O  \n T\u00cdTULO  EXTRAJUDICIAL  \n C\u00c9DULA  DE  \nCR\u00c9DITO  BANC\u00c1RIO  \n INDEFERIMENTO  LIMINAR  \n \n\"Apela\u00e7\u00e3o  c\u00edvel.  Execu\u00e7\u00e3o  de  t\u00edtulo  extrajudicial.  C\u00e9dula  de  \ncr\u00e9dito  banc\u00e1rio.  Indeferimento.  Liminar  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  em  \nprimeiro  grau.  Lei  n\u00ba  10.930\/2004.  Obriga\u00e7\u00e3o  l\u00edquida,  certa  e \nexig\u00edvel.  Requisitos  legais  atendidos.  Precedentes  do  STJ  e  desta  \nCorte  de  Justi\u00e7a.  Recurso  conhecido  e  provido.  I  \n De  acordo  com  \na  jurisprud\u00eancia  da  Corte  Superior,  as  c\u00e9dulas  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio,  \ninstitu\u00eddas  pela  Medida  Provis\u00f3ria  n\u00ba  1.925  e  vigentes  no  \nordenamento  jur\u00eddico  brasileiro  desde  a  entrada  em  vigor  da  Lei  n\u00ba  \n10.930\/2004,  s\u00e3o  t\u00edtulos  que,  emitidos  em  conformidade  com  os  \nrequisitos  legais  exigidos,  expressam  obriga\u00e7\u00e3o  l\u00edquida,  certa  e \nexig\u00edvel.  II  \n O  art.  28,  \u00a7  2\u00ba,  inciso  II,  da  Lei  n\u00ba  10.931\/2004  \ndisciplina  este  car\u00e1ter  de  t\u00edtulo  executivo  mesmo  quando  o  valor  \nexpresso  na  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  seja  oriundo  de  saldo  \ndevedor  em  contrato  de  abertura  de  cr\u00e9dito  em  conta-corrente.\"  \n(TJMS  \n AC-Ex  2011.014264-9\/0000-00  \n 3\u00aa  T.C\u00edv.  \n Rel.  Des.  \nMarco  Andr\u00e9  Nogueira  Hanson  \n DJe  22.07.2011)\n\u201cEXECU\u00c7\u00c3O  \n C\u00c9DULA  DE  CR\u00c9DITO  BANC\u00c1RIO  \n \nT\u00cdTULO  EXECUTIVO  EXTRAJUDICIAL  \n O  art.  2\u00ba  da  Emenda  \nConstitucional  n\u00ba  32  dirimiu  d\u00favidas  acerca  da  efic\u00e1cia  das  \nmedidas  provis\u00f3rias  editadas  anteriormente  a  sua  publica\u00e7\u00e3o,  \nprevendo  que  estas  continuam  em  vigor  at\u00e9  que  medida  provis\u00f3ria  \nulterior  revogue  explicitamente  ou  at\u00e9  delibera\u00e7\u00e3o  definitiva  do  \nCongresso  Nacional,  valendo  tal  regra  para  a  MP  n\u00ba  2.160-25,  de  \n23\/8\/2001  que  disp\u00f5e,  em  seu  art.  3\u00ba,  que  a C\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  \nBanc\u00e1rio  \u00e9 t\u00edtulo  executivo  extrajudicial  e  representa  d\u00edvida  em  \ndinheiro,  certa,  l\u00edquida  e  exig\u00edvel,  seja  pela  soma  nela  indicada,  \nseja  pelo  saldo  devedor  demonstrado  em  planilha  de  c\u00e1lculo,  ou  \nnos  extratos  da  conta  corrente\u201d.  (TAMG  \n AP  0392093-6  \n \n(70692)  \n Belo  Horizonte  \n 5\u00aa  C.C\u00edv.  \n Rel\u00aa  Ju\u00edza  Eulina  do  Carmo  \nAlmeida  \n J.  24.04.2003)\n\u201cEXECU\u00c7\u00c3O  \n C\u00c9DULA  DE  CR\u00c9DITO  BANC\u00c1RIO  \n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1077877-97.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 378A096. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:00 . fls. 157\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1077877-97.2017.8.26.0100 - lauda  6\nMEDIDA\n PROVIS\u00d3RIA  N.  2.160\/25  \n EMENDA  \nCONSTITUCIONAL  N.  32  \n Conforme  o  disposto  na  Medida  \nProvis\u00f3ria  n.  2.160\/25  de  23\/6\/2001,  em  vigor  por  for\u00e7a  da  \nEmenda  Constitucional  n.  32  de  11\/9\/2001,  a c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  \nbanc\u00e1rio  \u00e9  t\u00edtulo  executivo  extrajudicial.  \n Presentes  os  requisitos  \nessenciais  descritos  no  artigo  4\u00ba  da  Medida  Provis\u00f3ria  n.  2.160\/25,  \ndeve-se  proceder  a  a\u00e7\u00e3o  de  execu\u00e7\u00e3o  do  referido  t\u00edtulo,  nos  moldes  \nestabelecido  no  C\u00f3digo  de  Processo  Civil\u201d.  (TAMG  \n AP  \n0369549-2  \n (64973)  \n Belo  Horizonte  \n 6\u00aa  C.C\u00edv.  \n Rel.  Juiz  \nValdez  Leite  Machado  \n J.  19.09.2002)\nTrago  \u00e0  cola\u00e7\u00e3o  o  seguinte  aresto,  bem  fundamentado,  que  adoto  \ncomo  raz\u00e3o  de  decidir,  proferido  na  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0002386-96.2011.8.26.0590,  pela  Egr\u00e9gia  37\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  relatado  pelo  Desembargador  Jos\u00e9  \nTarciso  Beraldo:  \n\u201cCERCEAMENTO  DE  DEFESA  Inocorr\u00eancia  Embargos  \u00e0 \nexecu\u00e7\u00e3o  de  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  prontamente  julgados  Desnecessidade  de  per\u00edcia,  \ndada  a  natureza  da  quest\u00e3o   debatida  Mat\u00e9ria  apenas  de  direito  Aplica\u00e7\u00e3o  do  disposto  no  \nart.  740  do  C\u00f3d.  de  Proc.  Civil  Alega\u00e7\u00e3o  de  nulidade  repelida.  CONTRATO  C\u00e9dula  de  \ncr\u00e9dito  banc\u00e1rio  \n Juros  remunerat\u00f3rios  Limita\u00e7\u00e3o  a  12%  ao  ano  Inadmissibilidade  \nDispositivo  constitucional  antes  existente  nunca  vigorou,  por  falta  de  regulamenta\u00e7\u00e3o  \nordin\u00e1ria  S\u00famula  n\u00ba  648  do  STF  \n Capitaliza\u00e7\u00e3o  Admissibilidade  ante  expressa  previs\u00e3o  \nlegal  Intelig\u00eancia  do   disposto  no  inciso  I  do  \u00a7  1\u00ba  do  art.  18  da  Lei  n\u00ba  10.931\/2004  \nSenten\u00e7a  de  improced\u00eancia  dos  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  mantida  Apela\u00e7\u00e3o  improvida.  (...)   O  \ninconformismo  n\u00e3o  vinga.  Primeiro,  afasta-se  a  alega\u00e7\u00e3o  de  cerceamento  de  defesa,  que  \nn\u00e3o  ocorreu.  Com  efeito,  a  mat\u00e9ria  a  enfrentar  era  apenas  de  direito,  uma  vez  que  a  de  fato  \nj\u00e1  estava  bem  demonstrada  com  documentos,  motivo  pelo  qual  era  absolutamente  \ndesnecess\u00e1rio  dar  oportunidade  \u00e0  produ\u00e7\u00e3o  da  pretendida  prova  pericial,  com  o  que  andou  \nbem  o  MM.  Ju\u00edzo  em  julgar  prontamente,  apoiado,  de  resto,  no  disposto  no  art.  740  do  \nC\u00f3d.  de  Proc.  Civil,  tanto  mais  em  se  considerando  a  solu\u00e7\u00e3o  encontrada;  Segundo,  \nporque,  embora  os  embargos  n\u00e3o  tenham  sido  convenientemente  instru\u00eddos,  conforme  \ndetermina  a  lei  (c\u00f3pias  das  pe\u00e7as  da  execu\u00e7\u00e3o  relevantes:  art.  736),  as  pr\u00f3prias  apelantes  \ninformam,  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  que  se  trata  de  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio.  T\u00edtulo  emitido,  \nportanto,  sob  a  \u00e9gide  da  Lei  n\u00ba  10.931,  de  02  de  agosto  de  2004:  do  inciso  I  do  \u00a7  1\u00ba  de  seu  \nart.  28  consta,  expressamente,  que  \u201cpoder\u00e3o  ser  pactuados  os  juros  sobre  a  d\u00edvida,  \ncapitalizados  ou  n\u00e3o,  os  crit\u00e9rios  de  sua  incid\u00eancia  e,  se  for  o  caso,  a  periodicidade  de  sua  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o...\u201d.  exatamente  conforme  ocorreu  na  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  existente  entre  as  \npartes.  \u00c9,  outrossim,  posterior  \u00e0  edi\u00e7\u00e3o  da  MP  1963-17,  de  31.03.2000,  que  passou  a \nadmitir  desde  ent\u00e3o  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros,  no  que  foi  secundada  no  art.  5\u00ba  da  MP  2180-36  \ne  perenizada  pelo  art.  2\u00ba  da  Emenda  Constitucional  n\u00ba  32,  de  12  de  setembro  de  2001  (STJ,  \nREsp  n\u00ba  629.487,  4\u00aa  Turma,  rel.  Min.  Fernando  Gon\u00e7alves,  v.u.,  j.  08.07.2004).  Essa  \nposi\u00e7\u00e3o,  de  resto,  vem  sendo  mantida  em  julgados  mais  recentes,  v.  g.  o  Agr.  de  Instr.  N\u00ba  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1077877-97.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 378A096. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:00 . fls. 158\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1077877-97.2017.8.26.0100 - lauda  7\n833.669-RJ,\n Rel.  Min.  Cesar  Asfor  Rocha,  para  quem  \u201c\u00e9  permitida  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  \nna  revis\u00e3o  de  contrato  de  abertura  de  cr\u00e9dito  nos  contratos  celebrados  a  partir  de  \n31.03.2000  (MP  n\u00ba  2.170-36),  desde  que  pactuada.\u201d.  Tal  disposi\u00e7\u00e3o  legal  nada  tem  de  \ninconstitucional.  Tanto  \u00e9 assim  que  C.   Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  j\u00e1  prestigiou  sua  \nhigidez:  \u201cO  artigo  5\u00ba  da  Medida  Provis\u00f3ria  n\u00ba  2.170-36  permite  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros  \nremunerat\u00f3rios,  com  periodicidade  inferior  a  um  ano,  nos  contratos  banc\u00e1rios  celebrados  \nap\u00f3s  31.03.2000,  data  em  que  o  dispositivo  foi  introduzido  na  MP  1963-17  (2\u00aa  Se\u00e7\u00e3o,  \nResp  n.  602.068\/RS,  Rel.  Min.  Ant\u00f4nio  e  P\u00e1dua  Ribeiro,  DJU  de  21.03.2005)\u201d,  cfe.  AgRg  \nno  AGRAVO  DE  INSTRUMENTO  N\u00ba  671.904-RS  (2005\/0056558-6,  Rel.  Min.  Aldir  \nPassarinho  Junior,  j.  em  18.10.2005).  Confiram-se,  mais  ainda,  julgados  mais  recentes:  \u201cA  \negr\u00e9gia  Segunda  Se\u00e7\u00e3o  desta  Corte  pacificou  entendimento  no  sentido  da  possibilidade  de  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  de  juros  nos  contratos  celebrados  em  data  posterior  \u00e0  publica\u00e7\u00e3o  da  \nMP  1963-17\/2000,  atualmente  reeditada  sob  o  n\u00ba  2.170\/36,  desde  que  pactuada.  \nPrecedentes.\u201d  (STJ-2\u00aa  Se\u00e7\u00e3o  AgRg  nos  EREsp  69157\/RS  Min.  Castro  Filho  j.  14\/06\/2006  \nDJU  29.6.06,  p.  169);  AgRg  Resp  88.787-6.  Tamb\u00e9m:  AgRg  nos  EREsp  930.544\/DF,  Rel.  \nMin.  Ari  Pargendler,  DJ  10.04.08;  AgRg  nos  EREsp  911.070\/DF,  Rel.  Min.  Fernando  \nGon\u00e7alves,  DJ  01.04.08;  AgRg  nos  EREsp  817.030\/DF,  Rel.  Min.  H\u00e9lio  Quaglia  Barbosa,  \nDJ  28.06.07;  AgRg  nos  EREsp  809.538\/RS,  Rel.  Min.  Carlos  Alberto  Menezes  Direito,  DJ  \n23.10.06;  AgRg  nos  EREsp  691.257\/RS,  Rel.  Min.  Castro  Filho,  DJ  29.06.06;  REsp  \n603.643\/RS,  DJ  21.03.05,  e  REsp  602.068\/RS,DJ  21.03.05,  Rel.  de  ambos  Min.  Ant\u00f4nio  \nde  P\u00e1dua  Ribeiro;  EREsp  598.155\/RS,  Rel.  Min.  C\u00e9sar  Asfor  Rocha,  DJ  31.08.05;  AgRg  \nno  REsp  966.476\/RS,  Rel.Min.Sidnei  Beneti,  DJ  07.05.08;  AgRg  no  REsp  930.544\/DF,  \nRel.  Min.  Aldir  Passarinho  J\u00fanior,  DJ  01.10.07;  AgRg  no  REsp  922.150,  Rel.  Min.  \nMassami  Uyeda,  DJ  17.12.07;  AgRg  no  Ag  897.830\/RS,  Rel.  Min.  Jo\u00e3o  Ot\u00e1vio  de  \nNoronha,  DJ  11.02.08;  AgRgno  REsp  890.719\/RS,  Rel.  Min.  Humberto  Gomes  de  Barros,  \nDJ  18.12.07;  AgRg  no  REsp  817.530\/RS,  Rel.  Min.  Jorge  Scartezzini,  DJ  08.05.06;  AgRg  \nno  REsp  807.020\/RS,  Rel.  Min.  Nancy  Andrighi,  DJ  03.04.06).  Outros  mais:  \u201cA  egr\u00e9gia  \nSegunda  Se\u00e7\u00e3o  desta  Corte  pacificou  entendimento  no   sentido  da  possibilidade  de  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  de  juros  nos  contratos  celebrados  em  data  posterior  \u00e0  publica\u00e7\u00e3o  da  \nMP  1963-  17\/2000,  atualmente  reeditada  sob  o  n\u00ba  2.170\/36,  desde  que  pactuada.   \nPrecedentes.\u201d  (STJ-2\u00aa  Se\u00e7\u00e3o  AgRg  nos  EREsp  691257\/RS  Min.  Castro  Filho  j.  14\/06\/2006  \nDJU  29.6.06,  p.  169);  AgRg  Resp  88.787-6  .  Por  \u00faltimo,  e  mais  recentemente:  REsp  \n890.460  e  Resp  821.357.  Lembre-se,  a  prop\u00f3sito,  que  embora  haja  uma  a\u00e7\u00e3o  direta  de  \ninconstitucionalidade  relativa  \u00e0  MP  2170-36  em  tr\u00e2mite  no  E.  Supremo  Tribunal  Federal  \n(ADI  2316  MC\/DF  rel.  Min.  Sydney  Sanches),  sua  vig\u00eancia  n\u00e3o  foi  suspensa.  Em  verdade,  \no  pedido  de  liminar  para  suspens\u00e3o  da  vig\u00eancia  do  \u201ccaput\u201d  e  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  art.  5\u00ba  \naguarda  julgamento,  tendo  sido  proferidos  apenas  dois  votos  (Informativos  do  STF  n\u00bas  262  \ne  413,  no  \u201csite\u201d  w ww.s tf .g ov.b r\n). Por  outro  lado,  mesmo  n\u00e3o  prevalecesse  o  disposto  na  \nMP  1.963-17,  no  caso,  a  simples  observa\u00e7\u00e3o  das  condi\u00e7\u00f5es  contratuais  j\u00e1  indica  a \ninexist\u00eancia  de  \u201ccobran\u00e7a  de  juros  sobre  juros\u201d,  uma  vez  que  se  ajustou  pagamento  em  \nparcelas  fixas;  Terceiro,  e  agora  no  que  se  refere  ao  pleito  de  limita\u00e7\u00e3o  dos  juros  \nremunerat\u00f3rios,  por  que  a  antiga  limita\u00e7\u00e3o  constitucional  (\u00a7  3\u00ba  do  art.  192  da  CF)  a  12%  \nao  ano  nunca  vigorou,  na  falta  de  regulamenta\u00e7\u00e3o  ordin\u00e1ria.  \u00c9  o  que  ficou  assentado  pelo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1077877-97.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 378A096. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:00 . fls. 159\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1077877-97.2017.8.26.0100 - lauda  8\nE.\n Supremo  Tribunal  Federal  no  julgamento  da  ADin  n\u00ba  04-DF,  Rel.  o  Min.  Sydney  \nSanchez.  N\u00e3o  h\u00e1  not\u00edcia,  demais  disso  e  neste  caso  concreto,  de  que  tenham  sido  exigidos  \nem  taxa  absurdamente  maior  do  que  aquelas  praticadas  no  mercado  financeiro  na  \u00e9poca  da  \ncontrata\u00e7\u00e3o  e  para  d\u00edvidas  da  mesma  esp\u00e9cie,  com  o  que  \u00e9  perfeitamente  aplic\u00e1vel  a \nS\u00famula  n\u00ba  596  do  C.  Supremo  Tribunal  Federal,  mesmo  em  se  considerando  a  aplica\u00e7\u00e3o  \ndo  CDC,  a  qual,  de  resto,  \u00e9  duvidosa  neste  caso  concreto.  A  prop\u00f3sito:  \u201cas  limita\u00e7\u00f5es  \nimpostas  pelo  Decreto  n.  22.626\/33  n\u00e3o  se  aplicam  \u00e0s  taxas  de  juros  cobrados  pelas  \ninstitui\u00e7\u00f5es  financeiras  em  seus  neg\u00f3cios  jur\u00eddicos,  cujas  balizas  encontram-se  no  contrato  \ne  regras  de  mercado,  salvo  exce\u00e7\u00f5es  legais  (v.g.  cr\u00e9dito  rural,  industrial  e  comercial).  A  \nprop\u00f3sito,  aplic\u00e1vel  a  S\u00famula  n.  596\/STF.  Precedentes:  3\u00aa  Turma,  REsp  n.  176.322\/RS,  \nRel.  Min.  Waldemar  Zveiter,  un\u00e2nime,  DJU  de  19.4.1999;  4\u00aa  Turma,  REsp  n.  189.426\/RS,  \nRel.  Min.  Ruy  Rosado  de  Aguiar,  un\u00e2nime;  DJU  DE  15.03.1999;  e  4\u00aa  Turma,  Resp  n.  \n164.935\/RS,  Rel.  Min.  S\u00e1lvio  de  Figueiredo  Teixeira,  un\u00e2nime,  DJU  DE  21.09.1998.  Por  \noutro  lado,  ainda  que  aplic\u00e1vel  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias  a Lei  n.  8.078\/90,  a Segunda  \nSe\u00e7\u00e3o  desta  Corte,  em  12.03.2003,  no  julgamento  do  REsp  n.  407.097\/RS,  Relator  para  \nac\u00f3rd\u00e3o  Ministro  Ari  Pargendler,  sedimentou  o  entendimento  de  que  o  pacto  referente  \u00e0  \ntaxa  de  juros  s\u00f3  pode  ser  alterado  se  reconhecida  sua  abusividade  em  cada  hip\u00f3tese,  \ndesinfluente  para  tal  fim  a  estabilidade  inflacion\u00e1ria  no  per\u00edodo,  e  imprest\u00e1vel  o  patamar  \nde  12%  ao  ano,  j\u00e1  que  sequer  a  taxa  m\u00e9dia  de  mercado,  que  n\u00e3o  \u00e9  potestativa,  se  considera  \nexcessiva,  para  efeitos  de  validade  da  aven\u00e7a\u201d  (cfe.  STJ,  Quarta  Turma,  AgRG  no  \nRECURSO  ESPECIAL  n\u00ba  504.621-RS-2002\/0177152-7,  j.  em  10\/08\/2004).  Constata-se,  \nmais  ainda,  que  aquele  dispositivo  veio  a  ser  retirado  do  texto  constitucional,  em  posterior  \nreforma  (EC  40\/2003)  e,  mais  ainda,  esse  mesmo  Pret\u00f3rio  Excelso  acabou  editando  sua  \nS\u00famula  n\u00ba  648,  segundo  a  qual  \u201cA  norma  do  \u00a7  3\u00ba  do  art.  192  da  Constitui\u00e7\u00e3o,  revogada  \npela  Emenda  Constitucional  n\u00ba  40\/2003,  que  limitava  a  taxa  de  juros  reais  a  12%  ao  ano,  \ntinha  sua  aplicabilidade  condicionada  \u00e0  edi\u00e7\u00e3o  de  Lei  Complementar\u201d;  Ante  o  exposto  e  \nsendo  apenas  esses  os  tema  que  os  apelantes  suscitaram  (fls.  61,  \u201cin  fine\u201d)  -  nega-se  \nprovimento  \u00e0  apela\u00e7\u00e3o.  JOS\u00c9  TARCISO  BERALDO  Relator\nNo  mesmo  sentido,  trago  \u00e0  cola\u00e7\u00e3o  os  v.  arestos  abaixo:  \n\u201cREVIS\u00c3O  DE  CONTRATO  \n C\u00c9DULA  DE  CONTRATO  \nBANCARIO  \n PRELIMINAR  \n INOVA\u00c7\u00c3O  RECURSAL  \n SUPRESS\u00c3O  DE  INSTANCIA  \n \nART.  517  \n ACOLHIMENTO  \n CAPITALIZA\u00c7\u00c3O  DE  JUROS  \n PACTUA\u00c7\u00c3O  \n \nPOSSIBILIDADE  \n ARTIGO  28,  INCISO  I,  DA  LEI  10.931\/2004  \n 1-  A  despeito  da  discuss\u00e3o  \nacerca  da  mat\u00e9ria  afeta  \u00e0  inconstitucionalidade  da  lei  10.931\/2004  na  primeira  inst\u00e2ncia,  por  n\u00e3o  \nter  sido  formulado  pedido  de  declara\u00e7\u00e3o  de  inconstitucionalidade  incidenter  tantum,  n\u00e3o  se  pode  \nformul\u00e1-lo  em  sede  de  apelo  em  raz\u00e3o  de  constituir  inova\u00e7\u00e3o  recursal  e  implicar  supress\u00e3o  de  \ninst\u00e2ncia.  Intelig\u00eancia  do  art.  517  do  cpc.  2-  A  nova  reda\u00e7\u00e3o  do  artigo  192  da  constitui\u00e7\u00e3o  federal  \nn\u00e3o  mais  exige  que  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  seja  regulamentada  por  lei  complementar,  como  \nocorria  antes  da  referida  altera\u00e7\u00e3o  feita  pela  ec  40\/03,  de  29  de  maio  de  2003.  Segue-se,  portanto,  \nque  o  \u00f3bice  constitucional  a  que  a  mat\u00e9ria  viesse  a  ser  tratada  por  lei  complementar  deixou  de  \nexistir.  3-  No  caso  das  c\u00e9dulas  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio,  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  se  deu  sob  a  \u00e9gide  da  lei  10.931  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1077877-97.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 378A096. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:00 . fls. 160\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1077877-97.2017.8.26.0100 - lauda  9\nde\n 02.08.2004,  cujo  art.  28,  \u00a7  1\u00ba,  I,  expressamente  a  autoriza.  4-  Demonstrada  a  expressa  \npactua\u00e7\u00e3o  da  capitaliza\u00e7\u00e3o,  conforme  se  depreende  dos  termos  contratuais,  a sua  incid\u00eancia  \u00e9 \nl\u00edcita,  n\u00e3o  podendo  ser  exclu\u00edda.  5-  Recurso  conhecido  e  n\u00e3o  provido\u201d.  (TJDFT  \n Proc.  \n20090111759509  \n (556274)  \n Rel\u00aa  Des\u00aa  Lucimeire  Maria  da  Silva  \n DJe  09.01.2012  \n p.  67)\n\u201cPROCESSUAL  CIVIL  \n FINANCIAMENTO  \n C\u00c9DULA  DE  \nCR\u00c9DITO  BANC\u00c1RIO  \n LEI  10.931\/2004  \n REVIS\u00c3O  DE  CONTRATO  \n \nINCONSTITUCIONALIDADE  DA  MP-2  \n 170-36\/2001  \n INADMISSIBILIDADE  \n \nAbusividade  de  cl\u00e1usulas  e  cobran\u00e7a  de  juros  ilegais  indemonstradas  -  Medida  provis\u00f3ria  2.170-36  \n-  Constitucionalidade  e  aplicabilidade  -  Capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  expressa  no  contrato  -  Previs\u00e7\u00e3o  na  \nlei  10.931  -  Comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  -  Inacumul\u00e1vel  -  Repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito  -  Inadmiss\u00e3o.  01-  O  \ncontrato  em  tela  foi  firmado  sob  a  forma  de  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio,  cuja  norma  regulamentar  \u00e9  \na  lei  10.931\/2004.  02-  A  mp  2.170-36\/2001  n\u00e3o  foi  revogada  por  medida  provis\u00f3ria  posterior  nem  \nhouve  delibera\u00e7\u00e3o  do  congresso  sobre  ela,  estando,  pois,  em  pleno  vigor.  03-  Considerando  que  o  \ncolendo  superior  tribunal  de  justi\u00e7a  admite  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  de  juros  com  base  no  art.  5\u00ba,  \ncaput,  da  medida  provis\u00f3ria  n\u00ba  2.170-36,  de  23  de  agosto  de  2001,  n\u00e3o  reconhe\u00e7o  a \ninconstitucionalidade  levantada,  eis  que  ainda  pass\u00edvel  de  decis\u00e3o  definitiva  a  adi  - 2316,  que  se  \nencontra  em  curso  perante  o  supremo  tribunal  federal.  04-  A  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros,  a  partir  de  \n31.03.2000,  em  face  da  medida  provis\u00f3ria  2.170-36,  passou  a  ser  admitida,  em  periodicidade  \nmensal,  nos  contratos  de  m\u00fatuo  banc\u00e1rio,  desde  que  pactuados,  como  \u00e9  o  caso  dos  autos.  05-  \nV\u00e1lida  se  mostra  a  cobran\u00e7a  da  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia,  desde  que  n\u00e3o  cumulada  com  qualquer  \noutro  encargo,  ou  qualquer  outra  quantia  que  compense  o  atraso  no  pagamento,  ou  com  juros  \nremunerat\u00f3rios.  06-  N\u00e3o  tendo  o  banco\/apelante  praticado  qualquer  conduta  a  ensejar  a  sua  \ncondena\u00e7\u00e3o  no  pagamento  de  eventual  ind\u00e9bito,  n\u00e3o  h\u00e1  como  prosperar  tal  pedido.  07-  Recurso  \nparcialmente  provido.  Un\u00e2nime\u201d.  (TJDFT  \n PC  20100110669567  \n (553227)  \n Rel.  Des.  Romeu  \nGonzaga  Neiva  \n DJe  09.12.2011  \n p.  163)\nHumberto  Theodoro  Junior 1\n leciona  que:\n\u201c(...)  Como  j\u00e1  se  viu,  ap\u00f3s  a  reforma,  duas  s\u00e3o  as  vias  de  \nresist\u00eancia  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o:  os  embargos  e  a  impugna\u00e7\u00e3o.  Os  primeiros  \ns\u00e3o  opon\u00edveis  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  fundada  em  t\u00edtulo  extrajudicial,  e  a \n\u00faltima  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  (ou  cumprimento)  da  senten\u00e7a.  H\u00e1,  no  entanto,  \numa  aparente  contradi\u00e7\u00e3o  na  disciplina  legal  dos  dois  rem\u00e9dios  \nprocessuais:  no  caso  dos  embargos,  o  executado  est\u00e1  autorizado  a  \nmanej\u00e1-los  independentemente  de  penhora  (art.  736),  enquanto  \nque  a  impugna\u00e7\u00e3o  est\u00e1  prevista  para  os  quinze  dias  subseq\u00fcentes  \u00e0  \npenhora  (art.  475-J,  \u00a7  1\u00ba).  Diante  disso,  tem-se  a  impress\u00e3o  de  que  \no   legislador  teria  condicionado  a  oposi\u00e7\u00e3o  de  impugna\u00e7\u00e3o  \u00e0 \nexist\u00eancia  de  pr\u00e9via  penhora.  Uma  vez,  por\u00e9m,  que  o  tema  da  \noposi\u00e7\u00e3o  do  executado  envolva  mat\u00e9ria  pertinente  \u00e0s  condi\u00e7\u00f5es  de  \n1  OPOSI\u00c7\u00c3O  \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O:  EMBARGOS,  IMPUGNA\u00c7\u00c3O  E EXCE\u00c7\u00c3O  DE PR\u00c9-EXECUTIVIDADE  \n-  Humberto  Theodoro J\u00fanior (Publicada  no Juris  S\u00edntese  n\u00ba 77  - MAI\/JUN  de 2009).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1077877-97.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 378A096. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:00 . fls. 161\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1077877-97.2017.8.26.0100 - lauda  10\nprocedibilidade\n in  executivis,  n\u00e3o  h\u00e1  momento  certo  e  obrigat\u00f3rio  \npara  seu  enfrentamento  nos  autos.  A  qualquer  tempo  e  em  \nqualquer  fase  do  processo,  o  juiz  ter\u00e1  de  solucionar  a  quest\u00e3o  que  \nlhe  diga  respeito,  a  requerimento  da  parte,  ou  mesmo  ex  officio  \n(art.  267,  \u00a7 3\u00ba).  Como  o juiz  est\u00e1  jungido  a  fazer  extinguir  o  \nprocesso  a  que  faltem  os  pressupostos  processuais,  ou  as  \ncondi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o,  sem  atingir  a  solu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  n\u00e3o  se  pode  \nimpedir  que  o  executado,  a  qualquer  tempo,  antes  ou  depois  da  \npenhora,  demonstre  a  impossibilidade  de  prosseguimento  do  feito.  \nIliquidez,  incerteza  e  inexigibilidade  da  obriga\u00e7\u00e3o  retratada  no  \nt\u00edtulo,  seja  em  decorr\u00eancia  de  seu  pr\u00f3prio  conte\u00fado,  seja  em  raz\u00e3o  \nde  causas  extintivas,  modificativas  ou  impeditivas  exteriores  ao  \nt\u00edtulo,  s\u00e3o  dados  que  eliminam  a  possibilidade  da  execu\u00e7\u00e3o  \nfor\u00e7ada  e  que,  quando  n\u00e3o  detectados  de  in\u00edcio,  acarretam  a \nnulidade  do  processo  executivo  (art.  618).  Logo,  sendo  \nevidenciados  nos  autos,  n\u00e3o  podem  ser  desconsiderados  pelo  juiz,  \nqualquer  que  seja  a  fase  em  que  a  execu\u00e7\u00e3o  se  encontre.  N\u00e3o  basta  \no  t\u00edtulo  executivo  para  que  o  credor  leve  a  execu\u00e7\u00e3o  at\u00e9  suas  \n\u00faltimas  conseq\u00fc\u00eancias.  \u00c9  t\u00e3o  importante  como  o  t\u00edtulo  a \nconfigura\u00e7\u00e3o  da  certeza,  liquidez  e  exigibilidade  da  obriga\u00e7\u00e3o  nele  \ndocumentada  (art.  586),  e,  ainda,  a  conjuga\u00e7\u00e3o  dele  com  o \ninadimplemento  do  devedor  (art.  580).  Sem  t\u00edtulo  executivo,  n\u00e3o  \nh\u00e1  execu\u00e7\u00e3o  v\u00e1lida.  Mas,  tamb\u00e9m,  sem  inadimplemento,  n\u00e3o  pode  \nhaver  execu\u00e7\u00e3o,  mesmo  que  exista  o  t\u00edtulo  do  exeq\u00fcente.  O  credor  \n-   disp\u00f5e  o  art.  581  -  \u201cn\u00e3o  poder\u00e1  iniciar  a  execu\u00e7\u00e3o,  ou  nela  \nprosseguir,  se  o  devedor  cumprir  a  obriga\u00e7\u00e3o\u201d.  E  o  processo  de  \nexecu\u00e7\u00e3o  extinguir-se-\u00e1  quando,  a  qualquer  tempo,  se  verificar  que  \na   obriga\u00e7\u00e3o  foi  satisfeita  ou  que,  por  qualquer  meio,  a  d\u00edvida  \nexeq\u00fcenda  foi  remida  ou  extinta  (art.  794).  As  condi\u00e7\u00f5es  ou  \nrequisitos  de  exist\u00eancia  da  execu\u00e7\u00e3o  e  da  validade  dos  atos  \nexecutivos  est\u00e3o  sob  permanente  controle  do  ju\u00edzo  -  porquanto  \nrepresentam  condi\u00e7\u00f5es  de  legitimidade  do  pr\u00f3prio  exerc\u00edcio  da  \njurisdi\u00e7\u00e3o  (art.  2\u00ba)  -  de  maneira  que,  a  seu  respeito,  n\u00e3o  se  pode  \nadmitir  a  preclus\u00e3o  temporal  (art.  267,  \u00a7  3\u00ba).  Correta,  portanto,  a  \nli\u00e7\u00e3o  de  Luiz  Rodrigues  Wambier,  Teresa  Arruda  Alvim  Wambier  \ne   Jos\u00e9  Miguel  Garcia  Medina,  in  verbis:  \u201cComo  tais  mat\u00e9rias  \npodem  ser  conhecidas  ex  officio  pelo  juiz,  nada  impede  que  este  \nseja  provocado  pelo  executado  antes  da  oportunidade  processual  \npr\u00f3pria  para  a  apresenta\u00e7\u00e3o  da  impugna\u00e7\u00e3o.  Assim,  n\u00e3o  obstante  o  \nC\u00f3digo  estabele\u00e7a  que  o  executado  dever\u00e1  apresentar  a \nimpugna\u00e7\u00e3o  ap\u00f3s  a  penhora,  nada  impede  que,  intimado  para  \ncumprimento  da  senten\u00e7a,  o  executado  alegue,  por  exemplo,  que  a  \nsenten\u00e7a  \u00e9  juridicamente  inexistente,  em  raz\u00e3o  da  aus\u00eancia  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1077877-97.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 378A096. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:00 . fls. 162\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1077877-97.2017.8.26.0100 - lauda  11\ncita\u00e7\u00e3o\n (CPC,  art.  475-L,  inciso  I).  A  prop\u00f3sito,  a  aus\u00eancia  de  \nrequisitos  para  a  execu\u00e7\u00e3o  ou  a  invalidade  de  atos  executivos  pode  \nser  arg\u00fcida  mesmo  ap\u00f3s  o  prazo  estabelecido  no  art.  475-J,  \u00a7  1\u00ba,  \ndo  CPC.  Caso,  no  entanto,  o  executado  deixe  de  alegar  tais  v\u00edcios  \nna  primeira  oportunidade  em  que  lhe  incumbe  falar  nos  autos,  \nincidir\u00e3o  as  san\u00e7\u00f5es  referidas  nos  arts.  22  e  267,  \u00a7  3\u00ba,  do  CPC,  \nconforme  o  caso.\u201d  \n  Quanto ao  m\u00e9rito  propriamente  dito,  impositiva  a  improced\u00eancia  \ndo  pedido.\n  Analisando-se os  contratos  firmados  entre  as  partes,  ora  litigantes,  \ncuida-se  de  contrato  de  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio.\n  Como contrato  banc\u00e1rio  que  \u00e9,  em  que  as  suas  cl\u00e1usulas  v\u00eam  \nimpressas  em  formul\u00e1rio  pr\u00f3prio  fornecido  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  n\u00e3o  se  olvida  tratar-se  de  \ncontrato  de  ades\u00e3o.\n  Os diversos  tipos  de  contratos  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  refletem  a \nnatureza,  em  todos  os  aspectos,  de  contratos  de  ades\u00e3o.  \n  Os instrumentos  s\u00e3o  previamente  impressos  e  uniformes  para  \ntodos  os  clientes,  deixando  apenas  alguns  claros  para  o  preenchimento,  destinados  ao  nome,  \u00e0  \nfixa\u00e7\u00e3o  do  prazo,  do  valor  mutuado,  dos  juros,  das  comiss\u00f5es  e  penalidades.\n  Contudo, o  mero  fato  de  constituir-se  contrato  de  ades\u00e3o  n\u00e3o  gera  \nnulidade  autom\u00e1tica  de  suas  cl\u00e1usulas.\n  Nesse sentido,  entendimento  firmado  pela  jurisprud\u00eancia  \nbandeirante,  com  destaque  ao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  deste  Estado:\n\u201cCOBRAN\u00c7A.  Contrato  Banc\u00e1rio  \n Adiantamento  a  depositante  \n \nD\u00edvida  demonstrada  nos  extratos  de  movimenta\u00e7\u00e3o  da  conta-\ncorrente  \n Contrato  de  ades\u00e3o  que,  por  si  s\u00f3,  n\u00e3o  caracteriza  \npactua\u00e7\u00e3o  abusiva,  tendo  sido  firmado  livremente  pelo  devedor,  \ndele  se  beneficiando.\u201d\n  Malgrado essa  conclus\u00e3o,  devem  ser  enfrentadas  as  demais  \nquest\u00f5es  suscitadas  pelos  litigantes  nestes  autos.\n  N\u00e3o se  olvida  da  dic\u00e7\u00e3o  do  art.  3\u00ba,  \u00a7  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor,  que  estatui  que  servi\u00e7o  \u00e9  qualquer  atividade  fornecida  no  mercado  de  consumo,  \nmediante  remunera\u00e7\u00e3o,  inclusive  as  de  natureza  banc\u00e1ria,  financeira,  de  cr\u00e9dito  e  securit\u00e1ria.\n  Entretanto, a  disposi\u00e7\u00e3o  legal  h\u00e1  que  ser  aplicada,  caso  a  caso,  de  \nforma  coerente  com  o  esp\u00edrito  e  o  sistema  introduzidos  pelo  pr\u00f3prio  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1077877-97.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 378A096. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:00 . fls. 163\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1077877-97.2017.8.26.0100 - lauda  12\nConsumidor,\n que  visa,  em  aten\u00e7\u00e3o  a  comando  constitucional  expresso  (art.  5\u00ba,  XXXII  e  170,  V,  da  \nCF),  regular  as  rela\u00e7\u00f5es  de  consumo  (art.  2\u00ba,  da  Lei  n\u00ba  8.078\/90).\n  Grande parte  dos  contratos  banc\u00e1rios  est\u00e1  abrangida  pelas  \ndisposi\u00e7\u00f5es  da  Lei  n\u00ba  8078\/90,  sendo  de  mister,  para  tanto,  a  caracteriza\u00e7\u00e3o  da  rela\u00e7\u00e3o  de  \nconsumo,  fator  determinante  de  sua  incid\u00eancia.  \n  Dessa forma,  cumpre  perquirir  se  a  celebra\u00e7\u00e3o  de  contrato  \nbanc\u00e1rio  entre  as  partes  traduz,  na  forma  da  lei  protetiva,  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo.\n  Assim, ainda  que  se  entenda  aplic\u00e1vel  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor,  n\u00e3o  est\u00e1  eximida  a  parte  autora  de  comprovar  as  suas  alega\u00e7\u00f5es.\n   Invi\u00e1vel  se  mostra,  assim,  a  revis\u00e3o  do  contrato  celebrado  entre  as  \npartes.\n  Ademais, descabe,  em  sede  de  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o,  alterar  o  \nt\u00edtulo  executivo,  acolhendo  ou  apreciando  os  pedidos  incidentais  que  dever\u00e3o  ser  decididos  em  \na\u00e7\u00f5es  pr\u00f3prias,  a  teor  do  que  disp\u00f5e  o  artigo  917  do  N.C\u00f3digo  de  Processo  Civil  in  verbis:\n\u201cArt.  917.  Nos  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o,  o  executado  poder\u00e1  alegar:\nI  -  inexequibilidade  do  t\u00edtulo  ou  inexigibilidade  da  obriga\u00e7\u00e3o;\nII  -  penhora  incorreta  ou  avalia\u00e7\u00e3o  err\u00f4nea;\nIII  -  excesso  de  execu\u00e7\u00e3o  ou  cumula\u00e7\u00e3o  indevida  de  execu\u00e7\u00f5es;\nIV  -  reten\u00e7\u00e3o  por  benfeitorias  necess\u00e1rias  ou  \u00fateis,  nos  casos  de  \nexecu\u00e7\u00e3o  para  entrega  de  coisa  certa;\nV  -  incompet\u00eancia  absoluta  ou  relativa  do  ju\u00edzo  da  execu\u00e7\u00e3o;\nVI  -  qualquer  mat\u00e9ria  que  lhe  seria  l\u00edcito  deduzir  como  defesa  em  \nprocesso  de  conhecimento.\u201d.\n  Nos termos  das  S\u00famulas  380,  381  e  382  do  Colendo  Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  temos  que:\n\u201cA simples  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  de  revis\u00e3o  de  contrato  n\u00e3o  inibe  a  \ncaracteriza\u00e7\u00e3o  da  mora  do  autor.  (S\u00famula  380,  SEGUNDA  \nSE\u00c7\u00c3O,  julgado  em  22\/04\/2009,  DJe  05\/05\/2009)\u201d.\n\u201cNos  contratos  banc\u00e1rios,  \u00e9  vedado  ao  julgador  conhecer,  de  \nof\u00edcio,  da  abusividade  das  cl\u00e1usulas.  (S\u00famula  381,  SEGUNDA  \nSE\u00c7\u00c3O,  julgado  em  22\/04\/2009,  DJe  05\/05\/2009)\u201d.\n\u201cA  estipula\u00e7\u00e3o  de  juros  remunerat\u00f3rios  superiores  a  12%  ao  ano,  \npor  si  s\u00f3,  n\u00e3o  indica  abusividade.  (S\u00famula  382,  SEGUNDA  \nSE\u00c7\u00c3O,  julgado  em  27\/05\/2009,  DJe  08\/06\/2009)\u201d.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1077877-97.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 378A096. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:00 . fls. 164\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1077877-97.2017.8.26.0100 - lauda  13\n \nAnalisando o  contrato  celebrado,  na  hip\u00f3tese  de  inadimplemento  a  \ntaxa  aplicada  encontra-se  compat\u00edvel  com  aquela  praticada  no  mercado.\nPor  outro  lado,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  na  aplica\u00e7\u00e3o  da  teoria  da  \ncl\u00e1usula  rebus  sic  stantibus,  pois,  a  interven\u00e7\u00e3o  judicial  s\u00f3  \u00e9  autorizada  em  casos  grav\u00edssimos,  \nexcepcionais  e  de  alcance  geral.  \n  Com brilhantismo,  o  Professor  Washington  de  Barros  Monteiro  \nenfrentou  a  quest\u00e3o,  asseverando  que  \u201cpara  que  ela  se  legitime,  amenizando  o  rigorismo  \ncontratual,  necess\u00e1ria  a  ocorr\u00eancia  de  acontecimentos  extraordin\u00e1rios  e  imprevistos,  que  tornem  a  \npresta\u00e7\u00e3o  de  uma  das  partes  sumamente  onerosa.  Sua  aplica\u00e7\u00e3o  em  casos  excepcionais  s\u00f3  seria  \nadmiss\u00edvel  com  temperamentos  e  extremos  de  cautela\u201d  (Curso  de  Direito  Civil,  Direito  das  \nObriga\u00e7\u00f5es,  2\u00aa  parte,  vol.  V,  28\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  p\u00e1g.  10  e  11).\n  Referindo a  imprevis\u00e3o,  diz  o  autor  que  o  contrato  banc\u00e1rio  \nacabou  para  ele  excessivamente  oneroso,  dados  seus  encargos,  em  exagerado  benef\u00edcio  do  r\u00e9u.  \n  Ora, os  juros  altos  refletem  pol\u00edtica  econ\u00f4mica  que,  no  Brasil,  n\u00e3o  \nconstitui,  \u00e9  evidente,  evento  imprevis\u00edvel.  \n  A pr\u00f3pria  recess\u00e3o  e  crises  mundiais  n\u00e3o  d\u00e3o  suporte  \u00e0  aplica\u00e7\u00e3o  \nda  cl\u00e1usula  \u201crebus  sic  stantibus\u201d.  A  prop\u00f3sito  j\u00e1  se  decidiu  que  a  recess\u00e3o,  como  resultado  da  \ndefla\u00e7\u00e3o,  tanto  quanto  a  infla\u00e7\u00e3o,  ali\u00e1s,  \u201cn\u00e3o  constituem,  a  rigor,  acontecimentos  extraordin\u00e1rios  e  \nimprevis\u00edveis\u201d  (RT  707\/102).  \n  Ademais, dificuldades  econ\u00f4micas  passageiras  experimentadas  \nindividualmente  por  quaisquer  dos  contratantes  n\u00e3o  justificam  a  revis\u00e3o  judicial.  \n  E  mesmo  o  desajuste  econ\u00f4mico  n\u00e3o  \u00e9  motivo  a  ensejar  a \naltera\u00e7\u00e3o  judicial  do  contrato,  que,  como  mencionado,  \u00e9  situa\u00e7\u00e3o  excepcional  e  exige  prova  cabal  \nda  altera\u00e7\u00e3o  f\u00e1tica,  assim  como  sua  imprevisibilidade  absoluta.  \n  N\u00e3o basta  a  mera  alega\u00e7\u00e3o  de  dificuldade  econ\u00f4mica  geral  do  pa\u00eds  \npara  furtar-se  \u00e0  observ\u00e2ncia  do  contratualmente  pactuado,  \u201clei  entre  as  partes\u201d.\n  Assim, forte  no  princ\u00edpio  pacta  sunt  servanda  e,  considerando-se  \nque  o  contrato  faz  lei  entre  as  partes,  imposs\u00edvel  a  revis\u00e3o  contratual  diante  da  inocorr\u00eancia  de  fato  \nsuperveniente  imprevis\u00edvel  e  extraordin\u00e1rio.\n  No que  tange  \u00e0  limita\u00e7\u00e3o  constitucional  dos  juros  reais  (art.  192,  \u00a7  \n3\u00ba,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal),  embora  a  doutrina  do  Prof.  Jos\u00e9  Afonso  da  Silva  seja  pela  auto-\naplicabilidade  do  dispositivo  constitucional,  a  jurisprud\u00eancia  dos  Tribunais  Superiores  \u00e9  pac\u00edfica  \nno  sentido  de  sua  limita\u00e7\u00e3o  e  depend\u00eancia  de  lei.  Tanto  assim  que  o  E.  Supremo  Tribunal  Federal,  \nao  julgar  a  ADIN  n\u00ba  4\/7,  assentou  o  entendimento  de  que  n\u00e3o  \u00e9  auto-aplic\u00e1vel  a  norma  \nconstitucional.\n  Relativamente \u00e0  limita\u00e7\u00e3o  de  juros  anuais,  cinge  a  discuss\u00e3o  em  \nse  saber  se  as  exposi\u00e7\u00f5es  do  Decreto  n\u00ba  22.626\/33  obrigam  ou  n\u00e3o  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras.\n  Negativa \u00e9  a  resposta.  \n  A  Lei  n\u00ba  4.595\/64  autorizou,  ao  regulamentar  o  Sistema  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1077877-97.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 378A096. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:00 . fls. 165\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1077877-97.2017.8.26.0100 - lauda  14\nFinanceiro\n Nacional,  o  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional  a  limitar  as  taxas  de  juros.  Em  assim  sendo,  \nas  disposi\u00e7\u00f5es  do  Decreto  n\u00ba  22.626\/33  n\u00e3o  mais  se  aplicam  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras,  que  \npassaram  a  ser  regulamentadas,  separadamente,  por  legisla\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica.\n  Com o  advento  da  Lei  n\u00ba  4.595\/65,  que  regulamentou  o  sistema  \nfinanceiro,  foi  editada  nova  s\u00famula  (n\u00ba  596)  pelo  E.  Supremo  Tribunal  Federal,  que  disp\u00f5e:  \u201cAs  \ndisposi\u00e7\u00f5es  do  Decreto  n\u00ba  22.626\/33  n\u00e3o  se  aplicam  \u00e0s  taxas  de  juros  e  aos  outros  encargos  \ncobrados  nas  opera\u00e7\u00f5es  realizadas  por  institui\u00e7\u00f5es  p\u00fablicas  ou  privadas,  que  integram  o  sistema  \nfinanceiro  nacional\u201d.\n  Tamb\u00e9m inaplic\u00e1vel  na  hip\u00f3tese  a  chamada  Teoria  da  Les\u00e3o.\n  Em outras  palavras,  a  les\u00e3o  s\u00f3  se  configuraria  naquelas  hip\u00f3teses  \nem  que  havido  lucro  excessivo,  decorrente  de  ajuste  firmado  por  quem,  em  condi\u00e7\u00f5es  de  extrema  \nnecessidade,  o  assinasse  por  inexperi\u00eancia,  de  que  se  aproveitasse  a  outra  parte.\n  Esta a  li\u00e7\u00e3o  de  Caio  M\u00e1rio,  para  quem  \u201ca  les\u00e3o  qualificada  ocorre  \nquando  o  agente,  premido  pela  necessidade,,  induzido  pela  inexperi\u00eancia  ou  conduzido  pela  \nleviandade,  realiza  um  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  que  proporciona  \u00e0  outra  parte  um  lucro  patrimonial  \ndesarrazoado  ou  exorbitante  da  normalidade.\u201d   (  in  Institui\u00e7\u00f5es,  Forense,  18\u00aa  ed.,  vol.  I,  p\u00e1g.  349).\n  Mais recentemente,  em  outras  hip\u00f3teses,  que  n\u00e3o  sejam  \natualiza\u00e7\u00e3o  de  d\u00e9bitos  judiciais:  \"...a  jurisprud\u00eancia  reiterada  \u00e9  no  sentido  de  considerar  a  TR  a  \npartir  de  fevereiro  de  1991,  como  indexador  oficial  e,  assim,  n\u00e3o  se  pode  cogitar  de  outro  que  n\u00e3o  \na  TR  para  efeito  de  atualiza\u00e7\u00e3o  dos  valores  a  serem  pagos\"  (JTJ  LEX  165\/52  -  rel.  DES.  RUY  \nCAMILO).\n  No \u00e2mbito  do  Pret\u00f3rio  Excelso,  vale  observar  que  no  RE.  N.\u00ba  \n175678,  em  que  foi  relator  o  eminente  MINISTRO  CARLOS  VELLOSO,  ficou  decidido  e  bem  \nexplicitado  que  o  E.  STF,  quando  apreciou  a\u00e7\u00f5es  diretas  de  inconstitucionalidade,  v.g.  a  de  n\u00ba  493  \n(DF)  -  rel.  MIN.  MOREIRA  ALVES  -  \"n\u00e3o  decidiu  no  sentido  de  que  a  TR  n\u00e3o  pode  ser  utilizada  \ncomo  \u00edndice  de  indexa\u00e7\u00e3o.  O  que  o  Supremo  Tribunal  Federal  decidiu,  nas  referidas  ADINs,  \u00e9  que  \na  TR  n\u00e3o  pode  ser  imposta  como  \u00edndice  de  indexa\u00e7\u00e3o  em  substitui\u00e7\u00e3o  a  \u00edndices  estipulados  em  \ncontratos  firmados  anteriormente  \u00e0  Lei  8.177,  de  01.03.91.  Essa  imposi\u00e7\u00e3o  violaria  os  princ\u00edpios  \nconstitucionais  do  ato  jur\u00eddico  perfeito  e  do  direito  adquirido\".  \n  Por fim,  resta  apreciar  a  legalidade  da  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  ou  \nanatocismo.\n  O  Supremo  Tribunal  Federal  j\u00e1  possu\u00eda  antiga  orienta\u00e7\u00e3o  \nsumulada  de  que  \u00e9  vedada  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros,  ainda  que  expressamente  convencionada  \n(S\u00famula  n\u00ba  121).  \n  A  jurisprud\u00eancia  do  Egr\u00e9gio  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  \nademais,  se  pacificou  quanto  \u00e0  impossibilidade  da  pr\u00e1tica  em  contratos  banc\u00e1rios,  como  \u00e9  o  caso  \ndos  autos.  \n  Como sede  final  de  pronunciamento  judicial  acerca  de  disposi\u00e7\u00f5es  \nde  lei  federal,  o  STJ  fixou  entendimento  de  que  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros  \u00e9  permitida  apenas  nas  \nhip\u00f3teses  de  c\u00e9dulas  de  cr\u00e9dito  rural,  comercial  e  industrial  e,  posteriormente,  sumulando  a \nmat\u00e9ria  da  seguinte  forma:  \u201cA  legisla\u00e7\u00e3o  sobre  c\u00e9dulas  de  cr\u00e9dito  rural,  comercial  e  industrial  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1077877-97.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 378A096. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:00 . fls. 166\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1077877-97.2017.8.26.0100 - lauda  15\nadmite\n o  pacto  de  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros\u201d.\n  Ainda, no  sentido  do  exposto:\n\u201cM\u00daTUO  BANC\u00c1RIO  \n CONTRATO  DE  ABERTURA  DE  CR\u00c9DITO  \n TAXA  DE  JUROS  \n LIMITA\u00c7\u00c3O-  CAPITALIZA\u00c7\u00c3O  MENSAL  \n \nPROIBI\u00c7\u00c3O  \n PRECEDENTES.\nI.  No  caso  de  m\u00fatuo  banc\u00e1rio  vinculado  a  contrato  de  abertura  de  cr\u00e9dito,  \na  taxa  de  juros  remunerat\u00f3rios  n\u00e3o  est\u00e1  sujeita  ao  limite  estabelecido  na  Lei  de  \nUsura  (Decreto  n\u00ba  22.626\/33).\nII.  A  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros  somente  \u00e9  permitida  nos  contratos  previstos  \nem  lei,  entre  eles  as  c\u00e9dulas  e  notas  de  cr\u00e9ditos  rurais,  industriais  e  comerciais,  \nmas  n\u00e3o  para  o  contrato  de  m\u00fatuo  banc\u00e1rio.\nIII.  Precedentes.\nIV.  Recurso  conhecido  em  parte  e,  nessa  parte,  provido\u201d  (RESP  n\u00ba  \n146.333\/RS,  rel.  Min.  Waldemar  Zveiter,  DJU  121:165,  de  29.06.98).\n  Da mesma  forma,  trago  \u00e0  cola\u00e7\u00e3o  o  seguinte  aresto  da  Egr\u00e9gia  37\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  na  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00b0  0003327-\n97.2010.8.26.0358:\n\u201c(...) REVISIONAL  DE  CONTRATO  BANC\u00c1RIO  C.C.  \nPRETENS\u00c3O  CONSIGNAT\u00d3RIA  -  Contrato  de  financiamento  \nbanc\u00e1rio  -  Cerceamento  de  defesa  n\u00e3o  caracterizado  \n Pretendida  \naplica\u00e7\u00e3o  das  normas  do  CDC  -  Irrelev\u00e2ncia  pela  inexist\u00eancia  de  \ncobran\u00e7as  abusivas  -  Capitaliza\u00e7\u00e3o  -  Possibilidade  -  MP  \n1963-17\/2000,  reeditada  sob  n\u00b0  2.170-36\/2001  e  S\u00famula  596  do  \nSTF  -  Cobran\u00e7a  da  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  -  Legalidade  - \nS\u00famula  294  do  STJ  -  Aus\u00eancia  de  prova  de  que  tal  encargo  esteja  \nsendo  exigido  pelo  banco-r\u00e9u  -  Recurso  do  r\u00e9u  provido,  \ndesprovido  o recurso  da  autora.  (...)   Nessa  linha,  desde  logo,  \nimputa-se  impertinente  a  discuss\u00e3o  sobre  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor  ao  caso,  tendo  em  vista  que  nada  de  ilegal  \nexiste  a  proclamar  \u00e0  luz  de  seus  dispositivos,  n\u00e3o  estando  a \ninstitui\u00e7\u00e3o-r\u00e9  sujeita  a  nenhuma  das  restri\u00e7\u00f5es  articuladas  pela  \nautora.  A  limita\u00e7\u00e3o  da  taxa  de  juros  ao  patamar  constitucional  n\u00e3o  \nh\u00e1  como  ser  admitida,  eis  que  referido  dispositivo  j\u00e1  se  acha  \nrevogado  pela  Emenda  Constitucional  n.ao  40\/2003,  sendo  certo  \nque  ao  tempo  de  sua  vig\u00eancia  era  considerada  norma  de  efic\u00e1cia  \ncontida,  conforme  j\u00e1  assentado  na  S\u00famula  64  8  do  STF,  verbis,  \"  \nA  norma  do  \u00a7  3\u00ba  do  art.  192  da  Constitui\u00e7\u00e3o,  revogada  pela  EC  \n40\/2003,  que  limitava  a  taxa  de  juros  reais  a  12%  ao  ano,  tinha  sua  \naplicabilidade  condicionada  \u00e0  edi\u00e7\u00e3o  de  lei  complementar.\"  A  \nquest\u00e3o presentemente  se  acha  inclusive  regulamentada  pela  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1077877-97.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 378A096. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:00 . fls. 167\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1077877-97.2017.8.26.0100 - lauda  16\nS\u00famula\n Vinculante  n\u00b0  7  da  Suprema  Corte,  com  a  seguinte  \nreda\u00e7\u00e3o, \u201cA  norma  do  par\u00e1grafo  3\u00b0  do  artigo  192  da  Constitui\u00e7\u00e3o,  \nrevogada pela  Emenda  Constitucional  40\/2003,  que  limitava  a  taxa  \nde juros  reais  a  12%  ao  ano,  tinha  sua  aplica\u00e7\u00e3o  condicionada  \u00e2  \nEdi\u00e7\u00e3o de  Lei  Complementar\n\". Ademais,  o  O  C.  STJ  j\u00e1  firmou  \nentendimento  jurisprudencial  consolidado  na  S\u00famula  382  que,  a  \nestipula\u00e7\u00e3o  de  juros  remunerat\u00f3rios  superiores  a  12%  ao  ano,  por  \nsi  s\u00f3,  n\u00e3o  indica  abusividade\"'.  No  que  tange  a  capitaliza\u00e7\u00e3o,  \nvedada  pela  Lei  de  Usura,  nada  tem  de  ilegal,  eis  que  as  \ninstitui\u00e7\u00f5es  financeiras  n\u00e3o  se  sujeitam  aos  seus  dispositivos,  ex  \nvi,  da  S\u00famula  596  do  STF,  \"As  disposi\u00e7\u00f5es  do  Decreto  n.  \n22.626\/33  n\u00e3o  se  aplicam  \u00e0s  taxa  de  juros  e  aos  outros  encargos  \ncobrados  nas  opera\u00e7\u00f5es  realizadas  por  institui\u00e7\u00f5es  p\u00fablicas  ou  \nprivadas  que  integram  o  Sistema  Financeiro  Nacional\".  A \nprop\u00f3sito,  foi  nesse  sentido  que  decidiu  a  r.  senten\u00e7a.  Outrossim,  \nvale  ressaltar  que  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  constitui  sistem\u00e1tica  \nrotineira  em  toda  e  qualquer  opera\u00e7\u00e3o  financeira,  inclusive  na  \nmais  popular  das  aplica\u00e7\u00f5es  que  \u00e9  a  caderneta  de  poupan\u00e7a.  \nProibir  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  para  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras,  por  crit\u00e9rio  \nde equidade,  deveria  tamb\u00e9m  restringi-la  aos  mutu\u00e1rios,  o  que  \nensejaria por  certo  a\u00e7\u00f5es  de  repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito  por  parte  dessas  \ninstitui\u00e7\u00f5es. Essa  situa\u00e7\u00e3o,  sem  sombra  de  d\u00favida,  levaria  a  um  \ncaos financeiro  de  propor\u00e7\u00f5es  imprevis\u00edveis.  Nem  poderia  ser  \noutro o  entendimento,  pois,  se  reconhecida  a  pr\u00e1tica  de  usura  pela  \ninstitui\u00e7\u00e3o financeira  caracterizada  estaria  a  agiotagem,  que  \nconstitui tamb\u00e9m  il\u00edcito  penal\n.  Destarte,  na  hip\u00f3tese  de  prevalecer  \nesse  entendimento,  deveria  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  ser  fechada  e  \nseus  representantes  presos.  A  atividade  financeira  em  nosso  Pa\u00eds,  \nn\u00e3o  obstante  necessitar  de  regulamenta\u00e7\u00e3o  que  a  torne  menos  \ncruel,  constitui  atividade  l\u00edcita  e  regulamentada  por  lei  espec\u00edfica,  \nno  caso  a  Lei  4595\/64.  Essas  institui\u00e7\u00f5es  praticam  taxas  de  juros  \ndeterminadas  pelo  que  se  convencionou  chamar  \"mercado  \nfinanceiro\".  O  sistema  adotado  no  Brasil  para  taxa  de  juros,  \nportanto,  \u00e9  n\u00e3o  tarifado.  Tanto  isso  \u00e9  verdade  que  o  j\u00e1  revogado  \nartigo  192,  \u00a7  3.\u00b0  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  nunca  chegou  a  ser  \naplicado,  pois,  foi  declarado  pelo  Excelso  Pret\u00f3rio  como  sendo  \nnorma  de  efic\u00e1cia  contida.  Vale  lembrar  ainda  que  o  contrato  foi  \ncelebrado  em  26.01.2009,  quando  j\u00e1  em  vigor  a  Medida  Provis\u00f3ria  \n1.963-17\/2000,  de  31  de  mar\u00e7o  de  2000,  atualmente  reeditada  sob  \no   n\u00b0  2.170-36\/2001,  a  qual,  em  seu  artigo  5o,  autoriza  as  \ninstitui\u00e7\u00f5es  financeiras  a  capitalizarem  juros  com  periodicidade  \ninferior  a  um  ano.  Importante  salientar  que  referida  norma  ainda  \nn\u00e3o  foi  declarada  inconstitucional  pelo  Excelso  Pret\u00f3rio,  posto  que  \no  julgamento  da  ADIN  2316-1  ainda  n\u00e3o  foi  conclu\u00eddo  pela  citada  \nCorte.  Igualmente  a  cobran\u00e7a  da  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  \ntamb\u00e9m  nada  tem  de  ilegal.  Pelo  contr\u00e1rio,  estando  ela  \ndevidamente  convencionada  entre  as  partes  e  n\u00e3o  sendo  cumulada  \ncom  outro  encargo  de  igual  natureza,  sua  exig\u00eancia  \u00e9  vi\u00e1vel.  A  \nquest\u00e3o  j\u00e1  se  acha  devidamente  pacificada  atrav\u00e9s  da  S\u00famula  294  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1077877-97.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 378A096. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:00 . fls. 168\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1077877-97.2017.8.26.0100 - lauda  17\ndo\n STJ,  assim  redigida,  \u201cN\u00e3o  \u00e9  potestativa  a  cl\u00e1usula  contratual  \nque  prev\u00ea  a  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia,  calculada  pela  taxa  m\u00e9dia  \nde  mercado  apurada  pelo  Banco  Central  do  Brasil,  limitada  a  taxa  \ndo  contrato\".  De  qualquer  forma,  no  contrato  em  tela  n\u00e3o  h\u00e1  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  desse  encargo,  muito  menos  cumulada  \ncom  multa  e  juros  contratuais.  Conforme  se  verifica  na  cl\u00e1usula  5  \ndo  contrato  atrelado  a  fls.  48,  em  caso  de  inadimplemento  de  \nquaisquer  das  parcelas  do  financiamento,  ser\u00e3o  cobrados  juros  de  \nmora  de  1%  ao  m\u00eas,  mais  juros  remunerat\u00f3rios  e  multa  contratual  \nde  2%,  tudo  em  observ\u00e2ncia  da  legalidade.  Reconhecida,  pois,  a  \ninexist\u00eancia  de  qualquer  irregularidade  ou  abusividade  na  \ncobran\u00e7a  do  quanto  entabulado,  invi\u00e1vel  a  consigna\u00e7\u00e3o  em  \npagamento  dos  valores  pretendidos.  Da  mesma  forma,  estando  a  \nautora  inadimplente,  n\u00e3o  h\u00e1  como  exigir  que  o  r\u00e9u  se  abstenha  de  \nlan\u00e7ar  o  seu  nome  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  j\u00e1  que  em  \nineg\u00e1vel  exerc\u00edcio  regular  de  seu  direito,  n\u00e3o  se  vislumbrando  \ntamb\u00e9m  a  possibilidade  de  manuten\u00e7\u00e3o  de  posse  do  bem  em  lit\u00edgio  \nem  favor  da  requerente.  Ante  o  exposto,  D\u00c1-SE  PROVIMENTO  \nao  recurso  do  banco-r\u00e9u  para  julgar  improcedente  a  a\u00e7\u00e3o  e  NEGA-\nSE  PROVIMENTO  ao  recurso  da  autora,  carreando-se  \u00e0  vencida  o  \npagamento  das  custas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  os  \nquais  fixo  em  R$  1.000,00,  com  fundamento  no  artigo  20,  \u00a7  4o  do  \nCPC,  observado  o  artigo  12  da  Lei  1.060\/50.  IRINEU  FAVA  \nRelator\u201d\n  Feitas estas  considera\u00e7\u00f5es,  no  m\u00e9rito  o  pedido  n\u00e3o  merece  \nacolhimento.\n  Os executados  n\u00e3o  apresentaram  nenhuma  das  hip\u00f3teses  legais  \ncapaz  de  impedir  a  a\u00e7\u00e3o  de  execu\u00e7\u00e3o .\n  Ora, dever\u00e1  ser  observado  o  contrato  entabulado  entre  as  partes  \n \npacta  sunt  servanda.\nPor fim,  tamb\u00e9m  trago  \u00e0  cola\u00e7\u00e3o  v.  ac\u00f3rd\u00e3o  proferido  na  \nApela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0055449-49.2009.8.26.0576,  relatada  pelo  Desembargador  Pedro  Ablas:\n\u201c(...)  A  C\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio,  conforme  j\u00e1  visto,  enseja  a  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o de  juros  (RT  901\/241)  e  n\u00e3o  h\u00e1  incid\u00eancia  da  \nlimita\u00e7\u00e3o de  juros  prevista  no  Decreto  22.626\/33  e  artigo  192,  \u00a7  3\u00ba  \nda CF\/88\n:  \u201c...  Juros  remunerat\u00f3rios.  N\u00e3o  incid\u00eancia  da  limita\u00e7\u00e3o  \nprevista  no  Decreto  22.626\/33  e  artigo  192,  \u00a7  3\u00ba  da  CF\/88.  S\u00famula  \n596  do  C.  STF.  Juros.  C\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio.  Capitaliza\u00e7\u00e3o.  \nPossibilidade  no  caso  concreto...\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  9991.07.002.767-0  \n(7.123.098-7)\/  Ara\u00e7atuba,  Rel.  Des.  Luis  Carlos  de  Barros).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1077877-97.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 378A096. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:00 . fls. 169\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1077877-97.2017.8.26.0100 - lauda  18\nCab\u00edvel,\n portanto,  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  e  a  pr\u00e1tica  de  juros  acima  de  \n12%  ao  ano.  Observa-se,  ainda,  que  nos  contratos  banc\u00e1rios  \nsujeitos  ao  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \u00e9  v\u00e1lida  a  cl\u00e1usula  \nque  institui  a  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia,  que  pode  ser  cobrada  \u00e0  \ntaxa  m\u00e9dia  de  mercado,  para  viger  ap\u00f3s  o  vencimento  da  d\u00edvida.  \nOs  acr\u00e9scimos  que  incidem  sobre  o  principal  foram  livremente  \npactuados,  s\u00e3o  devidos  e  n\u00e3o  se  revelam  abusivos,  enquanto  \nconsonantes  \u00e0 pol\u00edtica  governamental.  A  cobran\u00e7a  dos  encargos  \nencontra  permiss\u00e3o  legal,  consoante  disposto  na  parte  final  do  \ninciso  I,  do  \u00a7  1\u00ba,  do  artigo  28:  \u201cArt.  28.  A  C\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  \nBanc\u00e1rio  \u00e9  t\u00edtulo  executivo  extrajudicial  e  representa   d\u00edvida  em  \ndinheiro,  certa,  l\u00edquida  e  exig\u00edvel,  seja  pela  soma  nela  indicada,  \nseja  pelo  saldo  devedor  demonstrado  em  planilha  de  c\u00e1lculo,  ou  \nnos  extratos  da  conta  corrente,  elaborados  conforme  previsto  no  \u00a7  \n2\u00ba.  \u00a7  1\u00ba  Na  C\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio  poder\u00e3o  ser  pactuados:  I  -  \nos  juros  sobre  a  d\u00edvida,  capitalizados  ou  n\u00e3o,  os  crit\u00e9rios  de  sua  \nincid\u00eancia  e,  se  for  o  caso,  a  periodicidade  de  sua  capitaliza\u00e7\u00e3o,  \nbem  como  as  despesas  e  os  demais  encargos  decorrentes  da  \nobriga\u00e7\u00e3o\u201d.\nA  jurisprud\u00eancia  \u00e9  farta:\n\u201cAGRAVO  REGIMENTAL.  AGRAVO  DE  INSTRUMENTO.  \nCONTRATO  BANC\u00c1RIO.  JUROS  REMUNERAT\u00d3RIOS.  N\u00c3O-\nLIMITA\u00c7\u00c3O.  COMISS\u00c3O  DE  PERMAN\u00caNCIA.  COBRAN\u00c7A.  \nPOSSIBILIDADE.\nI  - A  limita\u00e7\u00e3o  dos  juros  de  12%  ao  ano  estabelecida  pela  Lei  de  \nUsura  (Decreto  n\u00ba  22.626\/33)  n\u00e3o  se  aplica  \u00e0s  opera\u00e7\u00f5es  realizadas  \npor  institui\u00e7\u00f5es  integrantes  do  Sistema  Financeiro  Nacional.\nII  -  \u00c9  admitida  a  cobran\u00e7a  da  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  no  per\u00edodo  \nda  inadimpl\u00eancia,  desde  que  n\u00e3o  cumulada  com  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria,  juros  morat\u00f3rios,  multa  contratual  ou  juros  \nremunerat\u00f3rios,  calculada  \u00e0  taxa  m\u00e9dia  de  mercado,  limitada,  \ncontudo,  \u00e0  taxa  contratada.\nAgravo  improvido.  (AgRg  no  Ag  726.999\/MS,  Rel.  Ministro  \nSIDNEI  BENETI,  TERCEIRA  TURMA,  julgado  em  16\/09\/2008,  \nDJe  08\/10\/2008)\u201d.\n\u201cEMBARGOS  \u00c0  EXECU\u00c7\u00c3O  CONTRATO  DE  ABERTURA  \nDE  CR\u00c9DITO  T\u00cdTULO  EXECUTIVO  EXTRAJUDICIAL  \nAPLICA\u00c7\u00c3O  DO  CDC  \n VENCIMENTO  ANTECIPADO  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1077877-97.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 378A096. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:00 . fls. 170\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1077877-97.2017.8.26.0100 - lauda  19\nFALTA\n DE  PAGAMENTO  CL\u00c1USULA  EXPRESSA  \n JUROS  \nLIMITA\u00c7\u00c3O  IMPOSSIBILIDADE  M\u00daTUO  FECHADO  \nPREVAL\u00caNCIA  DA TAXA  ANUAL  ANATOCISMO  \nINOCORR\u00caNCIA  \n I-  A  rela\u00e7\u00e3o  estabelecida  entre  as  partes,  \ntratando-se  de  contrato  banc\u00e1rio,  \u00e9 disciplinada  pelo  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor.  S\u00famula  297  do  STJ.  O  exame,  de  of\u00edcio,  \nde  cl\u00e1usulas  contratuaisn\u00e3o  questionadas  \u00e9  vedado  (S\u00famula  381  do  \nSTJ).  IIO  contrato  de  empr\u00e9stimo,  assinado  por  duas  testemunhas  \n\u00e9  t\u00edtulo  executivo  extrajudicial.  Tratando-se  de  causa  madura,  \u00e9  \nposs\u00edvel  o  julgamento  nesta  Corte  (art.  515,  \u00a73\u00ba,  do  CPC).  III-  Os  \njuros  cobrados  pelas  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  n\u00e3o  est\u00e3o  limitados  \npela  Lei  de  Usura,  ou  mesmo  pelo  Art.  192,  \u00a73\u00ba,  da  CF,  quando  \nem  vigor.  S\u00famula  Vinculante  n\u00ba  7,  do  STF  e  382  do  STJ.  IV-  Em  \nm\u00fatuo  fechado  n\u00e3o  h\u00e1  capitaliza\u00e7\u00e3o  e  a  taxa  mensal  pactuada  n\u00e3o  \nnecessariamente  deve  ser  a  projetada  para  o  ano.  VSucumbentes,  \nos  embargantes  devem  arcar  com  a  integralidade  do  pagamento  \ndas  custas  e  despesas  processuais,  al\u00e9m  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  \nda  parte  contr\u00e1ria.  Recurso  provido,  afastada  a  extin\u00e7\u00e3o,  \nimprocedentes  os  embargos..  (TJSP  \n Ap  991.07.031899-1  \n \nFranca  \n 22\u00aa  CD.Priv.  \n Rel.  Andrade  Marques  \n DJe  23.01.2012  \n \np.  1238)\u201d\nIsto  posto,  e  considerando  o  que  mais  dos  autos  consta,  JULGO  \nIMPROCEDENTES  os  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o,  dando  por  extinto  o  presente  feito  com  resolu\u00e7\u00e3o  \ndo  m\u00e9rito  na  forma  do  artigo  487,  inciso  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n  Por for\u00e7a  da  sucumb\u00eancia,  arcar\u00e1  a  parte  embargante  com  o  pagamento  \ndas  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  estes  ora  fixados  em  10%  do  valor  \natribu\u00eddo  \u00e0  causa  a  teor  do  disposto  no  artigo  84,  par\u00e1grafo  2\u00ba  do  N.C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nOportunamente,  prossiga-se a execu\u00e7\u00e3o.  \nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1077877-97.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 378A096. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:00 . fls. 171\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1077877-97.2017.8.26.0100 - lauda  20Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1077877-97.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 378A096. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:00 . fls. 172"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41032275-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 06\/09\/2017 17:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0165\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2410 P\u00e1gina: 220\/244","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0165\/2017 Teor do ato: Vistos. 1. Recebo os embargos para discuss\u00e3o, sem a atribui\u00e7\u00e3o de efeito suspensivo, por n\u00e3o verificar na esp\u00e9cie os requisitos necess\u00e1rios para a concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria e uma vez que a execu\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 garantida por penhora, dep\u00f3sito ou cau\u00e7\u00e3o suficientes (CPC, artigo 919, \u00a7 1\u00ba).2. Intime-se o embargado, na pessoa de seu advogado e via imprensa oficial, para se manifestar no prazo de 15 (quinze) dias (CPC, artigo 920, inciso I).3. Se n\u00e3o houver preliminares ou a juntada de novos documentos, venham os autos \u00e0 conclus\u00e3o para os fins dispostos no artigo 920, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil (julgamento conforme o estado do processo).4. No mais, prossiga-se nos autos da execu\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Alessandro Alcantara Couceiro (OAB 177274\/SP), Andre Pacini Grassiotto (OAB 287387\/SP), Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Vistos. 1. Recebo os embargos para discuss\u00e3o, sem a atribui\u00e7\u00e3o de efeito suspensivo, por n\u00e3o verificar na esp\u00e9cie os requisitos necess\u00e1rios para a concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria e uma vez que a execu\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 garantida por penhora, dep\u00f3sito ou cau\u00e7\u00e3o suficientes (CPC, artigo 919, \u00a7 1\u00ba).2. Intime-se o embargado, na pessoa de seu advogado e via imprensa oficial, para se manifestar no prazo de 15 (quinze) dias (CPC, artigo 920, inciso I).3. Se n\u00e3o houver preliminares ou a juntada de novos documentos, venham os autos \u00e0 conclus\u00e3o para os fins dispostos no artigo 920, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil (julgamento conforme o estado do processo).4. No mais, prossiga-se nos autos da execu\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0162\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2407 P\u00e1gina: 135\/157","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0162\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Recebo os embargos para discuss\u00e3o, sem a atribui\u00e7\u00e3o de efeito suspensivo, por n\u00e3o verificar na esp\u00e9cie os requisitos necess\u00e1rios para a concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria e uma vez que a execu\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 garantida por penhora, dep\u00f3sito ou cau\u00e7\u00e3o suficientes (CPC, artigo 919, \u00a7 1\u00ba). 2. Intime-se o embargado, na pessoa de seu advogado e via imprensa oficial, para se manifestar no prazo de 15 (quinze) dias (CPC, artigo 920, inciso I).3. Se n\u00e3o houver preliminares ou a juntada de novos documentos, venham os autos \u00e0 conclus\u00e3o para os fins dispostos no artigo 920, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil (julgamento conforme o estado do processo).4. No mais, prossiga-se nos autos da execu\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Andre Pacini Grassiotto (OAB 287387\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Recebo os embargos para discuss\u00e3o, sem a atribui\u00e7\u00e3o de efeito suspensivo, por n\u00e3o verificar na esp\u00e9cie os requisitos necess\u00e1rios para a concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria e uma vez que a execu\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 garantida por penhora, dep\u00f3sito ou cau\u00e7\u00e3o suficientes (CPC, artigo 919, \u00a7 1\u00ba). 2. Intime-se o embargado, na pessoa de seu advogado e via imprensa oficial, para se manifestar no prazo de 15 (quinze) dias (CPC, artigo 920, inciso I).3. Se n\u00e3o houver preliminares ou a juntada de novos documentos, venham os autos \u00e0 conclus\u00e3o para os fins dispostos no artigo 920, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil (julgamento conforme o estado do processo).4. No mais, prossiga-se nos autos da execu\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6116\/6578-   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1077877-97.2017.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1077877-97.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Efeito  Suspensivo  \/ Impugna\u00e7\u00e3o  \/ Embargos  \u00e0 \nExecu\u00e7\u00e3o\nEmbargante : Mario Luiz Lupi  Eireli  - Epp  e outro\nEmbargado : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Flavia   Poyares   Miranda\nVistos.\n1. Recebo  os  embargos  para  discuss\u00e3o,  sem  a  atribui\u00e7\u00e3o  \nde  efeito  suspensivo,  por  n\u00e3o  verificar  na  esp\u00e9cie  os  requisitos  necess\u00e1rios  para  a  concess\u00e3o  \nda  tutela  provis\u00f3ria  e  uma  vez  que  a  execu\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  est\u00e1  garantida  por  penhora,  dep\u00f3sito  ou  \ncau\u00e7\u00e3o  suficientes  (CPC,  artigo  919,  \u00a7  1\u00ba).  \n2.  Intime-se  o  embargado,  na  pessoa  de  seu  advogado  e  \nvia  imprensa  oficial,  para  se  manifestar  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  (CPC,  artigo  920,  \ninciso  I).\n3. Se  n\u00e3o  houver  preliminares  ou  a juntada  de  novos  \ndocumentos,  venham  os  autos  \u00e0  conclus\u00e3o  para  os  fins  dispostos  no  artigo  920,  inciso  II,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil  (julgamento  conforme  o  estado  do  processo).\n4.  No  mais,  prossiga-se  nos  autos  da  execu\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  agosto  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1077877-97.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 359DEC4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 08\/08\/2017 \u00e0s 13:14 . fls. 112"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Art. 914. O executado, independentemente de penhora, dep\u00f3sito ou cau\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 se opor \u00e0 execu\u00e7\u00e3o por meio de embargos.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"09\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":19,"total_andamentos":19}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753860592","codPublicacaoOrigem":"1199554946","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1077877-97.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1077877-97.2017.8.26.0100 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Mario Luiz Lupi Eireli - Epp - - Mario Luiz Lupi - ITAU UNIBANCO S.A. - Isto posto, e considerando o que mais dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTES os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, dando por extinto o presente feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito na forma do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil. Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a parte embargante com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estes ora fixados em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa a teor do disposto no artigo 84, par\u00e1grafo 2\u00ba do N.C\u00f3digo de Processo Civil. Oportunamente, prossiga-se a execu\u00e7\u00e3o. P.R.I.C. - ADV: ALESSANDRO ALCANTARA COUCEIRO (OAB 177274\/SP), ANDRE PACINI GRASSIOTTO (OAB 287387\/SP), MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0185\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA SOARES HUNGRIA PRADO UELZE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"290","paginaFinal":"290","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924605","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26168255","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:43:43:840AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1077877-97.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1077877-97.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"774514355","codPublicacaoOrigem":"1212897436","dataDivulgacao":"Oct 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1077877-97.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2449","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1077877-97.2017.8.26.0100 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Mario Luiz Lupi Eireli - Epp - - Mario Luiz Lupi - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Fl. 175: Ausente recurso, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado.Intime-se. - ADV: MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP), ANDRE PACINI GRASSIOTTO (OAB 287387\/ SP), ALESSANDRO ALCANTARA COUCEIRO (OAB 177274\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0208\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FLAVIA POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA SOARES HUNGRIA PRADO UELZE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"242","paginaFinal":"242","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"936475","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27097307","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Oct 11 2017 02:22:47:483AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1077877-97.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1077877-97.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"733478418","codPublicacaoOrigem":"1186065016","dataDivulgacao":"Aug 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1077877-97.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2409","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1077877-97.2017.8.26.0100 CLASSE :EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O EMBARGTE : Mario Luiz Lupi Eireli - Epp ADVOGADO : 287387\/SP - Andre Pacini Grassiotto EMBARGDO : ITAU UNIBANCO S.A. VARA :11\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 08\/08\/2017","paginaInicial":"11","paginaFinal":"11","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"912521","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25279106","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 14 2017 07:58:10:583AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1077877-97.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1077877-97.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"734488719","codPublicacaoOrigem":"1186772203","dataDivulgacao":"Aug 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1077877-97.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2410","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1077877-97.2017.8.26.0100 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Mario Luiz Lupi Eireli - Epp - - Mario Luiz Lupi - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. 1. Recebo os embargos para discuss\u00e3o, sem a atribui\u00e7\u00e3o de efeito suspensivo, por n\u00e3o verificar na esp\u00e9cie os requisitos necess\u00e1rios para a concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria e uma vez que a execu\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 garantida por penhora, dep\u00f3sito ou cau\u00e7\u00e3o suficientes (CPC, artigo 919, \u00a7 1\u00ba).2. Intimese o embargado, na pessoa de seu advogado e via imprensa oficial, para se manifestar no prazo de 15 (quinze) dias (CPC, artigo 920, inciso I).3. Se n\u00e3o houver preliminares ou a juntada de novos documentos, venham os autos \u00e0 conclus\u00e3o para os fins dispostos no artigo 920, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil (julgamento conforme o estado do processo).4. No mais, prossiga-se nos autos da execu\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: ALESSANDRO ALCANTARA COUCEIRO (OAB 177274\/SP), MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP), ANDRE PACINI GRASSIOTTO (OAB 287387\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0165\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA SOARES HUNGRIA PRADO UELZE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"239","paginaFinal":"239","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"913087","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25319997","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Aug 15 2017 12:40:44:017AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1077877-97.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1077877-97.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}