{"numero":"1083669-37.2014.8.26.0100","processos":[{"processo":"1083669-37.2014.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"01\/09\/2014 \u00e0s 10:07 - Livre\n40\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Priscilla Buso Faccinetto","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 15.173,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"MARIA IVANILDA ROCHA DA SILVA"},{"tipo":"Reqda","nome":"BANCO ITAUCARD S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre de Oris Xavier Teixeira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Narcy da Silva Mello"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0312\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2446 P\u00e1gina: 612\/623","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0312\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia(s) \u00e0(s) parte(s) contr\u00e1ria(s) para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo legal (art. 1.010 \u00a71\u00ba do CPC). Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo com nossas homenagens e cautelas de estilo. (NSCGJ Art. 196, XXVIII). Advogados(s): Alexandre de Oris Xavier Teixeira (OAB 189164\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ci\u00eancia(s) \u00e0(s) parte(s) contr\u00e1ria(s) para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo legal (art. 1.010 \u00a71\u00ba do CPC). Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo com nossas homenagens e cautelas de estilo. (NSCGJ Art. 196, XXVIII).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41063997-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 15\/09\/2017 11:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0278\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 756\/773","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0278\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de uma A\u00c7\u00c3O DECLAT\u00d3RIA DE INEXIGIBILIDADE DE D\u00c9BITO C\/C PEDIDO DE TUTELA ANTECIPADA C\/C DANOS MORAIS proposta por MARIA IVANILDA ROCHA DA SILVA em face de BANCO ITA\u00daCARD S\/A. Aduziu a parte autora, em s\u00edntese, ter sido negativada junto aos \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito pelo Banco R\u00e9, devido a d\u00e9bitos que afirma desconhecer, referente ao contrato n\u00b000006458835000. Requer a total proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, para que seja declarada a inexigibilidade da d\u00edvida, retirando-se, por medida liminar, seu nome dos \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos e condenando a requerida a t\u00edtulo de danos morais. Juntou documentos \u00e0s fls.15\/35.Tutela antecipada e gratuidade judicial deferida \u00e0s fls. 19\/20.Devidamente citado (fl. 34), sustenta acerca da exist\u00eancia do d\u00e9bito uma vez que a autora adquiriu cart\u00f5es de cr\u00e9ditos junto ao banco r\u00e9u e n\u00e3o adimpliu as faturas. Informa que houve acordo entres as partes com o fim de refinanciar o d\u00e9bito, mas o acordo n\u00e3o foi cumprido pela parte autora. Defende a devida inscri\u00e7\u00e3o do nome da requerente nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, bem como pelo n\u00e3o cabimento de pagamento a t\u00edtulos de danos morais. Pugna pela total improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou documentos \u00e0s fls. 41\/70.Houve r\u00e9plica (fls.73\/80). Instados a especificar provas (fls.82), a autora manifestou interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de conciliat\u00f3ria (fl. 84\/85). A r\u00e9 requereu a produ\u00e7\u00e3o de prova oral. (fls.86\/88). Decis\u00e3o saneadora \u00e0s fls.89\/90. Em peti\u00e7\u00e3o diversa (fls. 98\/102), a requerida pugnou pela produ\u00e7\u00e3o de prova oral. \u00c9 O RELAT\u00d3RIO DO MESMO.FUNDAMENTO E DECIDO.1. O feito comporta julgamento antecipado, sendo desnecess\u00e1ria a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, ante os fatos e documentos acostados aos autos, os quais se mostram suficientes para o deslinde da demanda.Nesse sentido: \"N\u00e3o h\u00e1 falar em cerceamento de defesa em raz\u00e3o do julgamento antecipado da causa se, tratando-se de mat\u00e9ria exclusivamente jur\u00eddica, o caso era de pronto desate, sendo dispens\u00e1vel a produ\u00e7\u00e3o de outras provas al\u00e9m das documentais existentes nos autos\" (RT 594\/132). 2. A rela\u00e7\u00e3o entre as partes \u00e9 de consumo e por esta raz\u00e3o determino a invers\u00e3o do \u00f4nus probat\u00f3rio nos termos do artigo 6\u00ba, inciso VIII do C\u00f3digo de Defesa dos Consumidores, sen\u00e3o vejamos remansosa jurisprud\u00eancia do Egr\u00e9gio Supremo Tribunal Federal:\"C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR. ART. 5\u00ba, XXXII, DA CB\/88. ART. 170, V, DA CB\/88. INSTITUI\u00c7\u00d5ES FINANCEIRAS. SUJEI\u00c7\u00c3O DELAS AO C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR, EXCLU\u00cdDAS DE SUA ABRANG\u00caNCIA A DEFINI\u00c7\u00c3O DO CUSTO DAS OPERA\u00c7\u00d5ES ATIVAS E A REMUNERA\u00c7\u00c3O DAS OPERA\u00c7\u00d5ES PASSIVAS PRATICADAS NA EXPLORA\u00c7\u00c3O DA INTERMEDIA\u00c7\u00c3O DE DINHEIRO NA ECONOMIA [ART. 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, DO CDC]. MOEDA E TAXA DE JUROS. DEVER-PODER DO BANCO CENTRAL DO BRASIL. SUJEI\u00c7\u00c3O AO C\u00d3DIGO CIVIL. 1. As institui\u00e7\u00f5es financeiras est\u00e3o todas elas, alcan\u00e7adas pela incid\u00eancia das normas veiculadas pelo C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. 2. \"Consumidor\", para os efeitos do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, \u00e9 toda pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica que utiliza como destinat\u00e1rio final, atividade banc\u00e1ria, financeira e de cr\u00e9dito. 3. O preceito veiculado pelo art. 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor deve ser interpretado em coer\u00eancia com a Constitui\u00e7\u00e3o, o que importa em que o custo das opera\u00e7\u00f5es ativas e a remunera\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es passivas praticadas por institui\u00e7\u00f5es financeiras na explora\u00e7\u00e3o da intermedia\u00e7\u00e3o de dinheiro na economia estejam exclu\u00eddas da sua abrang\u00eancia. 4. Ao Conselho Monet\u00e1rio Nacional incumbe a fixa\u00e7\u00e3o, desde a perspectiva macroecon\u00f4mica, da taxa base de juros pratic\u00e1vel no mercado financeiro. 5. O Banco Central do Brasil est\u00e1 vinculado pelo dever-poder de fiscalizar as institui\u00e7\u00f5es financeiras, em especial na estipula\u00e7\u00e3o contratual das taxas de juros por elas praticadas no desempenho da intermedia\u00e7\u00e3o de dinheiro na economia. 6. A\u00e7\u00e3o direta julgada improcedente, afastando-se a exegese que submete \u00e0s normas do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor [Lei n. 8.078\/90] a defini\u00e7\u00e3o do custo das opera\u00e7\u00f5es ativas e da remunera\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es passivas praticadas por institui\u00e7\u00f5es financeiras no desempenho da intermedia\u00e7\u00e3o de dinheiro na economia, sem preju\u00edzo do controle, pelo Banco Central do Brasil, e do controle e revis\u00e3o, pelo Poder Judici\u00e1rio, nos termos do disposto no C\u00f3digo Civil, em cada caso, de eventual abusividade, onerosidade excessiva ou outras distor\u00e7\u00f5es na composi\u00e7\u00e3o contratual da taxa de juros\". (ADI 2591, Relator Min. CARLOS VELLOSO, Relator p\/ Ac\u00f3rd\u00e3o: Min. EROS GRAU, Tribunal Pleno, j. 07\/06\/2006, DJ 29-09-2006, p. 31, RTJ 199-02:481)3. Por conseguinte, \u00e9 de responsabilidade do requerido a demonstra\u00e7\u00e3o da efetiva realiza\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, por meio da apresenta\u00e7\u00e3o de documentos assinados pelo autor, e o que, n\u00e3o consta dos autos, pois deixou de cumprir a decis\u00e3o \u00e0 fls.89\/90.4. Destarte, caberia ao Banco r\u00e9u adotar medidas para se evitar a pr\u00e1tica de eventual fraude, uma vez que n\u00e3o houve demonstra\u00e7\u00e3o f\u00e1tica acerca das medidas de seguran\u00e7a a fim de se garantir a integridade da realiza\u00e7\u00e3o do neg\u00f3cio jur\u00eddico objeto desta demanda, assumindo, assim, o risco da sua atividade. Esse \u00e9 o entendimento jurisprudencial: \"Os bancos respondem pelo risco profissional assumido, s\u00f3 elidindo tal responsabilidade a prova, pela institui\u00e7\u00e3o financeira, de culpa grave do cliente ou de caso fortuito ou for\u00e7a maior\" (1\u00ba TACSP 7\u00aa C. Ap. Rel. Luiz de Azevedo j. 22.11.1983 RT 589\/143).5. Resolvida \u00e0 quest\u00e3o da responsabiliza\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, passo a analisar a exist\u00eancia, ou n\u00e3o, de dano moral, bem como a sua quantifica\u00e7\u00e3o.6. A principio reconhe\u00e7o a exist\u00eancia do dano moral ao autor, n\u00e3o cabendo falar em mero dissabor ou simples transtornos comuns do dia a dia, pois, n\u00e3o \u00e9 corriqueiro contratarmos servi\u00e7os e sermos v\u00edtimas de pr\u00e1ticas il\u00edcitas, bem como, terceiros realizarem transa\u00e7\u00f5es em nosso nome sem nosso consentimento junto \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras, e o que ocasionou a negativa\u00e7\u00e3o do nome do autor, maculando, sua imagem na esfera comercial. 7. Por outro lado, deve-se ter em mente a fun\u00e7\u00e3o social da indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais, pois, al\u00e9m de indenizar a v\u00edtima, sem provocar seu enriquecimento sem causa, deve servir para apenar o infrator de forma a inibir a reincid\u00eancia na conduta indevida, n\u00e3o podendo ser manifestamente exagerado ou irris\u00f3rio, pois, assim, n\u00e3o atingiria a sua finalidade, a saber:\"DANO MORAL - Pessoa jur\u00eddica - T\u00edtulo indevidamente levado a protesto por institui\u00e7\u00e3o financeira - Ofensa \u00e0 honra objetiva da empresa, que teve abalado seu conceito e imagem - Indeniza\u00e7\u00e3o devida - Verba, no entanto, que deve ser fixada com modera\u00e7\u00e3o, proporcionalmente ao grau de culpa, ao porte empresarial das partes, \u00e0s suas atividades comerciais e, ainda, ao valor do neg\u00f3cio. (STJ) RT 776\/195.\"8. Assim, considerando-se as condi\u00e7\u00f5es das partes, e tudo mais que dos autos consta fixo o \"quantum\" da no montante de R$5.000,00(cinco mil reais).9. Ante o exposto e pelo mais que dos autos constou, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o DECLARAT\u00d3RIA DE INEXIGIBILIDADE C\/C INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS que MARIA IVANILDA ROCHA DA SILVA promoveu em face de BANCO ITA\u00daCARD S\/A, em conformidade com o inciso I do artigo 487 do C\u00f3digo de Processo Civil, para o fim especial de, declarar a inexist\u00eancia do d\u00e9bito apontado. Ratifico a liminar. 10. Condeno, ainda, o Banco Ita\u00fa S\/A ao pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais sofridos pela autora no montante que fixo em R$ 5.000,00(cinco mil reais), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir desta data e juros de mora contados da cita\u00e7\u00e3o.11. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno o requerido no pagamento das custas e despesas judiciais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o atualizado.P. R. I. Advogados(s): Alexandre de Oris Xavier Teixeira (OAB 189164\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Trata-se de uma A\u00c7\u00c3O DECLAT\u00d3RIA DE INEXIGIBILIDADE DE D\u00c9BITO C\/C PEDIDO DE TUTELA ANTECIPADA C\/C DANOS MORAIS proposta por MARIA IVANILDA ROCHA DA SILVA em face de BANCO ITA\u00daCARD S\/A. Aduziu a parte autora, em s\u00edntese, ter sido negativada junto aos \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito pelo Banco R\u00e9, devido a d\u00e9bitos que afirma desconhecer, referente ao contrato n\u00b000006458835000. Requer a total proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, para que seja declarada a inexigibilidade da d\u00edvida, retirando-se, por medida liminar, seu nome dos \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos e condenando a requerida a t\u00edtulo de danos morais. Juntou documentos \u00e0s fls.15\/35.Tutela antecipada e gratuidade judicial deferida \u00e0s fls. 19\/20.Devidamente citado (fl. 34), sustenta acerca da exist\u00eancia do d\u00e9bito uma vez que a autora adquiriu cart\u00f5es de cr\u00e9ditos junto ao banco r\u00e9u e n\u00e3o adimpliu as faturas. Informa que houve acordo entres as partes com o fim de refinanciar o d\u00e9bito, mas o acordo n\u00e3o foi cumprido pela parte autora. Defende a devida inscri\u00e7\u00e3o do nome da requerente nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, bem como pelo n\u00e3o cabimento de pagamento a t\u00edtulos de danos morais. Pugna pela total improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou documentos \u00e0s fls. 41\/70.Houve r\u00e9plica (fls.73\/80). Instados a especificar provas (fls.82), a autora manifestou interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de conciliat\u00f3ria (fl. 84\/85). A r\u00e9 requereu a produ\u00e7\u00e3o de prova oral. (fls.86\/88). Decis\u00e3o saneadora \u00e0s fls.89\/90. Em peti\u00e7\u00e3o diversa (fls. 98\/102), a requerida pugnou pela produ\u00e7\u00e3o de prova oral. \u00c9 O RELAT\u00d3RIO DO MESMO.FUNDAMENTO E DECIDO.1. O feito comporta julgamento antecipado, sendo desnecess\u00e1ria a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, ante os fatos e documentos acostados aos autos, os quais se mostram suficientes para o deslinde da demanda.Nesse sentido: \"N\u00e3o h\u00e1 falar em cerceamento de defesa em raz\u00e3o do julgamento antecipado da causa se, tratando-se de mat\u00e9ria exclusivamente jur\u00eddica, o caso era de pronto desate, sendo dispens\u00e1vel a produ\u00e7\u00e3o de outras provas al\u00e9m das documentais existentes nos autos\" (RT 594\/132). 2. A rela\u00e7\u00e3o entre as partes \u00e9 de consumo e por esta raz\u00e3o determino a invers\u00e3o do \u00f4nus probat\u00f3rio nos termos do artigo 6\u00ba, inciso VIII do C\u00f3digo de Defesa dos Consumidores, sen\u00e3o vejamos remansosa jurisprud\u00eancia do Egr\u00e9gio Supremo Tribunal Federal:\"C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR. ART. 5\u00ba, XXXII, DA CB\/88. ART. 170, V, DA CB\/88. INSTITUI\u00c7\u00d5ES FINANCEIRAS. SUJEI\u00c7\u00c3O DELAS AO C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR, EXCLU\u00cdDAS DE SUA ABRANG\u00caNCIA A DEFINI\u00c7\u00c3O DO CUSTO DAS OPERA\u00c7\u00d5ES ATIVAS E A REMUNERA\u00c7\u00c3O DAS OPERA\u00c7\u00d5ES PASSIVAS PRATICADAS NA EXPLORA\u00c7\u00c3O DA INTERMEDIA\u00c7\u00c3O DE DINHEIRO NA ECONOMIA [ART. 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, DO CDC]. MOEDA E TAXA DE JUROS. DEVER-PODER DO BANCO CENTRAL DO BRASIL. SUJEI\u00c7\u00c3O AO C\u00d3DIGO CIVIL. 1. As institui\u00e7\u00f5es financeiras est\u00e3o todas elas, alcan\u00e7adas pela incid\u00eancia das normas veiculadas pelo C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. 2. \"Consumidor\", para os efeitos do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, \u00e9 toda pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica que utiliza como destinat\u00e1rio final, atividade banc\u00e1ria, financeira e de cr\u00e9dito. 3. O preceito veiculado pelo art. 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor deve ser interpretado em coer\u00eancia com a Constitui\u00e7\u00e3o, o que importa em que o custo das opera\u00e7\u00f5es ativas e a remunera\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es passivas praticadas por institui\u00e7\u00f5es financeiras na explora\u00e7\u00e3o da intermedia\u00e7\u00e3o de dinheiro na economia estejam exclu\u00eddas da sua abrang\u00eancia. 4. Ao Conselho Monet\u00e1rio Nacional incumbe a fixa\u00e7\u00e3o, desde a perspectiva macroecon\u00f4mica, da taxa base de juros pratic\u00e1vel no mercado financeiro. 5. O Banco Central do Brasil est\u00e1 vinculado pelo dever-poder de fiscalizar as institui\u00e7\u00f5es financeiras, em especial na estipula\u00e7\u00e3o contratual das taxas de juros por elas praticadas no desempenho da intermedia\u00e7\u00e3o de dinheiro na economia. 6. A\u00e7\u00e3o direta julgada improcedente, afastando-se a exegese que submete \u00e0s normas do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor [Lei n. 8.078\/90] a defini\u00e7\u00e3o do custo das opera\u00e7\u00f5es ativas e da remunera\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es passivas praticadas por institui\u00e7\u00f5es financeiras no desempenho da intermedia\u00e7\u00e3o de dinheiro na economia, sem preju\u00edzo do controle, pelo Banco Central do Brasil, e do controle e revis\u00e3o, pelo Poder Judici\u00e1rio, nos termos do disposto no C\u00f3digo Civil, em cada caso, de eventual abusividade, onerosidade excessiva ou outras distor\u00e7\u00f5es na composi\u00e7\u00e3o contratual da taxa de juros\". (ADI 2591, Relator Min. CARLOS VELLOSO, Relator p\/ Ac\u00f3rd\u00e3o: Min. EROS GRAU, Tribunal Pleno, j. 07\/06\/2006, DJ 29-09-2006, p. 31, RTJ 199-02:481)3. Por conseguinte, \u00e9 de responsabilidade do requerido a demonstra\u00e7\u00e3o da efetiva realiza\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, por meio da apresenta\u00e7\u00e3o de documentos assinados pelo autor, e o que, n\u00e3o consta dos autos, pois deixou de cumprir a decis\u00e3o \u00e0 fls.89\/90.4. Destarte, caberia ao Banco r\u00e9u adotar medidas para se evitar a pr\u00e1tica de eventual fraude, uma vez que n\u00e3o houve demonstra\u00e7\u00e3o f\u00e1tica acerca das medidas de seguran\u00e7a a fim de se garantir a integridade da realiza\u00e7\u00e3o do neg\u00f3cio jur\u00eddico objeto desta demanda, assumindo, assim, o risco da sua atividade. Esse \u00e9 o entendimento jurisprudencial: \"Os bancos respondem pelo risco profissional assumido, s\u00f3 elidindo tal responsabilidade a prova, pela institui\u00e7\u00e3o financeira, de culpa grave do cliente ou de caso fortuito ou for\u00e7a maior\" (1\u00ba TACSP 7\u00aa C. Ap. Rel. Luiz de Azevedo j. 22.11.1983 RT 589\/143).5. Resolvida \u00e0 quest\u00e3o da responsabiliza\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, passo a analisar a exist\u00eancia, ou n\u00e3o, de dano moral, bem como a sua quantifica\u00e7\u00e3o.6. A principio reconhe\u00e7o a exist\u00eancia do dano moral ao autor, n\u00e3o cabendo falar em mero dissabor ou simples transtornos comuns do dia a dia, pois, n\u00e3o \u00e9 corriqueiro contratarmos servi\u00e7os e sermos v\u00edtimas de pr\u00e1ticas il\u00edcitas, bem como, terceiros realizarem transa\u00e7\u00f5es em nosso nome sem nosso consentimento junto \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras, e o que ocasionou a negativa\u00e7\u00e3o do nome do autor, maculando, sua imagem na esfera comercial. 7. Por outro lado, deve-se ter em mente a fun\u00e7\u00e3o social da indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais, pois, al\u00e9m de indenizar a v\u00edtima, sem provocar seu enriquecimento sem causa, deve servir para apenar o infrator de forma a inibir a reincid\u00eancia na conduta indevida, n\u00e3o podendo ser manifestamente exagerado ou irris\u00f3rio, pois, assim, n\u00e3o atingiria a sua finalidade, a saber:\"DANO MORAL - Pessoa jur\u00eddica - T\u00edtulo indevidamente levado a protesto por institui\u00e7\u00e3o financeira - Ofensa \u00e0 honra objetiva da empresa, que teve abalado seu conceito e imagem - Indeniza\u00e7\u00e3o devida - Verba, no entanto, que deve ser fixada com modera\u00e7\u00e3o, proporcionalmente ao grau de culpa, ao porte empresarial das partes, \u00e0s suas atividades comerciais e, ainda, ao valor do neg\u00f3cio. (STJ) RT 776\/195.\"8. Assim, considerando-se as condi\u00e7\u00f5es das partes, e tudo mais que dos autos consta fixo o \"quantum\" da no montante de R$5.000,00(cinco mil reais).9. Ante o exposto e pelo mais que dos autos constou, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o DECLARAT\u00d3RIA DE INEXIGIBILIDADE C\/C INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS que MARIA IVANILDA ROCHA DA SILVA promoveu em face de BANCO ITA\u00daCARD S\/A, em conformidade com o inciso I do artigo 487 do C\u00f3digo de Processo Civil, para o fim especial de, declarar a inexist\u00eancia do d\u00e9bito apontado. Ratifico a liminar. 10. Condeno, ainda, o Banco Ita\u00fa S\/A ao pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais sofridos pela autora no montante que fixo em R$ 5.000,00(cinco mil reais), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir desta data e juros de mora contados da cita\u00e7\u00e3o.11. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno o requerido no pagamento das custas e despesas judiciais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o atualizado.P. R. I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n40\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1083669-37.2014.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1083669-37.2014.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : MARIA IVANILDA  ROCHA DA SILVA\nRequerido : BANCO ITAUCARD  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm  31  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM  Ju\u00edza  de  Direito  Doutora  Priscilla  \nBuso  Faccinetto . Eu,   subscrevi.  \nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\nTrata-se  de  uma  A\u00c7\u00c3O  DECLAT\u00d3RIA  DE  INEXIGIBILIDADE  DE  D\u00c9BITO  \nC\/C  PEDIDO  DE  TUTELA  ANTECIPADA  C\/C  DANOS  MORAIS  proposta  por  MARIA  \nIVANILDA  ROCHA  DA  SILVA  em  face  de  BANCO  ITA\u00daCARD  S\/A.  \nAduziu  a  parte  autora,  em  s\u00edntese,  ter  sido  negativada  junto  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  \nrestri\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  pelo  Banco  R\u00e9,  devido  a  d\u00e9bitos  que  afirma  desconhecer,  referente  ao  contrato  \nn\u00b000006458835000.  Requer  a  total  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  para  que  seja  declarada  a  inexigibilidade  \nda  d\u00edvida,  retirando-se,  por  medida  liminar,  seu  nome  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  restri\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9ditos  e \ncondenando  a  requerida  a  t\u00edtulo  de  danos  morais.  Juntou  documentos  \u00e0s  fls.15\/35.\nTutela  antecipada  e  gratuidade  judicial  deferida  \u00e0s  fls.  19\/20.\nDevidamente  citado  (fl.  34),  sustenta  acerca  da  exist\u00eancia  do  d\u00e9bito  uma  vez  que  \na  autora  adquiriu  cart\u00f5es  de  cr\u00e9ditos  junto  ao  banco  r\u00e9u  e  n\u00e3o  adimpliu  as  faturas.  Informa  que  \nhouve  acordo  entres  as  partes  com  o  fim  de  refinanciar  o  d\u00e9bito,  mas  o  acordo  n\u00e3o  foi  cumprido  \npela  parte  autora.  Defende  a  devida  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  da  requerente  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito,  bem  como  pelo  n\u00e3o  cabimento  de  pagamento  a  t\u00edtulos  de  danos  morais.  Pugna  pela  total  \nimproced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.  Juntou  documentos  \u00e0s  fls.  41\/70.\nHouve  r\u00e9plica  (fls.73\/80).  \nInstados  a  especificar  provas  (fls.82),  a  autora  manifestou  interesse  na  \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  conciliat\u00f3ria  (fl.  84\/85).  A  r\u00e9  requereu  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  oral.  \n(fls.86\/88).  \nDecis\u00e3o saneadora  \u00e0s  fls.89\/90.  \nEm  peti\u00e7\u00e3o  diversa  (fls.  98\/102),  a  requerida  pugnou  pela  produ\u00e7\u00e3o  de  \nprova  oral.  \n\u00c9 O  RELAT\u00d3RIO  DO  MESMO.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\n1.  O  feito  comporta  julgamento  antecipado,  sendo  desnecess\u00e1ria  a  dila\u00e7\u00e3o  \nprobat\u00f3ria,  ante  os  fatos  e  documentos  acostados  aos  autos,  os  quais  se  mostram  suficientes  para  o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083669-37.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 3716024. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BUSO FACCINETTO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 19:07 . fls. 129\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n40\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1083669-37.2014.8.26.0100 - lauda  2\ndeslinde\n da  demanda.\nNesse  sentido:  \u201c N\u00e3o  h\u00e1  falar  em  cerceamento  de  defesa  em  raz\u00e3o  do  julgamento  \nantecipado  da  causa  se,  tratando-se  de  mat\u00e9ria  exclusivamente  jur\u00eddica,  o  caso  era  de  pronto  \ndesate,  sendo  dispens\u00e1vel  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas  al\u00e9m  das  documentais  existentes  nos  \nautos\u201d  (RT  594\/132).  \n2.  A  rela\u00e7\u00e3o  entre  as  partes  \u00e9  de  consumo  e  por  esta  raz\u00e3o  determino  a  invers\u00e3o  \ndo  \u00f4nus  probat\u00f3rio  nos  termos  do  artigo  6\u00ba,  inciso  VIII  do  C\u00f3digo  de  Defesa  dos  Consumidores,  \nsen\u00e3o  vejamos  remansosa  jurisprud\u00eancia  do  Egr\u00e9gio  Supremo  Tribunal  Federal:\n\u201c C\u00d3DIGO  DE  DEFESA  DO  CONSUMIDOR.  ART.  5\u00ba,  XXXII,  DA  CB\/88.  \nART.  170,  V,  DA  CB\/88.  INSTITUI\u00c7\u00d5ES  FINANCEIRAS.  SUJEI\u00c7\u00c3O  DELAS  AO  C\u00d3DIGO  \nDE  DEFESA  DO  CONSUMIDOR,  EXCLU\u00cdDAS  DE  SUA  ABRANG\u00caNCIA  A  DEFINI\u00c7\u00c3O  \nDO  CUSTO  DAS  OPERA\u00c7\u00d5ES  ATIVAS  E  A  REMUNERA\u00c7\u00c3O  DAS  OPERA\u00c7\u00d5ES  \nPASSIVAS  PRATICADAS  NA  EXPLORA\u00c7\u00c3O  DA  INTERMEDIA\u00c7\u00c3O  DE  DINHEIRO  NA  \nECONOMIA  [ART.  3\u00ba,  \u00a7  2\u00ba,  DO  CDC].  MOEDA  E  TAXA  DE  JUROS.  DEVER-PODER  DO  \nBANCO  CENTRAL  DO  BRASIL.  SUJEI\u00c7\u00c3O  AO  C\u00d3DIGO  CIVIL.  1.  As  institui\u00e7\u00f5es  \nfinanceiras  est\u00e3o  todas  elas,  alcan\u00e7adas  pela  incid\u00eancia  das  normas  veiculadas  pelo  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor.  2.  \"Consumidor\",  para  os  efeitos  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  \u00e9  \ntoda  pessoa  f\u00edsica  ou  jur\u00eddica  que  utiliza  como  destinat\u00e1rio  final,  atividade  banc\u00e1ria,  financeira  e  \nde  cr\u00e9dito.  3.  O  preceito  veiculado  pelo  art.  3\u00ba,  \u00a7  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  deve  ser  \ninterpretado  em  coer\u00eancia  com  a  Constitui\u00e7\u00e3o,  o  que  importa  em  que  o  custo  das  opera\u00e7\u00f5es  ativas  \ne  a  remunera\u00e7\u00e3o  das  opera\u00e7\u00f5es  passivas  praticadas  por  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  na  explora\u00e7\u00e3o  da  \nintermedia\u00e7\u00e3o  de  dinheiro  na  economia  estejam  exclu\u00eddas  da  sua  abrang\u00eancia.  4.  Ao  Conselho  \nMonet\u00e1rio  Nacional  incumbe  a  fixa\u00e7\u00e3o,  desde  a  perspectiva  macroecon\u00f4mica,  da  taxa  base  de  \njuros  pratic\u00e1vel  no  mercado  financeiro.  5.  O  Banco  Central  do  Brasil  est\u00e1  vinculado  pelo  dever-\npoder  de  fiscalizar  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras,  em  especial  na  estipula\u00e7\u00e3o  contratual  das  taxas  de  \njuros  por  elas  praticadas  no  desempenho  da  intermedia\u00e7\u00e3o  de  dinheiro  na  economia.  6.  A\u00e7\u00e3o  \ndireta  julgada  improcedente,  afastando-se  a  exegese  que  submete  \u00e0s  normas  do  C\u00f3digo  de  Defesa  \ndo  Consumidor  [Lei  n.  8.078\/90]  a  defini\u00e7\u00e3o  do  custo  das  opera\u00e7\u00f5es  ativas  e  da  remunera\u00e7\u00e3o  das  \nopera\u00e7\u00f5es  passivas  praticadas  por  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  no  desempenho  da  intermedia\u00e7\u00e3o  de  \ndinheiro  na  economia,  sem  preju\u00edzo  do  controle,  pelo  Banco  Central  do  Brasil,  e  do  controle  e  \nrevis\u00e3o,  pelo  Poder  Judici\u00e1rio,  nos  termos  do  disposto  no  C\u00f3digo  Civil,  em  cada  caso,  de  eventual  \nabusividade,  onerosidade  excessiva  ou  outras  distor\u00e7\u00f5es  na  composi\u00e7\u00e3o  contratual  da  taxa  de  \njuros\u201d.   (ADI  2591,  Relator   Min.  CARLOS  VELLOSO,  Relator  p\/  Ac\u00f3rd\u00e3o:   Min.  EROS  GRAU,  \nTribunal  Pleno,  j.  07\/06\/2006,  DJ  29-09-2006,  p.  31,  RTJ  199-02:481)\n3.  Por  conseguinte,  \u00e9  de  responsabilidade  do  requerido  a  demonstra\u00e7\u00e3o  da  efetiva  \nrealiza\u00e7\u00e3o  da  contrata\u00e7\u00e3o,  por  meio  da  apresenta\u00e7\u00e3o  de  documentos  assinados  pelo  autor,  e  o  que,  \nn\u00e3o  consta  dos  autos,  pois  deixou  de  cumprir  a  decis\u00e3o  \u00e0  fls.89\/90.\n4.  Destarte,  caberia  ao  Banco  r\u00e9u  adotar  medidas  para  se  evitar  a pr\u00e1tica  de  \neventual  fraude,  uma  vez  que  n\u00e3o  houve  demonstra\u00e7\u00e3o  f\u00e1tica  acerca  das  medidas  de  seguran\u00e7a  a  \nfim  de  se  garantir  a  integridade  da  realiza\u00e7\u00e3o  do  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  objeto  desta  demanda,  \nassumindo,  assim,  o  risco  da  sua  atividade.  Esse  \u00e9  o  entendimento  jurisprudencial:  \n\u201cOs  bancos  respondem  pelo  risco  profissional  assumido,  s\u00f3  elidindo  tal  \nresponsabilidade  a prova,  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  de  culpa  grave  do  cliente  ou  de  caso  \nfortuito  ou  for\u00e7a  maior\u201d  (1\u00ba  TACSP  \n 7\u00aa  C.  \n Ap.  Rel.  Luiz  de  Azevedo  \n j.  22.11.1983  \n RT  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083669-37.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 3716024. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BUSO FACCINETTO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 19:07 . fls. 130\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n40\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1083669-37.2014.8.26.0100 - lauda  3\n589\/143).\n5. Resolvida  \u00e0  quest\u00e3o  da  responsabiliza\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u,  passo  a  analisar  a  exist\u00eancia,  \nou  n\u00e3o,  de  dano  moral,  bem  como  a  sua  quantifica\u00e7\u00e3o.\n6.  A  principio  reconhe\u00e7o  a  exist\u00eancia  do  dano  moral  ao  autor,  n\u00e3o  cabendo  falar  \nem  mero  dissabor  ou  simples  transtornos  comuns  do  dia  a  dia,  pois,  n\u00e3o  \u00e9  corriqueiro  contratarmos  \nservi\u00e7os  e  sermos  v\u00edtimas  de  pr\u00e1ticas  il\u00edcitas,  bem  como,  terceiros  realizarem  transa\u00e7\u00f5es  em  nosso  \nnome  sem  nosso  consentimento  junto  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras,  e  o  que  ocasionou  a  negativa\u00e7\u00e3o  \ndo  nome  do  autor,  maculando,  sua  imagem  na  esfera  comercial.  \n7.  Por  outro  lado,  deve-se  ter  em  mente  a  fun\u00e7\u00e3o  social  da  indeniza\u00e7\u00e3o  pelos  \ndanos  morais,  pois,  al\u00e9m  de  indenizar  a  v\u00edtima,  sem  provocar  seu  enriquecimento  sem  causa,  deve  \nservir  para  apenar  o  infrator  de  forma  a  inibir  a  reincid\u00eancia  na  conduta  indevida,  n\u00e3o  podendo  ser  \nmanifestamente  exagerado  ou  irris\u00f3rio,  pois,  assim,  n\u00e3o  atingiria  a  sua  finalidade,  a  saber:\n\u201cDANO  MORAL  -  Pessoa  jur\u00eddica  -  T\u00edtulo  indevidamente  levado  a  protesto  por  \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira  -  Ofensa  \u00e0  honra  objetiva  da  empresa,  que  teve  abalado  seu  conceito  e  \nimagem  -  Indeniza\u00e7\u00e3o  devida  -  Verba,  no  entanto,  que  deve  ser  fixada  com  modera\u00e7\u00e3o,  \nproporcionalmente  ao  grau  de  culpa,  ao  porte  empresarial  das  partes,  \u00e0s  suas  atividades  \ncomerciais  e,  ainda,  ao  valor  do  neg\u00f3cio.  (STJ)  RT  776\/195.\u201d\n8.  Assim,  considerando-se  as  condi\u00e7\u00f5es  das  partes,  e  tudo  mais  que  dos  autos  \nconsta  fixo  o  \u201c quantum \u201d da  no  montante  de  R$5.000,00(cinco  mil  reais).\n9.  Ante  o  exposto  e  pelo  mais  que  dos  autos  constou,  JULGO  PROCEDENTE  a  \npresente  a\u00e7\u00e3o  DECLARAT\u00d3RIA  DE  INEXIGIBILIDADE  C\/C  INDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  \nMORAIS  que  MARIA  IVANILDA  ROCHA  DA  SILVA  promoveu  em  face  de  BANCO  \nITA\u00daCARD  S\/A ,  em  conformidade  com  o  inciso  I  do  artigo  487  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \npara  o  fim  especial  de,  declarar  a  inexist\u00eancia  do  d\u00e9bito  apontado.   Ratifico  a  liminar.  \n10.  Condeno,  ainda,  o  Banco  Ita\u00fa  S\/A  ao  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  pelos  danos  \nmorais  sofridos  pela  autora  no  montante  que  fixo  em  R$  5.000,00(cinco  mil  reais),  com  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  a  partir  desta  data  e  juros  de  mora  contados  da  cita\u00e7\u00e3o.\n11.  Em  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  condeno  o  requerido  no  pagamento  das  custas  e  \ndespesas  judiciais  e  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  \natualizado.\nP. R.  I.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083669-37.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 3716024. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BUSO FACCINETTO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 19:07 . fls. 131"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40656751-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 20\/06\/2017 09:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40603000-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/06\/2017 12:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0159\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2356 P\u00e1gina: 778\/811","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0159\/2017 Teor do ato: Fls. 93\/95: manifeste-se a parte autora em 10 (dez) dias. Advogados(s): Alexandre de Oris Xavier Teixeira (OAB 189164\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fls. 93\/95: manifeste-se a parte autora em 10 (dez) dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40225584-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/03\/2017 17:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0053\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2294 P\u00e1gina: 727ss","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0053\/2017 Teor do ato: Vistos.Decido em saneador:1) N\u00e3o havendo preliminares a apreciar nem irregularidades a sanar e, sendo as partes leg\u00edtimas e bem representadas, dou o feito por saneado.2) Pontos controvertidos: a exist\u00eancia ou n\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica e, consequentemente, do d\u00e9bito que gerou a inclus\u00e3o do nome da parte autora nos cadastros dos servi\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. A presen\u00e7a dos requisitos da responsabilidade civil e eventual importe dos danos morais.3) Para o deslinde da controv\u00e9rsia, observando o disposto nos artigos 396, 398, 400, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, determino que a parte requerida exiba nos autos o contrato origin\u00e1rio firmado entre as partes, a fim de verificar a exist\u00eancia do d\u00e9bito e a esp\u00e9cie de contrata\u00e7\u00e3o existente entre as partes, no prazo de 30 dias, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o do disposto no artigo 400, do CPC.4) Decorrido prazo acima, intime-se a parte autora a se manifestar em 10 dias e, em seguida, tornem conclusos para avaliar a necessidade de produ\u00e7\u00e3o de prova oral.Int. Advogados(s): Alexandre de Oris Xavier Teixeira (OAB 189164\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Decido em saneador:1) N\u00e3o havendo preliminares a apreciar nem irregularidades a sanar e, sendo as partes leg\u00edtimas e bem representadas, dou o feito por saneado.2) Pontos controvertidos: a exist\u00eancia ou n\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica e, consequentemente, do d\u00e9bito que gerou a inclus\u00e3o do nome da parte autora nos cadastros dos servi\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. A presen\u00e7a dos requisitos da responsabilidade civil e eventual importe dos danos morais.3) Para o deslinde da controv\u00e9rsia, observando o disposto nos artigos 396, 398, 400, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, determino que a parte requerida exiba nos autos o contrato origin\u00e1rio firmado entre as partes, a fim de verificar a exist\u00eancia do d\u00e9bito e a esp\u00e9cie de contrata\u00e7\u00e3o existente entre as partes, no prazo de 30 dias, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o do disposto no artigo 400, do CPC.4) Decorrido prazo acima, intime-se a parte autora a se manifestar em 10 dias e, em seguida, tornem conclusos para avaliar a necessidade de produ\u00e7\u00e3o de prova oral.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n40\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1227\/1229   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6263   -   E-mail:   sp40cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1083669-37.2014.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1083669-37.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : MARIA IVANILDA  ROCHA DA SILVA\nRequerido : BANCO ITAUCARD  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\nEm  20  de  fevereiro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM  Ju\u00edza  de  Direito  Doutora  Priscilla  \nBuso  Faccinetto . Eu,   subscrevi.  \nVistos.Decido  em  saneador :\n1)    N\u00e3o  havendo  preliminares  a  apreciar  nem  irregularidades  a  sanar  e,  sendo  as  \npartes  leg\u00edtimas  e  bem  representadas,  dou  o  feito  por  saneado.\n2)   Pontos  controvertidos:  a  exist\u00eancia  ou  n\u00e3o  da rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  e, \nconsequentemente,  do  d\u00e9bito  que  gerou  a inclus\u00e3o  do  nome  da  parte  autora  nos  cadastros  dos  \nservi\u00e7os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.  A  presen\u00e7a  dos  requisitos  da  responsabilidade  civil  e  eventual  \nimporte  dos  danos  morais.\n3)  Para  o  deslinde  da  controv\u00e9rsia,  o bservando  o  disposto  nos  artigos  396,  398,  \n400,  todos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  determino  que  a  parte  requerida  exiba  nos  autos  o  contrato  \norigin\u00e1rio  firmado  entre  as  partes,  a  fim  de  verificar  a  exist\u00eancia  do  d\u00e9bito  e  a  esp\u00e9cie  de  \ncontrata\u00e7\u00e3o  existente  entre  as  partes,   no  prazo  de  30  dias,  sob  pena  de  aplica\u00e7\u00e3o  do  disposto  no  \nartigo  400,  do  CPC.\n4)  Decorrido  prazo  acima,  intime-se  a  parte  autora  a  se  manifestar  em  10  dias  e,  em  \nseguida,  tornem  conclusos  para  avaliar  a  necessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  oral.\nI nt.   \nS\u00e3o  Paulo , 20  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083669-37.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 2CA63C5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BUSO FACCINETTO, liberado nos autos em 20\/02\/2017 \u00e0s 17:07 . fls. 89\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n40\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1227\/1229   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6263   -   E-mail:   sp40cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1083669-37.2014.8.26.0100  - p.  2\nCONFORME\n IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083669-37.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 2CA63C5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BUSO FACCINETTO, liberado nos autos em 20\/02\/2017 \u00e0s 17:07 . fls. 90"}},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40652585-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 20\/07\/2016 11:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40650053-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 19\/07\/2016 17:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0192\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2159 P\u00e1gina: 553\/ss.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0192\/2016 Teor do ato: Vistos.1) Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia e finalidade, bem como se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.2) Ap\u00f3s, tornem conclusos para saneador ou senten\u00e7a.Intime-se. Advogados(s): Alexandre de Oris Xavier Teixeira (OAB 189164\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.1) Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia e finalidade, bem como se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.2) Ap\u00f3s, tornem conclusos para saneador ou senten\u00e7a.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n40\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\n DESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1083669-37.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : MARIA IVANILDA  ROCHA DA SILVA\nRequerido : BANCO ITAUCARD  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\n \nEm,   13\/07\/2016,   eu,   Adriana   M.   de   Castilho   Mantovani,   Chefe   de   Se\u00e7\u00e3o   Judici\u00e1rio,   fa\u00e7o   estes  \nautos   conclusos   \u00e0   (ao) Juiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Priscilla  Buso  Faccinetto\nVistos.\n1) Especifiquem  as  partes  as  provas  que  pretendem  produzir,  justificando  sua  \npertin\u00eancia  e  finalidade,  bem  como  se  t\u00eam  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\n2)  Ap\u00f3s,  tornem  conclusos  para  saneador  ou  senten\u00e7a.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  julho  de  2016\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083669-37.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 21E94A6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BUSO FACCINETTO, liberado nos autos em 13\/07\/2016 \u00e0s 14:48 . fls. 82"}},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40507309-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/06\/2016 12:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40470440-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/06\/2016 16:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0140\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2125 P\u00e1gina: 591\/ segui","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0140\/2016 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC). Advogados(s): Alexandre de Oris Xavier Teixeira (OAB 189164\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/04\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40363455-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 29\/04\/2016 16:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR471103300TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : BANCO ITAUCARD S\/A Dilig\u00eancia : 07\/03\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/01\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 05\/02\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0321\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2030 P\u00e1gina: 407\/440","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0321\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 30: Expe\u00e7a-se a carta para a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, no endere\u00e7o indicado. Intime-se. Advogados(s): Alexandre de Oris Xavier Teixeira (OAB 189164\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Fls. 30: Expe\u00e7a-se a carta para a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, no endere\u00e7o indicado. Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n40\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1083669-37.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : MARIA IVANILDA  ROCHA DA SILVA\nRequerido : BANCO ITAUCARD  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nEm  14  de  dezembro  de  2015,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM\u00aa  Ju\u00edza  Doutora  Priscilla  Buso  \nFaccinetto.  Eu,  Jo\u00e3o  Bezerra  Junior  (Escrevente  T\u00e9cnico  judici\u00e1rio)  subscrevi.\nVistos.\nFls.  30:  Expe\u00e7a-se  a  carta  para  a  cita\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u,  no  endere\u00e7o  indicado.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  dezembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083669-37.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1889902. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BUSO FACCINETTO, liberado nos autos em 14\/12\/2015 \u00e0s 15:39 . fls. 31"}},{"data":"14\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.41003347-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 25\/11\/2015 17:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0282\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2005 P\u00e1gina: 631\/646","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0282\/2015 Teor do ato: Vistos. 1) Manifeste-se o autor em termos de prosseguimento do feito, no prazo improrrog\u00e1vel de 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. 2) No sil\u00eancio, intime-se-o, por carta, nos termos do artigo 267, I, do CPC. Intime-se. Advogados(s): Alexandre de Oris Xavier Teixeira (OAB 189164\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. 1) Manifeste-se o autor em termos de prosseguimento do feito, no prazo improrrog\u00e1vel de 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. 2) No sil\u00eancio, intime-se-o, por carta, nos termos do artigo 267, I, do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n40\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1083669-37.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : MARIA IVANILDA  ROCHA DA SILVA\nRequerido : BANCO ITAUCARD  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nEm   06   de   novembro   de   2015,   eu,  Liana  C.  Barbosa,   escrevente,   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  \nMMa.\n  Juiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Priscilla   Buso   Faccinetto\nVistos.\n1)  Manifeste-se  o  autor  em  termos  de  prosseguimento  do  feito,  no  prazo  \nimprorrog\u00e1vel  de  05  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.\n2)  No  sil\u00eancio,  intime-se-o,   por  carta,  nos  termos  do  artigo  267,  I,  do  CPC.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083669-37.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1736227. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BUSO FACCINETTO, liberado nos autos em 06\/11\/2015 \u00e0s 12:46 . fls. 28"}},{"data":"06\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 01\/07\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0102\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1887 P\u00e1gina: 577\/586","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0102\/2015 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para manifestar-se, em 05 dias, sobre o resultado negativo do mandado ou carta de cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Alexandre de Oris Xavier Teixeira (OAB 189164\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para manifestar-se, em 05 dias, sobre o resultado negativo do mandado ou carta de cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/03\/2015","descricao":"AR Negativo Juntado   Em 19 de mar\u00e7o de 2015 \u00e9 juntado a estes autos do envelope e respectivo aviso de recebimento (AR340418629TJ - Mudou-se). Por essa raz\u00e3o \u00e9 aberta vista a parte interessada para que se manifeste acerca do motivo da devolu\u00e7\u00e3o, ou ent\u00e3o, se for o caso informe o endere\u00e7o do destinat\u00e1rio da correspond\u00eancia (BANCO ITAUCARD S\/A), no prazo de 10 dias sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0343\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1726 P\u00e1gina: 730 a 742","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0343\/2014 Teor do ato: Vistos. 1) Ante os documentos juntados, defiro os benef\u00edcios da gratuidade da justi\u00e7a. Anote-se. 2) O E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 se posicionou sobre o tema em quest\u00e3o, do que \u00e9 exemplo o aresto inserto na RSTJ 114\/304, Rel. Ministro Ruy Rosado de Aguiar. Assim, tendo em vista as consequ\u00eancias que a negativa\u00e7\u00e3o do nome traz no meio comercial, seja a pessoas f\u00edsicas, seja jur\u00eddicas, reconhe\u00e7o o \"fumus boni iuris\", o \"periculum in mora\" do direito da parte autora e a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es e DEFIRO A TUTELA ANTECIPADA \"inaudita altera parte\", na forma do artigo 273 do C\u00f3digo de Processo Civil, a fim de que n\u00e3o se inclua ou seja cancelado, provisoriamente, a inclus\u00e3o do nome da parte autora dos registros do SERASA e SCPC, e demais \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, para fins da d\u00edvida que aqui est\u00e1 sendo discutida, bem como, que o r\u00e9u se abstenha de realizar novas restri\u00e7\u00f5es sob o mesmo fundamento, sob penalidade de incorrer em multa di\u00e1ria que arbitro em R$ 500,00 (quinhentos reais). 3) No mais, cite-se por carta, ficando o r\u00e9u advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. SERVIR\u00c1 O PRESENTE DECIS\u00c3O, POR C\u00d3PIA ASSINADA DIGITALMENTE, COMO OF\u00cdCIO, o qual deve ser instru\u00eddo e protocolado pelo Patrono da autora. Intime-se. Advogados(s): Alexandre de Oris Xavier Teixeira (OAB 189164\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2014","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. 1) Ante os documentos juntados, defiro os benef\u00edcios da gratuidade da justi\u00e7a. Anote-se. 2) O E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 se posicionou sobre o tema em quest\u00e3o, do que \u00e9 exemplo o aresto inserto na RSTJ 114\/304, Rel. Ministro Ruy Rosado de Aguiar. Assim, tendo em vista as consequ\u00eancias que a negativa\u00e7\u00e3o do nome traz no meio comercial, seja a pessoas f\u00edsicas, seja jur\u00eddicas, reconhe\u00e7o o \"fumus boni iuris\", o \"periculum in mora\" do direito da parte autora e a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es e DEFIRO A TUTELA ANTECIPADA \"inaudita altera parte\", na forma do artigo 273 do C\u00f3digo de Processo Civil, a fim de que n\u00e3o se inclua ou seja cancelado, provisoriamente, a inclus\u00e3o do nome da parte autora dos registros do SERASA e SCPC, e demais \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, para fins da d\u00edvida que aqui est\u00e1 sendo discutida, bem como, que o r\u00e9u se abstenha de realizar novas restri\u00e7\u00f5es sob o mesmo fundamento, sob penalidade de incorrer em multa di\u00e1ria que arbitro em R$ 500,00 (quinhentos reais). 3) No mais, cite-se por carta, ficando o r\u00e9u advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. SERVIR\u00c1 O PRESENTE DECIS\u00c3O, POR C\u00d3PIA ASSINADA DIGITALMENTE, COMO OF\u00cdCIO, o qual deve ser instru\u00eddo e protocolado pelo Patrono da autora. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n40\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1227\/1229,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6263,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp40cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1083669-37.2014.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadim -\nplentes\nRequerente : MARIA IVANILDA  ROCHA DA SILVA\nRequerido : BANCO ITAUCARD  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm  01  de  setembro  de  2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  DRA.  \nPRIS-\nCILLA   BUSO   FACCINETTO. Eu,  Ana  Paula  S.  J.  Fiorelli  \n  (Escrevente   T\u00e9cnico   Judici\u00e1rio),  \nsubscrevi.\nVistos.\n1)   Ante   os   documentos   juntados,   defiro   os   benef\u00edcios   da   gratuidade   da   justi\u00e7a.   Anote-se.\n2)   O  E.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  j\u00e1  se  posicionou  sobre  o  tema  em  quest\u00e3o,  do  que  \u00e9  \nexemplo o  aresto  inserto  na  RSTJ  114\/304,  Rel.  Ministro  Ruy  Rosado  de  Aguiar.  Assim,  tendo  \nem vista  as  consequ\u00eancias  que  a  negativa\u00e7\u00e3o  do  nome  traz  no  meio  comercial,  seja  a  pessoas  f\u00edsi -\ncas, seja  jur\u00eddicas,  reconhe\u00e7o  o  \u201c fumus  boni  iuris \u201d, o  \u201c periculum  in  mora \u201d do  direito  da  parte  au -\ntora e  a  verossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es  e  DEFIRO  A  TUTELA  ANTECIPADA  \u201c inaudita  altera  \nparte\u201d,  na  forma  do  artigo  273  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  a  fim  de  que  n\u00e3o  se  inclua  ou  seja  \ncancelado, provisoriamente,  a  inclus\u00e3o  do  nome  da  parte  autora  dos  registros  do  SERASA  e \nSCPC, e  demais  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  para  fins  da  d\u00edvida  que  aqui  est\u00e1  sendo  discutida,  \nbem como,  que  o  r\u00e9u  se  abstenha  de  realizar  novas  restri\u00e7\u00f5es  sob  o  mesmo  fundamento,  sob  pe -\nnalidade de  incorrer  em  multa  di\u00e1ria  que  arbitro  em  R$  500,00  (quinhentos  reais).  \n3)  No  mais,  cite-se  por  carta,  ficando  o  r\u00e9u  advertido  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  \napresentar  a  contesta\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  \ninicial,  nos  termos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nSERVIR\u00c1  O  PRESENTE  DECIS\u00c3O,  POR  C\u00d3PIA  ASSINADA  DIGITALMEN -\nTE,  COMO  OF\u00cdCIO,  o  qual  deve  ser  instru\u00eddo  e  protocolado  pelo  Patrono  da  autora.\nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo ,01  de  setembro  de  2014 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083669-37.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo AB7FD9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BUSO FACCINETTO, liberado nos autos em 01\/09\/2014 \u00e0s 11:59 . fls. 19\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n40\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1227\/1229,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6263,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp40cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083669-37.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo AB7FD9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BUSO FACCINETTO, liberado nos autos em 01\/09\/2014 \u00e0s 11:59 . fls. 20"}},{"data":"01\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"25\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"29\/04\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/06\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"20\/07\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"09\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"15\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":53,"total_andamentos":53}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"631055423","codPublicacaoOrigem":"1097565890","dataDivulgacao":"Feb 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1083669-37.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2294","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"40\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1083669-37.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - MARIA IVANILDA ROCHA DA SILVA - BANCO ITAUCARD S\/A - Vistos.Decido em saneador:1) N\u00e3o havendo preliminares a apreciar nem irregularidades a sanar e, sendo as partes leg\u00edtimas e bem representadas, dou o feito por saneado.2) Pontos controvertidos: a exist\u00eancia ou n\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica e, consequentemente, do d\u00e9bito que gerou a inclus\u00e3o do nome da parte autora nos cadastros dos servi\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. A presen\u00e7a dos requisitos da responsabilidade civil e eventual importe dos danos morais.3) Para o deslinde da controv\u00e9rsia, observando o disposto nos artigos 396, 398, 400, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, determino que a parte requerida exiba nos autos o contrato origin\u00e1rio firmado entre as partes, a fim de verificar a exist\u00eancia do d\u00e9bito e a esp\u00e9cie de contrata\u00e7\u00e3o existente entre as partes, no prazo de 30 dias, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o do disposto no artigo 400, do CPC.4) Decorrido prazo acima, intime-se a parte autora a se manifestar em 10 dias e, em seguida, tornem conclusos para avaliar a necessidade de produ\u00e7\u00e3o de prova oral.Int. - ADV: ALEXANDRE DE ORIS XAVIER TEIXEIRA (OAB 189164\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0053\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 40\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA CRISTINA DE ALMEIDA BACARIM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA CRISTINA DE SOUZA DENIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"737","paginaFinal":"737","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"840966","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20101574","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Feb 21 2017 11:05:26:163PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083669-37.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1083669-37.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"512549095","codPublicacaoOrigem":"903515243","dataDivulgacao":"Jul 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1083669-37.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2159","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"40\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1083669-37.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - MARIA IVANILDA ROCHA DA SILVA - BANCO ITAUCARD S\/A - Vistos.1) Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia e finalidade, bem como se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.2) Ap\u00f3s, tornem conclusos para saneador ou senten\u00e7a.Intime-se. - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), ALEXANDRE DE ORIS XAVIER TEIXEIRA (OAB 189164\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0192\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 40\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA CRISTINA DE ALMEIDA BACARIM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA CRISTINA DE SOUZA DENIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"564","paginaFinal":"564","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"706493","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14427178","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"136407","usuarioCadastro":"alexander.prates","dataHoraCadastro":"Jul 18 2016 08:23:00:527AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083669-37.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1083669-37.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"487224191","codPublicacaoOrigem":"877311181","dataDivulgacao":"May 31 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1083669-37.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2125","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"40\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1083669-37.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - MARIA IVANILDA ROCHA DA SILVA - BANCO ITAUCARD S\/A - Vistas dos autos ao autor para manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC). - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), ALEXANDRE DE ORIS XAVIER TEIXEIRA (OAB 189164\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0140\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 40\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA CRISTINA DE ALMEIDA BACARIM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA CRISTINA DE SOUZA DENIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"604","paginaFinal":"604","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"682426","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13361969","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 31 2016 12:08:21:870AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083669-37.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1083669-37.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"771694871","codPublicacaoOrigem":"1210688971","dataDivulgacao":"Oct  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1083669-37.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2446","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"40\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1083669-37.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - MARIA IVANILDA ROCHA DA SILVA - BANCO ITAUCARD S\/A - Ci\u00eancia(s) \u00e0(s) parte(s) contr\u00e1ria(s) para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo legal (art. 1.010 \u00a71\u00ba do CPC). Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo com nossas homenagens e cautelas de estilo. (NSCGJ Art. 196, XXVIII). - ADV: ALEXANDRE DE ORIS XAVIER TEIXEIRA (OAB 189164\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0312\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 40\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PRISCILLA BUSO FACCINETTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA CRISTINA DE SOUZA DENIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"618","paginaFinal":"618","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"934706","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26964046","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Oct  6 2017 07:19:33:243AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083669-37.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1083669-37.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"256292204","codPublicacaoOrigem":"573393959","dataDivulgacao":"Sep  4 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2014 12:00:00:000AM","numero":"1083669-37.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1726","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1083669-37.2014.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : MARIA IVANILDA ROCHA DA SILVA ADVOGADO : 189164\/SP-Alexandre de Oris Xavier Teixeira REQDA : BANCO ITAUCARD S\/A VARA :40\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 01\/09\/2014","paginaInicial":"17","paginaFinal":"17","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"433544","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3694924","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep  3 2014 10:39:23:080PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083669-37.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"189164","numeroUnificado":"1083669-37.2014.8.26.0100|189164","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748121683","codPublicacaoOrigem":"1195779915","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1083669-37.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"40\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1083669-37.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - MARIA IVANILDA ROCHA DA SILVA - BANCO ITAUCARD S\/A - Vistos.Trata-se de uma A\u00c7\u00c3O DECLAT\u00d3RIA DE INEXIGIBILIDADE DE D\u00c9BITO C\/C PEDIDO DE TUTELA ANTECIPADA C\/C DANOS MORAIS proposta por MARIA IVANILDA ROCHA DA SILVA em face de BANCO ITA\u00daCARD S\/A. Aduziu a parte autora, em s\u00edntese, ter sido negativada junto aos \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito pelo Banco R\u00e9, devido a d\u00e9bitos que afirma desconhecer, referente ao contrato n\u00b000006458835000. Requer a total proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, para que seja declarada a inexigibilidade da d\u00edvida, retirando-se, por medida liminar, seu nome dos \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos e condenando a requerida a t\u00edtulo de danos morais. Juntou documentos \u00e0s fls.15\/35.Tutela antecipada e gratuidade judicial deferida \u00e0s fls. 19\/20.Devidamente citado (fl. 34), sustenta acerca da exist\u00eancia do d\u00e9bito uma vez que a autora adquiriu cart\u00f5es de cr\u00e9ditos junto ao banco r\u00e9u e n\u00e3o adimpliu as faturas. Informa que houve acordo entres as partes com o fim de refinanciar o d\u00e9bito, mas o acordo n\u00e3o foi cumprido pela parte autora. Defende a devida inscri\u00e7\u00e3o do nome da requerente nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, bem como pelo n\u00e3o cabimento de pagamento a t\u00edtulos de danos morais. Pugna pela total improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou documentos \u00e0s fls. 41\/70.Houve r\u00e9plica (fls.73\/80). Instados a especificar provas (fls.82), a autora manifestou interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de conciliat\u00f3ria (fl. 84\/85). A r\u00e9 requereu a produ\u00e7\u00e3o de prova oral. (fls.86\/88). Decis\u00e3o saneadora \u00e0s fls.89\/90. Em peti\u00e7\u00e3o diversa (fls. 98\/102), a requerida pugnou pela produ\u00e7\u00e3o de prova oral. \u00c9 O RELAT\u00d3RIO DO MESMO.FUNDAMENTO E DECIDO.1. O feito comporta julgamento antecipado, sendo desnecess\u00e1ria a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, ante os fatos e documentos acostados aos autos, os quais se mostram suficientes para o deslinde da demanda.Nesse sentido: \"N\u00e3o h\u00e1 falar em cerceamento de defesa em raz\u00e3o do julgamento antecipado da causa se, tratandose de mat\u00e9ria exclusivamente jur\u00eddica, o caso era de pronto desate, sendo dispens\u00e1vel a produ\u00e7\u00e3o de outras provas al\u00e9m das documentais existentes nos autos\" (RT 594\/132). 2. A rela\u00e7\u00e3o entre as partes \u00e9 de consumo e por esta raz\u00e3o determino a invers\u00e3o do \u00f4nus probat\u00f3rio nos termos do artigo 6\u00ba, inciso VIII do C\u00f3digo de Defesa dos Consumidores, sen\u00e3o vejamos remansosa jurisprud\u00eancia do Egr\u00e9gio Supremo Tribunal Federal:\"C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR. ART. 5\u00ba, XXXII, DA CB\/88. ART. 170, V, DA CB\/88. INSTITUI\u00c7\u00d5ES FINANCEIRAS. SUJEI\u00c7\u00c3O DELAS AO C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR, EXCLU\u00cdDAS DE SUA ABRANG\u00caNCIA A DEFINI\u00c7\u00c3O DO CUSTO DAS OPERA\u00c7\u00d5ES ATIVAS E A REMUNERA\u00c7\u00c3O DAS OPERA\u00c7\u00d5ES PASSIVAS PRATICADAS NA EXPLORA\u00c7\u00c3O DA INTERMEDIA\u00c7\u00c3O DE DINHEIRO NA ECONOMIA [ART. 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, DO CDC]. MOEDA E TAXA DE JUROS. DEVER-PODER DO BANCO CENTRAL DO BRASIL. SUJEI\u00c7\u00c3O AO C\u00d3DIGO CIVIL. 1. As institui\u00e7\u00f5es financeiras est\u00e3o todas elas, alcan\u00e7adas pela incid\u00eancia das normas veiculadas pelo C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. 2. \"Consumidor\", para os efeitos do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, \u00e9 toda pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica que utiliza como destinat\u00e1rio final, atividade banc\u00e1ria, financeira e de cr\u00e9dito. 3. O preceito veiculado pelo art. 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor deve ser interpretado em coer\u00eancia com a Constitui\u00e7\u00e3o, o que importa em que o custo das opera\u00e7\u00f5es ativas e a remunera\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es passivas praticadas por institui\u00e7\u00f5es financeiras na explora\u00e7\u00e3o da intermedia\u00e7\u00e3o de dinheiro na economia estejam exclu\u00eddas da sua abrang\u00eancia. 4. Ao Conselho Monet\u00e1rio Nacional incumbe a fixa\u00e7\u00e3o, desde a perspectiva macroecon\u00f4mica, da taxa base de juros pratic\u00e1vel no mercado financeiro. 5. O Banco Central do Brasil est\u00e1 vinculado pelo dever-poder de fiscalizar as institui\u00e7\u00f5es financeiras, em especial na estipula\u00e7\u00e3o contratual das taxas de juros por elas praticadas no desempenho da intermedia\u00e7\u00e3o de dinheiro na economia. 6. A\u00e7\u00e3o direta julgada improcedente, afastando-se a exegese que submete \u00e0s normas do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor [Lei n. 8.078\/90] a defini\u00e7\u00e3o do custo das opera\u00e7\u00f5es ativas e da remunera\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es passivas praticadas por institui\u00e7\u00f5es financeiras no desempenho da intermedia\u00e7\u00e3o de dinheiro na economia, sem preju\u00edzo do controle, pelo Banco Central do Brasil, e do controle e revis\u00e3o, pelo Poder Judici\u00e1rio, nos termos do disposto no C\u00f3digo Civil, em cada caso, de eventual abusividade, onerosidade excessiva ou outras distor\u00e7\u00f5es na composi\u00e7\u00e3o contratual da taxa de juros\". (ADI 2591, Relator Min. CARLOS VELLOSO, Relator p\/Ac\u00f3rd\u00e3o: Min. EROS GRAU, Tribunal Pleno, j. 07\/06\/2006, DJ 29-09-2006, p. 31, RTJ 199-02:481)3. Por conseguinte, \u00e9 de responsabilidade do requerido a demonstra\u00e7\u00e3o da efetiva realiza\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, por meio da apresenta\u00e7\u00e3o de documentos assinados pelo autor, e o que, n\u00e3o consta dos autos, pois deixou de cumprir a decis\u00e3o \u00e0 fls.89\/90.4. Destarte, caberia ao Banco r\u00e9u adotar medidas para se evitar a pr\u00e1tica de eventual fraude, uma vez que n\u00e3o houve demonstra\u00e7\u00e3o f\u00e1tica acerca das medidas de seguran\u00e7a a fim de se garantir a integridade da realiza\u00e7\u00e3o do neg\u00f3cio jur\u00eddico objeto desta demanda, assumindo, assim, o risco da sua atividade. Esse \u00e9 o entendimento jurisprudencial: \"Os bancos respondem pelo risco profissional assumido, s\u00f3 elidindo tal responsabilidade a prova, pela institui\u00e7\u00e3o financeira, de culpa grave do cliente ou de caso fortuito ou for\u00e7a maior\" (1\u00ba TACSP 7\u00aa C. Ap. Rel. Luiz de Azevedo j. 22.11.1983 RT 589\/143).5. Resolvida \u00e0 quest\u00e3o da responsabiliza\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, passo a analisar a exist\u00eancia, ou n\u00e3o, de dano moral, bem como a sua quantifica\u00e7\u00e3o.6. A principio reconhe\u00e7o a exist\u00eancia do dano moral ao autor, n\u00e3o cabendo falar em mero dissabor ou simples transtornos comuns do dia a dia, pois, n\u00e3o \u00e9 corriqueiro contratarmos servi\u00e7os e sermos v\u00edtimas de pr\u00e1ticas il\u00edcitas, bem como, terceiros realizarem transa\u00e7\u00f5es em nosso nome sem nosso consentimento junto \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras, e o que ocasionou a negativa\u00e7\u00e3o do nome do autor, maculando, sua imagem na esfera comercial. 7. Por outro lado, deve-se ter em mente a fun\u00e7\u00e3o social da indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais, pois, al\u00e9m de indenizar a v\u00edtima, sem provocar seu enriquecimento sem causa, deve servir para apenar o infrator de forma a inibir a reincid\u00eancia na conduta indevida, n\u00e3o podendo ser manifestamente exagerado ou irris\u00f3rio, pois, assim, n\u00e3o atingiria a sua finalidade, a saber:\"DANO MORAL - Pessoa jur\u00eddica - T\u00edtulo indevidamente levado a protesto por institui\u00e7\u00e3o financeira - Ofensa \u00e0 honra objetiva da empresa, que teve abalado seu conceito e imagem - Indeniza\u00e7\u00e3o devida - Verba, no entanto, que deve ser fixada com modera\u00e7\u00e3o, proporcionalmente ao grau de culpa, ao porte empresarial das partes, \u00e0s suas atividades comerciais e, ainda, ao valor do neg\u00f3cio. (STJ) RT 776\/195.\"8. Assim, considerando-se as condi\u00e7\u00f5es das partes, e tudo mais que dos autos consta fixo o \"quantum\" da no montante de R$5.000,00(cinco mil reais).9. Ante o exposto e pelo mais que dos autos constou, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o DECLARAT\u00d3RIA DE INEXIGIBILIDADE C\/C INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS que MARIA IVANILDA ROCHA DA SILVA promoveu em face de BANCO ITA\u00daCARD S\/A, em conformidade com o inciso I do artigo 487 do C\u00f3digo de Processo Civil, para o fim especial de, declarar a inexist\u00eancia do d\u00e9bito apontado. Ratifico a liminar. 10. Condeno, ainda, o Banco Ita\u00fa S\/A ao pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais sofridos pela autora no montante que fixo em R$ 5.000,00(cinco mil reais), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir desta data e juros de mora contados da cita\u00e7\u00e3o.11. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno o requerido no pagamento das custas e despesas judiciais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o atualizado.P. R. I. - ADV: ALEXANDRE DE ORIS XAVIER TEIXEIRA (OAB 189164\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0278\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 40\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PRISCILLA BUSO FACCINETTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA CRISTINA DE SOUZA DENIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"765","paginaFinal":"765","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"921186","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947231","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:55:15:760AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083669-37.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"00006458835000.","numeroUnificado":"1083669-37.2014.8.26.0100|00006458835000.|594\/132|29-09-2006|589\/143|776\/195","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"686101443","codPublicacaoOrigem":"1151013855","dataDivulgacao":"May 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1083669-37.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2356","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"40\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1083669-37.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - MARIA IVANILDA ROCHA DA SILVA - BANCO ITAUCARD S\/A - Fls. 93\/95: manifeste-se a parte autora em 10 (dez) dias. - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), ALEXANDRE DE ORIS XAVIER TEIXEIRA (OAB 189164\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0159\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 40\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PRISCILLA BUSO FACCINETTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA CRISTINA DE SOUZA DENIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"801","paginaFinal":"801","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"879755","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22926055","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May 29 2017 09:50:19:417AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083669-37.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1083669-37.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"405221894","codPublicacaoOrigem":"728963281","dataDivulgacao":"Nov 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 12 2015 12:00:00:000AM","numero":"1083669-37.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2005","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"40\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1083669-37.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - MARIA IVANILDA ROCHA DA SILVA - BANCO ITAUCARD S\/A - Vistos. 1) Manifeste-se o autor em termos de prosseguimento do feito, no prazo improrrog\u00e1vel de 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. 2) No sil\u00eancio, intime-se-o, por carta, nos termos do artigo 267, I, do CPC. Intime-se. - ADV: ALEXANDRE DE ORIS XAVIER TEIXEIRA (OAB 189164\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0282\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 40\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PRISCILLA BUSO FACCINETTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA CRISTINA DE SOUZA DENIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"640","paginaFinal":"640","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"563037","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10074371","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 10 2015 10:45:56:197PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083669-37.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1083669-37.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}