{"numero":"1083684-69.2015.8.26.0100","processos":[{"processo":"1083684-69.2015.8.26.0100    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"17\/08\/2015 \u00e0s 17:53 - Livre\n18\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Eliene Cerqueira Amorim de Godoi"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Evelyn dos Santos Almeida"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ericson Crivelli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barroso Fontelles"}],"andamentos":[{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0373\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0373\/2017 Teor do ato: Vistos. Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o pois tempestivos. Acolho os embargos para que seja expedida a guia de levantamento de fls. 337 em favor do exequente conforme peti\u00e7\u00e3o de fls. 362\/363 e homologo o valor da mensalidade em R$ 500,53 (quinhentos reais e cinquenta e tr\u00eas centavos) , por vida, sem incid\u00eancia de faixa et\u00e1ria. No mais, permanece a extin\u00e7\u00e3o do processo nos termos da senten\u00e7a de fls. 359.Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Almeida (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o pois tempestivos. Acolho os embargos para que seja expedida a guia de levantamento de fls. 337 em favor do exequente conforme peti\u00e7\u00e3o de fls. 362\/363 e homologo o valor da mensalidade em R$ 500,53 (quinhentos reais e cinquenta e tr\u00eas centavos) , por vida, sem incid\u00eancia de faixa et\u00e1ria. No mais, permanece a extin\u00e7\u00e3o do processo nos termos da senten\u00e7a de fls. 359.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n18\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   9\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   911\/913   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6150   -   E-mail:   sp18cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1083684-69.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1083684-69.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Eliene Cerqueira  Amorim de Godoi\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udia   Maria   Pereira   Ravacci\nVistos.\n  Recebo   os   embargos   de   declara\u00e7\u00e3o   pois   tempestivos.   Acolho   os   embargos   para  \nque   seja   expedida   a   guia   de   levantamento   de   fls.   337   em   favor   do   exequente   conforme   peti\u00e7\u00e3o   de  \nfls.   362\/363   e   homologo   o   valor   da   mensalidade   em   R$   500,53   (quinhentos   reais   e   cinquenta   e   tr\u00eas  \ncentavos)   ,   por   vida,   sem   incid\u00eancia   de   faixa   et\u00e1ria.   No   mais,   permanece   a   extin\u00e7\u00e3o   do   processo  \nnos   termos   da   senten\u00e7a   de   fls.   359.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083684-69.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 38018E8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA MARIA PEREIRA RAVACCI, liberado nos autos em 27\/09\/2017 \u00e0s 16:01 . fls. 364"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41047838-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 12\/09\/2017 16:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0341\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0341\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante da informa\u00e7\u00e3o do exequente, de que houve integral satisfa\u00e7\u00e3o de sua pretens\u00e3o, e o mais que dos autos consta, EXTINGO o processo, com base no art. 924, II, do CPC. Oportunamente, arquive-se. P.R.I. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Almeida (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Diante da informa\u00e7\u00e3o do exequente, de que houve integral satisfa\u00e7\u00e3o de sua pretens\u00e3o, e o mais que dos autos consta, EXTINGO o processo, com base no art. 924, II, do CPC. Oportunamente, arquive-se. P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n18\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1083684-69.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Eliene Cerqueira  Amorim de Godoi\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nData  da Audi\u00eancia: Data e Hora  da Audi\u00eancia  Selecionada  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udia   Maria   Pereira   Ravacci\nVistos.\nDiante  da  informa\u00e7\u00e3o  do  exequente,  de  que  houve  integral  satisfa\u00e7\u00e3o  de  sua  \npretens\u00e3o ,  e  o  mais  que  dos  autos  consta,  EXTINGO  o  processo,  com  base  no  art.  924,  II,  do  \nCPC.  \nOportunamente,  arquive-se.  \nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  agosto  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083684-69.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 3635072. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA MARIA PEREIRA RAVACCI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 22:35 . fls. 359"}},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40904192-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/08\/2017 18:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0299\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0299\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 351 e segs - Aos esclarecimentos finais da Seguradora.Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Almeida (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 351 e segs - Aos esclarecimentos finais da Seguradora.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n18\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   9\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   911\/913   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6150   -   E-mail:   sp18cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1083684-69.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1083684-69.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Eliene Cerqueira  Amorim de Godoi\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udia   Maria   Pereira   Ravacci\nVistos.\nFls. 351  e  segs  -  Aos  esclarecimentos  finais  da  Seguradora.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  agosto  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083684-69.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 354DACB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA MARIA PEREIRA RAVACCI, liberado nos autos em 02\/08\/2017 \u00e0s 20:33 . fls. 354"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0203\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40625142-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/06\/2017 11:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0203\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 346 e segs - Aos esclarecimentos e\/ou provid\u00eancias finais ao encargo da exequente em 10 dias.Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Almeida (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 346 e segs - Aos esclarecimentos e\/ou provid\u00eancias finais ao encargo da exequente em 10 dias.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n18\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   9\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   911\/913   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6150   -   E-mail:   sp18cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1083684-69.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1083684-69.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Eliene Cerqueira  Amorim de Godoi\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udia   Maria   Pereira   Ravacci\nVistos.\nFls. 346  e  segs  -  Aos  esclarecimentos  e\/ou  provid\u00eancias  finais  ao  encargo  da  \nexequente em  10  dias .\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  maio  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083684-69.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 31913A3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA MARIA PEREIRA RAVACCI, liberado nos autos em 29\/05\/2017 \u00e0s 13:10 . fls. 349"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40491955-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/05\/2017 11:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0145\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0145\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 341 - Diga a executada em 10 dias.Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Almeida (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 341 - Diga a executada em 10 dias.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n18\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   9\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   911\/913   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6150   -   E-mail:   sp18cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1083684-69.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1083684-69.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Eliene Cerqueira  Amorim de Godoi\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udia   Maria   Pereira   Ravacci\nVistos .\nFls. 341  -  Diga  a  executada  em  10  dias.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  abril  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083684-69.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 2FE2F39. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA MARIA PEREIRA RAVACCI, liberado nos autos em 26\/04\/2017 \u00e0s 13:18 . fls. 343"}},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40359072-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 10\/04\/2017 10:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0109\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0109\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante da informa\u00e7\u00e3o do exequente, de que houve integral satisfa\u00e7\u00e3o de seu cr\u00e9dito, e o mais que dos autos consta, EXTINGO o processo, em fase de execu\u00e7\u00e3o, com base no art. 924, II, do CPC. Expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor da parte credora (art. 905 do CPC), ficando quitada a d\u00edvida (art. 906 do CPC).Oportunamente, arquive-se. P.R.I. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Almeida (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Diante da informa\u00e7\u00e3o do exequente, de que houve integral satisfa\u00e7\u00e3o de seu cr\u00e9dito, e o mais que dos autos consta, EXTINGO o processo, em fase de execu\u00e7\u00e3o, com base no art. 924, II, do CPC. Expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor da parte credora (art. 905 do CPC), ficando quitada a d\u00edvida (art. 906 do CPC).Oportunamente, arquive-se. P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n18\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1083684-69.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Eliene Cerqueira  Amorim de Godoi\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nData  da Audi\u00eancia: Data e Hora  da Audi\u00eancia  Selecionada  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udia   Maria   Pereira   Ravacci\nVistos.\nDiante  da  informa\u00e7\u00e3o  do  exequente,  de  que  houve  integral  satisfa\u00e7\u00e3o  de  seu  \ncr\u00e9dito,  e  o  mais  que  dos  autos  consta,  EXTINGO  o  processo,  em  fase  de  execu\u00e7\u00e3o,  com  base  no  \nart.  924,  II,  do  CPC.  \nExpe\u00e7a-se  guia  de  levantamento  em  favor  da  parte  credora  (art.  905  do  CPC),  \nficando  quitada  a  d\u00edvida  (art.  906  do  CPC).\nOportunamente,  arquive-se.  \nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  mar\u00e7o  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083684-69.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 2E85D02. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA MARIA PEREIRA RAVACCI, liberado nos autos em 29\/03\/2017 \u00e0s 18:59 . fls. 338"}},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 794, I, do CPC) Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40308029-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (ART. 794, I, DO CPC) Data: 28\/03\/2017 18:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0079\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0079\/2017 Teor do ato: Vistos.Na forma dos artigos 513, \u00a72\u00ba e 523 do CPC, intime-se o executado para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver.Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art. 523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o.N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento.Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art. 2\u00ba, inc. XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada.Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art. 517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Almeida (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Na forma dos artigos 513, \u00a72\u00ba e 523 do CPC, intime-se o executado para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver.Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art. 523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o.N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento.Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art. 2\u00ba, inc. XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada.Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art. 517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n18\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   9\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   911\/913   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6150   -   E-mail:   sp18cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1083684-69.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1083684-69.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Eliene Cerqueira  Amorim de Godoi\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tiago   Henriques   Papaterra   Limongi\nVistos.\nNa forma  dos  artigos  513,  \u00a72\u00ba  e  523  do  CPC,  intime-se  o  executado  para  que,  no  \nprazo  de  15  (quinze)  dias,  pague  o  valor  indicado  no  demonstrativo  discriminado  e  atualizado  do  \ncr\u00e9dito,  acrescido  de  custas,  se  houver.\nFica  a  parte  executada  advertida  de  que,  transcorrido  o  prazo  previsto  no  art.  523  \nsem  o  pagamento  volunt\u00e1rio,  inicia-se  o  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  que,  independentemente  de  \npenhora  ou  nova  intima\u00e7\u00e3o,  apresente,  nos  pr\u00f3prios  autos,  sua  impugna\u00e7\u00e3o.\nN\u00e3o  ocorrendo  pagamento  volunt\u00e1rio  no  prazo  do  artigo  523  do  CPC,  o  d\u00e9bito  ser\u00e1  \nacrescido  de  multa  de  dez  por  cento  e,  tamb\u00e9m,  de  honor\u00e1rios  de  advogado  de  dez  por  cento.\nAdemais,  n\u00e3o  efetuado  o pagamento  volunt\u00e1rio  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  \nindependentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o  do  credor,  poder\u00e1  a  parte  exequente  efetuar  pedido  de  \npesquisas  junto  aos  sistemas  informatizados  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo,  devendo  comprovar  o  pr\u00e9vio  \nrecolhimento  das  taxas  previstas  no  art.  2\u00ba,  inc.  XI,  da  Lei  Estadual  14.838\/12,  calculadas  por  cada  \ndilig\u00eancia  a  ser  efetuada.\nPor  fim,  certificado  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  decis\u00e3o  e  transcorrido  o  prazo  do  art.  \n523,  mediante  o  recolhimento  das  respectivas  taxas,  a  parte  exequente  poder\u00e1  requerer  diretamente  \n\u00e0  serventia  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  certid\u00e3o,  nos  termos  do  art.  517  do  CPC,  que  servir\u00e1  tamb\u00e9m  aos  fins  \nprevistos  no  art.  782,  \u00a73\u00ba,  todos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  fevereiro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083684-69.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 2CE53DD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA MARIA PEREIRA RAVACCI, liberado nos autos em 08\/03\/2017 \u00e0s 15:55 . fls. 330"}},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0531\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40006712-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/01\/2017 12:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0531\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 322 e segs - Diligencie a autora o inicio do cumprimento de senten\u00e7a nos termos do CPC.Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Almeida (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 322 e segs - Diligencie a autora o inicio do cumprimento de senten\u00e7a nos termos do CPC.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n18\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   9\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   911\/913   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6150   -   E-mail:   sp18cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1083684-69.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1083684-69.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Eliene Cerqueira  Amorim de Godoi\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udia   Maria   Pereira   Ravacci\nVistos.\nFls. 322  e  segs  -  Diligencie  a  autora  o  inicio  do  cumprimento  de  senten\u00e7a  \nnos termos  do  CPC.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  dezembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083684-69.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 2A465F7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA MARIA PEREIRA RAVACCI, liberado nos autos em 14\/12\/2016 \u00e0s 14:30 . fls. 325"}},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41191577-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/12\/2016 17:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0505\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Recibo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0491\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0505\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 289 e segs - Manifeste-se a autora.Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Almeida (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 289 e segs - Manifeste-se a autora.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n18\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   9\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   911\/913   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6150   -   E-mail:   sp18cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1083684-69.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1083684-69.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Eliene Cerqueira  Amorim de Godoi\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udia   Maria   Pereira   Ravacci\nVistos.\nFls. 289  e segs  - Manifeste-se  a autora\n.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  novembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083684-69.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 2959F9A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA MARIA PEREIRA RAVACCI, liberado nos autos em 25\/11\/2016 \u00e0s 14:02 . fls. 317"}},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41144271-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/11\/2016 13:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41133953-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/11\/2016 15:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0491\/2016 Teor do ato: \u00c0 parte interessada: Retirar, em 05 dias, Mandado de Levantamento em Cart\u00f3rio, preferencialmente a partir das 11:00 horas. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Almeida (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \u00c0 parte interessada: Retirar, em 05 dias, Mandado de Levantamento em Cart\u00f3rio, preferencialmente a partir das 11:00 horas.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0473\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o de emiss\u00e3o de MLJ (guia)","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0473\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 282 e segs - Cumpra a r\u00e9 o ora requerido, nos termos do V Ac\u00f3rd\u00e3o, em 10 dias.Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Almeida (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 282 e segs - Cumpra a r\u00e9 o ora requerido, nos termos do V Ac\u00f3rd\u00e3o, em 10 dias.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n18\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   9\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   911\/913   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6150   -   E-mail:   sp18cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1083684-69.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1083684-69.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Eliene Cerqueira  Amorim de Godoi\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udia   Maria   Pereira   Ravacci\nVistos.\nFls.   282   e   segs   -   Cumpra   a   r\u00e9   o   ora   requerido,   nos   termos   do   V   Ac\u00f3rd\u00e3o,   em   10  \ndias .Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  novembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083684-69.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 28584A9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA MARIA PEREIRA RAVACCI, liberado nos autos em 07\/11\/2016 \u00e0s 20:11 . fls. 284"}},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41068639-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/11\/2016 13:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0439\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0439\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 271 - Anotado OAB. Expe\u00e7am guia \u00e0 autora do pagamento da sucumb\u00eancia.Fls. 273 e segs - Reporto-me a fls. 230 e segs para ci\u00eancia e esclarecimentos da autora, em 15 dias.Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Almeida (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 271 - Anotado OAB. Expe\u00e7am guia \u00e0 autora do pagamento da sucumb\u00eancia.Fls. 273 e segs - Reporto-me a fls. 230 e segs para ci\u00eancia e esclarecimentos da autora, em 15 dias.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n18\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   9\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   911\/913   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6150   -   E-mail:   sp18cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1083684-69.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1083684-69.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Eliene Cerqueira  Amorim de Godoi\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udia   Maria   Pereira   Ravacci\nVistos.\nFls. 271  - Anot ado OAB.  Expe\u00e7am  guia \u00e0 autora  do pagamento  da \nsucumb\u00eancia. Fls. 273  e segs  - Reporto-me  a fls.  230  e segs  para ci\u00eancia  e esclarecimentos  \nda  autora,  em 15 dias.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  outubro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083684-69.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 271873B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA MARIA PEREIRA RAVACCI, liberado nos autos em 14\/10\/2016 \u00e0s 17:24 . fls. 278"}},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0415\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40986015-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/10\/2016 13:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40954183-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/10\/2016 18:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0415\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 230 e segs - Diga a exequente.Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Almeida (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 230 e segs - Diga a exequente.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n18\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   9\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   911\/913   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6150   -   E-mail:   sp18cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1083684-69.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1083684-69.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Eliene Cerqueira  Amorim de Godoi\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udia   Maria   Pereira   Ravacci\nVistos.\nFls. 230  e  segs  -  Diga  a  exequente .\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  setembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083684-69.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 2662A2B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA MARIA PEREIRA RAVACCI, liberado nos autos em 30\/09\/2016 \u00e0s 13:29 . fls. 269"}},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40936668-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/09\/2016 19:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0245\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2141 P\u00e1gina: 491\/503","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0245\/2016 Teor do ato: Vistos.Na forma dos artigos 513, \u00a72\u00ba e 523 do CPC, intime-se o executado para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver.Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art. 523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o.N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento.Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art. 2\u00ba, inc. XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada.Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art. 517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Pintor (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Na forma dos artigos 513, \u00a72\u00ba e 523 do CPC, intime-se o executado para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver.Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art. 523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o.N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento.Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art. 2\u00ba, inc. XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada.Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art. 517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n18\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   9\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   911\/913   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6150   -   E-mail:   sp18cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1083684-69.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1083684-69.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Eliene Cerqueira  Amorim de Godoi\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udia   Maria   Pereira   Ravacci\nVistos.\nNa forma  dos  artigos  513,  \u00a72\u00ba  e  523  do  CPC,  intime-se  o  executado  para  que,  no  \nprazo  de  15  (quinze)  dias,  pague  o  valor  indicado  no  demonstrativo  discriminado  e  atualizado  do  \ncr\u00e9dito,  acrescido  de  custas,  se  houver.\nFica  a  parte  executada  advertida  de  que,  transcorrido  o  prazo  previsto  no  art.  523  \nsem  o  pagamento  volunt\u00e1rio,  inicia-se  o  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  que,  independentemente  de  \npenhora  ou  nova  intima\u00e7\u00e3o,  apresente,  nos  pr\u00f3prios  autos,  sua  impugna\u00e7\u00e3o.\nN\u00e3o  ocorrendo  pagamento  volunt\u00e1rio  no  prazo  do  artigo  523  do  CPC,  o  d\u00e9bito  ser\u00e1  \nacrescido  de  multa  de  dez  por  cento  e,  tamb\u00e9m,  de  honor\u00e1rios  de  advogado  de  dez  por  cento.\nAdemais,  n\u00e3o  efetuado  o pagamento  volunt\u00e1rio  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  \nindependentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o  do  credor,  poder\u00e1  a  parte  exequente  efetuar  pedido  de  \npesquisas  junto  aos  sistemas  informatizados  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo,  devendo  comprovar  o  pr\u00e9vio  \nrecolhimento  das  taxas  previstas  no  art.  2\u00ba,  inc.  XI,  da  Lei  Estadual  14.838\/12,  calculadas  por  cada  \ndilig\u00eancia  a  ser  efetuada.\nPor  fim,  certificado  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  decis\u00e3o  e  transcorrido  o  prazo  do  art.  \n523,  mediante  o  recolhimento  das  respectivas  taxas,  a  parte  exequente  poder\u00e1  requerer  diretamente  \n\u00e0  serventia  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  certid\u00e3o,  nos  termos  do  art.  517  do  CPC,  que  servir\u00e1  tamb\u00e9m  aos  fins  \nprevistos  no  art.  782,  \u00a73\u00ba,  todos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  junho  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083684-69.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 2094D27. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA MARIA PEREIRA RAVACCI, liberado nos autos em 20\/06\/2016 \u00e0s 18:55 . fls. 227"}},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40401236-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/05\/2016 13:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0165\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0165\/2016 Teor do ato: Vistos.Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.Manifeste-se o interessado no prazo de 05 dias, requerendo o que de direito ao prosseguimento.Na in\u00e9rcia, arquivem-se os autos at\u00e9 nova provoca\u00e7\u00e3o do interessado. Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Pintor (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.Manifeste-se o interessado no prazo de 05 dias, requerendo o que de direito ao prosseguimento.Na in\u00e9rcia, arquivem-se os autos at\u00e9 nova provoca\u00e7\u00e3o do interessado. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n18\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   9\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   911\/913   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6150   -   E-mail:   sp18cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1083684-69.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1083684-69.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - \nRequerente : Eliene Cerqueira  Amorim de Godoi\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udia   Maria   Pereira   Ravacci\nVistos.\nCumpra-se   o   V.   Ac\u00f3rd\u00e3o.\nManifeste-se   o   interessado   no   prazo   de   05   dias,   requerendo   o   que   de   direito   ao  \nprosseguimento.\nNa   in\u00e9rcia,   arquivem-se   os   autos   at\u00e9   nova   provoca\u00e7\u00e3o   do   interessado.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  abril  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083684-69.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1D7560F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA MARIA PEREIRA RAVACCI, liberado nos autos em 29\/04\/2016 \u00e0s 15:35 . fls. 209"}},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Situa\u00e7\u00e3o do provimento: Relator designado:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0004\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2032 P\u00e1gina: 395\/420","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0004\/2016 Teor do ato: Vistos. Remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens. Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Pintor (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n18\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   9\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   911\/913   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6150   -   E-mail:   sp18cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1083684-69.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1083684-69.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Eliene Cerqueira  Amorim de Godoi\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\nRemetam-se os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  \u2013  \nSe\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado,  com  as  nossas  homenagens.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  dezembro  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083684-69.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 18A7E9C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 17\/12\/2015 \u00e0s 15:03 . fls. 186"}},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2015","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.41052191-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 09\/12\/2015 14:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0437\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2014 P\u00e1gina: 324\/334","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0437\/2015 Teor do ato: Vistos. Recebo o recurso em ambos os efeitos, exceto quanto \u00e0 antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, recebida unicamente no efeito suspensivo. \u00c0s contrarraz\u00f5es, pelo prazo legal. Ap\u00f3s, regularizados, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, com nossas homenagens. Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Pintor (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Recebo o recurso em ambos os efeitos, exceto quanto \u00e0 antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, recebida unicamente no efeito suspensivo. \u00c0s contrarraz\u00f5es, pelo prazo legal. Ap\u00f3s, regularizados, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, com nossas homenagens. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n18\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   9\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   911\/913   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6150   -   E-mail:   sp18cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1083684-69.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1083684-69.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Eliene Cerqueira  Amorim de Godoi\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\nRecebo   o   recurso   em   ambos   os   efeitos,   exceto   quanto   \u00e0   antecipa\u00e7\u00e3o   de   tutela,  \nrecebida   unicamente   no   efeito   suspensivo.\n\u00c0s   contrarraz\u00f5es,   pelo   prazo   legal.\nAp\u00f3s,   regularizados,   subam   os   autos   ao   Egr\u00e9gio   Tribunal   de   Justi\u00e7a,   com   nossas  \nhomenagens.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  novembro  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083684-69.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 17C0FA6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 24\/11\/2015 \u00e0s 09:27 . fls. 175"}},{"data":"23\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/11\/2015","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40987245-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 19\/11\/2015 19:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0419\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2005 P\u00e1gina: 367\/375","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0407\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1999 P\u00e1gina: 330\/337","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0419\/2015 Teor do ato: Vistos. Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos \u00e0 senten\u00e7a de fls. 148\/151, que julgou parcialmente procedente o pedido inicial. Alega o embargante que o decis\u00f3rio est\u00e1 eivado por omiss\u00e3o. Conhe\u00e7o dos embargos, visto que tempestivos. A decis\u00e3o recorrida n\u00e3o padece do v\u00edcio apontado. O art. 535 do C\u00f3digo de Processo Civil \u00e9 taxativo ao estabelecer as hip\u00f3teses de cabimento deste recurso, quais sejam, omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade do ato decis\u00f3rio atacado. Verifica-se que no recurso em an\u00e1lise pretende-se rediscutir o m\u00e9rito da decis\u00e3o proferida, discuss\u00e3o que n\u00e3o \u00e9 comportada por esta estreita via recursal. Ante o exposto, REJEITO os presentes embargos, a fim de manter a decis\u00e3o embargada, em seu inteiro teor. Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Pintor (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos \u00e0 senten\u00e7a de fls. 148\/151, que julgou parcialmente procedente o pedido inicial. Alega o embargante que o decis\u00f3rio est\u00e1 eivado por omiss\u00e3o. Conhe\u00e7o dos embargos, visto que tempestivos. A decis\u00e3o recorrida n\u00e3o padece do v\u00edcio apontado. O art. 535 do C\u00f3digo de Processo Civil \u00e9 taxativo ao estabelecer as hip\u00f3teses de cabimento deste recurso, quais sejam, omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade do ato decis\u00f3rio atacado. Verifica-se que no recurso em an\u00e1lise pretende-se rediscutir o m\u00e9rito da decis\u00e3o proferida, discuss\u00e3o que n\u00e3o \u00e9 comportada por esta estreita via recursal. Ante o exposto, REJEITO os presentes embargos, a fim de manter a decis\u00e3o embargada, em seu inteiro teor. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n18\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   9\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   911\/913   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6150   -   E-mail:   sp18cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1083684-69.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1083684-69.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Eliene Cerqueira  Amorim de Godoi\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\nTrata-se de  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  opostos  \u00e0  senten\u00e7a  de  fls.  148\/151,  que  julgou  \nparcialmente  procedente  o  pedido  inicial.  Alega  o  embargante  que  o  decis\u00f3rio  est\u00e1  eivado  por  \nomiss\u00e3o. Conhe\u00e7o dos  embargos,  visto  que  tempestivos.  \nA  decis\u00e3o  recorrida  n\u00e3o  padece  do  v\u00edcio  apontado.\nO  art.  535  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \u00e9  taxativo  ao  estabelecer  as  hip\u00f3teses  de  \ncabimento  deste  recurso,  quais  sejam,  omiss\u00e3o,  contradi\u00e7\u00e3o  ou  obscuridade  do  ato  decis\u00f3rio  \natacado. Verifica-se que  no  recurso  em  an\u00e1lise  pretende-se  rediscutir  o  m\u00e9rito  da  decis\u00e3o  \nproferida,  discuss\u00e3o  que  n\u00e3o  \u00e9  comportada  por  esta  estreita  via  recursal.\nAnte  o exposto,  REJEITO  os  presentes  embargos,  a  fim  de  manter  a  decis\u00e3o  \nembargada,  em  seu  inteiro  teor.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  novembro  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083684-69.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 174FA85. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 10\/11\/2015 \u00e0s 10:21 . fls. 155"}},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2015","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40943276-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 06\/11\/2015 19:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0407\/2015 Teor do ato: Vistos. Pelo exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial, para determinar a manuten\u00e7\u00e3o da autora e seu dependente no quadro de benefici\u00e1rios do plano de sa\u00fade da r\u00e9, desde que efetuado o pagamento do valor integral da presta\u00e7\u00e3o, corresponde \u00e0 soma do \u00faltimo valor pago com a participa\u00e7\u00e3o do empregador, a ser apurado em sede de liquida\u00e7\u00e3o. Eventuais valores pagos a maior dever\u00e3o ser restitu\u00eddos na forma simples, atualizados desde o desembolso segundo a Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, acrescidos de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o. Por sucumbente, condeno a r\u00e9 no pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em R$ 1.500,00, ante o julgamento antecipado e a simplicidade da causa. Retifique-se o nome da requerida no sistema. Publique-se. Registre-se. Intimem-se. (Valor do preparo: R$ 201,52) Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Pintor (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2015","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos. Pelo exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial, para determinar a manuten\u00e7\u00e3o da autora e seu dependente no quadro de benefici\u00e1rios do plano de sa\u00fade da r\u00e9, desde que efetuado o pagamento do valor integral da presta\u00e7\u00e3o, corresponde \u00e0 soma do \u00faltimo valor pago com a participa\u00e7\u00e3o do empregador, a ser apurado em sede de liquida\u00e7\u00e3o. Eventuais valores pagos a maior dever\u00e3o ser restitu\u00eddos na forma simples, atualizados desde o desembolso segundo a Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, acrescidos de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o. Por sucumbente, condeno a r\u00e9 no pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em R$ 1.500,00, ante o julgamento antecipado e a simplicidade da causa. Retifique-se o nome da requerida no sistema. Publique-se. Registre-se. Intimem-se. (Valor do preparo: R$ 201,52)","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n18\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1083684-69.2015.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1083684-69.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Eliene Cerqueira  Amorim de Godoi\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\nELIENE  CERQUEIRA  AMORIM  DE  GODOI  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  sob  o  rito  ordin\u00e1rio  \ncom  pedido  de  tutela  antecipada  em  face  de  FUNDA\u00c7\u00c3O  SA\u00daDE  ITA\u00da  S\/A.,  alegando,  em  \ns\u00edntese,  que  trabalhou  para  o  Banco  Ita\u00fa  de  22.06.1987  a  27.11.2014,  quando  foi  demitida  sem  \njusta  causa.  Esclarece  que  se  aposentou  por  tempo  de  contribui\u00e7\u00e3o  em  23.02.2011.  Afirma  que,  \ncom  a  rescis\u00e3o  do  contrato,  teve  garantida  sua  perman\u00eancia  no  plano  de  sa\u00fade  coletivo  por  nove  \nmeses.  Decorrido  tal  prazo,  a  autora  afirma  ter  manifestado  op\u00e7\u00e3o  pela  continuidade  do  plano  por  \nprazo  indefinido,  ocasi\u00e3o  em  que  foi  supreendida  com  o  aumento  da  mensalidade.  Sustenta  que  as  \na\u00e7\u00f5es  da  empresa  r\u00e9  n\u00e3o  podem  prevalecer,  por  desrespeitar  o  disposto  no  art.  31  da  Lei  n\u00b0  \n9.656\/98.  Requereu  a  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela.  Pleiteia  a  condena\u00e7\u00e3o  da  requerida  \u00e0  manuten\u00e7\u00e3o  do  \nplano  de  sa\u00fade  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  \ndo  contrato  de  trabalho,  inclusive  quanto  ao  seu  dependente,  mediante  o  pagamento  integral  do  \nvalor  da  mensalidade  do  plano  coletivo  de  sa\u00fade,  bem  como  a  devolu\u00e7\u00e3o  em  dobro  dos  valores  \npagos  a  maior  (fls.  1\/13).  Juntou  os  documentos  (fls.  14\/60).\nA  tutela  antecipada  foi  deferida  (fls.  59\/60).  Interposto  agravo  de  instrumento  pela  \nr\u00e9,  o  recurso  foi  impr\u00f3vido  (fls.  137\/143).\nCitada,  a  r\u00e9  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  71\/85).  No  m\u00e9rito,  requereu  a \nimproced\u00eancia,  ao  argumento  de  que  a  autora  n\u00e3o  pode  se  valer  dos  contratos  firmados  com  \nfuncion\u00e1rios  ativos,  pois  \u00e9  ex-funcion\u00e1ria  e  est\u00e1  aposentada.  Salienta  que  a  mensalidade  n\u00e3o  \u00e9  \nformada  pela  adi\u00e7\u00e3o  entre  o  que  a  autora  pagava  e  a  parcela  que  o  empregador  custeava.  \nSobreveio  r\u00e9plica  (fls.  128\/133).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nFUNDAMENTO  E  DECIDO.   \nPor  serem  dispens\u00e1veis  outras  provas,  com  fulcro  no  art.  330,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083684-69.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 16FA2E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 28\/10\/2015 \u00e0s 17:57 . fls. 148\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n18\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1083684-69.2015.8.26.0100 - lauda  2\nde\n Processo  Civil,  passo  a  conhecer  diretamente  do  pedido,  proferindo  senten\u00e7a.\nOs  pedidos  s\u00e3o  procedentes.\n\u00c9   incontroverso  que  a  autora  \u00e9  benefici\u00e1ria  do  plano  de  sa\u00fade  da  r\u00e9,  em  \ndecorr\u00eancia  de  v\u00ednculo  empregat\u00edcio  com  o  Banco  Ita\u00fa,  iniciado  em  22.06.1987  e  encerrado  em  \n27.11.2014. Disp\u00f5e o  art.  30  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98:  \u201cAo  consumidor  que  contribuir  para  produtos  \nde  que  tratam  o  inciso  I  e  o  \u00a7  1\u00ba  desta  lei,  em  decorr\u00eancia  de  v\u00ednculo  empregat\u00edcio,  no  caso  de  \nrescis\u00e3o  ou  exonera\u00e7\u00e3o  do  contrato  de  trabalho  sem  justa  causa,  \u00e9  assegurado  o  direito  de  manter  \nsua  condi\u00e7\u00e3o  de  benefici\u00e1rio,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  \nquando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  desde  que  assuma  o  seu  pagamento  integral\u201d .\nO  art.  31,  caput ,  da  Lei  n\u00b0  9.656\/98,  por  sua  vez,  estabelece  que,  \u201cAo  aposentado  \nque  contribuir  para  os  produtos  de  que  tratam  o  inciso  I  e  o  par\u00e1grafo  1\u00b0  do  art.  1\u00b0  desta  Lei,  em  \ndecorr\u00eancia  de  v\u00ednculo  empregat\u00edcio,  pelo  prazo  m\u00ednimo  de  dez  anos,  \u00e9  assegurado  o  direito  de  \nmanuten\u00e7\u00e3o  como  benefici\u00e1rio,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  \nquando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  desde  que  assuma  o  seu  pagamento  integral.\u201d\nDa  leitura  dos  referidos  dispositivos  legais,  verifica-se  que  n\u00e3o  existe  previs\u00e3o  de  \ncria\u00e7\u00e3o  de  planos  distintos  para  ativos  e  inativos.\n\u00c9  certo,  entretanto,  que,  para  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  contrato  de  sa\u00fade,  com  a  cobertura  \nnas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  \u00e9  necess\u00e1rio  que  \na  autora  assuma  o  pagamento  integral  das  parcelas  (a  parte  da  empresa  e  a  sua),  j\u00e1  que  a  Lei  \u00b0  \n9.656\/98  exige  a  assun\u00e7\u00e3o  do  pagamento  total  do  pr\u00eamio.\nNeste  particular,  salienta-se  ser  irrelevante  se  a  autora  arcava  apenas  com  a  parcela  \nreferente  \u00e0  coparticipa\u00e7\u00e3o  ou  se  contribu\u00eda  diretamente  com  o  valor  da  mensalidade  do  plano  de  \nsa\u00fade. Isso porque  o  sistema  de  coparticipa\u00e7\u00e3o  nada  mais  \u00e9  do  que  uma  forma  de  \ncontrapresta\u00e7\u00e3o  e,  assim,  n\u00e3o  desnatura  as  exig\u00eancias  dos  arts.  30  e  31  da  Lei  n.  9.656\/98,  uma  vez  \nem  que,  se  n\u00e3o  o  autor,  seu  empregador,  efetuou  o  pagamento  por  mais  de  dez  anos.\nAdemais,  ainda  que  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  empregadora  subsidiasse  as  despesas,  \nn\u00e3o  se  afasta  o  sentido  de  contribui\u00e7\u00e3o,  ante  a  caracteriza\u00e7\u00e3o  de  sal\u00e1rio  indireto.  \nA  prop\u00f3sito,  destaca-se  precedente  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo:\n\"APELA\u00c7\u00c3O.  PLANO  DE  SA\u00daDE  COLETIVO.  Ilegitimidade  passiva.  Afastada.  \nAutor  aposentado  que  continua  a  laborar  e,  posteriormente,  \u00e9  demitido  sem  justa  \ncausa.  Aplica\u00e7\u00e3o  do  art.\u00a0 31\u00a0da  Lei  no  9.656\/98.  Manuten\u00e7\u00e3o  do  aposentado  e  seus  \ndependentes  no  plano,  mediante  o  custeio  integral  do  valor.  Plano  que  funciona  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083684-69.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 16FA2E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 28\/10\/2015 \u00e0s 17:57 . fls. 149\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n18\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1083684-69.2015.8.26.0100 - lauda  3\nsob\n o  regime  de coparticipa\u00e7\u00e3o .  Benef\u00edcio  assegurado  ao  apelado  durante  todo  seu  \ncontrato  de  trabalho  -  Remunera\u00e7\u00e3o  indireta.  Impossibilidade  de  exclus\u00e3o  do  \nrecorrido  do  plano  de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade.  Senten\u00e7a  mantida.  RECURSO  \nDESPROVIDO\"  (Apela\u00e7\u00e3o  n.  1007321-05.2013.8.26.0361,  rel.  Des.  Paulo  \nAlcides  Amaral  Salles,  j.  em  26\/06\/2014).\nAssim,  uma  vez  preenchidos  os  requisitos  legais  para  a  extens\u00e3o  da  cobertura,  a  \nproced\u00eancia  do  pedido  da  autora  \u00e9  medida  que  se  imp\u00f5e.\nPor  fim,  diante  da  falta  de  elementos  nos  autos  que  demonstrem  o  valor  a  ser  pago  \npelo  autor,  eis  que  a  r\u00e9  n\u00e3o  informou  a  parte  do  empregador,  a  apura\u00e7\u00e3o  deve  ser  feita  em  sede  de  \nliquida\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a.  A  prop\u00f3sito,  a  mera  informa\u00e7\u00e3o  por  tabela,  desprovida  de  documentos,  \u00e9  \ninsuficiente  para  tal  comprova\u00e7\u00e3o.\nNeste  sentido:\n\"PLANO  DE  SA\u00daDE  \n Autor  que,  aposentado,  continuou  empregado  na  empresa,  \nat\u00e9  a  dispensa  sem  justa  causa  \n Aplica\u00e7\u00e3o  do  disposto  no  art.  31,  caput,  da  Lei  n\u00b0  \n9.656\/98  (alterada  pela  Medida  Provis\u00f3ria  n\u00b0  2.177-44\/01)  \n Contribui\u00e7\u00e3o  para  o  \nplano  coletivo  por  mais  de  dez  anos  verificada  \n Hip\u00f3tese  de  manuten\u00e7\u00e3o  do  \nseguro  de  sa\u00fade,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  \ncontrato  de  trabalho,  assumindo  integralmente  o  pagamento  das  parcelas  devidas  \n \nSurgimento  de  v\u00ednculo  direto  entre  as  partes  litigantes  verificada  \n Inexist\u00eancia  de  \nqualquer  previs\u00e3o  em  lei  de  cria\u00e7\u00e3o  de  planos  distintos,  um  para  ativos  e  outro  \npara  inativos  \n Impossibilidade  de  norma  administrativa  do  Consu  prever  regime  \nmenos  favor\u00e1vel  do  que  aquele  previsto  em  lei  \n Necessidade,  entretanto,  de  que  o  \nautor  assuma  integralmente  as  parcelas  (a  parte  da  empresa  e  a  sua)  \n Valor  do  \npr\u00eamio  a  ser  pago  pelo  autor  que  deve  ser  apurado  em  sede  de  liquida\u00e7\u00e3o  de  \nsenten\u00e7a  \n Recurso   desprovido\"  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00b0  9118755-15.2009.8.26.0000,  1\u00aa.  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  TJSP,  Relator:  LUIZ  ANTONIO  DE  GODOY,  data  \ndo  julgamento:  23.10.2012).\nCom  rela\u00e7\u00e3o  ao  pedido  de  restitui\u00e7\u00e3o,  se  constatado  pagamento  a  maior,  esta  \nocorrer\u00e1  na  forma  simples,  por  falta  de  prova  de  dolo  ou  m\u00e1-f\u00e9.\nPelo  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  inicial,  para  \ndeterminar  a  manuten\u00e7\u00e3o  da  autora  e  seu  dependente  no  quadro  de  benefici\u00e1rios  do  plano  de  sa\u00fade  \nda  r\u00e9,  desde  que  efetuado  o  pagamento  do  valor  integral  da  presta\u00e7\u00e3o,  corresponde  \u00e0  soma  do  \n\u00faltimo  valor  pago  com  a  participa\u00e7\u00e3o  do  empregador,  a  ser  apurado  em  sede  de  liquida\u00e7\u00e3o.  \nEventuais  valores  pagos  a  maior  dever\u00e3o  ser  restitu\u00eddos  na  forma  simples,  atualizados  desde  o  \ndesembolso  segundo  a  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  acrescidos  de  juros  de  \nmora  de  1%  ao  m\u00eas,  a  contar  da  cita\u00e7\u00e3o.\nPor  sucumbente,  condeno  a  r\u00e9  no  pagamento  das  custas  e  despesas  processuais,  \nal\u00e9m  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  fixo  em  R$  1.500,00,  ante  o  julgamento  antecipado  e  a  \nsimplicidade  da  causa.\nRetifique-se  o  nome  da  requerida  no  sistema.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083684-69.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 16FA2E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 28\/10\/2015 \u00e0s 17:57 . fls. 150\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n18\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1083684-69.2015.8.26.0100 - lauda  4\nPublique-se.\n Registre-se.  Intimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  outubro  de 2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083684-69.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 16FA2E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 28\/10\/2015 \u00e0s 17:57 . fls. 151"}},{"data":"28\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40902562-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 26\/10\/2015 19:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40885787-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 21\/10\/2015 17:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0385\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1988 P\u00e1gina: 233\/250","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0385\/2015 Teor do ato: Vistos. Digam as partes as provas que pretendem produzir, justificando a pertin\u00eancia. Sem preju\u00edzo, esclare\u00e7am se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Pintor (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Digam as partes as provas que pretendem produzir, justificando a pertin\u00eancia. Sem preju\u00edzo, esclare\u00e7am se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n18\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   9\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   911\/913   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6150   -   E-mail:   sp18cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1083684-69.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1083684-69.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Eliene Cerqueira  Amorim de Godoi\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\nDigam   as   partes   as   provas   que   pretendem   produzir,   justificando   a   pertin\u00eancia.   Sem  \npreju\u00edzo,   esclare\u00e7am   se   h\u00e1   interesse   na   designa\u00e7\u00e3o   de   audi\u00eancia   para   tentativa   de   concilia\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  outubro  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083684-69.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1655518. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 13\/10\/2015 \u00e0s 11:56 . fls. 134"}},{"data":"09\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40828467-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/10\/2015 19:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0349\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1972 P\u00e1gina: 331\/354","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40804593-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/09\/2015 16:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40790636-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/09\/2015 13:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0349\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls 71\/85:\u00c0 r\u00e9plica. Intime-se a parte r\u00e9 para que junte as custas de mandato. Prazo: 10 dias. Fls. 86\/104: Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o de agravo. Mantenho a decis\u00e3o atacada em seu inteiro teor. Ao agravante, a fim de que diga quais os efeitos em que o recurso foi recebido. Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Pintor (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls 71\/85:\u00c0 r\u00e9plica. Intime-se a parte r\u00e9 para que junte as custas de mandato. Prazo: 10 dias. Fls. 86\/104: Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o de agravo. Mantenho a decis\u00e3o atacada em seu inteiro teor. Ao agravante, a fim de que diga quais os efeitos em que o recurso foi recebido. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n18\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   9\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   911\/913   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6150   -   E-mail:   sp18cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1083684-69.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1083684-69.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Eliene Cerqueira  Amorim de Godoi\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\nFls   71\/85:\u00c0   r\u00e9plica.\nIntime-se   a   parte   r\u00e9   para   que   junte   as   custas   de   mandato.\nPrazo:   10   dias.  \nFls.   86\/104:   Anote-se   a   interposi\u00e7\u00e3o   de   agravo.\nMantenho   a   decis\u00e3o   atacada   em   seu   inteiro   teor.\nAo   agravante,   a   fim   de   que   diga   quais   os   efeitos   em   que   o   recurso   foi   recebido.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  setembro  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083684-69.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1587873. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 17\/09\/2015 \u00e0s 18:52 . fls. 119"}},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40758640-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 16\/09\/2015 20:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40758628-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 16\/09\/2015 20:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40757672-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 16\/09\/2015 17:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR398719667TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A Dilig\u00eancia : 27\/08\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40698636-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/08\/2015 12:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0301\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1949 P\u00e1gina: 333-345","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0301\/2015 Teor do ato: Vistos. Os documentos encartados \u00e0 inicial conferem verossimilhan\u00e7a \u00e0 alega\u00e7\u00e3o de que a requerente encontrava-se vinculada ao plano de sa\u00fade coletivo h\u00e1 mais de 10 (dez) anos quando da sua aposentadoria. Os pressupostos para incid\u00eancia do art. 31 da Lei n\u00ba 9.656\/98 est\u00e3o, aparentemente, preenchidos. Dessa forma, DEFIRO a tutela antecipada para determinar que o requerido mantenha o(a) autor(a) e seus dependentes (nos limites do pedido inaugural) como benefici\u00e1rios do plano de sa\u00fade, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava(m) quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, assumindo o(a) requerente o seu pagamento integral, nos exatos termos do art. 31, caput, da Lei n\u00ba 9.656\/98. A esse respeito, dever\u00e1 a operadora comprovar nos autos que as cobran\u00e7as a serem efetivadas adequam-se \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de reg\u00eancia, demonstrando qual era o percentual at\u00e9 ent\u00e3o pago pelo empregador e que, agora, ser\u00e1 de atribui\u00e7\u00e3o exclusiva do consumidor. Sem essa comprova\u00e7\u00e3o, o plano de sa\u00fade somente poder\u00e1 exigir do(a) benefici\u00e1rio(a) o pagamento das mensalidades no valor que j\u00e1 era de participa\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria desse(a). Nesse sentido: \"Obriga\u00e7\u00e3o de fazer - Planos de sa\u00fade - Concedida antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para manuten\u00e7\u00e3o de aposentado no plano de sa\u00fade empresarial, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es Inconformismo - Discuss\u00e3o que se limita \u00e0 exist\u00eancia dos requisitos autorizadores da antecipa\u00e7\u00e3o da tutela do art. 273 do CPC que, no caso concreto, est\u00e3o presentes - Verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es j\u00e1 que preenche os requisitos b\u00e1sicos do art. 31 da Lei 9656\/98 e fundado risco concernente no risco de ficar sem cobertura do plano de sa\u00fade, cuja mensalidade foi majorada de R$ 206,44 para 3.748,41- Decis\u00e3o mantida - Recurso improvido.\" (TJSP, Agravo de Instrumento n\u00ba 2157821-48.2014.8.26.0000, Des. Rel. Silv\u00e9rio da Silva, DJ 14\/11\/2014) No caso concreto, dever\u00e1, por ora, ser mantido o valor da \u00faltima mensalidade paga antes do aumento impugnado no presente feito, ficando autorizados apenas os aumentos mencionados pela ANS para planos de sa\u00fade similares ao objeto dos presentes autos. Em caso de descumprimento injustificado da ordem, incidir\u00e1 multa di\u00e1ria de R$ 500,00 (quinhentos reais), limitada a 30 (trinta) dias. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia, como OF\u00cdCIO, devendo a parte autora encaminhar, para maior celeridade, mediante protocolo f\u00edsico, comprovando o protocolo nos autos no prazo de 5 (cinco) dias. Cite(m)-se e intime(m)-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Pintor (OAB 320817\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/08\/2015","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Os documentos encartados \u00e0 inicial conferem verossimilhan\u00e7a \u00e0 alega\u00e7\u00e3o de que a requerente encontrava-se vinculada ao plano de sa\u00fade coletivo h\u00e1 mais de 10 (dez) anos quando da sua aposentadoria. Os pressupostos para incid\u00eancia do art. 31 da Lei n\u00ba 9.656\/98 est\u00e3o, aparentemente, preenchidos. Dessa forma, DEFIRO a tutela antecipada para determinar que o requerido mantenha o(a) autor(a) e seus dependentes (nos limites do pedido inaugural) como benefici\u00e1rios do plano de sa\u00fade, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava(m) quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, assumindo o(a) requerente o seu pagamento integral, nos exatos termos do art. 31, caput, da Lei n\u00ba 9.656\/98. A esse respeito, dever\u00e1 a operadora comprovar nos autos que as cobran\u00e7as a serem efetivadas adequam-se \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de reg\u00eancia, demonstrando qual era o percentual at\u00e9 ent\u00e3o pago pelo empregador e que, agora, ser\u00e1 de atribui\u00e7\u00e3o exclusiva do consumidor. Sem essa comprova\u00e7\u00e3o, o plano de sa\u00fade somente poder\u00e1 exigir do(a) benefici\u00e1rio(a) o pagamento das mensalidades no valor que j\u00e1 era de participa\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria desse(a). Nesse sentido: \"Obriga\u00e7\u00e3o de fazer - Planos de sa\u00fade - Concedida antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para manuten\u00e7\u00e3o de aposentado no plano de sa\u00fade empresarial, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es Inconformismo - Discuss\u00e3o que se limita \u00e0 exist\u00eancia dos requisitos autorizadores da antecipa\u00e7\u00e3o da tutela do art. 273 do CPC que, no caso concreto, est\u00e3o presentes - Verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es j\u00e1 que preenche os requisitos b\u00e1sicos do art. 31 da Lei 9656\/98 e fundado risco concernente no risco de ficar sem cobertura do plano de sa\u00fade, cuja mensalidade foi majorada de R$ 206,44 para 3.748,41- Decis\u00e3o mantida - Recurso improvido.\" (TJSP, Agravo de Instrumento n\u00ba 2157821-48.2014.8.26.0000, Des. Rel. Silv\u00e9rio da Silva, DJ 14\/11\/2014) No caso concreto, dever\u00e1, por ora, ser mantido o valor da \u00faltima mensalidade paga antes do aumento impugnado no presente feito, ficando autorizados apenas os aumentos mencionados pela ANS para planos de sa\u00fade similares ao objeto dos presentes autos. Em caso de descumprimento injustificado da ordem, incidir\u00e1 multa di\u00e1ria de R$ 500,00 (quinhentos reais), limitada a 30 (trinta) dias. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia, como OF\u00cdCIO, devendo a parte autora encaminhar, para maior celeridade, mediante protocolo f\u00edsico, comprovando o protocolo nos autos no prazo de 5 (cinco) dias. Cite(m)-se e intime(m)-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n18\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 9\u00ba andar  - salas  n\u00ba 911\/913,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6150,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp18cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1083684-69.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Eliene Cerqueira  Amorim de Godoi\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\nOs documentos  encartados  \u00e0  inicial  conferem  verossimilhan\u00e7a  \u00e0  alega\u00e7\u00e3o  de  que  \na requerente  encontrava-se  vinculada  ao  plano  de  sa\u00fade  coletivo  h\u00e1  mais  de  10  (dez)  anos  quando  \nda sua  aposentadoria.  Os  pressupostos  para  incid\u00eancia  do  art.  31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98  est\u00e3o,  \naparentemente , preenchidos.\nDessa forma,  DEFIRO  a  tutela  antecipada  para  determinar  que  o  requerido  \nmantenha o(a)  autor(a)  e  seus  dependentes  (nos  limites  do  pedido  inaugural)  como  benefici\u00e1rios  \ndo plano  de  sa\u00fade,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava(m)  quando  da  \nvig\u00eancia do  contrato  de  trabalho ,  assumindo  o(a)  requerente  o  seu  pagamento  integral,  nos  \nexatos termos  do  art.  31,  caput ,  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98 .  A  esse  respeito,  dever\u00e1  a  operadora  \ncomprovar nos  autos  que  as  cobran\u00e7as  a  serem  efetivadas  adequam-se  \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o  de  reg\u00eancia,  \ndemonstrando qual  era  o  percentual  at\u00e9  ent\u00e3o  pago  pelo  empregador  e  que,  agora,  ser\u00e1  de  \natribui\u00e7\u00e3o exclusiva  do  consumidor.  Sem  essa  comprova\u00e7\u00e3o,  o  plano  de  sa\u00fade  somente  poder\u00e1  \nexigir do(a)  benefici\u00e1rio(a)  o  pagamento  das  mensalidades  no  valor  que  j\u00e1  era  de  participa\u00e7\u00e3o  \nobrigat\u00f3ria desse(a)\n.\nNesse sentido:\n\u201cObriga\u00e7\u00e3o de  fazer  -  Planos  de  sa\u00fade  -  Concedida  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  \npara  manuten\u00e7\u00e3o  de  aposentado  no  plano  de  sa\u00fade  empresarial,  nas  \nmesmas  condi\u00e7\u00f5es  \n Inconformismo  -  Discuss\u00e3o  que  se  limita  \u00e0 \nexist\u00eancia  dos  requisitos  autorizadores  da  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  do  art.  \n273  do  CPC  que,  no  caso  concreto,  est\u00e3o  presentes  -  Verossimilhan\u00e7a  \ndas  alega\u00e7\u00f5es  j\u00e1  que  preenche  os  requisitos  b\u00e1sicos  do  art.  31  da  Lei  \n9656\/98  e  fundado  risco  concernente  no  risco  de  ficar  sem  cobertura  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083684-69.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1469315. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 17\/08\/2015 \u00e0s 19:19 . fls. 59\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n18\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 9\u00ba andar  - salas  n\u00ba 911\/913,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6150,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp18cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nplano de  sa\u00fade,  cuja  mensalidade  foi  majorada  de  R$  206,44  para  \n3.748,41-  Decis\u00e3o  mantida  -  Recurso  improvido.\u201d  (TJSP,  Agravo  de  \nInstrumento  n\u00ba  2157821-48.2014.8.26.0000,  Des.  Rel.  Silv\u00e9rio  da  Silva,  \nDJ  14\/11\/2014)  \nNo caso  concreto,  dever\u00e1,  por  ora,  ser  mantido  o  valor  da  \u00faltima  mensalidade  \npaga antes  do  aumento  impugnado  no  presente  feito,  ficando  autorizados  apenas  os  aumentos  \nmencionados pela  ANS  para  planos  de  sa\u00fade  similares  ao  objeto  dos  presentes  autos.\nEm caso  de  descumprimento  injustificado  da  ordem,  incidir\u00e1  multa  di\u00e1ria  de  R$  \n500,00 (quinhentos  reais),  limitada  a  30  (trinta)  dias.\nServir\u00e1  a  presente,  por  c\u00f3pia,  como  OF\u00cdCIO,  devendo  a  parte  autora  \nencaminhar,  para  maior  celeridade,  mediante  protocolo  f\u00edsico,  comprovando  o  protocolo  nos  \nautos  no  prazo  de  5  (cinco)  dias.\nCite(m)-se  e  intime(m)-se,  ficando  o(s)  r\u00e9u(s)  advertido(s)  do  prazo  de  15  \n(quinze)  dias  para  apresentar(em)  a  defesa,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  \nfatos  articulados  na  inicial,  nos  termos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo ,17  de  agosto  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1083684-69.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1469315. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 17\/08\/2015 \u00e0s 19:19 . fls. 60"}},{"data":"17\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"31\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/09\/2015","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"16\/09\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"25\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/10\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/10\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"26\/10\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"06\/11\/2015","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/11\/2015","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/12\/2015","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/03\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (ART. 794, I, DO CPC)"},{"data":"10\/04\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"12\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":129,"total_andamentos":129}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"430454024","codPublicacaoOrigem":"785417061","dataDivulgacao":"Jan 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1083684-69.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2046","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1083684-69.2015.8.26.0100; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 18\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1083684-69.2015.8.26.0100; Assunto: Planos de Sa\u00fade; Apelante: Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa; Advogado: Rafael Barroso Fontelles (OAB: 327331\/SP); Apelada: Eliene Cerqueira Amorim de Godoi; Advogado: Ericson Crivelli (OAB: 71334\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45- Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 26\/01\/2016","paginaInicial":"168","paginaFinal":"168","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"607674","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10967162","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Jan 28 2016 09:26:02:180PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1083684-69.2015.8.26.0100|1083684-69.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"570402086","codPublicacaoOrigem":"996486844","dataDivulgacao":"Oct 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1083684-69.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2223","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"18\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1083684-69.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Eliene Cerqueira Amorim de Godoi - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos.Fls. 271 - Anotado OAB. Expe\u00e7am guia \u00e0 autora do pagamento da sucumb\u00eancia.Fls. 273 e segs - Reporto-me a fls. 230 e segs para ci\u00eancia e esclarecimentos da autora, em 15 dias.Intime-se. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), EVELYN DOS SANTOS ALMEIDA (OAB 320817\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0439\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 18\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TIAGO HENRIQUES PAPATERRA LIMONGI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLORIA MARA SENNE ROBLES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"403","paginaFinal":"403","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"760614","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16722912","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Oct 17 2016 10:27:30:580PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"653498368","codPublicacaoOrigem":"1122061455","dataDivulgacao":"Mar 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1083684-69.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2319","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"18\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1083684-69.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Eliene Cerqueira Amorim de Godoi - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos.Diante da informa\u00e7\u00e3o do exequente, de que houve integral satisfa\u00e7\u00e3o de seu cr\u00e9dito, e o mais que dos autos consta, EXTINGO o processo, em fase de execu\u00e7\u00e3o, com base no art. 924, II, do CPC. Expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor da parte credora (art. 905 do CPC), ficando quitada a d\u00edvida (art. 906 do CPC).Oportunamente, arquive-se. P.R.I. - ADV: EVELYN DOS SANTOS ALMEIDA (OAB 320817\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0109\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 18\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TIAGO HENRIQUES PAPATERRA LIMONGI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLORIA MARA SENNE ROBLES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"393","paginaFinal":"393","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"856298","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21270610","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar 30 2017 11:50:30:753PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"688026926","codPublicacaoOrigem":"1152415844","dataDivulgacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1083684-69.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2358","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"18\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1083684-69.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Eliene Cerqueira Amorim de Godoi - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos.Fls. 346 e segs - Aos esclarecimentos e\/ou provid\u00eancias finais ao encargo da exequente em 10 dias.Intime-se. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), EVELYN DOS SANTOS ALMEIDA (OAB 320817\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0203\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 18\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TIAGO HENRIQUES PAPATERRA LIMONGI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLORIA MARA SENNE ROBLES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"368","paginaFinal":"368","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"881121","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"23010621","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May 30 2017 11:59:48:000PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"423376709","codPublicacaoOrigem":"767481474","dataDivulgacao":"Jan  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1083684-69.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2032","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"18\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1083684-69.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Eliene Cerqueira Amorim de Godoi - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos. Remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens. Intime-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), EVELYN DOS SANTOS PINTOR (OAB 320817\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0004\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 18\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA RITA REBELLO PINHO DIAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLORIA MARA SENNE ROBLES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"405","paginaFinal":"405","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"598572","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10714213","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jan  7 2016 09:15:46:660PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"393625910","codPublicacaoOrigem":"712909119","dataDivulgacao":"Oct 15 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"1083684-69.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1988","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"18\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1083684-69.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Eliene Cerqueira Amorim de Godoi - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos. Digam as partes as provas que pretendem produzir, justificando a pertin\u00eancia. Sem preju\u00edzo, esclare\u00e7am se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), EVELYN DOS SANTOS PINTOR (OAB 320817\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0385\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 18\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA RITA REBELLO PINHO DIAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLORIA MARA SENNE ROBLES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"242","paginaFinal":"242","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"540287","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9734002","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct 14 2015 10:04:38:230PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"473163316","codPublicacaoOrigem":"858965940","dataDivulgacao":"May  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1083684-69.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2108","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"18\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1083684-69.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Eliene Cerqueira Amorim de Godoi - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos.Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.Manifeste-se o interessado no prazo de 05 dias, requerendo o que de direito ao prosseguimento.Na in\u00e9rcia, arquivem-se os autos at\u00e9 nova provoca\u00e7\u00e3o do interessado. Intime-se. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), EVELYN DOS SANTOS PINTOR (OAB 320817\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0165\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 18\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TIAGO HENRIQUES PAPATERRA LIMONGI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLORIA MARA SENNE ROBLES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"410","paginaFinal":"410","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"670987","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12773592","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May  3 2016 11:18:47:937PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"590777767","codPublicacaoOrigem":"1030329567","dataDivulgacao":"Nov 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"1083684-69.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2244","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"18\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1083684-69.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Eliene Cerqueira Amorim de Godoi - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - \u00c0 parte interessada: Retirar, em 05 dias, Mandado de Levantamento em Cart\u00f3rio, preferencialmente a partir das 11:00 horas. - ADV: EVELYN DOS SANTOS ALMEIDA (OAB 320817\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0491\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 18\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TIAGO HENRIQUES PAPATERRA LIMONGI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLORIA MARA SENNE ROBLES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"235","paginaFinal":"235","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"788490","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17701801","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Nov 22 2016 10:20:27:503AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766928636","codPublicacaoOrigem":"1207730040","dataDivulgacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1083684-69.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2442","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"18\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1083684-69.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Eliene Cerqueira Amorim de Godoi - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos. Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o pois tempestivos. Acolho os embargos para que seja expedida a guia de levantamento de fls. 337 em favor do exequente conforme peti\u00e7\u00e3o de fls. 362\/363 e homologo o valor da mensalidade em R$ 500,53 (quinhentos reais e cinquenta e tr\u00eas centavos) , por vida, sem incid\u00eancia de faixa et\u00e1ria. No mais, permanece a extin\u00e7\u00e3o do processo nos termos da senten\u00e7a de fls. 359.Intime-se. - ADV: EVELYN DOS SANTOS ALMEIDA (OAB 320817\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0373\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 18\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TIAGO HENRIQUES PAPATERRA LIMONGI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLORIA MARA SENNE ROBLES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"431","paginaFinal":"431","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"932178","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26753625","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Oct  2 2017 08:08:59:883AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"639508722","codPublicacaoOrigem":"1107364605","dataDivulgacao":"Mar 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1083684-69.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2304","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"18\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1083684-69.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Eliene Cerqueira Amorim de Godoi - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos.Na forma dos artigos 513, \u00a72\u00ba e 523 do CPC, intime-se o executado para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver. Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art. 523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o.N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento.Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art. 2\u00ba, inc. XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada.Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art. 517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se. - ADV: EVELYN DOS SANTOS ALMEIDA (OAB 320817\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0079\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 18\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA MARIA PEREIRA RAVACCI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLORIA MARA SENNE ROBLES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"377","paginaFinal":"377","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"846930","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20553679","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar 10 2017 12:06:14:330AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"728725894","codPublicacaoOrigem":"1182451997","dataDivulgacao":"Aug  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1083684-69.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2403","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"18\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1083684-69.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Eliene Cerqueira Amorim de Godoi - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos.Fls. 351 e segs - Aos esclarecimentos finais da Seguradora.Intime-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), EVELYN DOS SANTOS ALMEIDA (OAB 320817\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0299\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 18\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TIAGO HENRIQUES PAPATERRA LIMONGI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLORIA MARA SENNE ROBLES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"445","paginaFinal":"445","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"909244","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24949325","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Aug  4 2017 12:52:37:990AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"368682012","codPublicacaoOrigem":"691720579","dataDivulgacao":"Aug 19 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 20 2015 12:00:00:000AM","numero":"1083684-69.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1949","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1083684-69.2015.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Eliene Cerqueira Amorim de Godoi ADVOGADO : 320817\/SP - Evelyn dos Santos Pintor REQDO : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A VARA :18\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 17\/08\/2015","paginaInicial":"68","paginaFinal":"68","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"523286","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8944008","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Aug 18 2015 11:20:13:260PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"383185728","codPublicacaoOrigem":"704058136","dataDivulgacao":"Sep 22 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 23 2015 12:00:00:000AM","numero":"1083684-69.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1972","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"18\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1083684-69.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Eliene Cerqueira Amorim de Godoi - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos. Fls 71\/85:\u00c0 r\u00e9plica. Intime-se a parte r\u00e9 para que junte as custas de mandato. Prazo: 10 dias. Fls. 86\/104: Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o de agravo. Mantenho a decis\u00e3o atacada em seu inteiro teor. Ao agravante, a fim de que diga quais os efeitos em que o recurso foi recebido. Intime-se. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), EVELYN DOS SANTOS PINTOR (OAB 320817\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0349\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 18\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA RITA REBELLO PINHO DIAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLORIA MARA SENNE ROBLES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"339","paginaFinal":"339","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"533304","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9407415","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep 21 2015 10:40:45:493PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"448014842","codPublicacaoOrigem":"818594228","dataDivulgacao":"Mar 10 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1083684-69.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2073","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1083684-69.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Apelada: Eliene Cerqueira Amorim de Godoi - Magistrado(a) Vito Guglielmi - Deram provimento em parte ao recurso. V. U. ART. 511 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 163,92 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 1 DE 18\/02\/2016 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 93,60 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 569 DE 05\/02\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 569\/2016 do STF de 05\/02\/2016. - Advs: Rafael Barroso Fontelles (OAB: 327331\/SP) - Ericson Crivelli (OAB: 71334\/SP) - P\u00e1tio do Col\u00e9gio, sala 515","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 3\u00ba Grupo - 6\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 515\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1725","paginaFinal":"1725","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"640450","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11718548","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Mar  9 2016 09:55:18:790PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"668023073","codPublicacaoOrigem":"1135415622","dataDivulgacao":"Apr 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1083684-69.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2335","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"18\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1083684-69.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Eliene Cerqueira Amorim de Godoi - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos.Fls. 341 - Diga a executada em 10 dias.Intime-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), EVELYN DOS SANTOS ALMEIDA (OAB 320817\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0145\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 18\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TIAGO HENRIQUES PAPATERRA LIMONGI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLORIA MARA SENNE ROBLES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"334","paginaFinal":"334","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"866040","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"22009617","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr 27 2017 12:02:01:820AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"411755567","codPublicacaoOrigem":"735392106","dataDivulgacao":"Nov 25 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 26 2015 12:00:00:000AM","numero":"1083684-69.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2014","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"18\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1083684-69.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Eliene Cerqueira Amorim de Godoi - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos. Recebo o recurso em ambos os efeitos, exceto quanto \u00e0 antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, recebida unicamente no efeito suspensivo. \u00c0s contrarraz\u00f5es, pelo prazo legal. Ap\u00f3s, regularizados, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, com nossas homenagens. Intime-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), EVELYN DOS SANTOS PINTOR (OAB 320817\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0437\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 18\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA RITA REBELLO PINHO DIAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLORIA MARA SENNE ROBLES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"328","paginaFinal":"328","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"568481","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10260219","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 24 2015 10:11:56:337PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"400879599","codPublicacaoOrigem":"718733891","dataDivulgacao":"Nov  3 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  4 2015 12:00:00:000AM","numero":"1083684-69.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1999","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"18\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1083684-69.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Eliene Cerqueira Amorim de Godoi - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos. Pelo exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial, para determinar a manuten\u00e7\u00e3o da autora e seu dependente no quadro de benefici\u00e1rios do plano de sa\u00fade da r\u00e9, desde que efetuado o pagamento do valor integral da presta\u00e7\u00e3o, corresponde \u00e0 soma do \u00faltimo valor pago com a participa\u00e7\u00e3o do empregador, a ser apurado em sede de liquida\u00e7\u00e3o. Eventuais valores pagos a maior dever\u00e3o ser restitu\u00eddos na forma simples, atualizados desde o desembolso segundo a Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, acrescidos de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o. Por sucumbente, condeno a r\u00e9 no pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em R$ 1.500,00, ante o julgamento antecipado e a simplicidade da causa. Retifique-se o nome da requerida no sistema. Publiquese. Registre-se. Intimem-se. (Valor do preparo: R$ 201,52) - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), EVELYN DOS SANTOS PINTOR (OAB 320817\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0407\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 18\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA RITA REBELLO PINHO DIAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLORIA MARA SENNE ROBLES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"333","paginaFinal":"333","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"545018","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9947528","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct 29 2015 10:16:03:070PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"594971742","codPublicacaoOrigem":"1041624801","dataDivulgacao":"Nov 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 30 2016 12:00:00:000AM","numero":"1083684-69.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2249","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"18\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1083684-69.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Eliene Cerqueira Amorim de Godoi - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos.Fls. 289 e segs - Manifeste-se a autora.Intime-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), EVELYN DOS SANTOS ALMEIDA (OAB 320817\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0505\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 18\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TIAGO HENRIQUES PAPATERRA LIMONGI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLORIA MARA SENNE ROBLES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"455","paginaFinal":"455","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"799222","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17956971","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Nov 28 2016 11:13:18:843PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"433035587","codPublicacaoOrigem":"789857056","dataDivulgacao":"Feb  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1083684-69.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2050","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1083684-69.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Apelada: Eliene Cerqueira Amorim de Godoi - Faculto aos interessados manifesta\u00e7\u00e3o, em dez dias, de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos dos artigos 1\u00ba e 2\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal, publicada no DJe de 25 de agosto de 2011 e em vigor desde 26 de setembro de 2011. Int. - Magistrado(a) Vito Guglielmi - Advs: Rafael Barroso Fontelles (OAB: 327331\/SP) - Ericson Crivelli (OAB: 71334\/SP) - P\u00e1tio do Col\u00e9gio, sala 515","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 3\u00ba Grupo - 6\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 515\r\nDESPACHO","paginaInicial":"583","paginaFinal":"583","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"610063","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11057049","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Feb  3 2016 10:10:18:890PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"583856960","codPublicacaoOrigem":"1016908565","dataDivulgacao":"Nov  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 10 2016 12:00:00:000AM","numero":"1083684-69.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2237","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"18\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1083684-69.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Eliene Cerqueira Amorim de Godoi - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos.Fls. 282 e segs - Cumpra a r\u00e9 o ora requerido, nos termos do V Ac\u00f3rd\u00e3o, em 10 dias.Intimese. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), EVELYN DOS SANTOS ALMEIDA (OAB 320817\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0473\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 18\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TIAGO HENRIQUES PAPATERRA LIMONGI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLORIA MARA SENNE ROBLES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"590","paginaFinal":"590","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"778415","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17327656","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"304698","usuarioCadastro":"danilo.coutinho","dataHoraCadastro":"Nov  9 2016 08:03:16:337AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"605143901","codPublicacaoOrigem":"1065552176","dataDivulgacao":"Dec 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1083684-69.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2261","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"18\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1083684-69.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Eliene Cerqueira Amorim de Godoi - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos.Fls. 322 e segs - Diligencie a autora o inicio do cumprimento de senten\u00e7a nos termos do CPC. Intime-se. - ADV: EVELYN DOS SANTOS ALMEIDA (OAB 320817\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0531\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 18\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TIAGO HENRIQUES PAPATERRA LIMONGI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLORIA MARA SENNE ROBLES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"369","paginaFinal":"369","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"815644","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18472313","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Dec 16 2016 08:28:42:063AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"561596312","codPublicacaoOrigem":"984817341","dataDivulgacao":"Oct  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1083684-69.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2214","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"18\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1083684-69.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Eliene Cerqueira Amorim de Godoi - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos.Fls. 230 e segs - Diga a exequente.Intime-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), EVELYN DOS SANTOS ALMEIDA (OAB 320817\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0415\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 18\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TIAGO HENRIQUES PAPATERRA LIMONGI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLORIA MARA SENNE ROBLES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"551","paginaFinal":"551","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"752615","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16404555","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Oct  4 2016 12:05:09:777AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"405221552","codPublicacaoOrigem":"728960742","dataDivulgacao":"Nov 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 12 2015 12:00:00:000AM","numero":"1083684-69.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2005","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"18\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1083684-69.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Eliene Cerqueira Amorim de Godoi - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos. Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos \u00e0 senten\u00e7a de fls. 148\/151, que julgou parcialmente procedente o pedido inicial. Alega o embargante que o decis\u00f3rio est\u00e1 eivado por omiss\u00e3o. Conhe\u00e7o dos embargos, visto que tempestivos. A decis\u00e3o recorrida n\u00e3o padece do v\u00edcio apontado. O art. 535 do C\u00f3digo de Processo Civil \u00e9 taxativo ao estabelecer as hip\u00f3teses de cabimento deste recurso, quais sejam, omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade do ato decis\u00f3rio atacado. Verifica-se que no recurso em an\u00e1lise pretende-se rediscutir o m\u00e9rito da decis\u00e3o proferida, discuss\u00e3o que n\u00e3o \u00e9 comportada por esta estreita via recursal. Ante o exposto, REJEITO os presentes embargos, a fim de manter a decis\u00e3o embargada, em seu inteiro teor. Intime-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), EVELYN DOS SANTOS PINTOR (OAB 320817\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0419\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 18\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA RITA REBELLO PINHO DIAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLORIA MARA SENNE ROBLES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"371","paginaFinal":"371","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"563037","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10074371","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 10 2015 10:45:56:150PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"499320015","codPublicacaoOrigem":"890556441","dataDivulgacao":"Jun 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"1083684-69.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2141","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"18\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1083684-69.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Eliene Cerqueira Amorim de Godoi - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos.Na forma dos artigos 513, \u00a72\u00ba e 523 do CPC, intime-se o executado para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver. Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art. 523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o.N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento.Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art. 2\u00ba, inc. XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada.Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art. 517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), EVELYN DOS SANTOS PINTOR (OAB 320817\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0245\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 18\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TIAGO HENRIQUES PAPATERRA LIMONGI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLORIA MARA SENNE ROBLES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"500","paginaFinal":"500","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"695596","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13879765","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jun 21 2016 11:33:44:673PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748121397","codPublicacaoOrigem":"1195776711","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1083684-69.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"18\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1083684-69.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Eliene Cerqueira Amorim de Godoi - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos.Diante da informa\u00e7\u00e3o do exequente, de que houve integral satisfa\u00e7\u00e3o de sua pretens\u00e3o, e o mais que dos autos consta, EXTINGO o processo, com base no art. 924, II, do CPC. Oportunamente, arquive-se. P.R.I. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), EVELYN DOS SANTOS ALMEIDA (OAB 320817\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0341\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 18\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TIAGO HENRIQUES PAPATERRA LIMONGI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLORIA MARA SENNE ROBLES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"437","paginaFinal":"437","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921186","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947231","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:55:15:723AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1083684-69.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}