{"numero":"1087813-83.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1087813-83.2016.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Responsabilidade Civil","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"12\/08\/2016 \u00e0s 21:55 - Livre\n16\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Paula da Rocha e Silva Formoso","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.938,19","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqda","nome":"Renata Gol\u00e7alvez"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Rita dos Reis Petraroli"}],"andamentos":[{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0415\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 191\/216","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0415\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE O PEDIDO, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para condenar a r\u00e9 a ressarcir o autor no valor de R$ 1.938,00, com juros de mora de 1% ao m\u00eas e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria nos termos da Tabela Pr\u00e1tica do TJ\/SP, desde o desembolso .Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, responder\u00e1 a r\u00e9 pelas custas e despesas processuais, corrigidas monetariamente a contar do desembolso, mais os honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte vencedora, que arbitro em 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010 \u00a71\u00ba do CPC).Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, a seguir transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade.\". Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo.P.I. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE O PEDIDO, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para condenar a r\u00e9 a ressarcir o autor no valor de R$ 1.938,00, com juros de mora de 1% ao m\u00eas e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria nos termos da Tabela Pr\u00e1tica do TJ\/SP, desde o desembolso .Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, responder\u00e1 a r\u00e9 pelas custas e despesas processuais, corrigidas monetariamente a contar do desembolso, mais os honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte vencedora, que arbitro em 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010 \u00a71\u00ba do CPC).Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, a seguir transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade.\". Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo.P.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1087813-83.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1087813-83.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Renata Gol\u00e7alvez\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paula   da   Rocha   e   Silva   Formoso\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  ressarcimento  de  danos  por  acidente  de  tr\u00e2nsito  ajuizada  \npor  ITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S.A.  e m  face  de  RENATA  GON\u00c7ALVEZ.  \nAlega  o  autor  ter  celebrado  contrato  de  seguro  com  EVYLIN  BARROS  CAMARGO,  cujo  carro  \nsofreu  perda  parcial  em  raz\u00e3o  de  uma  colis\u00e3o  ocasionada  pela  r\u00e9.  Afirma  que  a r\u00e9  agiu  com  \nimprud\u00eancia  e  imper\u00edcia,  danificando  o  ve\u00edculo,  o  qual  precisou  ser  reparado  pela  autora,  que  \ndespendeu  R$  1.938,19.  Requer  assim,  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o ,  para  que  a  r\u00e9  seja  condenada  a  \ndevolver  a  quantia  de  R$  1.938,19.  D eu  \u00e0  causa  o  valor  de  R$  1.938,19.  Junta  documentos.\nA  r\u00e9  foi  devidamente  citada  (fl.  63),  por\u00e9m  deixou  decorre r  o  prazo  para  \napresentar  a  contesta\u00e7\u00e3o  (fl.  64).\n\u00c9  a  s\u00edntese  do  necess\u00e1rio.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nDiante  da  aus\u00eancia  de  apresenta\u00e7\u00e3o  da  contesta\u00e7\u00e3o,  decreto  a  revelia  da  parte  \nrequerida.  Observe-se  que  a  correspond\u00eancia  foi  entregue  no  endere\u00e7o  da  requerida,  em  \ncondom\u00ednio  edil\u00edcio,  pelo  que  aplic\u00e1vel  o  artigo  248,  \u00a7  4 o\n\u00a0, do  NCPC,  in  verbis\n: \"Nos  condom\u00ednios  \nedil\u00edcios  ou  nos  loteamentos  com  controle  de  acesso,  ser\u00e1  v\u00e1lida  a  entrega  do  mandado  a \nfuncion\u00e1rio  da  portaria  respons\u00e1vel  pelo  recebimento  de  correspond\u00eancia,  que,  entretanto,  \npoder\u00e1  recusar  o  recebimento,  se  declarar,  por  escrito,  sob  as  penas  da  lei,  que  o  destinat\u00e1rio  da  \ncorrespond\u00eancia  est\u00e1  ausente\".\nO  feito  comporta  julgamento  antecipado  nos  termos  do  artigo  355,  II,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil,  tendo  em  vista  a  revelia  verificada,  com  a  presun\u00e7\u00e3o  do  art.  344  do  C\u00f3digo  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1087813-83.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3688F8F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA DA ROCHA E SILVA FORMOSO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 18:26 . fls. 65\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1087813-83.2016.8.26.0100 - lauda  2\nProcesso\n Civil.\nO r\u00e9u  n\u00e3o  se  manifestou  acerca  da  afirma\u00e7\u00e3o  de  que  o  carro  colidiu  devido  a  \nimprud\u00eancia  e  imper\u00edcia  de  sua  parte ,  de  modo  que  deve  ser  considerado  respons\u00e1vel  pelo  \nacidente . \nEm contrapartida,  o  autor  anexou  aos  autos  fotos  do  local  do  acidente  e  dos  danos  \ncausados  no  ve\u00edculo,  bem  como  de  boletim  de  ocorr\u00eancia  em  que  descreve  a  din\u00e2mica  d o acidente.  \nDessa  forma,  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  medida  que  se  imp\u00f5e  \nDiante  do  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  O  PEDIDO ,  nos  termos  do  art.  487,  \nI,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para  condenar  a  r\u00e9  a  ressarcir  o  autor  no  valor  de  R$  1.938,00 , com  \njuros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  nos  termos  da  Tabela  Pr\u00e1tica  do  TJ\/SP,  desde  o  \ndesembolso  .\nEm raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  responder\u00e1  a  r\u00e9  pelas  custas  e  despesas  processuais,  \ncorrigidas  monetariamente  a  contar  do  desembolso,  mais  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  da  parte  \nvencedora,  que  arbitro  em  2 0%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.  \nEm  caso  de  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  ci\u00eancia  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para,  querendo,  \napresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  dias  \u00fateis  (art.  1.010  \u00a71\u00ba  do  CPC).\nAp\u00f3s,  subam  os  presentes  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  com  \nnossas  homenagens  e  cautelas  de  estilo.  Com  o  advento  da  Lei  n\u00ba  13.105\/2015,  o ju\u00edzo  de  \nadmissibilidade  \u00e9  efetuado  pelo  ju\u00edzo  ad  quem ,  na  forma  do  artigo  1.010,  \u00a7  3\u00ba,  a  seguir  transcrito:  \n\u201cAp\u00f3s  as  formalidades  previstas  nos  \u00a7\u00a7  1\u00ba  e  2\u00ba,  os  autos  ser\u00e3o  remetidos  ao  tribunal  pelo  juiz,  \nindependentemente  de  ju\u00edzo  de  admissibilidade.\u201d.\n  Tendo em  vista  a  expressa  revoga\u00e7\u00e3o  do  artigo  1.096  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  \nCorregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  (Provimento  CG  n\u00ba  17\/2016),  bem  como  a  nova  orienta\u00e7\u00e3o  trazida  \npelo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  (artigo  1.010,  \u00a7  3\u00ba)  as  Unidades  Judiciais  de  1\u00ba  Grau  est\u00e3o  \ndispensadas  de  efetuar  o  c\u00e1lculo  do  preparo.\nP.I.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1087813-83.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3688F8F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA DA ROCHA E SILVA FORMOSO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 18:26 . fls. 66"}},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR617612961TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Renata Gol\u00e7alvez Dilig\u00eancia : 24\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40163095-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/02\/2017 14:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0215\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2288 P\u00e1gina: 448\/483","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0215\/2017 Teor do ato: Vistos.Ap\u00f3s o recolhimento das devidas custas, expe\u00e7a-se carta para nova tentativa de cita\u00e7\u00e3o como requerido.Int. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ap\u00f3s o recolhimento das devidas custas, expe\u00e7a-se carta para nova tentativa de cita\u00e7\u00e3o como requerido.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tj.sp.gov.br\nH or\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1087813-83.2016.8.26.0100  \nC lasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Renata Gol\u00e7alvez\nJ uiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Og   Cristian   Mantuan\nVistos.\nA p\u00f3s  o  recolhimento  das  devidas  custas,  expe\u00e7a-se  carta  para  \nnova  tentativa  de  cita\u00e7\u00e3o  como  requerido.\nI nt.  \nS\u00e3o  Paulo , 10  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1087813-83.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2C284A2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OG CRISTIAN MANTUAN, liberado nos autos em 10\/02\/2017 \u00e0s 14:41 . fls. 57"}},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40116032-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/02\/2017 10:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0210\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2281 P\u00e1gina: 292\/325","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0210\/2017 Teor do ato: Fls. 53: Ci\u00eancia ao requerente do resultado da pesquisa de endere\u00e7o realizada. Manifeste-se em termos de prosseguimento no prazo de 5 (cinco) dias. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 53: Ci\u00eancia ao requerente do resultado da pesquisa de endere\u00e7o realizada. Manifeste-se em termos de prosseguimento no prazo de 5 (cinco) dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Resposta de Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40050556-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/01\/2017 14:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0372\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2268 P\u00e1gina: 539\/554","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0372\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 47: Ap\u00f3s o recolhimento das custas devidas, providencie a Serventia a pesquisa de endere\u00e7os via INFOJUD.Com o resultado, intime-se o autor que dever\u00e1 providenciar o necess\u00e1rio para tentativa de cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u.Intime-se. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 47: Ap\u00f3s o recolhimento das custas devidas, providencie a Serventia a pesquisa de endere\u00e7os via INFOJUD.Com o resultado, intime-se o autor que dever\u00e1 providenciar o necess\u00e1rio para tentativa de cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tj.sp.gov.br\nH or\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1087813-83.2016.8.26.0100  \nC lasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Renata Gol\u00e7alvez\nJ uiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Og   Cristian   Mantuan\nV istos.\nF ls.   47:   Ap\u00f3s   o   recolhimento   das   custas   devidas,   providencie   a   Serventia   a  \npesquisa   de   endere\u00e7os   via   INFOJUD.\nC om   o   resultado,   intime-se   o   autor   que   dever\u00e1   providenciar   o   necess\u00e1rio   para  \ntentativa   de   cita\u00e7\u00e3o   do   r\u00e9u.\nI ntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1087813-83.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2A6FA93. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OG CRISTIAN MANTUAN, liberado nos autos em 16\/12\/2016 \u00e0s 15:37 . fls. 48"}},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41241795-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/12\/2016 14:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0361\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0361\/2016 Teor do ato: MANIFESTE-SE O AUTOR SOBRE O AVISO DE RECEBIMENTO NEGATIVO JUNTADO AOS AUTOS* Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    MANIFESTE-SE O AUTOR SOBRE O AVISO DE RECEBIMENTO NEGATIVO JUNTADO AOS AUTOS*","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR546664005TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o existe n\u00ba indicado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Renata Gol\u00e7alvez","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0269\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0269\/2016 Teor do ato: Vistos.Em pese as alega\u00e7\u00f5es do requerente, o precedente jurisprudencial invocado n\u00e3o se aplica ao caso concreto, posto que n\u00e3o \u00e9 referente \u00e0 ajuizamento de a\u00e7\u00e3o regressiva por seguradora, a qual n\u00e3o disp\u00f5e da prerrogativa de escolha do foro, por tudo quanto j\u00e1 exposto na r. decis\u00e3o de fls. 36\/37. Tendo em vista, contudo, que a hip\u00f3tese \u00e9 de compet\u00eancia relativa, aguarde-se eventual alega\u00e7\u00e3o em preliminar de contesta\u00e7\u00e3o. Cite-se.Intime-se. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Em pese as alega\u00e7\u00f5es do requerente, o precedente jurisprudencial invocado n\u00e3o se aplica ao caso concreto, posto que n\u00e3o \u00e9 referente \u00e0 ajuizamento de a\u00e7\u00e3o regressiva por seguradora, a qual n\u00e3o disp\u00f5e da prerrogativa de escolha do foro, por tudo quanto j\u00e1 exposto na r. decis\u00e3o de fls. 36\/37. Tendo em vista, contudo, que a hip\u00f3tese \u00e9 de compet\u00eancia relativa, aguarde-se eventual alega\u00e7\u00e3o em preliminar de contesta\u00e7\u00e3o. Cite-se.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1087813-83.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Renata Gol\u00e7alvez\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Poyares   Miranda  \nVistos.\nEm pese  as  alega\u00e7\u00f5es  do  requerente,  o  precedente  jurisprudencial  invocado  n\u00e3o  se  \naplica  ao  caso  concreto,  posto  que  n\u00e3o  \u00e9  referente  \u00e0  ajuizamento  de  a\u00e7\u00e3o  regressiva  por  seguradora,  \na  qual  n\u00e3o  disp\u00f5e  da  prerrogativa  de  escolha  do  foro,  por  tudo  quanto  j\u00e1  exposto  na  r.  decis\u00e3o  de  \nfls.  36\/37.  Tendo  em  vista,  contudo,  que  a  hip\u00f3tese  \u00e9  de  compet\u00eancia  relativa,  aguarde-se  eventual  \nalega\u00e7\u00e3o  em  preliminar  de  contesta\u00e7\u00e3o.  Cite-se.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1087813-83.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 25B69EC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 19\/09\/2016 \u00e0s 19:59 . fls. 41"}},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40889029-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/09\/2016 09:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0219\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0219\/2016 Teor do ato: Vistos.Inaplic\u00e1vel o art. 53, V, do CPC, relativo \u00e0 compet\u00eancia em a\u00e7\u00f5es ligadas ao acidente de tr\u00e2nsito, uma vez que o autor n\u00e3o \u00e9 mais o envolvido no acidente, e sim a seguradora, pela via regressiva. Competente, pois, o foro do domic\u00edlio do r\u00e9u para an\u00e1lise da demanda. Sobre o tema, ensina C\u00e2ndido Rangel Dinamarco que: \"A jurisprud\u00eancia \u00e9 muito forte, no sentido de que n\u00e3o disp\u00f5e a seguradora da faculdade de escolher entre o forum delicti commissi e o lugar de sua sede, porque a sub-roga\u00e7\u00e3o operada pelo pagamento ao segurado tem por objeto exclusivamente sua situa\u00e7\u00e3o de direito material, n\u00e3o processual\" (\"Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil\", vol. I, 6\u00aa ed., S\u00e3o Paulo: Malheiros, 2009, p. 546). Neste sentido:\"AGRAVO DE INSTRUMENTO A\u00c7\u00c3O REGRESSIVA SEGURO DE VE\u00cdCULO Prescri\u00e7\u00e3o Inocorr\u00eancia Prazo trienal do art. 206, \u00a73\u00ba, V do CC Compet\u00eancia Inaplicabilidade do art. 100, Par\u00e1grafo \u00fanico, do CPC73 Competente o foro de domic\u00edlio do r\u00e9u O r\u00e9u, contudo, n\u00e3o demonstra residir em Ubatuba Negado provimento\". (TJSP - Agravo de Instrumento n\u00ba 2108106-66.2016.8.26.0000 - Relator(a): Hugo Crepaldi; Comarca: Carapicu\u00edba; \u00d3rg\u00e3o julgador: 25\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 16\/06\/2016; Data de registro: 16\/06\/2016)\"Exce\u00e7\u00e3o de Incompet\u00eancia. Acolhimento. Remessa dos autos \u00e0 comarca do domic\u00edlio do r\u00e9u. A\u00e7\u00e3o regressiva movida pela seguradora. Hip\u00f3tese em que n\u00e3o prevalece o par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 100, CPC. Agravo improvido\". (TJSP - Agravo de Instrumento n\u00ba 2220360-50.2014.8.26.0000, 34\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo - Rel. Des. NESTOR DUARTE, DJ 2 de mar\u00e7o de 2015) Ali\u00e1s, nesse sentido, \u00e9 a nota de Theot\u00f4nio Negr\u00e3o:\"Para a a\u00e7\u00e3o regressiva movida pela seguradora, desaparece a compet\u00eancia especial prevista neste \u00a7 \u00fan. e prevalece a do domic\u00edlio do r\u00e9u (STJ-3\u00aa T.: JTAERGS 87\/406; STJ-4\u00aaT., REsp 19.767-0. Min. Barros Monteiro, j. 23.11.93, DJU 7.2.94; RT 493\/91, 594\/114, 739\/350, RJTJESP 47\/233, 52\/286, 111\/300, 124\/419, JTA 100\/183, JTAERGS 70\/220)\" (\"C\u00f3digo de Processo Civil e Legisla\u00e7\u00e3o Processual em Vigor \", Ed.Saraiva, 46\u00aa ed., 2014, nota 22 ao artigo 100, p. 241). Esclare\u00e7a, pois, a requerente, a propositura da a\u00e7\u00e3o perante esta Comarca, no prazo de 15 dias, sob pena de indeferimento da inicial.Int. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Inaplic\u00e1vel o art. 53, V, do CPC, relativo \u00e0 compet\u00eancia em a\u00e7\u00f5es ligadas ao acidente de tr\u00e2nsito, uma vez que o autor n\u00e3o \u00e9 mais o envolvido no acidente, e sim a seguradora, pela via regressiva. Competente, pois, o foro do domic\u00edlio do r\u00e9u para an\u00e1lise da demanda. Sobre o tema, ensina C\u00e2ndido Rangel Dinamarco que: \"A jurisprud\u00eancia \u00e9 muito forte, no sentido de que n\u00e3o disp\u00f5e a seguradora da faculdade de escolher entre o forum delicti commissi e o lugar de sua sede, porque a sub-roga\u00e7\u00e3o operada pelo pagamento ao segurado tem por objeto exclusivamente sua situa\u00e7\u00e3o de direito material, n\u00e3o processual\" (\"Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil\", vol. I, 6\u00aa ed., S\u00e3o Paulo: Malheiros, 2009, p. 546). Neste sentido:\"AGRAVO DE INSTRUMENTO A\u00c7\u00c3O REGRESSIVA SEGURO DE VE\u00cdCULO Prescri\u00e7\u00e3o Inocorr\u00eancia Prazo trienal do art. 206, \u00a73\u00ba, V do CC Compet\u00eancia Inaplicabilidade do art. 100, Par\u00e1grafo \u00fanico, do CPC73 Competente o foro de domic\u00edlio do r\u00e9u O r\u00e9u, contudo, n\u00e3o demonstra residir em Ubatuba Negado provimento\". (TJSP - Agravo de Instrumento n\u00ba 2108106-66.2016.8.26.0000 - Relator(a): Hugo Crepaldi; Comarca: Carapicu\u00edba; \u00d3rg\u00e3o julgador: 25\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 16\/06\/2016; Data de registro: 16\/06\/2016)\"Exce\u00e7\u00e3o de Incompet\u00eancia. Acolhimento. Remessa dos autos \u00e0 comarca do domic\u00edlio do r\u00e9u. A\u00e7\u00e3o regressiva movida pela seguradora. Hip\u00f3tese em que n\u00e3o prevalece o par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 100, CPC. Agravo improvido\". (TJSP - Agravo de Instrumento n\u00ba 2220360-50.2014.8.26.0000, 34\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo - Rel. Des. NESTOR DUARTE, DJ 2 de mar\u00e7o de 2015) Ali\u00e1s, nesse sentido, \u00e9 a nota de Theot\u00f4nio Negr\u00e3o:\"Para a a\u00e7\u00e3o regressiva movida pela seguradora, desaparece a compet\u00eancia especial prevista neste \u00a7 \u00fan. e prevalece a do domic\u00edlio do r\u00e9u (STJ-3\u00aa T.: JTAERGS 87\/406; STJ-4\u00aaT., REsp 19.767-0. Min. Barros Monteiro, j. 23.11.93, DJU 7.2.94; RT 493\/91, 594\/114, 739\/350, RJTJESP 47\/233, 52\/286, 111\/300, 124\/419, JTA 100\/183, JTAERGS 70\/220)\" (\"C\u00f3digo de Processo Civil e Legisla\u00e7\u00e3o Processual em Vigor \", Ed.Saraiva, 46\u00aa ed., 2014, nota 22 ao artigo 100, p. 241). Esclare\u00e7a, pois, a requerente, a propositura da a\u00e7\u00e3o perante esta Comarca, no prazo de 15 dias, sob pena de indeferimento da inicial.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1087813-83.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Renata Gol\u00e7alvez\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Poyares   Miranda\n Vistos.\nInaplic\u00e1vel  o  art.  53,  V,  do  CPC,  relativo  \u00e0  compet\u00eancia  em  a\u00e7\u00f5es  ligadas  ao  \nacidente  de  tr\u00e2nsito,  uma  vez  que  o  autor  n\u00e3o  \u00e9  mais  o  envolvido  no  acidente,  e  sim  a  seguradora,  \npela  via  regressiva.  Competente,  pois,  o  foro  do  domic\u00edlio  do  r\u00e9u  para  an\u00e1lise  da  demanda.\n  Sobre o  tema,  ensina  C\u00e2ndido  Rangel  Dinamarco  que:  \u201c A  jurisprud\u00eancia  \u00e9  muito  \nforte,  no  sentido  de  que  n\u00e3o  disp\u00f5e  a  seguradora  da  faculdade  de  escolher  entre  o  forum  delicti  \ncommissi  e  o  lugar  de  sua  sede,  porque  a  sub-roga\u00e7\u00e3o  operada  pelo  pagamento  ao  segurado  tem  \npor  objeto  exclusivamente  sua  situa\u00e7\u00e3o  de  direito  material,  n\u00e3o  processual \u201d  (\"Institui\u00e7\u00f5es  de  \nDireito  Processual  Civil\",  vol.  I,  6\u00aa  ed.,  S\u00e3o  Paulo:  Malheiros,  2009,  p.  546).\n  Neste sentido:\n\u201cAGRAVO  DE  INSTRUMENTO  \n  A\u00c7\u00c3O  REGRESSIVA  \n  SEGURO  DE  \nVE\u00cdCULO  \n  Prescri\u00e7\u00e3o  \n  Inocorr\u00eancia  \n  Prazo  trienal  do  art.  206,  \u00a73\u00ba,  V  do  CC  \n  Compet\u00eancia  \n  Inaplicabilidade  do  art.  100,  Par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  CPC73  \n  \nCompetente  o  foro  de  domic\u00edlio  do  r\u00e9u  \n  O  r\u00e9u,  contudo,  n\u00e3o  demonstra  residir  \nem  Ubatuba  \n  Negado  provimento\u201d.  (TJSP  -  Agravo  de  Instrumento  n\u00ba  \n2108106-66.2016.8.26.0000  -  Relator(a):  Hugo  Crepaldi;  Comarca:  Carapicu\u00edba;  \n\u00d3rg\u00e3o  julgador:  25\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  julgamento:  \n16\/06\/2016;  Data  de  registro:  16\/06\/2016)\n\u201cExce\u00e7\u00e3o  de  Incompet\u00eancia.  Acolhimento.  Remessa  dos  autos  \u00e0  comarca  do  \ndomic\u00edlio  do  r\u00e9u.  A\u00e7\u00e3o  regressiva  movida  pela  seguradora.  Hip\u00f3tese  em  que  n\u00e3o  \nprevalece  o  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  art.  100,  CPC.  Agravo  improvido\u201d.  (TJSP  - \nAgravo  de  Instrumento  n\u00ba  2220360-50.2014.8.26.0000,  34\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1087813-83.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 23D7351. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 13\/08\/2016 \u00e0s 17:10 . fls. 36\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nPrivado do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  -  Rel.  Des.  NESTOR  DUARTE,  DJ  2  \nde  mar\u00e7o  de  2015)\n \n  Ali\u00e1s, nesse  sentido,  \u00e9  a  nota  de  Theot\u00f4nio  Negr\u00e3o:\n\u201cPara  a  a\u00e7\u00e3o  regressiva  movida  pela  seguradora,  desaparece  a  compet\u00eancia  \nespecial  prevista  neste  \u00a7  \u00fan.  e  prevalece  a  do  domic\u00edlio  do  r\u00e9u  (STJ-3\u00aa  T.:  \nJTAERGS  87\/406;  STJ-4\u00aaT.,  REsp  19.767-0.  Min.  Barros  Monteiro,  j.  23.11.93,  \nDJU  7.2.94;  RT  493\/91,  594\/114,  739\/350,  RJTJESP  47\/233,  52\/286,  111\/300,  \n124\/419,  JTA  100\/183,  JTAERGS  70\/220)\u201d  (\u201cC\u00f3digo  de  Processo  Civil  e \nLegisla\u00e7\u00e3o  Processual  em  Vigor  \u201d,  Ed.Saraiva,  46\u00aa  ed.,  2014,  nota  22  ao  artigo  100,  \np.  241).\n  Esclare\u00e7a, pois,  a  requerente,  a  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  perante  esta  Comarca,  no  prazo  \nde  15  dias,  sob  pena  de  indeferimento  da  inicial.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1087813-83.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 23D7351. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 13\/08\/2016 \u00e0s 17:10 . fls. 37"}},{"data":"13\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":38,"total_andamentos":38}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"528276910","codPublicacaoOrigem":"932345027","dataDivulgacao":"Aug 17 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"1087813-83.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2181","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1087813-83.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 130291\/SP - Ana Rita dos Reis Petraroli REQDA : Renata Gol\u00e7alvez VARA :16\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 12\/08\/2016","paginaInicial":"95","paginaFinal":"95","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"726366","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15063056","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Aug 16 2016 11:55:09:217PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1087813-83.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1087813-83.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"560271774","codPublicacaoOrigem":"983797055","dataDivulgacao":"Oct  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"1087813-83.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2213","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"16\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1087813-83.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Em pese as alega\u00e7\u00f5es do requerente, o precedente jurisprudencial invocado n\u00e3o se aplica ao caso concreto, posto que n\u00e3o \u00e9 referente \u00e0 ajuizamento de a\u00e7\u00e3o regressiva por seguradora, a qual n\u00e3o disp\u00f5e da prerrogativa de escolha do foro, por tudo quanto j\u00e1 exposto na r. decis\u00e3o de fls. 36\/37. Tendo em vista, contudo, que a hip\u00f3tese \u00e9 de compet\u00eancia relativa, aguardese eventual alega\u00e7\u00e3o em preliminar de contesta\u00e7\u00e3o. Cite-se.Intime-se. - ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 16\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FELIPE POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA ELZA SOUZA ROSARIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"382","paginaFinal":"382","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"751908","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16366719","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378322","usuarioCadastro":"eloisa.araujo","dataHoraCadastro":"Oct  3 2016 08:02:58:370AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1087813-83.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1087813-83.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"625686931","codPublicacaoOrigem":"1092474309","dataDivulgacao":"Feb 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1087813-83.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2288","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"16\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1087813-83.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Ap\u00f3s o recolhimento das devidas custas, expe\u00e7a-se carta para nova tentativa de cita\u00e7\u00e3o como requerido.Int. - ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0215\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 16\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FELIPE POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBSON ALVES BEZERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"474","paginaFinal":"474","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"837482","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19856240","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 14 2017 08:49:16:483AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1087813-83.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1087813-83.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"534115156","codPublicacaoOrigem":"937112437","dataDivulgacao":"Aug 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"1087813-83.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2188","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"16\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1087813-83.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Inaplic\u00e1vel o art. 53, V, do CPC, relativo \u00e0 compet\u00eancia em a\u00e7\u00f5es ligadas ao acidente de tr\u00e2nsito, uma vez que o autor n\u00e3o \u00e9 mais o envolvido no acidente, e sim a seguradora, pela via regressiva. Competente, pois, o foro do domic\u00edlio do r\u00e9u para an\u00e1lise da demanda. Sobre o tema, ensina C\u00e2ndido Rangel Dinamarco que: \u0093A jurisprud\u00eancia \u00e9 muito forte, no sentido de que n\u00e3o disp\u00f5e a seguradora da faculdade de escolher entre o forum delicti commissi e o lugar de sua sede, porque a subroga\u00e7\u00e3o operada pelo pagamento ao segurado tem por objeto exclusivamente sua situa\u00e7\u00e3o de direito material, n\u00e3o processual\u0094 (\u0093Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil\u0094, vol. I, 6\u00aa ed., S\u00e3o Paulo: Malheiros, 2009, p. 546). Neste sentido:\u0094AGRAVO DE INSTRUMENTO A\u00c7\u00c3O REGRESSIVA SEGURO DE VE\u00cdCULO Prescri\u00e7\u00e3o Inocorr\u00eancia Prazo trienal do art. 206, \u00a73\u00ba, V do CC Compet\u00eancia Inaplicabilidade do art. 100, Par\u00e1grafo \u00fanico, do CPC73 Competente o foro de domic\u00edlio do r\u00e9u O r\u00e9u, contudo, n\u00e3o demonstra residir em Ubatuba Negado provimento\u0094. (TJSP - Agravo de Instrumento n\u00ba 2108106-66.2016.8.26.0000 - Relator(a): Hugo Crepaldi; Comarca: Carapicu\u00edba; \u00d3rg\u00e3o julgador: 25\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 16\/06\/2016; Data de registro: 16\/06\/2016)\u0094Exce\u00e7\u00e3o de Incompet\u00eancia. Acolhimento. Remessa dos autos \u00e0 comarca do domic\u00edlio do r\u00e9u. A\u00e7\u00e3o regressiva movida pela seguradora. Hip\u00f3tese em que n\u00e3o prevalece o par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 100, CPC. Agravo improvido\u0094. (TJSP - Agravo de Instrumento n\u00ba 2220360-50.2014.8.26.0000, 34\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo - Rel. Des. NESTOR DUARTE, DJ 2 de mar\u00e7o de 2015) Ali\u00e1s, nesse sentido, \u00e9 a nota de Theot\u00f4nio Negr\u00e3o:\u0094Para a a\u00e7\u00e3o regressiva movida pela seguradora, desaparece a compet\u00eancia especial prevista neste \u00a7 \u00fan. e prevalece a do domic\u00edlio do r\u00e9u (STJ-3\u00aa T.: JTAERGS 87\/406; STJ-4\u00aaT., REsp 19.767-0. Min. Barros Monteiro, j. 23.11.93, DJU 7.2.94; RT 493\/91, 594\/114, 739\/350, RJTJESP 47\/233, 52\/286, 111\/300, 124\/419, JTA 100\/183, JTAERGS 70\/220)\u0094 (\u0093C\u00f3digo de Processo Civil e Legisla\u00e7\u00e3o Processual em Vigor \u0093, Ed.Saraiva, 46\u00aa ed., 2014, nota 22 ao artigo 100, p. 241). Esclare\u00e7a, pois, a requerente, a propositura da a\u00e7\u00e3o perante esta Comarca, no prazo de 15 dias, sob pena de indeferimento da inicial.Int. - ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0219\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 16\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FELIPE POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA ELZA SOUZA ROSARIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"566","paginaFinal":"566","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"731778","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15302439","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Aug 25 2016 11:55:46:517PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1087813-83.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"19.767-0","numeroUnificado":"1087813-83.2016.8.26.0100|2108106-66.2016.8.26.0000|2220360-50.2014.8.26.0000|19.767-0|493\/91|594\/114|739\/350|111\/300|124\/419|100\/183","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"602890880","codPublicacaoOrigem":"1059848841","dataDivulgacao":"Dec 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1087813-83.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2258","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"16\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1087813-83.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - MANIFESTE-SE O AUTOR SOBRE O AVISO DE RECEBIMENTO NEGATIVO JUNTADO AOS AUTOS* - ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0361\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 16\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FELIPE POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA ELZA SOUZA ROSARIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"195","paginaFinal":"195","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"812353","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18380406","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Dec 13 2016 07:24:14:023AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1087813-83.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1087813-83.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"608634345","codPublicacaoOrigem":"1073033095","dataDivulgacao":"Jan 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1087813-83.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2268","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"16\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1087813-83.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Fls. 47: Ap\u00f3s o recolhimento das custas devidas, providencie a Serventia a pesquisa de endere\u00e7os via INFOJUD. Com o resultado, intime-se o autor que dever\u00e1 providenciar o necess\u00e1rio para tentativa de cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u.Intime-se. - ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0372\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 16\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FELIPE POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBSON ALVES BEZERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"544","paginaFinal":"544","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"825052","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19048597","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jan 16 2017 08:36:06:923AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1087813-83.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1087813-83.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"619774727","codPublicacaoOrigem":"1086226577","dataDivulgacao":"Feb  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1087813-83.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2281","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"16\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1087813-83.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Fls. 53: Ci\u00eancia ao requerente do resultado da pesquisa de endere\u00e7o realizada. Manifeste-se em termos de prosseguimento no prazo de 5 (cinco) dias. - ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0210\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 16\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FELIPE POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBSON ALVES BEZERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"315","paginaFinal":"315","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"833312","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19578918","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Feb  2 2017 11:23:32:283PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1087813-83.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1087813-83.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749288343","codPublicacaoOrigem":"1196486686","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1087813-83.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"16\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1087813-83.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE O PEDIDO, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para condenar a r\u00e9 a ressarcir o autor no valor de R$ 1.938,00, com juros de mora de 1% ao m\u00eas e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria nos termos da Tabela Pr\u00e1tica do TJ\/SP, desde o desembolso .Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, responder\u00e1 a r\u00e9 pelas custas e despesas processuais, corrigidas monetariamente a contar do desembolso, mais os honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte vencedora, que arbitro em 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010 \u00a71\u00ba do CPC).Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, a seguir transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade.\". Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo.P.I. - ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0415\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 16\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FELIPE POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBSON ALVES BEZERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"211","paginaFinal":"211","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921872","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25990611","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 07:56:55:133AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1087813-83.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1087813-83.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}