{"numero":"1089954-75.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1089954-75.2016.8.26.0100    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"26\/09\/2016 \u00e0s 17:58 - Livre\n29\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Laura de Mattos Almeida","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.941,57","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aline Cristina Panza Mainieri"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0308\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2442 P\u00e1gina: 501","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0308\/2017 Teor do ato: V.Fls. 314\/320: Nada a deliberar, diante da senten\u00e7a de fls. 312.Certifique o Cart\u00f3rio o tr\u00e2nsito em julgado, ap\u00f3s, d\u00ea-se baixa e arquive-se o processo em definitivo, observadas as NSCGJ-SP.Int. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Despacho    V.Fls. 314\/320: Nada a deliberar, diante da senten\u00e7a de fls. 312.Certifique o Cart\u00f3rio o tr\u00e2nsito em julgado, ap\u00f3s, d\u00ea-se baixa e arquive-se o processo em definitivo, observadas as NSCGJ-SP.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n29\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1089954-75.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Laura   de   Mattos   Almeida\nV.\nFls.  314\/320:  Nada  a  deliberar,  diante  da  senten\u00e7a  de  fls.  312.\nCertifique  o Cart\u00f3rio  o tr\u00e2nsito  em  julgado,  ap\u00f3s,  d\u00ea-se  baixa  e  arquive-se  o  \nprocesso  em  definitivo,  observadas  as  NSCGJ-SP.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1089954-75.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 38945A1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA DE MATTOS ALMEIDA, liberado nos autos em 28\/09\/2017 \u00e0s 14:47 . fls. 321"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o - Obriga\u00e7\u00e3o Satisfeita (art. 924, II, do CPC)   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41110642-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, II, do CPC) Data: 26\/09\/2017 11:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0271\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 502","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0271\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 308\/311: Homologo, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo a que chegaram as partes, nestes autos de a\u00e7\u00e3o Procedimento Comum, movida por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. em face de COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ, e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.N\u00e3o havendo interesse recursal, fica desde j\u00e1 reconhecido o tr\u00e2nsito em julgado para as partes, certificando-se o tr\u00e2nsito em julgado com a publica\u00e7\u00e3o desta na imprensa oficial. Oportunamente, nada mais sendo requerido, independentemente de nova conclus\u00e3o, fa\u00e7am-se as anota\u00e7\u00f5es cab\u00edveis e arquivem-se os autos em definitivo, observadas as NSCGJ-SP.P.R.I. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Fls. 308\/311: Homologo, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo a que chegaram as partes, nestes autos de a\u00e7\u00e3o Procedimento Comum, movida por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. em face de COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ, e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.N\u00e3o havendo interesse recursal, fica desde j\u00e1 reconhecido o tr\u00e2nsito em julgado para as partes, certificando-se o tr\u00e2nsito em julgado com a publica\u00e7\u00e3o desta na imprensa oficial. Oportunamente, nada mais sendo requerido, independentemente de nova conclus\u00e3o, fa\u00e7am-se as anota\u00e7\u00f5es cab\u00edveis e arquivem-se os autos em definitivo, observadas as NSCGJ-SP.P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n29\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1089954-75.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1089954-75.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Laura   de   Mattos   Almeida\nVistos.\nFls.  308\/311:  Homologo,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  o  \nacordo  a  que  chegaram  as  partes,  nestes  autos  de  a\u00e7\u00e3o  Procedimento  Comum ,  movida  por  Ita\u00fa  \nSeguros  de  Auto  e  Resid\u00eancia  S.A.  em  face  de  COMPANHIA  PAULISTA  DE  FOR\u00c7A  E  \nLUZ ,  e,  em  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  \ndo  artigo  487,  III,  \"b\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nN\u00e3o  havendo  interesse  recursal,  fica  desde  j\u00e1  reconhecido  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  \npara  as  partes,  certificando-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  com  a  publica\u00e7\u00e3o  desta  na  imprensa  oficial.  \nOportunamente,  nada  mais  sendo  requerido,  independentemente  de  nova  \nconclus\u00e3o,  fa\u00e7am-se  as  anota\u00e7\u00f5es  cab\u00edveis  e  arquivem-se  os  autos  em  definitivo,  observadas  as  \nNSCGJ-SP.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1089954-75.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36D1A45. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA DE MATTOS ALMEIDA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 18:58 . fls. 312"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40966785-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 24\/08\/2017 13:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0238\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2400 P\u00e1gina: 570","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0238\/2017 Teor do ato: Vistos.Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o de fls. 296\/302.Requeira a vencedora, em 30 dias, o cumprimento da senten\u00e7a, nos moldes do art. 524, I a VII, do C\u00f3digo de Processo Civil, apresentando demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, devendo ser observadas, ainda, as orienta\u00e7\u00f5es do Comunicado CG 1631\/2015 (Protocolo CPA n\u00b0 2015\/55553 - SPI), publicado no DJE de 11.12.2015. Na in\u00e9rcia, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo.Intime-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o de fls. 296\/302.Requeira a vencedora, em 30 dias, o cumprimento da senten\u00e7a, nos moldes do art. 524, I a VII, do C\u00f3digo de Processo Civil, apresentando demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, devendo ser observadas, ainda, as orienta\u00e7\u00f5es do Comunicado CG 1631\/2015 (Protocolo CPA n\u00b0 2015\/55553 - SPI), publicado no DJE de 11.12.2015. Na in\u00e9rcia, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n29\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 11\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1089954-75.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Laura   de   Mattos   Almeida\nVistos.\nCumpra-se  o  v.  ac\u00f3rd\u00e3o  de  fls.  296\/302.\nRequeira  a  vencedora,  em  30  dias,  o  cumprimento  da  senten\u00e7a,  nos  moldes  do  \nart.  524,  I  a  VII,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil ,  apresentando  demonstrativo  discriminado  e  \natualizado  do  cr\u00e9dito,  devendo  ser  observadas,  ainda,  as  orienta\u00e7\u00f5es  do  Comunicado  CG  \n1631\/2015  (Protocolo  CPA  n\u00b0  2015\/55553  \u2013  SPI),  publicado  no  DJE  de  11.12.2015 . Na  in\u00e9rcia,  \naguarde-se  provoca\u00e7\u00e3o  no  arquivo.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo ,28  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1089954-75.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 350F9D0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA DE MATTOS ALMEIDA, liberado nos autos em 28\/07\/2017 \u00e0s 16:10 . fls. 306"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 05\/06\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Deram provimento ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: Provimento Relator: Mario A. Silveira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40111133-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 09\/02\/2017 13:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0018\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2276 P\u00e1gina: 578","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0018\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Diante da interposi\u00e7\u00e3o do recurso de apela\u00e7\u00e3o pela requerida, intime-se a parte apelada para a apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, em 15 dias.2. Em caso de apresenta\u00e7\u00e3o de apela\u00e7\u00e3o adesiva pelo recorrido, intime-se a parte recorrente para a apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, em 15 dias.3. Em caso de quest\u00e3o(\u00f5es) suscitada(s) em preliminar na(s) contrarraz\u00e3o(\u00f5es), intime-se a parte recorrente para manifestar-se a respeito delas, em 15 (quinze) dias.4. Ap\u00f3s, nos termos do art. 1010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens.Intime-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Recebido o recurso    Vistos.1. Diante da interposi\u00e7\u00e3o do recurso de apela\u00e7\u00e3o pela requerida, intime-se a parte apelada para a apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, em 15 dias.2. Em caso de apresenta\u00e7\u00e3o de apela\u00e7\u00e3o adesiva pelo recorrido, intime-se a parte recorrente para a apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, em 15 dias.3. Em caso de quest\u00e3o(\u00f5es) suscitada(s) em preliminar na(s) contrarraz\u00e3o(\u00f5es), intime-se a parte recorrente para manifestar-se a respeito delas, em 15 (quinze) dias.4. Ap\u00f3s, nos termos do art. 1010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebido o recurso","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n29\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 11\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1089954-75.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiza   de   Direito:   Dra.   Laura   de   Mattos   Almeida\nV istos .\n1.  Diante  da  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  pela  requerida,  intime-se  a  parte  \napelada  para  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contrarraz\u00f5es,  em  15  dias.\n2.  Em  caso  de  apresenta\u00e7\u00e3o  de  apela\u00e7\u00e3o  adesiva  pelo  recorrido,  intime-se  a  parte  \nrecorrente  para  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contrarraz\u00f5es,  em  15  dias.\n3.  Em  caso  de  quest\u00e3o(\u00f5es)  suscitada(s)  em  preliminar  na(s)  contrarraz\u00e3o(\u00f5es),  \nintime-se  a  parte  recorrente  para  manifestar-se  a  respeito  delas,  em  15  (quinze)  dias.\n4.  Ap\u00f3s,  nos  termos  do  art.  1010,  \u00a7  3\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  remetam-se  \nos  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  Se\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado,  com  as  nossas  homenagens.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo ,24  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1089954-75.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2B4E513. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA DE MATTOS ALMEIDA, liberado nos autos em 24\/01\/2017 \u00e0s 18:56 . fls. 233"}},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40040561-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 23\/01\/2017 18:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0361\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2254 P\u00e1gina: 536","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0361\/2016 Teor do ato: Pelo exposto, julgo PROCEDENTE o pedido inicial, com o fim de condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora a import\u00e2ncia de R$ 2.941,57, acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, pela tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, a partir da data do desembolso, e de juros de mora, de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o. Julgo extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Sucumbente, arcar\u00e1 a r\u00e9 com o pagamento das custas e despesas processuais, bem como com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o (art. 85, \u00a7 2\u00b0, do CPC).P.R.I. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Pelo exposto, julgo PROCEDENTE o pedido inicial, com o fim de condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora a import\u00e2ncia de R$ 2.941,57, acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, pela tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, a partir da data do desembolso, e de juros de mora, de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o. Julgo extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Sucumbente, arcar\u00e1 a r\u00e9 com o pagamento das custas e despesas processuais, bem como com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o (art. 85, \u00a7 2\u00b0, do CPC).P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL - 29\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1089954-75.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1089954-75.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Laura   de   Mattos   Almeida\nV IS T O S.\nI T A \u00da S E G URO S D E A UTO  E  R ESID \u00caN CIA  S \/A  a ju iz o u a \u00e7\u00e3o  r e g re ssiv a d e \nr e ssa rc im en to  d e d an os e m  f a ce d e C O M PA NH IA  P A ULIS T A  D E F O R\u00c7A E  L U Z,  v is a n do a o  \nr e ssa rc im en to  d a in den iz a\u00e7\u00e3o  p ag a p or f o r\u00e7 a d o c o ntr a to  d e s e g uro  c ele b ra d o c o m  A ngela  M aria  \nT eix eir a ,  a p \u00f3lic e n .\u00ba  3 314012779138. A duz q ue, e m  2 2.0 2.2 015, e m  r a z\u00e3o  d e o sc ila \u00e7\u00e3o  e  d esc arg a \ne l\u00e9 tr ic a,  a lg uns b en s d e p ro prie d ad e d a s e g ura d a fo ra m  d an if ic ad os,  to rn an do-o s im pr\u00f3 prio s a o  \nu so ,  esp ecia lm en te   p orq ue  q ueim ad os.  A fir m a  q ue  o s  d an os  fo ra m  p ro vocad os  p or  fa lh a  n a \np re sta \u00e7\u00e3o  d e s e rv i\u00e7 o s e  p re te n de r e av er a  i n den iz a\u00e7\u00e3o  p ag a a o  s e g ura d o, p or f o r\u00e7 a d a s u b-ro ga\u00e7\u00e3o , \nj \u00e1  d esc o nta d o o  v alo r d a f ra n quia , e m  f a ce d a r e sp onsa b ilid ad e o bje tiv a d a r e q uerid a, n o m onta n te  \nd e R $ 2 .9 41,5 7. J u nto u p ro cu ra \u00e7\u00e3o  e  d ocu m en to  d e f ls . 2 8\/6 2.\nC ita d a  (fls .  70),  a  r\u00e9   te m pestiv am en te   ofe re ceu   co nte sta \u00e7\u00e3o   (fls .  71\/9 1) \ns u ste n ta n do,  p re lim in arm en te ,  a  c ar\u00ea n cia  d a a \u00e7\u00e3o ,  te n do e m  v is ta  q ue n \u00e3o  h ouve c o m pro va\u00e7\u00e3o  d o \nv alo r e fe tiv am en te  p ag o \u00e0  s e g ura d a,  b em  c o m o f a lta  d e in te re sse  d e a g ir  p or a u s\u00ea n cia  d e p ed id o \na d m in is tr a tiv o d e re ssa rc im en to .  N o m \u00e9rito ,  a d uziu  a  a u s\u00ea n cia  d o n ex o d e c au sa lid ad e e n tr e  a  \ni n te rru p\u00e7\u00e3o  d o s e rv i\u00e7 o  e  o s d an os c o nsta ta d os. A rg um en to u, a in da, a  a u s\u00ea n cia  d e r e sp onsa b ilid ad e \nc iv il,  p ela  cara cte riz a\u00e7\u00e3o  d a ex clu den te  co nsis te n te  em  fo r\u00e7 a m aio r,  tr a ta n do-s e  d e e v en to  d a \nn atu re za.  P ugnou,  p or f im ,  p ela  i m pro ced \u00ean cia  d o p ed id o. J u nto u p ro cu ra \u00e7\u00e3o  e  d ocu m en to s d e f ls . \n9 2\/1 25.\nHouve r \u00e9 p lic a ( fls . 1 28\/1 63).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1089954-75.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 29B0193. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA DE MATTOS ALMEIDA, liberado nos autos em 02\/12\/2016 \u00e0s 15:42 . fls. 205\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL - 29\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1089954-75.2016.8.26.0100 - lauda  2\nA\n a u to ra  p ed iu  o  ju lg am en to  a n te cip ad o d a lid e ( fls .  1 98\/2 02),  a o  p asso  q ue a  r \u00e9  \np ugnou a  p ro du\u00e7\u00e3o  d e p ro va p eric ia l ( fls . 2 03\/2 04).\n\u00c9  o  b rev e r ela t\u00f3 rio .\nF undam en to  e  D ecid o.\nP re lim in arm en te ,  a fa sto  a  te se  d e c ar\u00ea n cia  d a a \u00e7\u00e3o  p or a u s\u00ea n cia  d e c o m pro va\u00e7\u00e3o  \nd o e fe tiv o p ag am en to  a o  s e g ura d o.  C om  e fe ito ,  a  m at\u00e9 ria  v en tila d a d iz  re sp eito  a o  m \u00e9rito ,  n \u00e3o  \na p re se n ta n do p ertin \u00ean cia   co m  a  le g itim id ad e  a d ca usa m ,  ta m pouco  co m  o  in te re sse   d e  ag ir , \nc o nstitu \u00edd o p elo  b in \u00f4m io  n ecessid ad e-a d eq ua\u00e7\u00e3o .  D e q ualq uer f o rm a,  o  d ocu m en to  d e f ls .  4 6\/4 7 \nd em onstr a  o s d ep \u00f3sito s d e R $ 2 .6 74,1 5 e  R $  2 67,4 2 n a c o nta  c o rre n te  d a s e g ura d a.\nA  p ro va p eric ia l  \u00e9 ab so lu ta m en te  d esp ic ie n da,  n a m ed id a em  q ue as  q uest\u00f5 es \nc o lo cad as  \u00e0  ap re cia \u00e7\u00e3o   ju dic ia l  s\u00e3 o   em in en te m en te   ju r\u00edd ic as  (re sp onsa b ilid ad e  civ il  da \nc o ncessio n\u00e1ria  d e s e rv i\u00e7 o  p \u00fablic o ).\nN o m \u00e9rito ,  p or s e re m  d is p en s\u00e1 v eis  o utr a s p ro vas,  n os t e rm os d o a rt.  3 55,  i n cis o  I , \nd o C \u00f3dig o d e P ro cesso  C iv il, p asso  a  c o nhecer d ir e ta m en te  d o p ed id o, p ro fe rin do s e n te n \u00e7a.\nO  p ed id o \u00e9  p ro ced en te .\nO  a rtig o 3 7,  \u00a7  6 o\n,  d a C arta  M ag na tr a n sfo rm ou e m  o bje tiv a a  re sp onsa b ilid ad e \nc iv il  d o E sta d o,  fu ndad a n o ris c o  a d m in is tr a tiv o,  e ste n den do-a  \u00e0 s  p esso as  ju r\u00edd ic as  d e d ir e ito  \np riv ad o p re sta d ora s d e s e rv i\u00e7 o s p \u00fablic o s.  C um pre  r e ssa lta r q ue,  s e g undo d efin i\u00e7 \u00e3o  d e H ely  L opes \nM eir e lle s,  s e rv i\u00e7 o  p \u00fablic o  \u00e9  to do a q uele  p re sta d o p ela  a d m in is tr a \u00e7\u00e3o  o u p or s e u s d ele g ad os,  s o b \nn orm as e  c o ntr o le s e sta ta is ,  p ara  s a tis fa zer n ecessid ad es e sse n cia is  o u s e cu nd\u00e1ria s d a c o le tiv id ad e \no u s im ple s c o nven i\u00ea n cia s d o E sta d o.\nP or  su a v ez,  n a c la ssif ic a\u00e7\u00e3o  d os  se rv i\u00e7 o s  p \u00fablic o s,  e m erg em  a q uele s  se rv i\u00e7 o s \nd ito s  im pr\u00f3 prio s  do  E sta d o,  que,  co nfo rm e  o  ju ris ta   acim a  cita d o,  s\u00e3 o   os  que  n\u00e3o   afe ta m  \ns u bsta n cia lm en te   as  n ecessid ad es  d a  co m unid ad e,  m as  sa tis fa zem  in te re sse s  co m uns  d e  se u s Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1089954-75.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 29B0193. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA DE MATTOS ALMEIDA, liberado nos autos em 02\/12\/2016 \u00e0s 15:42 . fls. 206\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL - 29\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1089954-75.2016.8.26.0100 - lauda  3\nm\nem bro s,  e ,  p or is so ,  a  a d m in is tr a \u00e7\u00e3o  o s p re sta ,  r e m unera d am en te ,  p or s e u s \u00f3 rg \u00e3o s o u e n tid ad es \nd esc en tr a liz ad as  (a u ta rq uia s,  em pre sa s  p\u00fablic as,  so cie d ad es  de  eco nom ia   m is ta ,  fu nda\u00e7\u00f5 es \ng overn am en ta is ), o u d ele g a s u a p re sta \u00e7\u00e3o  a  c o ncessio n\u00e1rio s, p erm is sio n\u00e1rio s o u a u to riz at\u00e1 rio s.\nD essa   fo rm a,  a  r\u00e9 ,  pesso a  ju r\u00edd ic a  de  dir e ito   priv ad o,  pre sta d ora   de  se rv i\u00e7 o  \np \u00fablic o ,  m ed ia n te  c o ncess\u00e3 o  d a A dm in is tr a \u00e7\u00e3o ,  d ev e r e sp onder p elo s d an os c au sa d os a  te rc eir o s, \ni n cid in do, n a h ip \u00f3te se , a  d en om in ad a r e sp onsa b ilid ad e o bje tiv a.\nC om  e fe ito ,  n \u00e3o  s e  p ode o lv id ar q ue a  C onstitu i\u00e7 \u00e3o  F ed era l,  a o  e sta tu ir  n o a rtig o \n3 7,  \u00a7  6 \u00ba,  a  r e sp onsa b ilid ad e o bje tiv a d a p esso a ju r\u00edd ic a d e d ir e ito  p riv ad o,  p re sta d ora  d e s e rv i\u00e7 o s \np \u00fablic o s,  b usc o u d efin ir ,  d e m an eir a  a m pla ,  o  d ev er  d e n \u00e3o  c au sa r  o u e v ita r  o  d an o a  te rc eir o s.  \nA ssim ,  a p en as a  d em onstr a \u00e7\u00e3o  d o n ex o d e c au sa lid ad e e n tr e  o  d esc u m prim en to  d o d ev er ju r\u00edd ic o  \ne  o  d an o o co rrid o,  s e m  s e  i n dag ar s o bre  o  e le m en to  c u lp a,  e m  s e n tid o l a to ,  d ete rm in a a  o brig a\u00e7\u00e3o  \nd e r e p ara r.\nSobre   o  te m a,  d is p \u00f5e  R ui  S to co ,  \u201c a co ncessio n\u00e1ria  d os  se rv i\u00e7 o s  p \u00fablic o s  d e \ng era \u00e7\u00e3 o o u d is tr ib ui\u00e7 \u00e3 o d e e n erg ia  e l\u00e9 tr ic a  r e sp onde,  o bje tiv a m en te ,  s e m  in daga\u00e7\u00e3 o d e c u lp a o u \ns u a m era  p re su n\u00e7\u00e3 o,  n os lim ite s d a te o ria  d o r is c o  a dm in is tr a tiv o \u201d  ( R esp onsa b ilid ad e C iv il,  4 a. \ne d .,  pg.  611).  Ig ualm en te ,  an ota   Y usse f  C ah ali:  \u201c a  re sp onsa bilid ade  obje tiv a   das  em pre sa s \nc o ncessio n\u00e1ria s  de  en erg ia   el\u00e9 tr ic a   em  fa ce  da  re g ra   co nstitu cio nal  do  art.  37,  \u00a7  6\u00ba\u201d  \n( R esp onsa b ilid ad e C iv il d o E sta d o, 2 a e d ., p g. 1 53).\nP orta n to ,  a  r e sp onsa b ilid ad e o bje tiv a,  in  c a su ,  a sse n ta -s e  n a in obse rv \u00e2n cia  d e u m  \nd ev er  ju r\u00edd ic o  im posto  em  fu n\u00e7\u00e3o  da  ativ id ad e  dese n volv id a,  ex clu den te s  de  su a  o co rr\u00ea n cia  \ns o m en te  o  c aso  fo rtu ito  e  a  fo r\u00e7 a m aio r,  q uan do c ab alm en te  d em onstr a d os.  P or  c o nse g uin te ,  a  \nc o ncessio n\u00e1ria   dos  se rv i\u00e7 o s  p\u00fablic o s  de  gera \u00e7\u00e3o   e  dis tr ib ui\u00e7 \u00e3o   de  en erg ia   el\u00e9 tr ic a,  que  se  \nd esc u ro u  de  bem  fis c aliz ar  e  m an te r  su a  re d e  de  tr a n sm is s\u00e3 o ,  re sp onde  pelo s  dan os  da\u00ed \nd eco rre n te s,  a in da m ais  c o m o n a h ip \u00f3te se  e m  q ue,  d e f o rm a c ab al e  in eq u\u00edv oca,  o  c o nsu m id or d o \ns e rv i\u00e7 o  n \u00e3o  d eu  c au sa  a o  a cid en te .\nA  n atu re za e  a  e x te n s\u00e3 o  d os d an os su porta d os p ela  se g ura d a d a a u to ra  fic ara m  \nd em onstr a d as p elo  r e la t\u00f3 rio  d e v is to ria  d o s in is tr o  ( fls .  5 0),  q ue d em onstr a  o  n ex o d e c au sa lid ad e Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1089954-75.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 29B0193. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA DE MATTOS ALMEIDA, liberado nos autos em 02\/12\/2016 \u00e0s 15:42 . fls. 207\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL - 29\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1089954-75.2016.8.26.0100 - lauda  4\ne\nn tr e  a  d esc arg a e l\u00e9 tr ic a e  o s d an os.  N \u00e3o  o bsta n te ,  q uan do o  f o rn ecim en to  d e e n erg ia  \u00e9  r e sta u ra d o \np ela  c o ncessio n\u00e1ria ,  a  s o bre carg a q ue a tin ge o s e le tr o dom \u00e9stic o s e  e le tr \u00f4 nic o s e  o s d an if ic a n \u00e3o  \np ode s e r c o nsid era d a c au sa d a p or fo r\u00e7 a m aio r,  c aso  fo rtu ito ,  c u lp a d a v \u00edtim a o u d e te rc eir o s,  a o  \nc o ntr \u00e1 rio ,  tr a ta -s e  d e e v en to  p re v is \u00edv el.  N os te rm os d o d is p osto  n os a rtig os 3 46,  in cis o  I II,  e  3 50, \na m bos d o C \u00f3dig o C iv il,  te n do o  a u to r p ag o a o s s e g ura d os a  in den iz a\u00e7\u00e3o  p elo  s in is tr o ,  s u b-ro gou-\ns e  n os d ir e ito s p ara  p le ite ar a  p re se n te  i n den iz a\u00e7\u00e3o , n o l im ite  d os v alo re s q ue d ese m bols o u.\nN este  s e n tid o, \u00e9  a  j u ris p ru d\u00ean cia :\n\u201c A \u00c7\u00c3O  R EG RESSIV A -  R essa rcim en to   de  dan os \n E nerg ia   el\u00e9 tr ic a   - \nS \u00fam ula   188  do  E.  Suprem o  Trib unal  Fed era l  -  R esp on sa b ilid ad e  civ il  ob je tiv a  da \nc o n cessio n \u00e1ria  d e  se rv i\u00e7 o  p \u00fablic o  em  ra z\u00e3 o d e  su posta  o sc ila \u00e7\u00e3 o n o sis te m a d e  en erg ia  \ne l\u00e9 tr ic a  ( a to  il\u00edc it o ),  s o b  o  p ris m a d o a rt.  3 7,  \u00a7  6 \u00ba,  d a C on stit u i\u00e7 \u00e3 o F ed era l -  C om pro vad os o  \nd ir eit o  d e r eg resso  p or p arte  d a s e g u ra d ora -A uto ra ,  a  o co rr\u00ean cia  d o e v en to  d an oso  e  o  n ex o \nc a u sa l  -  M an tid a a  r .  s e n te n \u00e7a  -  R ecu rso  n \u00e3o p ro vid o.\u201d  (A C  n \u00ba  1 008754-4 6.2 016.8 .2 6.0 100, \nR ela to r D ese m barg ador A ch ile  A le sin a, j u lg am en to  e m  3 1.0 8.2 016).\n\u201c A PE LA \u00c7\u00c3O .  A\u00c7\u00c3O   REG RESSIV A.  Seg u ro   resid en cia l.  Queim a  de \ne q uip am en to s  em  ra z\u00e3 o  de  osc ila \u00e7\u00e3 o  na  te n s\u00e3 o  de  en erg ia   el\u00e9 tr ic a .  Sub-r o ga\u00e7\u00e3 o  da \ns e g u ra d ora  n os d ir eit o s d o s e g u ra d o,  e m  r a z\u00e3 o d o p agam en to  d e in den iz a \u00e7\u00e3 o.  A rt.  7 86 d o \nC C.  I n vers\u00e3 o d o \u00f4 n us d a p ro va.  C ab im en to .  R \u00e9 q ue n \u00e3o s e  d esin cu m biu  d e d em on str a r a  \nn orm alid ad e d a te n s\u00e3 o fo rn ecid a n a d ata  d o sin is tr o .  A us\u00ea n cia  d e c a so  fo rtu it o  o u  fo r\u00e7a  \nm aio r.  D esc a rg as a tm osf\u00e9 ric a s q ue s \u00e3 o p rev is \u00edv eis ,  c u jo s d an os d ev eria m  s e r e v it a d os c o m  o  \nu so   de  te cn olo gia   ad eq uad a.  D esn ecessid ad e  de  ped id o  ad m in is tr a tiv o.  A rt.  204  da \nR eso lu \u00e7\u00e3 o  N.\u00ba   414\/2 010  da  ANEEL  que  n\u00e3o  se   so b rep \u00f5e  ao  dir eit o   de  a\u00e7\u00e3 o, \nc o n stit u cio n alm en te   p rev is to .  R EC URSO  P R O VID O .\u201d  (A C  n \u00ba  1 121840-6 3.2 014.8 .2 6.0 100, \nR ela to r D ese m barg ador A zu m a N is h i, j u lg am en to  e m  1 8.0 8.2 016).\nI m p\u00f5e-s e ,  por  outr o   la d o,  o  aco lh im en to   do  valo r  ple ite ad o  na  in ic ia l, \nc o rre sp onden te  \u00e0  i n den iz a\u00e7\u00e3o  p ag a a o  s e g ura d o.\nPelo  exposto,  julgo  PROCEDENTE  o  pedido  inicial,  com  o  fim  de  condenar  a  r\u00e9  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1089954-75.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 29B0193. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA DE MATTOS ALMEIDA, liberado nos autos em 02\/12\/2016 \u00e0s 15:42 . fls. 208\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL - 29\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1089954-75.2016.8.26.0100 - lauda  5\na\n pagar  \u00e0 autora  a import\u00e2ncia  de  R$  2.941,57,  acrescida  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  pela  tabela  \npr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  a  partir  da  data  do  desembolso,  e  de  juros  de  mora,  de  1%  ao  m\u00eas,  \na  partir  da  cita\u00e7\u00e3o.  Julgo  extinto  o  processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  \ninciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nSucumbente,  arcar\u00e1  a  r\u00e9  com  o  pagamento  das  custas  e  despesas  processuais,  bem  \ncomo  com  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  da  parte  contr\u00e1ria,  que  fixo  em  10%  sobre  o  valor  da  \ncondena\u00e7\u00e3o  (art.  85,  \u00a7  2\u00b0,  do  CPC).\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  dezembro  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1089954-75.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 29B0193. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA DE MATTOS ALMEIDA, liberado nos autos em 02\/12\/2016 \u00e0s 15:42 . fls. 209"}},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41157216-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/11\/2016 17:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41149105-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/11\/2016 12:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0338\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2242 P\u00e1gina: 546","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0338\/2016 Teor do ato: Vistos.Especifiquem as partes as provas que desejam produzir, justificando sua pertin\u00eancia, bem como digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, no prazo de 05 dias.Intime-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos.Especifiquem as partes as provas que desejam produzir, justificando sua pertin\u00eancia, bem como digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, no prazo de 05 dias.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n29\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 11\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1089954-75.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiza   de   Direito:   Dra.   Laura   de   Mattos   Almeida\nVistos.\nEspecifiquem  as  partes  as  provas  que  desejam  produzir,  justificando  sua  \npertin\u00eancia,  bem  como  digam  se  t\u00eam  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  05  dias.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo ,16  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1089954-75.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 28C7060. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA DE MATTOS ALMEIDA, liberado nos autos em 16\/11\/2016 \u00e0s 18:44 . fls. 196"}},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/11\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41112260-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 14\/11\/2016 10:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0328\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2236 P\u00e1gina: 731","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0328\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o autor quanto \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o ofertada. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Manifeste-se o autor quanto \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o ofertada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/11\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41072591-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/11\/2016 10:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR546640370TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ Dilig\u00eancia : 07\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0283\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2211 P\u00e1gina: 710","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0283\/2016 Teor do ato: Vistos.\u00c0 luz do princ\u00edpio da razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e do poder\/dever que tem o juiz de alterar prazos processuais para adequ\u00e1-los \u00e0s necessidades do conflito de modo a conferir maior efetividade \u00e0 tutela do direito, por ora, n\u00e3o vislumbro causa bastante e suficiente a justificar seja designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o.Observe-se, a prop\u00f3sito, forte na experi\u00eancia frustrante do passado, que h\u00e1 muito se cristalizou a diretriz de que n\u00e3o importa nulidade do processo a n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, uma vez que a norma contida no art. 331 do CPC visa a dar maior agilidade ao processo e as partes podem transigir a qualquer momento.Posto isto, por carta, cite-se o polo passivo para os termos da a\u00e7\u00e3o e com as advert\u00eancias legais, especialmente do prazo de 15 dias \u00fateis para apresentar resposta, contados na forma dos arts. 231 c.c. 335, III, do C\u00f3digo de Processo Civil, pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial.Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.\u00c0 luz do princ\u00edpio da razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e do poder\/dever que tem o juiz de alterar prazos processuais para adequ\u00e1-los \u00e0s necessidades do conflito de modo a conferir maior efetividade \u00e0 tutela do direito, por ora, n\u00e3o vislumbro causa bastante e suficiente a justificar seja designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o.Observe-se, a prop\u00f3sito, forte na experi\u00eancia frustrante do passado, que h\u00e1 muito se cristalizou a diretriz de que n\u00e3o importa nulidade do processo a n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, uma vez que a norma contida no art. 331 do CPC visa a dar maior agilidade ao processo e as partes podem transigir a qualquer momento.Posto isto, por carta, cite-se o polo passivo para os termos da a\u00e7\u00e3o e com as advert\u00eancias legais, especialmente do prazo de 15 dias \u00fateis para apresentar resposta, contados na forma dos arts. 231 c.c. 335, III, do C\u00f3digo de Processo Civil, pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n29\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 11\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1089954-75.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Laura   de   Mattos   Almeida\nVistos.\n\u00c0  luz  do  princ\u00edpio  da  razo\u00e1vel  dura\u00e7\u00e3o  do  processo  e  do  poder\/dever  que  tem  o  \njuiz  de  alterar  prazos  processuais  para  adequ\u00e1-los  \u00e0s  necessidades  do  conflito  de  modo  a  conferir  \nmaior  efetividade  \u00e0  tutela  do  direito,  por  ora ,  n\u00e3o  vislumbro  causa  bastante  e  suficiente  a \njustificar  seja  designada  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  de  media\u00e7\u00e3o.\nObserve-se,  a  prop\u00f3sito,  forte  na  experi\u00eancia  frustrante  do  passado,  que  h\u00e1  muito  \nse  cristalizou  a  diretriz  de  que  n\u00e3o  importa  nulidade  do  processo  a  n\u00e3o  realiza\u00e7\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o,  \numa  vez  que  a  norma  contida  no  art.  331  do  CPC  visa  a  dar  maior  agilidade  ao  processo  e  as  \npartes  podem  transigir  a  qualquer  momento.\nPosto  isto,  por  carta,  c ite-se  o  polo  passivo  para  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o  e  com  as  \nadvert\u00eancias  legais,  especialmente  do  prazo  de  15  dias  \u00fateis  para  apresentar  resposta,  contados  \nna  forma  dos  arts.  231  c.c.  335,  III,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  pena  de  serem  presumidos  como  \nverdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo ,27  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1089954-75.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 26233A8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA DE MATTOS ALMEIDA, liberado nos autos em 27\/09\/2016 \u00e0s 16:12 . fls. 67"}},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Determina\u00e7\u00e3o de fls. 63 em 16\/8\/2016.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   r.Despacho de fls. 63.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0260\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0260\/2016 Teor do ato: Vistos.A presente demanda foi distribu\u00edda por direcionamento em raz\u00e3o da suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o que tramita perante este Ju\u00edzo sob n\u00ba 1122307-08.2015.8.26.0100.Cotejando o objeto de ambos os feitos, conclui-se n\u00e3o ser caso de litispend\u00eancia, conex\u00e3o ou contin\u00eancia.Embora id\u00eanticas as partes, a presente demanda versa sobre fatos relacionados \u00e0 ap\u00f3lice n\u00ba 3314012779138, enquanto aquela se refere \u00e0 ap\u00f3lice n\u00ba 3314123817800.Inexiste, pois, coincid\u00eancia de causa de pedir ou de pedido a justificar a tramita\u00e7\u00e3o conjunta das a\u00e7\u00f5es.Ante o exposto, remetam-se os autos ao DEPRI para que se proceda \u00e0 livre redistribui\u00e7\u00e3o do feito.Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.A presente demanda foi distribu\u00edda por direcionamento em raz\u00e3o da suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o que tramita perante este Ju\u00edzo sob n\u00ba 1122307-08.2015.8.26.0100.Cotejando o objeto de ambos os feitos, conclui-se n\u00e3o ser caso de litispend\u00eancia, conex\u00e3o ou contin\u00eancia.Embora id\u00eanticas as partes, a presente demanda versa sobre fatos relacionados \u00e0 ap\u00f3lice n\u00ba 3314012779138, enquanto aquela se refere \u00e0 ap\u00f3lice n\u00ba 3314123817800.Inexiste, pois, coincid\u00eancia de causa de pedir ou de pedido a justificar a tramita\u00e7\u00e3o conjunta das a\u00e7\u00f5es.Ante o exposto, remetam-se os autos ao DEPRI para que se proceda \u00e0 livre redistribui\u00e7\u00e3o do feito.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n33\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nTERMO DE CONCLUS\u00c3O\nEm  16  de  agosto  de  201 6, promovo  este  processo  \u00e0  conclus\u00e3o  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.  \nGUILHERME  SILVEIRA  TEIXEIRA.\nEu,  ____________(Moacir  Mosho  Yabiku,  Matr\u00edcula:  362.190),  Escrevente,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1089954-75.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Silveira   Teixeira\n \nVistos.\nA   presente   demanda   foi   distribu\u00edda   por   direcionamento   em   raz\u00e3o   da   suspeita  \nde   repeti\u00e7\u00e3o   da   a\u00e7\u00e3o   que   tramita   perante   este   Ju\u00edzo   sob   n\u00ba   1122307-08.2015.8.26.0100.\nCotejando   o   objeto   de   ambos   os   feitos,   conclui-se   n\u00e3o   ser   caso   de  \nlitispend\u00eancia,   conex\u00e3o   ou   contin\u00eancia.\nEmbora   id\u00eanticas   as   partes,   a   presente   demanda   versa   sobre   fatos  \nrelacionados   \u00e0   ap\u00f3lice   n\u00ba   3314012779138,   enquanto   aquela   se   refere   \u00e0   ap\u00f3lice   n\u00ba  \n3314123817800.\nInexiste,   pois,   coincid\u00eancia   de   causa   de   pedir   ou   de   pedido   a   justificar   a  \ntramita\u00e7\u00e3o   conjunta   das   a\u00e7\u00f5es.\nAnte   o   exposto,   remetam-se   os   autos   ao   DEPRI   para   que   se   proceda   \u00e0  \nlivre   redistribui\u00e7\u00e3o   do   feito .\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1089954-75.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 23F9FE4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVEIRA TEIXEIRA, liberado nos autos em 16\/08\/2016 \u00e0s 11:13 . fls. 63"}},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1122307-08.2015.8.26.0100.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"02\/11\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/11\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/01\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/02\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, II, do CPC)"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":57,"total_andamentos":57}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"528997516","codPublicacaoOrigem":"932874727","dataDivulgacao":"Aug 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1089954-75.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2182","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"33\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1089954-75.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.A presente demanda foi distribu\u00edda por direcionamento em raz\u00e3o da suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o que tramita perante este Ju\u00edzo sob n\u00ba 1122307-08.2015.8.26.0100.Cotejando o objeto de ambos os feitos, conclui-se n\u00e3o ser caso de litispend\u00eancia, conex\u00e3o ou contin\u00eancia.Embora id\u00eanticas as partes, a presente demanda versa sobre fatos relacionados \u00e0 ap\u00f3lice n\u00ba 3314012779138, enquanto aquela se refere \u00e0 ap\u00f3lice n\u00ba 3314123817800.Inexiste, pois, coincid\u00eancia de causa de pedir ou de pedido a justificar a tramita\u00e7\u00e3o conjunta das a\u00e7\u00f5es.Ante o exposto, remetam-se os autos ao DEPRI para que se proceda \u00e0 livre redistribui\u00e7\u00e3o do feito.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0260\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 33\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DOUGLAS IECCO RAVACCI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERT ANTONIO BRITO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"675","paginaFinal":"675","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"726990","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15102088","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"304698","usuarioCadastro":"danilo.coutinho","dataHoraCadastro":"Aug 18 2016 02:42:58:570PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1089954-75.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"3314012779138","numeroUnificado":"1089954-75.2016.8.26.0100|1122307-08.2015.8.26.0100|3314012779138|3314123817800.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"557964852","codPublicacaoOrigem":"980397355","dataDivulgacao":"Sep 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 30 2016 12:00:00:000AM","numero":"1089954-75.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2211","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1089954-75.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.\u00c0 luz do princ\u00edpio da razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e do poder\/dever que tem o juiz de alterar prazos processuais para adequ\u00e1-los \u00e0s necessidades do conflito de modo a conferir maior efetividade \u00e0 tutela do direito, por ora, n\u00e3o vislumbro causa bastante e suficiente a justificar seja designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o.Observe-se, a prop\u00f3sito, forte na experi\u00eancia frustrante do passado, que h\u00e1 muito se cristalizou a diretriz de que n\u00e3o importa nulidade do processo a n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, uma vez que a norma contida no art. 331 do CPC visa a dar maior agilidade ao processo e as partes podem transigir a qualquer momento.Posto isto, por carta, cite-se o polo passivo para os termos da a\u00e7\u00e3o e com as advert\u00eancias legais, especialmente do prazo de 15 dias \u00fateis para apresentar resposta, contados na forma dos arts. 231 c.c. 335, III, do C\u00f3digo de Processo Civil, pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0283\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 29\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA DE MATTOS ALMEIDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"719","paginaFinal":"719","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"750112","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16301136","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Sep 28 2016 11:58:45:353PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1089954-75.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1089954-75.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"665450162","codPublicacaoOrigem":"1133541437","dataDivulgacao":"Apr 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1089954-75.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2332","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1089954-75.2016.8.26.0100; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 29\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1089954-75.2016.8.26.0100; Assunto: Seguro; Apelante: Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL; Advogada: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP); Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.; Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 3 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 46 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 17\/04\/2017","paginaInicial":"352","paginaFinal":"352","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"864351","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21900778","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Apr 21 2017 12:22:11:790AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1089954-75.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1089954-75.2016.8.26.0100|551\/2011|1089954-75.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745152811","codPublicacaoOrigem":"1193914504","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1089954-75.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1089954-75.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Fls. 308\/311: Homologo, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo a que chegaram as partes, nestes autos de a\u00e7\u00e3o Procedimento Comum, movida por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. em face de COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ, e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.N\u00e3o havendo interesse recursal, fica desde j\u00e1 reconhecido o tr\u00e2nsito em julgado para as partes, certificando-se o tr\u00e2nsito em julgado com a publica\u00e7\u00e3o desta na imprensa oficial. Oportunamente, nada mais sendo requerido, independentemente de nova conclus\u00e3o, fa\u00e7am-se as anota\u00e7\u00f5es cab\u00edveis e arquivem-se os autos em definitivo, observadas as NSCGJ-SP.P.R.I. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0271\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 29\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA DE MATTOS ALMEIDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"514","paginaFinal":"514","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"919552","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798043","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:45:41:843AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1089954-75.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1089954-75.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"588688119","codPublicacaoOrigem":"1026162374","dataDivulgacao":"Nov 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"1089954-75.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2242","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1089954-75.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Especifiquem as partes as provas que desejam produzir, justificando sua pertin\u00eancia, bem como digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, no prazo de 05 dias.Intime-se. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0338\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 29\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA DE MATTOS ALMEIDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"552","paginaFinal":"552","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"785008","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17537260","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Nov 17 2016 10:52:16:787PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1089954-75.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1089954-75.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"599354646","codPublicacaoOrigem":"1052638991","dataDivulgacao":"Dec  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1089954-75.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2254","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1089954-75.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Pelo exposto, julgo PROCEDENTE o pedido inicial, com o fim de condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora a import\u00e2ncia de R$ 2.941,57, acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, pela tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, a partir da data do desembolso, e de juros de mora, de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o. Julgo extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Sucumbente, arcar\u00e1 a r\u00e9 com o pagamento das custas e despesas processuais, bem como com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o (art. 85, \u00a7 2\u00b0, do CPC).P.R.I. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0361\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 29\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA DE MATTOS ALMEIDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"550","paginaFinal":"550","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"808556","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18188545","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Dec  5 2016 10:50:00:080PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1089954-75.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1089954-75.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"615196447","codPublicacaoOrigem":"1081687818","dataDivulgacao":"Jan 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1089954-75.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2276","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1089954-75.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.1. Diante da interposi\u00e7\u00e3o do recurso de apela\u00e7\u00e3o pela requerida, intime-se a parte apelada para a apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, em 15 dias.2. Em caso de apresenta\u00e7\u00e3o de apela\u00e7\u00e3o adesiva pelo recorrido, intime-se a parte recorrente para a apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, em 15 dias.3. Em caso de quest\u00e3o(\u00f5es) suscitada(s) em preliminar na(s) contrarraz\u00e3o(\u00f5es), intime-se a parte recorrente para manifestar-se a respeito delas, em 15 (quinze) dias.4. Ap\u00f3s, nos termos do art. 1010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens.Intime-se. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0018\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 29\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA DE MATTOS ALMEIDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"593","paginaFinal":"593","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"830358","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19389004","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jan 27 2017 12:04:28:487AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1089954-75.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1089954-75.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"672866095","codPublicacaoOrigem":"1139459766","dataDivulgacao":"May  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1089954-75.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2341","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1089954-75.2016.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Nos termos do artigo 1.010, \u00a73\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil\/2015, processo o presente recurso, pois preenchidos os requisitos para sua admissibilidade, recebendo-o em seu duplo efeito, nos termos do artigo 1.012, caput, do mesmo ordenamento processual. Passo ao relato. (...) \u00c0 Mesa. - Magistrado(a) Mario A. Silveira - Advs: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) - P\u00e1tio do Col\u00e9gio, n\u00ba 73 - 9\u00ba andar - salas 907\/909","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 17\u00ba Grupo - 33\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 907\/909\r\nDESPACHO","paginaInicial":"1188","paginaFinal":"1188","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"869628","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22246766","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May  8 2017 08:08:30:187AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1089954-75.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1089954-75.2016.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"725874575","codPublicacaoOrigem":"1180446156","dataDivulgacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1089954-75.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2400","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1089954-75.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o de fls. 296\/302.Requeira a vencedora, em 30 dias, o cumprimento da senten\u00e7a, nos moldes do art. 524, I a VII, do C\u00f3digo de Processo Civil, apresentando demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, devendo ser observadas, ainda, as orienta\u00e7\u00f5es do Comunicado CG 1631\/2015 (Protocolo CPA n\u00b0 2015\/55553 - SPI), publicado no DJE de 11.12.2015. Na in\u00e9rcia, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 29\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA DE MATTOS ALMEIDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"578","paginaFinal":"578","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"907462","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24799779","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 31 2017 11:13:59:670PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1089954-75.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"1631\/2015","numeroUnificado":"1089954-75.2016.8.26.0100|1631\/2015","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"582912261","codPublicacaoOrigem":"1015023399","dataDivulgacao":"Nov  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1089954-75.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2236","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1089954-75.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Manifeste-se o autor quanto \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o ofertada. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0328\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 29\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA DE MATTOS ALMEIDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"740","paginaFinal":"740","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"777111","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17277518","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Nov  8 2016 12:17:39:013AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1089954-75.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1089954-75.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"684640567","codPublicacaoOrigem":"1149913910","dataDivulgacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1089954-75.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2354","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"13 - 1089954-75.2016.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator Mario A. Silveira - Apelante: Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Advogada: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) - Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) (Fls: 31)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 17\u00ba Grupo - 33\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 907\/909\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 33\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Sala 511 (5\u00ba andar) do Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 33\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 5 DE JUNHO DE 2017 (SEGUNDA-FEIRA), NA SALA 511 (5\u00ba ANDAR) DO PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A, COM INICIO \u00c0S 09:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1679","paginaFinal":"1679","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"878563","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22842121","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"May 25 2017 12:21:08:870AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1089954-75.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1089954-75.2016.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766928777","codPublicacaoOrigem":"1207730909","dataDivulgacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1089954-75.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2442","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1089954-75.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - V.Fls. 314\/320: Nada a deliberar, diante da senten\u00e7a de fls. 312. Certifique o Cart\u00f3rio o tr\u00e2nsito em julgado, ap\u00f3s, d\u00ea-se baixa e arquive-se o processo em definitivo, observadas as NSCGJ-SP. Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0308\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 29\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA DE MATTOS ALMEIDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"510","paginaFinal":"510","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"932178","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26753625","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Oct  2 2017 08:08:59:897AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1089954-75.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1089954-75.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"556632763","codPublicacaoOrigem":"978971370","dataDivulgacao":"Sep 28 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"1089954-75.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2210","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1089954-75.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ VARA :29\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 26\/09\/2016","paginaInicial":"50","paginaFinal":"50","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"749304","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16260016","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Sep 27 2016 10:40:04:737PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1089954-75.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1089954-75.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"692667888","codPublicacaoOrigem":"1155937630","dataDivulgacao":"Jun  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1089954-75.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2363","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1089954-75.2016.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator: Des.: Mario A. Silveira - Apelante: Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Deram provimento ao recurso. V. U. - Advogada: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) - Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) (Fls: 31)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 17\u00ba Grupo - 33\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 907\/909\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 33\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 5 DE JUNHO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. S\u00c1 MOREIRA DE OLIVEIRA, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) JOANA KAYOKO NAKANISHI. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. EROS PICELI, S\u00c1 DUARTE, LUIZ EURICO, MARIO A. SILVEIRA. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"2188","paginaFinal":"2188","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"884281","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23230306","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jun  7 2017 12:48:11:117AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1089954-75.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1089954-75.2016.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"693347849","codPublicacaoOrigem":"1156624868","dataDivulgacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1089954-75.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2364","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1089954-75.2016.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Magistrado(a) Mario A. Silveira - Deram provimento ao recurso. V. U. - APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL - INTERPOSI\u00c7\u00c3O CONTRA SENTEN\u00c7A QUE JULGOU PROCEDENTE A\u00c7\u00c3O REGRESSIVA DE RESSARCIMENTO DE DANOS. ACIDENTE EM DECORR\u00caNCIA DE DESCARGA EL\u00c9TRICA (RAIO). CASO FORTUITO QUE \u00c9 UMA DAS EXCLUDENTES DA RESPONSABILIDADE OBJETIVA. SEGURADORA QUE, ADEMAIS, N\u00c3O DEMONSTROU A RELA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA EXISTENTE ENTRE A SEGURADA E A CONCESSION\u00c1RIA, AL\u00c9M DE N\u00c3O TER APRESENTADO A AP\u00d3LICE DE SEGURO, COM OS PRODUTOS COBERTOS, E COMPROVANTE DE PAGAMENTO \u00c0 SEGURADA. AUS\u00caNCIA DE PEDIDO ADMINISTRATIVO. A\u00c7\u00c3O IMPROCEDENTE. SENTEN\u00c7A REFORMADA. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www. stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 100,20 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) - P\u00e1tio do Col\u00e9gio, n\u00ba 73 - 9\u00ba andar - salas 907\/909","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 17\u00ba Grupo - 33\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 907\/909\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2204","paginaFinal":"2204","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"884921","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23277708","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jun  7 2017 11:05:37:237PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1089954-75.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1089954-75.2016.8.26.0100|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"671416062","codPublicacaoOrigem":"1137903012","dataDivulgacao":"May  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1089954-75.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2339","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"191 - 1089954-75.2016.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator Mario A. Silveira - Apelante: Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Advogada: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) - Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) (Fls: 31)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 17\u00ba Grupo - 33\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 907\/909\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 33\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Sala 511 (5\u00ba andar) do Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 33\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 15 DE MAIO DE 2017 (SEGUNDA-FEIRA), NA SALA 511 (5\u00ba ANDAR) DO PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A, COM INICIO \u00c0S 09:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1289","paginaFinal":"1289","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"868405","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22172788","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May  4 2017 07:36:41:080AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1089954-75.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1089954-75.2016.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"679150701","codPublicacaoOrigem":"1144640285","dataDivulgacao":"May 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1089954-75.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2348","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1089954-75.2016.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator: Des.: Mario A. Silveira - Apelante: Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Adiado. Ap\u00f3s o voto do Relator e do 2\u00ba Juiz, que davam provimento ao recurso, pediu vista o 3\u00ba Juiz. - Advogada: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/ SP) - Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) (Fls: 31)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 17\u00ba Grupo - 33\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 907\/909\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 33\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 15 DE MAIO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. S\u00c1 MOREIRA DE OLIVEIRA, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) JOANA KAYOKO NAKANISHI. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. EROS PICELI, S\u00c1 DUARTE, LUIZ EURICO, MARIO A. SILVEIRA. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"2028","paginaFinal":"2028","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"874513","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22557060","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 17 2017 12:32:27:810AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1089954-75.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1089954-75.2016.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}