{"numero":"1089888-95.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1089888-95.2016.8.26.0100    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"26\/09\/2016 \u00e0s 17:59 - Livre\n33\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Sergio da Costa Leite","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.640,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aline Cristina Panza Mainieri"}],"andamentos":[{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Baixa Definitiva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0328\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0328\/2017 Teor do ato: Vistos,A considerar a comprova\u00e7\u00e3o do cumprimento do acordo (folhas 281\/283), julgo extinta a presente a\u00e7\u00e3o, ora em fase de cumprimento de senten\u00e7a, com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Oportunamente, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, fa\u00e7am-se as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias e arquivem-se os autos, com as cautelas de estilo.P.R.I. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos,A considerar a comprova\u00e7\u00e3o do cumprimento do acordo (folhas 281\/283), julgo extinta a presente a\u00e7\u00e3o, ora em fase de cumprimento de senten\u00e7a, com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Oportunamente, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, fa\u00e7am-se as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias e arquivem-se os autos, com as cautelas de estilo.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n33\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1089888-95.2016.8.26.0100 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  30 de agosto  de 2017,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos\nao  MM.  Juiz de Direito  Titular  II,  Dr.  SERGIO  DA COSTA  LEITE.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1089888-95.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sergio   da   Costa   Leite\nVistos,\nA  considerar  a  comprova\u00e7\u00e3o  do  cumprimento  do  acordo  (folhas  281\/283),  \njulgo  extinta  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  ora  em  fase  de  cumprimento  de  senten\u00e7a,  com  \nfundamento  no  artigo  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nOportunamente,  ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  fa\u00e7am-se  as  anota\u00e7\u00f5es  \nnecess\u00e1rias  e  arquivem-se  os  autos,  com  as  cautelas  de  estilo.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1089888-95.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36FE697. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO DA COSTA LEITE, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:49 . fls. 284"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40989934-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2017 16:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0269\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0269\/2017 Teor do ato: Vistos.Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o.Homologo, para que produza seus jur\u00eddicos efeitos, a transa\u00e7\u00e3o entabulada entre as partes (folhas 273\/277).Aguarde-se at\u00e9 o dia 20.09.2017 eventual not\u00edcia de descumprimento da aven\u00e7a, tornando os autos conclusos para extin\u00e7\u00e3o no sil\u00eancio (artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil).P.R.I. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o.Homologo, para que produza seus jur\u00eddicos efeitos, a transa\u00e7\u00e3o entabulada entre as partes (folhas 273\/277).Aguarde-se at\u00e9 o dia 20.09.2017 eventual not\u00edcia de descumprimento da aven\u00e7a, tornando os autos conclusos para extin\u00e7\u00e3o no sil\u00eancio (artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil).P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n33\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1089888-95.2016.8.26.0100 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  24 de julho  de 2017,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos\nao  MM.  Juiz de Direito  Titular  II,  Dr.  SERGIO  DA COSTA  LEITE.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1089888-95.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sergio   da   Costa   Leite\nVistos.\nCumpra-se  o  v.  Ac\u00f3rd\u00e3o.\nHomologo,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  efeitos,  a  transa\u00e7\u00e3o  \nentabulada  entre  as  partes  (folhas  273\/277).\nAguarde-se  at\u00e9  o  dia  20.09.2017  eventual  not\u00edcia  de  descumprimento  da  \naven\u00e7a,  tornando  os  autos  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o  no  sil\u00eancio  (artigo  924,  inciso  II,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil).\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  julho  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1089888-95.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 34C3395. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO DA COSTA LEITE, liberado nos autos em 24\/07\/2017 \u00e0s 16:57 . fls. 278"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40814398-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 24\/07\/2017 10:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 08\/06\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Negaram provimento ao recurso, com determina\u00e7\u00e3o. V.U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Provimento Relator: Bonilha Filho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40381068-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 13\/04\/2017 16:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0109\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0109\/2017 Teor do ato: \u00c0s contrarraz\u00f5es da apela\u00e7\u00e3o de folhas 198\/214, no prazo de 15 dias, nos termos do art. 1010, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 3\u00ba CPC.Revisados, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado 25\u00aa \u00e0 36\u00aa C\u00e2maras, observadas as formalidades legais.Int. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    \u00c0s contrarraz\u00f5es da apela\u00e7\u00e3o de folhas 198\/214, no prazo de 15 dias, nos termos do art. 1010, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 3\u00ba CPC.Revisados, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado 25\u00aa \u00e0 36\u00aa C\u00e2maras, observadas as formalidades legais.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n33\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nCONCLUS\u00c3O\nEm 29  de  Mar\u00e7o,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  33\u00aa  (Trig\u00e9sima  \nTerceira)  Vara  C\u00edvel  Central,  Dr.\n Sergio  da  Costa  Leite.  Eu,  ________________,   \n(Stefanie  de  Carvalho)  Estagi\u00e1ria  de  Direito,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1089888-95.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sergio   da   Costa   Leite\nVistos.\n\u00c0s contrarraz\u00f5es  da  apela\u00e7\u00e3o  de  folhas  198\/ 214, no  prazo  de  15  dias,  nos  \ntermos do  art.  1010,  \u00a7\u00a7  1\u00ba  e  3\u00ba  CPC.\nRevisados, subam  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  Se\u00e7\u00e3o  de  Direito  \nPrivado 25\u00aa  \u00e0  36\u00aa  C\u00e2maras,  observadas  as  formalidades  legais.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1089888-95.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2E8153F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO DA COSTA LEITE, liberado nos autos em 29\/03\/2017 \u00e0s 17:41 . fls. 218"}},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40277588-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 22\/03\/2017 09:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0062\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0062\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado (art. 487, I, NCPC) para condenar a r\u00e9 ao pagamento da quantia de R$2.640,00, corrigida monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, a partir do respectivo desembolso e acrescida de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a r\u00e9 com as despesas e custas processuais, bem como com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor da autora, os quais, diante da diminuta complexidade da causa, fixo no equivalente a 10% do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado (art. 487, I, NCPC) para condenar a r\u00e9 ao pagamento da quantia de R$2.640,00, corrigida monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, a partir do respectivo desembolso e acrescida de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a r\u00e9 com as despesas e custas processuais, bem como com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor da autora, os quais, diante da diminuta complexidade da causa, fixo no equivalente a 10% do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n33\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1089888-95.2016.8.26.0100 - lauda  1\nEm\n 13  de  fevereiro  de  2.017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  \nda  33\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Central,  Dr.  Guilherme  Silveira  Teixeira .  Eu,  Victor  \nMassaki  Fujii,  Assistente  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1089888-95.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Silveira   Teixeira\nVistos.\nIta\u00fa  Seguros  de  Auto  e  Resid\u00eancia  S.A.\n ajuizou  a  a\u00e7\u00e3o  regressiva  \nde  ressarcimento  de  danos  em  face  de  Companhia  Paulista  de  For\u00e7a  e  Luz\n.  Aduz,  em  \ns\u00edntese,  que  se  subrrogou  nos  direitos  credit\u00edcios  do  segurado,  Arthur  Gustavo  Manfio  \nBaron  (ap\u00f3lice  n\u00ba  33.14.013694455),  em  decorr\u00eancia  de  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  causados  por  descarga  el\u00e9trica  referente  ao  fornecimento  de  energia  el\u00e9trica  por  parte  \nda  r\u00e9,  com  danos  segurados  pela  autora  no  montante  de  R$2.640,00.  Sustentando  que  o  \nsinistro  decorreu  de  responsabilidade  objetiva  da  requerida,  requer  a  proced\u00eancia  dos  \npedidos.  Juntous  documentos.\nCitada, a  r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  74\/90).  Em  resumo,  \narticula  preliminar  de  falta  de  interesse  de  agir.  No  m\u00e9rito,  impugna  a  narrativa  trazida  pela  \ninicial,  sustentando  responsabilidade  exclusiva  do  consumidor  pela  rede  el\u00e9trica  interna,  \nal\u00e9m  da  ocorr\u00eancia  da  caso  fortuito  por  evento  da  natureza.  Nesse  contexto,  reputa  inexistir  \nnexo  de  causalidade  no  caso.  Assim,  pugna  pela  improced\u00eancia  dos  pedidos.  N\u00e3o  juntou  \ndocumentos. R\u00e9plica a  fls.  121\/68,  acompanhada  de  precedentes  (fls.  169  e  ss).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.\nA  lide  comporta  julgamento  antecipado,  uma  vez  que  as  quest\u00f5es  \nf\u00e1ticas  j\u00e1  est\u00e3o  suficientemente  comprovadas  pelos  documentos  acostados  aos  autos,  sendo  \ndesnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas  (art.  355,  I,  NCPC).\nN\u00e3o  prospera  a  preliminar  de  car\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  que,  em  verdade,  se  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1089888-95.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2CB8C15. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVEIRA TEIXEIRA, liberado nos autos em 21\/02\/2017 \u00e0s 19:45 . fls. 193\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n33\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1089888-95.2016.8.26.0100 - lauda  2\nconfunde\n com  o  m\u00e9rito  e  nessa  sede  dever\u00e1  ser  analisada.  \nPasso  ao  exame  do  m\u00e9rito.\n\u00c9   incontroverso  que  em  15  de  setembro  de  2015  diversos  \naparelhos  eletr\u00f4nicos  de  terceiro  segurado  sofreram  danos  em  raz\u00e3o  de  oscila\u00e7\u00e3o  da  corrente  \nel\u00e9trica  (fls.  40\/8),  bem  assim  que  em  06  de  fevereiro  de  2013  a  autora  procedeu  ao  \nressarcimento  de  tais  danos  no  importe  de  R$2.640,00,  sub-rogando-se  no  direito  do  lesado  \n(fl.  49\/52).\nA responsabilidade  por  tal  infort\u00fanio  \u00e9 objetiva,  nos  termos  do  \nartigo  37,  \u00a7  6\u00ba,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal.  Desnecess\u00e1ria  a  demonstra\u00e7\u00e3o  de  culpa  pela  \nocorr\u00eancia  do  defeito  causador  do  dano;  se  durante  a  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  foi  constatado  \ndefeito  lesivo  ao  consumidor,  deve  o  fornecedor  arcar  com  a  respectiva  indeniza\u00e7\u00e3o,  \u00e0  falta  \nde  causa  excludente  da  responsabilidade.\nDe  sua  parte,  a  requerida  n\u00e3o  comprovou,  como  lhe  incumbia,  a  \nculpa  exclusiva  do  consumidor-segurado,  tampouco  que  a  oscila\u00e7\u00e3o  na  carga  el\u00e9trica  \ndecorreu  de  fortuito  externo,  apto  a  descaracterizar  sua  responsabilidade  pelo  evento  \ndanoso. A natureza  e  a  extens\u00e3o  dos  danos  suportados  pelo  segurado  \nficaram  demonstradas  pelo  relat\u00f3rio  de  vistoria  do  sinistro  (e.g.,  fl.  45)  \u2013  documento  esse  \nn\u00e3o  impugnado  especificamente  em  contesta\u00e7\u00e3o  \u2013  que  demonstra  o  nexo  de  causalidade  \nentre  a  oscila\u00e7\u00e3o  da  corrente  el\u00e9trica  e  os  danos  suportados.\nDiferentemente  do  alegado  e  n\u00e3o  comprovado  pela  r\u00e9,  n\u00e3o  h\u00e1  \nqualquer  ind\u00edcio  de  descarga  atmosf\u00e9rica  (raio)  na  resid\u00eancia  do  segurado,  inferindo-se,  ao  \ncontr\u00e1rio,  oscila\u00e7\u00e3o,  em  virtude  de  descarga  el\u00e9trica,  na  rede  de  distribui\u00e7\u00e3o .  N\u00e3o  foi  \ntrazido  aos  autos  sequer  um  \u00fanico  documento  a  ensejar  tal  conclus\u00e3o,  nem  no  sentido  de  sua  \nculpa  exclusiva.\nNo mais  das  vezes,  a  ocorr\u00eancia  de  oscila\u00e7\u00f5es  el\u00e9tricas  constitui  \nevento  previs\u00edvel  e  pass\u00edvel  de  atua\u00e7\u00e3o  preventiva.  N\u00e3o  obstante,  ainda  que  imprevis\u00edvel,  \nisso  n\u00e3o  desonera,  por  si,  a responsabilidade  da  concession\u00e1ria,  uma  vez  configurado  o  \nfortuito  interno.\nNesse passo,  imperiosa  se  faz  a  distin\u00e7\u00e3o  entre  fortuito  interno  e  \nexterno,  sendo  certo  que  somente  este  tem  o  cond\u00e3o  de  romper  o  nexo  de  causalidade  e,  \nassim,  afastar  a  responsabilidade  civil  do  fornecedor.\nEntende-se  por  fortuito  interno  o  fato  que,  conquanto  imprevis\u00edvel  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1089888-95.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2CB8C15. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVEIRA TEIXEIRA, liberado nos autos em 21\/02\/2017 \u00e0s 19:45 . fls. 194\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n33\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1089888-95.2016.8.26.0100 - lauda  3\ne\n  inevit\u00e1vel,  esteja  intrinsecamente  relacionado  \u00e0  organiza\u00e7\u00e3o  da  atividade  empresarial,  \nensejando  a  responsabiliza\u00e7\u00e3o  do  fornecedor  independentemente  de  culpa,  por  for\u00e7a  da  \nteoria  do  risco  da  atividade.\nPor seu  turno,  o  fortuito  externo  constitui  evento  igualmente  \nimprevis\u00edvel  e  inevit\u00e1vel,  mas  estranho  \u00e0  organiza\u00e7\u00e3o  do  neg\u00f3cio.  \u00c9  fato  que  n\u00e3o  guarda  \nqualquer  liga\u00e7\u00e3o  com  a  atividade  empresarial,  gozando  de  total  autonomia  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  \nriscos  da  empresa.\nNo caso  em  tela,  a  oscila\u00e7\u00e3o,  \u00e0  m\u00edngua  de  fen\u00f4meno  \nextraordin\u00e1rio,  guarda  intr\u00ednseca  rela\u00e7\u00e3o  com  a  atividade  empresarial  da  requerida,  \nconfigurando,  pois,  fortuito  interno.\nPor  seu  turno,  os  danos  materiais  experimentados  pelo  segurados  e  \nsubrogados  pela  autora  at\u00e9  o  limite  de  cobertura  est\u00e3o  fartamente  comprovados  (fls.  40\/8),  \nbem  como  o  pagamento  ao  segurado,  sendo  que  certo  que  as  telas  internas  oferecida  pela  r\u00e9  \ndevem  ser  intepretadas  sob  particularidade  de  ser  ela  uma  institui\u00e7\u00e3o  financeira  e,  no  mais,  \nestarem  comprovados  os  pagamentos  a  terceiros  para  reparos  dos  bens  avariados.  \nAssim,  verifica-se  que  a  autora,  subrrogada  nos  direitos  do  \nsegurado,  provou  a  exist\u00eancia  dos  danos  e  nexo  de  causalidade  decorrente  da  oscila\u00e7\u00e3o  no  \nfornecimento  de  energia  el\u00e9trica,  impondo-se,  em  consequ\u00eancia,  a  condena\u00e7\u00e3o  da  \nconcession\u00e1ria  a  repar\u00e1-los.\nAnte o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  formulado  \n(art.  487,  I,  NCPC)  para  condenar  a  r\u00e9  ao  pagamento  da  quantia  de  R$2.640,00,  corrigida  \nmonetariamente  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  a  partir  \ndo  respectivo  desembolso  e  acrescida  de  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas  a  contar  da  cita\u00e7\u00e3o.\nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  arcar\u00e1  a  r\u00e9  com  as  despesas  e  custas  \nprocessuais,  bem  como  com  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  em  favor  da  autora,  os  quais,  diante  \nda  diminuta  complexidade  da  causa,  fixo  no  equivalente  a  10%  do  valor  atualizado  da  \ncondena\u00e7\u00e3o. P.R.I. \nS\u00e3o  Paulo , 21  de  fevereiro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1089888-95.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2CB8C15. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVEIRA TEIXEIRA, liberado nos autos em 21\/02\/2017 \u00e0s 19:45 . fls. 195"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40017082-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/01\/2017 17:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0386\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0386\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 74\/90: \u00c0 r\u00e9plica, no prazo legal.No mesmo prazo, digam as partes acerca da possibilidade de composi\u00e7\u00e3o e do interesse na dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, devendo justificar a pertin\u00eancia de eventuais provas que venham a indicar. No sil\u00eancio a lide ser\u00e1 prontamente julgada.Int. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 74\/90: \u00c0 r\u00e9plica, no prazo legal.No mesmo prazo, digam as partes acerca da possibilidade de composi\u00e7\u00e3o e do interesse na dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, devendo justificar a pertin\u00eancia de eventuais provas que venham a indicar. No sil\u00eancio a lide ser\u00e1 prontamente julgada.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n33\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nTERMO DE CONCLUS\u00c3O\nEm  13  de  dezembro  de 2016 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz de Direito,   Dr.  \nGuilherme  Silveira  Teixeira. \nEu,  _______________  (Dandara  Fel\u00edcio De Souza ), Estagi\u00e1ri a N\u00edvel  Superior,  \nsubscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1089888-95.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Silveira   Teixeira\nVistos. Fls.  74\/90:  \u00c0  r\u00e9plica,  no  prazo  legal.\nNo  mesmo  prazo,  digam  as  partes  acerca  da  possibilidade  de  composi\u00e7\u00e3o  e  do  \ninteresse  na  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria,  devendo  justificar  a  pertin\u00eancia  de  eventuais  provas  que  venham  a  \nindicar.  No  sil\u00eancio  a  lide  ser\u00e1  prontamente  julgada.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1089888-95.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2A31DA9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVEIRA TEIXEIRA, liberado nos autos em 13\/12\/2016 \u00e0s 14:40 . fls. 118"}},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41137789-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/11\/2016 10:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR546750035TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ Dilig\u00eancia : 31\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0308\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0308\/2016 Teor do ato: Vistos.Em respeito ao princ\u00edpio constitucional da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o. Consigno, ainda, que em caso de manifestarem ambas as partes interesse na concilia\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 prontamente designada audi\u00eancia com tal finalidade.Cite-se o r\u00e9u para oferecimento de resposta no prazo legal, com as cautelas de estilo e advert\u00eancias legais, inclusive relativas aos efeitos da revelia. Int. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Em respeito ao princ\u00edpio constitucional da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o. Consigno, ainda, que em caso de manifestarem ambas as partes interesse na concilia\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 prontamente designada audi\u00eancia com tal finalidade.Cite-se o r\u00e9u para oferecimento de resposta no prazo legal, com as cautelas de estilo e advert\u00eancias legais, inclusive relativas aos efeitos da revelia. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n33\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nTERMO DE CONCLUS\u00c3O\nEm  27  de  setembro  de  201 6, promovo  este  processo  \u00e0  conclus\u00e3o  ao  MM.  Juiz  de  Direito  \nDr.  GUILHERME  SILVEIRA  TEIXEIRA.\nEu,  ____________(Moacir  Mosho  Yabiku,  Matr\u00edcula:  362.190),  Escrevente,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1089888-95.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Silveira   Teixeira\nVistos.\nEm  respeito  ao  princ\u00edpio  constitucional  da  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo,  \ndeixo  de  designar  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o.  \nConsigno,  ainda,  que  em  caso  de  manifestarem  ambas  as  partes  interesse  na  \nconcilia\u00e7\u00e3o,  ser\u00e1  prontamente  designada  audi\u00eancia  com  tal  finalidade.\nCite-se  o  r\u00e9u  para  oferecimento  de  resposta  no  prazo  legal,  com  as  cautelas  \nde  estilo  e  advert\u00eancias  legais,  inclusive  relativas  aos  efeitos  da  revelia.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1089888-95.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2621B6C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVEIRA TEIXEIRA, liberado nos autos em 27\/09\/2016 \u00e0s 13:11 . fls. 69"}},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Determina\u00e7\u00e3o de fls. 65 em 16\/8\/2016.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   r.Despacho de fls. 65","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0260\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0260\/2016 Teor do ato: Vistos.A presente demanda foi distribu\u00edda por direcionamento em raz\u00e3o da suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o que tramita perante este Ju\u00edzo sob n\u00ba 1122307-08.2015.8.26.0100.Cotejando o objeto de ambos os feitos, conclui-se n\u00e3o ser caso de litispend\u00eancia, conex\u00e3o ou contin\u00eancia.Embora id\u00eanticas as partes, a presente demanda versa sobre fatos relacionados \u00e0 ap\u00f3lice n\u00ba 33.14.013694455, enquanto aquela se refere \u00e0 ap\u00f3lice n\u00ba 3314123817800.Inexiste, pois, coincid\u00eancia de causa de pedir ou de pedido a justificar a tramita\u00e7\u00e3o conjunta das a\u00e7\u00f5es.Ante o exposto, remetam-se os autos ao DEPRI para que se proceda \u00e0 livre redistribui\u00e7\u00e3o do feito.Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.A presente demanda foi distribu\u00edda por direcionamento em raz\u00e3o da suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o que tramita perante este Ju\u00edzo sob n\u00ba 1122307-08.2015.8.26.0100.Cotejando o objeto de ambos os feitos, conclui-se n\u00e3o ser caso de litispend\u00eancia, conex\u00e3o ou contin\u00eancia.Embora id\u00eanticas as partes, a presente demanda versa sobre fatos relacionados \u00e0 ap\u00f3lice n\u00ba 33.14.013694455, enquanto aquela se refere \u00e0 ap\u00f3lice n\u00ba 3314123817800.Inexiste, pois, coincid\u00eancia de causa de pedir ou de pedido a justificar a tramita\u00e7\u00e3o conjunta das a\u00e7\u00f5es.Ante o exposto, remetam-se os autos ao DEPRI para que se proceda \u00e0 livre redistribui\u00e7\u00e3o do feito.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n33\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nTERMO DE CONCLUS\u00c3O\nEm  16  de  agosto  de  201 6, promovo  este  processo  \u00e0  conclus\u00e3o  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.  \nGUILHERME  SILVEIRA  TEIXEIRA.\nEu,  ____________(Moacir  Mosho  Yabiku,  Matr\u00edcula:  362.190),  Escrevente,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1089888-95.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Silveira   Teixeira\nVistos.\nA   presente   demanda   foi   distribu\u00edda   por   direcionamento   em   raz\u00e3o   da   suspeita  \nde   repeti\u00e7\u00e3o   da   a\u00e7\u00e3o   que   tramita   perante   este   Ju\u00edzo   sob   n\u00ba   1122307-08.2015.8.26.0100.\nCotejando   o   objeto   de   ambos   os   feitos,   conclui-se   n\u00e3o   ser   caso   de  \nlitispend\u00eancia,   conex\u00e3o   ou   contin\u00eancia.\nEmbora   id\u00eanticas   as   partes,   a   presente   demanda   versa   sobre   fatos  \nrelacionados   \u00e0   ap\u00f3lice   n\u00ba   33.14.013694455,   enquanto   aquela   se   refere   \u00e0   ap\u00f3lice   n\u00ba  \n3314123817800.\nInexiste,   pois,   coincid\u00eancia   de   causa   de   pedir   ou   de   pedido   a   justificar   a  \ntramita\u00e7\u00e3o   conjunta   das   a\u00e7\u00f5es.\nAnte   o   exposto,   remetam-se   os   autos   ao   DEPRI   para   que   se   proceda   \u00e0  \nlivre   redistribui\u00e7\u00e3o   do   feito .\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1089888-95.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 23FBBBE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVEIRA TEIXEIRA, liberado nos autos em 16\/08\/2016 \u00e0s 14:51 . fls. 65"}},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1122307-08.2015.8.26.0100.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/11\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/01\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/03\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/04\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/07\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":44,"total_andamentos":44}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"528997040","codPublicacaoOrigem":"932868544","dataDivulgacao":"Aug 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1089888-95.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2182","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1089888-95.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ VARA :33\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 16\/08\/2016","paginaInicial":"7","paginaFinal":"7","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"726990","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15102088","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"304698","usuarioCadastro":"danilo.coutinho","dataHoraCadastro":"Aug 18 2016 02:42:58:427PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1089888-95.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1089888-95.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"674902729","codPublicacaoOrigem":"1140956934","dataDivulgacao":"May 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1089888-95.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2343","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1089888-95.2016.8.26.0100; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 33\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1089888-95.2016.8.26.0100; Assunto: Fornecimento de Energia El\u00e9trica; Apelante: Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL; Advogada: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP); Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.; Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 3 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 46 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 03\/05\/2017","paginaInicial":"282","paginaFinal":"282","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"871041","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22330328","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"May  9 2017 11:28:45:880PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1089888-95.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1089888-95.2016.8.26.0100|551\/2011|1089888-95.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"556632764","codPublicacaoOrigem":"978971373","dataDivulgacao":"Sep 28 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"1089888-95.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2210","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1089888-95.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ VARA :33\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 26\/09\/2016","paginaInicial":"50","paginaFinal":"50","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"749304","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16260016","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Sep 27 2016 10:40:04:737PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1089888-95.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1089888-95.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"558874894","codPublicacaoOrigem":"981847924","dataDivulgacao":"Sep 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"1089888-95.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2212","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"33\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1089888-95.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Em respeito ao princ\u00edpio constitucional da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o. Consigno, ainda, que em caso de manifestarem ambas as partes interesse na concilia\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 prontamente designada audi\u00eancia com tal finalidade.Cite-se o r\u00e9u para oferecimento de resposta no prazo legal, com as cautelas de estilo e advert\u00eancias legais, inclusive relativas aos efeitos da revelia. Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0308\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 33\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DOUGLAS IECCO RAVACCI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERT ANTONIO BRITO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"465","paginaFinal":"465","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"750850","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16331841","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Sep 29 2016 11:12:33:690PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1089888-95.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1089888-95.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"700089277","codPublicacaoOrigem":"1161664945","dataDivulgacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1089888-95.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2371","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1089888-95.2016.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Magistrado(a) Bonilha Filho - Negaram provimento ao recurso, com determina\u00e7\u00e3o. V.U. - SEGURO. A\u00c7\u00c3O DE RESSARCIMENTO DE DANOS AJUIZADA POR SEGURADORA SUB-ROGADA NOS DIREITOS DO SEGURADO. OSCILA\u00c7\u00c3O DE ENERGIA EL\u00c9TRICA, QUE PROVOCOU DANOS EM EQUIPAMENTOS DO SEGURADO. RELA\u00c7\u00c3O DE CONSUMO, CONFIGURADA. RESPONSABILIDADE OBJETIVA DA CONCESSION\u00c1RIA DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO. INTELIG\u00caNCIA DOS ARTS. 37, \u00a7 6\u00ba, DA CF E 14, DO CDC. INOBSERV\u00c2NCIA DA RESOLU\u00c7\u00c3O 414\/2010, DA ANEEL. IRRELEV\u00c2NCIA. CIRCUNST\u00c2NCIA QUE N\u00c3O TEM O COND\u00c3O DE AFASTAR A RESPONSABILIDADE DA PRESTADORA DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO. FALTA DE INTERESSE DE AGIR. INOCORR\u00caNCIA. ACESSO AO JUDICI\u00c1RIO, QUE N\u00c3O EST\u00c1 CONDICIONADO AO REQUERIMENTO ADMINISTRATIVO. CONCESSION\u00c1RIA QUE N\u00c3O SE DESINCUMBIU DO \u00d4NUS DE PROVAR ALGUMA DAS CAUSAS EXCLUDENTES DE RESPONSABILIDADE (ART. 14. \u00a7 3\u00ba DO CDC). FORTUITO INTERNO. NEXO DE CAUSALIDADE DEMONSTRADO. DANOS MATERIAIS DEVIDOS. DEVER DE INDENIZAR DA CONCESSION\u00c1RIA RECONHECIDO. DESNECESSIDADE DE PREQUESTIONAMENTO. HONOR\u00c1RIOS RECURSAIS. MAJORA\u00c7\u00c3O. SENTEN\u00c7A MANTIDA. RECURSO IMPROVIDO, COM DETERMINA\u00c7\u00c3O. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 100,20 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 13\u00ba Grupo - 26\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 3\u00ba andar\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2209","paginaFinal":"2209","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"889747","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23577388","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jun 21 2017 12:57:13:353AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1089888-95.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1089888-95.2016.8.26.0100|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"721777452","codPublicacaoOrigem":"1178475999","dataDivulgacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1089888-95.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2397","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"33\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1089888-95.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o.Homologo, para que produza seus jur\u00eddicos efeitos, a transa\u00e7\u00e3o entabulada entre as partes (folhas 273\/277).Aguarde-se at\u00e9 o dia 20.09.2017 eventual not\u00edcia de descumprimento da aven\u00e7a, tornando os autos conclusos para extin\u00e7\u00e3o no sil\u00eancio (artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil).P.R.I. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 33\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SERGIO DA COSTA LEITE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERT ANTONIO BRITO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"657","paginaFinal":"657","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"905764","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24599688","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 27 2017 12:12:31:550AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1089888-95.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"273\/277","numeroUnificado":"1089888-95.2016.8.26.0100|273\/277","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748121598","codPublicacaoOrigem":"1195778950","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1089888-95.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"33\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1089888-95.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos,A considerar a comprova\u00e7\u00e3o do cumprimento do acordo (folhas 281\/283), julgo extinta a presente a\u00e7\u00e3o, ora em fase de cumprimento de senten\u00e7a, com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Oportunamente, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, fa\u00e7am-se as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias e arquivem-se os autos, com as cautelas de estilo.P.R.I. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0328\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 33\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SERGIO DA COSTA LEITE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERT ANTONIO BRITO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"654","paginaFinal":"654","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921186","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947231","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:55:15:750AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1089888-95.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"281\/283","numeroUnificado":"1089888-95.2016.8.26.0100|281\/283","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"655189435","codPublicacaoOrigem":"1124029639","dataDivulgacao":"Apr  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1089888-95.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2321","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"33\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1089888-95.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - \u00c0s contrarraz\u00f5es da apela\u00e7\u00e3o de folhas 198\/214, no prazo de 15 dias, nos termos do art. 1010, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 3\u00ba CPC.Revisados, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado 25\u00aa \u00e0 36\u00aa C\u00e2maras, observadas as formalidades legais.Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0109\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 33\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SERGIO DA COSTA LEITE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERT ANTONIO BRITO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"643","paginaFinal":"643","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"857457","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21447102","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr  3 2017 10:08:41:470PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1089888-95.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"198\/214","numeroUnificado":"1089888-95.2016.8.26.0100|198\/214","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"528997510","codPublicacaoOrigem":"932874721","dataDivulgacao":"Aug 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1089888-95.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2182","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"33\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1089888-95.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.A presente demanda foi distribu\u00edda por direcionamento em raz\u00e3o da suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o que tramita perante este Ju\u00edzo sob n\u00ba 1122307-08.2015.8.26.0100.Cotejando o objeto de ambos os feitos, conclui-se n\u00e3o ser caso de litispend\u00eancia, conex\u00e3o ou contin\u00eancia.Embora id\u00eanticas as partes, a presente demanda versa sobre fatos relacionados \u00e0 ap\u00f3lice n\u00ba 33.14.013694455, enquanto aquela se refere \u00e0 ap\u00f3lice n\u00ba 3314123817800.Inexiste, pois, coincid\u00eancia de causa de pedir ou de pedido a justificar a tramita\u00e7\u00e3o conjunta das a\u00e7\u00f5es.Ante o exposto, remetam-se os autos ao DEPRI para que se proceda \u00e0 livre redistribui\u00e7\u00e3o do feito.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0260\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 33\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DOUGLAS IECCO RAVACCI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERT ANTONIO BRITO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"674","paginaFinal":"674","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"726990","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15102088","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"304698","usuarioCadastro":"danilo.coutinho","dataHoraCadastro":"Aug 18 2016 02:42:58:567PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1089888-95.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"3314123817800.","numeroUnificado":"1089888-95.2016.8.26.0100|1122307-08.2015.8.26.0100|3314123817800.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"633779388","codPublicacaoOrigem":"1100199343","dataDivulgacao":"Mar  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1089888-95.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2297","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"33\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1089888-95.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado (art. 487, I, NCPC) para condenar a r\u00e9 ao pagamento da quantia de R$2.640,00, corrigida monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, a partir do respectivo desembolso e acrescida de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a r\u00e9 com as despesas e custas processuais, bem como com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor da autora, os quais, diante da diminuta complexidade da causa, fixo no equivalente a 10% do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0062\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 33\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SERGIO DA COSTA LEITE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERT ANTONIO BRITO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"482","paginaFinal":"482","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"842713","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20256618","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Mar  1 2017 10:35:09:113AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1089888-95.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1089888-95.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"700088936","codPublicacaoOrigem":"1161660356","dataDivulgacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1089888-95.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2371","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1089888-95.2016.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator: Des.: Bonilha Filho - Apelante: Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Negaram provimento ao recurso, com determina\u00e7\u00e3o. V.U. - Advogada: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) (Fls: 213) - Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) (Fls: 33)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 13\u00ba Grupo - 26\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 3\u00ba andar\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 26\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 8 DE JUNHO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. FELIPE FERREIRA, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) THIAGO SENA SIM\u00d5ES. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. RENATO SARTORELLI, VIANNA COTRIM, ANTONIO NASCIMENTO, BONILHA FILHO e ALFREDO ATTI\u00c9. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR EM SEGUIDA FORAM PRESTADAS HOMENAGENS CONSTANTES NO COMUNICADO EM ANEXO, PASSANDO-SE POSTERIORMENTE AOS JULGAMENTOS. FORAM COLOCADOS EM PAUTA 705 PROCESSOS. ADIADOS OS FEITOS DE N\u00baS 236, 446 E 652. RETIRADOS OS FEITOS DE N\u00baS 01, 07, 71, 415, 466, 476, 537, 666 E 680. HOUVE INSCRI\u00c7\u00c3O PARA SUSTENTA\u00c7\u00c3O ORAL NOS FEITOS N\u00baS 366, PELO ADVOGADO MARCOS ESCOBAR GOMES PEREIRA (OAB\/SP 360.354); 458, PELO ADVOGADO MATEUS NOGUEIRA (OAB\/SP 346.356); 500, PELA ADVOGADA CIBELE MAYER FORAMIGLIO (OAB\/SP 210.053); 533, PELO ADVOGADO OT\u00c1VIO AUR\u00c9LIO TAMER (OAB\/SP 343.411); 612 E 629, PELO ADVOGADO LUCIANO ALVES M. FREDERICO (OAB\/SP 257.008); E 657, PELO ADVOGADO FERNANDO APARECIDO DOS SANTOS (OAB\/SP 234.651). FORAM SUSTENTADOS ORALMENTE OS FEITOS SOB OS N\u00baS 19, SENDO DADA A PALAVRA AO ADVOGADO GUILHERME CORONA (OAB\/SP 305.583); N\u00ba 341, SENDO DADA A PALAVRA AO ADVOGADO EMERSON VILELA DA SILVA (OAB\/SP 178.863); N\u00ba 371, SENDO DADA A PALAVRA AO ADVOGADO MARCOS VILELA DE MORAES (OAB\/SP 318.726); 476, SENDO DADA A PALAVRA \u00c0 ADVOGADA RUTE CORR\u00caA LOFRANO; E 505, SENDO DADA A PALAVRA \u00c0 ADVOGADA GIULIANA BONANNO SCHUNCK (OAB\/SP 207.046). HOUVE PEDIDOS DE PREFER\u00caNCIAS, SOLICITADOS PELOS ADVOGADOS E ESTAGI\u00c1RIOS PRESENTES, NOS FEITOS PAUTADOS SOB OS N\u00baS 27, 678, 508, 02, 156, 333, 127, 447, 213, 04, 139, 293, 178, 179, TENDO SIDO RESPEITADA A ORDEM DE PEDIDOS PARA OS SEUS DEFERIMENTOS. A SESS\u00c3O FOI ENCERRADA \u00c0S 15:30 HORAS.","paginaInicial":"1654","paginaFinal":"1654","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"889747","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23577388","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jun 21 2017 12:57:13:153AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1089888-95.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1089888-95.2016.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"605144133","codPublicacaoOrigem":"1065553765","dataDivulgacao":"Dec 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1089888-95.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2261","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"33\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1089888-95.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Fls. 74\/90: \u00c0 r\u00e9plica, no prazo legal.No mesmo prazo, digam as partes acerca da possibilidade de composi\u00e7\u00e3o e do interesse na dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, devendo justificar a pertin\u00eancia de eventuais provas que venham a indicar. No sil\u00eancio a lide ser\u00e1 prontamente julgada.Int. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0386\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 33\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DOUGLAS IECCO RAVACCI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERT ANTONIO BRITO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"526","paginaFinal":"526","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"815644","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18472313","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Dec 16 2016 08:28:42:073AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1089888-95.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1089888-95.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"687154269","codPublicacaoOrigem":"1151756556","dataDivulgacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1089888-95.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2357","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"651 - 1089888-95.2016.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator Bonilha Filho - Apelante: Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Advogada: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) (Fls: 213) - Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) (Fls: 33)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 13\u00ba Grupo - 26\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 3\u00ba andar\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 26\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - sala 407\/425 - 4\u00ba andar do Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 26\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 8 DE JUNHO DE 2017 (QUINTA-FEIRA), NA SALA 407\/425 - 4\u00ba ANDAR DO PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1410","paginaFinal":"1410","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"880560","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22972029","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"May 30 2017 08:54:30:363AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1089888-95.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1089888-95.2016.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}