{"numero":"1092047-11.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1092047-11.2016.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"17\/10\/2016 \u00e0s 15:56 - Livre\n37\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Juliana Amato Marzag\u00e3o","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 3.245,92","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aline Cristina Panza Mainieri"}],"andamentos":[{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41084603-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 20\/09\/2017 10:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0322\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed.2427 P\u00e1gina: 642\/668","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0322\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o condenat\u00f3ria regressiva ajuizada por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. contra Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz, a fim de condenar a concession\u00e1ria de energia el\u00e9trica r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o pelas perdas e danos decorrentes da danifica\u00e7\u00e3o, em raz\u00e3o de descargas el\u00e9tricas, dos aparelhos el\u00e9tricos de seu segurado. Aduz que, conforme parecer t\u00e9cnico que contratou, os bens se tornaram impr\u00f3prios para uso em raz\u00e3o de descargas el\u00e9tricas imput\u00e1veis a falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o pela r\u00e9, que n\u00e3o se utilizou de nenhum equipamento eficaz ou dispositivo de seguran\u00e7a para impedir a varia\u00e7\u00e3o de tens\u00e3o na rede. Invoca a aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, especialmente do artigo 20, porque \u00e9 seguradora que se subrogou nos direitos e a\u00e7\u00f5es da segurada consumidora perante a r\u00e9 e a responsabilidade objetiva da r\u00e9, concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico, pelo risco da atividade (art. 37, \u00a7 6\u00ba, da CF). Indica tamb\u00e9m a cl\u00e1usula geral de boa-f\u00e9 (art. 422, CC). Alega ter se sub-rogado no montante que pagou a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria, no total de R$ 3.245,92. A peti\u00e7\u00e3o inicial veio acompanhada dos documentos de fls. 27\/60.Inicialmente distribu\u00eddo \u00e0 42\u00aa Vara C\u00edvel deste Foro Central, o feito veio a esta Vara por fora da decis\u00e3o de fl. 61.Citada, a r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 68\/92) aduzindo que n\u00e3o comprovado o nexo de causalidade entre os danos sofridos e a suposta sobrecarga na rede el\u00e9trica e que n\u00e3o adotado o procedimento pr\u00f3prio do art. 204 da Resolu\u00e7\u00e3o ANEEL 414\/10 para que se desse o ressarcimento. Defende que n\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel por descargas el\u00e9tricas ocorridas diretamente no im\u00f3vel do consumidor, a partir do ponto de entrega da energia. Diz n\u00e3o terem sido comprovados os danos materiais. Nega a aplicabilidade do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Assevera, ainda, que n\u00e3o comprovada a exist\u00eancia da ap\u00f3lice de seguro ou do efetivo pagamento da respectiva indeniza\u00e7\u00e3o, impugnando as telas de computador reproduzidas na inicial. R\u00e9plica nas fls. 120\/166.Intimadas, as partes informaram que n\u00e3o havia mais provas a produzir (fls. 191\/195 e 196\/197). \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.O pedido \u00e9 improcedente.Verdade que a r\u00e9 \u00e9 prestadora de servi\u00e7o p\u00fablico de fornecimento de energia el\u00e9trica e, portanto, responde objetivamente pelos danos causados aos usu\u00e1rios em raz\u00e3o do servi\u00e7o prestado, consoante o disp\u00f5e o art. 37, \u00a76\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal: \"As pessoas jur\u00eddicas de direito p\u00fablico e as de direito privado prestadoras de servi\u00e7os p\u00fablicos responder\u00e3o pelos danos que seus agentes, nessa qualidade, causarem a terceiros, assegurado o direito de regresso contra o respons\u00e1vel nos casos de dolo ou culpa\".Al\u00e9m disso, aplicam-se ao caso as normas do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, pois o servi\u00e7o de fornecimento de energia el\u00e9trica \u00e0 pessoa f\u00edsica (e, dependendo do caso, \u00e0 pessoa jur\u00eddica tamb\u00e9m) configura rela\u00e7\u00e3o de consumo (art. 2\u00ba e 3\u00ba da Lei n\u00ba 8.078\/90), respondendo a r\u00e9 objetivamente pelo servi\u00e7o prestado (art. 14, \u00a7 1\u00ba, do CDC). A responsabilidade, destarte, independe da prova de culpa, bastando a demonstra\u00e7\u00e3o da sua a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o, do resultado lesivo e do nexo causal entre ambos. Seu dever de indenizar somente poder\u00e1 ser ilidido se provada a ocorr\u00eancia de alguma das causas excludentes da sua responsabilidade, isto \u00e9, inexist\u00eancia de defeito na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o ou a culpa exclusiva do consumidor ou de terceiro, nos termos do art. 14, \u00a7 3\u00ba do CDC.Sucede que, no caso concreto, a autora n\u00e3o se desincumbiu do \u00f4nus de provar a exist\u00eancia do dano, ou melhor, da sub-roga\u00e7\u00e3o. Narrando que seu segurado teria sofrido preju\u00edzo, deixou de trazer aos autos elemento apto a demonstrar que tenha efetivamente feito o pagamento ou por qualquer outro t\u00edtulo jur\u00eddico se sub-rogado nos direitos do usu\u00e1rio do servi\u00e7o de energia el\u00e9trica.Controvertida a quest\u00e3o na contesta\u00e7\u00e3o, a r\u00e9plica apresentada foi de todo gen\u00e9rica, sem nada rebater a este respeito. E, intimada, deixou de especificar provas, mesmo orais, aptas a demonstrar o pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o. A prop\u00f3sito, os prints de copiados na inicial, evidentemente, n\u00e3o passam de anota\u00e7\u00f5es unilaterais feitas pela pr\u00f3pria parte, sem qualquer valor probat\u00f3rio a n\u00e3o ser contra a pr\u00f3pria autora. Diante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado pela parte autora e, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, ponho fim \u00e0 fase cognitiva do processo, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Vencido, pagar\u00e1 a parte autora as despesas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais fixo, nos termos do artigo 85, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 8\u00ba, do CPC em R$ 1.000,00.Se interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se o(a) apelado(a) a apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de quinze dias e, ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 Se\u00e7\u00e3o competente do E. Tribunal de Justi\u00e7a, acompanhados de eventuais m\u00eddias e objetos arquivados em cart\u00f3rio, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade, nos termos do art. 1.010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o condenat\u00f3ria regressiva ajuizada por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. contra Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz, a fim de condenar a concession\u00e1ria de energia el\u00e9trica r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o pelas perdas e danos decorrentes da danifica\u00e7\u00e3o, em raz\u00e3o de descargas el\u00e9tricas, dos aparelhos el\u00e9tricos de seu segurado. Aduz que, conforme parecer t\u00e9cnico que contratou, os bens se tornaram impr\u00f3prios para uso em raz\u00e3o de descargas el\u00e9tricas imput\u00e1veis a falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o pela r\u00e9, que n\u00e3o se utilizou de nenhum equipamento eficaz ou dispositivo de seguran\u00e7a para impedir a varia\u00e7\u00e3o de tens\u00e3o na rede. Invoca a aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, especialmente do artigo 20, porque \u00e9 seguradora que se subrogou nos direitos e a\u00e7\u00f5es da segurada consumidora perante a r\u00e9 e a responsabilidade objetiva da r\u00e9, concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico, pelo risco da atividade (art. 37, \u00a7 6\u00ba, da CF). Indica tamb\u00e9m a cl\u00e1usula geral de boa-f\u00e9 (art. 422, CC). Alega ter se sub-rogado no montante que pagou a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria, no total de R$ 3.245,92. A peti\u00e7\u00e3o inicial veio acompanhada dos documentos de fls. 27\/60.Inicialmente distribu\u00eddo \u00e0 42\u00aa Vara C\u00edvel deste Foro Central, o feito veio a esta Vara por fora da decis\u00e3o de fl. 61.Citada, a r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 68\/92) aduzindo que n\u00e3o comprovado o nexo de causalidade entre os danos sofridos e a suposta sobrecarga na rede el\u00e9trica e que n\u00e3o adotado o procedimento pr\u00f3prio do art. 204 da Resolu\u00e7\u00e3o ANEEL 414\/10 para que se desse o ressarcimento. Defende que n\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel por descargas el\u00e9tricas ocorridas diretamente no im\u00f3vel do consumidor, a partir do ponto de entrega da energia. Diz n\u00e3o terem sido comprovados os danos materiais. Nega a aplicabilidade do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Assevera, ainda, que n\u00e3o comprovada a exist\u00eancia da ap\u00f3lice de seguro ou do efetivo pagamento da respectiva indeniza\u00e7\u00e3o, impugnando as telas de computador reproduzidas na inicial. R\u00e9plica nas fls. 120\/166.Intimadas, as partes informaram que n\u00e3o havia mais provas a produzir (fls. 191\/195 e 196\/197). \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.O pedido \u00e9 improcedente.Verdade que a r\u00e9 \u00e9 prestadora de servi\u00e7o p\u00fablico de fornecimento de energia el\u00e9trica e, portanto, responde objetivamente pelos danos causados aos usu\u00e1rios em raz\u00e3o do servi\u00e7o prestado, consoante o disp\u00f5e o art. 37, \u00a76\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal: \"As pessoas jur\u00eddicas de direito p\u00fablico e as de direito privado prestadoras de servi\u00e7os p\u00fablicos responder\u00e3o pelos danos que seus agentes, nessa qualidade, causarem a terceiros, assegurado o direito de regresso contra o respons\u00e1vel nos casos de dolo ou culpa\".Al\u00e9m disso, aplicam-se ao caso as normas do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, pois o servi\u00e7o de fornecimento de energia el\u00e9trica \u00e0 pessoa f\u00edsica (e, dependendo do caso, \u00e0 pessoa jur\u00eddica tamb\u00e9m) configura rela\u00e7\u00e3o de consumo (art. 2\u00ba e 3\u00ba da Lei n\u00ba 8.078\/90), respondendo a r\u00e9 objetivamente pelo servi\u00e7o prestado (art. 14, \u00a7 1\u00ba, do CDC). A responsabilidade, destarte, independe da prova de culpa, bastando a demonstra\u00e7\u00e3o da sua a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o, do resultado lesivo e do nexo causal entre ambos. Seu dever de indenizar somente poder\u00e1 ser ilidido se provada a ocorr\u00eancia de alguma das causas excludentes da sua responsabilidade, isto \u00e9, inexist\u00eancia de defeito na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o ou a culpa exclusiva do consumidor ou de terceiro, nos termos do art. 14, \u00a7 3\u00ba do CDC.Sucede que, no caso concreto, a autora n\u00e3o se desincumbiu do \u00f4nus de provar a exist\u00eancia do dano, ou melhor, da sub-roga\u00e7\u00e3o. Narrando que seu segurado teria sofrido preju\u00edzo, deixou de trazer aos autos elemento apto a demonstrar que tenha efetivamente feito o pagamento ou por qualquer outro t\u00edtulo jur\u00eddico se sub-rogado nos direitos do usu\u00e1rio do servi\u00e7o de energia el\u00e9trica.Controvertida a quest\u00e3o na contesta\u00e7\u00e3o, a r\u00e9plica apresentada foi de todo gen\u00e9rica, sem nada rebater a este respeito. E, intimada, deixou de especificar provas, mesmo orais, aptas a demonstrar o pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o. A prop\u00f3sito, os prints de copiados na inicial, evidentemente, n\u00e3o passam de anota\u00e7\u00f5es unilaterais feitas pela pr\u00f3pria parte, sem qualquer valor probat\u00f3rio a n\u00e3o ser contra a pr\u00f3pria autora. Diante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado pela parte autora e, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, ponho fim \u00e0 fase cognitiva do processo, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Vencido, pagar\u00e1 a parte autora as despesas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais fixo, nos termos do artigo 85, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 8\u00ba, do CPC em R$ 1.000,00.Se interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se o(a) apelado(a) a apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de quinze dias e, ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 Se\u00e7\u00e3o competente do E. Tribunal de Justi\u00e7a, acompanhados de eventuais m\u00eddias e objetos arquivados em cart\u00f3rio, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade, nos termos do art. 1.010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1092047-11.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1092047-11.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Juliana   Amato   Marzag\u00e3o\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  condenat\u00f3ria  regressiva  ajuizada  por  Ita\u00fa  Seguros  de  \nAuto  e  Resid\u00eancia  S.A.  contra  Companhia  Paulista  de  For\u00e7a  e  Luz ,  a  fim  de  condenar  a  \nconcession\u00e1ria  de  energia  el\u00e9trica  r\u00e9  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  pelas  perdas  e  danos  \ndecorrentes  da  danifica\u00e7\u00e3o,  em  raz\u00e3o  de  descargas  el\u00e9tricas,  dos  aparelhos  el\u00e9tricos  de  seu  \nsegurado.  Aduz  que,  conforme  parecer  t\u00e9cnico  que  contratou,  os  bens  se  tornaram  \nimpr\u00f3prios  para  uso  em  raz\u00e3o  de  descargas  el\u00e9tricas  imput\u00e1veis  a  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  do  \nservi\u00e7o  pela  r\u00e9,  que  n\u00e3o  se  utilizou  de  nenhum  equipamento  eficaz  ou  dispositivo  de  \nseguran\u00e7a  para  impedir  a  varia\u00e7\u00e3o  de  tens\u00e3o  na  rede.  Invoca  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor,  especialmente  do  artigo  20,  porque  \u00e9  seguradora  que  se  subrogou  \nnos  direitos  e  a\u00e7\u00f5es  da  segurada  consumidora  perante  a  r\u00e9  e  a  responsabilidade  objetiva  da  \nr\u00e9,  concession\u00e1ria  de  servi\u00e7o  p\u00fablico,  pelo  risco  da  atividade  (art.  37,  \u00a7  6\u00ba,  da  CF).  Indica  \ntamb\u00e9m  a  cl\u00e1usula  geral  de  boa-f\u00e9  (art.  422,  CC).  Alega  ter  se  sub-rogado  no  montante  que  \npagou  a  t\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria,  no  total  de  R$  3.245,92.  A  peti\u00e7\u00e3o  inicial  veio  \nacompanhada  dos  documentos  de  fls.  27\/60.\nInicialmente  distribu\u00eddo  \u00e0  42\u00aa  Vara  C\u00edvel  deste  Foro  Central,  o  feito  veio  a  \nesta  Vara  por  fora  da  decis\u00e3o  de  fl.  61.\nCitada,  a  r\u00e9 apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  68\/92)  aduzindo  que  n\u00e3o  \ncomprovado  o  nexo  de  causalidade  entre  os  danos  sofridos  e  a  suposta  sobrecarga  na  rede  \nel\u00e9trica  e  que  n\u00e3o  adotado  o  procedimento  pr\u00f3prio  do  art.  204  da  Resolu\u00e7\u00e3o  ANEEL  \n414\/10  para  que  se  desse  o  ressarcimento.  Defende  que  n\u00e3o  \u00e9  respons\u00e1vel  por  descargas  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1092047-11.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36FA1AA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 14:19 . fls. 198\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1092047-11.2016.8.26.0100 - lauda  2\nel\u00e9tricas\n ocorridas  diretamente  no  im\u00f3vel  do  consumidor,  a  partir  do  ponto  de  entrega  da  \nenergia.  Diz  n\u00e3o  terem  sido  comprovados  os  danos  materiais.  Nega  a  aplicabilidade  do  \nC\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  Assevera,  ainda,  que  n\u00e3o  comprovada  a  exist\u00eancia  da  \nap\u00f3lice  de  seguro  ou  do  efetivo  pagamento  da  respectiva  indeniza\u00e7\u00e3o,  impugnando  as  telas  \nde  computador  reproduzidas  na  inicial.  \nR\u00e9plica  nas  fls.  120\/166.\nIntimadas,  as  partes  informaram  que  n\u00e3o  havia  mais  provas  a  produzir  (fls.  \n191\/195  e  196\/197).  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Decido.\nO  pedido  \u00e9  improcedente.\nVerdade  que  a  r\u00e9  \u00e9  prestadora  de  servi\u00e7o  p\u00fablico  de  fornecimento  de  energia  \nel\u00e9trica  e,  portanto,  responde  objetivamente  pelos  danos  causados  aos  usu\u00e1rios  em  raz\u00e3o  do  \nservi\u00e7o  prestado,  consoante  o  disp\u00f5e  o  art.  37,  \u00a76\u00ba,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal:  \u201c As  pessoas  \njur\u00eddicas  de  direito  p\u00fablico  e  as  de  direito  privado  prestadoras  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos  \nresponder\u00e3o  pelos  danos  que  seus  agentes,  nessa  qualidade,  causarem  a  terceiros,  \nassegurado  o  direito  de  regresso  contra  o  respons\u00e1vel  nos  casos  de  dolo  ou  culpa \u201d.\nAl\u00e9m  disso,  aplicam-se  ao  caso  as  normas  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor,  pois  o  servi\u00e7o  de  fornecimento  de  energia  el\u00e9trica  \u00e0  pessoa  f\u00edsica  (e,  \ndependendo  do  caso,  \u00e0  pessoa  jur\u00eddica  tamb\u00e9m)  configura  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  (art.  2\u00ba  e  3\u00ba  \nda  Lei  n\u00ba  8.078\/90),  respondendo  a  r\u00e9  objetivamente  pelo  servi\u00e7o  prestado  (art.  14,  \u00a7  1\u00ba,  do  \nCDC).  \nA responsabilidade,  destarte,  independe  da  prova  de  culpa,  bastando  a \ndemonstra\u00e7\u00e3o  da  sua  a\u00e7\u00e3o  ou  omiss\u00e3o,  do  resultado  lesivo  e  do  nexo  causal  entre  ambos.  \nSeu  dever  de  indenizar  somente  poder\u00e1  ser  ilidido  se  provada  a  ocorr\u00eancia  de  alguma  das  \ncausas  excludentes  da  sua  responsabilidade,  isto  \u00e9,  inexist\u00eancia  de  defeito  na  presta\u00e7\u00e3o  do  \nservi\u00e7o  ou  a  culpa  exclusiva  do  consumidor  ou  de  terceiro,  nos  termos  do  art.  14,  \u00a7  3\u00ba  do  \nCDC.\nSucede que,  no  caso  concreto,  a  autora  n\u00e3o  se  desincumbiu  do  \u00f4nus  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1092047-11.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36FA1AA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 14:19 . fls. 199\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1092047-11.2016.8.26.0100 - lauda  3\nprovar\n a  exist\u00eancia  do  dano,  ou  melhor,  da  sub-roga\u00e7\u00e3o.  Narrando  que  seu  segurado  teria  \nsofrido  preju\u00edzo,  deixou  de  trazer  aos  autos  elemento  apto  a  demonstrar  que  tenha  \nefetivamente  feito  o  pagamento  ou  por  qualquer  outro  t\u00edtulo  jur\u00eddico  se  sub-rogado  nos  \ndireitos  do  usu\u00e1rio  do  servi\u00e7o  de  energia  el\u00e9trica.\nControvertida  a  quest\u00e3o  na  contesta\u00e7\u00e3o,  a  r\u00e9plica  apresentada  foi  de  todo  \ngen\u00e9rica,  sem  nada  rebater  a  este  respeito.  E,  intimada,  deixou  de  especificar  provas,  \nmesmo  orais,  aptas  a  demonstrar  o  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o.  \nA  prop\u00f3sito,  os  prints  de  copiados  na  inicial,  evidentemente,  n\u00e3o  passam  de  \nanota\u00e7\u00f5es  unilaterais  feitas  pela  pr\u00f3pria  parte,  sem  qualquer  valor  probat\u00f3rio  a  n\u00e3o  ser  \ncontra  a  pr\u00f3pria  autora.  \nDiante  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido  formulado  pela  \nparte  autora  e,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  ponho  fim  \u00e0 fase  cognitiva  do  processo,  nos  \ntermos  do  art.  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nVencido,  pagar\u00e1  a  parte  autora  as  despesas  processuais  e  os  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios,  os  quais  fixo,  nos  termos  do  artigo  85,  \u00a7\u00a7  2\u00ba  e  8\u00ba,  do  CPC  em  R$  1.000,00.\nSe  interposto  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  intime-se  o(a)  apelado(a)  a apresentar  \ncontrarraz\u00f5es  no  prazo  de  quinze  dias  e,  ap\u00f3s,  remetam-se  os  autos  \u00e0  Se\u00e7\u00e3o  competente  do  \nE.  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  acompanhados  de  eventuais  m\u00eddias  e  objetos  arquivados  em  \ncart\u00f3rio,  independentemente  de  ju\u00edzo  de  admissibilidade,  nos  termos  do  art.  1.010,  \u00a7  3\u00ba,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1092047-11.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36FA1AA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 14:19 . fls. 200"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40423562-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 26\/04\/2017 15:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40414674-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/04\/2017 10:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0124\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed.2329 P\u00e1gina: 698\/718","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0124\/2017 Teor do ato: Vistos.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 05 (cinco) dias; justificando-as, sob pena de preclus\u00e3o. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia com o julgamento antecipado da lide.Sem preju\u00edzo, no mesmo prazo informem as partes se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 139, inciso V, do CPC. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como resposta negativa.Intimem-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 05 (cinco) dias; justificando-as, sob pena de preclus\u00e3o. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia com o julgamento antecipado da lide.Sem preju\u00edzo, no mesmo prazo informem as partes se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 139, inciso V, do CPC. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como resposta negativa.Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   12\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1215\/1217  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6248  -  E-mail:   sp37cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1092047-11.2016.8.26.0100  - p.  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nAos  quarta-feira,  22  de  mar\u00e7o  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito  \nda  37\u00aa  Vara  C\u00edvel  Central  da  Comarca  de  S\u00e3o  Paulo,  Dr(a).  Juliana  Amato  Marzag\u00e3o . \nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1092047-11.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Juliana   Amato   Marzag\u00e3o\nVistos.\nEspecifiquem  as  partes  as  provas  que  pretendem  produzir,  no  prazo  de  05  \n(cinco)  dias;  justificando-as,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.  O  sil\u00eancio  ser\u00e1  interpretado  como  \nconcord\u00e2ncia  com  o  julgamento  antecipado  da  lide.\nSem  preju\u00edzo,  no  mesmo  prazo  informem  as  partes  se  t\u00eam  interesse  na  \ndesigna\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art.  139,  inciso  V,  do  \nCPC.  O  sil\u00eancio  ser\u00e1  interpretado  como  resposta  negativa.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1092047-11.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2E2B908. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 12\/04\/2017 \u00e0s 19:21 . fls. 188"}},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40208214-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/03\/2017 10:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40037903-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/01\/2017 14:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR572205886TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ Dilig\u00eancia : 29\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0387\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed.2225 P\u00e1gina: 558 e segt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0387\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Anota-se o recolhimento das custas iniciais, despesas para cita\u00e7\u00e3o postal e da taxa de mandato judicial e substabelecimento (fls. 51\/60).2. Por n\u00e3o antever na esp\u00e9cie, diante da natureza da controv\u00e9rsia posta em debate e das especificidades da causa, a possibilidade de composi\u00e7\u00e3o consensual, e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 319, VII, e Enunciado n. 35 da ENFAM).\"Enunciado n. 35: Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\". Outrossim, cumpre destacar entendimento de Jos\u00e9 Miguel Garcia Medina ao concluir que \"o CPC\/2015 \u00e9 parte de um esfor\u00e7o, no sentido de substituir, ainda que gradativamente, a cultura da senten\u00e7a pela cultura da pacifica\u00e7\u00e3o, mas a nova lei processual n\u00e3o adotou essa postura de modo absoluto\", in Direito Processual Civil Moderno , RT P\u00e1ginas 534.Cite-se o r\u00e9u para integrar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual (CPC, artigo 238) e oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (CPC, artigos 219 e 335), sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pelo autor (CPC, artigo 344), cujo termo inicial ser\u00e1 a data prevista no artigo 231 do CPC, de acordo com o modo como foi feita a cita\u00e7\u00e3o (CPC, artigo 335, III).Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.1. Anota-se o recolhimento das custas iniciais, despesas para cita\u00e7\u00e3o postal e da taxa de mandato judicial e substabelecimento (fls. 51\/60).2. Por n\u00e3o antever na esp\u00e9cie, diante da natureza da controv\u00e9rsia posta em debate e das especificidades da causa, a possibilidade de composi\u00e7\u00e3o consensual, e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 319, VII, e Enunciado n. 35 da ENFAM).\"Enunciado n. 35: Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\". Outrossim, cumpre destacar entendimento de Jos\u00e9 Miguel Garcia Medina ao concluir que \"o CPC\/2015 \u00e9 parte de um esfor\u00e7o, no sentido de substituir, ainda que gradativamente, a cultura da senten\u00e7a pela cultura da pacifica\u00e7\u00e3o, mas a nova lei processual n\u00e3o adotou essa postura de modo absoluto\", in Direito Processual Civil Moderno , RT P\u00e1ginas 534.Cite-se o r\u00e9u para integrar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual (CPC, artigo 238) e oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (CPC, artigos 219 e 335), sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pelo autor (CPC, artigo 344), cujo termo inicial ser\u00e1 a data prevista no artigo 231 do CPC, de acordo com o modo como foi feita a cita\u00e7\u00e3o (CPC, artigo 335, III).Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1092047-11.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dra.   Juliana   Amato   Marzag\u00e3o\nVistos.\n1.  Anota-se  o  recolhimento  das  custas  iniciais ,  despesas  para  cita\u00e7\u00e3o  postal  e  da  \ntaxa  de  mandato  judicial  e  substabelecimento  (fls.  51\/60).\n2.  Por  n\u00e3o  antever  na  esp\u00e9cie,  diante  da  natureza  da  controv\u00e9rsia  posta  em  debate  e  \ndas  especificidades  da  causa,  a  possibilidade  de  composi\u00e7\u00e3o  consensual,  e  de  modo  a  adequar  o  rito  \nprocessual  \u00e0s  necessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  319,  VII,  e  Enunciado  n.  35  da  ENFAM).\n\" Enunciado  n.  35:  Al\u00e9m  das  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a  flexibiliza\u00e7\u00e3o  do  procedimento  \u00e9  \nautorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  CPC\/2015,  pode  o  juiz,  de  of\u00edcio,  preservada  a  previsibilidade  do  \nrito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  da  causa,  observadas  as  garantias  fundamentais  do  processo \". \nOutrossim,  cumpre  destacar  entendimento  de  Jos\u00e9  Miguel  Garcia  Medina  ao  \nconcluir  que  \u201co   CPC\/2015  \u00e9  parte  de  um  esfor\u00e7o,  no  sentido  de  substituir,  ainda  que  \ngradativamente,  a  cultura  da  senten\u00e7a  pela  cultura  da  pacifica\u00e7\u00e3o,  mas  a  nova  lei  processual  n\u00e3o  \nadotou  essa  postura  de  modo  absoluto \u201d, in  Direito  Processual  Civil  Moderno  , RT  P\u00e1ginas  534.\nCite-se  o  r\u00e9u  para  integrar  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddico-processual  (CPC,  artigo  238)  e \noferecer  contesta\u00e7\u00e3o,  por  peti\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis  (CPC,  artigos  219  e  335),  sob  \npena  de  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  das  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  aduzidas  pelo  autor  (CPC,  artigo  \n344),  cujo  termo  inicial  ser\u00e1  a  data  prevista  no  artigo  231  do  CPC,  de  acordo  com  o  modo  como  foi  \nfeita  a  cita\u00e7\u00e3o  (CPC,  artigo  335,  III).\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1092047-11.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 274A2E9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 18\/10\/2016 \u00e0s 18:33 . fls. 63"}},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conf. determ. de fls.61 de 22.08.2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0306\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2186 P\u00e1gina: 755\/765","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0306\/2016 Teor do ato: Vistos.Compulsando os autos, verifiquei que foi caso de distribui\u00e7\u00e3o direcionada, em virtude da a\u00e7\u00e3o de n\u00famero 1122312-30.2015.A demanda em quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 conexa com o processo que tramita perante este Ju\u00edzo, porquanto os objetos s\u00e3o diferentes.Dessa forma, hei por bem determinar que se redistribua livremente o processo, com as nossas homenagens e cautelas de praxe.Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos    Vistos.Compulsando os autos, verifiquei que foi caso de distribui\u00e7\u00e3o direcionada, em virtude da a\u00e7\u00e3o de n\u00famero 1122312-30.2015.A demanda em quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 conexa com o processo que tramita perante este Ju\u00edzo, porquanto os objetos s\u00e3o diferentes.Dessa forma, hei por bem determinar que se redistribua livremente o processo, com as nossas homenagens e cautelas de praxe.Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n42\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 14\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1413\/1409,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: (11), S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj41a45@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1092047-11.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9   Augusto   Salvador   Bezerra\nVistos.\nCompulsando os  autos,  verifiquei  que  foi  caso  de  distribui\u00e7\u00e3o  direcionada,  em  \nvirtude da  a\u00e7\u00e3o  de  n\u00famero  1122312-30.2015 .\nA  demanda  em  quest\u00e3o  n\u00e3o  \u00e9  conexa  com  o  processo  que  tramita  perante  este  \nJu\u00edzo,  porquanto  os  objetos  s\u00e3o  diferentes.\nDessa  forma,  hei  por  bem  determinar  que  se  redistribua  livremente  o  processo,  com  \nas  nossas  homenagens  e  cautelas  de  praxe.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1092047-11.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 24504D7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO DO AMARAL PERINO, liberado nos autos em 22\/08\/2016 \u00e0s 15:43 . fls. 61"}},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1122312-30.2015.8.26.0100.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/01\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/04\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"20\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":26,"total_andamentos":26}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"571479523","codPublicacaoOrigem":"998149341","dataDivulgacao":"Oct 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 20 2016 12:00:00:000AM","numero":"1092047-11.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2224","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1092047-11.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ VARA :37\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 17\/10\/2016","paginaInicial":"38","paginaFinal":"38","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"762475","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16759317","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Oct 18 2016 11:52:25:917PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1092047-11.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1092047-11.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751532644","codPublicacaoOrigem":"1197963781","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1092047-11.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"37\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1092047-11.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o condenat\u00f3ria regressiva ajuizada por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. contra Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz, a fim de condenar a concession\u00e1ria de energia el\u00e9trica r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o pelas perdas e danos decorrentes da danifica\u00e7\u00e3o, em raz\u00e3o de descargas el\u00e9tricas, dos aparelhos el\u00e9tricos de seu segurado. Aduz que, conforme parecer t\u00e9cnico que contratou, os bens se tornaram impr\u00f3prios para uso em raz\u00e3o de descargas el\u00e9tricas imput\u00e1veis a falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o pela r\u00e9, que n\u00e3o se utilizou de nenhum equipamento eficaz ou dispositivo de seguran\u00e7a para impedir a varia\u00e7\u00e3o de tens\u00e3o na rede. Invoca a aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, especialmente do artigo 20, porque \u00e9 seguradora que se subrogou nos direitos e a\u00e7\u00f5es da segurada consumidora perante a r\u00e9 e a responsabilidade objetiva da r\u00e9, concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico, pelo risco da atividade (art. 37, \u00a7 6\u00ba, da CF). Indica tamb\u00e9m a cl\u00e1usula geral de boa-f\u00e9 (art. 422, CC). Alega ter se sub-rogado no montante que pagou a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria, no total de R$ 3.245,92. A peti\u00e7\u00e3o inicial veio acompanhada dos documentos de fls. 27\/60. Inicialmente distribu\u00eddo \u00e0 42\u00aa Vara C\u00edvel deste Foro Central, o feito veio a esta Vara por fora da decis\u00e3o de fl. 61.Citada, a r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 68\/92) aduzindo que n\u00e3o comprovado o nexo de causalidade entre os danos sofridos e a suposta sobrecarga na rede el\u00e9trica e que n\u00e3o adotado o procedimento pr\u00f3prio do art. 204 da Resolu\u00e7\u00e3o ANEEL 414\/10 para que se desse o ressarcimento. Defende que n\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel por descargas el\u00e9tricas ocorridas diretamente no im\u00f3vel do consumidor, a partir do ponto de entrega da energia. Diz n\u00e3o terem sido comprovados os danos materiais. Nega a aplicabilidade do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Assevera, ainda, que n\u00e3o comprovada a exist\u00eancia da ap\u00f3lice de seguro ou do efetivo pagamento da respectiva indeniza\u00e7\u00e3o, impugnando as telas de computador reproduzidas na inicial. R\u00e9plica nas fls. 120\/166.Intimadas, as partes informaram que n\u00e3o havia mais provas a produzir (fls. 191\/195 e 196\/197). \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.O pedido \u00e9 improcedente. Verdade que a r\u00e9 \u00e9 prestadora de servi\u00e7o p\u00fablico de fornecimento de energia el\u00e9trica e, portanto, responde objetivamente pelos danos causados aos usu\u00e1rios em raz\u00e3o do servi\u00e7o prestado, consoante o disp\u00f5e o art. 37, \u00a76\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal: \"As pessoas jur\u00eddicas de direito p\u00fablico e as de direito privado prestadoras de servi\u00e7os p\u00fablicos responder\u00e3o pelos danos que seus agentes, nessa qualidade, causarem a terceiros, assegurado o direito de regresso contra o respons\u00e1vel nos casos de dolo ou culpa\".Al\u00e9m disso, aplicam-se ao caso as normas do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, pois o servi\u00e7o de fornecimento de energia el\u00e9trica \u00e0 pessoa f\u00edsica (e, dependendo do caso, \u00e0 pessoa jur\u00eddica tamb\u00e9m) configura rela\u00e7\u00e3o de consumo (art. 2\u00ba e 3\u00ba da Lei n\u00ba 8.078\/90), respondendo a r\u00e9 objetivamente pelo servi\u00e7o prestado (art. 14, \u00a7 1\u00ba, do CDC). A responsabilidade, destarte, independe da prova de culpa, bastando a demonstra\u00e7\u00e3o da sua a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o, do resultado lesivo e do nexo causal entre ambos. Seu dever de indenizar somente poder\u00e1 ser ilidido se provada a ocorr\u00eancia de alguma das causas excludentes da sua responsabilidade, isto \u00e9, inexist\u00eancia de defeito na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o ou a culpa exclusiva do consumidor ou de terceiro, nos termos do art. 14, \u00a7 3\u00ba do CDC.Sucede que, no caso concreto, a autora n\u00e3o se desincumbiu do \u00f4nus de provar a exist\u00eancia do dano, ou melhor, da sub-roga\u00e7\u00e3o. Narrando que seu segurado teria sofrido preju\u00edzo, deixou de trazer aos autos elemento apto a demonstrar que tenha efetivamente feito o pagamento ou por qualquer outro t\u00edtulo jur\u00eddico se sub-rogado nos direitos do usu\u00e1rio do servi\u00e7o de energia el\u00e9trica.Controvertida a quest\u00e3o na contesta\u00e7\u00e3o, a r\u00e9plica apresentada foi de todo gen\u00e9rica, sem nada rebater a este respeito. E, intimada, deixou de especificar provas, mesmo orais, aptas a demonstrar o pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o. A prop\u00f3sito, os prints de copiados na inicial, evidentemente, n\u00e3o passam de anota\u00e7\u00f5es unilaterais feitas pela pr\u00f3pria parte, sem qualquer valor probat\u00f3rio a n\u00e3o ser contra a pr\u00f3pria autora. Diante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado pela parte autora e, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, ponho fim \u00e0 fase cognitiva do processo, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Vencido, pagar\u00e1 a parte autora as despesas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais fixo, nos termos do artigo 85, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 8\u00ba, do CPC em R$ 1.000,00.Se interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se o(a) apelado(a) a apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de quinze dias e, ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 Se\u00e7\u00e3o competente do E. Tribunal de Justi\u00e7a, acompanhados de eventuais m\u00eddias e objetos arquivados em cart\u00f3rio, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade, nos termos do art. 1.010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0322\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 37\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA CARDOSO DOS REIS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA CRISTINA DOS SANTOS SILVA DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"662","paginaFinal":"662","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"923128","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26072076","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:57:12:360AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1092047-11.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"414\/10","numeroUnificado":"1092047-11.2016.8.26.0100|414\/10|196\/197","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"532339300","codPublicacaoOrigem":"935610143","dataDivulgacao":"Aug 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"1092047-11.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2186","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1092047-11.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Compulsando os autos, verifiquei que foi caso de distribui\u00e7\u00e3o direcionada, em virtude da a\u00e7\u00e3o de n\u00famero 1122312-30.2015.A demanda em quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 conexa com o processo que tramita perante este Ju\u00edzo, porquanto os objetos s\u00e3o diferentes.Dessa forma, hei por bem determinar que se redistribua livremente o processo, com as nossas homenagens e cautelas de praxe.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0306\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 42\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELLO DO AMARAL PERINO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"763","paginaFinal":"763","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"730579","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15232477","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Aug 24 2016 12:00:55:320AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1092047-11.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"1122312-30.2015.","numeroUnificado":"1092047-11.2016.8.26.0100|1122312-30.2015.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"531422010","codPublicacaoOrigem":"934746798","dataDivulgacao":"Aug 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"1092047-11.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2185","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1092047-11.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ VARA :42\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 19\/08\/2016","paginaInicial":"3","paginaFinal":"3","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"729890","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15193484","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Aug 22 2016 11:45:00:600PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1092047-11.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1092047-11.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"572471270","codPublicacaoOrigem":"999476544","dataDivulgacao":"Oct 20 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"1092047-11.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2225","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"37\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1092047-11.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.1. Anota-se o recolhimento das custas iniciais, despesas para cita\u00e7\u00e3o postal e da taxa de mandato judicial e substabelecimento (fls. 51\/60).2. Por n\u00e3o antever na esp\u00e9cie, diante da natureza da controv\u00e9rsia posta em debate e das especificidades da causa, a possibilidade de composi\u00e7\u00e3o consensual, e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 319, VII, e Enunciado n. 35 da ENFAM).\"Enunciado n. 35: Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\". Outrossim, cumpre destacar entendimento de Jos\u00e9 Miguel Garcia Medina ao concluir que \"o CPC\/2015 \u00e9 parte de um esfor\u00e7o, no sentido de substituir, ainda que gradativamente, a cultura da senten\u00e7a pela cultura da pacifica\u00e7\u00e3o, mas a nova lei processual n\u00e3o adotou essa postura de modo absoluto\", in Direito Processual Civil Moderno , RT P\u00e1ginas 534.Cite-se o r\u00e9u para integrar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual (CPC, artigo 238) e oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (CPC, artigos 219 e 335), sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pelo autor (CPC, artigo 344), cujo termo inicial ser\u00e1 a data prevista no artigo 231 do CPC, de acordo com o modo como foi feita a cita\u00e7\u00e3o (CPC, artigo 335, III).Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0387\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 37\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA CARDOSO DOS REIS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA CRISTINA DOS SANTOS SILVA DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"564","paginaFinal":"564","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"764656","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16802211","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Oct 19 2016 11:24:36:160PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1092047-11.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1092047-11.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"662668525","codPublicacaoOrigem":"1131611317","dataDivulgacao":"Apr 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1092047-11.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2329","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"37\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1092047-11.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 05 (cinco) dias; justificando-as, sob pena de preclus\u00e3o. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia com o julgamento antecipado da lide.Sem preju\u00edzo, no mesmo prazo informem as partes se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 139, inciso V, do CPC. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como resposta negativa. Intimem-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0124\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 37\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA CARDOSO DOS REIS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA CRISTINA DOS SANTOS SILVA DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"710","paginaFinal":"710","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"862554","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21775905","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr 17 2017 11:01:09:233PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1092047-11.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1092047-11.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}