{"numero":"1096201-72.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1096201-72.2016.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"05\/12\/2016 \u00e0s 11:35 - Livre\n36\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Stef\u00e2nia Costa Amorim Requena","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 3.181,95","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aline Cristina Panza Mainieri"}],"andamentos":[{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41105349-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 25\/09\/2017 14:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0235\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 631\/645","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0235\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, para condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora o valor total de R$ 3.181,95 (tr\u00eas mil, cento e oitenta e um reais e noventa e cinco centavos), devidamente atualizado pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo a partir dos respectivos desembolsos e acrescido de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o. Por via de consequ\u00eancia, declaro extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, responder\u00e1 a r\u00e9 pelo pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% (dez por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.C. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, para condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora o valor total de R$ 3.181,95 (tr\u00eas mil, cento e oitenta e um reais e noventa e cinco centavos), devidamente atualizado pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo a partir dos respectivos desembolsos e acrescido de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o. Por via de consequ\u00eancia, declaro extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, responder\u00e1 a r\u00e9 pelo pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% (dez por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br      \n1096201-72.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1096201-72.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJu\u00edza   de   Direito:   Dr\u00aa.   Stef\u00e2nia   Costa   Amorim   Requena\nVistos.\nITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S.A.  ajuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  \nregressiva  contra  COMPANHIA  PAULISTA  DE  FOR\u00c7A  E  LUZ ,  alegando,  em  s\u00edntese,  ter  \ncelebrado  contrato  de  seguro  com  JOSE  EDUARDO  BORGES,  em  virtude  do  qual  pagou  ao  \nsegurado  indeniza\u00e7\u00e3o  no  valor  de  R$  3.181,95,  na  data  de  23.06.2015.  Alega  que,  em  04.03.2015,  \nhouve  descarga  el\u00e9trica  no  im\u00f3vel  segurado,  com  a  consequente  propaga\u00e7\u00e3o  de  danos  a  bens  de  \nsua  propriedade.  Afirma  que  o  sinistro  decorreu  de  falha  nos  servi\u00e7os  prestados  pela  r\u00e9,  que  n\u00e3o  \nempregou  os  devidos  equipamentos  de  seguran\u00e7a  e  preven\u00e7\u00e3o  ao  longo  de  sua  rede  de  distribui\u00e7\u00e3o  \nde  energia,  permitindo  e  contribuindo  para  ocorr\u00eancia  de  danos  el\u00e9tricos.  Aduz  estar  presente  o  \nnexo  de  causalidade  entre  a  conduta  omissa  da  r\u00e9  e  os  danos  suportados,  restando  caracterizado  o  \ndever  de  indenizar.  Entendendo  ter  se  sub-rogado  nos  direitos  do  segurado,  ressalta  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  \nC\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  ao  caso,  assim  como  a responsabilidade  objetiva  da  r\u00e9  em  \nvirtude  do  risco  administrativo.  Pugna,  assim,  pela  proced\u00eancia  do  pedido,  para  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  \nao  pagamento  da  import\u00e2ncia  devida.\nRegularmente  citada  (fls.  66),  a  r\u00e9  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  legal  (fls.  \n67\/88),  arguindo,  preliminarmente,  a  falta  de  interesse  de  agir,  eis  que  a  autora  n\u00e3o  buscou  a  \nsatisfa\u00e7\u00e3o  de  sua  pretens\u00e3o  indenizat\u00f3ria  pela  via  administrativa.  No  m\u00e9rito,  nega  a  ocorr\u00eancia  de  \nfalha  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  de  fornecimento  de  energia  el\u00e9trica,  ressaltando  que  as  instala\u00e7\u00f5es  \ninternas  da  unidade  consumidora  s\u00e3o  de  responsabilidade  do  pr\u00f3prio  consumidor.  Sustenta  que  a  \nocorr\u00eancia  de  descarga  el\u00e9trica  configura  fato  externo,  de  for\u00e7a  maior,  raz\u00e3o  pela  qual  estaria  \nafastado  seu  dever  de  indenizar.  Aduz  a  inaplicabilidade  da  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.  Ent\u00e3o,  \nrequer  seja  o  processo  extinto  sem  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito  ou,  subsidiariamente,  seja  o  pedido  julgado  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1096201-72.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36ECA86. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 12:32 . fls. 200\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br      \n1096201-72.2016.8.26.0100 - lauda  2\nimprocedente.\nSobreveio r\u00e9plica  (fls.  119\/162).\nEm  aten\u00e7\u00e3o  ao  despacho  a  fls.  184,  manifestaram-se  as  partes  a  fls.  187\/191  e  \n192\/193.\nIntimada (fls.  194),  a  autora  apresentou  a  peti\u00e7\u00e3o  a  fls.  197\/199.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nO   feito   comporta   julgamento   antecipado   (art.   355,   inciso   I   do   C\u00f3digo   de  \nProcesso   Civil).\n\u00c9   certo   que   cabe   ao   julgador   decidir   sobre   a   utilidade   ou   necessidade   das  \nprovas,   indeferindo   as   dilig\u00eancias   in\u00fateis   ou   meramente   protelat\u00f3rias,   nos   exatos   termos   do   art.  \n370,   par\u00e1grafo   \u00fanico,   do   mesmo   dispositivo   legal.   Ensina   VICENTE   GRECO   FILHO   que:   \u201cA  \nfinalidade   da   prova   \u00e9   o   convencimento   do   juiz,   que   \u00e9   seu   destinat\u00e1rio.   No   processo,   a   prova   n\u00e3o  \ntem   um   fim   em   si   mesma   ou   um   fim   moral   ou   filos\u00f3fico;   sua   finalidade   \u00e9   pr\u00e1tica,   qual   seja,  \nconvencer   o   juiz.   N\u00e3o   se   busca   a   certeza   absoluta,   a   qual,   ali\u00e1s,   \u00e9   imposs\u00edvel,   mas   a   certeza  \nrelativa   suficiente   na   convic\u00e7\u00e3o   do   magistrado\u201d 1\n.\nNo  caso  concreto,  os  documentos  apresentados  s\u00e3o  suficientes  para  o  deslinde  \nda  controv\u00e9rsia,  sendo  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  sobretudo  porque,  a  despeito  do  \npedido  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  formulado  pela  r\u00e9,  esclareceu  a  autora  que  os  bens  avariados  \nn\u00e3o  foram  preservados  (fls.  197\/199),  de  modo  que  seria  invi\u00e1vel  a  produ\u00e7\u00e3o  da  prova  t\u00e9cnica  \ndireta.  \nA   respeito,   j\u00e1   ficou   decidido   que:   \"Quanto   \u00e0   necessidade   da   produ\u00e7\u00e3o   de   provas,   o   juiz   tem  \no   poder-dever   de   julgar   a   lide   antecipadamente,   desprezando   a   realiza\u00e7\u00e3o   de   audi\u00eancia   para   a  \nprodu\u00e7\u00e3o   de   provas   ao   constatar   que   o   acervo   documental   \u00e9   suficiente   para   nortear   e   instruir   seu  \nentendimento.   \u00c9   do   seu   livre   convencimento   o   deferimento   de   pedido   para   a   produ\u00e7\u00e3o   de  \n1   GRECO  FILHO,  Vicente.  Direito  processual  civil  brasileiro ,  volume  2  (atos  processuais  a recursos  e \nprocessos  nos  tribunais).  22.  ed.  S\u00e3o  Paulo:  Saraiva,  2013,  pp.  225-226.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1096201-72.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36ECA86. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 12:32 . fls. 201\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br      \n1096201-72.2016.8.26.0100 - lauda  3\nquaisquer   provas   que   entender   pertinentes   ao   julgamento   da   lide\u201d 2\n.  \nAssim  sendo  e desde  logo,  h\u00e1  que  ser  afastada  a alegada  falta  de  interesse  \nprocessual,  eis  que  este  se  submete  ao  bin\u00f4mio  necessidade  e  adequa\u00e7\u00e3o.  No  caso  em  tela,  a  \nmedida  postulada  \u00e9  \u00fatil  e  necess\u00e1ria  \u00e0  obten\u00e7\u00e3o  do  provimento  jurisdicional  reclamado,  certo  que,  \npara  que  a  seguradora  possa  exercer  seu  direito  de  regresso,  n\u00e3o  \u00e9  necess\u00e1rio  que  o  consumidor  \ntenha  comunicado  o  problema  na  rede  el\u00e9trica  \u00e0  concession\u00e1ria  ou  requerido  a  repara\u00e7\u00e3o  pela  via  \nadministrativa.\nNo m\u00e9rito,  o  pedido  \u00e9  procedente.\nCuida-se   de   a\u00e7\u00e3o   regressiva,   em   que   a   autora   pretende   o   ressarcimento   dos  \nvalores   pagos   ao   seu   segurado,   a   t\u00edtulo   de   indeniza\u00e7\u00e3o   securit\u00e1ria,   em   raz\u00e3o   de   danos   materiais  \ndecorrentes   de   sobrecargas   em   equipamentos   eletr\u00f4nicos   provocadas   por   descargas   el\u00e9tricas.    \nCumpre   anotar   que   deve   ser   aplicado   \u00e0   hip\u00f3tese   dos   autos   o   disposto   no   art.   37,  \n\u00a7   6\u00ba,   da   Constitui\u00e7\u00e3o   Federal:   \u201cAs   pessoas   jur\u00eddicas   de   direito   p\u00fablico   e   as   de   direito   privado  \nprestadoras   de   servi\u00e7os   p\u00fablicos   responder\u00e3o   pelos   danos   que   seus   agentes,   nessa   qualidade,  \ncausarem   a   terceiros,   assegurado   o   direito   de   regresso   contra   o   respons\u00e1vel   nos   casos   de   dolo   ou  \nculpa\u201d.  \nTrata-se   da   teoria   do   risco   administrativo,   segundo   o   qual   o   dever   de   indenizar  \nsurge   do   s\u00f3   ato   lesivo   e   injusto   causado   \u00e0   v\u00edtima   pela   Administra\u00e7\u00e3o.   Como   ensina   HELY   LOPES  \nMEIRELLES:   \u201caqui   n\u00e3o   se   cogita   da   culpa   da   Administra\u00e7\u00e3o   ou   de   seus   agentes,   bastando   que   a  \nv\u00edtima   demostre   o   fato   danoso   e   injusto   ocasionado   por   a\u00e7\u00e3o   ou   omiss\u00e3o   do   Poder   P\u00fablico\u201d 3\n.  \nN\u00e3o   se   olvida,   ainda,   da   peculiaridade   que   atinge   a   presta\u00e7\u00e3o   de   servi\u00e7os   de  \nenergia   el\u00e9trica,   a   qual   importa   em   perigo   constante   e   imp\u00f5e   ao   fornecedor,   em   conson\u00e2ncia   com   o  \ndisposto   no   par\u00e1grafo   \u00fanico   do   art.   927   do   C\u00f3digo   Civil,   responder   de   forma   objetiva   pelo   risco  \ncriado.  \n2   STJ,  Agr.  Reg.  no  Agravo  de  Instrumento  n\u00ba  2006\/0013165-5,  Min.  Jos\u00e9  Delgado,  1\u00aa  T.,  Fonte:  DJ  \n22\/05\/2006  p.  160.\n3 in  Direito  Administrativo  Brasileiro, 18\u00aa  ed.,  Malheiros,  p. 555.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1096201-72.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36ECA86. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 12:32 . fls. 202\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br      \n1096201-72.2016.8.26.0100 - lauda  4\nDestarte,   n\u00e3o   s\u00f3   pela   no\u00e7\u00e3o   de   servi\u00e7o   p\u00fablico   inerente   \u00e0   sua   atividade,   mas  \ntamb\u00e9m   pelo   pr\u00f3prio   perigo   de   dano   que   a   distribui\u00e7\u00e3o   e   o   transporte   de   energia   el\u00e9trica  \nrepresentam   para   a   comunidade,   afigura-se   objetiva   a   responsabilidade   atribu\u00edda   \u00e0   r\u00e9.   Com   efeito,  \nexclui-se   o   elemento   subjetivo   da   culpa   para   aferir   a   obriga\u00e7\u00e3o   de   reparar   ou   n\u00e3o   o   dano,  \nremanescendo   o   concurso   de   dois   elementos,   quais   sejam,   a   ocorr\u00eancia   do   dano   e   o   nexo   de  \ncausalidade   entre   este   e   a   a\u00e7\u00e3o   ou   omiss\u00e3o   administrativa,   de   modo   que   o   dever   de   indenizar  \nsomente   \u00e9   afastado   nos   casos   de   for\u00e7a   maior,   caso   fortuito   ou,   ainda,   se   comprovada   a   culpa  \nexclusiva   da   v\u00edtima   ou   de   terceiro.\nAdemais,   aplicam-se   ao   caso   as   normas   do   C\u00f3digo   de   Defesa   do   Consumidor,  \nna   medida   em   que   o   servi\u00e7o   de   fornecimento   de   energia   el\u00e9trica   configura   rela\u00e7\u00e3o   de   consumo  \n(art.   2\u00ba   e   3\u00ba   da   Lei   n\u00ba   8.078\/90),   respondendo   a   r\u00e9   objetivamente   pelo   servi\u00e7o   prestado   (art.   14,   \u00a7  \n1\u00ba,   do   CDC),   conforme   consolidado   entendimento   jurisprudencial:\n\u201cAGRAVO   REGIMENTAL     AGRAVO   EM   RECURSO   ESPECIAL  \nRESPONSABILIDADE   CIVIL     A\u00c7\u00c3O   REGRESSIVA   DA   SEGURADORA   CONTRA  \nEMPRESAFORNECEDORA   DE   ENERGIA   EL\u00c9TRICA     RELA\u00c7\u00c3O   DE   CONSUMO   -  \nINVERS\u00c3O   DO   \u00d4NUS   DA   PROVA     APLICA\u00c7\u00c3O   DO   C\u00d3DIGO   DE   DEFESA   DO  \nCONSUMIDOR   -   S\u00daMULA   83\/STJ   -     DECIS\u00c3O   AGRAVADA   MANTIDA.   1.-Concluiu  \no   Ac\u00f3rd\u00e3o   recorrido   que   a   rela\u00e7\u00e3o   entre   a   segurada   e   a   Agravante   \u00e9   de   consumo.  \nAssim,   incide   o   C\u00f3digo   de   Defesa   do   Consumidor   na   rela\u00e7\u00e3o   estabelecida   entre   a  \nSeguradora   -   que   se   subrogou   nos   direitos   da   segurada   -   e   a   Agravante.   Precedentes.\u201d 4\nA   responsabilidade   da   r\u00e9,   destarte,   independe   da   prova   de   culpa,   bastando   a  \ndemonstra\u00e7\u00e3o   da   sua   a\u00e7\u00e3o   ou   omiss\u00e3o,   do   resultado   lesivo   e   do   nexo   causal   entre   ambos.   Seu    \ndever   de   indenizar   somente   poder\u00e1   ser   ilidido   se   provada   a   ocorr\u00eancia   de   alguma   das   causas  \nexcludentes   da   sua   responsabilidade,   isto   \u00e9,   inexist\u00eancia   de   defeito   na   presta\u00e7\u00e3o   do   servi\u00e7o   ou   a  \nculpa   exclusiva   do   consumidor   ou   de   terceiro,   nos   termos   do   art.   14,   \u00a7   3\u00ba   do   CDC,   \u00f4nus   do   qual  \nn\u00e3o   se   desincumbiu.\nNa   hip\u00f3tese   em   an\u00e1lise,   a   autora   logrou   demonstrar   a   ocorr\u00eancia   do   sinistro.  \nResta   aferir,   pois,   a   presen\u00e7a   de   eventual   excludente   de   responsabilidade   e,   se   n\u00e3o   comprovada,   far-\nse-\u00e1   necess\u00e1rio   apurar   o   nexo   de   causalidade   entre   os   supostos   danos   e   a   eventual   falha   na  \npresta\u00e7\u00e3o   de   servi\u00e7os   da   r\u00e9.  \n4  STJ,  AgRg  no  AREsp  426017\/MG,  3\u00aa  Turma,  Rel.  Min.  Sidnei  Beneti,  j.  em  10\/12\/2013.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1096201-72.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36ECA86. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 12:32 . fls. 203\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br      \n1096201-72.2016.8.26.0100 - lauda  5\nOcorre   que   a   r\u00e9   n\u00e3o   trouxe   aos   autos   qualquer   elemento   de   prova   capaz   de  \nrefutar   as   alega\u00e7\u00f5es   da   autora,   todas   corroboradas   pelo   or\u00e7amento   e   relat\u00f3rio   elaborados   durante   a  \nfase   de   regula\u00e7\u00e3o   do   sinistro   (fls.   40   e   ss.),   que   confirmam   a   ocorr\u00eancia   dos   danos   sofridos   pelos  \nsegurados,   as   falhas   nos   servi\u00e7os   prestados,   consistentes   nas   oscila\u00e7\u00f5es   da   tens\u00e3o   el\u00e9trica,   e   o   nexo  \nde   causalidade   entre   eles.\nA   prop\u00f3sito,   merece   destaque   o   or\u00e7amento   elaborado   pela   empresa   respons\u00e1vel  \npelo   conserto   dos   equipamentos,   que   revela   a   ocorr\u00eancia   de   descarga   el\u00e9trica   (fls.   41\/42),   certo  \nque   nada   h\u00e1   nos   autos   que   possa   evidenciar   terem   sido   os   danos   causados   pelo   uso   incorreto   dos  \nequipamentos   ou   por   quaisquer   outras   medidas   de   responsabilidade   dos   segurados.  \nDa\u00ed   porque   n\u00e3o   convence  a  alega\u00e7\u00e3o  da  concession\u00e1ria  de  aus\u00eancia  de  registro  \nde  oscila\u00e7\u00e3o  no  sistema  el\u00e9trico  na  data  e  hora  informadas,  evidenciando-se  do  conjunto  \nprobat\u00f3rio  que  os  danos  causados  aos  equipamentos  da  segurada  da  autora  dec orrem  da   \nsobrecarga  na  rede  de  energia  el\u00e9trica  da  r\u00e9  ocorrida  na  data  dos  fatos  (23.06.2015).\nNo  mais,  quando  se  fala  de  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  de  energia  el\u00e9trica,  a \nocorr\u00eancia  de  temporais  e  queda  de  raios  s\u00e3o  eventos  absolutamente  previs\u00edveis,  de  forma  que  os  \ndanos  el\u00e9tricos  poderiam  ser  evitados  com  a  utiliza\u00e7\u00e3o  de  tecnologia  adequada.  Afastada,  portanto,  \na  ocorr\u00eancia  de  caso  fortuito  ou  de  for\u00e7a  maior.\nAinda   que   assim   n\u00e3o   fosse,   incab\u00edvel   restringir   o   direito   do   usu\u00e1rio   do   servi\u00e7o  \np\u00fablico   ao   ressarcimento   dos   preju\u00edzos   causados   pela   falha   na   presta\u00e7\u00e3o   de   servi\u00e7os,   pela  \ninobserv\u00e2ncia   ao   disposto   na   Resolu\u00e7\u00e3o   61\/2004   da   ANEEL,   que   n\u00e3o   tem   o   cond\u00e3o   de   revogar  \npreceitos   de   ordem   legal   e   constitucional.   Nesse   sentido,   j\u00e1   ficou   decidido   que:\n\u201cA\u00c7\u00c3O   DE   REGRESSO   -   Seguradora   contra   concession\u00e1ria   de   energia   el\u00e9trica   -  \nCobertura   de   avarias   em   equipamentos   de   empresa   segurada   em   raz\u00e3o   de   sobrecarga  \nel\u00e9trica   -   Responsabilidade   objetiva   (art.   37,   \u00a7   6\u00ba,   CF)   -   Restri\u00e7\u00e3o   ao   ressarcimento     de  \ndanos   por   resolu\u00e7\u00e3o   de   ag\u00eancia   reguladora     (Resolu\u00e7\u00e3o   61\/04   Aneel)   que   n\u00e3o   se  \nadmite   -   Temporal   e   queda   de   raios   que   n\u00e3o   se   configuram   caso   fortuito   ou   for\u00e7a   maior  \n-   Danos   que   podem   ser   evitados   com   a   utiliza\u00e7\u00e3o   de   tecnologia   adequada   -   Dever   de  \npreven\u00e7\u00e3o   de   danos   por   parte   da   concession\u00e1ria   reconhecido     Nexo   causal  \nconfigurado   -   Reembolso   limitado   \u00e0   indeniza\u00e7\u00e3o   paga   ao   segurado   -   Verba   despendida  \na   t\u00edtulo   de   regula\u00e7\u00e3o   de   sinistro   que   n\u00e3o   integra   a   obriga\u00e7\u00e3o   de   reembolso   Intelig\u00eancia  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1096201-72.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36ECA86. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 12:32 . fls. 204\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br      \n1096201-72.2016.8.26.0100 - lauda  6\ndo   art.   786,   do   CC,   e   da   S\u00famula   188,   STF   -   A\u00e7\u00e3o   procedente   em   parte   -   Senten\u00e7a  \nmantida   -   Apela\u00e7\u00e3o   e   recurso   adesivo   desprovidos.\u201d 5\n \nPortanto,   uma   vez   demonstrada   a   exist\u00eancia   do   nexo   de   causalidade   entre   os  \ndanos   nos   equipamentos   dos   segurados   da   autora   e   a   conduta   da   concession\u00e1ria,   estando   ausente  \nqualquer   excludente   de   responsabilidade,   inquestion\u00e1vel   se   mostra   o   dever   de   indenizar   da   r\u00e9,  \nobservado   o   disposto   na   S\u00famula   188   do   Supremo   Tribunal   Federal:   \u201c O   segurador   tem   a\u00e7\u00e3o  \nregressiva   contra   o   causador   do   dano,   pelo   que   efetivamente   pagou,   at\u00e9   o   limite   previsto   no  \ncontrato   de   seguro \u201d.  \nPor   fim,   importa   salientar   que   a   autora   comprovou   as   vig\u00eancias   das   ap\u00f3lices   de  \nseguros   \u00e0   \u00e9poca   dos   fatos,   bem   como   o   montante   das   despesas   cujo   ressarcimento   pleiteia.     Sobre  \no   tema,     j\u00e1   decidiu   o   E.   Tribunal   de   Justi\u00e7a   de   S\u00e3o   Paulo:  \n\"APELA\u00c7\u00c3O.   A\u00c7\u00c3O   REGRESSIVA.   Seguro   residencial.   Queima   de   equipamentos   em  \nraz\u00e3o   de   oscila\u00e7\u00e3o   na   tens\u00e3o   de   energia   el\u00e9trica.   Sub-roga\u00e7\u00e3o   da   seguradora   nos  \ndireitos   do   segurado,   em   raz\u00e3o   do   pagamento   de   indeniza\u00e7\u00e3o.   Art.   786   do   CC.   Invers\u00e3o  \ndo   \u00f4nus   da   prova.   Cabimento.   R\u00e9   que   n\u00e3o   se   desincumbiu   de   demonstrar   a  \nnormalidade   da   tens\u00e3o   fornecida   na   data   do   sinistro.   Aus\u00eancia   de   caso   fortuito   ou  \nfor\u00e7a   maior.   Descargas   atmosf\u00e9ricas   que   s\u00e3o   previs\u00edveis,   cujos   danos   deveriam   ser  \nevitados   com   o   uso   de   tecnologia   adequada.   Desnecessidade   de   pedido   administrativo.  \nArt.   204   da   Resolu\u00e7\u00e3o   N.\u00ba   414\/2010   da   ANEEL   que   n\u00e3o   se   sobrep\u00f5e   ao   direito   de   a\u00e7\u00e3o,  \nconstitucionalmente   previsto.   RECURSO   PROVIDO .\" 6\n \n\"A\u00c7\u00c3O   REGRESSIVA.   Danos   el\u00e9tricos   causados   a   consumidor.   Nos   termos   do   art.   37,  \n\u00a7   6\u00ba,   da   Constitui\u00e7\u00e3o   Federal,   \u00e9   objetiva   a   responsabilidade   civil   das   pessoas   jur\u00eddicas  \nde   direito   p\u00fablico.   Teoria   do   risco   administrativo.   Prova   do   nexo   de   causalidade   entre  \nos   danos   havidos   e   a   falha   na   presta\u00e7\u00e3o   de   servi\u00e7os.   Ressarcimento   devido.   \u201cO  \nsegurador   tem   a\u00e7\u00e3o   regressiva   contra   o   causador   do   dano,   pelo   que   efetivamente  \npagou,   at\u00e9   ao   limite   previsto   no   contrato   de   seguro\u201d   S\u00famula   188   do   E.   STF.   Senten\u00e7a  \nreformada.   RECURSO   PROVIDO .\" 7\n \nDiante  do  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido,  para  \ncondenar   a   r\u00e9   a  \npagar   \u00e0   autora   o   valor   total   de  R$  3.181,95\n  (tr\u00eas   mil,   cento   e   oitenta   e   um   reais   e   noventa   e   cinco  \ncentavos),   devidamente   atualizado   pelos   \u00edndices   da   Tabela   Pr\u00e1tica   do   E.   Tribunal   de   Justi\u00e7a   de   S\u00e3o  \nPaulo   a   partir   dos   respectivos   desembolsos   e   acrescido   de   juros   de   mora   de   1%   (um   por   cento)   ao  \nm\u00eas,   a   contar   da   cita\u00e7\u00e3o.  Por  via  de  consequ\u00eancia,  declaro  extinto  o  processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  \n5  TJSP  -  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0198863-15.2008.8.26.0100  -  1\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  -  Rel.  Des.  Luiz  Antonio  \nde  Godoy  -  j.  30.06.2015.\n6  TJSP  \n Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n\u00ba  1121840-63.2014.8.26.0100  \n 25\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  \n Rel.  Des.  Azuma  Nishi  \n j.  18\/08\/2016.\n7  TJSP  \n Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0186917-12.2009.8.26.0100  \n 26\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  \nS\u00e3o  Paulo  \n Rel.  Des.  Antonio  Nascimento  \n j.  19\/05\/2016.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1096201-72.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36ECA86. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 12:32 . fls. 205\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br      \n1096201-72.2016.8.26.0100 - lauda  7\nm\u00e9rito,\n na  forma  do  art.  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nEm   raz\u00e3o   da   sucumb\u00eancia,   responder\u00e1   a   r\u00e9   pelo   pagamento   das   custas   e  \ndespesas   processuais,   bem   como   honor\u00e1rios   advocat\u00edcios   que   fixo   em   10%   (dez   por   cento)   do  \nvalor   da   condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de  2017.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1096201-72.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36ECA86. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 12:32 . fls. 206"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40748952-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/07\/2017 11:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0167\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2379 P\u00e1gina: 664\/683","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0167\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 192\/193. Ante o pedido formulado pela r\u00e9, manifeste-se a parte autora, no prazo de 5 (cinco) dias, para informar se os bens avariados foram preservados.Int. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 192\/193. Ante o pedido formulado pela r\u00e9, manifeste-se a parte autora, no prazo de 5 (cinco) dias, para informar se os bens avariados foram preservados.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1211\/1213,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6243,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp36cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1096201-72.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Stef\u00e2nia   Costa   Amorim   Requena\nVistos.\nFls. 192\/193.  Ante  o  pedido  formulado  pela  r\u00e9,  manifeste-se  a  parte  autora,  no  \nprazo  de  5  (cinco)  dias , para  informar  se  os  bens  avariados  foram  preservados.\nInt .\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1096201-72.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 334FA52. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 29\/06\/2017 \u00e0s 15:25 . fls. 194"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40558173-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 26\/05\/2017 15:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40556538-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/05\/2017 13:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0128\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2350 P\u00e1gina: 573\/599","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0128\/2017 Teor do ato: Vistos.Esclare\u00e7am as partes se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Ainda, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando a necessidade e pertin\u00eancia. Ou, se o caso, digam sobre eventual julgamento antecipado da lide.Int. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Esclare\u00e7am as partes se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Ainda, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando a necessidade e pertin\u00eancia. Ou, se o caso, digam sobre eventual julgamento antecipado da lide.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1096201-72.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Stef\u00e2nia   Costa   Amorim   Requena\nVistos.\nEsclare\u00e7am  as  partes  se  h\u00e1  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nAinda,  especifiquem  as  provas  que  pretendem  produzir,  justificando  a  necessidade  \ne  pertin\u00eancia.  Ou,  se  o  caso,  digam  sobre  eventual  julgamento  antecipado  da  lide.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1096201-72.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3086C49. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 17\/05\/2017 \u00e0s 12:45 . fls. 184"}},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40308978-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 29\/03\/2017 10:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0072\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2309 P\u00e1gina: 672\/686","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0072\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se a parte autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o ofertada a fls. 67\/88.Int. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Vistos.Manifeste-se a parte autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o ofertada a fls. 67\/88.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1096201-72.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Stef\u00e2nia   Costa   Amorim   Requena\nVistos.\nManifeste-se  a  parte  autora  sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o  ofertada  a  fls.  67\/ 88.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1096201-72.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2D8E927. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 15\/03\/2017 \u00e0s 19:30 . fls. 116"}},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40092769-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/02\/2017 15:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR572323401TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ Dilig\u00eancia : 19\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0394\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2255 P\u00e1gina: 623\/641","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0394\/2016 Teor do ato: Vistos. \u00c0 luz do princ\u00edpio da razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e do poder\/dever que tem o juiz de alterar prazos processuais para adequ\u00e1-los \u00e0s necessidades do conflito de modo a conferir maior efetividade \u00e0 tutela do direito, bem como em raz\u00e3o da inexist\u00eancia de setor de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o com capacidade de atender ao elevad\u00edssimo n\u00famero de a\u00e7\u00f5es ajuizadas neste Foro Central diariamente, deixo de designar a audi\u00eancia a que alude o art. 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, ficando postergada a provid\u00eancia para momento oportuno, em havendo interesse manifestado por ambas as partes.Cite-se e intime-se a parte r\u00e9, com as advert\u00eancias legais, a fim de que ofere\u00e7a contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, contados na forma dos arts. 231 c.c. 335, III, do C\u00f3digo de Processo Civil, sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pela parte autora (CPC, art. 344).Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como carta.Int. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. \u00c0 luz do princ\u00edpio da razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e do poder\/dever que tem o juiz de alterar prazos processuais para adequ\u00e1-los \u00e0s necessidades do conflito de modo a conferir maior efetividade \u00e0 tutela do direito, bem como em raz\u00e3o da inexist\u00eancia de setor de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o com capacidade de atender ao elevad\u00edssimo n\u00famero de a\u00e7\u00f5es ajuizadas neste Foro Central diariamente, deixo de designar a audi\u00eancia a que alude o art. 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, ficando postergada a provid\u00eancia para momento oportuno, em havendo interesse manifestado por ambas as partes.Cite-se e intime-se a parte r\u00e9, com as advert\u00eancias legais, a fim de que ofere\u00e7a contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, contados na forma dos arts. 231 c.c. 335, III, do C\u00f3digo de Processo Civil, sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pela parte autora (CPC, art. 344).Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como carta.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - 01501-900\nDECIS\u00c3O\/CARTA\nProcesso  n\u00ba: 1096201-72.2016.8.26.0100  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ,  CNPJ  33.050.196\/0001-88\nA(o)  Ilmo(a)  Sr(a):\nCOMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nGomes  de Carvalho,  1510, 14\u00ba Andar  - Cj.  02\n04547-006        S\u00e3o  Paulo -SP\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Stef\u00e2nia  Costa  Amorim  Requena\nVistos.\n  \u00c0  luz  do  princ\u00edpio  da  razo\u00e1vel  dura\u00e7\u00e3o  do  processo  e  do  poder\/dever  que  tem  o  juiz  \nde  alterar  prazos  processuais  para  adequ\u00e1-los  \u00e0s  necessidades  do  conflito  de  modo  a  conferir  \nmaior  efetividade  \u00e0  tutela  do  direito,  bem  como  em  raz\u00e3o  da  inexist\u00eancia  de  setor  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  \nmedia\u00e7\u00e3o  com  capacidade  de  atender  ao  elevad\u00edssimo  n\u00famero  de  a\u00e7\u00f5es  ajuizadas  neste  Foro  \nCentral  diariamente,  deixo  de  designar  a  audi\u00eancia  a  que  alude  o  art.  334  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  ficando  postergada  a  provid\u00eancia  para  momento  oportuno,  em  havendo  interesse  \nmanifestado  por  ambas  as  partes.\nCite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9,  com  as  advert\u00eancias  legais,  a  fim  de  que  ofere\u00e7a  \ncontesta\u00e7\u00e3o,   no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis,  contados  na  forma  dos  arts.  231  c.c.  335,  III,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  sob  pena  de  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  das  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  \naduzidas  pela  parte  autora  (CPC,  art.  344).\nVia  digitalmente  assinada  da  decis\u00e3o  servir\u00e1  como  carta.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \n(C\u00d3PIA  DA  INICIAL  SEGUE  ANEXA  E  FICA  FAZENDO  PARTE  INTEGRANTE  DESTA)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1096201-72.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 29D6565. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 05\/12\/2016 \u00e0s 18:31 . fls. 61\n\nCECOMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nCOMPANHIA  PAULISTA  DE  FOR\u00c7A  E  LUZ\nGomes  de  Carvalho,  1510,  14\u00ba  Andar  -  Cj.  02\n04547-006       S\u00e3o  Paulo -SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  Central  C\u00edvel - Cart\u00f3rio  da 36\u00aa  Vara  C\u00edvel\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba\n01501-900        S\u00e3o  Paulo -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 1096201-72.2016.8.26.0100\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\n_____\/_____\/__________\nAR  \n AVISO  DE RECEBIMENTO\n  AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM Reservado\n espa\u00e7o \u00e0 \nmen\u00e7\u00e3o  MP\nDESTINAT\u00c1RIO\nCOMPANHIA  PAULISTA  DE  FOR\u00c7A  E  LUZ\nGomes  de  Carvalho,  1510,  14\u00ba  Andar  -  Cj.  02\n04547-006       S\u00e3o  Paulo -SP CARIMBO\nUNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO AR\nForo  Central  C\u00edvel - Cart\u00f3rio  da 36\u00aa  Vara  C\u00edvel\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba\n01501-900        S\u00e3o  Paulo -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3 (tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  \ndevolver  o objeto.  \nUso  exclusivo  do  Cliente:  PROC.  N\u00ba  1096201-72.2016.8.26.0100 RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nMOTIVOS  DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                            (4)  Desconhecido        (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente        (5)  Recusado               (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero          (6)  N\u00e3o  procurado       (9)  Outros:  \n_______________\n(   )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em \n____\/____\/_______.\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\n_____\/_____\/__________\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\nN\u00ba DO  DOCUMENTO  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1096201-72.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 29D6565. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 05\/12\/2016 \u00e0s 18:31 . fls. 62"}},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conf. determ. de fls.58 de 30.08.2016.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0298\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2193 P\u00e1gina: 996\/1049","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0298\/2016 Teor do ato: Vistos.Despacho \u00e0 vista dos autos que geraram a preven\u00e7\u00e3o.Tratando-se de pedidos e valores diversos, n\u00e3o h\u00e1 motivo para distribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia.Ao Distribuidor para livre redistribui\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Despacho \u00e0 vista dos autos que geraram a preven\u00e7\u00e3o.Tratando-se de pedidos e valores diversos, n\u00e3o h\u00e1 motivo para distribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia.Ao Distribuidor para livre redistribui\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   12\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1211\/1213  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6243  -  E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1096201-72.2016.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1096201-72.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Stef\u00e2nia   Costa   Amorim   Requena\nVistos.\nDespacho  \u00e0  vista  dos  autos  que  geraram  a  preven\u00e7\u00e3o.\nTratando-se  de  pedidos  e  valores  diversos,  n\u00e3o  h\u00e1  motivo  para  distribui\u00e7\u00e3o  por  \ndepend\u00eancia.\nAo Distribuidor  para  livre  re distribui\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1096201-72.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 24D4148. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 31\/08\/2016 \u00e0s 16:14 . fls. 58"}},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1007891-90.2016.8.26.0100.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"06\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/05\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"10\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":35,"total_andamentos":35}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"538256382","codPublicacaoOrigem":"942138499","dataDivulgacao":"Sep  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"1096201-72.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2192","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1096201-72.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ VARA :36\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 30\/08\/2016","paginaInicial":"156","paginaFinal":"156","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"734636","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15444057","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Sep  1 2016 12:03:16:143AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1096201-72.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1096201-72.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706876637","codPublicacaoOrigem":"1166984724","dataDivulgacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1096201-72.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2379","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1096201-72.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Fls. 192\/193. Ante o pedido formulado pela r\u00e9, manifestese a parte autora, no prazo de 5 (cinco) dias, para informar se os bens avariados foram preservados.Int. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0167\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"679","paginaFinal":"679","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"895050","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23882363","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Jul  3 2017 09:59:30:697AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1096201-72.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1096201-72.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747316190","codPublicacaoOrigem":"1195196419","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1096201-72.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1096201-72.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, para condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora o valor total de R$ 3.181,95 (tr\u00eas mil, cento e oitenta e um reais e noventa e cinco centavos), devidamente atualizado pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo a partir dos respectivos desembolsos e acrescido de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o. Por via de consequ\u00eancia, declaro extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, responder\u00e1 a r\u00e9 pelo pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% (dez por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.C. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0235\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"641","paginaFinal":"641","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920758","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25909772","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 08:34:43:690AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1096201-72.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1096201-72.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"643650964","codPublicacaoOrigem":"1112376591","dataDivulgacao":"Mar 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1096201-72.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2309","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1096201-72.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Manifeste-se a parte autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o ofertada a fls. 67\/88.Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0072\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"684","paginaFinal":"684","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"849972","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20774974","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar 16 2017 10:24:12:267PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1096201-72.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1096201-72.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"680637813","codPublicacaoOrigem":"1145827516","dataDivulgacao":"May 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1096201-72.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2350","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1096201-72.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Esclare\u00e7am as partes se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Ainda, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando a necessidade e pertin\u00eancia. Ou, se o caso, digam sobre eventual julgamento antecipado da lide.Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0128\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"595","paginaFinal":"595","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"875743","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22640493","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May 18 2017 10:53:52:403PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1096201-72.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1096201-72.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"600053782","codPublicacaoOrigem":"1053906847","dataDivulgacao":"Dec  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1096201-72.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2255","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1096201-72.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos. \u00c0 luz do princ\u00edpio da razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e do poder\/dever que tem o juiz de alterar prazos processuais para adequ\u00e1-los \u00e0s necessidades do conflito de modo a conferir maior efetividade \u00e0 tutela do direito, bem como em raz\u00e3o da inexist\u00eancia de setor de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o com capacidade de atender ao elevad\u00edssimo n\u00famero de a\u00e7\u00f5es ajuizadas neste Foro Central diariamente, deixo de designar a audi\u00eancia a que alude o art. 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, ficando postergada a provid\u00eancia para momento oportuno, em havendo interesse manifestado por ambas as partes.Cite-se e intime-se a parte r\u00e9, com as advert\u00eancias legais, a fim de que ofere\u00e7a contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, contados na forma dos arts. 231 c.c. 335, III, do C\u00f3digo de Processo Civil, sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pela parte autora (CPC, art. 344).Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como carta.Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0394\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"633","paginaFinal":"633","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"809478","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18228579","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Dec  6 2016 10:08:54:720PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1096201-72.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1096201-72.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"600053395","codPublicacaoOrigem":"1053900872","dataDivulgacao":"Dec  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1096201-72.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2255","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1096201-72.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ VARA :36\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 05\/12\/2016","paginaInicial":"18","paginaFinal":"18","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"809478","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18228579","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Dec  6 2016 10:08:54:637PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1096201-72.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1096201-72.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"538897286","codPublicacaoOrigem":"944828709","dataDivulgacao":"Sep  2 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1096201-72.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2193","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1096201-72.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Despacho \u00e0 vista dos autos que geraram a preven\u00e7\u00e3o. Tratando-se de pedidos e valores diversos, n\u00e3o h\u00e1 motivo para distribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia.Ao Distribuidor para livre redistribui\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0298\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1043","paginaFinal":"1043","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"735337","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15481637","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  2 2016 08:59:48:597AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1096201-72.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1096201-72.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}