{"numero":"1098949-77.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1098949-77.2016.8.26.0100","classe":"Embargos de Terceiro","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Constri\u00e7\u00e3o \/ Penhora \/ Avalia\u00e7\u00e3o \/ Indisponibilidade de Bens","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"05\/09\/2016 \u00e0s 17:17 - Depend\u00eancia (1118855-24.2014.8.26.0100)\n32\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Fabio de Souza Pimenta","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 29.918,40","partes":[{"tipo":"Embargte","nome":"Luciano Alves Moreira"},{"tipo":"Embargdo","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Cesar Cavalcanti Muniz"},{"tipo":"Advogado","nome":"William Carmona Maya"},{"tipo":"Soc. Advogados","nome":"CARMONA MAYA, MARTINS E MEDEIROS SOCIEDADE DE ADVOGADOS"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0329\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0329\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido de LUCIANO ALVES MOREIRA contra ITAU UNIBANCO S\/A para determinar o desbloqueio ou qualquer outra constri\u00e7\u00e3o judicial do bem objeto da a\u00e7\u00e3o, Corsa Hatch Maxx\/GM, cor preta, placa EFN9994, ano 2006, nos autos principais de execu\u00e7\u00e3o de 1118855-24.2014.8.26.0100.Providencie a serventia o imediato desbloqueio do bem pelo sistema Renajud e, caso n\u00e3o seja essa a via adequada, expe\u00e7a-se of\u00edcio ao Detran nesse sentido.Ante \u00e0 aus\u00eancia de pretens\u00e3o resistida, dever\u00e1 cada parte arcar com as custas e despesas processuais que deram causa, al\u00e9m dos honor\u00e1rios dos seus pr\u00f3prios patronos.P.R.I. Advogados(s): Rafael Cesar Cavalcanti Muniz (OAB 365108\/SP), CARMONA MAYA, MARTINS E MEDEIROS SOCIEDADE DE ADVOGADOS (OAB 11785\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido de LUCIANO ALVES MOREIRA contra ITAU UNIBANCO S\/A para determinar o desbloqueio ou qualquer outra constri\u00e7\u00e3o judicial do bem objeto da a\u00e7\u00e3o, Corsa Hatch Maxx\/GM, cor preta, placa EFN9994, ano 2006, nos autos principais de execu\u00e7\u00e3o de 1118855-24.2014.8.26.0100.Providencie a serventia o imediato desbloqueio do bem pelo sistema Renajud e, caso n\u00e3o seja essa a via adequada, expe\u00e7a-se of\u00edcio ao Detran nesse sentido.Ante \u00e0 aus\u00eancia de pretens\u00e3o resistida, dever\u00e1 cada parte arcar com as custas e despesas processuais que deram causa, al\u00e9m dos honor\u00e1rios dos seus pr\u00f3prios patronos.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1098949-77.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1098949-77.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Embargos de Terceiro  - Constri\u00e7\u00e3o  \/ Penhora  \/ Avalia\u00e7\u00e3o  \/ \nIndisponibilidade  de Bens\nEmbargante : Luciano Alves Moreira\nEmbargado : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabio   de   Souza   Pimenta\nVistos.\nLUCIANO  ALVES  MOREIRA  prop\u00f4s  a\u00e7\u00e3o  de  embargos  de  \nterceiro  contra  ITAU  UNIBANCO  S\/A  pleiteando  o  levantamento  de  constri\u00e7\u00e3o  judicial  \n(efetuada  nos  autos  do  processo  1118855-24.2014.8.26.0100)  sobre  autom\u00f3vel  que  \nalega  ser  de  sua  propriedade,  Corsa  Hatch  Maxx\/GM,  cor  preta,  placa  EFN9994,  ano  \n2006.\nInforma que  o  referido  ve\u00edculo  teria  sido  financiado  junto  ao  \nBanco  BV  Financeira,  na  data  de  16\/01\/2014,  e  que,  naquela  oportunidade,  n\u00e3o  havia  \nqualquer  pend\u00eancia  sobre  o  bem.  \nAfirma,  ainda,  que  o  vendedor  da  loja  regularizaria  o  documento  \ne  o  entregaria  em  uma  semana,  por\u00e9m,  por  conta  de  problemas  financeiros  da  empresa,  \nesta  n\u00e3o  teria  cumprido  com  o  acordado,  aconselhando  o  autor  a  procurar  um  advogado  \na  fim  de  resolver  tal  quest\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1098949-77.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 374AB00. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO DE SOUZA PIMENTA, liberado nos autos em 07\/09\/2017 \u00e0s 06:50 . fls. 82\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1098949-77.2016.8.26.0100 - lauda  2\nDefende\n ser  terceiro  de  boa-f\u00e9,  pois  estaria  pagando  em  dia  o  \ncarn\u00ea  de  financiamento  junto  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  financeira  BV  e  se  assim  n\u00e3o  fosse,  n\u00e3o  teria  \nnem  tido  a  aprova\u00e7\u00e3o  do  banco  do  referido  financiamento.\nRequer,  em  consequ\u00eancia,  o  imediato  desbloqueio  do \nmencionado  ve\u00edculo  nos  autos  principais  de  execu\u00e7\u00e3o.\nJuntou  documentos  (fls.  08\/15).\nFoi  deferido  o  benef\u00edcio  da  justi\u00e7a  gratuita  ao  autor  e  a \nsuspens\u00e3o  d e todo  e  qualquer  ato  constritivo  ou  expropriat\u00f3rio  sobre  o  bem  (fls.  33\/34).\nA   embargada  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  40\/44),  com  \ndocumentos  (fls.  45\/56),  alegando,  em  preliminar,  litispend\u00eancia  e,  quanto  ao  m\u00e9rito,  \nalega  n\u00e3o  ter  havido  registro  do  ve\u00edculo  em  nome  do  embargante  no  momento  da  \npesquisa  realizada  pelo  banco,  por  isso  realizada  a  penhora  no  bem,  entretanto,  diz  que  \nconcorda  com  o  desbloqueio  do  referido  bem,  requerendo,  apenas,  a  dispensa  na  \ncondena\u00e7\u00e3o  das  verbas  sucumbenciais.\nO  autor  replicou  a  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  66\/67).\nAp\u00f3s,  o  processo  foi  suspenso  at\u00e9  que  fossem  julgados  em  \ndefinitivo  os  embargos  de  terceiro  de  n\u00ba1098663-61.2016,  que  tramita  perante  esta   \nVara,  cujo  objeto  \u00e9  o  mesmo  bem  desta  demanda  (fls.  68\/69).\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nPreliminarmente,  ainda  que  tenham,  as  mesmas  partes  e  objetos,  \nafasta-se  a  alega\u00e7\u00e3o  de  litispend\u00eancia,  pois  os  presentes  embargos  de  terceiro  se  \nprestam  a  excluir  constri\u00e7\u00e3o  de  processo  distinto  d aquele  perante  o  qual  foi  interposto  o  \nsupostamente  litispendente .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1098949-77.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 374AB00. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO DE SOUZA PIMENTA, liberado nos autos em 07\/09\/2017 \u00e0s 06:50 . fls. 83\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1098949-77.2016.8.26.0100 - lauda  3\nQuanto\n ao  m\u00e9rito,  o  processo  j\u00e1  apresenta  elementos  para  \njulgamento  antecipado,  nos  termos  do  art.  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nsendo  desnecess\u00e1ria  a  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.  \nEst\u00e1  incontroverso  que  o  embargante  adquiriu  ve\u00edculo,  Corsa  \nHatch  Maxx\/GM,  cor  preta,  placa  EFN9994,  ano  2006,  mediante  financiamento  junto  \u00e0  \nBV  Financeira,  na  data  de  16\/01\/2014,  o  qual  foi  objeto  de  bloqueio  nos  autos  principais  \nde  execu\u00e7\u00e3o  de  1118855-24.2014.8.26.0100,  visto  a  inexist\u00eancia  de  oposi\u00e7\u00e3o  do  banco  \nembargado.\nAl\u00e9m disso,  pelos  documentos  juntados  aos  autos  \u00e0s  fls.  11\/15,  \nfoi  poss\u00edvel  verificar  a  posse  e  propriedade  do  autor  sobre  o  bem  objeto  da  a\u00e7\u00e3o,  al\u00e9m  \nda  sua  boa  f\u00e9  quando  da  realiza\u00e7\u00e3o  da  compra  do  ve\u00edculo.   \nPor  fim,  considerando  que  o  embargado  n\u00e3o  se  op\u00f4s  ao  pedido  \ndo  embargante,  h\u00e1  que  se  entender  pela  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca  das  partes  \u00e0s  verbas  \nde  sucumb\u00eancia,  tendo  em  vista  que  \u00e9  certo  que  esta  demanda  n\u00e3o  teria  sido  proposta  \nse  n\u00e3o  tivesse  havido  a  indevida  constri\u00e7\u00e3o  do  referido  ve\u00edculo.\nAnte  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  de  LUCIANO  \nALVES  MOREIRA  contra  ITAU  UNIBANCO  S\/A  para  determinar  o  desbloqueio  ou  \nqualquer  outra  constri\u00e7\u00e3o  judicial  do  bem  objeto  da  a\u00e7\u00e3o,  Corsa  Hatch  Maxx\/GM,  cor  \npreta,  placa  EFN9994,  ano  2006,  nos  autos  principais  de execu\u00e7\u00e3o  de \n1118855-24.2014.8.26.0100.\nProvidencie a  serventia  o  imediato  desbloqueio  do  bem  pelo  \nsistema  Renajud  e,  caso  n\u00e3o  seja  essa  a  via  adequada,  expe\u00e7a-se  of\u00edcio  ao  Detran  \nnesse  sentido.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1098949-77.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 374AB00. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO DE SOUZA PIMENTA, liberado nos autos em 07\/09\/2017 \u00e0s 06:50 . fls. 84\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1098949-77.2016.8.26.0100 - lauda  4\nAnte\n \u00e0  aus\u00eancia  de  pretens\u00e3o  resistida,  dever\u00e1  cada  parte  arcar  \ncom  as  custas  e  despesas  processuais  que  deram  causa,  al\u00e9m  dos  honor\u00e1rios  dos  seus  \npr\u00f3prios  patronos.\nP.R.I.S\u00e3o  Paulo , 05  de setembro  de 2017.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1098949-77.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 374AB00. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO DE SOUZA PIMENTA, liberado nos autos em 07\/09\/2017 \u00e0s 06:50 . fls. 85"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Reativa\u00e7\u00e3o de Processo Suspenso","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40919354-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/08\/2017 11:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0275\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0275\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se o embargado sobre a peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls.73\/74 e 75\/78.Ap\u00f3s, venham os autos para senten\u00e7a.Int. Advogados(s): Rafael Cesar Cavalcanti Muniz (OAB 365108\/SP), CARMONA MAYA, MARTINS E MEDEIROS SOCIEDADE DE ADVOGADOS (OAB 11785\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Manifeste-se o embargado sobre a peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls.73\/74 e 75\/78.Ap\u00f3s, venham os autos para senten\u00e7a.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O  PAULO  \nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/   n\u00ba   11\u00ba   andar,   salas   1119\/1121,   centro\nCEP-01501900,   S\u00e3o   Paulo\/SP-   Tel:   21716223.\nProcesso n\u00ba [N\u00famero  do Processo]  - p.  1\n   \nDECIS\u00c3O\nProcesso n\u00ba:\n1098949-77.2016.8.26.0100 \nClasse - Assunto\nEmbargos de Terceiro  - Constri\u00e7\u00e3o  \/ Penhora  \/ Avalia\u00e7\u00e3o  \/ \nIndisponibilidade de Bens\nEmbargante:\nLuciano Alves Moreira\nEmbargado:\nITAU UNIBANCO  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabio   de   Souza   Pimenta\nVistos.\nManifeste-se  o  embargado  sobre  a  peti\u00e7\u00e3o  e  documentos  de  fls.73\/74  e  75\/78.\nAp\u00f3s,  venham  os  autos  para  senten\u00e7a.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1098949-77.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3593EE4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO DE SOUZA PIMENTA, liberado nos autos em 07\/08\/2017 \u00e0s 19:37 . fls. 79"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Pedido de Desarquivamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40775107-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Desarquivamento Data: 14\/07\/2017 10:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Arquivado Provisoriamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0106\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0106\/2017 Teor do ato: *Vistos. Com efeito, verifica-se a presen\u00e7a de embargos de terceiro interpostos pelo pr\u00f3prio embargante contra o mesmo embargado (Processo n\u00famero 1098663-61.2016), com rela\u00e7\u00e3o ao mesmo bem objeto destes embargos de terceiro, s\u00f3 que em raz\u00e3o da penhora realizada no curso da a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o n\u00famero 1116368-81.2014. Logo, aindaque se diga que n\u00e3o se tratam de a\u00e7\u00f5es id\u00eanticas, por se referirem a penhoras distintas, realizadas em sede de a\u00e7\u00f5es de execvu\u00e7\u00e3o distintas por cont de d\u00e9bitos e contratos diferentes, \u00e9 \u00f3bvio que temos a\u00e7\u00f5es que versam sobre o mesmo objeto, com mesmo pedido, envolvendo as mesmas partes, com risco de julgamentos contradit\u00f3rios, ainda que ambas as demandas tramitem perante este mesmo ju\u00edzo da 32a Vara C\u00edvel Central da Capital\/SP. Cab\u00edvel, portanto, a suspens\u00e3o desta demanda at\u00e9 o deslinde final da a\u00e7\u00e3o de embargos de terceiro acima mencionada, em situa\u00e7\u00e3o de prejudicialidade Externa. Ante o exposto, SUSPENDO a presente a\u00e7\u00e3o de embargos de terceiro, at\u00e9 julgamento final dos embargos de terceiro que tramitam perante esta 32a Vara C\u00edvel Central da Capital\/SP sob n\u00famero 1098663-61.2016, mantendo-se, nesse interim, vigente a decis\u00e3o de fls.33\/34. Aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o da parte interessada, que dever\u00e1 informar ojulgamento definitivo da referida a\u00e7\u00e3o. Int. S\u00e3o Paulo, 21 de mar\u00e7o de 2017. Advogados(s): Rafael Cesar Cavalcanti Muniz (OAB 365108\/SP), CARMONA MAYA, MARTINS E MEDEIROS SOCIEDADE DE ADVOGADOS (OAB 11785\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    *Vistos. Com efeito, verifica-se a presen\u00e7a de embargos de terceiro interpostos pelo pr\u00f3prio embargante contra o mesmo embargado (Processo n\u00famero 1098663-61.2016), com rela\u00e7\u00e3o ao mesmo bem objeto destes embargos de terceiro, s\u00f3 que em raz\u00e3o da penhora realizada no curso da a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o n\u00famero 1116368-81.2014. Logo, aindaque se diga que n\u00e3o se tratam de a\u00e7\u00f5es id\u00eanticas, por se referirem a penhoras distintas, realizadas em sede de a\u00e7\u00f5es de execvu\u00e7\u00e3o distintas por cont de d\u00e9bitos e contratos diferentes, \u00e9 \u00f3bvio que temos a\u00e7\u00f5es que versam sobre o mesmo objeto, com mesmo pedido, envolvendo as mesmas partes, com risco de julgamentos contradit\u00f3rios, ainda que ambas as demandas tramitem perante este mesmo ju\u00edzo da 32a Vara C\u00edvel Central da Capital\/SP. Cab\u00edvel, portanto, a suspens\u00e3o desta demanda at\u00e9 o deslinde final da a\u00e7\u00e3o de embargos de terceiro acima mencionada, em situa\u00e7\u00e3o de prejudicialidade Externa. Ante o exposto, SUSPENDO a presente a\u00e7\u00e3o de embargos de terceiro, at\u00e9 julgamento final dos embargos de terceiro que tramitam perante esta 32a Vara C\u00edvel Central da Capital\/SP sob n\u00famero 1098663-61.2016, mantendo-se, nesse interim, vigente a decis\u00e3o de fls.33\/34. Aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o da parte interessada, que dever\u00e1 informar ojulgamento definitivo da referida a\u00e7\u00e3o. Int. S\u00e3o Paulo, 21 de mar\u00e7o de 2017.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.*.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O  PAULO  \nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/   n\u00ba   11\u00ba   andar,   salas   1119\/1121,   centro\nCEP-01501900,   S\u00e3o   Paulo\/SP-   Tel:   21716223.\nProcesso n\u00ba [N\u00famero  do Processo]  - p.  1\n   \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1098949-77.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Embargos de Terceiro  - Constri\u00e7\u00e3o  \/ Penhora  \/ Avalia\u00e7\u00e3o  \/ \nIndisponibilidade  de Bens\nEmbargante : Luciano Alves Moreira\nEmbargado : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabio   de   Souza   Pimenta\nVistos.\nCom  efeito,  verifica-se  a  presen\u00e7a  de  embargos  de  terceiro  \ninterpostos  pelo  pr\u00f3prio  embargante  contra  o  mesmo  embargado  (Processo  n\u00famero  \n1098663-61.2016),  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  mesmo  bem  objeto  destes  embargos  de  terceiro,  s\u00f3  \nque  em  raz\u00e3o  da  penhora  realizada  no  curso  da  a\u00e7\u00e3o  de  execu\u00e7\u00e3o  n\u00famero  \n1116368-81.2014.\nLogo, ainda  que  se  diga  que  n\u00e3o  se  tratam  de  a\u00e7\u00f5es  id\u00eanticas,  por  \nse  referirem  a  penhoras  distintas,  realizadas  em  sede  de  a\u00e7\u00f5es  de  execvu\u00e7\u00e3o  distintas  \npor  cont  de  d\u00e9bitos  e  contratos  diferentes,  \u00e9  \u00f3bvio  que  temos  a\u00e7\u00f5es  que  versam  sobre  o  \nmesmo  objeto,  com  mesmo  pedido,  envolvendo  as  mesmas  partes,  com  risco  de  \njulgamentos  contradit\u00f3rios,  ainda  que  ambas  as  demandas  tramitem  perante  este  mesmo  \nju\u00edzo  da  32 a\n Vara  C\u00edvel  Central  da  Capital\/SP.\nCab\u00edvel,  portanto,  a  suspens\u00e3o  desta  demanda  at\u00e9  o  deslinde  final  \nda  a\u00e7\u00e3o  de  embargos  de  terceiro  acima  mencionada,  em  situa\u00e7\u00e3o  de  prejudicialidade  \nexterna.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1098949-77.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2E09076. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO DE SOUZA PIMENTA, liberado nos autos em 21\/03\/2017 \u00e0s 04:58 . fls. 68\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O  PAULO  \nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/   n\u00ba   11\u00ba   andar,   salas   1119\/1121,   centro\nCEP-01501900,   S\u00e3o   Paulo\/SP-   Tel:   21716223.\nProcesso n\u00ba [N\u00famero  do Processo]  - p.  2\n   \nAnte\n o  exposto,  SUSPENDO  a  presente  a\u00e7\u00e3o  de  embargos  de  \nterceiro,  at\u00e9  julgamento  final  dos  embargos  de  terceiro  que  tramitam  perante  esta  32 a\n \nVara  C\u00edvel  Central  da  Capital\/SP  sob  n\u00famero  1098663-61.2016,  mantendo-se,  nesse  \ninterim,  vigente  a  decis\u00e3o  de  fls.33\/34.\nAguarde-se  provoca\u00e7\u00e3o  da  parte  interessada,  que  dever\u00e1  informar  \no  julgamento  definitivo  da  referida  a\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1098949-77.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2E09076. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO DE SOUZA PIMENTA, liberado nos autos em 21\/03\/2017 \u00e0s 04:58 . fls. 69"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40174262-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/02\/2017 10:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0052\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0052\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre todos os pontos e documentos da contesta\u00e7\u00e3o. Advogados(s): William Carmona Maya (OAB 257198\/SP), Rafael Cesar Cavalcanti Muniz (OAB 365108\/SP), CARMONA MAYA, MARTINS E MEDEIROS SOCIEDADE DE ADVOGADOS (OAB 11785\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor sobre todos os pontos e documentos da contesta\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40123896-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/02\/2017 12:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40119670-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/02\/2017 16:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40085863-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/02\/2017 15:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR617200342TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : ITAU UNIBANCO S.A. Dilig\u00eancia : 20\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0507\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: . P\u00e1gina: .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0507\/2016 Teor do ato: Vistos.I- Defiro o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita.II- .Recebo os embargos opostos para a discuss\u00e3o. Trata-se de embargo de terceiro interposto por LUCIANO ALVES MOREIRA, alegando, em s\u00edntese, ter adquirido, em 16\/01\/2014, o ve\u00edculo Corsa Hatch Maxx\/GM, preto, placa EFN9994, ano 2006, tendo acordado com o vendedor da loja que esta responsabilizaria-se pela regulariza\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo que j\u00e1 se encontrava em nome do adquirente.O Autor afirma que, passado muito tempo sem ter recebido a referida documenta\u00e7\u00e3o de transfer\u00eancia de posse e, tendo lhe sido entregue apenas o carn\u00ea para o pagamento das presta\u00e7\u00f5es, teria ido at\u00e9 o local de compra na tentativa de compreender os motivos da excessiva demora.Relata ter sido surpreendido quando lhe foi recomendado pelo pr\u00f3prio vendedor que procurasse um advogado, tendo em vista as dificuldades pelas quais a loja passava. Ademais, surpreendeu-se ainda mais ao saber a situa\u00e7\u00e3o do seu ve\u00edculo, que possu\u00eda, naquele momento, tr\u00eas inclus\u00f5es de bloqueio.Por fim, o Autor aduz ter tentado resolver a quest\u00e3o de maneira pac\u00edfica com a loja e, como n\u00e3o teria obtido resposta, n\u00e3o encontrou outra forma que n\u00e3o a via judicial para a resolu\u00e7\u00e3o do feito.Por esta raz\u00e3o, pleiteia o deferimento da suspens\u00e3o de toda e qualquer medida constritiva ao ve\u00edculo mencionado, bem como o imediato desbloqueio do ve\u00edculo junto ao DETRAN\/SP.O risco de dano irrepar\u00e1vel \u00e9 evidente, tendo em vista a poss\u00edvel aliena\u00e7\u00e3o em hasta p\u00fablica e os preju\u00edzos decorrentes do bloqueio da possibilidade de uso de bem que hipoteticamente lhe perten\u00e7aPresentes os requisitos legais, DEFIRO a suspens\u00e3o imediata de todo e qualquer ato constritivo ou expropriat\u00f3rio em rela\u00e7\u00e3o ao referido ve\u00edculo, nos termos do artigo 678 do C\u00f3digo de Processo Civil. Advogados(s): Rafael Cesar Cavalcanti Muniz (OAB 365108\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.I- Defiro o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita.II- .Recebo os embargos opostos para a discuss\u00e3o. Trata-se de embargo de terceiro interposto por LUCIANO ALVES MOREIRA, alegando, em s\u00edntese, ter adquirido, em 16\/01\/2014, o ve\u00edculo Corsa Hatch Maxx\/GM, preto, placa EFN9994, ano 2006, tendo acordado com o vendedor da loja que esta responsabilizaria-se pela regulariza\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo que j\u00e1 se encontrava em nome do adquirente.O Autor afirma que, passado muito tempo sem ter recebido a referida documenta\u00e7\u00e3o de transfer\u00eancia de posse e, tendo lhe sido entregue apenas o carn\u00ea para o pagamento das presta\u00e7\u00f5es, teria ido at\u00e9 o local de compra na tentativa de compreender os motivos da excessiva demora.Relata ter sido surpreendido quando lhe foi recomendado pelo pr\u00f3prio vendedor que procurasse um advogado, tendo em vista as dificuldades pelas quais a loja passava. Ademais, surpreendeu-se ainda mais ao saber a situa\u00e7\u00e3o do seu ve\u00edculo, que possu\u00eda, naquele momento, tr\u00eas inclus\u00f5es de bloqueio.Por fim, o Autor aduz ter tentado resolver a quest\u00e3o de maneira pac\u00edfica com a loja e, como n\u00e3o teria obtido resposta, n\u00e3o encontrou outra forma que n\u00e3o a via judicial para a resolu\u00e7\u00e3o do feito.Por esta raz\u00e3o, pleiteia o deferimento da suspens\u00e3o de toda e qualquer medida constritiva ao ve\u00edculo mencionado, bem como o imediato desbloqueio do ve\u00edculo junto ao DETRAN\/SP.O risco de dano irrepar\u00e1vel \u00e9 evidente, tendo em vista a poss\u00edvel aliena\u00e7\u00e3o em hasta p\u00fablica e os preju\u00edzos decorrentes do bloqueio da possibilidade de uso de bem que hipoteticamente lhe perten\u00e7aPresentes os requisitos legais, DEFIRO a suspens\u00e3o imediata de todo e qualquer ato constritivo ou expropriat\u00f3rio em rela\u00e7\u00e3o ao referido ve\u00edculo, nos termos do artigo 678 do C\u00f3digo de Processo Civil.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O  PAULO  \nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/   n\u00ba   11\u00ba   andar,   salas   1119\/1121,   centro\nCEP-01501900,   S\u00e3o   Paulo\/SP-   Tel:   21716223.\nProcesso n\u00ba [N\u00famero  do Processo]  - p.  1\n   \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1098949-77.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Embargos de Terceiro  - Constri\u00e7\u00e3o  \/ Penhora  \/ Avalia\u00e7\u00e3o  \/ \nIndisponibilidade  de Bens\nEmbargante : Luciano Alves Moreira\nEmbargado : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabio   de   Souza   Pimenta\nVistos.\nI-  Defiro  o  benef\u00edcio  d a justi\u00e7a  gratuita.\nII-  .Recebo  os  embargos  opostos  para  a  discuss\u00e3o.  \nTrata-se  de  embargo  de  terceiro  interposto  por  LUCIANO  ALVES  MOREIRA,  \nalegando,  em  s\u00edntese,  ter  adquirido,  em  16\/01\/2014,  o  ve\u00edculo  Corsa  Hatch  Maxx\/GM,  preto,  placa  \nEFN9994,  ano  2006,  tendo  acordado  com  o  vendedor  da  loja  que  esta  responsabilizaria-se  pela  \nregulariza\u00e7\u00e3o  da  documenta\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo  que  j\u00e1  se  encontrava  em  nome  do  adquirente.\nO  Autor  afirma  que,  passado  muito  tempo  sem  ter  recebido  a  referida  documenta\u00e7\u00e3o  \nde  transfer\u00eancia  de  posse  e,  tendo  lhe  sido  entregue  apenas  o  carn\u00ea  para  o  pagamento  das  \npresta\u00e7\u00f5es,  teria  ido  at\u00e9  o  local  de  compra  na  tentativa  de  compreender  os  motivos  da  excessiva  \ndemora.\nRelata ter  sido  surpreendido  quando  lhe  foi  recomendado  pelo  pr\u00f3prio  vendedor  que  \nprocurasse  um  advogado,  tendo  em  vista  as  dificuldades  pelas  quais  a  loja  passava.  Ademais,  \nsurpreendeu-se  ainda  mais  ao  saber  a  situa\u00e7\u00e3o  do  seu  ve\u00edculo,  que  possu\u00eda,  naquele  momento,  \ntr\u00eas  inclus\u00f5es  de  bloqueio.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1098949-77.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 29ADE0F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO DE SOUZA PIMENTA, liberado nos autos em 01\/12\/2016 \u00e0s 19:52 . fls. 33\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O  PAULO  \nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/   n\u00ba   11\u00ba   andar,   salas   1119\/1121,   centro\nCEP-01501900,   S\u00e3o   Paulo\/SP-   Tel:   21716223.\nProcesso n\u00ba [N\u00famero  do Processo]  - p.  2\n   \nPor\n fim,  o  Autor  aduz  ter  tentado  resolver  a  quest\u00e3o  de  maneira  pac\u00edfica  com  a  loja  e,  \ncomo  n\u00e3o  teria  obtido  resposta,  n\u00e3o  encontrou  outra  forma  que  n\u00e3o  a  via  judicial  para  a  resolu\u00e7\u00e3o  \ndo  feito.\nPor esta  raz\u00e3o,  pleiteia  o  deferimento  da  suspens\u00e3o  de  toda  e qualquer  medida  \nconstritiva  ao  ve\u00edculo  mencionado,  bem  como  o  imediato  desbloqueio  do  ve\u00edculo  junto  ao  \nDETRAN\/SP.\nO risco  de  dano  irrepar\u00e1vel  \u00e9  evidente,  tendo  em  vista  a  poss\u00edvel  aliena\u00e7\u00e3o  em  hasta  \np\u00fablica  e  os  preju\u00edzos  decorrentes  do  bloqueio  da  possibilidade  de  uso  de  bem  que  hipoteticamente  \nlhe  perten\u00e7a\nPresentes  os  requisitos  legais,  DEFIRO  a  suspens\u00e3o  imediata  de  todo  e  qualquer  ato  \nconstritivo  ou  expropriat\u00f3rio  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  referido  ve\u00edculo,  nos  termos  do  artigo  678  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.  \nSERVIR\u00c1  A  PRESENTE  COMO  OF\u00cdCIO,  A  SER  IMPRESSA  E  ENTREGUE  \nPELA  PARTE  INTERESSADA.\nCite-se  a  embargada  para  que,  querendo,  conteste  o  pedido,  no  prazo  de  quinze  dias  \n(artigo  679  do  C.P.C.),  consignando-se  que,  n\u00e3o  sendo  contestado  o  pedido,  se  seguir\u00e1  o \nprocedimento  comum.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1098949-77.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 29ADE0F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO DE SOUZA PIMENTA, liberado nos autos em 01\/12\/2016 \u00e0s 19:52 . fls. 34"}},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41101509-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/11\/2016 10:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0448\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: . P\u00e1gina: .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0448\/2016 Teor do ato: Vistos.I-No prazo de emenda, deve a parte autora juntar aos autos c\u00f3pia completa da carteira de trabalho e previd\u00eancia social, sob pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial e extin\u00e7\u00e3o do feito.II- Isto feito, tornem conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de tutela de urg\u00eancia.III- Decorrido o prazo sem o cumprimento do item ''I'' acima, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Rafael Cesar Cavalcanti Muniz (OAB 365108\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.I-No prazo de emenda, deve a parte autora juntar aos autos c\u00f3pia completa da carteira de trabalho e previd\u00eancia social, sob pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial e extin\u00e7\u00e3o do feito.II- Isto feito, tornem conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de tutela de urg\u00eancia.III- Decorrido o prazo sem o cumprimento do item ''I'' acima, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O  PAULO  \nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/   n\u00ba   11\u00ba   andar,   salas   1119\/1121,   centro\nCEP-01501900,   S\u00e3o   Paulo\/SP-   Tel:   21716223.\nProcesso n\u00ba [N\u00famero  do Processo]  - p.  1\n   \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1098949-77.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Embargos de Terceiro  - Constri\u00e7\u00e3o  \/ Penhora  \/ Avalia\u00e7\u00e3o  \/ \nIndisponibilidade  de Bens\nEmbargante : Luciano Alves Moreira\nEmbargado : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabio   de   Souza   Pimenta\nVistos.\nI-No  prazo  de  emenda,  deve  a  parte  autora  juntar  aos  autos  c\u00f3pia  completa  da  \ncarteira  de  trabalho  e  previd\u00eancia  social,  sob  pena  de  indeferimento  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  extin\u00e7\u00e3o  \ndo  feito.\nII- Isto  feito,  tornem  conclusos  para  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia.\nIII-  Decorrido  o  prazo  sem  o  cumprimento  do  item  ''I''  acima,  tornem  conclusos  para  \nextin\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1098949-77.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 27BE04B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO DE SOUZA PIMENTA, liberado nos autos em 26\/10\/2016 \u00e0s 19:11 . fls. 27"}},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40972736-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/10\/2016 10:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0419\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0419\/2016 Teor do ato: Vistos.I- No prazo de emenda, providencie a parte autora procura\u00e7\u00e3o atualizada com data.II-A parte autora pleiteia a concess\u00e3o dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, alegando que n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de arcar com as despesas processuais sem preju\u00edzo de seu sustento. O art. 5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal estabelece que: \"o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\". \u00c9 certo, destarte, que a Lei 1060\/50 n\u00e3o foi recepcionada no ponto relativo ao deferimento do citado benef\u00edcio mediante simples apresenta\u00e7\u00e3o de declara\u00e7\u00e3o de pobreza, sendo, pois, necess\u00e1ria a comprova\u00e7\u00e3o da hipossufici\u00eancia financeira.Nesse sentido j\u00e1 decidiu o E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo: \"JUSTI\u00c7A GRATUITA Assist\u00eancia judici\u00e1ria Pedido Comprova\u00e7\u00e3o documental da necessidade do benef\u00edcio determinada Admissibilidade Insufici\u00eancia, no caso, da simples declara\u00e7\u00e3o de pobreza Recurso Improvido.\" (Agravo de Instrumento n. 320.758-4\/7 Campinas, 4\u00aa Turma de Direito Privado rel. Des. Armindo Freire M\u00e1rmora).Portanto, no prazo de emenda, deve a parte autora comprovar o pagamento das custas devidas ou juntar aos autos prova documental da sua incapacidade de arcar com tal valor sem preju\u00edzo de sustento, sob pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial e extin\u00e7\u00e3o do feito.III- Isto feito, tornem conclusos para an\u00e1lise do pedido de tutela de urg\u00eancia.IV- Decorrido o prazo sem o cumprimento dos itens ''I'' e ''II'' acima, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Rafael Cesar Cavalcanti Muniz (OAB 365108\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.I- No prazo de emenda, providencie a parte autora procura\u00e7\u00e3o atualizada com data.II-A parte autora pleiteia a concess\u00e3o dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, alegando que n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de arcar com as despesas processuais sem preju\u00edzo de seu sustento. O art. 5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal estabelece que: \"o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\". \u00c9 certo, destarte, que a Lei 1060\/50 n\u00e3o foi recepcionada no ponto relativo ao deferimento do citado benef\u00edcio mediante simples apresenta\u00e7\u00e3o de declara\u00e7\u00e3o de pobreza, sendo, pois, necess\u00e1ria a comprova\u00e7\u00e3o da hipossufici\u00eancia financeira.Nesse sentido j\u00e1 decidiu o E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo: \"JUSTI\u00c7A GRATUITA Assist\u00eancia judici\u00e1ria Pedido Comprova\u00e7\u00e3o documental da necessidade do benef\u00edcio determinada Admissibilidade Insufici\u00eancia, no caso, da simples declara\u00e7\u00e3o de pobreza Recurso Improvido.\" (Agravo de Instrumento n. 320.758-4\/7 Campinas, 4\u00aa Turma de Direito Privado rel. Des. Armindo Freire M\u00e1rmora).Portanto, no prazo de emenda, deve a parte autora comprovar o pagamento das custas devidas ou juntar aos autos prova documental da sua incapacidade de arcar com tal valor sem preju\u00edzo de sustento, sob pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial e extin\u00e7\u00e3o do feito.III- Isto feito, tornem conclusos para an\u00e1lise do pedido de tutela de urg\u00eancia.IV- Decorrido o prazo sem o cumprimento dos itens ''I'' e ''II'' acima, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O  PAULO  \nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/   n\u00ba   11\u00ba   andar,   salas   1119\/1121,   centro\nCEP-01501900,   S\u00e3o   Paulo\/SP-   Tel:   21716223.\nProcesso n\u00ba [N\u00famero  do Processo]  - p.  1\n   \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1098949-77.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Embargos de Terceiro  - Constri\u00e7\u00e3o  \/ Penhora  \/ Avalia\u00e7\u00e3o  \/ \nIndisponibilidade  de Bens\nEmbargante : Luciano Alves Moreira\nEmbargado : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabio   de   Souza   Pimenta\nVistos.\nI-  No  prazo  de  emenda,  providencie  a  parte  autora  procura\u00e7\u00e3o  atualizada  com  data.\nII- A parte  autora  pleiteia  a  concess\u00e3o  dos  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita,  alegando  que  n\u00e3o  tem  \ncondi\u00e7\u00f5es  de  arcar  com  as  despesas  processuais  sem  preju\u00edzo  de  seu  sustento.  O  art.  5\u00ba,  LXXIV,  da  \nConstitui\u00e7\u00e3o  Federal  estabelece  que:  \u201co  Estado  prestar\u00e1  assist\u00eancia  jur\u00eddica  integral  e  gratuita  aos  que  \ncomprovarem  insufici\u00eancia  de  recursos \u201d. \u00c9  certo,  destarte,  que  a  Lei  1060\/50  n\u00e3o  foi  recepcionada  no  ponto  \nrelativo  ao  deferimento  do  citado  benef\u00edcio  mediante  simples  apresenta\u00e7\u00e3o  de  declara\u00e7\u00e3o  de  pobreza,  sendo,  \npois,  necess\u00e1ria  a  comprova\u00e7\u00e3o  da  hipossufici\u00eancia  financeira.\nNesse  sentido  j\u00e1  decidiu  o  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo:  \u201cJUSTI\u00c7A  GRATUITA  \n \nAssist\u00eancia  judici\u00e1ria  \n Pedido  \n Comprova\u00e7\u00e3o  documental  da  necessidade  do  benef\u00edcio  determinada  \n \nAdmissibilidade  \n Insufici\u00eancia,  no  caso,  da  simples  declara\u00e7\u00e3o  de  pobreza  \n Recurso  Improvido. \u201d (Agravo  \nde  Instrumento  n.  320.758-4\/7  \n Campinas,  4\u00aa  Turma  de  Direito  Privado  \n rel.  Des.  Armindo  Freire  \nM\u00e1rmora). Portanto, no  prazo  de  emenda,  deve  a  parte  autora  comprovar  o  pagamento  das  custas  devidas  \nou  juntar  aos  autos  prova  documental  da  sua  incapacidade  de  arcar  com  tal  valor  sem  preju\u00edzo  de  sustento,  \nsob  pena  de  indeferimento  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  extin\u00e7\u00e3o  do  feito.\nIII-  Isto  feito,  tornem  conclusos  para  an\u00e1lise  do  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia.\nIV-  Decorrido  o  prazo  sem  o  cumprimento  dos  itens  ''I''  e  ''II''  acima,  tornem  conclusos  para  \nextin\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1098949-77.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 268FD15. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO DE SOUZA PIMENTA, liberado nos autos em 04\/10\/2016 \u00e0s 20:18 . fls. 20\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O  PAULO  \nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/   n\u00ba   11\u00ba   andar,   salas   1119\/1121,   centro\nCEP-01501900,   S\u00e3o   Paulo\/SP-   Tel:   21716223.\nProcesso n\u00ba [N\u00famero  do Processo]  - p.  2\n   \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1098949-77.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 268FD15. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO DE SOUZA PIMENTA, liberado nos autos em 04\/10\/2016 \u00e0s 20:18 . fls. 21"}},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40874489-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/09\/2016 09:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0380\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0380\/2016 Teor do ato: Vistos.Esclare\u00e7a o autor o motivo da propositura de duas a\u00e7\u00e3o id\u00eanticas, a de n\u00ba 1098963-61.2016.8.26.0100 e a presente, sob pena de extin\u00e7\u00e3o desta.Int. Advogados(s): Rafael Cesar Cavalcanti Muniz (OAB 365108\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/09\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Esclare\u00e7a o autor o motivo da propositura de duas a\u00e7\u00e3o id\u00eanticas, a de n\u00ba 1098963-61.2016.8.26.0100 e a presente, sob pena de extin\u00e7\u00e3o desta.Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O  PAULO  \nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/   n\u00ba   11\u00ba   andar,   salas   1119\/1121,   centro\nCEP-01501900,   S\u00e3o   Paulo\/SP-   Tel:   21716223.\nProcesso n\u00ba [N\u00famero  do Processo]  - p.  1\n   \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1098949-77.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Embargos de Terceiro  - Constri\u00e7\u00e3o  \/ Penhora  \/ Avalia\u00e7\u00e3o  \/ \nIndisponibilidade  de Bens\nEmbargante : Luciano Alves Moreira\nEmbargado : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabio   de   Souza   Pimenta\nVistos.\nEsclare\u00e7a  o  autor  o  motivo  da  propositura  de  duas  a\u00e7\u00e3o  id\u00eanticas,  a  de  n\u00ba  \n1098963-61.2016.8.26.0100  e  a  presente,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  desta.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1098949-77.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 251916D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO DE SOUZA PIMENTA, liberado nos autos em 07\/09\/2016 \u00e0s 00:27 . fls. 16"}},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Embargos de Terceiros, bem penhorado.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"14\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/07\/2017","tipo":"Pedido de Desarquivamento"},{"data":"15\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":47,"total_andamentos":47}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"731379065","codPublicacaoOrigem":"1184410501","dataDivulgacao":"Aug  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1098949-77.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2406","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"32\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1098949-77.2016.8.26.0100 - Embargos de Terceiro - Constri\u00e7\u00e3o\/Penhora\/Avalia\u00e7\u00e3o\/Indisponibilidade de Bens - Luciano Alves Moreira - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Manifeste-se o embargado sobre a peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls.73\/74 e 75\/78.Ap\u00f3s, venham os autos para senten\u00e7a.Int. - ADV: CARMONA MAYA, MARTINS E MEDEIROS SOCIEDADE DE ADVOGADOS (OAB 11785\/SP), RAFAEL CESAR CAVALCANTI MUNIZ (OAB 365108\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0275\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO DE SOUZA PIMENTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GERSON DA MATTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"569","paginaFinal":"569","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"911016","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25109464","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug  9 2017 07:22:29:873AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1098949-77.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1098949-77.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"631055338","codPublicacaoOrigem":"1097564646","dataDivulgacao":"Feb 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1098949-77.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2294","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"32\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1098949-77.2016.8.26.0100 - Embargos de Terceiro - Constri\u00e7\u00e3o\/Penhora\/Avalia\u00e7\u00e3o\/Indisponibilidade de Bens - Luciano Alves Moreira - ITAU UNIBANCO S.A. - Manifeste-se o autor sobre todos os pontos e documentos da contesta\u00e7\u00e3o. - ADV: CARMONA MAYA, MARTINS E MEDEIROS SOCIEDADE DE ADVOGADOS (OAB 11785\/SP), RAFAEL CESAR CAVALCANTI MUNIZ (OAB 365108\/SP), WILLIAM CARMONA MAYA (OAB 257198\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0052\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO DE SOUZA PIMENTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NATHALIA FIDELLES THEODORO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"568","paginaFinal":"568","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"840966","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20101574","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Feb 21 2017 11:05:26:150PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1098949-77.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1098949-77.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752882071","codPublicacaoOrigem":"1198838361","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1098949-77.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"32\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1098949-77.2016.8.26.0100 - Embargos de Terceiro - Constri\u00e7\u00e3o\/Penhora\/Avalia\u00e7\u00e3o\/Indisponibilidade de Bens - Luciano Alves Moreira - ITAU UNIBANCO S.A. - Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido de LUCIANO ALVES MOREIRA contra ITAU UNIBANCO S\/A para determinar o desbloqueio ou qualquer outra constri\u00e7\u00e3o judicial do bem objeto da a\u00e7\u00e3o, Corsa Hatch Maxx\/GM, cor preta, placa EFN9994, ano 2006, nos autos principais de execu\u00e7\u00e3o de 1118855-24.2014.8.26.0100.Providencie a serventia o imediato desbloqueio do bem pelo sistema Renajud e, caso n\u00e3o seja essa a via adequada, expe\u00e7a-se of\u00edcio ao Detran nesse sentido.Ante \u00e0 aus\u00eancia de pretens\u00e3o resistida, dever\u00e1 cada parte arcar com as custas e despesas processuais que deram causa, al\u00e9m dos honor\u00e1rios dos seus pr\u00f3prios patronos.P.R.I. - ADV: RAFAEL CESAR CAVALCANTI MUNIZ (OAB 365108\/SP), CARMONA MAYA, MARTINS E MEDEIROS SOCIEDADE DE ADVOGADOS (OAB 11785\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0329\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO DE SOUZA PIMENTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GERSON DA MATTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"585","paginaFinal":"585","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924023","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26132170","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 08:49:03:123AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1098949-77.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1098949-77.2016.8.26.0100|1118855-24.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"653498505","codPublicacaoOrigem":"1122063710","dataDivulgacao":"Mar 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1098949-77.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2319","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"32\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1098949-77.2016.8.26.0100 - Embargos de Terceiro - Constri\u00e7\u00e3o\/Penhora\/Avalia\u00e7\u00e3o\/Indisponibilidade de Bens - Luciano Alves Moreira - ITAU UNIBANCO S.A. - *Vistos. Com efeito, verifica-se a presen\u00e7a de embargos de terceiro interpostos pelo pr\u00f3prio embargante contra o mesmo embargado (Processo n\u00famero 1098663-61.2016), com rela\u00e7\u00e3o ao mesmo bem objeto destes embargos de terceiro, s\u00f3 que em raz\u00e3o da penhora realizada no curso da a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o n\u00famero 1116368- 81.2014. Logo, aindaque se diga que n\u00e3o se tratam de a\u00e7\u00f5es id\u00eanticas, por se referirem a penhoras distintas, realizadas em sede de a\u00e7\u00f5es de execvu\u00e7\u00e3o distintas por cont de d\u00e9bitos e contratos diferentes, \u00e9 \u00f3bvio que temos a\u00e7\u00f5es que versam sobre o mesmo objeto, com mesmo pedido, envolvendo as mesmas partes, com risco de julgamentos contradit\u00f3rios, ainda que ambas as demandas tramitem perante este mesmo ju\u00edzo da 32a Vara C\u00edvel Central da Capital\/SP. Cab\u00edvel, portanto, a suspens\u00e3o desta demanda at\u00e9 o deslinde final da a\u00e7\u00e3o de embargos de terceiro acima mencionada, em situa\u00e7\u00e3o de prejudicialidade Externa. Ante o exposto, SUSPENDO a presente a\u00e7\u00e3o de embargos de terceiro, at\u00e9 julgamento final dos embargos de terceiro que tramitam perante esta 32a Vara C\u00edvel Central da Capital\/SP sob n\u00famero 1098663-61.2016, mantendo-se, nesse interim, vigente a decis\u00e3o de fls.33\/34. Aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o da parte interessada, que dever\u00e1 informar ojulgamento definitivo da referida a\u00e7\u00e3o. Int. S\u00e3o Paulo, 21 de mar\u00e7o de 2017. - ADV: RAFAEL CESAR CAVALCANTI MUNIZ (OAB 365108\/SP), CARMONA MAYA, MARTINS E MEDEIROS SOCIEDADE DE ADVOGADOS (OAB 11785\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0106\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO DE SOUZA PIMENTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GERSON DA MATTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"613","paginaFinal":"613","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"856298","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21270610","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar 30 2017 11:50:30:817PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1098949-77.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"1098663-61.2016","numeroUnificado":"1098949-77.2016.8.26.0100|1098663-61.2016|1098663-61.2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}