{"numero":"1099185-29.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1099185-29.2016.8.26.0100    Extinto","classe":"Despejo por Falta de Pagamento Cumulado Com Cobran\u00e7a","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inadimplemento","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"06\/09\/2016 \u00e0s 10:03 - Livre\n23\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Cristiane Amor Espin","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 63.124,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Abdel Hamid Muhammad Ismail Uleiq"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Miguel Eduardo Regina"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre de Assis"}],"andamentos":[{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Termo de Audi\u00eancia - Concilia\u00e7\u00e3o - Termo para Ju\u00edzes","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40892583-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/08\/2017 09:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0287\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2400 P\u00e1gina: 493 e seg.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0287\/2017 Teor do ato: Chamo \u00e0 conclus\u00e3o.Verifica-se que na decis\u00e3o de fls. 260 n\u00e3o constou o hor\u00e1rio da audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, motivo pelo qual fica consignado que a referida audi\u00eancia ir\u00e1 realizar-se no dia 30 de agosto de 2017, \u00e0s 15 horas. No mais, cumpra-se o j\u00e1 determinado.Intime-se. Advogados(s): Fabio Alexandre Sanches de Ara\u00fajo (OAB 164998\/SP), Daniela Costa Zanotta (OAB 167400\/SP), Alexandre de Assis (OAB 185438\/SP), Mariza Margareth de Souza Leal Bastos (OAB 244715\/SP), Josileia Ramos Lauredo (OAB 267175\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Chamo \u00e0 conclus\u00e3o.Verifica-se que na decis\u00e3o de fls. 260 n\u00e3o constou o hor\u00e1rio da audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, motivo pelo qual fica consignado que a referida audi\u00eancia ir\u00e1 realizar-se no dia 30 de agosto de 2017, \u00e0s 15 horas. No mais, cumpra-se o j\u00e1 determinado.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 17\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1700\/1701,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6178,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp23cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1099185-29.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Despejo Por Falta  de Pagamento  Cumulado Com Cobran\u00e7a  - \nInadimplemento\nRequerente : Abdel Hamid  Muhammad  Ismail Uleiq\nRequerido : Esp\u00f3lio de Dulcin\u00e9ia  Calderon dos Santos  e outros\nPrioridade Idoso\nC O NCLU S\u00c3 O\nAos  27  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  conclusos  a \nMerit\u00edssima  Ju\u00edza  de  Direito  Titular  da  23\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  da  Comarca  da  Capital,  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  \nDoutora  CRISTIANE  AMOR  ESPIN .\nRui  Fernando  Fattori Junior\n Matr\u00edcula  814.361 \nChamo   \u00e0   conclus\u00e3o.\nVerifica-se   que   na   decis\u00e3o   de   fls.   260   n\u00e3o   constou   o   hor\u00e1rio   da  \naudi\u00eancia   para   tentativa   de   concilia\u00e7\u00e3o,   motivo   pelo   qual   fica   consignado   que  \na   referida   audi\u00eancia   ir\u00e1   realizar-se   no   dia   30   de   agosto   de   2017,   \u00e0s   15   horas.  \nNo  mais,  cumpra-se  o  j\u00e1  determinado.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  julho  de  2017 .\nCRISTIANE  AMOR ESPIN\nJu\u00edza  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1099185-29.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 35029B6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTIANE AMOR ESPIN, liberado nos autos em 27\/07\/2017 \u00e0s 19:34 . fls. 263"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0271\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2391 P\u00e1gina: 523 e seg.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0271\/2017 Teor do ato: 1) Para an\u00e1lise do pedido de justi\u00e7a gratuita, juntem os r\u00e9us MARCIA DE SOUZA BOTTACINI e ESP\u00d3LIO DE ELILDE LOCCI as duas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de imposto de renda e holerites, e quanto ao Esp\u00f3lio, junte a Declara\u00e7\u00e3o de Bens do Invent\u00e1rio, no prazo de 15 dias, sob pena de indeferimento.2) N\u00e3o cabe emenda \u00e0 inicial para incluir terceiros, a pedido dos r\u00e9us, sendo que a obriga\u00e7\u00e3o da loca\u00e7\u00e3o e a data final do contrato \u00e9 mat\u00e9ria de m\u00e9rito.3) Vi\u00e1vel a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, para o que fica designado o 30\/08\/2017, nesta Vara C\u00edvel (Pra\u00e7a Jo\u00e3o Mendes, s\/n\u00b0, 17\u00b0 andar, sala 1701, Centro, S\u00e3o Paulo, SP).Promovam os patronos pelo comparecimento das partesIntimem-se. Advogados(s): Fabio Alexandre Sanches de Ara\u00fajo (OAB 164998\/SP), Daniela Costa Zanotta (OAB 167400\/SP), Alexandre de Assis (OAB 185438\/SP), Josileia Ramos Lauredo (OAB 267175\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 Hora 15:00 Local: Titular I, sala 1701 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1) Para an\u00e1lise do pedido de justi\u00e7a gratuita, juntem os r\u00e9us MARCIA DE SOUZA BOTTACINI e ESP\u00d3LIO DE ELILDE LOCCI as duas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de imposto de renda e holerites, e quanto ao Esp\u00f3lio, junte a Declara\u00e7\u00e3o de Bens do Invent\u00e1rio, no prazo de 15 dias, sob pena de indeferimento.2) N\u00e3o cabe emenda \u00e0 inicial para incluir terceiros, a pedido dos r\u00e9us, sendo que a obriga\u00e7\u00e3o da loca\u00e7\u00e3o e a data final do contrato \u00e9 mat\u00e9ria de m\u00e9rito.3) Vi\u00e1vel a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, para o que fica designado o 30\/08\/2017, nesta Vara C\u00edvel (Pra\u00e7a Jo\u00e3o Mendes, s\/n\u00b0, 17\u00b0 andar, sala 1701, Centro, S\u00e3o Paulo, SP).Promovam os patronos pelo comparecimento das partesIntimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 17\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1700\/1701,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6178,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp23cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1099185-29.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Despejo Por Falta  de Pagamento  Cumulado Com Cobran\u00e7a  - \nInadimplemento\nRequerente : Abdel Hamid  Muhammad  Ismail Uleiq\nRequerido : Esp\u00f3lio de Dulcin\u00e9ia  Calderon dos Santos  e outros\nC O NCLU S\u00c3 O\nAos  12  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a \nMerit\u00edssima  Ju\u00edza  de  Direito  Titular  da  23\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  \nForo  Central  da  Comarca  de  S\u00e3o  Paulo,  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  \nDoutora  CRISTIANE  AMOR  ESPIN .\n1)  Para  an\u00e1lise  do  pedido  de  justi\u00e7a  gratuita,  juntem  os  \nr\u00e9us  MARCIA  DE  SOUZA  BOTTACINI  e  ESP\u00d3LIO  DE  ELILDE  LOCCI  as  \nduas  \u00faltimas  declara\u00e7\u00f5es  de  imposto  de  renda  e  holerites,  e  quanto  ao  Esp\u00f3lio,  \njunte  a  Declara\u00e7\u00e3o  de  Bens  do  Invent\u00e1rio,  no  prazo  de  15  dias,  sob  pena  de  \nindeferimento.\n2) N\u00e3o  cabe  emenda  \u00e0  inicial  para  incluir  terceiros,  a \npedido  dos  r\u00e9us ,  sendo  que  a  obriga\u00e7\u00e3o  da  loca\u00e7\u00e3o  e  a  data  final  do  contrato  \n\u00e9  mat\u00e9ria  de  m\u00e9rito.\n3) Vi\u00e1vel  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  para  tentativa  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o,  para  o  que  fica  designado  o  30\/08\/2017,  nesta  Vara  C\u00edvel  (Pra\u00e7a  \nJo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  17\u00b0  andar,  sala  1701,  Centro,  S\u00e3o  Paulo,  SP).\nPromovam  os  patronos  pelo  comparecimento  das  partes\nIntimem-se. S\u00e3o  Paulo,  data  supra.\nCRISTIANE  AMOR ESPIN\nJu\u00edza  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1099185-29.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3417158. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTIANE AMOR ESPIN, liberado nos autos em 12\/07\/2017 \u00e0s 19:37 . fls. 260"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40369857-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 11\/04\/2017 17:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40369833-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/04\/2017 17:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40368741-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/04\/2017 15:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40366909-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/04\/2017 12:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40354603-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/04\/2017 14:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40320870-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 30\/03\/2017 21:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40315091-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 30\/03\/2017 08:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0102\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2312 P\u00e1gina: 321 e seg.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0102\/2017 Teor do ato: Ao autor, Abdel Hamid Muhammad Ismail Uleiq, para que se manifeste, em r\u00e9plica, no prazo de quinze dias, quanto \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o e documentos juntados pelos requeridos: - M\u00e1rcia de Souza Bottacini: fls.73\/88.- Esp\u00f3lio de Dulcin\u00e9ia Calderon dos Santos e Gilberto Evangelista dos Santos: fls.89\/108.- Esp\u00f3lio de Elilde Locci: fls.109\/116.Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, esclarecendo sua pertin\u00eancia, bem como eventual interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Fabio Alexandre Sanches de Ara\u00fajo (OAB 164998\/SP), Daniela Costa Zanotta (OAB 167400\/SP), Alexandre de Assis (OAB 185438\/SP), Josileia Ramos Lauredo (OAB 267175\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ao autor, Abdel Hamid Muhammad Ismail Uleiq, para que se manifeste, em r\u00e9plica, no prazo de quinze dias, quanto \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o e documentos juntados pelos requeridos: - M\u00e1rcia de Souza Bottacini: fls.73\/88.- Esp\u00f3lio de Dulcin\u00e9ia Calderon dos Santos e Gilberto Evangelista dos Santos: fls.89\/108.- Esp\u00f3lio de Elilde Locci: fls.109\/116.Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, esclarecendo sua pertin\u00eancia, bem como eventual interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40217510-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/03\/2017 15:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40129204-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 14\/02\/2017 01:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40107074-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/02\/2017 17:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40105855-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/02\/2017 15:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR572344812TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cientifica\u00e7\u00e3o do Fiador - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : M\u00e1rcia de Souza Bottacini Dilig\u00eancia : 26\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR572344826TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cientifica\u00e7\u00e3o do Fiador - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Gilberto Evangelista dos Santos Dilig\u00eancia : 19\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR572344786TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cientifica\u00e7\u00e3o do Fiador - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Dulcin\u00e9ia Calderon dos Santos Dilig\u00eancia : 19\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Carta de Cientifica\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cientifica\u00e7\u00e3o do Fiador - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cientifica\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Carta de Cientifica\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cientifica\u00e7\u00e3o do Fiador - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cientifica\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Carta de Cientifica\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cientifica\u00e7\u00e3o do Fiador - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cientifica\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2016\/105764-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 06\/03\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 23\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0428\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2256 P\u00e1gina: 535 e seg.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0428\/2016 Teor do ato: 1) Fls. 55\/59: Recebo como emenda \u00e0 inicial.2) Antes de apreciar o pedido de liminar, expe\u00e7a-se mandado, para que o Oficial de Justi\u00e7a constate quem ocupa o im\u00f3vel, a fim de verificar a exist\u00eancia de sucessor dos direitos e obriga\u00e7\u00f5es na loca\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 11 da Lei 8.245\/91, o que \u00e9 pressuposto \u00e0 concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o como mandado de constata\u00e7\u00e3o.3) Sem preju\u00edzo, CITE-SE o r\u00e9u, com as expressas advert\u00eancias da lei, para, no prazo de quinze dias, requerer a purga\u00e7\u00e3o da mora ou apresentar resposta, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados pelo autor.Arbitro, desde j\u00e1, os honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono do autor, para o caso de eventual purga\u00e7\u00e3o da mora, em dez por cento do valor do d\u00e9bito apurado no dia do efetivo pagamento.Cientifiquem-se os fiadores e eventuais sublocat\u00e1rios e ocupantes do im\u00f3vel, se o caso. 4) Intimem-se. Advogados(s): Alexandre de Assis (OAB 185438\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    1) Fls. 55\/59: Recebo como emenda \u00e0 inicial.2) Antes de apreciar o pedido de liminar, expe\u00e7a-se mandado, para que o Oficial de Justi\u00e7a constate quem ocupa o im\u00f3vel, a fim de verificar a exist\u00eancia de sucessor dos direitos e obriga\u00e7\u00f5es na loca\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 11 da Lei 8.245\/91, o que \u00e9 pressuposto \u00e0 concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o como mandado de constata\u00e7\u00e3o.3) Sem preju\u00edzo, CITE-SE o r\u00e9u, com as expressas advert\u00eancias da lei, para, no prazo de quinze dias, requerer a purga\u00e7\u00e3o da mora ou apresentar resposta, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados pelo autor.Arbitro, desde j\u00e1, os honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono do autor, para o caso de eventual purga\u00e7\u00e3o da mora, em dez por cento do valor do d\u00e9bito apurado no dia do efetivo pagamento.Cientifiquem-se os fiadores e eventuais sublocat\u00e1rios e ocupantes do im\u00f3vel, se o caso. 4) Intimem-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 16\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1607\/1609,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6178,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp23cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1099185-29.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Despejo Por Falta  de Pagamento  Cumulado Com Cobran\u00e7a  - \nInadimplemento\nRequerente : Abdel Hamid  Muhammad  Ismail Uleiq\nRequerido : Dulcin\u00e9ia Calderon  dos Santos  e outros\nPrioridade Idoso\nC O NCLU S\u00c3 O\nAos  6  de  dezembro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a \nMerit\u00edssima  Ju\u00edza  de  Direito  Titular  da  23\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  \nForo  Central  da  Comarca  de  S\u00e3o,  Paulo  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  \nDoutora  CRISTIANE  AMOR  ESPIN .\nL et\u00edc ia  d a R och a C astr o\nA ssis te n te  J u d ic i\u00e1 rio\nM atr \u00edc u la  n \u00ba 3 65.6 82\n1)  Fls.  55\/59:  Recebo  como  emenda  \u00e0  inicial.\n2)  Antes  de  apreciar  o  pedido  de  liminar,  expe\u00e7a-se  \nmandado,  para  que  o  Oficial  de  Justi\u00e7a  constate  quem  ocupa  o  im\u00f3vel,  a  fim  \nde  verificar  a  exist\u00eancia  de  sucessor  dos  direitos  e  obriga\u00e7\u00f5es  na  loca\u00e7\u00e3o,  nos  \ntermos  do  art.  11  da  Lei  8.245\/91 ,  o  que  \u00e9  pressuposto  \u00e0  concess\u00e3o  da  tutela  \nde  urg\u00eancia.\nServir\u00e1 a  presente  decis\u00e3o  como  mandado  de  \nconstata\u00e7\u00e3o.\n3) Sem  preju\u00edzo,  CITE-SE  o  r\u00e9u,  com  as  expressas  \nadvert\u00eancias  da  lei 1\n,  para,  no  prazo  de  quinze  dias,  requerer  a  purga\u00e7\u00e3o  da  \nmora  ou  apresentar  resposta,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  \nos  fatos  articulados  pelo  autor.\nArbitro,  desde  j\u00e1,  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  do  patrono  \n1   N os te rm os d os a rtig os 3 34  e  3 44  d o  C \u00f3dig o d e P ro ce ss o  C iv il,   fic a  o  r \u00e9 u a dve rtid o d e q ue  te r\u00e1  o  p ra zo  d e \nq uin ze  d ia s p ara ,  q uere nd o,  c o n te sta r  a  p re se n te  a \u00e7\u00e3 o,  o u,  n o s te rm os d o a rtig o  6 2 ,  II  e  II I,  d a L ei  n \u00ba \n8 .2 45 \/9 1 ,  re qu ere r  d entr o  d o m esm o p ra zo ,  a u to riz a \u00e7\u00e3 o  p a ra  o  p aga m en to  d o d \u00e9b it o ,  s o b p en a d e n \u00e3o o  \nf a ze ndo  s e re m  a ce it o s c o m o v e rd ade ir o s o s f a to s a le g ado s p elo  a u to r.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1099185-29.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 29E968E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTIANE AMOR ESPIN, liberado nos autos em 06\/12\/2016 \u00e0s 19:25 . fls. 61\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 16\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1607\/1609,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6178,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp23cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\ndo autor,  para  o  caso  de  eventual  purga\u00e7\u00e3o  da  mora,  em  dez  por  cento  do  \nvalor  do  d\u00e9bito  apurado  no  dia  do  efetivo  pagamento.\nCientifiquem -se os  fiadores  e  eventuais  sublocat\u00e1rios  e \nocupantes  do  im\u00f3vel,  se  o  caso.  \n4)  Intimem-se.\nS \u00e3o  P au lo ,  6  d e d ezem bro  d e 2 016 .\nCRISTIANE  AMOR ESPIN\nJu\u00edza  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1099185-29.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 29E968E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTIANE AMOR ESPIN, liberado nos autos em 06\/12\/2016 \u00e0s 19:25 . fls. 62"}},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41078151-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 03\/11\/2016 19:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0353\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2225 P\u00e1gina: 345 e seg.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0353\/2016 Teor do ato: 1) Fica deferida a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o. Anote-se.2) Recebo a emenda \u00e0 inicial de fls. 50\/51.3) Em raz\u00e3o do falecimento de Elilde Locci (fls. 48), emende-se a inicial para que conste no polo passivo o Esp\u00f3lio de Elilde ou herdeiros, caso j\u00e1 tenha ocorrido invent\u00e1rio.Prazo: 15 dias, sob pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial.4) Nos termos do art. 247, do CPC, a cita\u00e7\u00e3o far-se-\u00e1 por correio, estando expressas as exce\u00e7\u00f5es nos incisos I a V.Assim, n\u00e3o estando presente nenhuma delas, tampouco tendo a parte justificado o requerimento de sua realiza\u00e7\u00e3o de outra forma, conforme exige o art. 247, V, do CPC, determina-se a cita\u00e7\u00e3o por correio.Nesse sentido, ademais, o COMUNICADO CG N\u00ba 1817\/2016.Desde j\u00e1 fica deferido o levantamento de eventual dep\u00f3sito de oficial de justi\u00e7a, expedindo-se mandado de levantamento.5) Ap\u00f3s a emenda conclusos para delibera\u00e7\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Alexandre de Assis (OAB 185438\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1) Fica deferida a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o. Anote-se.2) Recebo a emenda \u00e0 inicial de fls. 50\/51.3) Em raz\u00e3o do falecimento de Elilde Locci (fls. 48), emende-se a inicial para que conste no polo passivo o Esp\u00f3lio de Elilde ou herdeiros, caso j\u00e1 tenha ocorrido invent\u00e1rio.Prazo: 15 dias, sob pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial.4) Nos termos do art. 247, do CPC, a cita\u00e7\u00e3o far-se-\u00e1 por correio, estando expressas as exce\u00e7\u00f5es nos incisos I a V.Assim, n\u00e3o estando presente nenhuma delas, tampouco tendo a parte justificado o requerimento de sua realiza\u00e7\u00e3o de outra forma, conforme exige o art. 247, V, do CPC, determina-se a cita\u00e7\u00e3o por correio.Nesse sentido, ademais, o COMUNICADO CG N\u00ba 1817\/2016.Desde j\u00e1 fica deferido o levantamento de eventual dep\u00f3sito de oficial de justi\u00e7a, expedindo-se mandado de levantamento.5) Ap\u00f3s a emenda conclusos para delibera\u00e7\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 16\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1607\/1609,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6178,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp23cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1099185-29.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Despejo Por Falta  de Pagamento  Cumulado Com Cobran\u00e7a  - \nInadimplemento\nRequerente : Abdel Hamid  Muhammad  Ismail Uleiq\nRequerido : Dulcin\u00e9ia Calderon  dos Santos  e outros\nPrioridade Idoso\nC O NCLU S\u00c3 O\nAos  18  de  outubro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a \nMerit\u00edssima  Ju\u00edza  de  Direito  Titular  da  23\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  \nForo  Central  da  Comarca  de  S\u00e3o,  Paulo  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  \nDoutora  CRISTIANE  AMOR  ESPIN .\nL et\u00edc ia  d a R och a C astr o\nA ssis te n te  J u d ic i\u00e1 rio\nM atr \u00edc u la  n \u00ba 3 65.6 82\n1)  Fica  deferida  a  prioridade  na  tramita\u00e7\u00e3o.  Anote-se.\n2)  Recebo  a  emenda  \u00e0  inicial  de  fls.  50\/51.\n3)  Em  raz\u00e3o  do  falecimento  de  Elilde  Locci  (fls.  48),  \nemende-se  a  inicial  para  que  conste  no  polo  passivo  o  Esp\u00f3lio  de  Elilde  ou  \nherdeiros,  caso  j\u00e1  tenha  ocorrido  invent\u00e1rio.\nPrazo:  15  dias,  sob  pena  de  indeferimento  da  peti\u00e7\u00e3o  \ninicial. 4) Nos  termos  do  art.  247,  do  CPC,  a  cita\u00e7\u00e3o  far-se-\u00e1  por  \ncorreio,  estando  expressas  as  exce\u00e7\u00f5es  nos  incisos  I  a  V.\nAssim,  n\u00e3o  estando  presente  nenhuma  delas,  tampouco  \ntendo  a  parte  justificado  o  requerimento  de  sua  realiza\u00e7\u00e3o  de  outra  forma,  \nconforme  exige  o  art.  247,  V,  do  CPC,  determina-se  a  cita\u00e7\u00e3o  por  correio.\nNesse  sentido,  ademais,  o  COMUNICADO  CG  N\u00ba  \n1817\/2016.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1099185-29.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 274A67D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTIANE AMOR ESPIN, liberado nos autos em 18\/10\/2016 \u00e0s 18:25 . fls. 52\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 16\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1607\/1609,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6178,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp23cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDesde j\u00e1  fica  deferido  o  levantamento  de  eventual  \ndep\u00f3sito  de  oficial  de  justi\u00e7a,  expedindo-se  mandado  de  levantamento.\n5)  Ap\u00f3s  a  emenda  conclusos  para  delibera\u00e7\u00e3o  da  cita\u00e7\u00e3o.\nS\u00e3o  Paulo,  18  de  outubro  de  2016 .\nCRISTIANE  AMOR ESPIN\nJu\u00edza  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1099185-29.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 274A67D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTIANE AMOR ESPIN, liberado nos autos em 18\/10\/2016 \u00e0s 18:25 . fls. 53"}},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40845413-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 06\/09\/2016 10:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"06\/09\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"03\/11\/2016","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"08\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/03\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"30\/03\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"07\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/04\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/04\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/04\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/04\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"09\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":46,"total_andamentos":46}],"publicacoes":[]}