{"numero":"1100579-71.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1100579-71.2016.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00f5es","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"21\/09\/2016 \u00e0s 09:49 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Renata Barros Souto Maior Bai\u00e3o","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Rafael Hideki Ando"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Mario Renato Jau M Botelho de Miranda"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0294\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2446 P\u00e1gina: 2321\/2341","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0294\/2017 Teor do ato: \u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Mario Renato Jau M Botelho de Miranda (OAB 47833\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70162646-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 03\/10\/2017 19:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70160849-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 02\/10\/2017 11:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0256\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 2205\/2223","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0256\/2017 Teor do ato: Vistos.Rafael Hideki Ando ajuizou a\u00e7\u00e3o em face de Banco Ita\u00fa S.A. Aduz, em s\u00edntese, que o genitor do autor abriu uma \"caderneta de poupan\u00e7a\" em seu nome e, quando atingiu a maioridade passou a moviment\u00e1-la. Por\u00e9m, em meados de 2012, o autor se viu impedido de continuar a movimentar a referida conta, ao argumento de que seria necess\u00e1rio regularizar o CPF, mesmo ap\u00f3s insistentes pedidos de libera\u00e7\u00e3o, situa\u00e7\u00e3o que se mant\u00e9m at\u00e9 o momento. Teceu considera\u00e7\u00f5es a respeito da incid\u00eancia das normas protetivas ao consumidor com a configura\u00e7\u00e3o da responsabilidade objetiva da r\u00e9 em indenizar pelos preju\u00edzos suportados na esfera patrimonial e moral. Requer a concess\u00e3o de tutela de evid\u00eancia, consistente em determinar que o r\u00e9u libere o acesso e movimenta\u00e7\u00e3o \u00e0 sua conta poupan\u00e7a. No m\u00e9rito, busca a proced\u00eancia dos pedidos de condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u a permitir que o autor possa exercer seus direitos de titular da conta poupan\u00e7a; (b) condena\u00e7\u00e3o a acrescentar na conta todos os dep\u00f3sitos dos juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria; (c) condena\u00e7\u00e3o a estornar eventuais taxas cobradas; (d) condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos emergentes, correspondente \u00e0 diferen\u00e7a entre os rendimentos pagos pelas contas poupan\u00e7a em geral e os rendimentos da mais rent\u00e1vel aplica\u00e7\u00e3o financeira paga pelo mercado financeiro no per\u00edodo; (e) condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais que vem sofrendo, em 40 sal\u00e1rios m\u00ednimos; (f) condena\u00e7\u00e3o ao ressarcimento em dobro das taxas mensais debitadas na conta poupan\u00e7a do autor (fls. 1\/14). Juntou documentos (fls. 15\/29). Indeferido o pedido de tutela de evid\u00eancia (fls. 36\/37).Interposto agravo de instrumento em face da decis\u00e3o de fls. 36\/37, ao qual foi negado provimento (fls. 93\/98).Em contesta\u00e7\u00e3o, a requerida arguiu, preliminarmente, a prescri\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que a pretens\u00e3o de repara\u00e7\u00e3o civil prescreve em 5 anos, e o autor teria tomado conhecimento dos fatos em julho de 2010. No m\u00e9rito, sustentou a regularidade do procedimento, uma vez que a poupan\u00e7a foi recadastrada com outro n\u00famero. Ademais, que a conta foi encerrada devido \u00e0 in\u00e9rcia do autor em proceder com a regulariza\u00e7\u00e3o do seu Cadastro de Pessoa f\u00edsica junto \u00e0 Receita Federal do Brasil. No mais, refuta os pleitos indenizat\u00f3rios Requer a improced\u00eancia dos pedidos (fls. 71\/75). Juntou documentos (fls. 76\/86).Sobreveio r\u00e9plica (fls. 99\/100).\u00c9 o relat\u00f3rio.FUNDAMENTO E DECIDO.Conhe\u00e7o diretamente do pedido, nos termos do art. 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, por se tratar de quest\u00e3o preponderantemente de direito, j\u00e1 se encontrando os autos devidamente instru\u00eddos no que diz respeito aos fatos. Preliminarmente, observo que o valor da causa foi atribu\u00eddo em desacordo com os par\u00e2metros do art. 292 do C\u00f3digo de Processo Civil.O C\u00f3digo de Processo Civil permite a formula\u00e7\u00e3o de pedidos gen\u00e9ricos em determinados casos, em outros, exige de imediato a sua determina\u00e7\u00e3o. No caso sub judice, no geral, os pedidos s\u00e3o gen\u00e9ricos, em raz\u00e3o de, no momento de ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser poss\u00edvel determinar, desde logo, as consequ\u00eancias do ato ou do fato, uma vez que n\u00e3o se sabe qual \u00e9 o valor depositado na referida poupan\u00e7a, ante o \u00f3bice de acesso a ela, nem quantos valores ser\u00e3o descontados at\u00e9 o final do processo, para determinar o danos emergentes, os juros e corre\u00e7\u00e3o que deixaram de incidir nos valores depositados, e as taxas e cobran\u00e7as mensais descontadas. N\u00e3o obstante, os danos morais foram mensurados em 40 sal\u00e1rios m\u00ednimos. Nesse particular, estatui o art. 292, V, do C\u00f3digo de Processo Civil, que o valor pretendido a t\u00edtulo de danos morais deve compor o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, o que n\u00e3o ocorreu. Assim, tendo em vista a possibilidade de corre\u00e7\u00e3o de of\u00edcio do valor da causa, este \u00e9 fixado em R$ 37.480,00 (art. 292, \u00a7 3\u00ba, do CPC).J\u00e1 a preliminar de prescri\u00e7\u00e3o arguida pelo r\u00e9u n\u00e3o deve prosperar. A pretens\u00e3o do autor de obter acesso a referida conta poupan\u00e7a, e dos preju\u00edzos decorrentes pelo n\u00e3o acesso, tem como termo inicial o recebimento da carta informando acerca do cancelamento, em 9\/05\/2016, e n\u00e3o em 2010, quando do falecimento do genitor do requerente. Logo, n\u00e3o houve decurso do prazo prescricional.No m\u00e9rito, a a\u00e7\u00e3o \u00e9 parcialmente procedente. \u00c9 sabido que as institui\u00e7\u00f5es financeiras se enquadram no conceito de fornecedor de servi\u00e7os (art. 3\u00ba), enquanto a parte autora \u00e9 equiparada a consumidora, pois v\u00edtima do evento danoso (art. 17), havendo, pois, a plena incid\u00eancia do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e0 hip\u00f3tese dos autos.Segundo esse diploma legal, o fornecedor responde independentemente de culpa pela repara\u00e7\u00e3o dos danos causados ao consumidor por defeito na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o (art. 14, caput).O autor alega que possu\u00eda uma conta poupan\u00e7a, em seu nome, aberta pelo seu genitor, em raz\u00e3o de ser menor de idade \u00e0 \u00e9poca da abertura, mas que, desde 2012 n\u00e3o consegue obter acesso, motivo pelo qual requer as repara\u00e7\u00f5es pelos preju\u00edzos patrimoniais e morais suportados. Em contrapartida, o r\u00e9u sustenta que a conta poupan\u00e7a foi transferida para outra conta corrente, a qual foi cancelada, em raz\u00e3o da inercia do autor em regularizar o seu CPF.Em que pese a tentativa do r\u00e9u, n\u00e3o deve prosperar a sua tese, conquanto o presente caso \u00e9 uma rela\u00e7\u00e3o consumerista, possuindo como pressuposto a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova. Nesse diapas\u00e3o, consigna-se que a conta poupan\u00e7a foi transferida para outra (16529-7) em nome do autor (fl. 17\/19), em 2010. Entretanto, em 2012, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 mesma conta, constavam os dados genitor do autor (fl. 24). Ademais, a notifica\u00e7\u00e3o acerca da necessidade de regulariza\u00e7\u00e3o do CPF, em 09\/05\/2016, (fl. 28), igualmente se reportava ao nome de seu genitor (M\u00e1rio Ando).Pois bem.\u00c9 incontroverso que a parte autora promoveu a altera\u00e7\u00e3o cadastral da conta quando atingiu a maioridade, momento a partir do qual passou a moviment\u00e1-la com exclusividade.Nesse sentir, embora a regulariza\u00e7\u00e3o documental seja obriga\u00e7\u00e3o do correntista perante a institui\u00e7\u00e3o financeira, \u00e9 igualmente certo que o pai do autor n\u00e3o mais figurava como titular da conta poupan\u00e7a em refer\u00eancia, sendo injustific\u00e1vel a exig\u00eancia de regulariza\u00e7\u00e3o do cadastro de pessoa f\u00edsica deste. Os documentos carreados s\u00e3o suficientes para afastar as alega\u00e7\u00f5es do requerido de inexist\u00eancia de falhas na conta, ante a indica\u00e7\u00e3o dos dados de outra pessoa, que impossibilitaram o seu uso pelo autor. Ante os elementos deduzidos na inicial, seria fundamental a presen\u00e7a de elementos probat\u00f3rios h\u00e1beis a comprovar a tese levantada pelo r\u00e9u, o qual, entretanto, n\u00e3o se desincumbiu do seu \u00f4nus probat\u00f3rio (art. 373, II, CPC). Isto posto, condeno a requerida a permitir que o autor possa exercer seus direitos de titular da conta poupan\u00e7a, com todos os direitos dela decorrente, bem como para que o r\u00e9u compute a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e os juros do per\u00edodo em que a conta permaneceu inativa, estornando eventuais taxas referentes \u00e0 inativa\u00e7\u00e3o da conta em quest\u00e3o. N\u00e3o obstante, n\u00e3o h\u00e1 quaisquer valores a serem ressarcidos, uma vez que, com a medida acima, estar\u00e1 assegurado o statuos quo de titular da conta ao autor.De outro lado, o pedido para condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento por danos emergentes n\u00e3o comporta acolhimento. Nada h\u00e1 nos autos a indicar que o autor seja investidor e, mais, que pretendesse empregar a quantia que possu\u00eda em poupan\u00e7a em outro investimento de maior risco - e, mais, que tivesse conhecimento de qual aplica\u00e7\u00e3o financeira seria a mais rent\u00e1vel no per\u00edodo. Por outro lado, embora a parte autora busque a condena\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o financeira ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais unicamente com base no car\u00e1ter punitivo de tal repara\u00e7\u00e3o e no tempo empreendido a fim de resolver a quest\u00e3o extrajudicialmente, \u00e9 certo que a indisponibilidade de recursos, por tamanho per\u00edodo de tempo, causa abalo a direito da personalidade do autor.N\u00e3o h\u00e1 men\u00e7\u00e3o a abalo das atividades cotidianas, tampouco \u00e0s condi\u00e7\u00f5es pessoais da v\u00edtima ou, ainda, a repercuss\u00e3o do dano em sua vida particular (apenas men\u00e7\u00e3o a telefonemas e notifica\u00e7\u00e3o).Diante de tal cen\u00e1rio, demonstrados os pressupostos da responsabilidade civil, fixo a indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais em R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais).Ante o exposto, com fulcro no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para condenar a requerida \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o de permitir que a conta poupan\u00e7a do autor seja reativada, a ele sendo autorizado exercer todos os direitos de titular pertinentes, bem como para que o r\u00e9u compute a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e os juros do per\u00edodo em que a conta permaneceu inativa, estornando eventuais taxas referentes \u00e0 inativa\u00e7\u00e3o da conta em quest\u00e3o. Condeno o r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais).Ademais, fixo o valor da causa em R$ 37.480,00, de of\u00edcio. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, as partes dividir\u00e3o as custas e despesas processuais. A parte autora arcar\u00e1 com os honor\u00e1rios do patrono da r\u00e9, estes fixados em 10% da diferen\u00e7a apurada entre o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa e o valor da condena\u00e7\u00e3o. A r\u00e9 arcar\u00e1 com honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor do patrono da autora, estes fixados em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba do CPC). Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, a seguir transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade\" .Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo. Publique-se. Intimem-se. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Mario Renato Jau M Botelho de Miranda (OAB 47833\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Rafael Hideki Ando ajuizou a\u00e7\u00e3o em face de Banco Ita\u00fa S.A. Aduz, em s\u00edntese, que o genitor do autor abriu uma \"caderneta de poupan\u00e7a\" em seu nome e, quando atingiu a maioridade passou a moviment\u00e1-la. Por\u00e9m, em meados de 2012, o autor se viu impedido de continuar a movimentar a referida conta, ao argumento de que seria necess\u00e1rio regularizar o CPF, mesmo ap\u00f3s insistentes pedidos de libera\u00e7\u00e3o, situa\u00e7\u00e3o que se mant\u00e9m at\u00e9 o momento. Teceu considera\u00e7\u00f5es a respeito da incid\u00eancia das normas protetivas ao consumidor com a configura\u00e7\u00e3o da responsabilidade objetiva da r\u00e9 em indenizar pelos preju\u00edzos suportados na esfera patrimonial e moral. Requer a concess\u00e3o de tutela de evid\u00eancia, consistente em determinar que o r\u00e9u libere o acesso e movimenta\u00e7\u00e3o \u00e0 sua conta poupan\u00e7a. No m\u00e9rito, busca a proced\u00eancia dos pedidos de condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u a permitir que o autor possa exercer seus direitos de titular da conta poupan\u00e7a; (b) condena\u00e7\u00e3o a acrescentar na conta todos os dep\u00f3sitos dos juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria; (c) condena\u00e7\u00e3o a estornar eventuais taxas cobradas; (d) condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos emergentes, correspondente \u00e0 diferen\u00e7a entre os rendimentos pagos pelas contas poupan\u00e7a em geral e os rendimentos da mais rent\u00e1vel aplica\u00e7\u00e3o financeira paga pelo mercado financeiro no per\u00edodo; (e) condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais que vem sofrendo, em 40 sal\u00e1rios m\u00ednimos; (f) condena\u00e7\u00e3o ao ressarcimento em dobro das taxas mensais debitadas na conta poupan\u00e7a do autor (fls. 1\/14). Juntou documentos (fls. 15\/29). Indeferido o pedido de tutela de evid\u00eancia (fls. 36\/37).Interposto agravo de instrumento em face da decis\u00e3o de fls. 36\/37, ao qual foi negado provimento (fls. 93\/98).Em contesta\u00e7\u00e3o, a requerida arguiu, preliminarmente, a prescri\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que a pretens\u00e3o de repara\u00e7\u00e3o civil prescreve em 5 anos, e o autor teria tomado conhecimento dos fatos em julho de 2010. No m\u00e9rito, sustentou a regularidade do procedimento, uma vez que a poupan\u00e7a foi recadastrada com outro n\u00famero. Ademais, que a conta foi encerrada devido \u00e0 in\u00e9rcia do autor em proceder com a regulariza\u00e7\u00e3o do seu Cadastro de Pessoa f\u00edsica junto \u00e0 Receita Federal do Brasil. No mais, refuta os pleitos indenizat\u00f3rios Requer a improced\u00eancia dos pedidos (fls. 71\/75). Juntou documentos (fls. 76\/86).Sobreveio r\u00e9plica (fls. 99\/100).\u00c9 o relat\u00f3rio.FUNDAMENTO E DECIDO.Conhe\u00e7o diretamente do pedido, nos termos do art. 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, por se tratar de quest\u00e3o preponderantemente de direito, j\u00e1 se encontrando os autos devidamente instru\u00eddos no que diz respeito aos fatos. Preliminarmente, observo que o valor da causa foi atribu\u00eddo em desacordo com os par\u00e2metros do art. 292 do C\u00f3digo de Processo Civil.O C\u00f3digo de Processo Civil permite a formula\u00e7\u00e3o de pedidos gen\u00e9ricos em determinados casos, em outros, exige de imediato a sua determina\u00e7\u00e3o. No caso sub judice, no geral, os pedidos s\u00e3o gen\u00e9ricos, em raz\u00e3o de, no momento de ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser poss\u00edvel determinar, desde logo, as consequ\u00eancias do ato ou do fato, uma vez que n\u00e3o se sabe qual \u00e9 o valor depositado na referida poupan\u00e7a, ante o \u00f3bice de acesso a ela, nem quantos valores ser\u00e3o descontados at\u00e9 o final do processo, para determinar o danos emergentes, os juros e corre\u00e7\u00e3o que deixaram de incidir nos valores depositados, e as taxas e cobran\u00e7as mensais descontadas. N\u00e3o obstante, os danos morais foram mensurados em 40 sal\u00e1rios m\u00ednimos. Nesse particular, estatui o art. 292, V, do C\u00f3digo de Processo Civil, que o valor pretendido a t\u00edtulo de danos morais deve compor o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, o que n\u00e3o ocorreu. Assim, tendo em vista a possibilidade de corre\u00e7\u00e3o de of\u00edcio do valor da causa, este \u00e9 fixado em R$ 37.480,00 (art. 292, \u00a7 3\u00ba, do CPC).J\u00e1 a preliminar de prescri\u00e7\u00e3o arguida pelo r\u00e9u n\u00e3o deve prosperar. A pretens\u00e3o do autor de obter acesso a referida conta poupan\u00e7a, e dos preju\u00edzos decorrentes pelo n\u00e3o acesso, tem como termo inicial o recebimento da carta informando acerca do cancelamento, em 9\/05\/2016, e n\u00e3o em 2010, quando do falecimento do genitor do requerente. Logo, n\u00e3o houve decurso do prazo prescricional.No m\u00e9rito, a a\u00e7\u00e3o \u00e9 parcialmente procedente. \u00c9 sabido que as institui\u00e7\u00f5es financeiras se enquadram no conceito de fornecedor de servi\u00e7os (art. 3\u00ba), enquanto a parte autora \u00e9 equiparada a consumidora, pois v\u00edtima do evento danoso (art. 17), havendo, pois, a plena incid\u00eancia do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e0 hip\u00f3tese dos autos.Segundo esse diploma legal, o fornecedor responde independentemente de culpa pela repara\u00e7\u00e3o dos danos causados ao consumidor por defeito na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o (art. 14, caput).O autor alega que possu\u00eda uma conta poupan\u00e7a, em seu nome, aberta pelo seu genitor, em raz\u00e3o de ser menor de idade \u00e0 \u00e9poca da abertura, mas que, desde 2012 n\u00e3o consegue obter acesso, motivo pelo qual requer as repara\u00e7\u00f5es pelos preju\u00edzos patrimoniais e morais suportados. Em contrapartida, o r\u00e9u sustenta que a conta poupan\u00e7a foi transferida para outra conta corrente, a qual foi cancelada, em raz\u00e3o da inercia do autor em regularizar o seu CPF.Em que pese a tentativa do r\u00e9u, n\u00e3o deve prosperar a sua tese, conquanto o presente caso \u00e9 uma rela\u00e7\u00e3o consumerista, possuindo como pressuposto a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova. Nesse diapas\u00e3o, consigna-se que a conta poupan\u00e7a foi transferida para outra (16529-7) em nome do autor (fl. 17\/19), em 2010. Entretanto, em 2012, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 mesma conta, constavam os dados genitor do autor (fl. 24). Ademais, a notifica\u00e7\u00e3o acerca da necessidade de regulariza\u00e7\u00e3o do CPF, em 09\/05\/2016, (fl. 28), igualmente se reportava ao nome de seu genitor (M\u00e1rio Ando).Pois bem.\u00c9 incontroverso que a parte autora promoveu a altera\u00e7\u00e3o cadastral da conta quando atingiu a maioridade, momento a partir do qual passou a moviment\u00e1-la com exclusividade.Nesse sentir, embora a regulariza\u00e7\u00e3o documental seja obriga\u00e7\u00e3o do correntista perante a institui\u00e7\u00e3o financeira, \u00e9 igualmente certo que o pai do autor n\u00e3o mais figurava como titular da conta poupan\u00e7a em refer\u00eancia, sendo injustific\u00e1vel a exig\u00eancia de regulariza\u00e7\u00e3o do cadastro de pessoa f\u00edsica deste. Os documentos carreados s\u00e3o suficientes para afastar as alega\u00e7\u00f5es do requerido de inexist\u00eancia de falhas na conta, ante a indica\u00e7\u00e3o dos dados de outra pessoa, que impossibilitaram o seu uso pelo autor. Ante os elementos deduzidos na inicial, seria fundamental a presen\u00e7a de elementos probat\u00f3rios h\u00e1beis a comprovar a tese levantada pelo r\u00e9u, o qual, entretanto, n\u00e3o se desincumbiu do seu \u00f4nus probat\u00f3rio (art. 373, II, CPC). Isto posto, condeno a requerida a permitir que o autor possa exercer seus direitos de titular da conta poupan\u00e7a, com todos os direitos dela decorrente, bem como para que o r\u00e9u compute a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e os juros do per\u00edodo em que a conta permaneceu inativa, estornando eventuais taxas referentes \u00e0 inativa\u00e7\u00e3o da conta em quest\u00e3o. N\u00e3o obstante, n\u00e3o h\u00e1 quaisquer valores a serem ressarcidos, uma vez que, com a medida acima, estar\u00e1 assegurado o statuos quo de titular da conta ao autor.De outro lado, o pedido para condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento por danos emergentes n\u00e3o comporta acolhimento. Nada h\u00e1 nos autos a indicar que o autor seja investidor e, mais, que pretendesse empregar a quantia que possu\u00eda em poupan\u00e7a em outro investimento de maior risco - e, mais, que tivesse conhecimento de qual aplica\u00e7\u00e3o financeira seria a mais rent\u00e1vel no per\u00edodo. Por outro lado, embora a parte autora busque a condena\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o financeira ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais unicamente com base no car\u00e1ter punitivo de tal repara\u00e7\u00e3o e no tempo empreendido a fim de resolver a quest\u00e3o extrajudicialmente, \u00e9 certo que a indisponibilidade de recursos, por tamanho per\u00edodo de tempo, causa abalo a direito da personalidade do autor.N\u00e3o h\u00e1 men\u00e7\u00e3o a abalo das atividades cotidianas, tampouco \u00e0s condi\u00e7\u00f5es pessoais da v\u00edtima ou, ainda, a repercuss\u00e3o do dano em sua vida particular (apenas men\u00e7\u00e3o a telefonemas e notifica\u00e7\u00e3o).Diante de tal cen\u00e1rio, demonstrados os pressupostos da responsabilidade civil, fixo a indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais em R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais).Ante o exposto, com fulcro no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para condenar a requerida \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o de permitir que a conta poupan\u00e7a do autor seja reativada, a ele sendo autorizado exercer todos os direitos de titular pertinentes, bem como para que o r\u00e9u compute a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e os juros do per\u00edodo em que a conta permaneceu inativa, estornando eventuais taxas referentes \u00e0 inativa\u00e7\u00e3o da conta em quest\u00e3o. Condeno o r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais).Ademais, fixo o valor da causa em R$ 37.480,00, de of\u00edcio. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, as partes dividir\u00e3o as custas e despesas processuais. A parte autora arcar\u00e1 com os honor\u00e1rios do patrono da r\u00e9, estes fixados em 10% da diferen\u00e7a apurada entre o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa e o valor da condena\u00e7\u00e3o. A r\u00e9 arcar\u00e1 com honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor do patrono da autora, estes fixados em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba do CPC). Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, a seguir transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade\" .Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo. Publique-se. Intimem-se.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1100579-71.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1100579-71.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Rafael Hideki  Ando\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\nRafael  Hideki  Ando  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  em  face  de  Banco  Ita\u00fa  S.A .  Aduz,  em  s\u00edntese,  \nque  o  genitor  do  autor  abriu  uma  \"caderneta  de  poupan\u00e7a\"  em  seu  nome  e,  quando  atingiu  a  \nmaioridade  passou  a  moviment\u00e1-la.  Por\u00e9m,  em  meados  de  2012,  o  autor  se  viu  impedido  de  \ncontinuar  a  movimentar  a  referida  conta,  ao  argumento  de  que  seria  necess\u00e1rio  regularizar  o  CPF,  \nmesmo  ap\u00f3s  insistentes  pedidos  de  libera\u00e7\u00e3o,  situa\u00e7\u00e3o  que  se  mant\u00e9m  at\u00e9  o  momento.  Teceu  \nconsidera\u00e7\u00f5es  a  respeito  da  incid\u00eancia  das  normas  protetivas  ao  consumidor  com  a  configura\u00e7\u00e3o  \nda  responsabilidade  objetiva  da  r\u00e9  em  indenizar  pelos  preju\u00edzos  suportados  na  esfera  patrimonial  e  \nmoral.  Requer  a  concess\u00e3o  de  tutela  de  evid\u00eancia,  consistente  em  determinar  que  o  r\u00e9u  libere  o  \nacesso  e  movimenta\u00e7\u00e3o  \u00e0  sua  conta  poupan\u00e7a.  No  m\u00e9rito,  busca  a  proced\u00eancia  dos  pedidos  de  \ncondena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  a  permitir  que  o  autor  possa  exercer  seus  direitos  de  titular  da  conta  poupan\u00e7a;  \n(b)  condena\u00e7\u00e3o  a acrescentar  na  conta  todos  os  dep\u00f3sitos  dos  juros  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria;  (c)  \ncondena\u00e7\u00e3o  a  estornar  eventuais  taxas  cobradas;  (d)  condena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  \npelos  danos  emergentes,  correspondente  \u00e0  diferen\u00e7a  entre  os  rendimentos  pagos  pelas  contas  \npoupan\u00e7a  em  geral  e  os  rendimentos  da  mais  rent\u00e1vel  aplica\u00e7\u00e3o  financeira  paga  pelo  mercado  \nfinanceiro  no  per\u00edodo;  (e)  condena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  pelos  danos  morais  que  vem  \nsofrendo,  em  40  sal\u00e1rios  m\u00ednimos;  (f)  condena\u00e7\u00e3o  ao  ressarcimento  em  dobro  das  taxas  mensais  \ndebitadas  na  conta  poupan\u00e7a  do  autor  (fls.  1\/14).  Juntou  documentos  (fls.  15\/29).  \nIndeferido  o  pedido  de  tutela  de  evid\u00eancia  (fls.  36\/37).\nInterposto  agravo  de  instrumento  em  face  da  decis\u00e3o  de  fls.  36\/37,  ao  qual  foi  \nnegado  provimento  (fls.  93\/98).\nEm  contesta\u00e7\u00e3o,  a  requerida  arguiu,  preliminarmente,  a  prescri\u00e7\u00e3o,  j\u00e1  que  a Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1100579-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 499CF93. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:47 . fls. 107\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1100579-71.2016.8.26.0100 - lauda  2\npretens\u00e3o\n de  repara\u00e7\u00e3o  civil  prescreve  em  5  anos,  e  o  autor  teria  tomado  conhecimento  dos  fatos  \nem  julho  de  2010.  No  m\u00e9rito,  sustentou  a  regularidade  do  procedimento,  uma  vez  que  a  poupan\u00e7a  \nfoi  recadastrada  com  outro  n\u00famero.  Ademais,  que  a  conta  foi  encerrada  devido  \u00e0  in\u00e9rcia  do  autor  \nem  proceder  com  a  regulariza\u00e7\u00e3o  do  seu  Cadastro  de  Pessoa  f\u00edsica  junto  \u00e0  Receita  Federal  do  \nBrasil.  No  mais,  refuta  os  pleitos  indenizat\u00f3rios  Requer  a  improced\u00eancia  dos  pedidos  (fls.  71\/75).  \nJuntou  documentos  (fls.  76\/86).\nSobreveio  r\u00e9plica  (fls.  99\/100).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nC\nonhe\u00e7o   diretamente   do   pedido,   nos   termos   do   art.   355,   I,   do   C\u00f3digo   de   Processo  \nCivil,   por   se   tratar   de   quest\u00e3o   preponderantemente   de   direito,   j\u00e1   se   encontrando   os   autos  \ndevidamente   instru\u00eddos   no   que   diz   respeito   aos   fatos.  \nPreliminarmente,  observo  que  o  valor  da  causa  foi  atribu\u00eddo  em  desacordo  com  os  \npar\u00e2metros  do  art.  292  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nO  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  permite  a  formula\u00e7\u00e3o  de  pedidos  gen\u00e9ricos  em  \ndeterminados  casos,  em  outros,  exige  de  imediato  a  sua  determina\u00e7\u00e3o.  \nNo  caso  sub  judice ,  no  geral,  os  pedidos  s\u00e3o  gen\u00e9ricos,  em  raz\u00e3o  de,  no  momento  \nde  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  ser  poss\u00edvel  determinar,  desde  logo,  as  consequ\u00eancias  do  ato  ou  do  \nfato,  uma  vez  que  n\u00e3o  se  sabe  qual  \u00e9  o  valor  depositado  na  referida  poupan\u00e7a,  ante  o  \u00f3bice  de  \nacesso  a  ela,  nem  quantos  valores  ser\u00e3o  descontados  at\u00e9  o  final  do  processo,  para  determinar  o  \ndanos  emergentes,  os  juros  e  corre\u00e7\u00e3o  que  deixaram  de  incidir  nos  valores  depositados,  e  as  taxas  \ne  cobran\u00e7as  mensais  descontadas.  \nN\u00e3o  obstante,  os  danos  morais  foram  mensurados  em  40  sal\u00e1rios  m\u00ednimos.  Nesse  \nparticular,  estatui  o  art.  292,  V,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  que  o  valor  pretendido  a  t\u00edtulo  de  \ndanos  morais  deve  compor  o  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa,  o  que  n\u00e3o  ocorreu.  \nAssim,  tendo  em  vista  a  possibilidade  de  corre\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  do  valor  da  causa,  este  \n\u00e9  fixado  em  R$  37.480,00  (art.  292,  \u00a7  3\u00ba,  do  CPC).\nJ\u00e1  a  preliminar  de  prescri\u00e7\u00e3o  arguida  pelo  r\u00e9u  n\u00e3o  deve  prosperar.  A  pretens\u00e3o  do  \nautor  de  obter  acesso  a  referida  conta  poupan\u00e7a,  e  dos  preju\u00edzos  decorrentes  pelo  n\u00e3o  acesso,  tem  \ncomo  termo  inicial  o  recebimento  da  carta  informando  acerca  do  cancelamento,  em  9\/05\/2016,  e  \nn\u00e3o  em  2010,  quando  do  falecimento  do  genitor  do  requerente.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1100579-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 499CF93. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:47 . fls. 108\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1100579-71.2016.8.26.0100 - lauda  3\nLogo,\n n\u00e3o  houve  decurso  do  prazo  prescricional.\nNo  m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  parcialmente  procedente.  \n\u00c9  sabido  que  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  se  enquadram  no  conceito  de  fornecedor  \nde  servi\u00e7os  (art.  3\u00ba),  enquanto  a  parte  autora  \u00e9  equiparada  a  consumidora,  pois  v\u00edtima  do  evento  \ndanoso  (art.  17),  havendo,  pois,  a  plena  incid\u00eancia  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \u00e0  hip\u00f3tese  \ndos  autos.\nSegundo esse  diploma  legal,  o  fornecedor  responde  independentemente  de  culpa  \npela  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  causados  ao  consumidor  por  defeito  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  (art.  14,  \ncaput). O autor  alega  que  possu\u00eda  uma  conta  poupan\u00e7a,  em  seu  nome,  aberta  pelo  seu  \ngenitor,  em  raz\u00e3o  de  ser  menor  de  idade  \u00e0  \u00e9poca  da  abertura,  mas  que,  desde  2012  n\u00e3o  consegue  \nobter  acesso,  motivo  pelo  qual  requer  as  repara\u00e7\u00f5es  pelos  preju\u00edzos  patrimoniais  e  morais  \nsuportados.  \nEm contrapartida,  o  r\u00e9u  sustenta  que  a  conta  poupan\u00e7a  foi  transferida  para  outra  \nconta  corrente,  a  qual  foi  cancelada,  em  raz\u00e3o  da  inercia  do  autor  em  regularizar  o  seu  CPF.\nEm  que  pese  a  tentativa  do  r\u00e9u,  n\u00e3o  deve  prosperar  a  sua  tese,  conquanto  o  \npresente  caso  \u00e9  uma  rela\u00e7\u00e3o  consumerista,  possuindo  como  pressuposto  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  \nprova.  \nNesse diapas\u00e3o,  consigna-se  que  a  conta  poupan\u00e7a  foi  transferida  para  outra  \n(16529-7)  em  nome  do  autor  (fl.  17\/19),  em  2010.  Entretanto,  em  2012,  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  mesma  \nconta,  constavam  os  dados  genitor  do  autor  (fl.  24).  Ademais,  a  notifica\u00e7\u00e3o  acerca  da  necessidade  \nde  regulariza\u00e7\u00e3o  do  CPF,  em  09\/05\/2016,  (fl.  28),  igualmente  se  reportava  ao  nome  de  seu  genitor  \n(M\u00e1rio  Ando).\nPois bem.\n\u00c9  incontroverso  que  a  parte  autora  promoveu  a  altera\u00e7\u00e3o  cadastral  da  conta  quando  \natingiu  a  maioridade,  momento  a  partir  do  qual  passou  a  moviment\u00e1-la  com  exclusividade.\nNesse  sentir,  embora  a  regulariza\u00e7\u00e3o  documental  seja  obriga\u00e7\u00e3o  do  correntista  \nperante  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  \u00e9  igualmente  certo  que  o  pai  do  autor  n\u00e3o  mais  figurava  como  \ntitular  da  conta  poupan\u00e7a  em  refer\u00eancia,  sendo  injustific\u00e1vel  a  exig\u00eancia  de  regulariza\u00e7\u00e3o  do  \ncadastro  de  pessoa  f\u00edsica  deste.  \nOs  documentos  carreados  s\u00e3o  suficientes  para  afastar  as  alega\u00e7\u00f5es  do  requerido  de  \ninexist\u00eancia  de  falhas  na  conta,  ante  a  indica\u00e7\u00e3o  dos  dados  de  outra  pessoa,  que  impossibilitaram  o  \nseu  uso  pelo  autor.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1100579-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 499CF93. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:47 . fls. 109\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1100579-71.2016.8.26.0100 - lauda  4\nAnte\n os  elementos  deduzidos  na  inicial,  seria  fundamental  a  presen\u00e7a  de  elementos  \nprobat\u00f3rios  h\u00e1beis  a  comprovar  a  tese  levantada  pelo  r\u00e9u,  o  qual,  entretanto,  n\u00e3o  se  desincumbiu  \ndo  seu  \u00f4nus  probat\u00f3rio  (art.  373,  II,  CPC).  \nIsto  posto,  condeno  a  requerida  a  permitir  que  o  autor  possa  exercer  seus  direitos  \nde  titular  da  conta  poupan\u00e7a,  com  todos  os  direitos  dela  decorrente,  bem  como  para  que  o  r\u00e9u  \ncompute  a  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  os  juros  do  per\u00edodo  em  que  a  conta  permaneceu  inativa,  \nestornando  eventuais  taxas  referentes  \u00e0  inativa\u00e7\u00e3o  da  conta  em  quest\u00e3o.  \nN\u00e3o  obstante,  n\u00e3o  h\u00e1  quaisquer  valores  a  serem  ressarcidos,  uma  vez  que,  com  a  \nmedida  acima,  estar\u00e1  assegurado  o  statuos  quo  de  titular  da  conta  ao  autor.\nDe  outro  lado,  o  pedido  para  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  ao  pagamento  por  danos  \nemergentes  n\u00e3o  comporta  acolhimento.  Nada  h\u00e1  nos  autos  a  indicar  que  o  autor  seja  investidor  e,  \nmais,  que  pretendesse  empregar  a  quantia  que  possu\u00eda  em  poupan\u00e7a  em  outro  investimento  de  \nmaior  risco  \u2013  e,  mais,  que  tivesse  conhecimento  de  qual  aplica\u00e7\u00e3o  financeira  seria  a  mais  rent\u00e1vel  \nno  per\u00edodo.  \nPor outro  lado,  embora  a  parte  autora  busque  a  condena\u00e7\u00e3o  da  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  unicamente  com  base  no  car\u00e1ter  \npunitivo  de  tal  repara\u00e7\u00e3o  e  no  tempo  empreendido  a  fim  de  resolver  a  quest\u00e3o  extrajudicialmente,  \n\u00e9  certo  que  a  indisponibilidade  de  recursos,  por  tamanho  per\u00edodo  de  tempo,  causa  abalo  a  direito  \nda  personalidade  do  autor.\nN\u00e3o  h\u00e1  men\u00e7\u00e3o  a  abalo  das  atividades  cotidianas,  tampouco  \u00e0s  condi\u00e7\u00f5es  pessoais  \nda  v\u00edtima  ou,  ainda,  a  repercuss\u00e3o  do  dano  em  sua  vida  particular  (apenas  men\u00e7\u00e3o  a  telefonemas  e  \nnotifica\u00e7\u00e3o). Diante de  tal  cen\u00e1rio,  demonstrados  os  pressupostos  da  responsabilidade  civil,  fixo  \na  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  em  R$  3.000,00  (tr\u00eas  mil  reais).\nAnte  o  exposto,  com  fulcro  no  art.  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  julgo  \nPARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  para  condenar  a  requerida  \u00e0  obriga\u00e7\u00e3o  de  permitir  \nque  a  conta  poupan\u00e7a  do  autor  seja  reativada,  a  ele  sendo  autorizado  exercer  todos  os  direitos  de  \ntitular  pertinentes,  bem  como  para  que  o  r\u00e9u  compute  a  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  os  juros  do  per\u00edodo  \nem  que  a  conta  permaneceu  inativa,  estornando  eventuais  taxas  referentes  \u00e0  inativa\u00e7\u00e3o  da  conta  \nem  quest\u00e3o.  Condeno  o  r\u00e9u  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  de  R$  3.000,00  (tr\u00eas  \nmil  reais).\nAdemais, fixo  o  valor  da  causa  em  R$  37.480,00,  de  of\u00edcio.  \nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  as  partes  dividir\u00e3o  as  custas  e  despesas  processuais.  A  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1100579-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 499CF93. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:47 . fls. 110\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1100579-71.2016.8.26.0100 - lauda  5\nparte\n autora  arcar\u00e1  com  os  honor\u00e1rios  do  patrono  da  r\u00e9,  estes  fixados  em  10%  da  diferen\u00e7a  apurada  \nentre  o  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa  e  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.  A  r\u00e9  arcar\u00e1  com  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  \nem  favor  do  patrono  da  autora,  estes  fixados  em  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  \nEm  caso  de  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  ci\u00eancia  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para,  querendo,  \napresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  dias  \u00fateis  (art.  1.010,  \u00a71\u00ba  do  CPC).  \nAp\u00f3s,  subam  os  presentes  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  com  \nnossas  homenagens  e  cautelas  de  estilo.  \nCom  o  advento  da  Lei  n\u00ba  13.105\/2015,  o  ju\u00edzo  de  admissibilidade  \u00e9  efetuado  pelo  \nju\u00edzo  ad  quem ,  na  forma  do  artigo  1.010,  \u00a7  3\u00ba,  a  seguir  transcrito:  \u201cAp\u00f3s  as  formalidades  previstas  \nnos  \u00a7\u00a7  1\u00ba  e  2\u00ba,  os  autos  ser\u00e3o  remetidos  ao  tribunal  pelo  juiz,  independentemente  de  ju\u00edzo  de  \nadmissibilidade\u201d  .\nTendo  em  vista  a  expressa  revoga\u00e7\u00e3o  do  artigo  1.096  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  \nCorregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  (Provimento  CG  n\u00ba  17\/2016),  bem  como  a  nova  orienta\u00e7\u00e3o  trazida  \npelo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  (artigo  1.010,  \u00a7  3\u00ba)  as  Unidades  Judiciais  de  1\u00ba  Grau  est\u00e3o  \ndispensadas  de  efetuar  o  c\u00e1lculo  do  preparo.  \nPublique-se.  Intimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de setembro  de 2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1100579-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 499CF93. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:47 . fls. 111"}},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70097021-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/06\/2017 18:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70093177-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/06\/2017 16:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0153\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2372 P\u00e1gina: 2206\/2241","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0153\/2017 Teor do ato: Vistos.Digam as partes, no prazo de dez dias \u00fateis, se possuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Em caso positivo, recomenda-se que as partes iniciem as tratativas antes mesmo da realiza\u00e7\u00e3o do ato e, no dia, tragam esbo\u00e7os de como prop\u00f5em solucionar as quest\u00f5es pendentes. Sem preju\u00edzo e no mesmo prazo, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o e julgamento no estado.Intime-se. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Mario Renato Jau M Botelho de Miranda (OAB 47833\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Digam as partes, no prazo de dez dias \u00fateis, se possuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Em caso positivo, recomenda-se que as partes iniciem as tratativas antes mesmo da realiza\u00e7\u00e3o do ato e, no dia, tragam esbo\u00e7os de como prop\u00f5em solucionar as quest\u00f5es pendentes. Sem preju\u00edzo e no mesmo prazo, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o e julgamento no estado.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1100579-71.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Rafael Hideki  Ando\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\nDigam as  partes,  no  prazo  de  dez  dias  \u00fateis,  se  possuem  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.  Em  caso  positivo,  recomenda-se  que  as  partes  iniciem  as  tratativas  antes  \nmesmo  da  realiza\u00e7\u00e3o  do  ato  e,  no  dia,  tragam  esbo\u00e7os  de  como  prop\u00f5em  solucionar  as  quest\u00f5es  \npendentes.  \nSem preju\u00edzo  e  no  mesmo  prazo,  especifiquem  as  provas  que  pretendem  produzir,  \njustificando  sua  pertin\u00eancia,  sob  pena  de  preclus\u00e3o  e  julgamento  no  estado.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1100579-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 416CC00. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 08\/06\/2017 \u00e0s 19:06 . fls. 101"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70071894-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 15\/05\/2017 16:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0070\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2314 P\u00e1gina: 2575\/2600","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0070\/2017 Teor do ato: \u00c0 r\u00e9plica. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Mario Renato Jau M Botelho de Miranda (OAB 47833\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \u00c0 r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0058\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2310 P\u00e1gina: 2376\/2391","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0058\/2017 Teor do ato: Vistos. Fl. 42: Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o de agravo. Mantenho a decis\u00e3o de fls. 36\/37, por seus pr\u00f3prios fundamentos. Fl. 47: Anote-se.Intime-se. (republicado) Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Vistos. Fl. 42: Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o de agravo. Mantenho a decis\u00e3o de fls. 36\/37, por seus pr\u00f3prios fundamentos. Fl. 47: Anote-se.Intime-se. (republicado)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0051\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2298 P\u00e1gina: 2060\/2076","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0051\/2017 Teor do ato: Vistos.Fl. 42: Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o de agravo. Mantenho a decis\u00e3o de fls. 36\/37, por seus pr\u00f3prios fundamentos. Fl. 47: Anote-se.Intime-se. Advogados(s): Mario Renato Jau M Botelho de Miranda (OAB 47833\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70026174-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/02\/2017 15:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fl. 42: Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o de agravo. Mantenho a decis\u00e3o de fls. 36\/37, por seus pr\u00f3prios fundamentos. Fl. 47: Anote-se.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1100579-71.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Rafael Hideki  Ando\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\nFl. 42:  Anote-se  a  interposi\u00e7\u00e3o  de  agravo.  \nMantenho a  decis\u00e3o  de  fls.  36\/37,  por  seus  pr\u00f3prios  fundamentos.  \nFl. 47:  Anote-se.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1100579-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 37D7AED. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 23\/02\/2017 \u00e0s 20:06 . fls. 70"}},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70025035-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 22\/02\/2017 11:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70023714-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 20\/02\/2017 17:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70181566-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/12\/2016 16:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Pedido de Sobrestamento de Recurso Repetitivo Juntado   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70179390-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Sobrestamento de Recurso Repetitivo Data: 06\/12\/2016 18:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0379\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2238 P\u00e1gina: 2150\/2180","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0379\/2016 Teor do ato: Vistos.Requer a parte autora a concess\u00e3o de de tutela de evid\u00eancia para determinar que a parte r\u00e9 permita livremente que o requerente movimente a caderneta de poupan\u00e7a da qual o requerente aduz ser titular.O pedido formulado deve ser rejeitado.Em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, consoante os termos do documento de fl. 28, a parte autora deve providenciar a regulariza\u00e7\u00e3o do CPF indicado pela institui\u00e7\u00e3o financeira, provid\u00eancia que, ao menos segundo a peti\u00e7\u00e3o inicial, n\u00e3o foi tomada ou acolhida at\u00e9 o momento.Ante o exposto, INDEFIRO o pedido de tutela de evid\u00eancia formulado.Para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de justi\u00e7a gratuita, esclare\u00e7a o autor sobre rendas e bens (inclusive ve\u00edculos e im\u00f3veis), juntando c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda, em 15 (quinze) dias, comprovantes de rendimentos ou outros documentos que entenda relevantes, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.\u00a0Alternativamente, poder\u00e1, no mesmo prazo, recolher as custas judiciais.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Intime-se. Advogados(s): Mario Renato Jau M Botelho de Miranda (OAB 47833\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Requer a parte autora a concess\u00e3o de de tutela de evid\u00eancia para determinar que a parte r\u00e9 permita livremente que o requerente movimente a caderneta de poupan\u00e7a da qual o requerente aduz ser titular.O pedido formulado deve ser rejeitado.Em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, consoante os termos do documento de fl. 28, a parte autora deve providenciar a regulariza\u00e7\u00e3o do CPF indicado pela institui\u00e7\u00e3o financeira, provid\u00eancia que, ao menos segundo a peti\u00e7\u00e3o inicial, n\u00e3o foi tomada ou acolhida at\u00e9 o momento.Ante o exposto, INDEFIRO o pedido de tutela de evid\u00eancia formulado.Para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de justi\u00e7a gratuita, esclare\u00e7a o autor sobre rendas e bens (inclusive ve\u00edculos e im\u00f3veis), juntando c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda, em 15 (quinze) dias, comprovantes de rendimentos ou outros documentos que entenda relevantes, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.\u00a0Alternativamente, poder\u00e1, no mesmo prazo, recolher as custas judiciais.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1100579-71.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Rafael Hideki  Ando\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\nRequer   a   parte   autora   a   concess\u00e3o   de   de   tutela   de   evid\u00eancia   para   determinar   que   a  \nparte   r\u00e9   permita   livremente   que   o   requerente   movimente   a   caderneta   de   poupan\u00e7a   da   qual   o  \nrequerente   aduz   ser   titular.\nO   pedido   formulado   deve   ser   rejeitado.\nEm   sede   de   cogni\u00e7\u00e3o   sum\u00e1ria,   consoante   os   termos   do   documento   de   fl.   28,   a   parte  \nautora   deve   providenciar   a   regulariza\u00e7\u00e3o   do   CPF   indicado   pela   institui\u00e7\u00e3o   financeira,   provid\u00eancia  \nque,   ao   menos   segundo   a   peti\u00e7\u00e3o   inicial,   n\u00e3o   foi   tomada   ou   acolhida   at\u00e9   o   momento.\nAnte   o   exposto,   INDEFIRO   o   pedido   de   tutela   de   evid\u00eancia   formulado.\nPara  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  justi\u00e7a  gratuita,  esclare\u00e7a  o  autor  sobre  rendas  e  bens  \n(inclusive  ve\u00edculos  e  im\u00f3veis),  juntando  c\u00f3pia  da  \u00faltima  declara\u00e7\u00e3o  de  imposto  de  renda,  em  15  \n(quinze)  dias,  comprovantes  de  rendimentos  ou  outros  documentos  que  entenda  relevantes,  sob  \npena  de  extin\u00e7\u00e3o.\u00a0\nAlternativamente,  poder\u00e1,  no  mesmo  prazo,  recolher  as  custas  judiciais.\nAp\u00f3s,  tornem  conclusos.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  novembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1100579-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3190865. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 08\/11\/2016 \u00e0s 14:53 . fls. 36\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1100579-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3190865. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 08\/11\/2016 \u00e0s 14:53 . fls. 37"}},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Em cumprimento \u00e0 r.decis\u00e3o de folhas 31.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Determina\u00e7\u00e3o de fls. 31 em 12\/9\/2016.Foro destino: Foro Regional III - Jabaquara","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   fls. 31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0266\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2203 P\u00e1gina: 341","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0266\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls.32: O pedido de aditamento deve ser apreciado pelo MM. Ju\u00edzo competente, ante a decis\u00e3o de fls.31.Assim, cumpra-se o determinado \u00e0s fls.31. Intime-se. Advogados(s): Mario Renato Jau M Botelho de Miranda (OAB 47833\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls.32: O pedido de aditamento deve ser apreciado pelo MM. Ju\u00edzo competente, ante a decis\u00e3o de fls.31.Assim, cumpra-se o determinado \u00e0s fls.31. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   10\u00ba  andar  -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6000   -   E-mail:   upj26a30cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1100579-71.2016.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nEm  15  de  setembro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  28\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  , Dr(a).  Rog\u00e9rio  Murillo  Pereira  Cimino . \nEu,               ( Marco  Antonio  Cicon  Hernandes  M309758 ) , Escr.  digitei.  \nProcesso  n\u00ba: 1100579-71.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum \nRequerente : Rafael Hideki  Ando\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nVistos.\nFls.32: O  pedido  de  aditamento  deve  ser  apreciado  pelo  MM.  Ju\u00edzo  \ncompetente, ante  a  decis\u00e3o  de  fls.31.\nAssim, cumpra-se  o  determinado  \u00e0s  fls.31.         \nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 15  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,\n CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1100579-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2E38C32. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 15\/09\/2016 \u00e0s 17:57 . fls. 34"}},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0262\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2200 P\u00e1gina: 477","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0262\/2016 Teor do ato: Vistos.Autor e r\u00e9u possuem endere\u00e7o em local sob a compet\u00eancia do Foro Regional do Jabaquara.Outrossim, na peti\u00e7\u00e3o inicial, o autor alega que optou por propor a a\u00e7\u00e3o no foro do domic\u00edlio do r\u00e9u.Portanto, remetam-se os autos ao Distribuidor, para a redistribui\u00e7\u00e3o \u00e0 uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional do Jabaquara. Intime-se. Advogados(s): Mario Renato Jau M Botelho de Miranda (OAB 47833\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40867016-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 12\/09\/2016 17:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Autor e r\u00e9u possuem endere\u00e7o em local sob a compet\u00eancia do Foro Regional do Jabaquara.Outrossim, na peti\u00e7\u00e3o inicial, o autor alega que optou por propor a a\u00e7\u00e3o no foro do domic\u00edlio do r\u00e9u.Portanto, remetam-se os autos ao Distribuidor, para a redistribui\u00e7\u00e3o \u00e0 uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional do Jabaquara. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   10\u00ba  andar  -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6000   -   E-mail:   upj26a30cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1100579-71.2016.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nEm  12  de  setembro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  28\u00aa  Vara  \nC\u00edvel,  Dr.  Rog\u00e9rio  Murillo  Pereira  Cimino . \nEu,               ( Daniela  Cristina  Pimentel  Meireles  M355454 ) , Escr.  digitei.  \nProcesso  n\u00ba: 1100579-71.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum \nRequerente : Rafael Hideki  Ando\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nVistos.\nAutor  e  r\u00e9u  possuem  endere\u00e7o  em  local  sob  a  compet\u00eancia  do  Foro  \nRegional  do  Jabaquara.\nOutrossim,  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  o  autor  alega  que  optou  por  propor  a  \na\u00e7\u00e3o  no  foro  do  domic\u00edlio  do  r\u00e9u.\nPortanto,  remetam-se  os  autos  ao  Distribuidor,  para  a  redistribui\u00e7\u00e3o  \n\u00e0  uma  das  Varas  C\u00edveis  do  Foro  Regional  do  Jabaquara.       \n        \nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 12  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,\n CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1100579-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2E38C2E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 12\/09\/2016 \u00e0s 19:50 . fls. 31"}},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"12\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"06\/12\/2016","tipo":"Pedido de Sobrestamento de Recurso Repetitivo"},{"data":"09\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/02\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/02\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"22\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":53,"total_andamentos":53}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"545603104","codPublicacaoOrigem":"957559065","dataDivulgacao":"Sep 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1100579-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2199","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1100579-71.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Rafael Hideki Ando ADVOGADO : 47833\/SP - Mario Renato Jau M Botelho de Miranda REQDO : ITAU UNIBANCO S.A. VARA :28\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 09\/09\/2016","paginaInicial":"57","paginaFinal":"57","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"740090","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15754494","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Sep 13 2016 12:21:16:590AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1100579-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1100579-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"649201943","codPublicacaoOrigem":"1117018181","dataDivulgacao":"Mar 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1100579-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2314","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1100579-71.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Rafael Hideki Ando - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - \u00c0 r\u00e9plica. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), MARIO RENATO JAU M BOTELHO DE MIRANDA (OAB 47833\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0070\/2017 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROGERIO DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2599","paginaFinal":"2599","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"853270","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21034451","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Mar 24 2017 08:27:46:277AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1100579-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1100579-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"771673992","codPublicacaoOrigem":"1210681479","dataDivulgacao":"Oct  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1100579-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2446","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1100579-71.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Rafael Hideki Ando - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - \u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo legal. - ADV: MARIO RENATO JAU M BOTELHO DE MIRANDA (OAB 47833\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0294\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2341","paginaFinal":"2341","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"934704","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26963869","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct  6 2017 07:12:49:363AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1100579-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1100579-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"546977970","codPublicacaoOrigem":"959764305","dataDivulgacao":"Sep 14 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"1100579-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2200","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1100579-71.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Rafael Hideki Ando - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Autor e r\u00e9u possuem endere\u00e7o em local sob a compet\u00eancia do Foro Regional do Jabaquara.Outrossim, na peti\u00e7\u00e3o inicial, o autor alega que optou por propor a a\u00e7\u00e3o no foro do domic\u00edlio do r\u00e9u.Portanto, remetam-se os autos ao Distribuidor, para a redistribui\u00e7\u00e3o \u00e0 uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional do Jabaquara. Intime-se. - ADV: MARIO RENATO JAU M BOTELHO DE MIRANDA (OAB 47833\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0262\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"486","paginaFinal":"486","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"741042","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15812209","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 14 2016 11:26:53:983AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1100579-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1100579-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"644634138","codPublicacaoOrigem":"1113186723","dataDivulgacao":"Mar 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1100579-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2310","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1100579-71.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Rafael Hideki Ando - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos. Fl. 42: Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o de agravo. Mantenho a decis\u00e3o de fls. 36\/37, por seus pr\u00f3prios fundamentos. Fl. 47: Anote-se.Intime-se. (republicado) - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0058\/2017 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROGERIO DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2391","paginaFinal":"2391","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"850538","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20838199","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar 20 2017 09:33:26:567AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1100579-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1100579-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751457893","codPublicacaoOrigem":"1197936093","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1100579-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1100579-71.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Rafael Hideki Ando - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Rafael Hideki Ando ajuizou a\u00e7\u00e3o em face de Banco Ita\u00fa S.A. Aduz, em s\u00edntese, que o genitor do autor abriu uma \"caderneta de poupan\u00e7a\" em seu nome e, quando atingiu a maioridade passou a moviment\u00e1-la. Por\u00e9m, em meados de 2012, o autor se viu impedido de continuar a movimentar a referida conta, ao argumento de que seria necess\u00e1rio regularizar o CPF, mesmo ap\u00f3s insistentes pedidos de libera\u00e7\u00e3o, situa\u00e7\u00e3o que se mant\u00e9m at\u00e9 o momento. Teceu considera\u00e7\u00f5es a respeito da incid\u00eancia das normas protetivas ao consumidor com a configura\u00e7\u00e3o da responsabilidade objetiva da r\u00e9 em indenizar pelos preju\u00edzos suportados na esfera patrimonial e moral. Requer a concess\u00e3o de tutela de evid\u00eancia, consistente em determinar que o r\u00e9u libere o acesso e movimenta\u00e7\u00e3o \u00e0 sua conta poupan\u00e7a. No m\u00e9rito, busca a proced\u00eancia dos pedidos de condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u a permitir que o autor possa exercer seus direitos de titular da conta poupan\u00e7a; (b) condena\u00e7\u00e3o a acrescentar na conta todos os dep\u00f3sitos dos juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria; (c) condena\u00e7\u00e3o a estornar eventuais taxas cobradas; (d) condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos emergentes, correspondente \u00e0 diferen\u00e7a entre os rendimentos pagos pelas contas poupan\u00e7a em geral e os rendimentos da mais rent\u00e1vel aplica\u00e7\u00e3o financeira paga pelo mercado financeiro no per\u00edodo; (e) condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais que vem sofrendo, em 40 sal\u00e1rios m\u00ednimos; (f) condena\u00e7\u00e3o ao ressarcimento em dobro das taxas mensais debitadas na conta poupan\u00e7a do autor (fls. 1\/14). Juntou documentos (fls. 15\/29). Indeferido o pedido de tutela de evid\u00eancia (fls. 36\/37).Interposto agravo de instrumento em face da decis\u00e3o de fls. 36\/37, ao qual foi negado provimento (fls. 93\/98).Em contesta\u00e7\u00e3o, a requerida arguiu, preliminarmente, a prescri\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que a pretens\u00e3o de repara\u00e7\u00e3o civil prescreve em 5 anos, e o autor teria tomado conhecimento dos fatos em julho de 2010. No m\u00e9rito, sustentou a regularidade do procedimento, uma vez que a poupan\u00e7a foi recadastrada com outro n\u00famero. Ademais, que a conta foi encerrada devido \u00e0 in\u00e9rcia do autor em proceder com a regulariza\u00e7\u00e3o do seu Cadastro de Pessoa f\u00edsica junto \u00e0 Receita Federal do Brasil. No mais, refuta os pleitos indenizat\u00f3rios Requer a improced\u00eancia dos pedidos (fls. 71\/75). Juntou documentos (fls. 76\/86).Sobreveio r\u00e9plica (fls. 99\/100).\u00c9 o relat\u00f3rio.FUNDAMENTO E DECIDO.Conhe\u00e7o diretamente do pedido, nos termos do art. 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, por se tratar de quest\u00e3o preponderantemente de direito, j\u00e1 se encontrando os autos devidamente instru\u00eddos no que diz respeito aos fatos. Preliminarmente, observo que o valor da causa foi atribu\u00eddo em desacordo com os par\u00e2metros do art. 292 do C\u00f3digo de Processo Civil.O C\u00f3digo de Processo Civil permite a formula\u00e7\u00e3o de pedidos gen\u00e9ricos em determinados casos, em outros, exige de imediato a sua determina\u00e7\u00e3o. No caso sub judice, no geral, os pedidos s\u00e3o gen\u00e9ricos, em raz\u00e3o de, no momento de ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser poss\u00edvel determinar, desde logo, as consequ\u00eancias do ato ou do fato, uma vez que n\u00e3o se sabe qual \u00e9 o valor depositado na referida poupan\u00e7a, ante o \u00f3bice de acesso a ela, nem quantos valores ser\u00e3o descontados at\u00e9 o final do processo, para determinar o danos emergentes, os juros e corre\u00e7\u00e3o que deixaram de incidir nos valores depositados, e as taxas e cobran\u00e7as mensais descontadas. N\u00e3o obstante, os danos morais foram mensurados em 40 sal\u00e1rios m\u00ednimos. Nesse particular, estatui o art. 292, V, do C\u00f3digo de Processo Civil, que o valor pretendido a t\u00edtulo de danos morais deve compor o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, o que n\u00e3o ocorreu. Assim, tendo em vista a possibilidade de corre\u00e7\u00e3o de of\u00edcio do valor da causa, este \u00e9 fixado em R$ 37.480,00 (art. 292, \u00a7 3\u00ba, do CPC).J\u00e1 a preliminar de prescri\u00e7\u00e3o arguida pelo r\u00e9u n\u00e3o deve prosperar. A pretens\u00e3o do autor de obter acesso a referida conta poupan\u00e7a, e dos preju\u00edzos decorrentes pelo n\u00e3o acesso, tem como termo inicial o recebimento da carta informando acerca do cancelamento, em 9\/05\/2016, e n\u00e3o em 2010, quando do falecimento do genitor do requerente. Logo, n\u00e3o houve decurso do prazo prescricional.No m\u00e9rito, a a\u00e7\u00e3o \u00e9 parcialmente procedente. \u00c9 sabido que as institui\u00e7\u00f5es financeiras se enquadram no conceito de fornecedor de servi\u00e7os (art. 3\u00ba), enquanto a parte autora \u00e9 equiparada a consumidora, pois v\u00edtima do evento danoso (art. 17), havendo, pois, a plena incid\u00eancia do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e0 hip\u00f3tese dos autos.Segundo esse diploma legal, o fornecedor responde independentemente de culpa pela repara\u00e7\u00e3o dos danos causados ao consumidor por defeito na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o (art. 14, caput).O autor alega que possu\u00eda uma conta poupan\u00e7a, em seu nome, aberta pelo seu genitor, em raz\u00e3o de ser menor de idade \u00e0 \u00e9poca da abertura, mas que, desde 2012 n\u00e3o consegue obter acesso, motivo pelo qual requer as repara\u00e7\u00f5es pelos preju\u00edzos patrimoniais e morais suportados. Em contrapartida, o r\u00e9u sustenta que a conta poupan\u00e7a foi transferida para outra conta corrente, a qual foi cancelada, em raz\u00e3o da inercia do autor em regularizar o seu CPF.Em que pese a tentativa do r\u00e9u, n\u00e3o deve prosperar a sua tese, conquanto o presente caso \u00e9 uma rela\u00e7\u00e3o consumerista, possuindo como pressuposto a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova. Nesse diapas\u00e3o, consigna-se que a conta poupan\u00e7a foi transferida para outra (16529-7) em nome do autor (fl. 17\/19), em 2010. Entretanto, em 2012, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 mesma conta, constavam os dados genitor do autor (fl. 24). Ademais, a notifica\u00e7\u00e3o acerca da necessidade de regulariza\u00e7\u00e3o do CPF, em 09\/05\/2016, (fl. 28), igualmente se reportava ao nome de seu genitor (M\u00e1rio Ando).Pois bem.\u00c9 incontroverso que a parte autora promoveu a altera\u00e7\u00e3o cadastral da conta quando atingiu a maioridade, momento a partir do qual passou a moviment\u00e1-la com exclusividade.Nesse sentir, embora a regulariza\u00e7\u00e3o documental seja obriga\u00e7\u00e3o do correntista perante a institui\u00e7\u00e3o financeira, \u00e9 igualmente certo que o pai do autor n\u00e3o mais figurava como titular da conta poupan\u00e7a em refer\u00eancia, sendo injustific\u00e1vel a exig\u00eancia de regulariza\u00e7\u00e3o do cadastro de pessoa f\u00edsica deste. Os documentos carreados s\u00e3o suficientes para afastar as alega\u00e7\u00f5es do requerido de inexist\u00eancia de falhas na conta, ante a indica\u00e7\u00e3o dos dados de outra pessoa, que impossibilitaram o seu uso pelo autor. Ante os elementos deduzidos na inicial, seria fundamental a presen\u00e7a de elementos probat\u00f3rios h\u00e1beis a comprovar a tese levantada pelo r\u00e9u, o qual, entretanto, n\u00e3o se desincumbiu do seu \u00f4nus probat\u00f3rio (art. 373, II, CPC). Isto posto, condeno a requerida a permitir que o autor possa exercer seus direitos de titular da conta poupan\u00e7a, com todos os direitos dela decorrente, bem como para que o r\u00e9u compute a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e os juros do per\u00edodo em que a conta permaneceu inativa, estornando eventuais taxas referentes \u00e0 inativa\u00e7\u00e3o da conta em quest\u00e3o. N\u00e3o obstante, n\u00e3o h\u00e1 quaisquer valores a serem ressarcidos, uma vez que, com a medida acima, estar\u00e1 assegurado o statuos quo de titular da conta ao autor. De outro lado, o pedido para condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento por danos emergentes n\u00e3o comporta acolhimento. Nada h\u00e1 nos autos a indicar que o autor seja investidor e, mais, que pretendesse empregar a quantia que possu\u00eda em poupan\u00e7a em outro investimento de maior risco - e, mais, que tivesse conhecimento de qual aplica\u00e7\u00e3o financeira seria a mais rent\u00e1vel no per\u00edodo. Por outro lado, embora a parte autora busque a condena\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o financeira ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais unicamente com base no car\u00e1ter punitivo de tal repara\u00e7\u00e3o e no tempo empreendido a fim de resolver a quest\u00e3o extrajudicialmente, \u00e9 certo que a indisponibilidade de recursos, por tamanho per\u00edodo de tempo, causa abalo a direito da personalidade do autor.N\u00e3o h\u00e1 men\u00e7\u00e3o a abalo das atividades cotidianas, tampouco \u00e0s condi\u00e7\u00f5es pessoais da v\u00edtima ou, ainda, a repercuss\u00e3o do dano em sua vida particular (apenas men\u00e7\u00e3o a telefonemas e notifica\u00e7\u00e3o).Diante de tal cen\u00e1rio, demonstrados os pressupostos da responsabilidade civil, fixo a indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais em R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais).Ante o exposto, com fulcro no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para condenar a requerida \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o de permitir que a conta poupan\u00e7a do autor seja reativada, a ele sendo autorizado exercer todos os direitos de titular pertinentes, bem como para que o r\u00e9u compute a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e os juros do per\u00edodo em que a conta permaneceu inativa, estornando eventuais taxas referentes \u00e0 inativa\u00e7\u00e3o da conta em quest\u00e3o. Condeno o r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais).Ademais, fixo o valor da causa em R$ 37.480,00, de of\u00edcio. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, as partes dividir\u00e3o as custas e despesas processuais. A parte autora arcar\u00e1 com os honor\u00e1rios do patrono da r\u00e9, estes fixados em 10% da diferen\u00e7a apurada entre o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa e o valor da condena\u00e7\u00e3o. A r\u00e9 arcar\u00e1 com honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor do patrono da autora, estes fixados em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba do CPC). Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, a seguir transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade\" .Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo. Publique-se. Intimem-se. - ADV: MARIO RENATO JAU M BOTELHO DE MIRANDA (OAB 47833\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0256\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2222","paginaFinal":"2222","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"923125","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26071617","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:39:17:280AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1100579-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1100579-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"700850633","codPublicacaoOrigem":"1162242275","dataDivulgacao":"Jun 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1100579-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2372","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1100579-71.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Rafael Hideki Ando - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Digam as partes, no prazo de dez dias \u00fateis, se possuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Em caso positivo, recomenda-se que as partes iniciem as tratativas antes mesmo da realiza\u00e7\u00e3o do ato e, no dia, tragam esbo\u00e7os de como prop\u00f5em solucionar as quest\u00f5es pendentes. Sem preju\u00edzo e no mesmo prazo, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o e julgamento no estado.Intime-se. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), MARIO RENATO JAU M BOTELHO DE MIRANDA (OAB 47833\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0153\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2239","paginaFinal":"2239","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"890474","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23619696","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 22 2017 12:10:47:217AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1100579-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1100579-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"549406732","codPublicacaoOrigem":"967319922","dataDivulgacao":"Sep 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 20 2016 12:00:00:000AM","numero":"1100579-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2203","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1100579-71.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Rafael Hideki Ando - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Fls.32: O pedido de aditamento deve ser apreciado pelo MM. Ju\u00edzo competente, ante a decis\u00e3o de fls.31.Assim, cumprase o determinado \u00e0s fls.31. Intime-se. - ADV: MARIO RENATO JAU M BOTELHO DE MIRANDA (OAB 47833\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0266\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"350","paginaFinal":"350","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"743481","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15930429","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378759","usuarioCadastro":"ana.zambrin","dataHoraCadastro":"Sep 19 2016 07:10:18:213AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1100579-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1100579-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"553791379","codPublicacaoOrigem":"974248980","dataDivulgacao":"Sep 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"1100579-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2207","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1100579-71.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Rafael Hideki Ando ADVOGADO : 47833\/SP - Mario Renato Jau M Botelho de Miranda REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :5\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 21\/09\/2016","paginaInicial":"1964","paginaFinal":"1964","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"746756","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16147910","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 22 2016 11:51:30:190PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1100579-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1100579-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}