{"numero":"1106875-12.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1106875-12.2016.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00f5es","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"27\/09\/2016 \u00e0s 11:06 - Livre\n23\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Marcos Duque Gadelho J\u00fanior","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 39.177,21","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ranulfo dos Santos Marinelli"},{"tipo":"Reqte","nome":"Isabel Barbosa Marinelli"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Construtora Solim\u00f5es Ltda."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Mobincorp Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios S\/c Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Simone Aparecida de Figueiredo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Cesar Augusto Palacio Pereira"}],"andamentos":[{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41058087-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 14\/09\/2017 12:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0351\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 312 e seg.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0351\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de A\u00c7\u00c3O COMINAT\u00d3RIA c\/c PEDIDO DE RESTITUI\u00c7\u00c3O DE D\u00c9BITO e INDENIZA\u00c7\u00c3O ajuizada por RANULFO DOS SANTOS MARINELLI e IZABEL BARBOSA MARINELLI em face de CONSTRUTORA SOLIM\u00d5ES LTDA. E MOBINCORP NEG\u00d3CIOS IMOBILI\u00c1RIOS S\/C LTDA., alegando, em s\u00edntese, que em agosto de 2008 entabularam com a r\u00e9 compromisso de compra e venda de unidade aut\u00f4noma pelo pre\u00e7o de R$157.934,00, com previs\u00e3o de entrega do im\u00f3vel para agosto de 2011. Informa que obtiveram financiamento imobili\u00e1rio no valor de R$134.400,00, junto ao Banco Ita\u00fa, para o pagamento da presta\u00e7\u00e3o remanescente. A entrega das chaves ocorreu, no entanto, apenas em agosto de 2014, ou seja, 3 (tr\u00eas) anos depois do pactuado. Apesar da mora, as requeridas continuaram a reajustar o valor do im\u00f3vel, do que resultou na altera\u00e7\u00e3o do contrato de financiamento do im\u00f3vel. Em vista disso pretendem: i) a diferen\u00e7a paga a maior referente a corre\u00e7\u00e3o do saldo de devedor que foi reajustado pelo INCC ap\u00f3s a data da entrega no valor de R$39.177,21; ii) condena\u00e7\u00e3o dos r\u00e9us ao pagamento de lucros cessantes no importe de R$90.000,00; iii) condena\u00e7\u00e3o dos r\u00e9us ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Juntaram documentos (fl. 22\/97).Sobreveio a emenda da pe\u00e7a inicial (fl. 103\/105 e 121)Os r\u00e9us apresentaram contesta\u00e7\u00e3o (fls. 138\/146), alegando, em s\u00edntese, que existia cl\u00e1usula de toler\u00e2ncia, e que o habite-se poderia ocorrer at\u00e9 o m\u00eas de maio de 2012. Impugnam os valores decorrentes dos lucros cessantes e a exist\u00eancia dos danos morais. R\u00e9plica \u00e0 fls. 160\/162. Relatado o necess\u00e1rio, DECIDO.A mat\u00e9ria controvertida \u00e9 exclusivamente de direito e, no plano dos fatos, n\u00e3o h\u00e1 necessidade de produ\u00e7\u00e3o de outras provas. Assim sendo, passo ao julgamento antecipado da lide, nos termos do art. 355, I, do CPC.O acolhimento parcial da pretens\u00e3o dos autores \u00e9 medida de rigor. Cuidando-se de genu\u00edna rela\u00e7\u00e3o de consumo, a r\u00e9 possui a obriga\u00e7\u00e3o de prestar servi\u00e7o adequado ao consumidor, nos termos do artigo 22 do CDC. Ao consumidor, por sua vez, deve ser facilitada a defesa dos seus direitos, principalmente quando h\u00e1 verossimilhan\u00e7a nas suas alega\u00e7\u00f5es (artigo 6\u00ba, inciso VIII, do CDC). Trata-se, na hip\u00f3tese, de invers\u00e3o legal do \u00f4nus da prova, na qual a r\u00e9 possui o \u00f4nus de provar alguma das causas excludentes previstas no \u00a7 3\u00ba, do art. 14, do CDC.Pois bem. Os litigantes entabularam compromisso de compra e venda e compra de unidade aut\u00f4noma em 28 de agosto de 2008 (fl. 22\/37), com prazo de entrega para a fevereiro de 2012, j\u00e1 inclu\u00edda a cl\u00e1usula de toler\u00e2ncia de 180 dias, nos termos da cl\u00e1usula contratual 7.1 (fl. 29 e 34\/35).Conv\u00e9m assentar de sa\u00edda n\u00e3o existir abusividade na referida cl\u00e1usula, mesmo se tratando de um contrato de ades\u00e3o. \u00c9 uma dila\u00e7\u00e3o contratualmente aven\u00e7ada que n\u00e3o se mostra abusiva por se tratar de um lapso temporal razo\u00e1vel no contexto da complexidade da obra, sendo praxe no ramo da constru\u00e7\u00e3o civil. Nesse sentido, o enunciado da s\u00famula 164, do E.TJSP (\"\u00c9 v\u00e1lido o prazo de toler\u00e2ncia n\u00e3o superior a cento e oitenta dias, para entrega de im\u00f3vel em constru\u00e7\u00e3o, estabelecido no compromisso de venda e compra, desde que previsto em cl\u00e1usula contratual expressa, clara e intelig\u00edvel.\"). E mais:\"COMPROMISSO DE VENDA E COMPRA. Incorpora\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria. Atraso na conclus\u00e3o das obras - Cl\u00e1usula de toler\u00e2ncia de 180 dias n\u00e3o \u00e9 abusiva, sendo v\u00e1lida, portanto. Responsabiliza\u00e7\u00e3o da r\u00e9 que teria in\u00edcio ap\u00f3s o decurso daquele prazo previsto no contrato. Pedido indenizat\u00f3rio, contudo, inadmiss\u00edvel. Impossibilidade de imposi\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o por analogia - Multa contratual e juros morat\u00f3rios estipulados para a hip\u00f3tese de mora do compromiss\u00e1rio comprador no pagamento das presta\u00e7\u00f5es do pre\u00e7o do im\u00f3vel. A\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de nulidade de cl\u00e1usula contratual c.c. repara\u00e7\u00e3o de danos materiais improcedente. Recurso improvido (TJSP, Apel. 1062855-38.2013.8.26.0100, Paulo Eduardo Razuk, 17\/03\/2015).Ocorre que, a despeito do alegado na pe\u00e7a contestat\u00f3ria, a quaestio vexata n\u00e3o versa sobre a validade e incid\u00eancia da cl\u00e1usula de toler\u00e2ncia. Isto porque o prazo limite de entrega do im\u00f3vel, inclu\u00eddos os 180 dias de toler\u00e2ncia da cl\u00e1usula 7.1, era fevereiro de 2012, mas a unidade s\u00f3 foi efetivamente entregue em 08 de agosto de 2014, conforme termo de recebimento das chaves (fl. 46\/47). E n\u00e3o h\u00e1 prova alguma de nova\u00e7\u00e3o contratual sobre o prazo da entrega. E lembro ainda, porque oportuno, que a expedi\u00e7\u00e3o do habite-se, quando n\u00e3o coincidir com a imediata disponibiliza\u00e7\u00e3o f\u00edsica do im\u00f3vel ao promitente comprador, n\u00e3o afasta a mora contratual atribu\u00edda \u00e0 vendedora (S\u00famula 160, do E.TJ\/SP). O atraso da obra, portanto, restou cabalmente demonstrado. Configurada a mora de aproximadamente 2 anos e 06 meses, o dano material \u00e9 evidente. Sendo assim, descumprido o prazo para entrega do im\u00f3vel objeto do compromisso de compra e venda, \u00e9 l\u00edcita a condena\u00e7\u00e3o por lucros cessantes pela n\u00e3o frui\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel durante o per\u00edodo da mora, ex vi dos arts. 186 e 927, do CC\/02, e art. 14, do CDC. Arbitro, no entanto, com base na m\u00e9dia praticada pelo mercado imobili\u00e1rio, o valor mensal de R$ 785,67, correspondentes a 0,5% do valor do contrato (R$157.934,00). Levando-se em conta o per\u00edodo de atraso (2 anos e 06 meses), somado aos crit\u00e9rios acima definidos, o valor total a ser indenizado pelos requeridos corresponde a R$23.690,10. No que concerne \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, o atraso injustificado na entrega do im\u00f3vel n\u00e3o pode ser considerado mero aborrecimento ou dissabor. O inadimplemento contratual implica em abalo emocional e em inseguran\u00e7a para o adquirente, que se v\u00ea privado da frui\u00e7\u00e3o de seu im\u00f3vel por longo per\u00edodo. De maneira geral, a aquisi\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel \u00e9 fato marcante na vida das pessoas e representa, como no caso, o alcance do sonho da casa pr\u00f3pria, justificando a angustia e frustra\u00e7\u00e3o que sofrem os adquirentes em face de um atraso t\u00e3o longo (dano in re ipsa). Considerando os crit\u00e9rios aceitos pela doutrina e jurisprud\u00eancia,dentre eles o efeito punitivo a fim de evitar condutas semelhantes e a fun\u00e7\u00e3o reparadora da indeniza\u00e7\u00e3o, e atentando-se ao tempo de atraso, tem-se como suficiente a fixa\u00e7\u00e3o do quantum em R$ 15.000,00 para os autores. Todavia, em que pese as teses n,.\u00ba 7 e 8\u00ba do incidente de resolu\u00e7\u00e3o de demandas repetitivas (IRDR) relativo a compromissos de compra e venda de im\u00f3veis decidido pelo E. TJ\/SP, os autores deixaram de apresentar os documentos comprobat\u00f3rios do valor pago a maior (presta\u00e7\u00f5es do im\u00f3vel) em raz\u00e3o do atraso na obra. Por fim, a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade das despesas condominiais vencidas antes da entrega das chaves dever\u00e1 ser postulada, pela via pr\u00f3pria, contra o pr\u00f3prio condom\u00ednio, titular o referido cr\u00e9dito. Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido ajuizado nesta lide, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, inciso I do CPC, para: i) condenar solidariamente os r\u00e9us ao pagamento de R$23.690,10, a titulo de lucros cessantes, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, e juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a partir da data da cita\u00e7\u00e3o; ii) condenar os r\u00e9us, em car\u00e1ter solid\u00e1rio, ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral na quantia de R$ 15.000,00, com corre\u00e7\u00e3o a partir desta data(S\u00famula 362, do Superior Tribunal de Justi\u00e7a) e juros de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o.Em vista da sucumb\u00eancia m\u00ednima dos autores, condeno os r\u00e9us ao pagamento das custas e despesas processuais, atualizadas desde os desembolsos, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. P. R. I. Advogados(s): Cesar Augusto Palacio Pereira (OAB 133814\/SP), Simone Aparecida de Figueiredo (OAB 269435\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Trata-se de A\u00c7\u00c3O COMINAT\u00d3RIA c\/c PEDIDO DE RESTITUI\u00c7\u00c3O DE D\u00c9BITO e INDENIZA\u00c7\u00c3O ajuizada por RANULFO DOS SANTOS MARINELLI e IZABEL BARBOSA MARINELLI em face de CONSTRUTORA SOLIM\u00d5ES LTDA. E MOBINCORP NEG\u00d3CIOS IMOBILI\u00c1RIOS S\/C LTDA., alegando, em s\u00edntese, que em agosto de 2008 entabularam com a r\u00e9 compromisso de compra e venda de unidade aut\u00f4noma pelo pre\u00e7o de R$157.934,00, com previs\u00e3o de entrega do im\u00f3vel para agosto de 2011. Informa que obtiveram financiamento imobili\u00e1rio no valor de R$134.400,00, junto ao Banco Ita\u00fa, para o pagamento da presta\u00e7\u00e3o remanescente. A entrega das chaves ocorreu, no entanto, apenas em agosto de 2014, ou seja, 3 (tr\u00eas) anos depois do pactuado. Apesar da mora, as requeridas continuaram a reajustar o valor do im\u00f3vel, do que resultou na altera\u00e7\u00e3o do contrato de financiamento do im\u00f3vel. Em vista disso pretendem: i) a diferen\u00e7a paga a maior referente a corre\u00e7\u00e3o do saldo de devedor que foi reajustado pelo INCC ap\u00f3s a data da entrega no valor de R$39.177,21; ii) condena\u00e7\u00e3o dos r\u00e9us ao pagamento de lucros cessantes no importe de R$90.000,00; iii) condena\u00e7\u00e3o dos r\u00e9us ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Juntaram documentos (fl. 22\/97).Sobreveio a emenda da pe\u00e7a inicial (fl. 103\/105 e 121)Os r\u00e9us apresentaram contesta\u00e7\u00e3o (fls. 138\/146), alegando, em s\u00edntese, que existia cl\u00e1usula de toler\u00e2ncia, e que o habite-se poderia ocorrer at\u00e9 o m\u00eas de maio de 2012. Impugnam os valores decorrentes dos lucros cessantes e a exist\u00eancia dos danos morais. R\u00e9plica \u00e0 fls. 160\/162. Relatado o necess\u00e1rio, DECIDO.A mat\u00e9ria controvertida \u00e9 exclusivamente de direito e, no plano dos fatos, n\u00e3o h\u00e1 necessidade de produ\u00e7\u00e3o de outras provas. Assim sendo, passo ao julgamento antecipado da lide, nos termos do art. 355, I, do CPC.O acolhimento parcial da pretens\u00e3o dos autores \u00e9 medida de rigor. Cuidando-se de genu\u00edna rela\u00e7\u00e3o de consumo, a r\u00e9 possui a obriga\u00e7\u00e3o de prestar servi\u00e7o adequado ao consumidor, nos termos do artigo 22 do CDC. Ao consumidor, por sua vez, deve ser facilitada a defesa dos seus direitos, principalmente quando h\u00e1 verossimilhan\u00e7a nas suas alega\u00e7\u00f5es (artigo 6\u00ba, inciso VIII, do CDC). Trata-se, na hip\u00f3tese, de invers\u00e3o legal do \u00f4nus da prova, na qual a r\u00e9 possui o \u00f4nus de provar alguma das causas excludentes previstas no \u00a7 3\u00ba, do art. 14, do CDC.Pois bem. Os litigantes entabularam compromisso de compra e venda e compra de unidade aut\u00f4noma em 28 de agosto de 2008 (fl. 22\/37), com prazo de entrega para a fevereiro de 2012, j\u00e1 inclu\u00edda a cl\u00e1usula de toler\u00e2ncia de 180 dias, nos termos da cl\u00e1usula contratual 7.1 (fl. 29 e 34\/35).Conv\u00e9m assentar de sa\u00edda n\u00e3o existir abusividade na referida cl\u00e1usula, mesmo se tratando de um contrato de ades\u00e3o. \u00c9 uma dila\u00e7\u00e3o contratualmente aven\u00e7ada que n\u00e3o se mostra abusiva por se tratar de um lapso temporal razo\u00e1vel no contexto da complexidade da obra, sendo praxe no ramo da constru\u00e7\u00e3o civil. Nesse sentido, o enunciado da s\u00famula 164, do E.TJSP (\"\u00c9 v\u00e1lido o prazo de toler\u00e2ncia n\u00e3o superior a cento e oitenta dias, para entrega de im\u00f3vel em constru\u00e7\u00e3o, estabelecido no compromisso de venda e compra, desde que previsto em cl\u00e1usula contratual expressa, clara e intelig\u00edvel.\"). E mais:\"COMPROMISSO DE VENDA E COMPRA. Incorpora\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria. Atraso na conclus\u00e3o das obras - Cl\u00e1usula de toler\u00e2ncia de 180 dias n\u00e3o \u00e9 abusiva, sendo v\u00e1lida, portanto. Responsabiliza\u00e7\u00e3o da r\u00e9 que teria in\u00edcio ap\u00f3s o decurso daquele prazo previsto no contrato. Pedido indenizat\u00f3rio, contudo, inadmiss\u00edvel. Impossibilidade de imposi\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o por analogia - Multa contratual e juros morat\u00f3rios estipulados para a hip\u00f3tese de mora do compromiss\u00e1rio comprador no pagamento das presta\u00e7\u00f5es do pre\u00e7o do im\u00f3vel. A\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de nulidade de cl\u00e1usula contratual c.c. repara\u00e7\u00e3o de danos materiais improcedente. Recurso improvido (TJSP, Apel. 1062855-38.2013.8.26.0100, Paulo Eduardo Razuk, 17\/03\/2015).Ocorre que, a despeito do alegado na pe\u00e7a contestat\u00f3ria, a quaestio vexata n\u00e3o versa sobre a validade e incid\u00eancia da cl\u00e1usula de toler\u00e2ncia. Isto porque o prazo limite de entrega do im\u00f3vel, inclu\u00eddos os 180 dias de toler\u00e2ncia da cl\u00e1usula 7.1, era fevereiro de 2012, mas a unidade s\u00f3 foi efetivamente entregue em 08 de agosto de 2014, conforme termo de recebimento das chaves (fl. 46\/47). E n\u00e3o h\u00e1 prova alguma de nova\u00e7\u00e3o contratual sobre o prazo da entrega. E lembro ainda, porque oportuno, que a expedi\u00e7\u00e3o do habite-se, quando n\u00e3o coincidir com a imediata disponibiliza\u00e7\u00e3o f\u00edsica do im\u00f3vel ao promitente comprador, n\u00e3o afasta a mora contratual atribu\u00edda \u00e0 vendedora (S\u00famula 160, do E.TJ\/SP). O atraso da obra, portanto, restou cabalmente demonstrado. Configurada a mora de aproximadamente 2 anos e 06 meses, o dano material \u00e9 evidente. Sendo assim, descumprido o prazo para entrega do im\u00f3vel objeto do compromisso de compra e venda, \u00e9 l\u00edcita a condena\u00e7\u00e3o por lucros cessantes pela n\u00e3o frui\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel durante o per\u00edodo da mora, ex vi dos arts. 186 e 927, do CC\/02, e art. 14, do CDC. Arbitro, no entanto, com base na m\u00e9dia praticada pelo mercado imobili\u00e1rio, o valor mensal de R$ 785,67, correspondentes a 0,5% do valor do contrato (R$157.934,00). Levando-se em conta o per\u00edodo de atraso (2 anos e 06 meses), somado aos crit\u00e9rios acima definidos, o valor total a ser indenizado pelos requeridos corresponde a R$23.690,10. No que concerne \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, o atraso injustificado na entrega do im\u00f3vel n\u00e3o pode ser considerado mero aborrecimento ou dissabor. O inadimplemento contratual implica em abalo emocional e em inseguran\u00e7a para o adquirente, que se v\u00ea privado da frui\u00e7\u00e3o de seu im\u00f3vel por longo per\u00edodo. De maneira geral, a aquisi\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel \u00e9 fato marcante na vida das pessoas e representa, como no caso, o alcance do sonho da casa pr\u00f3pria, justificando a angustia e frustra\u00e7\u00e3o que sofrem os adquirentes em face de um atraso t\u00e3o longo (dano in re ipsa). Considerando os crit\u00e9rios aceitos pela doutrina e jurisprud\u00eancia,dentre eles o efeito punitivo a fim de evitar condutas semelhantes e a fun\u00e7\u00e3o reparadora da indeniza\u00e7\u00e3o, e atentando-se ao tempo de atraso, tem-se como suficiente a fixa\u00e7\u00e3o do quantum em R$ 15.000,00 para os autores. Todavia, em que pese as teses n,.\u00ba 7 e 8\u00ba do incidente de resolu\u00e7\u00e3o de demandas repetitivas (IRDR) relativo a compromissos de compra e venda de im\u00f3veis decidido pelo E. TJ\/SP, os autores deixaram de apresentar os documentos comprobat\u00f3rios do valor pago a maior (presta\u00e7\u00f5es do im\u00f3vel) em raz\u00e3o do atraso na obra. Por fim, a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade das despesas condominiais vencidas antes da entrega das chaves dever\u00e1 ser postulada, pela via pr\u00f3pria, contra o pr\u00f3prio condom\u00ednio, titular o referido cr\u00e9dito. Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido ajuizado nesta lide, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, inciso I do CPC, para: i) condenar solidariamente os r\u00e9us ao pagamento de R$23.690,10, a titulo de lucros cessantes, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, e juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a partir da data da cita\u00e7\u00e3o; ii) condenar os r\u00e9us, em car\u00e1ter solid\u00e1rio, ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral na quantia de R$ 15.000,00, com corre\u00e7\u00e3o a partir desta data(S\u00famula 362, do Superior Tribunal de Justi\u00e7a) e juros de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o.Em vista da sucumb\u00eancia m\u00ednima dos autores, condeno os r\u00e9us ao pagamento das custas e despesas processuais, atualizadas desde os desembolsos, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. P. R. I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1106875-12.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1106875-12.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Ranulfo dos Santos  Marinelli  e outro\nRequerido : Construtora Solim\u00f5es Ltda. e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcos   Duque   Gadelho   J\u00fanior\nVistos.\nTrata-se  de  A\u00c7\u00c3O  COMINAT\u00d3RIA  c\/c  PEDIDO  DE  RESTITUI\u00c7\u00c3O  DE  \nD\u00c9BITO  e  INDENIZA\u00c7\u00c3O  ajuizada  por  RANULFO  DOS  SANTOS  MARINELLI  e  IZABEL  \nBARBOSA  MARINELLI  em  face  de  CONSTRUTORA  SOLIM\u00d5ES  LTDA.  E \nMOBINCORP  NEG\u00d3CIOS  IMOBILI\u00c1RIOS  S\/C  LTDA. ,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  em  \nagosto  de  2008  entabularam  com  a   r\u00e9  compromisso  de  compra  e  venda  de  unidade  aut\u00f4noma  pelo  \npre\u00e7o  de  R$157.934,00,  com  previs\u00e3o  de  entrega  do  im\u00f3vel  para  agosto  de  2011.  Informa  que  \nobtiveram  financiamento  imobili\u00e1rio  no  valor  de  R$134.400,00,  junto  ao  Banco  Ita\u00fa,  para  o  \npagamento  da  presta\u00e7\u00e3o  remanescente.  A  entrega  das  chaves  ocorreu,  no  entanto,  apenas  em  \nagosto  de  2014,  ou  seja,  3  (tr\u00eas)  anos  depois  do  pactuado.   Apesar  da  mora,  as  requeridas  \ncontinuaram  a  reajustar  o  valor  do  im\u00f3vel,  do  que  resultou  na  altera\u00e7\u00e3o  do  contrato  de  \nfinanciamento  do  im\u00f3vel.  Em  vista  disso  pretendem:  i)  a  diferen\u00e7a  paga  a  maior   referente  a  \ncorre\u00e7\u00e3o  do  saldo  de  devedor  que  foi  reajustado  pelo  INCC  ap\u00f3s  a  data  da  entrega  no  valor  de  \nR$39.177,21;  ii)  condena\u00e7\u00e3o  dos  r\u00e9us  ao  pagamento  de  lucros  cessantes  no  importe  de  \nR$90.000,00;  iii)  condena\u00e7\u00e3o  dos  r\u00e9us  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  Juntaram  \ndocumentos  (fl.  22\/97).\nSobreveio  a  emenda  da  pe\u00e7a  inicial  (fl.  103\/105  e  121)\nOs  r\u00e9us  apresentaram  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  138\/146),  alegando,  em  s\u00edntese,  que  existia  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1106875-12.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3733408. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS DUQUE GADELHO JUNIOR, liberado nos autos em 03\/09\/2017 \u00e0s 19:37 . fls. 166\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1106875-12.2016.8.26.0100 - lauda  2\ncl\u00e1usula\n de  toler\u00e2ncia,  e  que  o  habite-se  poderia  ocorrer  at\u00e9  o  m\u00eas  de  maio  de  2012.  Impugnam  os  \nvalores  decorrentes  dos  lucros  cessantes  e  a  exist\u00eancia  dos  danos  morais.  \nR\u00e9plica  \u00e0  fls.  160\/162.  \nRelatado  o  necess\u00e1rio,  DECIDO .\nA  mat\u00e9ria  controvertida  \u00e9  exclusivamente  de  direito  e,  no  plano  dos  fatos,  n\u00e3o  h\u00e1  \nnecessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas.  Assim  sendo,  passo  ao  julgamento  antecipado  da  lide,  \nnos  termos  do  art.  355,  I,  do  CPC.\nO  acolhimento  parcial  da  pretens\u00e3o  dos  autores  \u00e9  medida  de  rigor.  \nCuidando-se  de  genu\u00edna  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  a  r\u00e9  possui  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  prestar  \nservi\u00e7o  adequado  ao  consumidor,  nos  termos  do  artigo  22  do  CDC.  Ao  consumidor,  por  sua  vez,  \ndeve  ser  facilitada  a  defesa  dos  seus  direitos,  principalmente  quando  h\u00e1  verossimilhan\u00e7a  nas  suas  \nalega\u00e7\u00f5es  (artigo  6\u00ba,  inciso  VIII,  do  CDC).  Trata-se,  na  hip\u00f3tese,  de  invers\u00e3o  legal  do  \u00f4nus  da  \nprova ,  na  qual  a  r\u00e9  possui  o  \u00f4nus  de  provar  alguma  das  causas  excludentes  previstas  no  \u00a7  3\u00ba,  do  \nart.  14,  do  CDC.\nPois bem.  Os  litigantes  entabularam  compromisso  de  compra  e  venda  e  compra  de  \nunidade  aut\u00f4noma  em  28  de  agosto  de  2008  (fl.  22\/37),  com  prazo  de  entrega  para  a  fevereiro  de  \n2012,   j\u00e1  inclu\u00edda  a  cl\u00e1usula  de  toler\u00e2ncia  de  180  dias,  nos  termos  da  cl\u00e1usula  contratual  7.1  (fl.  29  \ne  34\/35).\nConv\u00e9m assentar  de  sa\u00edda  n\u00e3o  existir  abusividade  na  referida  cl\u00e1usula,  mesmo  se  \ntratando  de  um  contrato  de  ades\u00e3o.  \u00c9  uma  dila\u00e7\u00e3o  contratualmente  aven\u00e7ada  que  n\u00e3o  se  mostra  \nabusiva  por  se  tratar  de  um  lapso  temporal  razo\u00e1vel  no  contexto  da  complexidade  da  obra,  sendo  \npraxe  no  ramo  da  constru\u00e7\u00e3o  civil.  Nesse  sentido,  o  enunciado  da  s\u00famula  164,  do  E.TJSP  (\" \u00c9 \nv\u00e1lido  o  prazo  de  toler\u00e2ncia  n\u00e3o  superior  a  cento  e  oitenta  dias,  para  entrega  de  im\u00f3vel  em  \nconstru\u00e7\u00e3o,  estabelecido  no  compromisso  de  venda  e  compra,  desde  que  previsto  em  cl\u00e1usula  \ncontratual  expressa,  clara  e  intelig\u00edvel. \"). E  mais:\n\u201cCOMPROMISSO  DE  VENDA  E  COMPRA.  \nIncorpora\u00e7\u00e3o  imobili\u00e1ria.  Atraso  na  conclus\u00e3o  das  obras  -  Cl\u00e1usula  de  \ntoler\u00e2ncia  de  180  dias  n\u00e3o  \u00e9  abusiva,  sendo  v\u00e1lida,  portanto.  \nResponsabiliza\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  que  teria  in\u00edcio  ap\u00f3s  o  decurso  daquele  prazo  \nprevisto  no  contrato.  Pedido  indenizat\u00f3rio,  contudo,  inadmiss\u00edvel.  \nImpossibilidade  de  imposi\u00e7\u00e3o  de  san\u00e7\u00e3o  por  analogia  -  Multa  contratual  \ne   juros  morat\u00f3rios  estipulados  para  a  hip\u00f3tese  de  mora  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1106875-12.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3733408. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS DUQUE GADELHO JUNIOR, liberado nos autos em 03\/09\/2017 \u00e0s 19:37 . fls. 167\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1106875-12.2016.8.26.0100 - lauda  3\ncompromiss\u00e1rio\n comprador  no  pagamento  das  presta\u00e7\u00f5es  do  pre\u00e7o  do  \nim\u00f3vel.  A\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  nulidade  de  cl\u00e1usula  contratual  c.c.  \nrepara\u00e7\u00e3o  de  danos  materiais  improcedente.  Recurso  improvido  (TJSP,  \nApel.  1062855-38.2013.8.26.0100,  Paulo  Eduardo  Razuk,  17\/03\/2015).\nOcorre  que,  a  despeito  do  alegado  na  pe\u00e7a  contestat\u00f3ria,  a  quaestio  vexata  n\u00e3o  \nversa  sobre  a  validade  e  incid\u00eancia  da  cl\u00e1usula  de  toler\u00e2ncia.  Isto  porque  o  prazo  limite  de  \nentrega  do  im\u00f3vel,  inclu\u00eddos  os  180  dias  de  toler\u00e2ncia  da  cl\u00e1usula  7.1,  era  fevereiro  de  2012,  \nmas  a  unidade  s\u00f3  foi  efetivamente  entregue  em  08  de  agosto  de  2014,  conforme  termo  de  \nrecebimento  das  chaves  (fl.  46\/47).   \nE  n\u00e3o  h\u00e1  prova  alguma  de  nova\u00e7\u00e3o  contratual  sobre  o  prazo  da  entrega.  E  lembro  \nainda,  porque  oportuno,  que  a  expedi\u00e7\u00e3o  do  habite-se,  quando  n\u00e3o  coincidir  com  a  imediata  \ndisponibiliza\u00e7\u00e3o  f\u00edsica  do  im\u00f3vel  ao  promitente  comprador,  n\u00e3o  afasta  a  mora  contratual  atribu\u00edda  \n\u00e0  vendedora  (S\u00famula  160,  do  E.TJ\/SP).  \n  O  atraso  da  obra,  portanto,  restou  cabalmente  demonstrado.   Configurada  a  mora  \nde  aproximadamente  2  anos  e  06  meses,  o  dano  material  \u00e9  evidente.  \nSendo  assim,  descumprido  o  prazo  para  entrega  do  im\u00f3vel  objeto  do  compromisso  \nde  compra  e  venda,  \u00e9  l\u00edcita  a  condena\u00e7\u00e3o  por  lucros  cessantes  pela  n\u00e3o  frui\u00e7\u00e3o  do  im\u00f3vel  durante  o  \nper\u00edodo  da  mora,  ex  vi  dos  arts.  186  e  927,  do  CC\/02,  e  art.  14,  do  CDC.  Arbitro,  no  entanto,  com  \nbase  na  m\u00e9dia  praticada  pelo  mercado  imobili\u00e1rio,  o  valor  mensal  de  R$  785,67,  correspondentes  a  \n0,5%  do  valor  do  contrato  (R$157.934,00).  Levando-se  em  conta  o  per\u00edodo  de  atraso  (2  anos  e  06  \nmeses),  somado  aos  crit\u00e9rios  acima  definidos,  o  valor  total  a ser  indenizado  pelos  requeridos  \ncorresponde  a  R$23.690,10.\n                             No  que  concerne  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  o  atraso  injustificado  na  \nentrega  do  im\u00f3vel  n\u00e3o  pode  ser  considerado  mero  aborrecimento  ou  dissabor.  O  inadimplemento  \ncontratual  implica  em  abalo  emocional  e  em  inseguran\u00e7a  para  o  adquirente,  que  se  v\u00ea  privado  da  \nfrui\u00e7\u00e3o  de  seu  im\u00f3vel  por  longo  per\u00edodo.  De  maneira  geral,  a  aquisi\u00e7\u00e3o  de  um  im\u00f3vel  \u00e9  fato  \nmarcante  na  vida  das  pessoas  e  representa,  como  no  caso,  o  alcance  do  sonho  da  casa  pr\u00f3pria,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1106875-12.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3733408. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS DUQUE GADELHO JUNIOR, liberado nos autos em 03\/09\/2017 \u00e0s 19:37 . fls. 168\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1106875-12.2016.8.26.0100 - lauda  4\njustificando\n a  angustia  e  frustra\u00e7\u00e3o  que  sofrem  os  adquirentes  em  face  de  um  atraso  t\u00e3o  longo  \n(dano  in  re  ipsa).  Considerando  os  crit\u00e9rios  aceitos  pela  doutrina  e  jurisprud\u00eancia,dentre  eles  o  \nefeito  punitivo  a fim  de  evitar  condutas  semelhantes  e a fun\u00e7\u00e3o  reparadora  da  indeniza\u00e7\u00e3o,  e  \natentando-se  ao  tempo  de  atraso,  tem-se  como  suficiente  a  fixa\u00e7\u00e3o  do  quantum  em  R$  15.000,00  \npara  os  autores.\n                                  Todavia,  em  que  pese  as  teses  n,.\u00ba  7  e  8\u00ba  do  incidente  de  resolu\u00e7\u00e3o  de  \ndemandas  repetitivas  (IRDR)  relativo  a  compromissos  de  compra  e  venda  de  im\u00f3veis  decidido  \npelo  E.  TJ\/SP,  os  autores  deixaram  de  apresentar  os  documentos  comprobat\u00f3rios  do  valor  pago  a  \nmaior  (presta\u00e7\u00f5es  do  im\u00f3vel)  em  raz\u00e3o  do  atraso  na  obra.  Por  fim,  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  \ndas  despesas  condominiais  vencidas  antes  da  entrega  das  chaves  dever\u00e1  ser  postulada,  pela  via  \npr\u00f3pria,  contra  o  pr\u00f3prio  condom\u00ednio,  titular  o  referido  cr\u00e9dito.  \nAnte  o  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  ajuizado  \nnesta  lide,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  termos  do  art.  487,  inciso  I  do  CPC,  para:  i)  condenar  \nsolidariamente  os  r\u00e9us  ao  pagamento  de  R$23.690,10,  a  titulo  de  lucros  cessantes,  com  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  a  partir  do  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o,  e  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas  a  partir  da  data  da  \ncita\u00e7\u00e3o;  ii)  condenar  os  r\u00e9us,  em  car\u00e1ter  solid\u00e1rio,  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  na  \nquantia  de  R$  15.000,00,  com  corre\u00e7\u00e3o  a  partir  desta  data(S\u00famula  362,  do  Superior  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a)  e  juros  de  1%  ao  m\u00eas,  desde  a  cita\u00e7\u00e3o.\nEm  vista  da  sucumb\u00eancia  m\u00ednima  dos  autores,  condeno  os  r\u00e9us  ao  pagamento  das  \ncustas  e  despesas  processuais,  atualizadas  desde  os  desembolsos,   bem  como  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  que  arbitro  em  10%  do  valor  atualizado  da  condena\u00e7\u00e3o.  \n                   P.  R.  I.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1106875-12.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3733408. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS DUQUE GADELHO JUNIOR, liberado nos autos em 03\/09\/2017 \u00e0s 19:37 . fls. 169"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida    Certid\u00e3o - Objeto e P\u00e9 - C\u00edvel","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/03\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40295418-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 25\/03\/2017 13:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0086\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2304 P\u00e1gina: 450 e seg.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0086\/2017 Teor do ato: Aos autores para que se manifestem, em r\u00e9plica, no prazo de quinze dias, quanto \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o (fls.138\/146). Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, esclarecendo sua pertin\u00eancia, bem como eventual interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o Advogados(s): Simone Aparecida de Figueiredo (OAB 269435\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Aos autores para que se manifestem, em r\u00e9plica, no prazo de quinze dias, quanto \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o (fls.138\/146). Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, esclarecendo sua pertin\u00eancia, bem como eventual interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40124806-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/02\/2017 14:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40015862-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 13\/01\/2017 13:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2016\/102253-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 23\/01\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 23\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2016\/102254-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 19\/01\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 23\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0379\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2237 P\u00e1gina: 654 e seg.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0379\/2016 Teor do ato: Vistos.Fl. 103\/120 e 121: Recebo como aditamento a pe\u00e7a inicial. Anote-se.2. DEIXO de aplicar o art. 334 e seus par\u00e1grafos, do CPC\/15, porquanto os dispositivos em exame se revestem de flagrante inconstitucionalidade em cotejo com \u00e0s normas previstas na Carta de Direitos de 1988. Isto porque a regra em exame viola o disposto no inc. XXXV, do art. 5\u00ba, da Carta Magna (\"a lei n\u00e3o excluir\u00e1 da aprecia\u00e7\u00e3o do Poder Judici\u00e1rio les\u00e3o ou amea\u00e7a a direito\"). Com efeito, ao condicionar o exerc\u00edcio concreto da jurisdi\u00e7\u00e3o - aqui compreendida n\u00e3o apenas como simples acesso \u00e0 Justi\u00e7a, mas a atua\u00e7\u00e3o tempestiva e eficiente do Estado para a solu\u00e7\u00e3o do conflito - a pr\u00e9via designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e a media\u00e7\u00e3o, o dispositivo ofende a norma constitucional da inafastabilidade da jurisdi\u00e7\u00e3o. E mais, n\u00e3o obstante a prof\u00edcua mens legis que permeia o art. 334, do novel CPC, a natureza \"compuls\u00f3ria\" da concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o, pedra angular trazida \u00e0 lume no novo C\u00f3digo de Processo, poder\u00e1 se mostrar deveras arbitr\u00e1ria aos jurisdicionados, sobremaneira ao litigante que n\u00e3o aquiescer com o ato processual, hip\u00f3tese esta n\u00e3o contemplada nas exce\u00e7\u00f5es previstas no \u00a74\u00ba, do art. 334, contrariando, portanto, um dos pilares m\u00e1ximos da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica de 1988 que \u00e9 a liberdade individual. A duas porque a norma ofende, de forma clara e induvidosa, o disposto no inc. LXXVII, do art. 5\u00ba, da CF\/88, inclu\u00eddo pela EC 45\/2014 (\"a todos, no \u00e2mbito judicial e administrativo, s\u00e3o assegurados a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e os meios que garantam a celeridade de sua tramita\u00e7\u00e3o\"). Ora, se as partes t\u00eam o direito subjetivo (e potestativo) de obter, em prazo razo\u00e1vel, a solu\u00e7\u00e3o integral do m\u00e9rito, incluindo a atividade satisfativa, exegese constante das diretrizes previstas nos arts. 4\u00ba e 6\u00ba, do CPC, a concep\u00e7\u00e3o aprior\u00edstica da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o impede a observ\u00e2ncia da norma constitucional. Com efeito, de acordo com a planilha\/estat\u00edstica mensal de fevereiro de 2016 desta 23\u00aa Vara C\u00edvel Central, tramitam neste ju\u00edzo mais de 10.000 processos, com distribui\u00e7\u00e3o mensal, em m\u00e9dia, de 200 novos feitos. Evidentemente que o paroxismo da aplica\u00e7\u00e3o (sem a contagem de feriados) do art. 334, do CPC, implicar\u00e1 na designa\u00e7\u00e3o di\u00e1ria de 10 novas audi\u00eancias de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o, sem contudo existir, em contrapartida, estrutura material e recursos humanos adequados neste ju\u00edzo. Restar\u00e1 inviabilizado, portanto, a famigerada celeridade propugnada pelo legislador que, ao buscar transformar a realidade forense por meio do Direito, parece ter olvidado os percal\u00e7os e toda s\u00e9rie de dificuldades existentes. E mais, a prevalecer o enunciado do art. 334, do CPC, outra solu\u00e7\u00e3o n\u00e3o restaria a este magistrado sen\u00e3o designar as audi\u00eancias para per\u00edodos cada vez mais longos, sepultando, de uma vez por todas, a almejada celeridade jurisdicional.E, como \u00e9 cedi\u00e7o, o coeficiente tempo contribui sobremaneira para a perpetua\u00e7\u00e3o das injusti\u00e7as em favor da parte litigante que deu causa a instaura\u00e7\u00e3o do lit\u00edgio, beneficiando-a, de forme il\u00edcita, at\u00e9 o justo deslinde do feito, em manifesta viola\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio aristot\u00e9lico (e normativo constitucional) da igualdade, previsto no art. 5\u00ba, inc. I, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica de 1988, fato este que, por corol\u00e1rio l\u00f3gico, ser\u00e1 agravado com a imposi\u00e7\u00e3o coercitiva da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Sendo assim, e com fundamento tamb\u00e9m no disposto no art. 139, VI, do CPC\/05, DEIXO de aplicar o art. 334, e par\u00e1grafos, do CPC. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (CPC, art. 335, III), sob pena de incorrer nos efeitos da revelia, observado, ainda, o termo inicial para a flu\u00eancia do prazo, nos termos do artigo 231 do CPC. Nos termos do art. 247, do CPC, a cita\u00e7\u00e3o far-se-\u00e1 por correio, estando expressas as exce\u00e7\u00f5es nos incisos I a V. Assim, n\u00e3o estando presente nenhuma delas, tampouco tendo a parte justificado o requerimento de sua realiza\u00e7\u00e3o de outra forma, conforme exige o art. 247, V, do CPC, determina-se a cita\u00e7\u00e3o por correio. Nesse sentido, ademais, o COMUNICADO CG N\u00ba 1817\/2016. Desde j\u00e1 fica deferido o levantamento de eventual dep\u00f3sito de oficial de justi\u00e7a, expedindo-se mandado de levantamento.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos, observado, quando n\u00e3o for poss\u00edvel, o disposto no art. 250, do CPC. Intime-se. Advogados(s): Simone Aparecida de Figueiredo (OAB 269435\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fl. 103\/120 e 121: Recebo como aditamento a pe\u00e7a inicial. Anote-se.2. DEIXO de aplicar o art. 334 e seus par\u00e1grafos, do CPC\/15, porquanto os dispositivos em exame se revestem de flagrante inconstitucionalidade em cotejo com \u00e0s normas previstas na Carta de Direitos de 1988. Isto porque a regra em exame viola o disposto no inc. XXXV, do art. 5\u00ba, da Carta Magna (\"a lei n\u00e3o excluir\u00e1 da aprecia\u00e7\u00e3o do Poder Judici\u00e1rio les\u00e3o ou amea\u00e7a a direito\"). Com efeito, ao condicionar o exerc\u00edcio concreto da jurisdi\u00e7\u00e3o - aqui compreendida n\u00e3o apenas como simples acesso \u00e0 Justi\u00e7a, mas a atua\u00e7\u00e3o tempestiva e eficiente do Estado para a solu\u00e7\u00e3o do conflito - a pr\u00e9via designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e a media\u00e7\u00e3o, o dispositivo ofende a norma constitucional da inafastabilidade da jurisdi\u00e7\u00e3o. E mais, n\u00e3o obstante a prof\u00edcua mens legis que permeia o art. 334, do novel CPC, a natureza \"compuls\u00f3ria\" da concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o, pedra angular trazida \u00e0 lume no novo C\u00f3digo de Processo, poder\u00e1 se mostrar deveras arbitr\u00e1ria aos jurisdicionados, sobremaneira ao litigante que n\u00e3o aquiescer com o ato processual, hip\u00f3tese esta n\u00e3o contemplada nas exce\u00e7\u00f5es previstas no \u00a74\u00ba, do art. 334, contrariando, portanto, um dos pilares m\u00e1ximos da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica de 1988 que \u00e9 a liberdade individual. A duas porque a norma ofende, de forma clara e induvidosa, o disposto no inc. LXXVII, do art. 5\u00ba, da CF\/88, inclu\u00eddo pela EC 45\/2014 (\"a todos, no \u00e2mbito judicial e administrativo, s\u00e3o assegurados a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e os meios que garantam a celeridade de sua tramita\u00e7\u00e3o\"). Ora, se as partes t\u00eam o direito subjetivo (e potestativo) de obter, em prazo razo\u00e1vel, a solu\u00e7\u00e3o integral do m\u00e9rito, incluindo a atividade satisfativa, exegese constante das diretrizes previstas nos arts. 4\u00ba e 6\u00ba, do CPC, a concep\u00e7\u00e3o aprior\u00edstica da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o impede a observ\u00e2ncia da norma constitucional. Com efeito, de acordo com a planilha\/estat\u00edstica mensal de fevereiro de 2016 desta 23\u00aa Vara C\u00edvel Central, tramitam neste ju\u00edzo mais de 10.000 processos, com distribui\u00e7\u00e3o mensal, em m\u00e9dia, de 200 novos feitos. Evidentemente que o paroxismo da aplica\u00e7\u00e3o (sem a contagem de feriados) do art. 334, do CPC, implicar\u00e1 na designa\u00e7\u00e3o di\u00e1ria de 10 novas audi\u00eancias de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o, sem contudo existir, em contrapartida, estrutura material e recursos humanos adequados neste ju\u00edzo. Restar\u00e1 inviabilizado, portanto, a famigerada celeridade propugnada pelo legislador que, ao buscar transformar a realidade forense por meio do Direito, parece ter olvidado os percal\u00e7os e toda s\u00e9rie de dificuldades existentes. E mais, a prevalecer o enunciado do art. 334, do CPC, outra solu\u00e7\u00e3o n\u00e3o restaria a este magistrado sen\u00e3o designar as audi\u00eancias para per\u00edodos cada vez mais longos, sepultando, de uma vez por todas, a almejada celeridade jurisdicional.E, como \u00e9 cedi\u00e7o, o coeficiente tempo contribui sobremaneira para a perpetua\u00e7\u00e3o das injusti\u00e7as em favor da parte litigante que deu causa a instaura\u00e7\u00e3o do lit\u00edgio, beneficiando-a, de forme il\u00edcita, at\u00e9 o justo deslinde do feito, em manifesta viola\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio aristot\u00e9lico (e normativo constitucional) da igualdade, previsto no art. 5\u00ba, inc. I, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica de 1988, fato este que, por corol\u00e1rio l\u00f3gico, ser\u00e1 agravado com a imposi\u00e7\u00e3o coercitiva da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Sendo assim, e com fundamento tamb\u00e9m no disposto no art. 139, VI, do CPC\/05, DEIXO de aplicar o art. 334, e par\u00e1grafos, do CPC. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (CPC, art. 335, III), sob pena de incorrer nos efeitos da revelia, observado, ainda, o termo inicial para a flu\u00eancia do prazo, nos termos do artigo 231 do CPC. Nos termos do art. 247, do CPC, a cita\u00e7\u00e3o far-se-\u00e1 por correio, estando expressas as exce\u00e7\u00f5es nos incisos I a V. Assim, n\u00e3o estando presente nenhuma delas, tampouco tendo a parte justificado o requerimento de sua realiza\u00e7\u00e3o de outra forma, conforme exige o art. 247, V, do CPC, determina-se a cita\u00e7\u00e3o por correio. Nesse sentido, ademais, o COMUNICADO CG N\u00ba 1817\/2016. Desde j\u00e1 fica deferido o levantamento de eventual dep\u00f3sito de oficial de justi\u00e7a, expedindo-se mandado de levantamento.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos, observado, quando n\u00e3o for poss\u00edvel, o disposto no art. 250, do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 16\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1607\/1609,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6178,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp23cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1106875-12.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Ranulfo dos Santos  Marinelli  e outro\nRequerido : Construtora Solim\u00f5es Ltda. e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcos   Duque   Gadelho   J\u00fanior\nVistos.\nFl.   103\/120   e   121:   Recebo   como   aditamento   a   pe\u00e7a   inicial.   Anote-se.\n2. DEIXO  de  aplicar  o  art.  334  e seus   par\u00e1grafos,  do  CPC\/15,  porquanto  os  \ndispositivos em  exame  se  revestem  de  flagrante  inconstitucionalidade  em  cotejo  com  \u00e0s  normas  \nprevistas na  Carta  de  Direitos  de  1988.\n  Isto  porque  a  regra  em  exame  viola  o  disposto  no  inc.  XXXV,  do  art.  5\u00ba,  da  Carta  \nMagna  (\u201c a lei  n\u00e3o  excluir\u00e1  da  aprecia\u00e7\u00e3o  do  Poder  Judici\u00e1rio  les\u00e3o  ou  amea\u00e7a  a  direito \u201d). Com  \nefeito,  ao  condicionar  o  exerc\u00edcio  concreto  da  jurisdi\u00e7\u00e3o  -  aqui  compreendida  n\u00e3o  apenas  como  \nsimples  acesso  \u00e0  Justi\u00e7a,  mas  a  atua\u00e7\u00e3o  tempestiva  e  eficiente  do  Estado  para  a  solu\u00e7\u00e3o  do  conflito  \n-    a  pr\u00e9via  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  a  media\u00e7\u00e3o,  o  dispositivo  ofende  a  norma  \nconstitucional  da  inafastabilidade  da  jurisdi\u00e7\u00e3o.  E  mais,  n\u00e3o  obstante  a       prof\u00edcua  mens  legis  que  \npermeia  o  art.  334,  do  novel  CPC,   a  natureza  \u201ccompuls\u00f3ria\u201d   da  concilia\u00e7\u00e3o  e  media\u00e7\u00e3o,  pedra  \nangular  trazida  \u00e0  lume  no        novo  C\u00f3digo  de  Processo,  poder\u00e1  se  mostrar  deveras  arbitr\u00e1ria  aos  \njurisdicionados,  sobremaneira  ao  litigante  que  n\u00e3o  aquiescer   com  o  ato  processual,  hip\u00f3tese  esta  \nn\u00e3o  contemplada  nas  exce\u00e7\u00f5es  previstas  no  \u00a74\u00ba,  do        art.  334,  contrariando,  portanto,  um  dos  \npilares  m\u00e1ximos  da  Constitui\u00e7\u00e3o  da  Rep\u00fablica  de  1988  que  \u00e9  a  liberdade  individual.  \nA  duas  porque  a  norma  ofende,  de  forma  clara  e  induvidosa,  o  disposto  no  inc.  \nLXXVII,  do  art.  5\u00ba,  da  CF\/88,  inclu\u00eddo  pela  EC  45\/2014  (\u201c a  todos,  no  \u00e2mbito  judicial  e \nadministrativo,  s\u00e3o  assegurados  a  razo\u00e1vel  dura\u00e7\u00e3o  do  processo  e  os  meios  que  garantam  a  \nceleridade  de  sua  tramita\u00e7\u00e3o \u201d). Ora,  se  as  partes  t\u00eam  o  direito  subjetivo  (e  potestativo)  de  obter,  \nem  prazo  razo\u00e1vel,  a  solu\u00e7\u00e3o  integral  do  m\u00e9rito,  incluindo  a  atividade  satisfativa,  exegese  \nconstante  das  diretrizes  previstas  nos  arts.  4\u00ba  e  6\u00ba,  do  CPC,  a  concep\u00e7\u00e3o  aprior\u00edstica  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  e  media\u00e7\u00e3o  impede  a  observ\u00e2ncia   da  norma  constitucional.  \nCom  efeito,  de  acordo  com  a  planilha\/estat\u00edstica  mensal  de  fevereiro  de  2016  desta  \n23\u00aa  Vara  C\u00edvel  Central,  tramitam  neste  ju\u00edzo  mais  de  10.000  processos,  com  distribui\u00e7\u00e3o  mensal,  \nem  m\u00e9dia,  de  200  novos  feitos.  Evidentemente  que  o  paroxismo  da  aplica\u00e7\u00e3o  (sem  a  contagem  de  \nferiados)  do  art.  334,  do  CPC,  implicar\u00e1  na  designa\u00e7\u00e3o  di\u00e1ria  de  10  novas  audi\u00eancias  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  e  media\u00e7\u00e3o,  sem  contudo  existir,  em  contrapartida,  estrutura  material  e  recursos  \nhumanos  adequados  neste  ju\u00edzo.  Restar\u00e1  inviabilizado,  portanto,  a  famigerada  celeridade  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1106875-12.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2853766. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS DUQUE GADELHO JUNIOR, liberado nos autos em 07\/11\/2016 \u00e0s 12:56 . fls. 122\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 16\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1607\/1609,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6178,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp23cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\npropugnada pelo  legislador  que,  ao  buscar  transformar  a  realidade  forense  por  meio  do  Direito,  \nparece  ter  olvidado  os  percal\u00e7os  e  toda  s\u00e9rie  de  dificuldades  existentes.  E  mais,  a  prevalecer  o  \nenunciado  do  art.  334,  do  CPC,  outra  solu\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  restaria  a  este  magistrado  sen\u00e3o  designar  as  \naudi\u00eancias  para  per\u00edodos  cada  vez  mais  longos,  sepultando,  de  uma  vez  por  todas,  a  almejada  \nceleridade  jurisdicional.\nE, como  \u00e9  cedi\u00e7o,  o  coeficiente  tempo  contribui  sobremaneira  para  a  perpetua\u00e7\u00e3o  \ndas  injusti\u00e7as  em  favor  da  parte  litigante  que  deu  causa  a  instaura\u00e7\u00e3o  do  lit\u00edgio,  beneficiando-a,  de  \nforme  il\u00edcita,  at\u00e9  o  justo  deslinde  do  feito,  em  manifesta  viola\u00e7\u00e3o  ao  princ\u00edpio  aristot\u00e9lico  (e  \nnormativo  constitucional)  da  igualdade,  previsto  no  art.  5\u00ba,  inc.  I,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  da  Rep\u00fablica  de  \n1988,  fato  este  que,  por  corol\u00e1rio  l\u00f3gico,  ser\u00e1  agravado  com  a  imposi\u00e7\u00e3o  coercitiva        da  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\n Sendo  assim,  e  com  fundamento  tamb\u00e9m  no  disposto  no  art.  139,  VI,  do  \nCPC\/05,  DEIXO  de  aplicar  o  art.  334,  e  par\u00e1grafos,  do  CPC.  Cite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9  \npara  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis  (CPC,  art.  335,  III),  sob  pena  de  \nincorrer  nos  efeitos  da  revelia,  observado,  ainda,  o  termo  inicial  para  a  flu\u00eancia  do  prazo,  nos  \ntermos  do  artigo  231  do  CPC.  \nNos  termos  do  art.  247,  do  CPC,  a  cita\u00e7\u00e3o  far-se-\u00e1  por  correio,  estando  \nexpressas  as  exce\u00e7\u00f5es  nos  incisos  I  a  V.  Assim,  n\u00e3o  estando  presente  nenhuma  delas,  \ntampouco  tendo  a  parte  justificado  o  requerimento  de  sua  realiza\u00e7\u00e3o  de  outra  forma,  \nconforme  exige  o  art.  247,  V,  do  CPC,  determina-se  a  cita\u00e7\u00e3o  por  correio.  Nesse  sentido,  \nademais,  o  COMUNICADO  CG  N\u00ba  1817\/2016.  Desde  j\u00e1  fica  deferido  o  levantamento  de  \neventual  dep\u00f3sito  de  oficial  de  justi\u00e7a,  expedindo-se  mandado  de  levantamento.\nA  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  \nque  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos,  observado,  quando  n\u00e3o  for  \nposs\u00edvel,  o  disposto  no  art.  250,  do  CPC.   \n                        \n     Intime-se.\n \nS\u00e3o  Paulo , 07  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1106875-12.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2853766. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS DUQUE GADELHO JUNIOR, liberado nos autos em 07\/11\/2016 \u00e0s 12:56 . fls. 123"}},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41044780-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 26\/10\/2016 10:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41007808-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 17\/10\/2016 17:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0324\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2211 P\u00e1gina: 616 e seg.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0324\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Indefiro aos autores os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, porquanto n\u00e3o demonstrou ser hipossuficiente economicamente como preceitua o art. 5\u00ba, inciso LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Antes, pelo contr\u00e1rio, os requerentes (policial militar e assistente de recursos humanos, respectivamente) firmaram compromisso de compra e venda para aquisi\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel com pre\u00e7o superior a R$150.000,00, conforme mencionado na pe\u00e7a vestibular, a evidenciar, portanto, a capacidade financeira de arcar com as despesas processuais. Sendo assim, dever\u00e3o providenciar a juntada da taxa judici\u00e1ria e das custas iniciais, no prazo de 10 dias, sob pena de indeferimento da exordial.2. Em aten\u00e7\u00e3o a altera\u00e7\u00e3o sistem\u00e1tica processual trazida pela Lei 13.105\/2015, os autores dever\u00e3o emendar a sua pe\u00e7a inicial, no prazo de 10 dias, sob pena de indeferimento, para: i)) carrear os comprovantes de pagamentos das presta\u00e7\u00f5es quitadas at\u00e9 a propositura desta a\u00e7\u00e3o; iii) discriminar, por meio de demonstrativo, o valor pago a maior, objeto da pretens\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o nesta lide. Prazo: 10 (dez) dias, sob pena de indeferimento da inicial e consequente extin\u00e7\u00e3o do feito.3. Sem preju\u00edzo, passo a an\u00e1lise do pedido da tutela de urg\u00eancia. Em ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, entendo que n\u00e3o est\u00e3o presentes os pressupostos autorizadores da tutela liminar. Isto porque a tutela de urg\u00eancia (participa\u00e7\u00e3o das reuni\u00f5es e assembleias condominiais) n\u00e3o guarda correla\u00e7\u00e3o l\u00f3gica com os fatos e o pedido formulado nesta lide, sendo que o suposto entrave aos autores decorre do pr\u00f3prio condom\u00ednio, e n\u00e3o dos requeridos. Sendo assim, INDEFIRO, por ora, a tutela antecipada.Intime-se. Advogados(s): Simone Aparecida de Figueiredo (OAB 269435\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Indefiro aos autores os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, porquanto n\u00e3o demonstrou ser hipossuficiente economicamente como preceitua o art. 5\u00ba, inciso LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Antes, pelo contr\u00e1rio, os requerentes (policial militar e assistente de recursos humanos, respectivamente) firmaram compromisso de compra e venda para aquisi\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel com pre\u00e7o superior a R$150.000,00, conforme mencionado na pe\u00e7a vestibular, a evidenciar, portanto, a capacidade financeira de arcar com as despesas processuais. Sendo assim, dever\u00e3o providenciar a juntada da taxa judici\u00e1ria e das custas iniciais, no prazo de 10 dias, sob pena de indeferimento da exordial.2. Em aten\u00e7\u00e3o a altera\u00e7\u00e3o sistem\u00e1tica processual trazida pela Lei 13.105\/2015, os autores dever\u00e3o emendar a sua pe\u00e7a inicial, no prazo de 10 dias, sob pena de indeferimento, para: i)) carrear os comprovantes de pagamentos das presta\u00e7\u00f5es quitadas at\u00e9 a propositura desta a\u00e7\u00e3o; iii) discriminar, por meio de demonstrativo, o valor pago a maior, objeto da pretens\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o nesta lide. Prazo: 10 (dez) dias, sob pena de indeferimento da inicial e consequente extin\u00e7\u00e3o do feito.3. Sem preju\u00edzo, passo a an\u00e1lise do pedido da tutela de urg\u00eancia. Em ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, entendo que n\u00e3o est\u00e3o presentes os pressupostos autorizadores da tutela liminar. Isto porque a tutela de urg\u00eancia (participa\u00e7\u00e3o das reuni\u00f5es e assembleias condominiais) n\u00e3o guarda correla\u00e7\u00e3o l\u00f3gica com os fatos e o pedido formulado nesta lide, sendo que o suposto entrave aos autores decorre do pr\u00f3prio condom\u00ednio, e n\u00e3o dos requeridos. Sendo assim, INDEFIRO, por ora, a tutela antecipada.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 16\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1607\/1609,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6178,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp23cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1106875-12.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Ranulfo dos Santos  Marinelli  e outro\nRequerido : Construtora Solim\u00f5es Ltda. e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcos   Duque   Gadelho   J\u00fanior\nVistos.\n1. Indefiro  ao s  autores  os  benef\u00edcios  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  \ngratuita, porquanto  n\u00e3o  demonstrou  ser  hipossuficiente  economicamente  como  \npreceitua o  art.  5\u00ba,  inciso  LXXIV,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal.  Antes,  pelo  contr\u00e1rio,  \nos  requerentes  (policial  militar  e  assistente  de  recursos  humanos,  \nrespectivamente) firmaram  compromisso  de  compra  e  venda  para  aquisi\u00e7\u00e3o  de  \nim\u00f3vel com  pre\u00e7o  superior  a  R$150.000,00,   conforme  mencionado  na  pe\u00e7a  \nvestibular, a  evidenciar,  portanto,  a  capacidade  financeira  de  arcar  com  as  \ndespesas processuais.  Sendo  assim,  dever\u00e3o  providenciar  a  juntada  da  taxa  \njudici\u00e1ria e  das  custas  iniciais,  no  prazo  de  10  dias,  sob  pena  de  indeferimento  \nda exordial.\n2.   Em   aten\u00e7\u00e3o   a   altera\u00e7\u00e3o   sistem\u00e1tica   processual   trazida   pela   Lei  \n13.105\/2015,   os   autores   dever\u00e3o   emendar   a   sua   pe\u00e7a   inicial,   no   prazo   de   10  \ndias,   sob   pena   de   indeferimento,   para:  \ni))  carrear  os  comprovantes  de  pagamentos  das  presta\u00e7\u00f5es  quitadas  \nat\u00e9 a  propositura  desta  a\u00e7\u00e3o;\n iii)  discriminar,  por  meio  de  demonstrativo,  o  valor  pago  a  maior,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1106875-12.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2624BAA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS DUQUE GADELHO JUNIOR, liberado nos autos em 27\/09\/2016 \u00e0s 11:52 . fls. 99\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 16\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1607\/1609,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6178,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp23cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nobjeto da  pretens\u00e3o  de  restitui\u00e7\u00e3o  nesta  lide.  \nPrazo: 10  (dez)  dias,  sob  pena  de  indeferimento  da  inicial  e \nconsequente extin\u00e7\u00e3o  do  feito.\n3.  Sem  preju\u00edzo,  passo  a  an\u00e1lise  do  pedido  da  tutela  de  urg\u00eancia.  \nEm ju\u00edzo  de  cogni\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria,  entendo  que  n\u00e3o  est\u00e3o  presentes  os  pressupostos  \nautorizadores da  tutela  liminar.  Isto  porque  a  tutela  de  urg\u00eancia  (participa\u00e7\u00e3o  \ndas reuni\u00f5es  e  assembleias  condominiais)  n\u00e3o  guarda  correla\u00e7\u00e3o  l\u00f3gica  com  os  \nfatos e  o  pedido  formulado  nesta  lide,  sendo  que  o  suposto  entrave  aos  autores  \ndecorre do  pr\u00f3prio  condom\u00ednio,  e  n\u00e3o  dos  requeridos.   Sendo  assim,  INDEFIRO,  \npor ora,  a  tutela  antecipada.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1106875-12.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2624BAA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS DUQUE GADELHO JUNIOR, liberado nos autos em 27\/09\/2016 \u00e0s 11:52 . fls. 100"}},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"17\/10\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"26\/10\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"13\/01\/2017","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"13\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":29,"total_andamentos":29}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749288410","codPublicacaoOrigem":"1196487884","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1106875-12.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"23\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1106875-12.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Ranulfo dos Santos Marinelli - - Isabel Barbosa Marinelli - Construtora Solim\u00f5es Ltda. - - Mobincorp Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios S\/c Ltda - Vistos.Trata-se de A\u00c7\u00c3O COMINAT\u00d3RIA c\/c PEDIDO DE RESTITUI\u00c7\u00c3O DE D\u00c9BITO e INDENIZA\u00c7\u00c3O ajuizada por RANULFO DOS SANTOS MARINELLI e IZABEL BARBOSA MARINELLI em face de CONSTRUTORA SOLIM\u00d5ES LTDA. E MOBINCORP NEG\u00d3CIOS IMOBILI\u00c1RIOS S\/C LTDA., alegando, em s\u00edntese, que em agosto de 2008 entabularam com a r\u00e9 compromisso de compra e venda de unidade aut\u00f4noma pelo pre\u00e7o de R$157.934,00, com previs\u00e3o de entrega do im\u00f3vel para agosto de 2011. Informa que obtiveram financiamento imobili\u00e1rio no valor de R$134.400,00, junto ao Banco Ita\u00fa, para o pagamento da presta\u00e7\u00e3o remanescente. A entrega das chaves ocorreu, no entanto, apenas em agosto de 2014, ou seja, 3 (tr\u00eas) anos depois do pactuado. Apesar da mora, as requeridas continuaram a reajustar o valor do im\u00f3vel, do que resultou na altera\u00e7\u00e3o do contrato de financiamento do im\u00f3vel. Em vista disso pretendem: i) a diferen\u00e7a paga a maior referente a corre\u00e7\u00e3o do saldo de devedor que foi reajustado pelo INCC ap\u00f3s a data da entrega no valor de R$39.177,21; ii) condena\u00e7\u00e3o dos r\u00e9us ao pagamento de lucros cessantes no importe de R$90.000,00; iii) condena\u00e7\u00e3o dos r\u00e9us ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Juntaram documentos (fl. 22\/97).Sobreveio a emenda da pe\u00e7a inicial (fl. 103\/105 e 121)Os r\u00e9us apresentaram contesta\u00e7\u00e3o (fls. 138\/146), alegando, em s\u00edntese, que existia cl\u00e1usula de toler\u00e2ncia, e que o habite-se poderia ocorrer at\u00e9 o m\u00eas de maio de 2012. Impugnam os valores decorrentes dos lucros cessantes e a exist\u00eancia dos danos morais. R\u00e9plica \u00e0 fls. 160\/162. Relatado o necess\u00e1rio, DECIDO.A mat\u00e9ria controvertida \u00e9 exclusivamente de direito e, no plano dos fatos, n\u00e3o h\u00e1 necessidade de produ\u00e7\u00e3o de outras provas. Assim sendo, passo ao julgamento antecipado da lide, nos termos do art. 355, I, do CPC.O acolhimento parcial da pretens\u00e3o dos autores \u00e9 medida de rigor. Cuidando-se de genu\u00edna rela\u00e7\u00e3o de consumo, a r\u00e9 possui a obriga\u00e7\u00e3o de prestar servi\u00e7o adequado ao consumidor, nos termos do artigo 22 do CDC. Ao consumidor, por sua vez, deve ser facilitada a defesa dos seus direitos, principalmente quando h\u00e1 verossimilhan\u00e7a nas suas alega\u00e7\u00f5es (artigo 6\u00ba, inciso VIII, do CDC). Trata-se, na hip\u00f3tese, de invers\u00e3o legal do \u00f4nus da prova, na qual a r\u00e9 possui o \u00f4nus de provar alguma das causas excludentes previstas no \u00a7 3\u00ba, do art. 14, do CDC.Pois bem. Os litigantes entabularam compromisso de compra e venda e compra de unidade aut\u00f4noma em 28 de agosto de 2008 (fl. 22\/37), com prazo de entrega para a fevereiro de 2012, j\u00e1 inclu\u00edda a cl\u00e1usula de toler\u00e2ncia de 180 dias, nos termos da cl\u00e1usula contratual 7.1 (fl. 29 e 34\/35).Conv\u00e9m assentar de sa\u00edda n\u00e3o existir abusividade na referida cl\u00e1usula, mesmo se tratando de um contrato de ades\u00e3o. \u00c9 uma dila\u00e7\u00e3o contratualmente aven\u00e7ada que n\u00e3o se mostra abusiva por se tratar de um lapso temporal razo\u00e1vel no contexto da complexidade da obra, sendo praxe no ramo da constru\u00e7\u00e3o civil. Nesse sentido, o enunciado da s\u00famula 164, do E.TJSP (\"\u00c9 v\u00e1lido o prazo de toler\u00e2ncia n\u00e3o superior a cento e oitenta dias, para entrega de im\u00f3vel em constru\u00e7\u00e3o, estabelecido no compromisso de venda e compra, desde que previsto em cl\u00e1usula contratual expressa, clara e intelig\u00edvel.\"). E mais:\"COMPROMISSO DE VENDA E COMPRA. Incorpora\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria. Atraso na conclus\u00e3o das obras - Cl\u00e1usula de toler\u00e2ncia de 180 dias n\u00e3o \u00e9 abusiva, sendo v\u00e1lida, portanto. Responsabiliza\u00e7\u00e3o da r\u00e9 que teria in\u00edcio ap\u00f3s o decurso daquele prazo previsto no contrato. Pedido indenizat\u00f3rio, contudo, inadmiss\u00edvel. Impossibilidade de imposi\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o por analogia - Multa contratual e juros morat\u00f3rios estipulados para a hip\u00f3tese de mora do compromiss\u00e1rio comprador no pagamento das presta\u00e7\u00f5es do pre\u00e7o do im\u00f3vel. A\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de nulidade de cl\u00e1usula contratual c.c. repara\u00e7\u00e3o de danos materiais improcedente. Recurso improvido (TJSP, Apel. 1062855-38.2013.8.26.0100, Paulo Eduardo Razuk, 17\/03\/2015).Ocorre que, a despeito do alegado na pe\u00e7a contestat\u00f3ria, a quaestio vexata n\u00e3o versa sobre a validade e incid\u00eancia da cl\u00e1usula de toler\u00e2ncia. Isto porque o prazo limite de entrega do im\u00f3vel, inclu\u00eddos os 180 dias de toler\u00e2ncia da cl\u00e1usula 7.1, era fevereiro de 2012, mas a unidade s\u00f3 foi efetivamente entregue em 08 de agosto de 2014, conforme termo de recebimento das chaves (fl. 46\/47). E n\u00e3o h\u00e1 prova alguma de nova\u00e7\u00e3o contratual sobre o prazo da entrega. E lembro ainda, porque oportuno, que a expedi\u00e7\u00e3o do habite-se, quando n\u00e3o coincidir com a imediata disponibiliza\u00e7\u00e3o f\u00edsica do im\u00f3vel ao promitente comprador, n\u00e3o afasta a mora contratual atribu\u00edda \u00e0 vendedora (S\u00famula 160, do E.TJ\/SP). O atraso da obra, portanto, restou cabalmente demonstrado. Configurada a mora de aproximadamente 2 anos e 06 meses, o dano material \u00e9 evidente. Sendo assim, descumprido o prazo para entrega do im\u00f3vel objeto do compromisso de compra e venda, \u00e9 l\u00edcita a condena\u00e7\u00e3o por lucros cessantes pela n\u00e3o frui\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel durante o per\u00edodo da mora, ex vi dos arts. 186 e 927, do CC\/02, e art. 14, do CDC. Arbitro, no entanto, com base na m\u00e9dia praticada pelo mercado imobili\u00e1rio, o valor mensal de R$ 785,67, correspondentes a 0,5% do valor do contrato (R$157.934,00). Levando-se em conta o per\u00edodo de atraso (2 anos e 06 meses), somado aos crit\u00e9rios acima definidos, o valor total a ser indenizado pelos requeridos corresponde a R$23.690,10. No que concerne \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, o atraso injustificado na entrega do im\u00f3vel n\u00e3o pode ser considerado mero aborrecimento ou dissabor. O inadimplemento contratual implica em abalo emocional e em inseguran\u00e7a para o adquirente, que se v\u00ea privado da frui\u00e7\u00e3o de seu im\u00f3vel por longo per\u00edodo. De maneira geral, a aquisi\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel \u00e9 fato marcante na vida das pessoas e representa, como no caso, o alcance do sonho da casa pr\u00f3pria, justificando a angustia e frustra\u00e7\u00e3o que sofrem os adquirentes em face de um atraso t\u00e3o longo (dano in re ipsa). Considerando os crit\u00e9rios aceitos pela doutrina e jurisprud\u00eancia,dentre eles o efeito punitivo a fim de evitar condutas semelhantes e a fun\u00e7\u00e3o reparadora da indeniza\u00e7\u00e3o, e atentando-se ao tempo de atraso, tem-se como suficiente a fixa\u00e7\u00e3o do quantum em R$ 15.000,00 para os autores. Todavia, em que pese as teses n,.\u00ba 7 e 8\u00ba do incidente de resolu\u00e7\u00e3o de demandas repetitivas (IRDR) relativo a compromissos de compra e venda de im\u00f3veis decidido pelo E. TJ\/SP, os autores deixaram de apresentar os documentos comprobat\u00f3rios do valor pago a maior (presta\u00e7\u00f5es do im\u00f3vel) em raz\u00e3o do atraso na obra. Por fim, a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade das despesas condominiais vencidas antes da entrega das chaves dever\u00e1 ser postulada, pela via pr\u00f3pria, contra o pr\u00f3prio condom\u00ednio, titular o referido cr\u00e9dito. Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido ajuizado nesta lide, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, inciso I do CPC, para: i) condenar solidariamente os r\u00e9us ao pagamento de R$23.690,10, a titulo de lucros cessantes, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, e juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a partir da data da cita\u00e7\u00e3o; ii) condenar os r\u00e9us, em car\u00e1ter solid\u00e1rio, ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral na quantia de R$ 15.000,00, com corre\u00e7\u00e3o a partir desta data(S\u00famula 362, do Superior Tribunal de Justi\u00e7a) e juros de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o.Em vista da sucumb\u00eancia m\u00ednima dos autores, condeno os r\u00e9us ao pagamento das custas e despesas processuais, atualizadas desde os desembolsos, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. P. R. I. - ADV: SIMONE APARECIDA DE FIGUEIREDO (OAB 269435\/SP), CESAR AUGUSTO PALACIO PEREIRA (OAB 133814\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0351\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 23\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE AMOR ESPIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIANA FLAIBAM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"328","paginaFinal":"328","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921872","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25990611","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 07:56:55:140AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1106875-12.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"103\/105","numeroUnificado":"1106875-12.2016.8.26.0100|103\/105|1062855-38.2013.8.26.0100|157.934","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}