{"numero":"1112704-71.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1112704-71.2016.8.26.0100    Em grau de recurso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"13\/10\/2016 \u00e0s 12:01 - Livre\n31\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Mariana de Souza Neves Salinas","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marcelo Colono"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau Sa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Fernanda Emanuelle Fabri"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41130294-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 29\/09\/2017 11:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0285\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2432 P\u00e1gina: 430\/442","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0285\/2017 Teor do ato: \"Fls. 130\/144: nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias. Ap\u00f3s, em raz\u00e3o do disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do C\u00f3digo de Processo Civil, os autos ser\u00e3o remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade. Nada Mais. Advogados(s): Fernanda Emanuelle Fabri (OAB 220105\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"Fls. 130\/144: nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias. Ap\u00f3s, em raz\u00e3o do disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do C\u00f3digo de Processo Civil, os autos ser\u00e3o remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41022889-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 14:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0272\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 604\/630","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0272\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, JULGA-SE IMPROCEDENTE o pedido do autor, nos termos do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil.Pela sucumb\u00eancia, o autor arcar\u00e1 com o pagamento das custas processuais e da verba honor\u00e1ria advocat\u00edcia, fixada no total de 20% do valor da causa.Publique-se e intimem-se. Advogados(s): Fernanda Emanuelle Fabri (OAB 220105\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGA-SE IMPROCEDENTE o pedido do autor, nos termos do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil.Pela sucumb\u00eancia, o autor arcar\u00e1 com o pagamento das custas processuais e da verba honor\u00e1ria advocat\u00edcia, fixada no total de 20% do valor da causa.Publique-se e intimem-se.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n31\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1112704-71.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1112704-71.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Banc\u00e1rios\nRequerente : Marcelo Colono\nRequerido : Banco Itau Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Sousa   Das   Gra\u00e7as\nVistos. MARCELO  COLONO  ajuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  em  face  de  BANCO  ITAU  S\/A,  \nobjetivando  a  revis\u00e3o  judicial  de  contrato  firmado  entre  as  partes.  Afirma  ser  correntista  do  banco  \nrequerido,  tendo  aderido  ao  cheque  especial  disponibilizado.  Sustenta  que  os  juros  cobrados,  bem  \ncomo  sua  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  s\u00e3o  abusivos.  Pleiteia  a  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela  a  fim  de  \nobstar  a  negativa\u00e7\u00e3o  de  seu  nome  e  a  paralisa\u00e7\u00e3o  da  cobran\u00e7a  da  taxa  de  juros  considerada  como  \nabusiva.  Al\u00e9m  disso,  requer  a  revis\u00e3o  contratual,  declara\u00e7\u00e3o  de  nulidade  das  cl\u00e1usulas  abusivas  e  \nrepeti\u00e7\u00e3o  de  eventual  ind\u00e9bito.  \nRealizada  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  que  restou  infrut\u00edfera  (fls.  35  e  102).\nO  r\u00e9u  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  em  que,  preliminarmente,  alega  in\u00e9pcia  da  peti\u00e7\u00e3o  \ninicial  pela  aus\u00eancia  de  impugna\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica  das  cl\u00e1usulas  que  pretende  a  revis\u00e3o.  Assevera  que  \nas  cl\u00e1usulas  contratuais  s\u00e3o  legais,  n\u00e3o  incorrendo  qualquer  abusividade.  Requer  a  improced\u00eancia  \nde  todos  os  pedidos  do  autor  (fls.  48\/57).\nAs  partes  foram  intimadas  a  especificar  as  provas  que  pretendiam  produzir  (fls.  \n99).\nO autor  apresentou  r\u00e9plica  a  fls.  104\/113.\nO  requerido  se  manifestou  a  fls.  118\/121  e  o  autor  a  fls.  124\/125.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nJulga-se  desde  logo  o  pedido,  sendo  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  \ncom  a  observa\u00e7\u00e3o  de  que  os  documentos  trazidos  ao  processo  s\u00e3o  suficientes  para  a  correta  \naprecia\u00e7\u00e3o  da  lide.\nDe  in\u00edcio,  observa-se  que  as  opera\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias  anteriores  a  5  anos  da  \npropositura  da  a\u00e7\u00e3o  est\u00e3o  prescritas,  de  modo  que  n\u00e3o  cabe  questionamento  acerca  de  d\u00e9bitos  \nrelativos  ao  per\u00edodo,  conforme  previs\u00e3o  do  artigo  206,  \u00a7  5\u00ba,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  Civil.\nA  preliminar  de  in\u00e9pcia  da  inicial  deve  ser  rejeitada,  pois  a  demanda  foi  instru\u00edda  \ncorretamente  e  houve  fundamenta\u00e7\u00e3o  l\u00f3gica  que  demonstrou  a  pertin\u00eancia  do  pedido.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1112704-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36FE850. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO SOUSA DAS GRACAS, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:59 . fls. 126\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n31\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1112704-71.2016.8.26.0100 - lauda  2\nAs\n partes  celebraram  contrato  para  utiliza\u00e7\u00e3o  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  conforme  se  v\u00ea  \nnos  seguintes  documentos:  contrato  de  abertura  de  cr\u00e9dito  em  conta  corrente  de  dep\u00f3sito  (fls.  \n58\/62),  extratos  banc\u00e1rios  (fls.  63\/94),  proposta  de  abertura  de  conta  universal  Ita\u00fa  \n Pessoa  F\u00edsica  \n(fls.  95\/97),  contrato  renova\u00e7\u00e3o  (fls.  98),  controle  de  atrasos  (fls.  119)  e  listagem  de  taxa  m\u00e9dia  de  \njuros  previstos  no  BACEN  (fls.  120\/121)  e  como  se  pode  notar,  n\u00e3o  h\u00e1  d\u00favidas  sobre  a \npossibilidade  de  cobran\u00e7a  de  juros  mensalmente  capitalizados,  pois  o  contrato  de  que  se  cuida  \u00e9  \nposterior  \u00e0  Medida  Provis\u00f3ria  n. 2.170-36\/2001  e  prev\u00ea  a  cobran\u00e7a  de  juros  mensais  \nexpressamente  contratados,  sendo  que  o  duod\u00e9cuplo  dos  juros  mensais  \u00e9  inferior  aos  juros  anuais  \nprevistos  no  neg\u00f3cio,  conforme  observado  na  documenta\u00e7\u00e3o  trazida.\nA  despeito  da  irresigna\u00e7\u00e3o  do  autor,  a  quest\u00e3o  encontra-se  pacificada  pelo  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  j\u00e1  que  a  S\u00famula  n.  541  prev\u00ea  que  \"A  previs\u00e3o  no  contrato  banc\u00e1rio  \nde  taxa  de  juros  anual  superior  ao  duod\u00e9cuplo  da  mensal  \u00e9  suficiente  para  permitir  a  cobran\u00e7a  da  \ntaxa  efetiva  anual  contratada\".  Por  isso,  cuidando-se  de  tema  j\u00e1  resolvido  em  definitivo  pelo  \nTribunal  Superior  competente,  n\u00e3o  cabe  a  este  Ju\u00edzo  decidir  em  sentido  contr\u00e1rio,  anotando-se  que  \npela  sistem\u00e1tica  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \u00e9  admiss\u00edvel,  inclusive,  a  condena\u00e7\u00e3o  por  \nlitig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9  da  parte  que  sustentar  tese  contr\u00e1ria  a  entendimento  sumulado  por  Tribunais  \nSuperiores.\nE o  Supremo  Tribunal  Federal  pacificou  a  quest\u00e3o  acerca  do  cabimento  da  \ncobran\u00e7a  de  juros  mensalmente  capitalizados  ao  declarar  a  constitucionalidade  da  medida  \nprovis\u00f3ria  n.  2.170-36\/2001,  que  os  instituiu  em  seu  artigo  5\u00ba  (vide  RE  n.  592.377\/RS,  Rel.  para  \nac\u00f3rd\u00e3o  Min.  Teori  Zavascki,  Tribunal  Pleno,  j.  04\/02\/2015).\nPortanto,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  na  aplica\u00e7\u00e3o  da  S\u00famula  n.  121  do  Supremo  Tribunal  \nFederal,  que  representa  entendimento  de  h\u00e1  muito  superado.  E  tamb\u00e9m  n\u00e3o  cabe  a  alega\u00e7\u00e3o  de  \ninconstitucionalidade  da  Medida  Provis\u00f3ria  n.  1.963-17  de  30  de  mar\u00e7o  de  2000,  reeditada  pela  \n\u00faltima  vez  em  23  de  agosto  de  2001,  sob  o  n.  2.170-36,  que  passou  a  autorizar  a  cobran\u00e7a  de  juros  \nmensalmente  capitalizados,  desde  que  expressamente  previstos  no  instrumento  contratual.\nE  cumpre  registrar  que  o  autor  sequer  trouxe  c\u00e1lculos  utilizando-se  do  \u201ccusto  \nefetivo  total  anual\u201d  para  comprovar  a  abusividade  alegada.  De  se  anotar  que  n\u00e3o  cabe,  aqui,  \ninvers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  pois  o  autor  tinha  capacidade  de  elaborar  c\u00e1lculos  b\u00e1sicos  que,  \naplicando  a  taxa  de  juros  que  contratou,  apontasse  erro  no  valor  da  presta\u00e7\u00e3o  que  lhe  \u00e9  cobrada;  \nlogo,  n\u00e3o  tendo  agido  dessa  forma,  deve  mesmo  ser  afastada  a  tese,  por  aus\u00eancia  de  lastro  \nprobat\u00f3rio  m\u00ednimo.  Al\u00e9m  disso,  nem  ao  menos  apresentou  as  taxas  m\u00e9dias  de  juros  praticadas  \npelas  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  em  id\u00eantico  per\u00edodo,  somente  se  valendo  de  fundamenta\u00e7\u00f5es  \ngen\u00e9ricas.\nA comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  n\u00e3o  pode  ser  cumulada  com  encargos  morat\u00f3rios,  \nremunerat\u00f3rios  ou  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria.  A  S\u00famula  n.  294  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  impede  a  \nincid\u00eancia  da  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  juntamente  com  os  juros  remunerat\u00f3rios,  limitando  seu  \npercentual  ao  previsto  no  contrato.  J\u00e1  a  veda\u00e7\u00e3o  da  cobran\u00e7a  da  comiss\u00e3o  com  a  incid\u00eancia  de  \ncorre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  de  juros  remunerat\u00f3rios  \u00e9  a  previs\u00e3o  das  S\u00famulas  n.  30  e  n.  296  do  Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a.  Al\u00e9m  disso,  a S\u00famula  n.  472  da  mesma  Corte  pro\u00edbe  que  a  cobran\u00e7a  da  \ncomiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  seja  realizada  juntamente  com  os  juros  remunerat\u00f3rios,  morat\u00f3rios  e  da  \nmulta  contratual.\nContudo, no  presente  caso,  n\u00e3o  h\u00e1  previs\u00e3o  de  cobran\u00e7a  de  comiss\u00e3o  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1112704-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36FE850. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO SOUSA DAS GRACAS, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:59 . fls. 127\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n31\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1112704-71.2016.8.26.0100 - lauda  3\nperman\u00eancia\n no  contrato,  improcedendo  o  pleito  do  autor  nesse  tocante  (fls.  60).\nAdemais,  a  afirma\u00e7\u00e3o  de  que  est\u00e3o  sendo  cobrados  juros  abusivos  n\u00e3o  possui  o  \nnecess\u00e1rio  suporte  f\u00e1tico  e  jur\u00eddico,  pois  diz  a  S\u00famula  n.  382  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  que  \n\u201ca  estipula\u00e7\u00e3o  de  juros  remunerat\u00f3rios  superiores  a  12%  ao  ano,  por  si  s\u00f3,  n\u00e3o  indica  \nabusividade\u201d,  e  o  autor  n\u00e3o  apresentou  qualquer  informa\u00e7\u00e3o  de  que  os  encargos  cobrados  est\u00e3o  em  \ndesconformidade  com  a  m\u00e9dia  praticada  pelo  mercado.  \nPor  fim,  em  raz\u00e3o  da  legalidade  das  cl\u00e1usulas  aven\u00e7adas,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  \nrepeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito,  visto  que  toda  cobran\u00e7a  foi  realizada  de  maneira  legal.\nDiante  do  exposto,  JULGA-SE  IMPROCEDENTE  o  pedido  do  autor,  nos  \ntermos  do  artigo  487,  inciso  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nPela  sucumb\u00eancia,  o  autor  arcar\u00e1  com  o  pagamento  das  custas  processuais  e  da  \nverba  honor\u00e1ria  advocat\u00edcia,  fixada  no  total  de  20%  do  valor  da  causa.\nPublique-se  e  intimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1112704-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36FE850. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO SOUSA DAS GRACAS, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:59 . fls. 128"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40899228-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/08\/2017 10:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0237\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2406 P\u00e1gina: 552\/560","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0237\/2017 Teor do ato: Fls. 118\/121: manifeste-se o requerente. Advogados(s): Fernanda Emanuelle Fabri (OAB 220105\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fls. 118\/121: manifeste-se o requerente.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40849337-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/07\/2017 15:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0220\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2395 P\u00e1gina: 541\/558","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0220\/2017 Teor do ato: Vistos.MARCELO COLONO ajuizou a\u00e7\u00f5es em face de BANCO ITAU S\/A, objetivando a revis\u00e3o judicial de contrato firmado entre as partes. Aduziu, em s\u00edntese, ser correntista do banco requerido, tendo aderido ao cheque especial disponibilizado pelo requerido. Discorreu sobre o car\u00e1ter adesivo do contrato firmado. Sustentou a abusividade dos juros cobrados pela parte requerida, bem como sua capitaliza\u00e7\u00e3o mensal. Impugnou a utiliza\u00e7\u00e3o da TR como indexador para corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Discorreu sobre o desequil\u00edbrio contratual gerado pela suposta cobran\u00e7a abusiva. Pugnou pela antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela a fim de obstar a negativa\u00e7\u00e3o de seu nome, bem como para a paralisa\u00e7\u00e3o da cobran\u00e7a da taxa de juros abusiva. Pleiteou a repeti\u00e7\u00e3o de eventual ind\u00e9bito. Requereu os benef\u00edcios da gratuidade. Vieram documentos. O r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 48\/57. Preliminarmente, suscitou a in\u00e9pcia da peti\u00e7\u00e3o inicial, pela aus\u00eancia de impugna\u00e7\u00e3o espec\u00edfica das cl\u00e1usulas que pretende a revis\u00e3o. Discorreu sobre a legalidade dos juros remunerat\u00f3rios, assim como dos encargos morat\u00f3rios, enfatizando a aus\u00eancia de previs\u00e3o de cobran\u00e7a da comiss\u00e3o de perman\u00eancia. Impugnou a pretens\u00e3o de repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito. Juntou documento. R\u00e9plica \u00e0s fls. 104\/113.\u00c9 a s\u00edntese do necess\u00e1rio. Junte a parte requerida, no prazo de 10 (dez) dias, c\u00f3pias das condi\u00e7\u00f5es gerais do contrato contendo a expressa ades\u00e3o do autor ao cheque especial, bem como demonstrando os encargos aplic\u00e1veis \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o do referido servi\u00e7o. Ap\u00f3s, d\u00ea-se vista a parte autora e tornem conclusos, com presteza.Intime-se. Advogados(s): Fernanda Emanuelle Fabri (OAB 220105\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.MARCELO COLONO ajuizou a\u00e7\u00f5es em face de BANCO ITAU S\/A, objetivando a revis\u00e3o judicial de contrato firmado entre as partes. Aduziu, em s\u00edntese, ser correntista do banco requerido, tendo aderido ao cheque especial disponibilizado pelo requerido. Discorreu sobre o car\u00e1ter adesivo do contrato firmado. Sustentou a abusividade dos juros cobrados pela parte requerida, bem como sua capitaliza\u00e7\u00e3o mensal. Impugnou a utiliza\u00e7\u00e3o da TR como indexador para corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Discorreu sobre o desequil\u00edbrio contratual gerado pela suposta cobran\u00e7a abusiva. Pugnou pela antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela a fim de obstar a negativa\u00e7\u00e3o de seu nome, bem como para a paralisa\u00e7\u00e3o da cobran\u00e7a da taxa de juros abusiva. Pleiteou a repeti\u00e7\u00e3o de eventual ind\u00e9bito. Requereu os benef\u00edcios da gratuidade. Vieram documentos. O r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 48\/57. Preliminarmente, suscitou a in\u00e9pcia da peti\u00e7\u00e3o inicial, pela aus\u00eancia de impugna\u00e7\u00e3o espec\u00edfica das cl\u00e1usulas que pretende a revis\u00e3o. Discorreu sobre a legalidade dos juros remunerat\u00f3rios, assim como dos encargos morat\u00f3rios, enfatizando a aus\u00eancia de previs\u00e3o de cobran\u00e7a da comiss\u00e3o de perman\u00eancia. Impugnou a pretens\u00e3o de repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito. Juntou documento. R\u00e9plica \u00e0s fls. 104\/113.\u00c9 a s\u00edntese do necess\u00e1rio. Junte a parte requerida, no prazo de 10 (dez) dias, c\u00f3pias das condi\u00e7\u00f5es gerais do contrato contendo a expressa ades\u00e3o do autor ao cheque especial, bem como demonstrando os encargos aplic\u00e1veis \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o do referido servi\u00e7o. Ap\u00f3s, d\u00ea-se vista a parte autora e tornem conclusos, com presteza.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n31\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 11\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1115\/1117,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6218,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp31cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1112704-71.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Banc\u00e1rios\nRequerente : Marcelo Colono\nRequerido : Banco Itau Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mariana   de   Souza   Neves   Salinas\nVistos.\nMARCELO COLONO  ajuizou  a\u00e7\u00f5es  em  face  de  BANCO  ITAU  S\/A , \nobjetivando  a  revis\u00e3o  judicial  de  contrato  firmado  entre  as  partes.  Aduziu,  em  s\u00edntese,  ser  \ncorrentista  do  banco  requerido,  tendo  aderido  ao  cheque  especial  disponibilizado  pelo  requerido.  \nDiscorreu  sobre  o  car\u00e1ter  adesivo  do  contrato  firmado.  Sustentou  a  abusividade  dos  juros  cobrados  \npela  parte  requerida,  bem  como  sua  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal.  Impugnou  a  utiliza\u00e7\u00e3o  da  TR  como  \nindexador  para  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria.  Discorreu  sobre  o  desequil\u00edbrio  contratual  gerado  pela  suposta  \ncobran\u00e7a  abusiva.  Pugnou  pela  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela  a  fim  de  obstar  a  negativa\u00e7\u00e3o  de  \nseu  nome,  bem  como  para  a  paralisa\u00e7\u00e3o  da  cobran\u00e7a  da  taxa  de  juros  abusiva.  Pleiteou  a  repeti\u00e7\u00e3o  \nde  eventual  ind\u00e9bito.  Requereu  os  benef\u00edcios  da  gratuidade.  Vieram  documentos.  \nO  r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  48\/57.  Preliminarmente,  suscitou  a  in\u00e9pcia  da  \npeti\u00e7\u00e3o  inicial,  pela  aus\u00eancia  de  impugna\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica  das  cl\u00e1usulas  que  pretende  a  revis\u00e3o.  \nDiscorreu  sobre  a  legalidade  dos  juros  remunerat\u00f3rios,  assim  como  dos  encargos  morat\u00f3rios,  \nenfatizando  a  aus\u00eancia  de  previs\u00e3o  de  cobran\u00e7a  da  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia.  Impugnou  a \npretens\u00e3o  de  repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito.  Juntou  documento.  \nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  104\/113.\n\u00c9  a  s\u00edntese  do  necess\u00e1rio.  \nJunte  a  parte  requerida,  no  prazo  de  10  (dez)  dias,  c\u00f3pias  das  condi\u00e7\u00f5es  gerais  do  \ncontrato  contendo  a  expressa  ades\u00e3o  do  autor  ao  cheque  especial,  bem  como  demonstrando  os  \nencargos  aplic\u00e1veis  \u00e0  utiliza\u00e7\u00e3o  do  referido  servi\u00e7o.  \nAp\u00f3s,  d\u00ea-se  vista  a  parte  autora  e  tornem  conclusos,  com  presteza.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1112704-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 34AF701. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLA THEMIS LAGROTTA GERMANO, liberado nos autos em 24\/07\/2017 \u00e0s 09:05 . fls. 115\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n31\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 11\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1115\/1117,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6218,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp31cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1112704-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 34AF701. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLA THEMIS LAGROTTA GERMANO, liberado nos autos em 24\/07\/2017 \u00e0s 09:05 . fls. 116"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40053721-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/01\/2017 09:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0005\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2266 P\u00e1gina: 220\/231","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0005\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s):\"1- Manifeste-se o autor, em r\u00e9plica, no prazo de 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 350 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Manifeste-se, igualmente, sobre eventual reconven\u00e7\u00e3o apresentada pela parte r\u00e9, nos termos do artigo 343, do C\u00f3digo de Processo Civil.2- Dentro do mesmo prazo de 15 (quinze) dias, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando a utilidade e a pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o (STJ, AgRg no REsp 1376551\/RS, Ministro HUMBERTO MARTINS, T2 - SEGUNDA TURMA, DJe 28\/06\/2013). Advirto que \"n\u00e3o requerer a prova nesse momento significa perder o direito \u00e0 prova\" (cf. C\u00e2ndido Rangel Dinamarco, Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, volume III, Malheiros, 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1ginas 578). Consoante adverte o professor C\u00c2NDIDO RANGEL DINAMARCO: \"\u00c9 necess\u00e1rio que o requerimento de provas seja especificado e justificado. A parte indicar\u00e1 quais meios de prova pretende e quais os pontos de fato a demonstrar mediante cada um deles. N\u00e3o basta requerer prova pericial, \u00e9 indispens\u00e1vel explicitar qual esp\u00e9cie pretende e qual o fim a que se destina; a parte requerer\u00e1 quantas per\u00edcias forem necess\u00e1rias (m\u00e9dica, cont\u00e1bil, de engenharia etc.).\" (...) \"Al\u00e9m de requerer e especificar os meios de prova, \u00e9 tamb\u00e9m \u00f4nus da parte demonstrar as raz\u00f5es por que a prova pretendida \u00e9 necess\u00e1ria e admiss\u00edvel;\" (Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, volume III, Malheiros, 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1ginas 578\/579). O descumprimento deste \u00f4nus processual, na forma acima delineada, acarretar\u00e1 a inadmissibilidade da prova proposta pela parte. Nada Mais\". Advogados(s): Fernanda Emanuelle Fabri (OAB 220105\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s):\"1- Manifeste-se o autor, em r\u00e9plica, no prazo de 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 350 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Manifeste-se, igualmente, sobre eventual reconven\u00e7\u00e3o apresentada pela parte r\u00e9, nos termos do artigo 343, do C\u00f3digo de Processo Civil.2- Dentro do mesmo prazo de 15 (quinze) dias, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando a utilidade e a pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o (STJ, AgRg no REsp 1376551\/RS, Ministro HUMBERTO MARTINS, T2 - SEGUNDA TURMA, DJe 28\/06\/2013). Advirto que \"n\u00e3o requerer a prova nesse momento significa perder o direito \u00e0 prova\" (cf. C\u00e2ndido Rangel Dinamarco, Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, volume III, Malheiros, 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1ginas 578). Consoante adverte o professor C\u00c2NDIDO RANGEL DINAMARCO: \"\u00c9 necess\u00e1rio que o requerimento de provas seja especificado e justificado. A parte indicar\u00e1 quais meios de prova pretende e quais os pontos de fato a demonstrar mediante cada um deles. N\u00e3o basta requerer prova pericial, \u00e9 indispens\u00e1vel explicitar qual esp\u00e9cie pretende e qual o fim a que se destina; a parte requerer\u00e1 quantas per\u00edcias forem necess\u00e1rias (m\u00e9dica, cont\u00e1bil, de engenharia etc.).\" (...) \"Al\u00e9m de requerer e especificar os meios de prova, \u00e9 tamb\u00e9m \u00f4nus da parte demonstrar as raz\u00f5es por que a prova pretendida \u00e9 necess\u00e1ria e admiss\u00edvel;\" (Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, volume III, Malheiros, 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1ginas 578\/579). O descumprimento deste \u00f4nus processual, na forma acima delineada, acarretar\u00e1 a inadmissibilidade da prova proposta pela parte. Nada Mais\".","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41234533-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/12\/2016 11:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41194288-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/12\/2016 10:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Concilia\u00e7\u00e3o INFRUT\u00cdFERA - SETOR BANC\u00c1RIO","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 06\/12\/2016 Hora 15:00 Local: F.Jo\u00e3o Mendes, 21\u00ba and-sl 2117, Setor Banc\u00e1rio 01 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0379\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2231 P\u00e1gina: 593\/598","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0367\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2225 P\u00e1gina: 464\/488","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0379\/2016 Teor do ato: Vistos.Aguarde-se a vinda da habilita\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria do r\u00e9u no processo, nos termos do conv\u00eanio firmado com a Febraban.Oportunamente, intimem-se as partes, nas pessoas de seus advogados, pelo DJE, da data designada para a audi\u00eancia, que ser\u00e1 realizada no CEJUSC - Central - F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes Jr, 21\u00ba andar (data da audi\u00eancia: 06\/12\/2016, \u00e0s 15:00hrs).Intime-se. Advogados(s): Fernanda Emanuelle Fabri (OAB 220105\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Aguarde-se a vinda da habilita\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria do r\u00e9u no processo, nos termos do conv\u00eanio firmado com a Febraban.Oportunamente, intimem-se as partes, nas pessoas de seus advogados, pelo DJE, da data designada para a audi\u00eancia, que ser\u00e1 realizada no CEJUSC - Central - F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes Jr, 21\u00ba andar (data da audi\u00eancia: 06\/12\/2016, \u00e0s 15:00hrs).Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n31\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 11\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1115\/1117,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6218,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp31cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nNesta data  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(a)  MM.  Juiz  (a)  de  Direito  da  31\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  S\u00e3o  \nPaulo.  Eu,                     Silvana  Davis,  subscrevi\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1112704-71.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Banc\u00e1rios\nRequerente : Marcelo Colono\nRequerido : Banco Itau Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mariana   de   Souza   Neves   Salinas\nVistos.\nAguarde-se   a   vinda   da   habilita\u00e7\u00e3o   volunt\u00e1ria   do   r\u00e9u   no   processo,   nos   termos   do  \nconv\u00eanio   firmado   com   a   Febraban.\nOportunamente,   intimem-se   as   partes,   nas   pessoas   de   seus   advogados,   pelo   DJE,   da  \ndata   designada   para   a   audi\u00eancia,     que   ser\u00e1   realizada   no   CEJUSC   \u2013   Central   \u2013   F\u00f3rum   Jo\u00e3o   Mendes  \nJr,   21\u00ba   andar   (data   da   audi\u00eancia:   0 6\/12\/2016,   \u00e0s   15:00hrs) .\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1112704-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 27AE15D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIANA DE SOUZA NEVES SALINAS, liberado nos autos em 25\/10\/2016 \u00e0s 18:29 . fls. 32"}},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0367\/2016 Teor do ato: Vistos.Considerando o conv\u00eanio firmado entre TJSP e a Febraban e estando presentes os requisitos necess\u00e1rios, inclua-se o presente feito na planilha para remessa ao Posto Cejusc Central - Setor Banc\u00e1rio. Aguarde-se a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eanciaIntime-se. Advogados(s): Fernanda Emanuelle Fabri (OAB 220105\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Considerando o conv\u00eanio firmado entre TJSP e a Febraban e estando presentes os requisitos necess\u00e1rios, inclua-se o presente feito na planilha para remessa ao Posto Cejusc Central - Setor Banc\u00e1rio. Aguarde-se a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eanciaIntime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n31\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 11\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1115\/1117,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6218,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp31cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nNesta data  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(a)  MM.  Juiz  (a)  de  Direito  da  31\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  S\u00e3o  \nPaulo.  Eu,                     Silvana  Davis,  subscrevi\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1112704-71.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Banc\u00e1rios\nRequerente : Marcelo Colono\nRequerido : Banco Itau Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  Mariana  de  Souza  Neves  Salinas\nVistos.\nConsiderando o  conv\u00eanio  firmado  entre  TJSP  e  a  Febraban  e  estando  presentes  os  \nrequisitos necess\u00e1rios,  inclua-se  o  presente  feito  na  planilha  para  remessa  ao  Posto  Cejusc  Central  \n\u2013 Setor  Banc\u00e1rio.  \nAguarde-se a  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1112704-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 271867A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIANA DE SOUZA NEVES SALINAS, liberado nos autos em 14\/10\/2016 \u00e0s 15:44 . fls. 31"}},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"06\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/12\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/01\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"31\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"06\/12\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":42,"total_andamentos":42}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"756645984","codPublicacaoOrigem":"1201230175","dataDivulgacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1112704-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2432","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"31\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1112704-71.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Banc\u00e1rios - Marcelo Colono - Banco Itau Sa - \"Fls. 130\/144: nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias. Ap\u00f3s, em raz\u00e3o do disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do C\u00f3digo de Processo Civil, os autos ser\u00e3o remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade. Nada Mais. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), FERNANDA EMANUELLE FABRI (OAB 220105\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0285\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 31\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLA THEMIS LAGROTTA GERMANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVANA DE ARAUJO DAVIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"440","paginaFinal":"440","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"926210","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26303898","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 18 2017 08:23:48:863AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1112704-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1112704-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720266772","codPublicacaoOrigem":"1177369424","dataDivulgacao":"Jul 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1112704-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2395","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"31\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1112704-71.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Banc\u00e1rios - Marcelo Colono - Banco Itau Sa - Vistos. MARCELO COLONO ajuizou a\u00e7\u00f5es em face de BANCO ITAU S\/A, objetivando a revis\u00e3o judicial de contrato firmado entre as partes. Aduziu, em s\u00edntese, ser correntista do banco requerido, tendo aderido ao cheque especial disponibilizado pelo requerido. Discorreu sobre o car\u00e1ter adesivo do contrato firmado. Sustentou a abusividade dos juros cobrados pela parte requerida, bem como sua capitaliza\u00e7\u00e3o mensal. Impugnou a utiliza\u00e7\u00e3o da TR como indexador para corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Discorreu sobre o desequil\u00edbrio contratual gerado pela suposta cobran\u00e7a abusiva. Pugnou pela antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela a fim de obstar a negativa\u00e7\u00e3o de seu nome, bem como para a paralisa\u00e7\u00e3o da cobran\u00e7a da taxa de juros abusiva. Pleiteou a repeti\u00e7\u00e3o de eventual ind\u00e9bito. Requereu os benef\u00edcios da gratuidade. Vieram documentos. O r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 48\/57. Preliminarmente, suscitou a in\u00e9pcia da peti\u00e7\u00e3o inicial, pela aus\u00eancia de impugna\u00e7\u00e3o espec\u00edfica das cl\u00e1usulas que pretende a revis\u00e3o. Discorreu sobre a legalidade dos juros remunerat\u00f3rios, assim como dos encargos morat\u00f3rios, enfatizando a aus\u00eancia de previs\u00e3o de cobran\u00e7a da comiss\u00e3o de perman\u00eancia. Impugnou a pretens\u00e3o de repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito. Juntou documento. R\u00e9plica \u00e0s fls. 104\/113.\u00c9 a s\u00edntese do necess\u00e1rio. Junte a parte requerida, no prazo de 10 (dez) dias, c\u00f3pias das condi\u00e7\u00f5es gerais do contrato contendo a expressa ades\u00e3o do autor ao cheque especial, bem como demonstrando os encargos aplic\u00e1veis \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o do referido servi\u00e7o. Ap\u00f3s, d\u00ea-se vista a parte autora e tornem conclusos, com presteza.Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), FERNANDA EMANUELLE FABRI (OAB 220105\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0220\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 31\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLA THEMIS LAGROTTA GERMANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVANA DE ARAUJO DAVIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"557","paginaFinal":"557","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"904679","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24494915","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 25 2017 12:13:15:527AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1112704-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1112704-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"570401658","codPublicacaoOrigem":"996482805","dataDivulgacao":"Oct 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1112704-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2223","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1112704-71.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Marcelo Colono ADVOGADO : 220105\/SP - Fernanda Emanuelle Fabri REQDO : Banco Itau Sa VARA :31\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 13\/10\/2016","paginaInicial":"17","paginaFinal":"17","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"760614","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16722912","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Oct 17 2016 10:27:29:643PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1112704-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1112704-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"608159011","codPublicacaoOrigem":"1071813411","dataDivulgacao":"Jan 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1112704-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2266","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"31\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1112704-71.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Banc\u00e1rios - Marcelo Colono - Banco Itau Sa - Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s):\"1- Manifeste-se o autor, em r\u00e9plica, no prazo de 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 350 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Manifeste-se, igualmente, sobre eventual reconven\u00e7\u00e3o apresentada pela parte r\u00e9, nos termos do artigo 343, do C\u00f3digo de Processo Civil.2- Dentro do mesmo prazo de 15 (quinze) dias, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando a utilidade e a pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o (STJ, AgRg no REsp 1376551\/RS, Ministro HUMBERTO MARTINS, T2 - SEGUNDA TURMA, DJe 28\/06\/2013). Advirto que \"n\u00e3o requerer a prova nesse momento significa perder o direito \u00e0 prova\" (cf. C\u00e2ndido Rangel Dinamarco, Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, volume III, Malheiros, 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1ginas 578). Consoante adverte o professor C\u00c2NDIDO RANGEL DINAMARCO: \"\u00c9 necess\u00e1rio que o requerimento de provas seja especificado e justificado. A parte indicar\u00e1 quais meios de prova pretende e quais os pontos de fato a demonstrar mediante cada um deles. N\u00e3o basta requerer prova pericial, \u00e9 indispens\u00e1vel explicitar qual esp\u00e9cie pretende e qual o fim a que se destina; a parte requerer\u00e1 quantas per\u00edcias forem necess\u00e1rias (m\u00e9dica, cont\u00e1bil, de engenharia etc.).\" (...) \"Al\u00e9m de requerer e especificar os meios de prova, \u00e9 tamb\u00e9m \u00f4nus da parte demonstrar as raz\u00f5es por que a prova pretendida \u00e9 necess\u00e1ria e admiss\u00edvel;\" (Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, volume III, Malheiros, 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1ginas 578\/579). O descumprimento deste \u00f4nus processual, na forma acima delineada, acarretar\u00e1 a inadmissibilidade da prova proposta pela parte. Nada Mais\". - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), FERNANDA EMANUELLE FABRI (OAB 220105\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0005\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 31\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLA THEMIS LAGROTTA GERMANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVANA DE ARAUJO DAVIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"229","paginaFinal":"229","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"824038","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"18988762","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jan 11 2017 10:45:47:227PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1112704-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"578\/579","numeroUnificado":"1112704-71.2016.8.26.0100|578\/579","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"774684841","codPublicacaoOrigem":"1212960885","dataDivulgacao":"Oct 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1112704-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2449","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1112704-71.2016.8.26.0100; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 31\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1112704-71.2016.8.26.0100; Assunto: Banc\u00e1rios; Apelante: Marcelo Colono; Advogada: Fernanda Emanuelle Fabri (OAB: 220105\/SP); Apelado: Banco Ita\u00fa S\/A; Advogado: Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 09\/10\/2017","paginaInicial":"210","paginaFinal":"210","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"936484","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27098727","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Oct 11 2017 03:12:31:560AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1112704-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1112704-71.2016.8.26.0100|551\/2011|1112704-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"731379054","codPublicacaoOrigem":"1184410404","dataDivulgacao":"Aug  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1112704-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2406","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"31\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1112704-71.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Banc\u00e1rios - Marcelo Colono - Banco Itau Sa - Fls. 118\/121: manifeste-se o requerente. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), FERNANDA EMANUELLE FABRI (OAB 220105\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0237\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 31\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLA THEMIS LAGROTTA GERMANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVANA DE ARAUJO DAVIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"560","paginaFinal":"560","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"911016","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25109464","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug  9 2017 07:22:29:873AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1112704-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1112704-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748121581","codPublicacaoOrigem":"1195778673","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1112704-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"31\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1112704-71.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Banc\u00e1rios - Marcelo Colono - Banco Itau Sa - Diante do exposto, JULGA-SE IMPROCEDENTE o pedido do autor, nos termos do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil.Pela sucumb\u00eancia, o autor arcar\u00e1 com o pagamento das custas processuais e da verba honor\u00e1ria advocat\u00edcia, fixada no total de 20% do valor da causa.Publique-se e intimem-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), FERNANDA EMANUELLE FABRI (OAB 220105\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 31\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLA THEMIS LAGROTTA GERMANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVANA DE ARAUJO DAVIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"627","paginaFinal":"627","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921186","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947231","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:55:15:750AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1112704-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1112704-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}