{"numero":"1114722-02.2015.8.26.0100","processos":[{"processo":"1114722-02.2015.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":"Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato","local_fisico":null,"distribuicao":"06\/11\/2015 \u00e0s 16:27 - Livre\n38\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Nilson Wilfred Ivanhoe Pinheiro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Edna Mariko Takahassi"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ericson Crivelli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barroso Fontelles"}],"andamentos":[{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41075368-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 18\/09\/2017 17:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0180\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 649","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0180\/2017 Teor do ato: Isto posto e por tudo o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, extinguindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil e, em consequ\u00eancia, com fundamento no artigo 31 da Lei n.\u00ba 9.656\/98, condeno a r\u00e9 ao cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de fazer consistente em manter a autora e seus dependentes no plano de sa\u00fade denominado \"Especial I\", nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, arcando a autora a partir da data de sua aposentadoria com o pagamento da integralidade do pr\u00eamio mensal devido, confirmada a tutela antecipat\u00f3ria, exclu\u00eddos os aumentos aplicados a partir de 12\/2015, com base na Resolu\u00e7\u00e3o 279\/ANS, mantidos t\u00e3o somente os aumentos anuais autorizados pela ANS.Condeno a r\u00e9, ainda, a devolver \u00e0 autora, na forma simples, os valores por esta pagos em excesso, a t\u00edtulo de aumentos de mensalidade, com base na citada Resolu\u00e7\u00e3o 279\/ANS, corrigidos pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, desde a data de cada desembolso e acrescidos de juros morat\u00f3rios legais, \u00e0 raz\u00e3o de 1% ao m\u00eas, contados a partir da data da cita\u00e7\u00e3o, cujo valor ser\u00e1 apurado em sede de liquida\u00e7\u00e3o.Em face do princ\u00edpio da sucumb\u00eancia, condeno a r\u00e9 a ressarcir a autora pelas custas processuais despendidas, corrigidas a partir dos respectivos desembolsos, bem como a pagar os honor\u00e1rios do Dr. Advogado da autora, que arbitro em 10% (dez por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o atualizado, fazendo-o com fundamento no artigo 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010 \u00a71\u00ba do CPC). Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo.P. R. I. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Isto posto e por tudo o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, extinguindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil e, em consequ\u00eancia, com fundamento no artigo 31 da Lei n.\u00ba 9.656\/98, condeno a r\u00e9 ao cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de fazer consistente em manter a autora e seus dependentes no plano de sa\u00fade denominado \"Especial I\", nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, arcando a autora a partir da data de sua aposentadoria com o pagamento da integralidade do pr\u00eamio mensal devido, confirmada a tutela antecipat\u00f3ria, exclu\u00eddos os aumentos aplicados a partir de 12\/2015, com base na Resolu\u00e7\u00e3o 279\/ANS, mantidos t\u00e3o somente os aumentos anuais autorizados pela ANS.Condeno a r\u00e9, ainda, a devolver \u00e0 autora, na forma simples, os valores por esta pagos em excesso, a t\u00edtulo de aumentos de mensalidade, com base na citada Resolu\u00e7\u00e3o 279\/ANS, corrigidos pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, desde a data de cada desembolso e acrescidos de juros morat\u00f3rios legais, \u00e0 raz\u00e3o de 1% ao m\u00eas, contados a partir da data da cita\u00e7\u00e3o, cujo valor ser\u00e1 apurado em sede de liquida\u00e7\u00e3o.Em face do princ\u00edpio da sucumb\u00eancia, condeno a r\u00e9 a ressarcir a autora pelas custas processuais despendidas, corrigidas a partir dos respectivos desembolsos, bem como a pagar os honor\u00e1rios do Dr. Advogado da autora, que arbitro em 10% (dez por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o atualizado, fazendo-o com fundamento no artigo 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010 \u00a71\u00ba do CPC). Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo.P. R. I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1114722-02.2015.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1114722-02.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Edna Mariko  Takahassi\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nVistos.  \nEDNA  MARIKO  TAKAHASSI ,  qualificada  na  \ninicial,  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  ordin\u00e1ria  com  pedido  de  tutela  antecipada,  em  face  de  FUNDA\u00c7\u00c3O  \nSA\u00daDE  ITA\u00da  S\/A,  tamb\u00e9m  qualificada.  \nAlega,  em  s\u00edntese,  que  foi  admitida  pelo  Banco  Ita\u00fa  \nS\/A  em  01\/02\/1978,  tendo  sido  demitida  sem  justa  causa  em  03\/02\/2015.  O  INSS  \nconcedeu-lhe  aposentadoria  por  tempo  de  contribui\u00e7\u00e3o  desde  05\/05\/2006.  Durante  o \ncontrato  de  trabalho  contribuiu  para  o  plano  privado  de  sa\u00fade  da  r\u00e9  no  padr\u00e3o  de  cobertura  \nEspecial  I,  para  si  e  dois  dependentes.  Nos  termos  da  cl\u00e1usula  42  da  Conven\u00e7\u00e3o  Coletiva  \nde  Trabalho  dos  Banc\u00e1rios,  tem  direito  de  usufruir  do  plano  de  sa\u00fade  nas  mesmas  \ncondi\u00e7\u00f5es  de  quando  era  empregada,  pelo  per\u00edodo  de  9  meses  ap\u00f3s  a  demiss\u00e3o,  ou  seja,  at\u00e9  \n30\/11\/2015.\nAduz que  ap\u00f3s  o  decurso  do  prazo  mencionado,  foi  \nsurpreendida  com  o  aumento  exorbitante  do  valor  da  mensalidade  do  mencionado  plano  de  \nsa\u00fade,  o  que,  diz,  constitui  discrimina\u00e7\u00e3o  e  abusividade  por  parte  da  demandada,  eis  que  \nafronta  o  que  estabelece  o  artigo  31  da  Lei  n.\u00ba  9.656\/98,  al\u00e9m  de  contrariar  as  disposi\u00e7\u00f5es  \npertinentes  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.\nEm  sede  de  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela  \npretendida,  requer  seja  a  r\u00e9  compelida  a  manter  ela  autora  e  seus  dependentes,  no  plano  de  \nsa\u00fade  por  tempo  indeterminado,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  \ngozava  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho  \n padr\u00e3o  Especial  I,  com  a  altera\u00e7\u00e3o  da  \nforma  de  cobran\u00e7a  para  boleto  banc\u00e1rio,  tudo  no  valor  correto  do  plano  de  sa\u00fade,  qual  seja,  \no  valor  de  R$1.099,38,  invocando  os  requisitos  legais  para  sua  concess\u00e3o.\nRequer,  pois,  a  cita\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  e  a  final,  que  seja  julgada  \nprocedente  a  a\u00e7\u00e3o,  com  a  confirma\u00e7\u00e3o  da  tutela  antecipada  e  a  condena\u00e7\u00e3o  da  demandada  \nna  devolu\u00e7\u00e3o  em  dobro  das  quantias  pagas  a  maior,  nos  termos  do  artigo  42  do  estatuto  \nconsumerista,  bem  como  a  responder  pelas  verbas  de  sucumb\u00eancia.\nProtesta  por  provas,  com  a  invers\u00e3o  a  seu  favor  do  \u00f4nus  \nprobat\u00f3rio  e  atribui  \u00e0  causa  o  valor  de  R$10.000,00.   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1114722-02.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 3745E3A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NILSON WILFRED IVANHOE PINHEIRO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:55 . fls. 168\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1114722-02.2015.8.26.0100 - lauda  2\nInstrui\n a  inicial  com  documentos.\nPela  decis\u00e3o  de  fls.  60\/62,  foi  deferida  \u00e0  autora  a  tutela  \nantecipat\u00f3ria,  tendo  sido,  ainda,  determinada  a  cita\u00e7\u00e3o.\n  Pela  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  74\/89  a  empresa  r\u00e9  noticiou  a \ninterposi\u00e7\u00e3o  de  agravo  de  instrumento  contra  a  mencionada  decis\u00e3o  de  fls.  60\/62,  tendo  \nsido  negado  o  provimento  ao  recurso  pelo  v.  ac\u00f3rd\u00e3o  de  fls.  145\/149.\nA   r\u00e9  foi  citada  e  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o,  com  a \ndenomina\u00e7\u00e3o  de  FUNDA\u00c7\u00c3O  SA\u00daDE  ITA\u00da  (fls.  106\/120),  alegando,  em  s\u00edntese,  que  o  \nnovo  valor  cobrado  pelo  plano  \u00e9  justificado  porque  a  autora  n\u00e3o  recebe  mais  subs\u00eddios,  ou  \nseja,  a  autora  assumiu  o  pagamento  integral  do  servi\u00e7o.  Aduziu  que  o  plano  de  sa\u00fade  por  \nela  gerido  \u00e9  caracterizado  como  de  autogest\u00e3o,  n\u00e3o  se  confundindo  com  planos  comerciais  \nem  geral.  Salientou  que  mant\u00e9m  um  plano  de  elevada  qualidade,  atendendo  a  todas  as  \nnormas  que  regulamentam  a  sua  atua\u00e7\u00e3o,  inclusive  a  RN  279\/ANS.  Ponderou  que  n\u00e3o  h\u00e1  \nsemelhan\u00e7a  entre  o  contrato  de  plano  de  sa\u00fade  oferecido  aos  funcion\u00e1rios  ativos  com  o  \ncontrato  oferecido  aos  ex-funcion\u00e1rios.  Disse  que  a  ANS  determinou  ser  poss\u00edvel  o \nestabelecimento  de  distin\u00e7\u00e3o  quanto  a  pre\u00e7o,  reajustes  e  faixas  et\u00e1rias,  quando  comparados  \nos  planos  de  sa\u00fade  pr\u00e9-fixados  para  os  funcion\u00e1rios  inativos,  e  aqueles  que  os  mesmos  \nfuncion\u00e1rios  possu\u00edam  quanto  integrantes  do  quadro  ativo  da  empresa.  Acrescentou  que  o  \naposentado  participa  de  outro  grupo  de  plano  de  sa\u00fade,  que  possui  outra  base  atuarial.  \nImpugnou  o  pedido  de  repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito  e  concluiu  pugnando  pela  decreta\u00e7\u00e3o  da  \nimproced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.  Juntou  documentos.  \nDeu-se  r\u00e9plica  (fls.  126\/132).\nA  autora  manifestou  desinteresse  na  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  e  pugnou  pela  apresenta\u00e7\u00e3o  de  relat\u00f3rio  cont\u00e1bil  que  comprova  o  custo  integral  \ndo  plano  de  sa\u00fade  (fls.  154\/155),  ao  passo  que  a  r\u00e9  requereu  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  \u00e0  ANS  e  \ntamb\u00e9m  manifestou  desinteresse  na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  (fls.  156\/158).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio .\nDECIDO.\nSendo  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  em  audi\u00eancia  \npara  o  deslinde  da  quest\u00e3o  de  fato  e  inexistindo  \u00f3bice  ao  conhecimento  da  quest\u00e3o  de  \ndireito,  imp\u00f5e-se  o  julgamento  antecipado  da  lide,  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n\u00c9 da  leitura  dos  autos  que  a  autora  foi  empregada  do  \nIta\u00fa  Unibanco  S\/A  no  per\u00edodo  de  01\/02\/1978  a  03\/02\/2015  (fls.  34),  tendo  se  aposentado  \nem  05\/05\/2006  (fls.  40).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1114722-02.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 3745E3A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NILSON WILFRED IVANHOE PINHEIRO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:55 . fls. 169\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1114722-02.2015.8.26.0100 - lauda  3\nA\n  prova  documental  revela  que  a  autora  e  seus  \ndependentes  foram  benefici\u00e1rios  do  plano  de  sa\u00fade  operado  pela  r\u00e9,  denominado  \u201cEspecial  \nI\u201d  (fls.  21,  26  e  28).\nA teor  do  disposto  no  caput  do  artigo  31  da  Lei  n.\u00ba  \n9.656\/98,  ao  aposentado  que  contribuir  para  plano  de  sa\u00fade  em  decorr\u00eancia  de  v\u00ednculo  \nempregat\u00edcio,  pelo  prazo  m\u00ednimo  de  dez  anos,  \u00e9  assegurado  o  direito  de  manuten\u00e7\u00e3o  como  \nbenefici\u00e1rio,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  quando  da  \nvig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  desde  que  assuma  o  seu  pagamento  integral.\nNeste  contexto,  faz  jus  a  autora  e  seus  dependentes  a  \ncontinuarem  como  benefici\u00e1rios  do  plano  de  sa\u00fade  referenciado,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  \ncobertura  assistencial  de  que  gozava  por  ocasi\u00e3o  do  contrato  de  trabalho,  desde  que  assuma  \npagamento  do  valor  integral  da  mensalidade  respectiva.\nA   regra  tem  por  escopo  corrigir  grave  injusti\u00e7a  \npraticada  contra  o  consumidor  contribuinte  de  plano  ou  seguro  privado  coletivo  ou  de  \nsa\u00fade  ao  garantir-lhe,  em  caso  de  aposentadoria,  o  direito  de  permanecer  como  \nbenefici\u00e1rio.\nConforme adverte  o  eminente  magistrado  LUIZ  \nANTONIO  RIZATTO  NUNES ,  ao  comentar  o  artigo  30  da  mencionada  lei,  que  mutatis  \nmutandis,  aplica-se  ao  caso  em  tela:  \u201cA  norma  do  caput,  como  dito,  \u00e9  corret\u00edssima.  Ela  \nvem  evitar  graves  distor\u00e7\u00f5es  que  atingem  o  empregado  que  saiu  de  seu  emprego,  por  \nmeio  do  qual  acabou  vinculando-se  a  determinado  seguro  ou  plano  de  sa\u00fade.  Muitas  \nvezes  a  perda  do  consumidor-empregado  \u00e9  bastante  grande,  a  come\u00e7ar  pelas  \ncar\u00eancias:  a  sa\u00edda  do  plano  joga  fora  automaticamente  sua  conquista  na  supera\u00e7\u00e3o  \ndos  per\u00edodos  car\u00eancia  impostos  pela  operadora.  Al\u00e9m  disso,  muitas  vezes  s\u00e3o  anos  e  \nanos  de  contribui\u00e7\u00e3o,  e  o  consumidor,  por  ter-se  tornado  mais  idoso,  tinha  feito  toda  \numa  programa\u00e7\u00e3o  de  atendimento  preventivo  ou  de  acompanhamento  de  doen\u00e7as  \ncom  certos  prestadores  de  servi\u00e7os  m\u00e9dicos,  que  \u00e9  obrigado  a  abandonar.  A  quest\u00e3o  \u00e9  \nsimples:  o  desligamento  da  empresa  de  seu  patr\u00e3o  n\u00e3o  implica  -  nem  pode  -  a \ndesconstitui\u00e7\u00e3o  da  rela\u00e7\u00e3o  mantida  com  a  operadora\u201d  (Coment\u00e1rios  \u00e0  Lei  de  Plano  e  \nSeguro-Sa\u00fade , Ed.  Saraiva,  1999,  p\u00e1g.  84).\nLogo,  deve  a  autora,  agora  aposentada,  permanecer  no  \nmencionado  plano  de  sa\u00fade,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  que  j\u00e1  usufru\u00eda,  pagando,  no  entanto,  o  \npr\u00eamio  integral  devido,  que,  por  sua  vez,  corresponde  \u00e0  somat\u00f3ria  do  valor  descontado  em  \nfolha  e  da  quantia  antes  paga  por  seu  ex-empregador.  \nNesse  sentido  j\u00e1  decidiu  o  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  deste  \nEstado  em  caso  an\u00e1logo:  \u201cPLANO  DE  SA\u00daDE-  Segurado  aposentado  enquanto  \nbenefici\u00e1rio  de  contrato  coletivo  de  assist\u00eancia  m\u00e9dica  -  Continuidade  do  v\u00ednculo  nas  \nmesmas  condi\u00e7\u00f5es  antes  vigentes-  Cabimento-  Aplicabilidade  do  disposto  no  artigo  31  \nda  Lei  n\u00ba  9.656\/98-  Pagamento  do  pr\u00eamio  que,  no  entanto,  deve  corresponder  \u00e0  soma  \ndo  valor  descontado  em  folha  do  apelado  e  a  quantia  antes  tocante  \u00e0  ex-empregadora  \n-   Recurso  parcialmente  provido\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n.  0021763-78.2010.8.26.0011,  9\u00aa  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1114722-02.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 3745E3A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NILSON WILFRED IVANHOE PINHEIRO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:55 . fls. 170\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1114722-02.2015.8.26.0100 - lauda  4\nC\u00e2mara\n de  Direito  Privado,  Rel.  Des.  Galdino  Toledo  J\u00fanior,  j.  08.11.2011,  DJe  \n11.11.2011).\nNo que  diz  respeito  \u00e0 insurg\u00eancia  da  autora  contra  o  \naumento  do  valor  da  mensalidade  do  plano  de  sa\u00fade  em  exame,  ap\u00f3s  o  decurso  do  prazo  \nprevisto  no  artigo  31  da  Lei  n.\u00ba  9.656\/98  e  que  a  funda\u00e7\u00e3o  r\u00e9  alega  ser  legal,  porquanto  \nbaseado  na  Resolu\u00e7\u00e3o  279  da  Ag\u00eancia  Nacional  de  Sa\u00fade  Suplementar  \n ANS,  que  \nregulamenta  a  cria\u00e7\u00e3o  de  novos  planos  de  sa\u00fade  destinados  a  inativos,  deve  ser  ressaltado  \nque  constitui  quest\u00e3o  que  demanda  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria,  a  fim  de  verificar  se,  realmente,  s\u00e3o  \nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial,  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  \u00e9poca  de  vig\u00eancia  do  contrato  \nde  trabalho,  assim  como  se  os  valores  das  mensalidades  s\u00e3o  compat\u00edveis  com  aqueles  dos  \nempregados  ativos,  para  que  n\u00e3o  haja  onerosidade  excessiva  \u00e0  demandada.  A  funda\u00e7\u00e3o  r\u00e9,  \nno  entanto,  n\u00e3o  se  desincumbiu  desse  \u00f4nus  probat\u00f3rio  \n conforme,  ali\u00e1s,  lhe  imp\u00f5e  o  artigo  \n373,  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \n na  medida  em  que  limitou-se  a  requerer  a  expedi\u00e7\u00e3o  \nde  of\u00edcio  \u00e0  ANS,  a  fim  de  que  haja  manifesta\u00e7\u00e3o  expressa  daquela  ag\u00eancia  quanto  \u00e0 \nvalidade  de  sua  resolu\u00e7\u00e3o,  bem  como  da  regularidade  da  conduta  da  r\u00e9  (fls.  156\/158).\nDe  in\u00edcio,  cumpre  anotar  que  a  manifesta\u00e7\u00e3o  da  ANS  \nsobre  a  validade  da  resolu\u00e7\u00e3o  por  ela  emitida  e  ora  invocada  pela  demandada,  afigura-se  \ndespicienda,  na  medida  em  que,  por  \u00f3bvio,  a  manifesta\u00e7\u00e3o  em  quest\u00e3o  ser\u00e1  positiva.\nDe  outra  parte,  como  \u00e9  consabido,  o  ato  de  ag\u00eancia  \ngovernamental  n\u00e3o  tem  o  cond\u00e3o  de  alterar,  ou  mesmo  revogar  a  lei.\nAssim  sendo  e  n\u00e3o  tendo  a  r\u00e9  comprovado  sua  alega\u00e7\u00e3o  \nde  que  o  aumento  da  mensalidade  do  plano  de  sa\u00fade  n\u00e3o  \u00e9  abusivo,  referido  aumento  deve  \nser  exclu\u00eddo  do  valor  a  ser  pago  pela  autora.\nPor  conseguinte,  todos  os  valores  indevidamente  \ndesembolsados  pela  autora  em  virtude  do  reajuste  abusivamente  aplicado  por  parte  da  r\u00e9  \ncom  base  na  resolu\u00e7\u00e3o  em  refer\u00eancia  dever\u00e3o  ser  restitu\u00eddos  \u00e0  autora,  monetariamente  \natualizados,  observados,  neste  particular,  os  \u00edndices  oficiais.\nA  devolu\u00e7\u00e3o,  no  entanto,  ser\u00e1  realizada  na  forma  \nsimples  e  n\u00e3o  em  dobro,  conforme  pretendido  pela  autora.\nIsto  porque  a  incid\u00eancia  da  norma  do  artigo  42,  \npar\u00e1grafo  \u00fanico,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  pressup\u00f5e  a prova  da  m\u00e1-f\u00e9  do  \nfornecedor  do  servi\u00e7o  na  cobran\u00e7a  indevida,  o  que  n\u00e3o  se  comprovou  no  caso  dos  autos,  \nobservando-se  que  a  cobran\u00e7a  impugnada  foi  realizada  com  base  em  cl\u00e1usula  contratual.\nNesse  sentido:\n\u201cPara  que  se  configure  a  restitui\u00e7\u00e3o  em  dobro  dos  \nvalores  pagos  indevidamente,  necess\u00e1ria  a  comprova\u00e7\u00e3o  de  m\u00e1-f\u00e9  por  parte  do  \nprestador  do  servi\u00e7o,  ou  seja,  que  este  aja  de  forma  consciente,  sabendo  que  n\u00e3o  tem  \no  direito  pretendido\u201d  (STJ-2\u00aa  T,  REsp  1.061.057,  Min.  Humberto  Martins,  j.  24.3.2009,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1114722-02.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 3745E3A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NILSON WILFRED IVANHOE PINHEIRO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:55 . fls. 171\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1114722-02.2015.8.26.0100 - lauda  5\nDJ\n 23.4.2009.  No  mesmo  sentido:  STJ-1\u00aa  T,  REsp  1.138.129-AgAg,  Min.  Hamilton  \nCarvalhido,  j.  3.5.2011,  DJ  16.5.2011;  STJ-2\u00aa  Se\u00e7\u00e3o,  Rcl  4.892,  Min.  Raul  Ara\u00fajo,  j.  \n27.4.2011,  DJ  11.5.2011).\n\u201cN\u00e3o incide  a  san\u00e7\u00e3o  do  art.  42,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  \nCDC,  quando  o  encargo  considerado  indevido  for  objeto  de  controv\u00e9rsia  \njurisprudencial  e  n\u00e3o  estiver  configurada  a  m\u00e1-f\u00e9  do  credor\u201d  (STJ-1\u00aa  T,  REsp  \n1.096.125-AgAg,  Min.  Denise  Arruda,  j.  16.4.2009,  DJ  7.5.2009).\nP\nProcesso: AgRg\n no AREsp  269915  RJ 2012\/0263151-8\nR\nRelator(a): Ministro\n LUIS FELIPE  SALOM\u00c3O\nJ\nJulgamento: 07\/05\/2013\n \n\u00d3\n\u00d3rg\u00e3o  Julgador: T4\n - QUARTA  TURMA\nP\nPublica\u00e7\u00e3o: DJe\n 17\/05\/2013\nAGRAVO  REGIMENTAL  NO  AGRAVO  EM  \nRECURSO  ESPECIAL.  CIVIL  E  PROCESSUAL  CIVIL.  DIREITO  DO  \nCONSUMIDOR.  RESTITUI\u00c7\u00c3O  EM  DOBRO  DE  QUANTIA  PAGA  \nINDEVIDAMENTE.  EXIG\u00caNCIA  DE  CARACTERIZA\u00c7\u00c3O  DE  M\u00c1-F\u00c9.  \nMAT\u00c9RIA  PROBAT\u00d3RIA.  S\u00daMULA  7\/STJ.  RECURSO  N\u00c3O  PROVIDO.\n1.   A  restitui\u00e7\u00e3o  em  dobro  das  quantias  pagas  \nindevidamente  pelo  consumidor  exige  a  caracteriza\u00e7\u00e3o  de  m\u00e1-f\u00e9  do  fornecedor  de  \nprodutos  ou  servi\u00e7os.\n2. A  verifica\u00e7\u00e3o,  no  presente  caso,  da  ocorr\u00eancia  de  m\u00e1-\nf\u00e9  a  justificar  a  devolu\u00e7\u00e3o  em  dobro  dos  valores  pagos  a  t\u00edtulo  de  comiss\u00e3o  de  \ncorretagem  demanda  o  revolvimento  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tico-probat\u00f3ria.  Incid\u00eancia  da  \nS\u00famula  7\/STJ.\n3. Agravo  regimental  n\u00e3o  provido.\nP\nProcesso: AgRg\n no REsp  1093680  MG 2008\/0177215-9\nR\nRelator(a): Ministro\n ALDIR PASSARINHO  JUNIOR\nJ\nJulgamento: 05\/04\/2011\n \n\u00d3\n\u00d3rg\u00e3o  Julgador: T4\n - QUARTA  TURMAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1114722-02.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 3745E3A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NILSON WILFRED IVANHOE PINHEIRO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:55 . fls. 172\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1114722-02.2015.8.26.0100 - lauda  6\nP\nPublica\u00e7\u00e3o: DJe\n 12\/04\/2011\nCIVIL  E  PROCESSUAL.  EMBARGOS  \nDECLARAT\u00d3RIOS  RECEBIDOS  COMO  AGRAVO  REGIMENTAL.  \nCONTRATO  BANC\u00c1RIO.  RESTITUI\u00c7\u00c3O  EM  DOBRO.  INCABIMENTO.  M\u00c1-\nF\u00c9.  INOCORR\u00caNCIA.  EXIBI\u00c7\u00c3O  DE  DOCUMENTOS.  MULTA.  ALTERA\u00c7\u00c3O  \nDE  OF\u00cdCIO  OU  A  REQUERIMENTO  DA  PARTE  AP\u00d3S  O  TR\u00c2NSITO  EM  \nJULGADO  DA  DECIS\u00c3O.  POSSIBILIDADE.  PRECEDENTES.  \nIMPROVIMENTO. I. Jurisprud\u00eancia  desta  Corte  no  sentido  de  que  a \nrestitui\u00e7\u00e3o  em  dobro  somente  \u00e9  cab\u00edvel  quando  demonstrada  a  m\u00e1-f\u00e9,  inocorrente  no  \npresente  caso.\nII. Poss\u00edvel  a  altera\u00e7\u00e3o,  de  of\u00edcio  ou  a  requerimento  da  \nparte,  da  multa  fixada  para  os  casos  de  descumprimento  da  ordem  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  \ndocumentos,  ainda  que  ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  decis\u00e3o  que  a  fixou.\nIII.  Embargos  declarat\u00f3rios  recebidos  como  agravo  \nregimental  a  que  se  nega  provimento.\nP\nProcesso: REsp\n 910888  RS 2006\/0270209-2\nR\nRelator(a): Ministro\n JO\u00c3O OT\u00c1VIO  DE NORONHA\nJ\nJulgamento: 15\/12\/2009\n \n\u00d3\n\u00d3rg\u00e3o  Julgador: T4\n - QUARTA  TURMA\nP\nPublica\u00e7\u00e3o: DJe\n 02\/02\/2010\nRECURSO  ESPECIAL.  PROCESSUAL  CIVIL.  \nPRIVATIZA\u00c7\u00c3O.  COPESUL.  AQUISI\u00c7\u00c3O  DE  A\u00c7\u00d5ES.  MOEDAS  DE  \nPRIVATIZA\u00c7\u00c3O.  DES\u00c1GIO.  PERCENTUAL.  S\u00daMULA  N.  7\/STJ.  PENA  DE  \nCONFESSO.  NECESSIDADE  DE  ADVERT\u00caNCIA  NA  INTIMA\u00c7\u00c3O.  PROVA  \nEMPRESTADA.  N\u00c3O  VINCULA\u00c7\u00c3O  DO  JUIZ.  AN\u00c1LISE  DO  CONJUNTO  \nPROBAT\u00d3RIO.  LIVRE  CONVENCIMENTO  MOTIVADO.  LITIG\u00c2NCIA  DE  M\u00c1-\nF\u00c9.  CONFIGURA\u00c7\u00c3O.  NECESSIDADE  DE  REEXAME  DO  QUADRO  F\u00c1TICO-\nPROBAT\u00d3RIO.  VALORES  COBRADOS  A  MAIOR.  RESSARCIMENTO  EM  \nDOBRO.  NECESSIDADE  DE  M\u00c1-F\u00c9  NA  CONDUTA.  FRUTOS  DE  CAPITAL  \nAUFERIDOS  PELO  BANCO.  RESTITUI\u00c7\u00c3O  A  PARTICULARES.  N\u00c3O-\nCABIMENTO.  REGRAS  ESPEC\u00cdFICAS  APLIC\u00c1VEIS  SOMENTE  \u00c0S \nINSTITUI\u00c7\u00d5ES  FINANCEIRAS.  RESSARCIMENTO  DO  PARTICULAR.  JUROS  \nREMUNERAT\u00d3RIOS.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1114722-02.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 3745E3A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NILSON WILFRED IVANHOE PINHEIRO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:55 . fls. 173\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1114722-02.2015.8.26.0100 - lauda  7\n1.\n Aplica-se  a  S\u00famula  n.  7  do  STJ  na  hip\u00f3tese  em  que  a  \ntese  versada  no  recurso  especial  reclama  a  an\u00e1lise  dos  elementos  probat\u00f3rios  \nproduzidos  ao  longo  da  demanda.\n2. A  pena  de  confesso  corresponde  a  meio  probat\u00f3rio  e  \nexige  que,  na  intima\u00e7\u00e3o  da  parte,  venha  expressa  a  advert\u00eancia  do  risco  da  sua  \naplica\u00e7\u00e3o. 3. O  sistema  processual  vigente  no  direito  p\u00e1trio  \u00e9 \ninformado  pelo  princ\u00edpio  do  livre  convencimento  motivado  do  juiz  e  da  persuas\u00e3o  \nracional,  de  forma  que  o  julgador  poder\u00e1  fundamentar  sua  decis\u00e3o  em  quaisquer  \noutras  provas  constantes  dos  autos,  n\u00e3o  necessariamente  na  prova  emprestada,  desde  \nque  atento  a  seus  fatos  e  circunst\u00e2ncias  e  indicando  os  motivos  que  lhe  formem  o  \nconvencimento. 4. A  pretens\u00e3o  de  ver  aplicada  multa  em  decorr\u00eancia  \nde  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9  depende  do  revolvimento  do  conjunto  f\u00e1tico-probat\u00f3rio  dos  \nautos,  procedimento  que  encontra  \u00f3bice  na  S\u00famula  n.  7  do  STJ.\n5.  O  ressarcimento  em  dobro  dos  valores  cobrados  a  \nmaior  s\u00f3  \u00e9  cab\u00edvel  em  caso  de  demonstrada  m\u00e1-f\u00e9,  o  que  n\u00e3o  foi  reconhecido  na  \nesp\u00e9cie. 6. \u00c9  incab\u00edvel  a  restitui\u00e7\u00e3o  dos  frutos  de  capital  no  \npatamar  auferido  por  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  visto  que  essa  opera  por  regras  \nespec\u00edficas  que  n\u00e3o  podem  ser  aplicadas  a  particulares  como  par\u00e2metro  de  \nressarcimento.  A  remunera\u00e7\u00e3o  deve  se  dar  por  juros  remunerat\u00f3rios  fixados  \u00e0  raz\u00e3o  \nde  1%  ao  m\u00eas.\n7. Recurso  especial  conhecido  em  parte  e  parcialmente  \nprovido.\nA corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  que  \u00e9  mera  atualiza\u00e7\u00e3o  de  valor  \nem  face  da  infla\u00e7\u00e3o,  ser\u00e1  calculada  com  base  nos  \u00edndices  da  tabela  pr\u00e1tica  do  E.  Tribunal  \nde  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  que  \u00e9  aceita  por  tranquila  jurisprud\u00eancia  e  de  \nconhecimento  not\u00f3rio  no  meio  forense,  desde  a  data  do  ajuizamento  e  acrescida  de  juros  \nmorat\u00f3rios  legais,  \u00e0  raz\u00e3o  de  1%  ao  m\u00eas,  contados  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o.\nIsto  posto  e  por  tudo  o  mais  que  dos  autos  consta,  \nJULGO  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o,  extinguindo  o  processo  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  \ntermos  do  artigo  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  e,  em  consequ\u00eancia,  com  fundamento  \nno  artigo  31  da  Lei  n.\u00ba  9.656\/98,  condeno  a  r\u00e9  ao  cumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  \nconsistente  em  manter  a  autora  e  seus  dependentes  no  plano  de  sa\u00fade  denominado  \n\u201cEspecial  I\u201d,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  quando  da  \nvig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  arcando  a  autora  a  partir  da  data  de  sua  aposentadoria  \ncom  o  pagamento  da  integralidade  do  pr\u00eamio  mensal  devido,  confirmada  a  tutela  \nantecipat\u00f3ria,  exclu\u00eddos  os  aumentos  aplicados  a  partir  de  12\/2015,  com  base  na  Resolu\u00e7\u00e3o  \n279\/ANS,  mantidos  t\u00e3o  somente  os  aumentos  anuais  autorizados  pela  ANS.\nCondeno  a  r\u00e9,  ainda,  a  devolver  \u00e0  autora,  na  forma  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1114722-02.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 3745E3A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NILSON WILFRED IVANHOE PINHEIRO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:55 . fls. 174\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1114722-02.2015.8.26.0100 - lauda  8\nsimples,\n os  valores  por  esta  pagos  em  excesso,  a  t\u00edtulo  de  aumentos  de  mensalidade,  com  \nbase  na  citada  Resolu\u00e7\u00e3o  279\/ANS,  corrigidos  pelos  \u00edndices  da  tabela  pr\u00e1tica  do  E.  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  desde  a  data  de  cada  desembolso  e  acrescidos  \nde  juros  morat\u00f3rios  legais,  \u00e0  raz\u00e3o  de  1%  ao  m\u00eas,  contados  a  partir  da  data  da  cita\u00e7\u00e3o,  cujo  \nvalor  ser\u00e1  apurado  em  sede  de  liquida\u00e7\u00e3o.\nEm face  do  princ\u00edpio  da  sucumb\u00eancia,  condeno  a  r\u00e9  a  \nressarcir  a  autora  pelas  custas  processuais  despendidas,  corrigidas  a  partir  dos  respectivos  \ndesembolsos,  bem  como  a  pagar  os  honor\u00e1rios  do  Dr.  Advogado  da  autora,  que  arbitro  em  \n10%  (dez  por  cento)  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  atualizado,  fazendo-o  com  fundamento  \nno  artigo  85,  \u00a72\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nEm  caso  de  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  ci\u00eancia  \u00e0  parte  \ncontr\u00e1ria  para,  querendo,  apresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  dias  \u00fateis  (art.  \n1.010  \u00a71\u00ba  do  CPC).  \nAp\u00f3s, subam  os  presentes  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  com  nossas  homenagens  e  cautelas  de  estilo.\nP.  R.  I.\nS\u00e3o  Paulo,  31  de  agosto  de  2017.\nNILSON  WILFRED  IVANHO\u00c9  PINHEIRO\n                   JUIZ  DE  DIREITO\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1114722-02.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 3745E3A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NILSON WILFRED IVANHOE PINHEIRO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:55 . fls. 175"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41241359-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/12\/2016 14:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0225\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2252 P\u00e1gina: 857","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0225\/2016 Teor do ato: Vistos. 1. Fls. 156\/158: Manifeste-se a autora, em quinze dias, sobre o documento juntado a fls. 159\/164 (NCPC, artigo 437, \u00a71\u00ba).2. Oportunamente e sem a juntada de novos documentos, tornem os autos conclusos para senten\u00e7a e\/ou decis\u00e3o saneadora.Int. e Dil. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1. Fls. 156\/158: Manifeste-se a autora, em quinze dias, sobre o documento juntado a fls. 159\/164 (NCPC, artigo 437, \u00a71\u00ba).2. Oportunamente e sem a juntada de novos documentos, tornem os autos conclusos para senten\u00e7a e\/ou decis\u00e3o saneadora.Int. e Dil.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1219\/1221,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6253,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp38cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1114722-02.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Edna Mariko  Takahassi , 003.988.248-94\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A, 73.809.352\/0001-66\nVistos.  \n1.  Fls.  156\/158:  Manifeste-se  a  autora,  em  quinze  dias,  sobre  \no  documento  juntado  a  fls.  159\/164  (NCPC,  artigo  437,  \u00a71\u00ba).\n2.  Oportunamente  e  sem  a  juntada  de  novos  documentos,  \ntornem  os  autos  conclusos  para  senten\u00e7a  e\/ou  decis\u00e3o  saneadora.\nInt.  e  Dil.\nS\u00e3o  Paulo,  2 9 de  novembro  de  2016.\nNILSON  WILFRED  IVANHO\u00c9  PINHEIRO\n                JUIZ  DE  DIREITO\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1114722-02.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 29885B9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NILSON WILFRED IVANHOE PINHEIRO, liberado nos autos em 30\/11\/2016 \u00e0s 09:16 . fls. 165"}},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/09\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40849912-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 06\/09\/2016 18:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40840154-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 05\/09\/2016 11:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0149\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2181 P\u00e1gina: 856","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0149\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Esclare\u00e7am as partes se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.2. Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes, em 15 (quinze) dias, as provas que pretendem produzir, para oportuna aprecia\u00e7\u00e3o, justificando sua pertin\u00eancia e necessidade, sob pena de indeferimento. Se o caso, manifestem-se sobre eventual interesse no julgamento antecipado da lide.Int. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Esclare\u00e7am as partes se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.2. Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes, em 15 (quinze) dias, as provas que pretendem produzir, para oportuna aprecia\u00e7\u00e3o, justificando sua pertin\u00eancia e necessidade, sob pena de indeferimento. Se o caso, manifestem-se sobre eventual interesse no julgamento antecipado da lide.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1219\/1221,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6253,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp38cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1114722-02.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Edna Mariko  Takahassi\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nVistos.\n1.  Esclare\u00e7am  as  partes  se  h\u00e1  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.\n2. Sem  preju\u00edzo,  especifiquem  as  partes,  em  15  (quinze)  dias,  \nas  provas  que  pretendem  produzir,  para  oportuna  aprecia\u00e7\u00e3o,  justificando  sua  pertin\u00eancia  e  \nnecessidade,  sob  pena  de  indeferimento.  Se  o  caso,  manifestem-se  sobre  eventual  interesse  \nno  julgamento  antecipado  da  lide.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo,  12  de  agosto  de  2016.\nNILSON  WILFRED  IVANHO\u00c9  PINHEIRO\n                 JUIZ  DE  DIREITO\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1114722-02.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 23CB0BC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NILSON WILFRED IVANHOE PINHEIRO, liberado nos autos em 12\/08\/2016 \u00e0s 18:22 . fls. 152"}},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40411433-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/05\/2016 15:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0075\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2108 P\u00e1gina: 657\/667","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0075\/2016 Teor do ato: Vistos. 1. Fls. 74: Anote-se o agravo de instrumento interposto pela r\u00e9 a fls. 75\/89. 2. Ante os termos da peti\u00e7\u00e3o de fls. 121, manifeste-se a autora em r\u00e9plica \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o de fls. 106\/120.Int. e Dil. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1. Fls. 74: Anote-se o agravo de instrumento interposto pela r\u00e9 a fls. 75\/89. 2. Ante os termos da peti\u00e7\u00e3o de fls. 121, manifeste-se a autora em r\u00e9plica \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o de fls. 106\/120.Int. e Dil.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1219\/1221,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6253,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp38cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1114722-02.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Edna Mariko  Takahassi\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nVistos. \n1.  Fls.  74:  Anote-se  o  agravo  de  instrumento  interposto  pela  r\u00e9  \na  fls.  75\/89.  \n2. Ante  os  termos  da  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  121,  manifeste-se  a  autora  \nem  r\u00e9plica  \u00e0  contesta\u00e7\u00e3o  de  fls.  106\/120.\nInt.  e  Dil.\nS\u00e3o  Paulo,  29  de  abril  de  2016.\nNILSON  WILFRED  IVANHO\u00c9  PINHEIRO\n                    JUIZ  DE  DIREITO\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1114722-02.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1DA5D43. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NILSON WILFRED IVANHOE PINHEIRO, liberado nos autos em 29\/04\/2016 \u00e0s 14:14 . fls. 124"}},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40001857-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/01\/2016 11:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.41054196-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/12\/2015 18:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.41044248-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 07\/12\/2015 16:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40996130-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/11\/2015 11:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR398945955TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A Dilig\u00eancia : 18\/11\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40983853-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/11\/2015 12:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0203\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2006 P\u00e1gina: 570\/587","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0203\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2006 P\u00e1gina: 570\/587","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0203\/2015 Teor do ato: Providencie a autora o recolhimento da dilig\u00eancia do Sr. Oficial de Justi\u00e7a para expedi\u00e7\u00e3o do mandado de cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o da tutela deferida, no prazo de 05 dias. Advogados(s): Felipe Antonio Landim Ferreira (OAB 270497\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0203\/2015 Teor do ato: Vistos. 1. A autora demanda em face da funda\u00e7\u00e3o r\u00e9, alegando, em resumo, que: a) durante o contrato de trabalho, contribuiu para o plano privado de sa\u00fade administrado pela r\u00e9, no padr\u00e3o de conforto e cobertura Especial I, para si, dois dependentes, arcando com a quantia mensal no valor de R$462,64; b) laborou no juntou ao Banco Ita\u00fa S\/A no per\u00edodo de 01\/02\/1978 a 03\/02\/2015, quando foi imotivadamente dispensada; c) aposentou-se em 05\/05\/2006, de modo que, por for\u00e7a do disposto no artigo 31 da Lei n.\u00ba 9656\/98, tem direito \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de quando era empregada; d) foi informado pela r\u00e9 do cancelamento do plano de sa\u00fade a que aderiu por mais de 23 anos e do aumento da mensalidade para o valor de R$3.013,50, o que, diz, configura viola\u00e7\u00e3o ao dispositivo legal invocado, bem como aos demais dispositivos citados na inicial. 2. Em sede de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela pretendida, requer seja a r\u00e9 compelida a manter ela autora e seus dependentes no plano de sa\u00fade por tempo indeterminado, nas MESMAS CONDI\u00c7\u00d5ES de cobertura assistencial de que gozava quando da VIG\u00caNCIA DO CONTRATO DE TRABALHO - padr\u00e3o ESPECIAL I, com a altera\u00e7\u00e3o da forma de cobran\u00e7a para boleto banc\u00e1rio, tudo no valor correto do plano de sa\u00fade, qual seja, o valor de R$ 1.099,38, invocando os requisitos legais para sua concess\u00e3o. 3. A tutela antecipat\u00f3ria deve ser deferida, com fundamento no artigo 273, \u00a7 7\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, como provid\u00eancia de natureza cautelar, em car\u00e1ter incidental, eis que presentes os requisitos legais para sua concess\u00e3o. No caso vertente, cumpre assinalar que o contrato de trabalho da autora foi rescindido sem justa causa em 03\/02\/2015 (fls. 34), optou ela pela perman\u00eancia no plano de sa\u00fade empresarial como assistida, conforme se v\u00ea da leitura do documento juntado a fls. 35. Neste contexto, nos termos do artigo 31 da Lei n\u00ba 9.656\/98, faz jus \u00e0 autora a continuar como benefici\u00e1rio do plano de sa\u00fade, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava por ocasi\u00e3o do contrato de trabalho, desde que assuma seu pagamento integral. A regra tem por escopo corrigir grave injusti\u00e7a praticada contra o consumidor contribuinte de plano ou seguro privado coletivo ou de sa\u00fade ao garantir-lhe, em caso de aposentadoria, o direito de permanecer como benefici\u00e1rio. Conforme adverte o eminente juiz Luiz Antonio Rizatto Nunes, ao comentar o artigo 30 da mencionada lei, que mutatis mutandis aplica-se ao caso em tela: \"A norma do caput, como dito, \u00e9 corret\u00edssima. Ela vem evitar graves distor\u00e7\u00f5es que atingem o empregado que saiu de seu emprego, por meio do qual acabou vinculando-se a determinado seguro ou plano de sa\u00fade. Muitas vezes a perda do consumidor-empregado \u00e9 bastante grande, a come\u00e7ar pelas car\u00eancias: a sa\u00edda do plano joga fora automaticamente sua conquista na supera\u00e7\u00e3o dos per\u00edodos car\u00eancia impostos pela operadora. Al\u00e9m disso, muitas vezes s\u00e3o anos e anos de contribui\u00e7\u00e3o, e o consumidor, por ter-se tornado mais idoso, tinha feito toda uma programa\u00e7\u00e3o de atendimento preventivo ou de acompanhamento de doen\u00e7as com certos prestadores de servi\u00e7os m\u00e9dicos, que \u00e9 obrigado a abandonar. A quest\u00e3o \u00e9 simples: o desligamento da empresa de seu patr\u00e3o n\u00e3o implica - nem pode - a desconstitui\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o mantida com a operadora\" (Coment\u00e1rios \u00e0 Lei de Plano e Seguro-Sa\u00fade, Ed. Saraiva, 1999, p\u00e1g. 84). Com efeito, o fato de a autora, ap\u00f3s se tornar inativo, responsabilizar-se pelo pagamento integral do pr\u00eamio, n\u00e3o autoriza a r\u00e9 a efetivar cobran\u00e7a diferenciada da soma mensal dos valores reembolsados pelo ex-empregador e daqueles descontados daquele, enquanto funcion\u00e1rio. A conduta da r\u00e9 contraria frontalmente o objetivo da norma, que visa assegurar ao aposentado o direito de manter plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es que j\u00e1 usufru\u00eda. Nesse sentido j\u00e1 decidiu o E. Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado em caso an\u00e1logo: \"PLANO DE SA\u00daDE- Segurado aposentado enquanto benefici\u00e1rio de contrato coletivo de assist\u00eancia m\u00e9dica - Continuidade do v\u00ednculo nas mesmas condi\u00e7\u00f5es antes vigentes- Cabimento- Aplicabilidade do disposto no artigo 31 da Lei n\u00ba 9.656\/98- Pagamento do pr\u00eamio que, no entanto, deve corresponder \u00e0 soma do valor descontado em folha do apelado e a quantia antes tocante \u00e0 ex-empregadora - Recurso parcialmente provido\" (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 0021763-78.2010.8.26.0011, 9\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Rel. Des. Galdino Toledo J\u00fanior, j. 08.11.2011, DJe 11.11.2011). 5. A tutela antecipat\u00f3ria fica deferida, pois, para o fim de compelir a r\u00e9 a manter a autora, seus dependentes, nas MESMAS CONDI\u00c7\u00d5ES de cobertura assistencial de que gozava quando da VIG\u00caNCIA DO CONTRATO DE TRABALHO, padr\u00e3o de cobertura ESPECIAL I, arcando a autora com o valor integral do pr\u00eamio, devendo r\u00e9, em dez dias, emitir o boleto considerando a cota-parte do empregado e empregador, sob pena de fixa\u00e7\u00e3o de multa di\u00e1ria. 4. Cite-se e intime-se, pois, como requer, consignando-se no expediente o prazo de contesta\u00e7\u00e3o, que \u00e9 de quinze dias e as advert\u00eancias legais sobre os efeitos da revelia. Int. e Dil. Advogados(s): Felipe Antonio Landim Ferreira (OAB 270497\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie a autora o recolhimento da dilig\u00eancia do Sr. Oficial de Justi\u00e7a para expedi\u00e7\u00e3o do mandado de cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o da tutela deferida, no prazo de 05 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos. 1. A autora demanda em face da funda\u00e7\u00e3o r\u00e9, alegando, em resumo, que: a) durante o contrato de trabalho, contribuiu para o plano privado de sa\u00fade administrado pela r\u00e9, no padr\u00e3o de conforto e cobertura Especial I, para si, dois dependentes, arcando com a quantia mensal no valor de R$462,64; b) laborou no juntou ao Banco Ita\u00fa S\/A no per\u00edodo de 01\/02\/1978 a 03\/02\/2015, quando foi imotivadamente dispensada; c) aposentou-se em 05\/05\/2006, de modo que, por for\u00e7a do disposto no artigo 31 da Lei n.\u00ba 9656\/98, tem direito \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de quando era empregada; d) foi informado pela r\u00e9 do cancelamento do plano de sa\u00fade a que aderiu por mais de 23 anos e do aumento da mensalidade para o valor de R$3.013,50, o que, diz, configura viola\u00e7\u00e3o ao dispositivo legal invocado, bem como aos demais dispositivos citados na inicial. 2. Em sede de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela pretendida, requer seja a r\u00e9 compelida a manter ela autora e seus dependentes no plano de sa\u00fade por tempo indeterminado, nas MESMAS CONDI\u00c7\u00d5ES de cobertura assistencial de que gozava quando da VIG\u00caNCIA DO CONTRATO DE TRABALHO - padr\u00e3o ESPECIAL I, com a altera\u00e7\u00e3o da forma de cobran\u00e7a para boleto banc\u00e1rio, tudo no valor correto do plano de sa\u00fade, qual seja, o valor de R$ 1.099,38, invocando os requisitos legais para sua concess\u00e3o. 3. A tutela antecipat\u00f3ria deve ser deferida, com fundamento no artigo 273, \u00a7 7\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, como provid\u00eancia de natureza cautelar, em car\u00e1ter incidental, eis que presentes os requisitos legais para sua concess\u00e3o. No caso vertente, cumpre assinalar que o contrato de trabalho da autora foi rescindido sem justa causa em 03\/02\/2015 (fls. 34), optou ela pela perman\u00eancia no plano de sa\u00fade empresarial como assistida, conforme se v\u00ea da leitura do documento juntado a fls. 35. Neste contexto, nos termos do artigo 31 da Lei n\u00ba 9.656\/98, faz jus \u00e0 autora a continuar como benefici\u00e1rio do plano de sa\u00fade, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava por ocasi\u00e3o do contrato de trabalho, desde que assuma seu pagamento integral. A regra tem por escopo corrigir grave injusti\u00e7a praticada contra o consumidor contribuinte de plano ou seguro privado coletivo ou de sa\u00fade ao garantir-lhe, em caso de aposentadoria, o direito de permanecer como benefici\u00e1rio. Conforme adverte o eminente juiz Luiz Antonio Rizatto Nunes, ao comentar o artigo 30 da mencionada lei, que mutatis mutandis aplica-se ao caso em tela: \"A norma do caput, como dito, \u00e9 corret\u00edssima. Ela vem evitar graves distor\u00e7\u00f5es que atingem o empregado que saiu de seu emprego, por meio do qual acabou vinculando-se a determinado seguro ou plano de sa\u00fade. Muitas vezes a perda do consumidor-empregado \u00e9 bastante grande, a come\u00e7ar pelas car\u00eancias: a sa\u00edda do plano joga fora automaticamente sua conquista na supera\u00e7\u00e3o dos per\u00edodos car\u00eancia impostos pela operadora. Al\u00e9m disso, muitas vezes s\u00e3o anos e anos de contribui\u00e7\u00e3o, e o consumidor, por ter-se tornado mais idoso, tinha feito toda uma programa\u00e7\u00e3o de atendimento preventivo ou de acompanhamento de doen\u00e7as com certos prestadores de servi\u00e7os m\u00e9dicos, que \u00e9 obrigado a abandonar. A quest\u00e3o \u00e9 simples: o desligamento da empresa de seu patr\u00e3o n\u00e3o implica - nem pode - a desconstitui\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o mantida com a operadora\" (Coment\u00e1rios \u00e0 Lei de Plano e Seguro-Sa\u00fade, Ed. Saraiva, 1999, p\u00e1g. 84). Com efeito, o fato de a autora, ap\u00f3s se tornar inativo, responsabilizar-se pelo pagamento integral do pr\u00eamio, n\u00e3o autoriza a r\u00e9 a efetivar cobran\u00e7a diferenciada da soma mensal dos valores reembolsados pelo ex-empregador e daqueles descontados daquele, enquanto funcion\u00e1rio. A conduta da r\u00e9 contraria frontalmente o objetivo da norma, que visa assegurar ao aposentado o direito de manter plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es que j\u00e1 usufru\u00eda. Nesse sentido j\u00e1 decidiu o E. Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado em caso an\u00e1logo: \"PLANO DE SA\u00daDE- Segurado aposentado enquanto benefici\u00e1rio de contrato coletivo de assist\u00eancia m\u00e9dica - Continuidade do v\u00ednculo nas mesmas condi\u00e7\u00f5es antes vigentes- Cabimento- Aplicabilidade do disposto no artigo 31 da Lei n\u00ba 9.656\/98- Pagamento do pr\u00eamio que, no entanto, deve corresponder \u00e0 soma do valor descontado em folha do apelado e a quantia antes tocante \u00e0 ex-empregadora - Recurso parcialmente provido\" (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 0021763-78.2010.8.26.0011, 9\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Rel. Des. Galdino Toledo J\u00fanior, j. 08.11.2011, DJe 11.11.2011). 5. A tutela antecipat\u00f3ria fica deferida, pois, para o fim de compelir a r\u00e9 a manter a autora, seus dependentes, nas MESMAS CONDI\u00c7\u00d5ES de cobertura assistencial de que gozava quando da VIG\u00caNCIA DO CONTRATO DE TRABALHO, padr\u00e3o de cobertura ESPECIAL I, arcando a autora com o valor integral do pr\u00eamio, devendo r\u00e9, em dez dias, emitir o boleto considerando a cota-parte do empregado e empregador, sob pena de fixa\u00e7\u00e3o de multa di\u00e1ria. 4. Cite-se e intime-se, pois, como requer, consignando-se no expediente o prazo de contesta\u00e7\u00e3o, que \u00e9 de quinze dias e as advert\u00eancias legais sobre os efeitos da revelia. Int. e Dil.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1219\/1221,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6253,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp38cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1114722-02.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Edna Mariko  Takahassi\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\n                  \nVistos. \n1.  A  autora  demanda  em  face  da  funda\u00e7\u00e3o  r\u00e9,  alegando,  em  \nresumo,  que:  a)  durante  o  contrato  de  trabalho,  contribuiu  para  o  plano  privado  de  sa\u00fade  \nadministrado  pela  r\u00e9,  no  padr\u00e3o  de  conforto  e  cobertura  Especial  I,  para  si,  dois  \ndependentes,  arcando  com  a  quantia  mensal  no  valor  de  R$462,64;  b)  laborou  no  juntou  ao  \nBanco  Ita\u00fa  S\/A  no  per\u00edodo  de  01\/02\/1978  a  03\/02\/2015,  quando  foi  imotivadamente  \ndispensada;  c)  aposentou-se  em  05\/05\/2006,  de  modo  que,  por  for\u00e7a  do  disposto  no  artigo  \n31  da  Lei  n.\u00ba  9656\/98,  tem  direito  \u00e0  manuten\u00e7\u00e3o  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  quando  era  \nempregada;  d)  foi  informado  pela  r\u00e9  do  cancelamento  do  plano  de  sa\u00fade  a  que  aderiu  por  \nmais  de  23  anos  e  do  aumento  da  mensalidade  para  o  valor  de  R$3.013,50,  o  que,  diz,  \nconfigura  viola\u00e7\u00e3o  ao  dispositivo  legal  invocado,  bem  como  aos  demais  dispositivos  \ncitados  na  inicial.  \n2. Em  sede  de  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela  pretendida,  \nrequer  seja  a  r\u00e9  compelida  a  manter  ela  autora  e  seus  dependentes  no  plano  de  sa\u00fade  por  \ntempo  indeterminado,  nas  MESMAS  CONDI\u00c7\u00d5ES  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  \nquando  da  VIG\u00caNCIA  DO  CONTRATO  DE  TRABALHO  - padr\u00e3o  ESPECIAL  I,  com  a  \naltera\u00e7\u00e3o  da  forma  de  cobran\u00e7a  para  boleto  banc\u00e1rio,  tudo  no  valor  correto  do  plano  de  \nsa\u00fade,  qual  seja,  o  valor  de  R$  1.099,38,  invocando  os  requisitos  legais  para  sua  concess\u00e3o.\n3.   A  tutela  antecipat\u00f3ria  deve  ser  deferida,  com  \nfundamento  no  artigo  273,  \u00a7  7\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  como  provid\u00eancia  de  \nnatureza  cautelar,  em  car\u00e1ter  incidental,  eis  que  presentes  os  requisitos  legais  para  sua  \nconcess\u00e3o.\nNo caso  vertente,  cumpre  assinalar  que  o  contrato  de  \ntrabalho  da  autora  foi  rescindido  sem  justa  causa  em  03\/02\/2015  (fls.  34),  optou  ela  pela  \nperman\u00eancia  no  plano  de  sa\u00fade  empresarial  como  assistida,  conforme  se  v\u00ea  da  leitura  do  \ndocumento  juntado  a  fls.  35.\nNeste contexto,  nos  termos  do  artigo  31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98,  \nfaz  jus  \u00e0  autora  a  continuar  como  benefici\u00e1rio  do  plano  de  sa\u00fade,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  \ncobertura  assistencial  de  que  gozava  por  ocasi\u00e3o  do  contrato  de  trabalho,  desde  que  assuma  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1114722-02.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 174F78B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NILSON WILFRED IVANHOE PINHEIRO, liberado nos autos em 09\/11\/2015 \u00e0s 18:19 . fls. 60\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1219\/1221,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6253,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp38cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nseu pagamento  integral.\nA regra  tem  por  escopo  corrigir  grave  injusti\u00e7a  praticada  \ncontra  o  consumidor  contribuinte  de  plano  ou  seguro  privado  coletivo  ou  de  sa\u00fade  ao  \ngarantir-lhe,  em  caso  de  aposentadoria,  o  direito  de  permanecer  como  benefici\u00e1rio.\nConforme  adverte  o  eminente  juiz  Luiz  Antonio  Rizatto  \nNunes,  ao  comentar  o  artigo  30  da  mencionada  lei,  que  mutatis  mutandis  aplica-se  ao  caso  \nem  tela:\n\u201cA norma  do  caput,  como  dito,  \u00e9  corret\u00edssima.  Ela  vem  \nevitar  graves  distor\u00e7\u00f5es  que  atingem  o  empregado  que  saiu  de  seu  emprego,  por  meio  \ndo  qual  acabou  vinculando-se  a  determinado  seguro  ou  plano  de  sa\u00fade.  Muitas  vezes  \na  perda  do  consumidor-empregado  \u00e9  bastante  grande,  a  come\u00e7ar  pelas  car\u00eancias:  a  \nsa\u00edda  do  plano  joga  fora  automaticamente  sua  conquista  na  supera\u00e7\u00e3o  dos  per\u00edodos  \ncar\u00eancia  impostos  pela  operadora.  Al\u00e9m  disso,  muitas  vezes  s\u00e3o  anos  e  anos  de  \ncontribui\u00e7\u00e3o,  e o  consumidor,  por  ter-se  tornado  mais  idoso,  tinha  feito  toda  uma  \nprograma\u00e7\u00e3o  de  atendimento  preventivo  ou  de  acompanhamento  de  doen\u00e7as  com  \ncertos  prestadores  de  servi\u00e7os  m\u00e9dicos,  que  \u00e9  obrigado  a  abandonar.  A  quest\u00e3o  \u00e9 \nsimples:  o  desligamento  da  empresa  de  seu  patr\u00e3o  n\u00e3o  implica  -  nem  pode  -  a \ndesconstitui\u00e7\u00e3o  da  rela\u00e7\u00e3o  mantida  com  a  operadora\u201d  (Coment\u00e1rios  \u00e0  Lei  de  Plano  e  \nSeguro-Sa\u00fade , Ed.  Saraiva,  1999,  p\u00e1g.  84).\nCom  efeito,  o  fato  de  a  autora,  ap\u00f3s  se  tornar  inativo,  \nresponsabilizar-se  pelo  pagamento  integral  do  pr\u00eamio,  n\u00e3o  autoriza  a  r\u00e9  a  efetivar  cobran\u00e7a  \ndiferenciada  da  soma  mensal  dos  valores  reembolsados  pelo  ex-empregador  e  daqueles  \ndescontados  daquele,  enquanto  funcion\u00e1rio.\nA  conduta  da  r\u00e9  contraria  frontalmente  o  objetivo  da  \nnorma,  que  visa  assegurar  ao  aposentado  o  direito  de  manter  plano  de  sa\u00fade  nas  mesmas  \ncondi\u00e7\u00f5es  que  j\u00e1  usufru\u00eda.\nNesse sentido  j\u00e1  decidiu  o  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  deste  \nEstado  em  caso  an\u00e1logo:\n\u201cPLANO DE  SA\u00daDE-  Segurado  aposentado  enquanto  \nbenefici\u00e1rio  de  contrato  coletivo  de  assist\u00eancia  m\u00e9dica  -  Continuidade  do  v\u00ednculo  nas  \nmesmas  condi\u00e7\u00f5es  antes  vigentes-  Cabimento-  Aplicabilidade  do  disposto  no  artigo  31  \nda  Lei  n\u00ba  9.656\/98-  Pagamento  do  pr\u00eamio  que,  no  entanto,  deve  corresponder  \u00e0  soma  \ndo  valor  descontado  em  folha  do  apelado  e  a  quantia  antes  tocante  \u00e0  ex-empregadora  -  \nRecurso  parcialmente  provido\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n.  0021763-78.2010.8.26.0011,  9\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Rel.  Des.  Galdino  Toledo  J\u00fanior,  j.  08.11.2011,  DJe  \n11.11.2011).\n5. A  tutela  antecipat\u00f3ria  fica  deferida,  pois,  para  o  fim  de  \ncompelir  a  r\u00e9  a  manter  a  autora,  seus  dependentes,  nas  MESMAS  CONDI\u00c7\u00d5ES  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1114722-02.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 174F78B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NILSON WILFRED IVANHOE PINHEIRO, liberado nos autos em 09\/11\/2015 \u00e0s 18:19 . fls. 61\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1219\/1221,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6253,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp38cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\ncobertura assistencial  de  que  gozava  quando  da  VIG\u00caNCIA  DO  CONTRATO  DE  \nTRABALHO,  padr\u00e3o  de  cobertura  ESPECIAL  I,  arcando  a  autora  com  o  valor  integral  do  \npr\u00eamio,  devendo  r\u00e9,  em  dez  dias,  emitir  o  boleto  considerando  a  cota-parte  do  empregado  e  \nempregador,  sob  pena  de  fixa\u00e7\u00e3o  de  multa  di\u00e1ria.\n4.  Cite-se  e  intime-se,  pois,  como  requer,  consignando-se  \nno  expediente  o  prazo  de  contesta\u00e7\u00e3o,  que  \u00e9  de  quinze  dias  e  as  advert\u00eancias  legais  sobre  os  \nefeitos  da  revelia.\nInt. e  Dil.\nS\u00e3o  Paulo,  09  de  novembro  de  2015.\nNILSON  WILFRED  IVANHO\u00c9  PINHEIRO\n                     JUIZ  DE  DIREITO\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1114722-02.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 174F78B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NILSON WILFRED IVANHOE PINHEIRO, liberado nos autos em 09\/11\/2015 \u00e0s 18:19 . fls. 62"}},{"data":"06\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"09\/12\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/01\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/05\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/09\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"06\/09\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"16\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":39,"total_andamentos":39}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"405722555","codPublicacaoOrigem":"729435231","dataDivulgacao":"Nov 12 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 13 2015 12:00:00:000AM","numero":"1114722-02.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2006","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"38\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1114722-02.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Edna Mariko Takahassi - Vistos. 1. A autora demanda em face da funda\u00e7\u00e3o r\u00e9, alegando, em resumo, que: a) durante o contrato de trabalho, contribuiu para o plano privado de sa\u00fade administrado pela r\u00e9, no padr\u00e3o de conforto e cobertura Especial I, para si, dois dependentes, arcando com a quantia mensal no valor de R$462,64; b) laborou no juntou ao Banco Ita\u00fa S\/A no per\u00edodo de 01\/02\/1978 a 03\/02\/2015, quando foi imotivadamente dispensada; c) aposentou-se em 05\/05\/2006, de modo que, por for\u00e7a do disposto no artigo 31 da Lei n.\u00ba 9656\/98, tem direito \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de quando era empregada; d) foi informado pela r\u00e9 do cancelamento do plano de sa\u00fade a que aderiu por mais de 23 anos e do aumento da mensalidade para o valor de R$3.013,50, o que, diz, configura viola\u00e7\u00e3o ao dispositivo legal invocado, bem como aos demais dispositivos citados na inicial. 2. Em sede de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela pretendida, requer seja a r\u00e9 compelida a manter ela autora e seus dependentes no plano de sa\u00fade por tempo indeterminado, nas MESMAS CONDI\u00c7\u00d5ES de cobertura assistencial de que gozava quando da VIG\u00caNCIA DO CONTRATO DE TRABALHO - padr\u00e3o ESPECIAL I, com a altera\u00e7\u00e3o da forma de cobran\u00e7a para boleto banc\u00e1rio, tudo no valor correto do plano de sa\u00fade, qual seja, o valor de R$ 1.099,38, invocando os requisitos legais para sua concess\u00e3o. 3. A tutela antecipat\u00f3ria deve ser deferida, com fundamento no artigo 273, \u00a7 7\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, como provid\u00eancia de natureza cautelar, em car\u00e1ter incidental, eis que presentes os requisitos legais para sua concess\u00e3o. No caso vertente, cumpre assinalar que o contrato de trabalho da autora foi rescindido sem justa causa em 03\/02\/2015 (fls. 34), optou ela pela perman\u00eancia no plano de sa\u00fade empresarial como assistida, conforme se v\u00ea da leitura do documento juntado a fls. 35. Neste contexto, nos termos do artigo 31 da Lei n\u00ba 9.656\/98, faz jus \u00e0 autora a continuar como benefici\u00e1rio do plano de sa\u00fade, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava por ocasi\u00e3o do contrato de trabalho, desde que assuma seu pagamento integral. A regra tem por escopo corrigir grave injusti\u00e7a praticada contra o consumidor contribuinte de plano ou seguro privado coletivo ou de sa\u00fade ao garantir-lhe, em caso de aposentadoria, o direito de permanecer como benefici\u00e1rio. Conforme adverte o eminente juiz Luiz Antonio Rizatto Nunes, ao comentar o artigo 30 da mencionada lei, que mutatis mutandis aplica-se ao caso em tela: \"A norma do caput, como dito, \u00e9 corret\u00edssima. Ela vem evitar graves distor\u00e7\u00f5es que atingem o empregado que saiu de seu emprego, por meio do qual acabou vinculando-se a determinado seguro ou plano de sa\u00fade. Muitas vezes a perda do consumidor-empregado \u00e9 bastante grande, a come\u00e7ar pelas car\u00eancias: a sa\u00edda do plano joga fora automaticamente sua conquista na supera\u00e7\u00e3o dos per\u00edodos car\u00eancia impostos pela operadora. Al\u00e9m disso, muitas vezes s\u00e3o anos e anos de contribui\u00e7\u00e3o, e o consumidor, por ter-se tornado mais idoso, tinha feito toda uma programa\u00e7\u00e3o de atendimento preventivo ou de acompanhamento de doen\u00e7as com certos prestadores de servi\u00e7os m\u00e9dicos, que \u00e9 obrigado a abandonar. A quest\u00e3o \u00e9 simples: o desligamento da empresa de seu patr\u00e3o n\u00e3o implica - nem pode - a desconstitui\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o mantida com a operadora\" (Coment\u00e1rios \u00e0 Lei de Plano e Seguro-Sa\u00fade, Ed. Saraiva, 1999, p\u00e1g. 84). Com efeito, o fato de a autora, ap\u00f3s se tornar inativo, responsabilizar-se pelo pagamento integral do pr\u00eamio, n\u00e3o autoriza a r\u00e9 a efetivar cobran\u00e7a diferenciada da soma mensal dos valores reembolsados pelo ex-empregador e daqueles descontados daquele, enquanto funcion\u00e1rio. A conduta da r\u00e9 contraria frontalmente o objetivo da norma, que visa assegurar ao aposentado o direito de manter plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es que j\u00e1 usufru\u00eda. Nesse sentido j\u00e1 decidiu o E. Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado em caso an\u00e1logo: \"PLANO DE SA\u00daDE- Segurado aposentado enquanto benefici\u00e1rio de contrato coletivo de assist\u00eancia m\u00e9dica - Continuidade do v\u00ednculo nas mesmas condi\u00e7\u00f5es antes vigentes- Cabimento- Aplicabilidade do disposto no artigo 31 da Lei n\u00ba 9.656\/98- Pagamento do pr\u00eamio que, no entanto, deve corresponder \u00e0 soma do valor descontado em folha do apelado e a quantia antes tocante \u00e0 ex-empregadora - Recurso parcialmente provido\" (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 0021763-78.2010.8.26.0011, 9\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Rel. Des. Galdino Toledo J\u00fanior, j. 08.11.2011, DJe 11.11.2011). 5. A tutela antecipat\u00f3ria fica deferida, pois, para o fim de compelir a r\u00e9 a manter a autora, seus dependentes, nas MESMAS CONDI\u00c7\u00d5ES de cobertura assistencial de que gozava quando da VIG\u00caNCIA DO CONTRATO DE TRABALHO, padr\u00e3o de cobertura ESPECIAL I, arcando a autora com o valor integral do pr\u00eamio, devendo r\u00e9, em dez dias, emitir o boleto considerando a cota-parte do empregado e empregador, sob pena de fixa\u00e7\u00e3o de multa di\u00e1ria. 4. Cite-se e intimese, pois, como requer, consignando-se no expediente o prazo de contesta\u00e7\u00e3o, que \u00e9 de quinze dias e as advert\u00eancias legais sobre os efeitos da revelia. Int. e Dil. - ADV: FELIPE ANTONIO LANDIM FERREIRA (OAB 270497\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0203\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 38\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO NILSON WILFRED IVANHOE PINHEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA SANTANA DE MOURA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"584","paginaFinal":"584","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"563486","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10095755","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 11 2015 10:00:04:550PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1114722-02.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1114722-02.2015.8.26.0100|0021763-78.2010.8.26.0011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"597654497","codPublicacaoOrigem":"1047641910","dataDivulgacao":"Dec  2 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1114722-02.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2252","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"38\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1114722-02.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Edna Mariko Takahassi - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos. 1. Fls. 156\/158: Manifeste-se a autora, em quinze dias, sobre o documento juntado a fls. 159\/164 (NCPC, artigo 437, \u00a71\u00ba).2. Oportunamente e sem a juntada de novos documentos, tornem os autos conclusos para senten\u00e7a e\/ou decis\u00e3o saneadora.Int. e Dil. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0225\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 38\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA SANTANA DE MOURA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"873","paginaFinal":"873","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"804505","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18070613","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Dec  1 2016 11:06:58:437PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1114722-02.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1114722-02.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"405720560","codPublicacaoOrigem":"729435231","dataDivulgacao":"Nov 12 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 13 2015 12:00:00:000AM","numero":"1114722-02.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2006","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"38\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1114722-02.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Edna Mariko Takahassi - Vistos. 1. A autora demanda em face da funda\u00e7\u00e3o r\u00e9, alegando, em resumo, que: a) durante o contrato de trabalho, contribuiu para o plano privado de sa\u00fade administrado pela r\u00e9, no padr\u00e3o de conforto e cobertura Especial I, para si, dois dependentes, arcando com a quantia mensal no valor de R$462,64; b) laborou no juntou ao Banco Ita\u00fa S\/A no per\u00edodo de 01\/02\/1978 a 03\/02\/2015, quando foi imotivadamente dispensada; c) aposentou-se em 05\/05\/2006, de modo que, por for\u00e7a do disposto no artigo 31 da Lei n.\u00ba 9656\/98, tem direito \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de quando era empregada; d) foi informado pela r\u00e9 do cancelamento do plano de sa\u00fade a que aderiu por mais de 23 anos e do aumento da mensalidade para o valor de R$3.013,50, o que, diz, configura viola\u00e7\u00e3o ao dispositivo legal invocado, bem como aos demais dispositivos citados na inicial. 2. Em sede de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela pretendida, requer seja a r\u00e9 compelida a manter ela autora e seus dependentes no plano de sa\u00fade por tempo indeterminado, nas MESMAS CONDI\u00c7\u00d5ES de cobertura assistencial de que gozava quando da VIG\u00caNCIA DO CONTRATO DE TRABALHO - padr\u00e3o ESPECIAL I, com a altera\u00e7\u00e3o da forma de cobran\u00e7a para boleto banc\u00e1rio, tudo no valor correto do plano de sa\u00fade, qual seja, o valor de R$ 1.099,38, invocando os requisitos legais para sua concess\u00e3o. 3. A tutela antecipat\u00f3ria deve ser deferida, com fundamento no artigo 273, \u00a7 7\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, como provid\u00eancia de natureza cautelar, em car\u00e1ter incidental, eis que presentes os requisitos legais para sua concess\u00e3o. No caso vertente, cumpre assinalar que o contrato de trabalho da autora foi rescindido sem justa causa em 03\/02\/2015 (fls. 34), optou ela pela perman\u00eancia no plano de sa\u00fade empresarial como assistida, conforme se v\u00ea da leitura do documento juntado a fls. 35. Neste contexto, nos termos do artigo 31 da Lei n\u00ba 9.656\/98, faz jus \u00e0 autora a continuar como benefici\u00e1rio do plano de sa\u00fade, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava por ocasi\u00e3o do contrato de trabalho, desde que assuma seu pagamento integral. A regra tem por escopo corrigir grave injusti\u00e7a praticada contra o consumidor contribuinte de plano ou seguro privado coletivo ou de sa\u00fade ao garantir-lhe, em caso de aposentadoria, o direito de permanecer como benefici\u00e1rio. Conforme adverte o eminente juiz Luiz Antonio Rizatto Nunes, ao comentar o artigo 30 da mencionada lei, que mutatis mutandis aplica-se ao caso em tela: \"A norma do caput, como dito, \u00e9 corret\u00edssima. Ela vem evitar graves distor\u00e7\u00f5es que atingem o empregado que saiu de seu emprego, por meio do qual acabou vinculando-se a determinado seguro ou plano de sa\u00fade. Muitas vezes a perda do consumidor-empregado \u00e9 bastante grande, a come\u00e7ar pelas car\u00eancias: a sa\u00edda do plano joga fora automaticamente sua conquista na supera\u00e7\u00e3o dos per\u00edodos car\u00eancia impostos pela operadora. Al\u00e9m disso, muitas vezes s\u00e3o anos e anos de contribui\u00e7\u00e3o, e o consumidor, por ter-se tornado mais idoso, tinha feito toda uma programa\u00e7\u00e3o de atendimento preventivo ou de acompanhamento de doen\u00e7as com certos prestadores de servi\u00e7os m\u00e9dicos, que \u00e9 obrigado a abandonar. A quest\u00e3o \u00e9 simples: o desligamento da empresa de seu patr\u00e3o n\u00e3o implica - nem pode - a desconstitui\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o mantida com a operadora\" (Coment\u00e1rios \u00e0 Lei de Plano e Seguro-Sa\u00fade, Ed. Saraiva, 1999, p\u00e1g. 84). Com efeito, o fato de a autora, ap\u00f3s se tornar inativo, responsabilizar-se pelo pagamento integral do pr\u00eamio, n\u00e3o autoriza a r\u00e9 a efetivar cobran\u00e7a diferenciada da soma mensal dos valores reembolsados pelo ex-empregador e daqueles descontados daquele, enquanto funcion\u00e1rio. A conduta da r\u00e9 contraria frontalmente o objetivo da norma, que visa assegurar ao aposentado o direito de manter plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es que j\u00e1 usufru\u00eda. Nesse sentido j\u00e1 decidiu o E. Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado em caso an\u00e1logo: \"PLANO DE SA\u00daDE- Segurado aposentado enquanto benefici\u00e1rio de contrato coletivo de assist\u00eancia m\u00e9dica - Continuidade do v\u00ednculo nas mesmas condi\u00e7\u00f5es antes vigentes- Cabimento- Aplicabilidade do disposto no artigo 31 da Lei n\u00ba 9.656\/98- Pagamento do pr\u00eamio que, no entanto, deve corresponder \u00e0 soma do valor descontado em folha do apelado e a quantia antes tocante \u00e0 ex-empregadora - Recurso parcialmente provido\" (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 0021763-78.2010.8.26.0011, 9\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Rel. Des. Galdino Toledo J\u00fanior, j. 08.11.2011, DJe 11.11.2011). 5. A tutela antecipat\u00f3ria fica deferida, pois, para o fim de compelir a r\u00e9 a manter a autora, seus dependentes, nas MESMAS CONDI\u00c7\u00d5ES de cobertura assistencial de que gozava quando da VIG\u00caNCIA DO CONTRATO DE TRABALHO, padr\u00e3o de cobertura ESPECIAL I, arcando a autora com o valor integral do pr\u00eamio, devendo r\u00e9, em dez dias, emitir o boleto considerando a cota-parte do empregado e empregador, sob pena de fixa\u00e7\u00e3o de multa di\u00e1ria. 4. Cite-se e intimese, pois, como requer, consignando-se no expediente o prazo de contesta\u00e7\u00e3o, que \u00e9 de quinze dias e as advert\u00eancias legais sobre os efeitos da revelia. Int. e Dil. - ADV: FELIPE ANTONIO LANDIM FERREIRA (OAB 270497\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0203\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 38\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO NILSON WILFRED IVANHOE PINHEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA SANTANA DE MOURA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"584","paginaFinal":"584","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"563486","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10095755","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 11 2015 09:56:22:830PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1114722-02.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1114722-02.2015.8.26.0100|0021763-78.2010.8.26.0011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"528276759","codPublicacaoOrigem":"932352046","dataDivulgacao":"Aug 17 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"1114722-02.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2181","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"38\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1114722-02.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Edna Mariko Takahassi - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos.1. Esclare\u00e7am as partes se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.2. Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes, em 15 (quinze) dias, as provas que pretendem produzir, para oportuna aprecia\u00e7\u00e3o, justificando sua pertin\u00eancia e necessidade, sob pena de indeferimento. Se o caso, manifestem-se sobre eventual interesse no julgamento antecipado da lide.Int. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0149\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 38\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA SANTANA DE MOURA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"870","paginaFinal":"870","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"726366","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15063056","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Aug 16 2016 11:55:09:187PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1114722-02.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1114722-02.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752882115","codPublicacaoOrigem":"1198839107","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1114722-02.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"38\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1114722-02.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Edna Mariko Takahassi - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Isto posto e por tudo o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, extinguindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil e, em consequ\u00eancia, com fundamento no artigo 31 da Lei n.\u00ba 9.656\/98, condeno a r\u00e9 ao cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de fazer consistente em manter a autora e seus dependentes no plano de sa\u00fade denominado \"Especial I\", nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, arcando a autora a partir da data de sua aposentadoria com o pagamento da integralidade do pr\u00eamio mensal devido, confirmada a tutela antecipat\u00f3ria, exclu\u00eddos os aumentos aplicados a partir de 12\/2015, com base na Resolu\u00e7\u00e3o 279\/ANS, mantidos t\u00e3o somente os aumentos anuais autorizados pela ANS.Condeno a r\u00e9, ainda, a devolver \u00e0 autora, na forma simples, os valores por esta pagos em excesso, a t\u00edtulo de aumentos de mensalidade, com base na citada Resolu\u00e7\u00e3o 279\/ANS, corrigidos pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, desde a data de cada desembolso e acrescidos de juros morat\u00f3rios legais, \u00e0 raz\u00e3o de 1% ao m\u00eas, contados a partir da data da cita\u00e7\u00e3o, cujo valor ser\u00e1 apurado em sede de liquida\u00e7\u00e3o.Em face do princ\u00edpio da sucumb\u00eancia, condeno a r\u00e9 a ressarcir a autora pelas custas processuais despendidas, corrigidas a partir dos respectivos desembolsos, bem como a pagar os honor\u00e1rios do Dr. Advogado da autora, que arbitro em 10% (dez por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o atualizado, fazendo-o com fundamento no artigo 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010 \u00a71\u00ba do CPC). Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo.P. R. I. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0180\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 38\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA SANTANA DE MOURA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"668","paginaFinal":"668","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924023","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26132170","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 08:49:03:127AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1114722-02.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1114722-02.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"404373877","codPublicacaoOrigem":"727636312","dataDivulgacao":"Nov 10 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 11 2015 12:00:00:000AM","numero":"1114722-02.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2004","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1114722-02.2015.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Edna Mariko Takahassi ADVOGADO : 270497\/SP - Felipe Antonio Landim Ferreira REQDO : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A VARA :38\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 06\/11\/2015","paginaInicial":"60","paginaFinal":"60","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"562077","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10051775","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov  9 2015 10:05:37:433PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1114722-02.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1114722-02.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"473163555","codPublicacaoOrigem":"858968573","dataDivulgacao":"May  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1114722-02.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2108","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"38\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1114722-02.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Edna Mariko Takahassi - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos. 1. Fls. 74: Anote-se o agravo de instrumento interposto pela r\u00e9 a fls. 75\/89. 2. Ante os termos da peti\u00e7\u00e3o de fls. 121, manifeste-se a autora em r\u00e9plica \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o de fls. 106\/120.Int. e Dil. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/ SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0075\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 38\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO NILSON WILFRED IVANHOE PINHEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA SANTANA DE MOURA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"666","paginaFinal":"666","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"670987","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12773592","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May  3 2016 11:18:48:047PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1114722-02.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1114722-02.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}