{"numero":"1114591-61.2014.8.26.0100","processos":[{"processo":"1114591-61.2014.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"14\/11\/2014 \u00e0s 09:54 - Livre\n14\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Leticia Antunes Tavares","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.856,60","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"COMPANHIA LUZ E FOR\u00c7A SANTA CRUZ"},{"tipo":"Perito","nome":"BORIS LARGMAM"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aline Cristina Panza Mainieri"}],"andamentos":[{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41110846-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 26\/09\/2017 11:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0397\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2431 P\u00e1gina: 254\/260","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0397\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno a autora no pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor da causa. Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 a parte contr\u00e1ria ser intimada a ofertar contrarraz\u00f5es, por meio de ato ordinat\u00f3rio. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao C. TJSP, com as homenagens de estilo.Com o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o do interessado por trinta dias. Transitada em julgado, arquivem-se os autos.P.R.I.C. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno a autora no pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor da causa. Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 a parte contr\u00e1ria ser intimada a ofertar contrarraz\u00f5es, por meio de ato ordinat\u00f3rio. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao C. TJSP, com as homenagens de estilo.Com o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o do interessado por trinta dias. Transitada em julgado, arquivem-se os autos.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 11h00min  \u00e0s19h00min\n      \n1114591-61.2014.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1114591-61.2014.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : ITAU SEGUROS  DE AUTO  E RESID\u00caNCIA  S\/A\nRequerido : COMPANHIA LUZ E FOR\u00c7A   SANTA  CRUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Leticia   Antunes   Tavares\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  indenizat\u00f3ria  regressiva  movida  por  IT\u00c1U  SEGUROS  DE  \nAUTO  E  RESID\u00caNCIA  S\/A  contra  COMPANHIA  LUZ  E  FOR\u00c7A  SANTA  CRUZ,  em  que  \nalegou  a  autora,  em  s\u00edntese,  ter  firmado  contrato  de  seguro  residencial  com  Edilson  Alves  Feitosa,  \npelo  qual  foi  acionada  em  virtude  de  descarga  el\u00e9trica  e  oscila\u00e7\u00e3o  de  tens\u00e3o  ocorrida  no  im\u00f3vel  do  \nsegurado,  ocorrida  em  08\/01\/2014,  que  danificou  eletroeletr\u00f4nicos  da  resid\u00eancia  do  segurado.  A  \nautora  teria  contratado  empresa  para  avaliar  o  sinistro,  a  qual  concluiu  que  a  queima  dos  aparelhos  \ndecorreu  de  falha  no  fornecimento  de  energia  pela  requerida,  tendo  sido  pago  ao  segurado  o  valor  \nde  R$  2.856,60,  o  qual  a  requerente  pretende  ver  ressarcido.  Defendeu  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  CDC  e  a  sub-\nroga\u00e7\u00e3o  da  seguradora  nos  direitos  do  segurado.  Requereu  a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  a  pagar  indeniza\u00e7\u00e3o  \nno  valor  pago  ao  segurado.  Juntou  documentos  (fls.  46\/61).\nDevidamente  citada,  a  r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  71\/88,  aduzindo,  \npreliminarmente,  a  ilegitimidade  ativa  da  autora,  por  n\u00e3o  ser  o  segurado  Edilson  Alves  Feitosa  \ntitular  da  unidade  consumidora  supostamente  lesada,  que  est\u00e1  registrada  para  a  Sra  Ana  Cl\u00e1udia  \nGuilhermoni  Feitosa ,  e  a  falta  de  interesse  de  agir,  por  n\u00e3o  ter  havido  pedido  administrativo  de  \nressarcimento,  tendo  em  vista  que  n\u00e3o  foi  contatada  pelo  segurado  da  autora  ou  pela  titular  da  \nunidade  consumidora  quanto  aos  supostos  danos.  No  m\u00e9rito,  sustentou  que   n\u00e3o  registrou  \nocorr\u00eancia  de  perturba\u00e7\u00e3o  no  sistema  el\u00e9trico  na  data  que  possa  ter  causado  os  preju\u00edzos  alegados,  \ne  ainda  que,  por  determina\u00e7\u00e3o  da  ag\u00eancia  reguladora,  mant\u00e9m  procedimento  de  ressarcimento  de  \ndanos  aos  usu\u00e1rios,  mas  para  tanto  h\u00e1  necessidade  de  inspe\u00e7\u00e3o  dos  aparelhos  e  instala\u00e7\u00f5es  \nel\u00e9tricas  internas,  para  excluir  a  hip\u00f3tese  de  responsabilidade  do  pr\u00f3prio  consumidor,  o  que  n\u00e3o  foi  \noportunizado  no  caso,  inexistindo,  portanto,  prova  da  responsabilidade  da  contestante  pelos  danos.  \nImpugnou  o  valor  dos  danos  informado  pela  autora  e a incid\u00eancia  do  CDC  no  caso  em  tela.  \nRequereu  a  extin\u00e7\u00e3o  do  feito,  ou  a  improced\u00eancia  da  demanda.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1114591-61.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 36E6AC6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LETICIA ANTUNES TAVARES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:24 . fls. 206\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 11h00min  \u00e0s19h00min\n      \n1114591-61.2014.8.26.0100 - lauda  2\nR\u00e9plica\n \u00e0s  fls.  112\/153.\nInstadas  as  partes  a  especificarem  provas,  a  autora  requereu  o  julgamento  \nantecipado  da  lide,  tendo  a  r\u00e9  requerido  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  nos  equipamentos  avariados.  \nO  feito  foi  saneado  \u00e0s  fls.  178\/179,  afastando-se  as  preliminares  suscitadas  pela  r\u00e9  \ne  deferindo-se  a  prova  pericial  requerida.\nIntimada,  a  autora  informou  que  n\u00e3o  est\u00e1  na  posse  dos  aparelhos  danificados,  \nimpossibilitando  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  (fls.  203\/205).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nN\u00e3o  obstante  tenha  sido  deferida  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  dos  equipamentos  \ndanificados,  diante  da  impossibilidade  de  realiza\u00e7\u00e3o  da  prova  t\u00e9cnica  e  da  sufici\u00eancia  da  \ndocumenta\u00e7\u00e3o  acostada  aos  autos,  passo  ao  julgamento  antecipado  do  feito,  nos  termos  do  artigo  \n355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nCuida-se  de  a\u00e7\u00e3o  regressiva  de  repara\u00e7\u00e3o  de  danos  ajuizada  pela  seguradora  autora  \nem  face  da  requerida,  concession\u00e1ria  de  servi\u00e7o  p\u00fablico,  prestadora  de  servi\u00e7o  de  energia  el\u00e9trica.\nCom  efeito,  nos  termos  do  artigo  786  do  C\u00f3digo  Civil,  a  seguradora  se  sub-roga  \nnos  direitos  e  na  posi\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  de  seu  segurado.  N\u00e3o  obstante,  considerando  que  a  seguradora  \nautora  n\u00e3o  se  apresenta  como  usu\u00e1ria  frente  \u00e0  concession\u00e1ria,  lhe  cabia  apenas  demonstrar  a \nexist\u00eancia  dos  danos  e  o  nexo  causal  entre  eles  e  a  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o.  Assim,  em  que  pese  a  \naplica\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  n\u00e3o  \u00e9  ocaso  de  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  n\u00e3o  \nhavendo  se  falar  em  impossibilidade  ou  excessiva  dificuldade  de  cumprir  o  encargo  previsto  no  \nartigo  373,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nN\u00e3o  se  olvida  que  a  responsabilidade  da  concession\u00e1ria  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos  \u00e9  \nobjetiva,  por  for\u00e7a  do  art.  37,  par\u00e1grafo  6\u00ba,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal.  Todavia,  o  fato  de  a \nresponsabilidade  ser  objetiva  n\u00e3o  conduz  \u00e0  dispensa  da  prova  do  nexo  causal.  \nNa  hip\u00f3tese  em  testilha,  os  laudos  unilaterais  de  fls.  53\/59  n\u00e3o  d\u00e3o  conta  de  \nexpressa  falha  de  servi\u00e7o  cometida  pela  requerida,  valendo  destacar  que  n\u00e3o  existe  prova  \nproduzida  em  contradit\u00f3rio  acerca  da  origem  dos  danos  alegados,  \u00f4nus  que  competia  \u00e0  autora.\nE  embora  n\u00e3o  seja  exig\u00edvel  da  parte  que  siga  primeiramente  o procedimento  \nadministrativo,  tampouco  se  pode  negar  que,  n\u00e3o  tendo  a r\u00e9  sido  informada  do  ocorrido  para  \nparticipar  da  vistoria,  que  ocorreu  sem  a  garantia  do  contradit\u00f3rio,  tem-se  como  v\u00e1lido  o \nquestionamento  dos  resultados  relatados  pela  autora,  ainda  que  supostamente  produzido  por  \nempresa  terceira,  por  se  tratar  de  documento  unilateral.   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1114591-61.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 36E6AC6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LETICIA ANTUNES TAVARES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:24 . fls. 207\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 11h00min  \u00e0s19h00min\n      \n1114591-61.2014.8.26.0100 - lauda  3\nAdemais,\n a  simples  men\u00e7\u00e3o  a  \"descarga  el\u00e9trica\"  ou  \"oscila\u00e7\u00e3o  de  tens\u00e3o\"  n\u00e3o  faz  \npresumir  a  responsabilidade  da  requerida,  m\u00e1xime  quando  ausentes  quaisquer  outros  elementos  \nindicativos  de  eventual  falha  no  servi\u00e7o  concessionado.\nAssim,  n\u00e3o  se  pode  concluir  pela  comprova\u00e7\u00e3o  da  responsabilidade  da  r\u00e9  pelos  \nsupostos  danos,  o  que  competia  \u00e0  autora  fazer.  \nNesse  sentido  vale  citar  trecho  do  voto  proferido  pelo  Eminente  Des.  Dr.  \nMarcondes  D\u00b4Angelo,  in  verbis:  \n\"(...)  N\u00e3o  restou  comprovado  o  nexo  de  causalidade  entre  o  suposto  ato  il\u00edcito  \nimputado  \u00e0  demandada  e  o  dano  suportado  pelo  segurado.  Os  documentos  \njuntados  aos  autos  n\u00e3o  apontam  com  clareza  se  os  bens  foram  danificados.  Em  \ncaso  positivo,  n\u00e3o  existe  sequer  indica\u00e7\u00e3o  de  que  tenham  ocorridos  os  danos  em  \nvirtude  de  sobrecarga  de  energia,  ou  de  m\u00e1  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  pela  \nconcession\u00e1ria,  havendo  t\u00e3o  somente  a  presun\u00e7\u00e3o  infundada  de  que  as  avarias  \nocorreram  a  partir  de  sobretens\u00e3o  na  rede  el\u00e9trica  p\u00fablica.  N\u00e3o  h\u00e1  qualquer  \nrefer\u00eancia \u00e0s  condi\u00e7\u00f5es  meteorol\u00f3gicas  na  data  dos  fatos\n,  existindo  apenas  \ncomunica\u00e7\u00e3o  do  sinistro  firmada  pelo  segurado,  na  qual  aponta  ele  que  \u201chouve  \numa  forte  chuva,  com  queda  de  raios,  danificando  alguns  equipamentos\u201d  ( folha  \n47  ).  N\u00e3o  h\u00e1  not\u00edcia  de  pesquisa  sobre  danos  em  outros  equipamentos  ou  em  \nvizinhos usu\u00e1rios  de  energia  servida  pela  mesma  rede.  Tampouco  consta  dos  \nautos a  realiza\u00e7\u00e3o  \u00e0  \u00e9poca  de  testes  para  aferir  a  carga  da  rede  el\u00e9trica.\n Repita-\nse,  n\u00e3o  h\u00e1  prova  acerca  da  causa  do  sinistro,  nem  se  justifica  a  tardia  realiza\u00e7\u00e3o  \nda  prova.  A  demandante  n\u00e3o  apresentou  os  bens  para  an\u00e1lise,  e  muito  \nprovavelmente  j\u00e1  se  desfez  dos  salvados.  E,  nada  obstante  a  responsabilidade  \nobjetiva da  prestadora  de  servi\u00e7o,  sem  a  prova  de  que  a  sobrecarga  el\u00e9trica  foi  \ncausada por  v\u00edcio  no  fornecimento  de  energia,  imp\u00f5e-se  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o\n \n(...)\".  ( Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  1006477-57.2016.8.26.0100  Relator(a):  Marcondes  D'Angelo;  \nComarca:  S\u00e3o  Paulo;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  25\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  \njulgamento:  09\/02\/2017;  Data  de  registro:  09\/02\/2017,  destaques  n\u00e3o  originais).\nDiante  do  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o,  com  fundamento  no  art.  \n487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Condeno  a  autora  no  pagamento  das  custas,  despesas  \nprocessuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  10%  sobre  o  valor  da  causa.  \nEm  caso  de  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  dever\u00e1  a  parte  contr\u00e1ria  ser  intimada  a  ofertar  \ncontrarraz\u00f5es,  por  meio  de  ato  ordinat\u00f3rio.  Ap\u00f3s,  remetam-se  os  autos  ao  C.  TJSP,  com  as  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1114591-61.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 36E6AC6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LETICIA ANTUNES TAVARES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:24 . fls. 208\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 11h00min  \u00e0s19h00min\n      \n1114591-61.2014.8.26.0100 - lauda  4\nhomenagens\n de  estilo.\nCom  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  aguarde-se  manifesta\u00e7\u00e3o  do  interessado  por  trinta  dias.  \nTransitada  em  julgado,  arquivem-se  os  autos.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1114591-61.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 36E6AC6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LETICIA ANTUNES TAVARES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:24 . fls. 209"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40265157-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/03\/2017 11:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0092\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2305 P\u00e1gina: 280\/314","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0092\/2017 Teor do ato: Trata-se de a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos, movida por ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A contra COMPANHIA LUZ E FOR\u00c7A SANTA CRUZ. Alegou a autora, em s\u00edntese, ter firmado contrato de seguro residencial com Edilson Alves Feitosa, tendo ocorrido em 08\/01\/2014 uma descarga el\u00e9trica na resid\u00eancia do segurado, que danificou bens de sua propriedade. Os pareceres t\u00e9cnicos emitidos conclu\u00edram ter ocorrido oscila\u00e7\u00e3o na corrente el\u00e9trica, n\u00e3o existindo na \u00e1rea do im\u00f3vel equipamento de estabiliza\u00e7\u00e3o para evitar a varia\u00e7\u00e3o de tens\u00e3o na rede, pelo que defendeu a autora ser a r\u00e9 respons\u00e1vel pelo evento danoso e pelos preju\u00edzos dele decorrentes. Assim, requereu a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao ressarcimento do valor custeado em repara\u00e7\u00e3o ao segurado, no importe de R$ 2.856,60. Juntou documentos (fls. 46\/61).Citada, a r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 71\/88, alegando, em sede preliminar, a ilegitimidade ativa da autora, pois o segurado indicado n\u00e3o \u00e9 o titular da unidade consumidora junto \u00e0 contestante, e falta de interesse de agir, ante \u00e0 aus\u00eancia de pedido administrativo de ressarcimento. No m\u00e9rito, defendeu que de acordo com seus controles de supervis\u00e3o de redes de distribui\u00e7\u00e3o, que fazem medi\u00e7\u00f5es desde a sa\u00edda da esta\u00e7\u00e3o at\u00e9 o ponto de entrega nas unidades consumidoras, n\u00e3o houve ocorr\u00eancia de descargas el\u00e9tricas ou irregularidades no fornecimento no endere\u00e7o citado, n\u00e3o podendo ser atribu\u00edda \u00e0 r\u00e9 eventual irregularidade nas instala\u00e7\u00f5es internas da resid\u00eancia do segurado, o que afasta o nexo causal e a responsabilidade por qualquer indeniza\u00e7\u00e3o. Impugnou os valores pleiteados. Requereu o acolhimento das preliminares ou o julgamento de improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.R\u00e9plica \u00e0s fls. 112\/153, recha\u00e7ando a contesta\u00e7\u00e3o e reiterando a inicial. Instadas as partes a especificarem provas, a r\u00e9 requereu prova pericial nos aparelhos danificados e a autora pugnou pelo julgamento antecipado do feito.O processo foi saneado \u00e0s fls. 178\/179, deferindo-se a prova pericial.Apresentada a proposta de honor\u00e1rios do perito, dela discordou a r\u00e9, tendo sido reduzidos \u00e0s fls. 191, para R$ 1.500,00, em car\u00e1ter provis\u00f3rio.\u00c0s fls. 198\/199, o perito nomeado declinou da nomea\u00e7\u00e3o. \u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.Considerando que a r\u00e9 requereu a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia t\u00e9cnica nos aparelhos danificados, bem como o tempo decorrido desde o incidente, informe a autora se ainda possui os equipamentos e qual seu estado de conserva\u00e7\u00e3o, de modo a possibilitar a avalia\u00e7\u00e3o dos mesmos, no prazo de dez dias.Ressalto que na hip\u00f3tese de n\u00e3o estarem mais dispon\u00edveis os equipamentos, estar\u00e1 prejudicada a prova, dando lugar ao julgamento do feito com as provas constantes dos autos, apenas.Intime-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Trata-se de a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos, movida por ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A contra COMPANHIA LUZ E FOR\u00c7A SANTA CRUZ. Alegou a autora, em s\u00edntese, ter firmado contrato de seguro residencial com Edilson Alves Feitosa, tendo ocorrido em 08\/01\/2014 uma descarga el\u00e9trica na resid\u00eancia do segurado, que danificou bens de sua propriedade. Os pareceres t\u00e9cnicos emitidos conclu\u00edram ter ocorrido oscila\u00e7\u00e3o na corrente el\u00e9trica, n\u00e3o existindo na \u00e1rea do im\u00f3vel equipamento de estabiliza\u00e7\u00e3o para evitar a varia\u00e7\u00e3o de tens\u00e3o na rede, pelo que defendeu a autora ser a r\u00e9 respons\u00e1vel pelo evento danoso e pelos preju\u00edzos dele decorrentes. Assim, requereu a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao ressarcimento do valor custeado em repara\u00e7\u00e3o ao segurado, no importe de R$ 2.856,60. Juntou documentos (fls. 46\/61).Citada, a r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 71\/88, alegando, em sede preliminar, a ilegitimidade ativa da autora, pois o segurado indicado n\u00e3o \u00e9 o titular da unidade consumidora junto \u00e0 contestante, e falta de interesse de agir, ante \u00e0 aus\u00eancia de pedido administrativo de ressarcimento. No m\u00e9rito, defendeu que de acordo com seus controles de supervis\u00e3o de redes de distribui\u00e7\u00e3o, que fazem medi\u00e7\u00f5es desde a sa\u00edda da esta\u00e7\u00e3o at\u00e9 o ponto de entrega nas unidades consumidoras, n\u00e3o houve ocorr\u00eancia de descargas el\u00e9tricas ou irregularidades no fornecimento no endere\u00e7o citado, n\u00e3o podendo ser atribu\u00edda \u00e0 r\u00e9 eventual irregularidade nas instala\u00e7\u00f5es internas da resid\u00eancia do segurado, o que afasta o nexo causal e a responsabilidade por qualquer indeniza\u00e7\u00e3o. Impugnou os valores pleiteados. Requereu o acolhimento das preliminares ou o julgamento de improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.R\u00e9plica \u00e0s fls. 112\/153, recha\u00e7ando a contesta\u00e7\u00e3o e reiterando a inicial. Instadas as partes a especificarem provas, a r\u00e9 requereu prova pericial nos aparelhos danificados e a autora pugnou pelo julgamento antecipado do feito.O processo foi saneado \u00e0s fls. 178\/179, deferindo-se a prova pericial.Apresentada a proposta de honor\u00e1rios do perito, dela discordou a r\u00e9, tendo sido reduzidos \u00e0s fls. 191, para R$ 1.500,00, em car\u00e1ter provis\u00f3rio.\u00c0s fls. 198\/199, o perito nomeado declinou da nomea\u00e7\u00e3o. \u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.Considerando que a r\u00e9 requereu a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia t\u00e9cnica nos aparelhos danificados, bem como o tempo decorrido desde o incidente, informe a autora se ainda possui os equipamentos e qual seu estado de conserva\u00e7\u00e3o, de modo a possibilitar a avalia\u00e7\u00e3o dos mesmos, no prazo de dez dias.Ressalto que na hip\u00f3tese de n\u00e3o estarem mais dispon\u00edveis os equipamentos, estar\u00e1 prejudicada a prova, dando lugar ao julgamento do feito com as provas constantes dos autos, apenas.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 815\/817,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716130,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp14cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 11h00min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1114591-61.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : ITAU SEGUROS  DE AUTO  E RESID\u00caNCIA  S\/A\nRequerido : COMPANHIA LUZ E FOR\u00c7A   SANTA  CRUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Leticia   Antunes   Tavares\nVistos.\nTrata-se de  a\u00e7\u00e3o  regressiva  de  ressarcimento  de  danos,  movida  por  ITA\u00da  \nSEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S\/A  contra  COMPANHIA  LUZ  E  FOR\u00c7A  SANTA  \nCRUZ.  Alegou  a  autora,  em  s\u00edntese,  ter  firmado  contrato  de  seguro  residencial  com  Edilson  Alves  \nFeitosa,  tendo  ocorrido  em  08\/01\/2014  uma  descarga  el\u00e9trica  na  resid\u00eancia  do  segurado,  que  \ndanificou  bens  de  sua  propriedade.  Os  pareceres  t\u00e9cnicos  emitidos  conclu\u00edram  ter  ocorrido  \noscila\u00e7\u00e3o  na  corrente  el\u00e9trica,  n\u00e3o  existindo  na  \u00e1rea  do  im\u00f3vel  equipamento  de  estabiliza\u00e7\u00e3o  para  \nevitar  a  varia\u00e7\u00e3o  de  tens\u00e3o  na  rede,  pelo  que  defendeu  a  autora  ser  a  r\u00e9  respons\u00e1vel  pelo  evento  \ndanoso  e  pelos  preju\u00edzos  dele  decorrentes.  Assim,  requereu  a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  ao  ressarcimento  do  \nvalor  custeado  em  repara\u00e7\u00e3o  ao  segurado,  no  importe  de  R$  2.856,60.  Juntou  documentos  (fls.  \n46\/61). Citada, a  r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  71\/88,  alegando,  em  sede  preliminar,  a  \nilegitimidade  ativa  da  autora,  pois  o  segurado  indicado  n\u00e3o  \u00e9  o  titular  da  unidade  consumidora  \njunto  \u00e0  contestante,  e  falta  de  interesse  de  agir,  ante  \u00e0  aus\u00eancia  de  pedido  administrativo  de  \nressarcimento.  No  m\u00e9rito,  defendeu  que  de  acordo  com  seus  controles  de  supervis\u00e3o  de  redes  de  \ndistribui\u00e7\u00e3o,  que  fazem  medi\u00e7\u00f5es  desde  a  sa\u00edda  da  esta\u00e7\u00e3o  at\u00e9  o  ponto  de  entrega  nas  unidades  \nconsumidoras,  n\u00e3o  houve  ocorr\u00eancia  de  descargas  el\u00e9tricas  ou  irregularidades  no  fornecimento  no  \nendere\u00e7o  citado,  n\u00e3o  podendo  ser  atribu\u00edda  \u00e0  r\u00e9  eventual  irregularidade  nas  instala\u00e7\u00f5es  internas  da  \nresid\u00eancia  do  segurado,  o  que  afasta  o  nexo  causal  e  a  responsabilidade  por  qualquer  indeniza\u00e7\u00e3o.  \nImpugnou  os  valores  pleiteados.  Requereu  o  acolhimento  das  preliminares  ou  o  julgamento  de  \nimproced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  112\/153,  recha\u00e7ando  a  contesta\u00e7\u00e3o  e  reiterando  a  inicial.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1114591-61.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 2C7EFE2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LETICIA ANTUNES TAVARES, liberado nos autos em 16\/02\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 200\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 815\/817,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716130,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp14cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 11h00min  \u00e0s19h00min\nInstadas as  partes  a  especificarem  provas,  a  r\u00e9  requereu  prova  pericial  nos  \naparelhos  danificados  e  a  autora  pugnou  pelo  julgamento  antecipado  do  feito.\nO  processo  foi  saneado  \u00e0s  fls.  178\/179,  deferindo-se  a  prova  pericial.\nApresentada  a  proposta  de  honor\u00e1rios  do  perito,  dela  discordou  a  r\u00e9,  tendo  sido  \nreduzidos  \u00e0s  fls.  191,  para  R$  1.500,00,  em  car\u00e1ter  provis\u00f3rio.\n\u00c0s  fls.  198\/199,  o  perito  nomeado  declinou  da  nomea\u00e7\u00e3o.  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nConsiderando  que  a  r\u00e9  requereu  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  t\u00e9cnica  nos  aparelhos  \ndanificados,  bem  como  o  tempo  decorrido  desde  o  incidente,  informe  a  autora  se  ainda  possui  os  \nequipamentos  e  qual  seu  estado  de  conserva\u00e7\u00e3o,  de  modo  a  possibilitar  a  avalia\u00e7\u00e3o  dos  mesmos,  no  \nprazo  de  dez  dias.\nRessalto  que  na  hip\u00f3tese  de  n\u00e3o  estarem  mais  dispon\u00edveis  os  equipamentos,  estar\u00e1  \nprejudicada  a  prova,  dando  lugar  ao  julgamento  do  feito  com  as  provas  constantes  dos  autos,  \napenas.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1114591-61.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 2C7EFE2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LETICIA ANTUNES TAVARES, liberado nos autos em 16\/02\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 201"}},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"E-mail expedido juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40439722-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/05\/2016 11:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0245\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2117 P\u00e1gina: 255\/273","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0245\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 188: De fato, os honor\u00e1rios estimados pelo perito nomeado se mostram elevados considerando o valor da causa e a baixa complexidade da quest\u00e3o a ser elucidada.Arbitro os honor\u00e1rios provis\u00f3rios em R$ 1.500,00 (hum mil e quinhentos reais).Intime-se o perito para dizer se aceita realizar os trabalhos pela remunera\u00e7\u00e3o fixada ou se declina do encargo.Sem preju\u00edzo, faculto \u00e0 r\u00e9 a juntada de novos documentos, em quinze dias, para os fins do artigo 472 do C\u00f3digo de Processo Civil.Int. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 188: De fato, os honor\u00e1rios estimados pelo perito nomeado se mostram elevados considerando o valor da causa e a baixa complexidade da quest\u00e3o a ser elucidada.Arbitro os honor\u00e1rios provis\u00f3rios em R$ 1.500,00 (hum mil e quinhentos reais).Intime-se o perito para dizer se aceita realizar os trabalhos pela remunera\u00e7\u00e3o fixada ou se declina do encargo.Sem preju\u00edzo, faculto \u00e0 r\u00e9 a juntada de novos documentos, em quinze dias, para os fins do artigo 472 do C\u00f3digo de Processo Civil.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 11h00min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1114591-61.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : ITAU SEGUROS  DE AUTO  E RESID\u00caNCIA  S\/A\nRequerido : COMPANHIA  LUZ E FOR\u00c7A   SANTA  CRUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Leticia   Antunes   Tavares\nVistos.\nFls.  188:  De  fato,  os  honor\u00e1rios  estimados  pelo  perito  nomeado  se  mostram  \nelevados  considerando  o  valor  da  causa  e  a  baixa  complexidade  da  quest\u00e3o  a  ser  elucidada.\nArbitro  os  honor\u00e1rios  provis\u00f3rios  em  R$  1.500,00  (hum  mil  e  quinhentos  reais).\nIntime-se  o  perito  para  dizer  se  aceita  realizar  os  trabalhos  pela  remunera\u00e7\u00e3o  \nfixada  ou  se  declina  do  encargo.\nSem  preju\u00edzo,  faculto  \u00e0  r\u00e9  a  juntada  de  novos  documentos,  em  quinze  dias,  para  os  \nfins  do  artigo  472  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1114591-61.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1E01B63. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LETICIA ANTUNES TAVARES, liberado nos autos em 06\/05\/2016 \u00e0s 17:59 . fls. 191"}},{"data":"04\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/11\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 29\/10\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 28\/10\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2015","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40805664-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 29\/09\/2015 17:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40805481-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/09\/2015 17:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0365\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1975 P\u00e1gina: 236\/250","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0365\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1975 P\u00e1gina: 236\/250","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0365\/2015 Teor do ato: Fica a r\u00e9 intimada, nos termos do art. 33 do CPC, a depositar o valor estimado pelo perito - fls. 181\/184, no prazo legal. Int. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0365\/2015 Teor do ato: Vistos. A peti\u00e7\u00e3o inicial \u00e9 apta e se encontra acompanhada de documentos e dados suficientes ao ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, sendo que do narrado \u00e9 poss\u00edvel extrair conclus\u00e3o l\u00f3gica, bem como evidenciar a pertin\u00eancia subjetiva da demanda. As partes est\u00e3o devidamente representadas nos autos. N\u00e3o h\u00e1 v\u00edcios a sanar ou nulidades a reconhecer. Presentes, em princ\u00edpio, as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, ali\u00e1s, aferidas in statu assertionis, e os pressupostos processuais. Ora, descabido falar-se em legitimidade\u00a0ativa ad causam. Isso porque o direito ao ressarcimento por parte da autora deriva da sub-roga\u00e7\u00e3o prevista no artigo 786 do C\u00f3digo Civil, nos termos da ap\u00f3lice de fls. 46 e ss, que demonstra o v\u00ednculo jur\u00eddico existente entre a autora e o segurado. Ainda, embora o segurado n\u00e3o figure nos cadastros da r\u00e9 como titular da unidade consumidora, \u00e9 certo que, supostamente, foi ele quem sofreu os danos oriundos da rela\u00e7\u00e3o de consumo, enquadrando-se, assim, no conceito de consumidor bystander, nos termos do artigo 17 da Lei n\u00ba 8.078\/90. Desta feita, patenteada a rela\u00e7\u00e3o entre sujeito e causa, evidencia-se a pertin\u00eancia subjetiva da demanda. Ainda, observo ser inaplic\u00e1vel o disposto no artigo 329 do C\u00f3digo de Processo Civil, porque o processo n\u00e3o se amolda a qualquer das hip\u00f3teses previstas nos artigos 267 e 269, II a V, da lei processual. Incab\u00edvel, ademais, o julgamento antecipado da lide (artigo 330 do C\u00f3digo de Processo Civil), porque requerida a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria (fls. 111). Feitas essas considera\u00e7\u00f5es, declaro o processo saneado. Fixo como ponto controvertido: o dano patrimonial sofrido e a sua causa. Para comprov\u00e1-lo e para evitar a alega\u00e7\u00e3o de cerceamento de defesa defiro a produ\u00e7\u00e3o da prova pericial pleiteada pela r\u00e9. Nomeio o Sr. Boris Largman, engenheiro el\u00e9trico, para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia, devendo, no prazo de dez dias, apresentar a estimativa de honor\u00e1rios. Ap\u00f3s, nos termos do artigo 33 do C\u00f3digo de Processo Civil, a r\u00e9 dever\u00e1 ser intimada a depositar o respectivo valor, tamb\u00e9m, no prazo de dez dias. Apresentem as partes os quesitos, no prazo de 05 (cinco) dias, observando o teor do artigo 421, par\u00e1grafo 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem preju\u00edzo, faculto \u00e0s partes a juntada de novos documentos, nos termos do artigo 397 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fica a r\u00e9 intimada, nos termos do art. 33 do CPC, a depositar o valor estimado pelo perito - fls. 181\/184, no prazo legal. Int.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2015","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. A peti\u00e7\u00e3o inicial \u00e9 apta e se encontra acompanhada de documentos e dados suficientes ao ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, sendo que do narrado \u00e9 poss\u00edvel extrair conclus\u00e3o l\u00f3gica, bem como evidenciar a pertin\u00eancia subjetiva da demanda. As partes est\u00e3o devidamente representadas nos autos. N\u00e3o h\u00e1 v\u00edcios a sanar ou nulidades a reconhecer. Presentes, em princ\u00edpio, as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, ali\u00e1s, aferidas in statu assertionis, e os pressupostos processuais. Ora, descabido falar-se em legitimidade\u00a0ativa ad causam. Isso porque o direito ao ressarcimento por parte da autora deriva da sub-roga\u00e7\u00e3o prevista no artigo 786 do C\u00f3digo Civil, nos termos da ap\u00f3lice de fls. 46 e ss, que demonstra o v\u00ednculo jur\u00eddico existente entre a autora e o segurado. Ainda, embora o segurado n\u00e3o figure nos cadastros da r\u00e9 como titular da unidade consumidora, \u00e9 certo que, supostamente, foi ele quem sofreu os danos oriundos da rela\u00e7\u00e3o de consumo, enquadrando-se, assim, no conceito de consumidor bystander, nos termos do artigo 17 da Lei n\u00ba 8.078\/90. Desta feita, patenteada a rela\u00e7\u00e3o entre sujeito e causa, evidencia-se a pertin\u00eancia subjetiva da demanda. Ainda, observo ser inaplic\u00e1vel o disposto no artigo 329 do C\u00f3digo de Processo Civil, porque o processo n\u00e3o se amolda a qualquer das hip\u00f3teses previstas nos artigos 267 e 269, II a V, da lei processual. Incab\u00edvel, ademais, o julgamento antecipado da lide (artigo 330 do C\u00f3digo de Processo Civil), porque requerida a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria (fls. 111). Feitas essas considera\u00e7\u00f5es, declaro o processo saneado. Fixo como ponto controvertido: o dano patrimonial sofrido e a sua causa. Para comprov\u00e1-lo e para evitar a alega\u00e7\u00e3o de cerceamento de defesa defiro a produ\u00e7\u00e3o da prova pericial pleiteada pela r\u00e9. Nomeio o Sr. Boris Largman, engenheiro el\u00e9trico, para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia, devendo, no prazo de dez dias, apresentar a estimativa de honor\u00e1rios. Ap\u00f3s, nos termos do artigo 33 do C\u00f3digo de Processo Civil, a r\u00e9 dever\u00e1 ser intimada a depositar o respectivo valor, tamb\u00e9m, no prazo de dez dias. Apresentem as partes os quesitos, no prazo de 05 (cinco) dias, observando o teor do artigo 421, par\u00e1grafo 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem preju\u00edzo, faculto \u00e0s partes a juntada de novos documentos, nos termos do artigo 397 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 815\/817,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716130,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp14cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 11h00min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1114591-61.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : ITAU SEGUROS  DE AUTO  E RESID\u00caNCIA  S\/A\nRequerido : COMPANHIA LUZ E FOR\u00c7A   SANTA  CRUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Leticia   Antunes   Tavares\nVistos.\nA  peti\u00e7\u00e3o  inicial  \u00e9  apta  e  se  encontra  acompanhada  de  documentos  e  dados  \nsuficientes  ao  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o,  sendo  que  do  narrado  \u00e9  poss\u00edvel  extrair  conclus\u00e3o  l\u00f3gica,  bem  \ncomo  evidenciar  a  pertin\u00eancia  subjetiva  da  demanda.\nAs  partes  est\u00e3o  devidamente  representadas  nos  autos.  N\u00e3o  h\u00e1  v\u00edcios  a  sanar  ou  \nnulidades  a  reconhecer.  Presentes,  em  princ\u00edpio,  as  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o,  ali\u00e1s,  aferidas  in  statu  \nassertionis,  e  os  pressupostos  processuais.\nOra,  descabido  falar-se  em  legitimidade\u00a0ativa  ad  causam.  Isso  porque  o  direito  ao  \nressarcimento  por  parte  da  autora  deriva  da  sub-roga\u00e7\u00e3o  prevista  no  artigo  786  do  C\u00f3digo  Civil,  \nnos  termos  da  ap\u00f3lice  de  fls.  46  e  ss,  que  demonstra  o  v\u00ednculo  jur\u00eddico  existente  entre  a  autora  e  o  \nsegurado.  Ainda,  embora  o  segurado  n\u00e3o  figure  nos  cadastros  da  r\u00e9  como  titular  da  unidade  \nconsumidora,  \u00e9 certo  que,  supostamente,  foi  ele  quem  sofreu  os  danos  oriundos  da  rela\u00e7\u00e3o  de  \nconsumo,  enquadrando-se,  assim,  no  conceito  de  consumidor  bystander , nos  termos  do  artigo  17  da  \nLei  n\u00ba  8.078\/90.  Desta  feita,  patenteada  a  rela\u00e7\u00e3o  entre  sujeito  e  causa,  evidencia-se  a  pertin\u00eancia  \nsubjetiva  da  demanda.  \nAinda,  observo  ser  inaplic\u00e1vel  o  disposto  no  artigo  329  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  porque  o  processo  n\u00e3o  se  amolda  a  qualquer  das  hip\u00f3teses  previstas  nos  artigos  267  e  269,  II  \na  V,  da  lei  processual.\nIncab\u00edvel,  ademais,  o  julgamento  antecipado  da  lide  (artigo  330  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil),  porque  requerida  a  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria  (fls.  111).  \nFeitas  essas  considera\u00e7\u00f5es,  declaro  o  processo  saneado.\nFixo  como  ponto  controvertido:  o  dano  patrimonial  sofrido  e  a  sua  causa.\nPara  comprov\u00e1-lo  e  para  evitar  a  alega\u00e7\u00e3o  de  cerceamento  de  defesa  defiro  a \nprodu\u00e7\u00e3o  da  prova  pericial  pleiteada  pela  r\u00e9.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1114591-61.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1514BB4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LETICIA ANTUNES TAVARES, liberado nos autos em 03\/09\/2015 \u00e0s 19:05 . fls. 178\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 815\/817,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716130,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp14cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 11h00min  \u00e0s19h00min\nNomeio o  Sr.  Boris  Largman,  engenheiro  el\u00e9trico,  para  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  per\u00edcia,  \ndevendo,  no  prazo  de  dez  dias,  apresentar  a  estimativa  de  honor\u00e1rios.  \nAp\u00f3s,  nos  termos  do  artigo  33  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  a  r\u00e9  dever\u00e1  ser  \nintimada  a  depositar  o  respectivo  valor,  tamb\u00e9m,  no  prazo  de  dez  dias.\nApresentem  as  partes  os  quesitos,  no  prazo  de  05  (cinco)  dias,  observando  o  teor  \ndo  artigo  421,  par\u00e1grafo  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nSem  preju\u00edzo,  faculto  \u00e0s  partes  a  juntada  de  novos  documentos,  nos  termos  do  \nartigo  397  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1114591-61.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1514BB4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LETICIA ANTUNES TAVARES, liberado nos autos em 03\/09\/2015 \u00e0s 19:05 . fls. 179"}},{"data":"28\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40353566-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/05\/2015 15:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40347647-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 14\/05\/2015 09:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0151\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1879 P\u00e1gina: 445\/475","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0151\/2015 Teor do ato: Vistos. Manifeste(m)-se o(a)(s) autor(a)(es) sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. No mesmo prazo, especifiquem as partes eventuais provas que desejam produzir durante a fase de instru\u00e7\u00e3o, justificando os requerimentos, esclarecendo, tamb\u00e9m, se possuem interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, isto sem preju\u00edzo da possibilidade de julgamento antecipado da lide, se for o caso. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Manifeste(m)-se o(a)(s) autor(a)(es) sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. No mesmo prazo, especifiquem as partes eventuais provas que desejam produzir durante a fase de instru\u00e7\u00e3o, justificando os requerimentos, esclarecendo, tamb\u00e9m, se possuem interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, isto sem preju\u00edzo da possibilidade de julgamento antecipado da lide, se for o caso.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 815\/817,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716130,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp14cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1114591-61.2014.8.26.0100  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente: ITAU SEGUROS  DE AUTO  E RESID\u00caNCIA  S\/A\nRequerido: COMPANHIA LUZ E FOR\u00c7A   SANTA  CRUZ\nJuiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  Leticia  Antunes  Tavares . \nVistos.\nManifeste(m)-se  o(a)(s)  autor(a)(es)  sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o  apresentada.\nNo  mesmo  prazo,  especifiquem  as  partes  eventuais  provas  que  desejam  produzir  \ndurante  a  fase  de  instru\u00e7\u00e3o,  justificando  os  requerimentos,  esclarecendo,  tamb\u00e9m,  se  \npossuem  interesse  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  isto  sem  preju\u00edzo  da  \npossibilidade  de  julgamento  antecipado  da  lide,  se  for  o  caso.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  17  de  abril  de  2015 .\nDATA\n        Em,  ____\/___\/___.  Recebi  estes  \n        autos  em  cart\u00f3rio.  Eu,  _____,  subsc.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1114591-61.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo FC6F36. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LETICIA ANTUNES TAVARES, liberado nos autos em 17\/04\/2015 \u00e0s 16:56 . fls. 109"}},{"data":"17\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40022582-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/01\/2015 10:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40021088-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/01\/2015 16:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/01\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Em 15 de janeiro de 2015 \u00e9 juntado a estes autos o aviso de recebimento (AR191320177TJ - Cumprido), referente ao of\u00edcio n. 1114591-61.2014.8.26.0100-0001, emitido para COMPANHIA LUZ E FOR\u00c7A SANTA CRUZ. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 12\/02\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/12\/2014","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0444\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1778 P\u00e1gina: 290\/295","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0444\/2014 Teor do ato: Converto o rito do presente feito para o ordin\u00e1rio. Cite(m)-se o(a)(s) r\u00e9u(\u00e9)(s), advertindo-o(a)(s) de que o prazo de resposta ser\u00e1 de 15 dias, diante da convers\u00e3o de rito ora determinada, fazendo-se as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/11\/2014","descricao":"Despacho    Converto o rito do presente feito para o ordin\u00e1rio. Cite(m)-se o(a)(s) r\u00e9u(\u00e9)(s), advertindo-o(a)(s) de que o prazo de resposta ser\u00e1 de 15 dias, diante da convers\u00e3o de rito ora determinada, fazendo-se as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 815\/817,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716130,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp14cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1114591-61.2014.8.26.0100  - Procedimento  Sum\u00e1rio\nRequerente: ITAU SEGUROS  DE AUTO  E RESID\u00caNCIA  S\/A\nRequerido: COMPANHIA LUZ E FOR\u00c7A   SANTA  CRUZ\nJuiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  Leticia  Antunes  Tavares . \nVistos.\nConverto  o  rito  do  presente  feito  para  o  ordin\u00e1rio.\nCite(m)-se  o(a)(s)  r\u00e9u(\u00e9)(s),  advertindo-o(a)(s)  de  que  o  prazo  de  \nresposta  ser\u00e1  de  15  dias ,  diante  da  convers\u00e3o  de  rito  ora  determinada,  fazendo-se  \nas  anota\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  14  de  novembro  de  2014 .\nDATA\n           Em,  ____\/___\/___.  Recebi  estes  \n           autos  em  cart\u00f3rio.  Eu,  _____,  subsc.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1114591-61.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo C7C77C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LETICIA ANTUNES TAVARES, liberado nos autos em 14\/11\/2014 \u00e0s 15:29 . fls. 67"}},{"data":"14\/11\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/11\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/01\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/01\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/05\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"15\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/09\/2015","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"23\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":49,"total_andamentos":49}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"756162173","codPublicacaoOrigem":"1200850673","dataDivulgacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1114591-61.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2431","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"14\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1114591-61.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Seguro - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - COMPANHIA LUZ E FOR\u00c7A SANTA CRUZ - Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno a autora no pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor da causa. Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 a parte contr\u00e1ria ser intimada a ofertar contrarraz\u00f5es, por meio de ato ordinat\u00f3rio. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao C. TJSP, com as homenagens de estilo.Com o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o do interessado por trinta dias. Transitada em julgado, arquivem-se os autos.P.R.I.C. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0397\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 14\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIA TESSITORE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA CRESPI BRASILEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"260","paginaFinal":"260","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"925763","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26268833","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 15 2017 07:24:37:733AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1114591-61.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1114591-61.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"326958538","codPublicacaoOrigem":"655146289","dataDivulgacao":"May  7 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  8 2015 12:00:00:000AM","numero":"1114591-61.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1879","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"14\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1114591-61.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - COMPANHIA LUZ E FOR\u00c7A SANTA CRUZ - Vistos. Manifeste(m)-se o(a)(s) autor(a)(es) sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. No mesmo prazo, especifiquem as partes eventuais provas que desejam produzir durante a fase de instru\u00e7\u00e3o, justificando os requerimentos, esclarecendo, tamb\u00e9m, se possuem interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, isto sem preju\u00edzo da possibilidade de julgamento antecipado da lide, se for o caso. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0151\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 14\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LETICIA ANTUNES TAVARES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA CRESPI BRASILEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"472","paginaFinal":"472","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"492608","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"6730951","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May  6 2015 10:42:08:290PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1114591-61.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1114591-61.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"384964277","codPublicacaoOrigem":"705543515","dataDivulgacao":"Sep 25 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2015 12:00:00:000AM","numero":"1114591-61.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1975","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"14\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1114591-61.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - COMPANHIA LUZ E FOR\u00c7A SANTA CRUZ - Vistos. A peti\u00e7\u00e3o inicial \u00e9 apta e se encontra acompanhada de documentos e dados suficientes ao ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, sendo que do narrado \u00e9 poss\u00edvel extrair conclus\u00e3o l\u00f3gica, bem como evidenciar a pertin\u00eancia subjetiva da demanda. As partes est\u00e3o devidamente representadas nos autos. N\u00e3o h\u00e1 v\u00edcios a sanar ou nulidades a reconhecer. Presentes, em princ\u00edpio, as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, ali\u00e1s, aferidas in statu assertionis, e os pressupostos processuais. Ora, descabido falar-se em legitimidadeativa ad causam. Isso porque o direito ao ressarcimento por parte da autora deriva da sub-roga\u00e7\u00e3o prevista no artigo 786 do C\u00f3digo Civil, nos termos da ap\u00f3lice de fls. 46 e ss, que demonstra o v\u00ednculo jur\u00eddico existente entre a autora e o segurado. Ainda, embora o segurado n\u00e3o figure nos cadastros da r\u00e9 como titular da unidade consumidora, \u00e9 certo que, supostamente, foi ele quem sofreu os danos oriundos da rela\u00e7\u00e3o de consumo, enquadrando-se, assim, no conceito de consumidor bystander, nos termos do artigo 17 da Lei n\u00ba 8.078\/90. Desta feita, patenteada a rela\u00e7\u00e3o entre sujeito e causa, evidencia-se a pertin\u00eancia subjetiva da demanda. Ainda, observo ser inaplic\u00e1vel o disposto no artigo 329 do C\u00f3digo de Processo Civil, porque o processo n\u00e3o se amolda a qualquer das hip\u00f3teses previstas nos artigos 267 e 269, II a V, da lei processual. Incab\u00edvel, ademais, o julgamento antecipado da lide (artigo 330 do C\u00f3digo de Processo Civil), porque requerida a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria (fls. 111). Feitas essas considera\u00e7\u00f5es, declaro o processo saneado. Fixo como ponto controvertido: o dano patrimonial sofrido e a sua causa. Para comprov\u00e1-lo e para evitar a alega\u00e7\u00e3o de cerceamento de defesa defiro a produ\u00e7\u00e3o da prova pericial pleiteada pela r\u00e9. Nomeio o Sr. Boris Largman, engenheiro el\u00e9trico, para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia, devendo, no prazo de dez dias, apresentar a estimativa de honor\u00e1rios. Ap\u00f3s, nos termos do artigo 33 do C\u00f3digo de Processo Civil, a r\u00e9 dever\u00e1 ser intimada a depositar o respectivo valor, tamb\u00e9m, no prazo de dez dias. Apresentem as partes os quesitos, no prazo de 05 (cinco) dias, observando o teor do artigo 421, par\u00e1grafo 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem preju\u00edzo, faculto \u00e0s partes a juntada de novos documentos, nos termos do artigo 397 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0365\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 14\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LETICIA ANTUNES TAVARES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVANDRO DOS REIS COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"249","paginaFinal":"249","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"534561","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9458399","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep 24 2015 10:29:45:727PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1114591-61.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1114591-61.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"384964278","codPublicacaoOrigem":"705543516","dataDivulgacao":"Sep 25 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2015 12:00:00:000AM","numero":"1114591-61.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1975","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"14\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1114591-61.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - COMPANHIA LUZ E FOR\u00c7A SANTA CRUZ - Fica a r\u00e9 intimada, nos termos do art. 33 do CPC, a depositar o valor estimado pelo perito - fls. 181\/184, no prazo legal. Int. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0365\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 14\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LETICIA ANTUNES TAVARES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVANDRO DOS REIS COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"249","paginaFinal":"249","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"534561","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9458399","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep 24 2015 10:29:45:727PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1114591-61.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1114591-61.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"273525893","codPublicacaoOrigem":"600163697","dataDivulgacao":"Nov 18 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 19 2014 12:00:00:000AM","numero":"1114591-61.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1778","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1114591-61.2014.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO REQTE : ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A ADVOGADO : 273843\/SP-Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : COMPANHIA LUZ E FOR\u00c7A SANTA CRUZ VARA :14\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 14\/11\/2014","paginaInicial":"11","paginaFinal":"11","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"452761","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4126065","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 17 2014 10:28:18:323PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1114591-61.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"273843","numeroUnificado":"1114591-61.2014.8.26.0100|273843","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"273526052","codPublicacaoOrigem":"600166731","dataDivulgacao":"Nov 18 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 19 2014 12:00:00:000AM","numero":"1114591-61.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1778","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"14\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1114591-61.2014.8.26.0100- Procedimento Sum\u00e1rio-Seguro-ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A -COMPANHIA LUZ E FOR\u00c7A SANTA CRUZ-Converto o rito do presente feito para o ordin\u00e1rio.Cite(m)-se o(a)(s) r\u00e9u(\u00e9)(s), advertindo-o(a)(s) de que o prazo de resposta ser\u00e1 de 15 dias, diante da convers\u00e3o de rito ora determinada, fazendo-se as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias.-ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0444\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 14\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LETICIA ANTUNES TAVARES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA CRESPI BRASILEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"294","paginaFinal":"294","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"452761","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4126065","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 17 2014 10:28:18:350PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1114591-61.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1114591-61.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"640059090","codPublicacaoOrigem":"1108187997","dataDivulgacao":"Mar 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1114591-61.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2305","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"14\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1114591-61.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Seguro - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - COMPANHIA LUZ E FOR\u00c7A SANTA CRUZ - Trata-se de a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos, movida por ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A contra COMPANHIA LUZ E FOR\u00c7A SANTA CRUZ. Alegou a autora, em s\u00edntese, ter firmado contrato de seguro residencial com Edilson Alves Feitosa, tendo ocorrido em 08\/01\/2014 uma descarga el\u00e9trica na resid\u00eancia do segurado, que danificou bens de sua propriedade. Os pareceres t\u00e9cnicos emitidos conclu\u00edram ter ocorrido oscila\u00e7\u00e3o na corrente el\u00e9trica, n\u00e3o existindo na \u00e1rea do im\u00f3vel equipamento de estabiliza\u00e7\u00e3o para evitar a varia\u00e7\u00e3o de tens\u00e3o na rede, pelo que defendeu a autora ser a r\u00e9 respons\u00e1vel pelo evento danoso e pelos preju\u00edzos dele decorrentes. Assim, requereu a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao ressarcimento do valor custeado em repara\u00e7\u00e3o ao segurado, no importe de R$ 2.856,60. Juntou documentos (fls. 46\/61).Citada, a r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 71\/88, alegando, em sede preliminar, a ilegitimidade ativa da autora, pois o segurado indicado n\u00e3o \u00e9 o titular da unidade consumidora junto \u00e0 contestante, e falta de interesse de agir, ante \u00e0 aus\u00eancia de pedido administrativo de ressarcimento. No m\u00e9rito, defendeu que de acordo com seus controles de supervis\u00e3o de redes de distribui\u00e7\u00e3o, que fazem medi\u00e7\u00f5es desde a sa\u00edda da esta\u00e7\u00e3o at\u00e9 o ponto de entrega nas unidades consumidoras, n\u00e3o houve ocorr\u00eancia de descargas el\u00e9tricas ou irregularidades no fornecimento no endere\u00e7o citado, n\u00e3o podendo ser atribu\u00edda \u00e0 r\u00e9 eventual irregularidade nas instala\u00e7\u00f5es internas da resid\u00eancia do segurado, o que afasta o nexo causal e a responsabilidade por qualquer indeniza\u00e7\u00e3o. Impugnou os valores pleiteados. Requereu o acolhimento das preliminares ou o julgamento de improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.R\u00e9plica \u00e0s fls. 112\/153, recha\u00e7ando a contesta\u00e7\u00e3o e reiterando a inicial. Instadas as partes a especificarem provas, a r\u00e9 requereu prova pericial nos aparelhos danificados e a autora pugnou pelo julgamento antecipado do feito.O processo foi saneado \u00e0s fls. 178\/179, deferindo-se a prova pericial.Apresentada a proposta de honor\u00e1rios do perito, dela discordou a r\u00e9, tendo sido reduzidos \u00e0s fls. 191, para R$ 1.500,00, em car\u00e1ter provis\u00f3rio.\u00c0s fls. 198\/199, o perito nomeado declinou da nomea\u00e7\u00e3o. \u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.Considerando que a r\u00e9 requereu a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia t\u00e9cnica nos aparelhos danificados, bem como o tempo decorrido desde o incidente, informe a autora se ainda possui os equipamentos e qual seu estado de conserva\u00e7\u00e3o, de modo a possibilitar a avalia\u00e7\u00e3o dos mesmos, no prazo de dez dias.Ressalto que na hip\u00f3tese de n\u00e3o estarem mais dispon\u00edveis os equipamentos, estar\u00e1 prejudicada a prova, dando lugar ao julgamento do feito com as provas constantes dos autos, apenas. Intime-se. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0092\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 14\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIA TESSITORE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA CRESPI BRASILEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"310","paginaFinal":"310","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"847394","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20583346","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Mar 13 2017 09:48:25:903AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1114591-61.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1114591-61.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"479975366","codPublicacaoOrigem":"868781563","dataDivulgacao":"May 17 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"1114591-61.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2117","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"14\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1114591-61.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Seguro - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - COMPANHIA LUZ E FOR\u00c7A SANTA CRUZ - Vistos.Fls. 188: De fato, os honor\u00e1rios estimados pelo perito nomeado se mostram elevados considerando o valor da causa e a baixa complexidade da quest\u00e3o a ser elucidada.Arbitro os honor\u00e1rios provis\u00f3rios em R$ 1.500,00 (hum mil e quinhentos reais).Intime-se o perito para dizer se aceita realizar os trabalhos pela remunera\u00e7\u00e3o fixada ou se declina do encargo.Sem preju\u00edzo, faculto \u00e0 r\u00e9 a juntada de novos documentos, em quinze dias, para os fins do artigo 472 do C\u00f3digo de Processo Civil.Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0245\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 14\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIA TESSITORE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA CRESPI BRASILEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"272","paginaFinal":"272","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"676806","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13067972","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 16 2016 11:36:10:470PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1114591-61.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1114591-61.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}