{"numero":"1117718-70.2015.8.26.0100","processos":[{"processo":"1117718-70.2015.8.26.0100    Extinto","classe":"Procedimento Sum\u00e1rio","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"16\/11\/2015 \u00e0s 14:07 - Livre\n38\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Carolina de Figueiredo Dorlhiac Nogueira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 3.288,70","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Companhia Luz e For\u00e7a de Mococa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aline Cristina Panza Mainieri"}],"andamentos":[{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Arquivamento Provis\u00f3rio - Cumprimento de Senten\u00e7a Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    38 Certid\u00e3o de remessa ao arquivo com cump. sentne\u00e7a cadastrado","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Seq.: 01 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0055\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2315 P\u00e1gina: 621","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0055\/2017 Teor do ato: Vistos.Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Requeira o autor vencedor o que de direito, para satisfa\u00e7\u00e3o do julgado, observado o disposto nos artigos 513 e 524, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil.Providencie o autor o cadastro do cumprimento de senten\u00e7a pela via eletr\u00f4nica, tal qual determina o Provimento CG n\u00ba 16\/2016, observadas as orienta\u00e7\u00f5es do Comunicado CG n\u00ba 438. Nada requerido em 30 dias, arquivem-se os autos. Intime-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Requeira o autor vencedor o que de direito, para satisfa\u00e7\u00e3o do julgado, observado o disposto nos artigos 513 e 524, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil.Providencie o autor o cadastro do cumprimento de senten\u00e7a pela via eletr\u00f4nica, tal qual determina o Provimento CG n\u00ba 16\/2016, observadas as orienta\u00e7\u00f5es do Comunicado CG n\u00ba 438. Nada requerido em 30 dias, arquivem-se os autos. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1219\/1221,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6253,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp38cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1117718-70.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A., 08.816.067\/0001-00\nRequerido : Companhia Luz e For\u00e7a  de Mococa , 52.503.802\/0001-18\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carolina   de   Figueiredo   Dorlhiac   Nogueira\nVistos.\nCumpra-se o  v.  Ac\u00f3rd\u00e3o.  Requeira  o  autor  vencedor  o  que  de  direito,  para  \nsatisfa\u00e7\u00e3o  do  julgado,  observado  o  disposto  nos  artigos  513  e  524,  ambos  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.\nProvidencie o  autor  o  cadastro  do  cumprimento  de  senten\u00e7a  pela  via  \neletr\u00f4nica,  tal  qual  determina  o  Provimento  CG  n\u00ba  16\/2016,  observadas  as  orienta\u00e7\u00f5es  do  \nComunicado  CG  n\u00ba  438.  \nNada  requerido  em  30  dias,  arquivem-se  os  autos.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1117718-70.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 2E17751. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA, liberado nos autos em 21\/03\/2017 \u00e0s 17:40 . fls. 322"}},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 11\/08\/2016 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Negaram provimento ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Provimento Relator: Hugo Crepaldi","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40522112-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 16\/06\/2016 12:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0093\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2127 P\u00e1gina: 630\/654","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0093\/2016 Teor do ato: Vistos.\u00c0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, nos termos do artigo 1.010, \u00a73\u00ba do NCPC, remetam-se os presentes autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, com nossas homenagens. Int. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.\u00c0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, nos termos do artigo 1.010, \u00a73\u00ba do NCPC, remetam-se os presentes autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, com nossas homenagens. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1219\/1221,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6253,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp38cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1117718-70.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A., 08.816.067\/0001-00\nRequerido : Companhia Luz e For\u00e7a  de Mococa , 52.503.802\/0001-18\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carolina   de   Figueiredo   Dorlhiac   Nogueira\nVistos.\n\u00c0 parte  contr\u00e1ria  para  contrarraz\u00f5es,  no  prazo  legal.  \nAp\u00f3s, nos  termos  do  artigo  1.010,  \u00a73\u00ba  do  NCPC,  remetam-se  os  presentes  \nautos ao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  com  nossas  homenagens.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1117718-70.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1F133FE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA, liberado nos autos em 25\/05\/2016 \u00e0s 17:09 . fls. 222"}},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2016","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40392363-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 09\/05\/2016 15:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0067\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2101 P\u00e1gina: 575\/589","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0067\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2101 P\u00e1gina: 575\/589","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0067\/2016 Teor do ato: \"Certifico e dou f\u00e9 que em caso de interposi\u00e7\u00e3o de Recurso de Apela\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser recolhidas custas de preparo no valor de R$ 138,13 - c\u00f3digo 230-6, no prazo legal.\" Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0067\/2016 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido a fim de condenar a r\u00e9 ao pagamento de R$3.288,70, corrigido monetariamente e acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas a contar do pagamento.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia e por for\u00e7a do disposto nos artigos 82, \u00a7 2\u00ba, 84 e 85, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, condeno a r\u00e9 ao pagamento das despesas processuais e honor\u00e1rios ao advogado da autora que fixo em 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, observado o disposto no par\u00e1grafo 16 do artigo 85 do C\u00f3digo de Processo Civil e tendo em vista os par\u00e2metros delineados nos incisos I a IV do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 85 tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    \"Certifico e dou f\u00e9 que em caso de interposi\u00e7\u00e3o de Recurso de Apela\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser recolhidas custas de preparo no valor de R$ 138,13 - c\u00f3digo 230-6, no prazo legal.\"","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido a fim de condenar a r\u00e9 ao pagamento de R$3.288,70, corrigido monetariamente e acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas a contar do pagamento.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia e por for\u00e7a do disposto nos artigos 82, \u00a7 2\u00ba, 84 e 85, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, condeno a r\u00e9 ao pagamento das despesas processuais e honor\u00e1rios ao advogado da autora que fixo em 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, observado o disposto no par\u00e1grafo 16 do artigo 85 do C\u00f3digo de Processo Civil e tendo em vista os par\u00e2metros delineados nos incisos I a IV do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 85 tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1117718-70.2015.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1117718-70.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Companhia Luz e For\u00e7a  de Mococa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carolina   de   Figueiredo   Dorlhiac   Nogueira\nVistos.\nITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S.A.  prop\u00f4s  a  presente  a\u00e7\u00e3o  \nregressiva  em  face  de  COMPANHIA  LUZ  E  FOR\u00c7A  DE  MOCOCA,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  \nfirmou  com  os  Srs.  Otamiro  Martins,  Clarice  da  Silva  e  Jairo  Gon\u00e7alves  dos  Santos  contratos  de  \nseguro  na  modalidade  compreensivo  residencial,  representado  pelas  ap\u00f3lices  n\u00ba  33.14.11561296.0,  \nn\u00ba  33.14.11537488.0  e  n\u00ba  33.14.12861088.0,  atrav\u00e9s  dos  quais  se  obrigou,  mediante  o  recebimento  \nde  um  pr\u00eamio,  a  garantir  os  riscos  aos  quais  os  im\u00f3veis  situados,  respectivamente,  na  Cidade  de  \nItamogi  (MG)  e  de  Mococa  (SP),  estivessem  expostos  durante  a  vig\u00eancia  da  ap\u00f3lice.  O  \nfornecimento  de  energia  el\u00e9trica  nas  mencionadas  localidades  \u00e9  de  responsabilidade  da  r\u00e9,  nos  \ntermos  dos  extratos  obtidos  na  Ag\u00eancia  Nacional  de  Energia  El\u00e9trica  (ANEEL).  Informa  que  em  \n21\/01\/2014,  11.12.2013  e  07\/04\/2014,  houve  grande  oscila\u00e7\u00e3o  e  descarga  el\u00e9trica  nos  im\u00f3veis  \nassegurados  pela  autora,  com  consequente  propaga\u00e7\u00e3o  de  danos  a  bens  de  propriedade  dos  \nsegurados.  Relata  que  foi  realizada  per\u00edcia  t\u00e9cnica  a  qual  constatou  que  houve  queima  de  diversos  \nbens  dos  segurados,  tornando-os  impr\u00f3prios  para  uso,  sendo  necess\u00e1rios  extensos  reparos  e \nsubstitui\u00e7\u00f5es.  Afirma  que  o  sinistro  ocorreu  direta  e  imediatamente  da  falha  no  desempenho  da  \natividade  empresarial  da  r\u00e9,  que  jamais  instalou  na  \u00e1rea  na  qual  os  im\u00f3veis  sinistrados  pertencem  \nqualquer  equipamento  de  estabiliza\u00e7\u00e3o  ou  dispositivo  de  seguran\u00e7a  capaz  de  impedir  a  varia\u00e7\u00e3o  de  \ntens\u00e3o  na  rede  de  modo  a  evitar  danos  aos  consumidores.  Defende  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  c\u00f3digo  de  defesa  \ndo  consumidor  em  favor  da  seguradora  sub-rogada  nos  direitos  e  a\u00e7\u00f5es  dos  segurados,  bem  como  \na  responsabilidade  civil  objetiva  da  r\u00e9  pelo  risco  administrativo.  Afirma  que  houve  infra\u00e7\u00e3o  da  \ncl\u00e1usula  geral  da  boa-f\u00e9  objetiva  e  que  restou  caracterizada  a  responsabilidade  civil  objetiva  da  r\u00e9.  \nRequer  a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  ao  pagamento  da  import\u00e2ncia  de  R$3.288,70,  a  ser  acrescida  de  \ncorre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  juros  de  1%  ao  m\u00eas,  contados  desde  o  desembolso.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1117718-70.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1D2C948. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA, liberado nos autos em 19\/04\/2016 \u00e0s 10:29 . fls. 196\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1117718-70.2015.8.26.0100 - lauda  2\nDevidamente\n citada,  a  r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o.  Preliminarmente,  sustenta  a \nocorr\u00eancia  da  prescri\u00e7\u00e3o.  No  m\u00e9rito,  argumenta  a  aus\u00eancia  de  pedido  administrativo  de  \nressarcimento  de  danos  el\u00e9tricos  junto  \u00e0  r\u00e9,  em  desconformidade  com  o  disposto  no  art.  204  da  \nResolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  414\/2010  da  ANEEL.  Aduz  que  a  responsabilidade  da  r\u00e9  deve  ser  afastada,  uma  vez  \nque  n\u00e3o  h\u00e1  prova  nos  autos  do  suposto  nexo  causal  entre  o  dano  relatado  na  inicial  e  a  presta\u00e7\u00e3o  do  \nservi\u00e7o  por  parte  da  empresa  r\u00e9.  Alega  que  os  laudos  acostados  aos  autos  foram  realizados  de  \nforma  unilateral.  A  oscila\u00e7\u00e3o  de  energia  n\u00e3o  significa  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o,  pois  pode  ter  \nsido  ocasionada  pela  m\u00e1  instala\u00e7\u00e3o  ou  conserva\u00e7\u00e3o  el\u00e9trica  do  im\u00f3vel  do  segurado,  bem  como  por  \ncaso  fortuito  ou  for\u00e7a  maior.  Afirma  que  no  seu  sistema  interno  n\u00e3o  consta  informa\u00e7\u00e3o  de  \ninterrup\u00e7\u00e3o  da  energia  el\u00e9trica  para  os  Srs.  Otamiro  Martins,  Clarice  da  Silva  e  Jairo  Gon\u00e7alves  \ndos  Santos.  Defende  a  impossibilidade  de  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.\nHouve  r\u00e9plica  (fls.134\/195).\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.  DECIDO.\nO  feito  comporta  julgamento  antecipado  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  I  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  eis  que  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas  que  n\u00e3o  as  j\u00e1  \nexistentes  nos  autos.  \nInicialmente,  n\u00e3o  vislumbro  a  ocorr\u00eancia  de  prescri\u00e7\u00e3o,  pois  em  se  tratando  de  \na\u00e7\u00e3o  que  pretende  a  repara\u00e7\u00e3o  civil,  aplica-se  a  disposi\u00e7\u00e3o  do  art.  206,  \u00a73\u00ba,  inciso  V  do  C\u00f3digo  \nCivil,  sendo  de  3  (tr\u00eas)  anos  o  prazo  prescricional.\nO  primeiro  pagamento  indenizat\u00f3rio  que  ensejou  a  sub-roga\u00e7\u00e3o  do  autor  ocorreu  \nem  28.02.2014,  ao  passo  que  a  presente  a\u00e7\u00e3o  foi  ajuizada  em  16.11.2015,  ou  seja,  antes  que  \nescoado  o  prazo  prescricional.  \nNo  m\u00e9rito,  procede  a  demanda.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  ressarcimento  de  danos  ajuizada  pela  autora,  na  qualidade  de  \nseguradora  sub-rogada  nos  direitos  de  Srs.  Otamiro  Martins,  Clarice  da  Silva  e  Jairo  Gon\u00e7alves  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1117718-70.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1D2C948. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA, liberado nos autos em 19\/04\/2016 \u00e0s 10:29 . fls. 197\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1117718-70.2015.8.26.0100 - lauda  3\ndos\n Santos,  com  quem  firmou  contrato  de  seguro,  visando  obter  ressarcimento  do  valor  \ndespendido  para  o  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria.\nSalienta-se,  de  in\u00edcio,  que  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  demonstrar  pr\u00e9vio  acionamento  \nadministrativo  da  concession\u00e1ria.   Os  segurados  buscaram  o  ressarcimento  perante  a  seguradora,  \nque,  por  sua  vez,  ao  comprovar  o  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria,  conforme  S\u00famula  188  do  \nSTF,  sub-rogou-se  nos  direitos  dos  segurados,  o  que  legitima  a  a\u00e7\u00e3o  regressiva  quanto  ao  valor  \nefetivamente  pago.\nO fundamento  da  pretens\u00e3o  da  autora  \u00e9 o  seu  direito  de  regresso,  visto  que  o  \npagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  ao  segurado  decorrente  de  danos  a  equipamentos  eletr\u00f4nicos  protegidos  \npor  ap\u00f3lice,  em  raz\u00e3o  de  suposta  ocorr\u00eancia  de  oscila\u00e7\u00e3o  no  fornecimento  de  energia  el\u00e9trica  na  \nresid\u00eancia  dos  segurados  e  de  aus\u00eancia,  ao  longo  de  sua  rede,  de  equipamentos  de  prote\u00e7\u00e3o  e  \nseguran\u00e7a.\nDe certo,  consoante  art.  37,  \u00a76\u00ba,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  por  ser  a  r\u00e9  prestadora  de  \nservi\u00e7o  p\u00fablico  de  fornecimento  de  energia  el\u00e9trica,  sua  responsabilidade  \u00e9  objetiva  pelos  danos  \ncausados  aos  usu\u00e1rios  em  raz\u00e3o  do  servi\u00e7o  prestado.\nAssim,  a  responsabilidade  da  concession\u00e1ria  independente  da  prova  de  culpa,  \nbastando  a  demonstra\u00e7\u00e3o  da  sua  a\u00e7\u00e3o\/omiss\u00e3o,  do  resultado  lesivo  e  do  nexo  causal  entre  ambos.\nAdemais,  admite-se  a  incid\u00eancia  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor .  A o pagar  a  \nindeniza\u00e7\u00e3o,  a  seguradora  sub-roga-se,  nos  limites  do  valor  respectivo,  nos  direitos  e  a\u00e7\u00f5es  que  \ncompetirem  aos  segurados  contra  o  autor  do  dano  (artigo  786  do  CC),  o  que  significa  dizer  que  a  \nrela\u00e7\u00e3o  de  consumo  subsiste,  desta  feita  estabelecendo-se  entre  a  seguradora  autora  e  a \nconcession\u00e1ria  r\u00e9,  raz\u00e3o  pela  qual  o  regramento  espec\u00edfico  tem  aqui  inteira  aplica\u00e7\u00e3o,  mormente  a  \ninvers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.\nA  esse  respeito:\nCivil  e  processual  civil.  Responsabilidade  civil.  Indeniza\u00e7\u00e3o.  Fato  do  produto.  Aplica\u00e7\u00e3o  \ndo  CDC.  A\u00e7\u00e3o  regressiva.  Subroga\u00e7\u00e3o  da  seguradora  nos  direitos  do  consumidor.  1.  A  falta  \nde  prequestionamento  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  art.  160,  I,  do  CC\/1916,  impede  o  conhecimento  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1117718-70.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1D2C948. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA, liberado nos autos em 19\/04\/2016 \u00e0s 10:29 . fls. 198\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1117718-70.2015.8.26.0100 - lauda  4\nrecurso\n especial.  Incid\u00eancia  da  s\u00famula  211\/STJ.  2.  Havendo  pago  a  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria,  \na  seguradora  subroga-se  nos  direitos  e  a\u00e7\u00f5es  que  competiriam  ao  segurado  contra  o  autor  \ndo  dano,  fabricante  do  produto  defeituoso,  nos  limites  do  contrato  de  seguro,  cabendo,  no  \ncaso,  a  aplica\u00e7\u00e3o  de  todos  os  institutos  previstos  no  CDC...\"  (REsp  802442\/SP  -  4\u00aa  Turma  -  \nRel.  Min.  Luis  Felipe  Salom\u00e3o  -  J.  02.02.2010).\nOs  documentos  trazidos  aos  autos  \u00e0s  fls.  57\/61  demonstram  que  os  danos  \nverificados  nos  equipamentos  dos  segurados  foram  causados  pelas  oscila\u00e7\u00f5es  na  rede  de  energia  \nel\u00e9trica:  \u201cAparelho  com  a  placa  da  fonte  e  placa  main  danificada  devido  a  forte  descarga  el\u00e9trica  \nna  rede  tendo  que  ser  trocada  as  placas  que  est\u00e3o  em  curto,  impossibilitando  o  funcionamento  do  \naparelho\u201d  (fls.  57)  e  \u201cDeclaro  para  os  devidos  fins  que  os  equipamentos  abaixos  citados  foram  \ndanificados  por  varia\u00e7\u00e3o  el\u00e9trica,  os  mesmos  n\u00e3o  possuem  condi\u00e7\u00f5es  de  reparos  e  dever\u00e3o  ser  \nsubstitu\u00eddos\u201d  (fls.  59).  \nA  r\u00e9  sustenta  que  os  laudos  t\u00e9cnicos  foram  produzidos  unilateralmente  pela  autora,  \ncontudo,  n\u00e3o  trouxe  qualquer  documento  que  os  confrontasse.   E  n\u00e3o  h\u00e1  nos  autos  documentos  que  \ncomprovem  a  ocorr\u00eancia  de  for\u00e7a  maior  ou  a  perfeita  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  nos  dias  sub  examine . \nAssim,  considerando  a  inexist\u00eancia  de,  prova  da  ocorr\u00eancia  de  caso  fortuito  ou  \nfor\u00e7a  maior  ou  mesmo  da  exist\u00eancia  de  equipamentos  ao  longo  de  sua  rede  a  fim  de  estabilizar  a  \ntens\u00e3o  el\u00e9trica,  a  concession\u00e1ria,  como  prestadora  de  servi\u00e7os,  responde  independentemente  de  \nculpa  pelos  danos  causados  \u00e0  empresa  segurada.\nNesse  sentido:\nA  concession\u00e1ria  de  servi\u00e7o  p\u00fablico  de  energia  el\u00e9trica  submetesse  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  artigo  \n37,  par\u00e1grafo  6\u00ba,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  sendo-lhe  aplicada  a  teoria  da  responsabilidade  \nobjetiva  da  Administra\u00e7\u00e3o.  Assim,  ocorrendo  oscila\u00e7\u00e3o  e  sobrecarga  na  rede  el\u00e9trica  com  \ndanos  aos  usu\u00e1rios,  responde  pelos  preju\u00edzos  causados.  Hoje,  com  os  recursos  existentes,  os  \nfen\u00f4menos  da  natureza  s\u00e3o  em  grande  parte  previs\u00edveis,  e  a  rede  de  distribui\u00e7\u00e3o  pode  \nostentar  prote\u00e7\u00f5es  contra  as  descarga  el\u00e9tricas  dos  raios.  No  caso,  a  concession\u00e1ria  n\u00e3o  \nlogrou  provar  que  dispunha  de  tais  equipamentos  (TJSP,  AC  0130072-57.2009.8.26.0100,  \nrel.  Kioitsi  Chikuta,  j.  01.10.2015).\n\u201cA\u00c7\u00c3O  DE  REGRESSO.  Seguradora  contra  concession\u00e1ria  de  energia  el\u00e9trica.  Cobertura  \nde  avarias  em  equipamentos  de  empresa  segurada  em  raz\u00e3o  da  sobrecarga  el\u00e9trica.  \nResponsabilidade  objetiva  (art.  37,  \u00a7  6\u00ba,  CF).  restri\u00e7\u00e3o  ao  ressarcimento  de  danos  por  \nresolu\u00e7\u00e3o  de  ag\u00eancia  reguladora  (Resolu\u00e7\u00e3o  61\/04  Aneel)  que  n\u00e3o  se  admite.  Temporal  e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1117718-70.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1D2C948. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA, liberado nos autos em 19\/04\/2016 \u00e0s 10:29 . fls. 199\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1117718-70.2015.8.26.0100 - lauda  5\nqueda\n de  raios  que  n\u00e3o  se  configuram  caso  fortuito  ou  for\u00e7a  maior.  Danos  que  podem  ser  \nevitados  com  a  utiliza\u00e7\u00e3o  de  tecnologia  adequada.  Dever  de  preven\u00e7\u00e3o  de  danos  por  parte  \nda  concession\u00e1ria  reconhecido.  Nexo  causal  configurado.  Reembolso  limitado  \u00e0 \nindeniza\u00e7\u00e3o  paga  ao  segurado.  Verba  despendida  a  t\u00edtulo  de  regula\u00e7\u00e3o  do  sinistro  que  n\u00e3o  \nintegra  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  reembolso.  Intelig\u00eancia  do  art.  786,  do  CC,  e  da  S\u00famula  188,  STF.  \nA\u00e7\u00e3o  procedente  em  parte.  Senten\u00e7a  mantida.  Apela\u00e7\u00e3o  e  recurso  adesivo  desprovidos\u201d  \n(Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0198863-15.2008.8.26.0100,  Rel.  Des.  Luiz  Antonio  de  Godoy,  1\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado,  J.  30.6.2015).\nPor  fim,  demonstrada  a  responsabilidade  da  r\u00e9  na  causa\u00e7\u00e3o  do  preju\u00edzo  sofrido  \npelos  segurados  da  autora,  comprovado  o  desembolso  pela  seguradora  mediante  comprovantes  de  \npagamento  de  fls.  67\/72  e  caracterizado  o  dever  de  indenizar,  procede  a  a\u00e7\u00e3o  regressiva.\nAnte  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  a  fim  de  condenar  a  r\u00e9  ao  \npagamento  de  R$3.288,70,  corrigido  monetariamente  e  acrescido  de  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  a  \ncontar  do  pagamento.\nEm raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia  e  por  for\u00e7a  do  disposto  nos  artigos  82,  \u00a7  2\u00ba,  84  e  85,  \ntodos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  condeno  a  r\u00e9  ao  pagamento  das  despesas  processuais  e \nhonor\u00e1rios  ao  advogado  da  autora  que  fixo  em  20%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o ,  observado  o  \ndisposto  no  par\u00e1grafo  16  do  artigo  85  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  e  tendo  em  vista  os  par\u00e2metros  \ndelineados  nos  incisos  I  a  IV  do  par\u00e1grafo  2\u00ba  do  artigo  85  tamb\u00e9m  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nP.R.I.\nS \u00e3o  P au lo , 1 8 d e a b ril d e 2 016.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1117718-70.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1D2C948. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA, liberado nos autos em 19\/04\/2016 \u00e0s 10:29 . fls. 200"}},{"data":"30\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40111247-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/02\/2016 12:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/12\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.41086858-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 18\/12\/2015 16:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR409171706TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Companhia Luz e For\u00e7a de Mococa Dilig\u00eancia : 01\/12\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0208\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2011 P\u00e1gina: 552\/569","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0208\/2015 Teor do ato: Vistos. N\u00e3o se desconhece que, nos termos do artigo 275, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, o rito para a\u00e7\u00f5es como a tratada nestes autos deve obedecer ao procedimento sum\u00e1rio. Entretanto, a convers\u00e3o do rito para o ordin\u00e1rio \u00e9 medida conveniente, porquanto as sucessivas redesigna\u00e7\u00f5es das solenidades de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, ensejadas, no mais das vezes, pela n\u00e3o localiza\u00e7\u00e3o do requerido, acabam por retardar o andamento do procedimento sum\u00e1rio, que, em tese, deve ser mais c\u00e9lere que o rito ordin\u00e1rio. Por outro lado, n\u00e3o h\u00e1 qualquer nulidade processual a ser cogitada, o que somente poderia ser declarado quando comprovado o preju\u00edzo pelas partes, estando garantida n\u00e3o apenas a ampla defesa, mas tamb\u00e9m o pleno contradit\u00f3rio. Al\u00e9m disso, a qualquer momento podem as partes noticiar a celebra\u00e7\u00e3o de acordo e o Ju\u00edzo tem a prerrogativa, se e quando o caso, de convoc\u00e1-las, nos termos do artigo 125, inciso IV, do Estatuto Processual. O Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 se pronunciou, entendendo n\u00e3o haver nulidade na convers\u00e3o como ora determinada: \"A jurisprud\u00eancia do S.T.J. acolhe o entendimento no sentido de que, inexistindo preju\u00edzo para a parte adversa, admiss\u00edvel \u00e9 a convers\u00e3o do rito Sum\u00e1rio para o Ordin\u00e1rio\" (Resp 62318\/S\u00e3o Paulo, Rel. Min. Waldemar Zveiter). No entanto, os autos permanecer\u00e3o cadastrados na classe das a\u00e7\u00f5es do procedimento Sum\u00e1rio, salientando-se que a convers\u00e3o determinada, na forma desta decis\u00e3o, de natureza meramente formal, n\u00e3o interfere substancialmente no processo e, portanto, n\u00e3o traz preju\u00edzos \u00e0s partes. Salienta-se, ademais, que n\u00e3o se tratando de altera\u00e7\u00e3o substancial, ficam garantidas \u00e0s partes as prerrogativas dos arts. 550 e 551, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Cite-se, como requer, pois, consignando-se no expediente o prazo de contesta\u00e7\u00e3o, que \u00e9 de quinze dias, e as advert\u00eancias legais referentes aos efeitos da revelia. Int. e Dil. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. N\u00e3o se desconhece que, nos termos do artigo 275, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, o rito para a\u00e7\u00f5es como a tratada nestes autos deve obedecer ao procedimento sum\u00e1rio. Entretanto, a convers\u00e3o do rito para o ordin\u00e1rio \u00e9 medida conveniente, porquanto as sucessivas redesigna\u00e7\u00f5es das solenidades de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, ensejadas, no mais das vezes, pela n\u00e3o localiza\u00e7\u00e3o do requerido, acabam por retardar o andamento do procedimento sum\u00e1rio, que, em tese, deve ser mais c\u00e9lere que o rito ordin\u00e1rio. Por outro lado, n\u00e3o h\u00e1 qualquer nulidade processual a ser cogitada, o que somente poderia ser declarado quando comprovado o preju\u00edzo pelas partes, estando garantida n\u00e3o apenas a ampla defesa, mas tamb\u00e9m o pleno contradit\u00f3rio. Al\u00e9m disso, a qualquer momento podem as partes noticiar a celebra\u00e7\u00e3o de acordo e o Ju\u00edzo tem a prerrogativa, se e quando o caso, de convoc\u00e1-las, nos termos do artigo 125, inciso IV, do Estatuto Processual. O Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 se pronunciou, entendendo n\u00e3o haver nulidade na convers\u00e3o como ora determinada: \"A jurisprud\u00eancia do S.T.J. acolhe o entendimento no sentido de que, inexistindo preju\u00edzo para a parte adversa, admiss\u00edvel \u00e9 a convers\u00e3o do rito Sum\u00e1rio para o Ordin\u00e1rio\" (Resp 62318\/S\u00e3o Paulo, Rel. Min. Waldemar Zveiter). No entanto, os autos permanecer\u00e3o cadastrados na classe das a\u00e7\u00f5es do procedimento Sum\u00e1rio, salientando-se que a convers\u00e3o determinada, na forma desta decis\u00e3o, de natureza meramente formal, n\u00e3o interfere substancialmente no processo e, portanto, n\u00e3o traz preju\u00edzos \u00e0s partes. Salienta-se, ademais, que n\u00e3o se tratando de altera\u00e7\u00e3o substancial, ficam garantidas \u00e0s partes as prerrogativas dos arts. 550 e 551, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Cite-se, como requer, pois, consignando-se no expediente o prazo de contesta\u00e7\u00e3o, que \u00e9 de quinze dias, e as advert\u00eancias legais referentes aos efeitos da revelia. Int. e Dil.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - 01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\/CARTA\nProcesso  Digital n\u00ba: 1117718-70.2015.8.26.0100  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Companhia Luz e For\u00e7a  de Mococa,  CNPJ 52.503.802\/0001-18\nA(o) Ilmo(a)  Sr(a):\nCompanhia  Luz e For\u00e7a  de Mococa\nGomes  de Carvalho,  1510, 14\u00ba Andar,  Conjunto  02\n04547-005        S\u00e3o  Paulo -SP\nVistos.  \nN\u00e3o  se  desconhece  que,  nos  termos  do  artigo  275,  inciso  I,  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  o  rito  para  a\u00e7\u00f5es  como  a  tratada  nestes  autos  deve  obedecer  \nao  procedimento  sum\u00e1rio.\nEntretanto, a  convers\u00e3o  do  rito  para  o  ordin\u00e1rio  \u00e9 medida  \nconveniente,  porquanto  as  sucessivas  redesigna\u00e7\u00f5es  das  solenidades  de  tentativa  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o,  ensejadas,  no  mais  das  vezes,  pela  n\u00e3o  localiza\u00e7\u00e3o  do  requerido,  acabam  por  \nretardar  o  andamento  do  procedimento  sum\u00e1rio,  que,  em  tese,  deve  ser  mais  c\u00e9lere  que  o  \nrito  ordin\u00e1rio.  \nPor outro  lado,  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  nulidade  processual  a  ser  \ncogitada,  o  que  somente  poderia  ser  declarado  quando  comprovado  o  preju\u00edzo  pelas  partes,  \nestando  garantida  n\u00e3o  apenas  a  ampla  defesa,  mas  tamb\u00e9m  o  pleno  contradit\u00f3rio.\nAl\u00e9m  disso,  a  qualquer  momento  podem  as  partes  noticiar  a  \ncelebra\u00e7\u00e3o  de  acordo  e  o  Ju\u00edzo  tem  a  prerrogativa,  se  e  quando  o  caso,  de  convoc\u00e1-las,  nos  \ntermos  do  artigo  125,  inciso  IV,  do  Estatuto  Processual.\nO  Egr\u00e9gio  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  j\u00e1  se  pronunciou,  \nentendendo  n\u00e3o  haver  nulidade  na  convers\u00e3o  como  ora  determinada:\n\u201cA  jurisprud\u00eancia  do  S.T.J.  acolhe  o  entendimento  no  \nsentido  de  que,  inexistindo  preju\u00edzo  para  a  parte  adversa,  admiss\u00edvel  \u00e9  a  convers\u00e3o  \ndo  rito  Sum\u00e1rio  para  o  Ordin\u00e1rio\u201d  (Resp  62318\/S\u00e3o  Paulo,  Rel.  Min.  Waldemar  \nZveiter).  \nNo entanto,  os  autos  permanecer\u00e3o  cadastrados  na  classe  das  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1117718-70.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 178F22B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA, liberado nos autos em 16\/11\/2015 \u00e0s 17:31 . fls. 83\n\na\u00e7\u00f5es do  procedimento  Sum\u00e1rio,  salientando-se  que  a  convers\u00e3o  determinada,  na  forma  \ndesta  decis\u00e3o,  de  natureza  meramente  formal,  n\u00e3o  interfere  substancialmente  no  processo  \ne,  portanto,  n\u00e3o  traz  preju\u00edzos  \u00e0s  partes.  Salienta-se,  ademais,  que  n\u00e3o  se  tratando  de  \naltera\u00e7\u00e3o  substancial,  ficam  garantidas  \u00e0s  partes  as  prerrogativas  dos  arts.  550  e  551,  \u00a7  3\u00ba,  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nCite-se,  como  requer,  pois,  consignando-se  no  expediente  o  \nprazo  de  contesta\u00e7\u00e3o,  que  \u00e9  de  quinze  dias,  e  as  advert\u00eancias  legais  referentes  aos  efeitos  \nda  revelia.  \nInt. e  Dil.\nS\u00e3o  Paulo,  16  de  novembro  de  2015.\nCAROLINA  DE  FIGUEIREDO  DORLHIAC  NOGUEIRA\n             JU\u00cdZA  DE  DIREITO\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1117718-70.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 178F22B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA, liberado nos autos em 16\/11\/2015 \u00e0s 17:31 . fls. 84\n\n(C\u00d3PIA DA  INICIAL  SEGUE  ANEXA  E  FICA  FAZENDO  PARTE  INTEGRANTE  DESTA)\nCE COMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nCompanhia  Luz  e  For\u00e7a  de  Mococa\nGomes  de  Carvalho,  1510,  14\u00ba  Andar,  Conjunto  02\n04547-005       S\u00e3o  Paulo -SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  Central  C\u00edvel - Cart\u00f3rio  da 38\u00aa  Vara  C\u00edvel\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba\n01501-900        S\u00e3o  Paulo -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 1117718-70.2015.8.26.0100\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\n_____\/_____\/__________\nAR  \n AVISO  DE RECEBIMENTO\n  AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM Reservado\n espa\u00e7o \u00e0 \nmen\u00e7\u00e3o  MP\nDESTINAT\u00c1RIO\nCompanhia  Luz  e  For\u00e7a  de  Mococa\nGomes  de  Carvalho,  1510,  14\u00ba  Andar,  Conjunto  02\n04547-005       S\u00e3o  Paulo -SP CARIMBO\nUNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO AR\nForo  Central  C\u00edvel - Cart\u00f3rio  da 38\u00aa  Vara  C\u00edvel\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba\n01501-900        S\u00e3o  Paulo -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3 (tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  \ndevolver  o objeto.  \nUso  exclusivo  do  Cliente:  PROC.  N\u00ba  1117718-70.2015.8.26.0100 RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nMOTIVOS  DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                            (4)  Desconhecido        (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente        (5)  Recusado               (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero          (6)  N\u00e3o  procurado       (9)  Outros:  \n_______________\n(   )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em \n____\/____\/_______.\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\n_____\/_____\/__________\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\nN\u00ba DO  DOCUMENTO  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1117718-70.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 178F22B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA, liberado nos autos em 16\/11\/2015 \u00e0s 17:31 . fls. 85"}},{"data":"16\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"18\/12\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/02\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/05\/2016","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/06\/2016","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"04\/04\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a - 00001"}],"total_andamentos_retornados":35,"total_andamentos":35},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (1117718-70.2015.8.26.0100)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Exectdo","nome":"Companhia Luz e For\u00e7a de Mococa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aline Cristina Panza Mainieri"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0179\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 668","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0179\/2017 Teor do ato: Vistos, etc.,HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo celebrado entre as partes a fls. 7\/11 e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o cumprimento de senten\u00e7a, fazendo-o com fundamento no artigo 924, III, combinado com o artigo 925, combinados com o artigo 513, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, j\u00e1 distribu\u00eddas entre as partes, na transa\u00e7\u00e3o, as custas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios.P.R.I., baixando-se os autos no sistema, arquivando-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos, etc.,HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo celebrado entre as partes a fls. 7\/11 e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o cumprimento de senten\u00e7a, fazendo-o com fundamento no artigo 924, III, combinado com o artigo 925, combinados com o artigo 513, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, j\u00e1 distribu\u00eddas entre as partes, na transa\u00e7\u00e3o, as custas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios.P.R.I., baixando-se os autos no sistema, arquivando-se.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900  \n      \n1117718-70.2015.8.26.0100\/01 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1117718-70.2015.8.26.0100\/01\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material  \nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nExecutado : Companhia Luz e For\u00e7a  de Mococa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carolina   de   Figueiredo   Dorlhiac   Nogueira\nVistos,  etc.,\nHOMOLOGO ,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  o  acordo  \ncelebrado  entre  as  partes  a  fls.  7\/11  e,  em  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  cumprimento  \nde  senten\u00e7a,  fazendo-o  com  fundamento  no  artigo  924,  III,  combinado  com  o  artigo  925,  \ncombinados  com  o  artigo  513,  todos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  j\u00e1  distribu\u00eddas  entre  as  \npartes,  na  transa\u00e7\u00e3o,  as  custas  processuais  e  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios.\nP.R.I.,  baixando-se  os  autos  no  sistema,  arquivando-se.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1117718-70.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 3712AF3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 14:41 . fls. 15"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41011448-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2017 18:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40853684-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 01\/08\/2017 10:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0110\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2369 P\u00e1gina: 603","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0110\/2017 Teor do ato: Vistos, Na forma do artigo 513 \u00a72\u00ba, inciso I, intime-se o executado para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver.Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art.523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o.N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento.Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art.2\u00ba, inc.XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada.Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art.517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos, Na forma do artigo 513 \u00a72\u00ba, inciso I, intime-se o executado para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver.Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art.523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o.N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento.Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art.2\u00ba, inc.XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada.Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art.517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1219\/1221   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nProcesso n\u00ba 1117718-70.2015.8.26.0100\/01  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1117718-70.2015.8.26.0100\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A. 08.816.067\/0001-00\nExecutado : Companhia Luz e For\u00e7a  de Mococa 52.503.802\/0001-18\nJuiz  de Direito:  Carolina  de Figueiredo  Dorlhiac Nogueira\nVistos, \nNa  forma  do  artigo  513  \u00a72\u00ba,  inciso  I,  intime-se  o  executado  para  que,  no  prazo  de  \n15  (quinze)  dias,  pague  o  valor  indicado  no  demonstrativo  discriminado  e  atualizado  do  cr\u00e9dito,  \nacrescido  de  custas,  se  houver.\nFica  a  parte  executada  advertida  de  que,  transcorrido  o  prazo  previsto  no  art.523  \nsem  o  pagamento  volunt\u00e1rio,  inicia-se  o  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  que,  independentemente  de  \npenhora  ou  nova  intima\u00e7\u00e3o,  apresente,  nos  pr\u00f3prios  autos,  sua  impugna\u00e7\u00e3o.\nN\u00e3o  ocorrendo  pagamento  volunt\u00e1rio  no  prazo  do  artigo  523  do  CPC,  o  d\u00e9bito  ser\u00e1  \nacrescido  de  multa  de  dez  por  cento  e,  tamb\u00e9m,  de  honor\u00e1rios  de  advogado  de  dez  por  cento.\nAdemais,  n\u00e3o  efetuado  o pagamento  volunt\u00e1rio  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  \nindependentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o  do  credor,  poder\u00e1  a  parte  exequente  efetuar  pedido  de  \npesquisas  junto  aos  sistemas  informatizados  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo,  devendo  comprovar  o  pr\u00e9vio  \nrecolhimento  das  taxas  previstas  no  art.2\u00ba,  inc.XI,  da  Lei  Estadual  14.838\/12,  calculadas  por  cada  \ndilig\u00eancia  a  ser  efetuada.\nPor  fim,  certificado  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  decis\u00e3o  e  transcorrido  o  prazo  do  art.  \n523,  mediante  o  recolhimento  das  respectivas  taxas,  a  parte  exequente  poder\u00e1  requerer  diretamente  \n\u00e0  serventia  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  certid\u00e3o,  nos  termos  do  art.517  do  CPC,  que  servir\u00e1  tamb\u00e9m  aos  fins  \nprevistos  no  art.  782,  \u00a73\u00ba,  todos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1117718-70.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 3242C8B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA, liberado nos autos em 08\/06\/2017 \u00e0s 17:38 . fls. 4"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 1117718-70.2015.8.26.0100","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":11,"total_andamentos":11}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"467388790","codPublicacaoOrigem":"849516323","dataDivulgacao":"Apr 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"1117718-70.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2101","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"38\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1117718-70.2015.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Companhia Luz e For\u00e7a de Mococa - Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido a fim de condenar a r\u00e9 ao pagamento de R$3.288,70, corrigido monetariamente e acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas a contar do pagamento. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia e por for\u00e7a do disposto nos artigos 82, \u00a7 2\u00ba, 84 e 85, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, condeno a r\u00e9 ao pagamento das despesas processuais e honor\u00e1rios ao advogado da autora que fixo em 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, observado o disposto no par\u00e1grafo 16 do artigo 85 do C\u00f3digo de Processo Civil e tendo em vista os par\u00e2metros delineados nos incisos I a IV do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 85 tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0067\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 38\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO NILSON WILFRED IVANHOE PINHEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA SANTANA DE MOURA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"588","paginaFinal":"588","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"665730","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12590091","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr 20 2016 11:31:58:367PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1117718-70.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1117718-70.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"467388792","codPublicacaoOrigem":"849516324","dataDivulgacao":"Apr 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"1117718-70.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2101","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"38\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1117718-70.2015.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Companhia Luz e For\u00e7a de Mococa - \"Certifico e dou f\u00e9 que em caso de interposi\u00e7\u00e3o de Recurso de Apela\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser recolhidas custas de preparo no valor de R$ 138,13 - c\u00f3digo 230-6, no prazo legal.\" - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0067\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 38\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO NILSON WILFRED IVANHOE PINHEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA SANTANA DE MOURA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"588","paginaFinal":"588","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"665730","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12590091","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr 20 2016 11:31:58:370PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1117718-70.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1117718-70.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"488831312","codPublicacaoOrigem":"878822174","dataDivulgacao":"Jun  2 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"1117718-70.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2127","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"38\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1117718-70.2015.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Companhia Luz e For\u00e7a de Mococa - Vistos.\u00c0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, nos termos do artigo 1.010, \u00a73\u00ba do NCPC, remetam-se os presentes autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, com nossas homenagens. Int. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0093\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 38\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO NILSON WILFRED IVANHOE PINHEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA SANTANA DE MOURA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"640","paginaFinal":"640","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"683777","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13427070","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jun  1 2016 11:30:00:503PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1117718-70.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1117718-70.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"503761670","codPublicacaoOrigem":"894570143","dataDivulgacao":"Jun 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1117718-70.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2147","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1117718-70.2015.8.26.0100; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 38\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1117718-70.2015.8.26.0100; Assunto: Fornecimento de Energia El\u00e9trica; Apelante: Companhia Luz e For\u00e7a de Mococa; Advogada: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP); Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.; Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 3 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 46 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 23\/06\/2016","paginaInicial":"166","paginaFinal":"166","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"698646","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"14058934","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jun 29 2016 10:46:29:170PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1117718-70.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1117718-70.2015.8.26.0100|551\/2011|1117718-70.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"528290815","codPublicacaoOrigem":"932355385","dataDivulgacao":"Aug 17 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"1117718-70.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2181","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1117718-70.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator: Des.: Hugo Crepaldi - Apelante: Companhia Luz e For\u00e7a de Mococa - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Negaram provimento ao recurso. V. U. - Advogada: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) (Fls: 116) - Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) (Fls: 37)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 13\u00ba Grupo - 25\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 3\u00ba andar REPUBLICADOS POR TEREM SA\u00cdDO COM INCORRE\u00c7\u00c3O\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 25\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 11 DE AGOSTO DE 2016 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. HUGO CREPALDI, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) ANA MARIA AYRES MOYANO NABICA. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. MARCONDES D'ANGELO, CLAUDIO HAMILTON, EDGARD ROSA, AZUMA NISHI e CARMEN LUCIA DA SILVA. \u00c0S 9:35 HORAS O EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR PRESIDENTE CONSIGNOU AS HOMENAGENS CONSTANTE DA C\u00d3PIA DO COMUNICADO ANEXO. A SEGUIR, FORAM COLOCADOS EM PAUTA 345 (TREZENTOS E QUARENTA E CINCO) FEITOS. FORAM RETIRADOS DE PAUTA OS FEITOS PAUTADOS SOB OS NOS 3, 147, 307, 328, 226 E 126. FORAM ADIADOS OS FEITOS PAUTADOS SOB OS NOS 223, 312, 310, 240, 290 E 300. FORAM ATENDIDOS OS PEDIDOS DE PREFER\u00caNCIAS SOLICITADOS PELOS ADVOGADOS E ESTAGI\u00c1RIOS PRESENTES, NOS PROCESSOS NOS 13, 204, 136, 258, 41, 42, 81, 78, 100 E 190 DA PAUTA, TENDO SIDO RESPEITADA A ORDEM DE PEDIDOS PARA O DEFERIMENTO DAS MESMAS. FORAM ATENDIDOS 6 (SEIS) PEDIDOS DE SUSTENTA\u00c7\u00d5ES ORAIS: N\u00ba 130 DA PAUTA, SENDO DADA A PALAVRA AO ADVOGADO DO APELANTE, DR. DYRCEU AGUIAR DIAS CINTRA JUNIOR (OAB\/SP 55.352); N\u00ba 167 DA PAUTA, SENDO DADA A PALAVRA AO ADVOGADO DOS APELANTES, DR. DANILO ULER CORREGLIANO (OAB\/SP 291613); N\u00ba 185 DA PAUTA, SENDO DADA A PALAVRA AO ADVOGADO DO APELANTE ANTONIO DE OLIVEIRA GODOI, DR. DOUGLAS JESUS VERISSIMO DA SILVA (OAB\/SP 125868); N\u00ba 312 DA PAUTA, SENDO DADA A PALAVRA AO ADVOGADO DO APELANTE, DR. LUIS EDUARDO VIDOTTO DE ANDRADE (OAB\/SP 130426); N\u00ba 310 DA PAUTA, SENDO DADA A PALAVRA \u00c0 ADVOGADA DA APELANTE LIDERAN\u00c7A SERVI\u00c7OS ESPECIALIZADOS EM COBRAN\u00c7A LTDA., DRA. LUANE GABRIELA CAVALCANTE LOPES (OAB\/SP 364380) E N\u00ba 306 DA PAUTA, SENDO DADA A PALAVRA AO ADVOGADO DO APELADO, DR. JO\u00c3O CARLOS RODRIGUES DOS SANTOS (OAB\/SP 84152). SESS\u00c3O FOI ENCERRADA \u00c0S 12H:05M, TENDO SIDO JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:#N#","paginaInicial":"1159","paginaFinal":"1159","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"726367","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15063193","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Aug 17 2016 06:40:12:330AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1117718-70.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1117718-70.2015.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"588979429","codPublicacaoOrigem":"1026328467","dataDivulgacao":"Nov 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"1117718-70.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2242","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1117718-70.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Companhia Luz e For\u00e7a de Mococa - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - III. Ante o exposto, INADMITO o recurso especial com base no art. 1.030, V, do CPC. - Magistrado(a) Luiz Antonio de Godoy - Advs: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 6\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Recursos Tribunais Superiores Direito Privado 3 - Extr., Esp. e Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 6\u00ba andar\r\nDESPACHO","paginaInicial":"1191","paginaFinal":"1191","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"785045","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17540005","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Nov 18 2016 07:40:58:380AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1117718-70.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1117718-70.2015.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"649791525","codPublicacaoOrigem":"1117614875","dataDivulgacao":"Mar 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1117718-70.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2315","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"38\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1117718-70.2015.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Companhia Luz e For\u00e7a de Mococa - Vistos.Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Requeira o autor vencedor o que de direito, para satisfa\u00e7\u00e3o do julgado, observado o disposto nos artigos 513 e 524, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil.Providencie o autor o cadastro do cumprimento de senten\u00e7a pela via eletr\u00f4nica, tal qual determina o Provimento CG n\u00ba 16\/2016, observadas as orienta\u00e7\u00f5es do Comunicado CG n\u00ba 438. Nada requerido em 30 dias, arquivem-se os autos. Intime-se. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0055\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 38\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA SANTANA DE MOURA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"635","paginaFinal":"635","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"853855","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21078461","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Mar 27 2017 09:34:19:390AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1117718-70.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1117718-70.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"697970667","codPublicacaoOrigem":"1160096192","dataDivulgacao":"Jun 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1117718-70.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2369","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"38\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1117718-70.2015.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Companhia Luz e For\u00e7a de Mococa - Vistos, Na forma do artigo 513 \u00a72\u00ba, inciso I, intime-se o executado para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver.Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art.523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o.N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento.Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art.2\u00ba, inc.XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada.Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art.517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0110\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 38\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA SANTANA DE MOURA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"614","paginaFinal":"614","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"888131","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23486131","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 15 2017 12:46:50:950AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1117718-70.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1117718-70.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751532668","codPublicacaoOrigem":"1197964015","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1117718-70.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"38\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1117718-70.2015.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Companhia Luz e For\u00e7a de Mococa - Vistos, etc.,HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo celebrado entre as partes a fls. 7\/11 e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o cumprimento de senten\u00e7a, fazendo-o com fundamento no artigo 924, III, combinado com o artigo 925, combinados com o artigo 513, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, j\u00e1 distribu\u00eddas entre as partes, na transa\u00e7\u00e3o, as custas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios.P.R.I., baixando-se os autos no sistema, arquivando-se. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0179\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 38\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA SANTANA DE MOURA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"692","paginaFinal":"692","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"923128","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26072076","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:57:12:363AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1117718-70.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1117718-70.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"520330566","codPublicacaoOrigem":"925512434","dataDivulgacao":"Aug  2 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"1117718-70.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2170","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"334 - 1117718-70.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator Hugo Crepaldi - Apelante: Companhia Luz e For\u00e7a de Mococa - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Advogada: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) (Fls: 116) - Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) (Fls: 37)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 13\u00ba Grupo - 25\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 3\u00ba andar\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 25\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - sala 618\/622, 6\u00ba andar, do Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 25\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 11 DE AGOSTO DE 2016 (QUINTA-FEIRA), NA SALA 618\/622, 6\u00ba ANDAR, DO PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A, COM INICIO \u00c0S 09:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1325","paginaFinal":"1325","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"720607","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14745006","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Aug  2 2016 12:09:51:710AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1117718-70.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1117718-70.2015.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"542448790","codPublicacaoOrigem":"951293006","dataDivulgacao":"Sep  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1117718-70.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2196","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1117718-70.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Companhia Luz e For\u00e7a de Mococa - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Fica(m) a(s) parte(s) recorrida(s) intimada(s) para apresentar(em) contrarraz\u00f5es. - Advs: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/ SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 6\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VI - Autos com Vista\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Recursos Tribunais Superiores Direito Privado 3 - Extr., Esp. e Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 6\u00ba andar\r\nVISTA","paginaInicial":"1210","paginaFinal":"1210","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"737710","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15617262","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Sep  6 2016 11:38:21:957PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1117718-70.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1117718-70.2015.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"512616432","codPublicacaoOrigem":"903498703","dataDivulgacao":"Jul 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1117718-70.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2159","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1117718-70.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Companhia Luz e For\u00e7a de Mococa - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos. 1- Recebo o apelo nos efeitos devolutivo e suspensivo. Int. - Magistrado(a) Hugo Crepaldi - Advs: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 3\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 13\u00ba Grupo - 25\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 3\u00ba andar\r\nDESPACHO","paginaInicial":"739","paginaFinal":"739","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"706490","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14426881","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"785","usuarioCadastro":"leticia.fraconi","dataHoraCadastro":"Jul 18 2016 09:14:46:530AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1117718-70.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1117718-70.2015.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"528290937","codPublicacaoOrigem":"932357423","dataDivulgacao":"Aug 17 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"1117718-70.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2181","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1117718-70.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Companhia Luz e For\u00e7a de Mococa - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Magistrado(a) Hugo Crepaldi - Negaram provimento ao recurso. V. U. - A\u00c7\u00c3O DE REGRESSO - FORNECIMENTO DE ENERGIA EL\u00c9TRICA - OSCILA\u00c7\u00c3O DE ENERGIA QUE ACARRETA DANIFICA\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS EM IM\u00d3VEIS SEGURADOS PELA AUTORA - FALHA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O - DANO MATERIAL CARACTERIZADO - \u00c9 DEVER DO FORNECEDOR ZELAR PELA QUALIDADE E SEGURAN\u00c7A DE SEU SERVI\u00c7O, ADOTANDO TODAS AS MEDIDAS CAB\u00cdVEIS PARA EVITAR FALHAS QUE POSSAM ACARRETAR DANOS AO USU\u00c1RIO, PRIMANDO PELOS PRINC\u00cdPIOS DA SEGURAN\u00c7A E BOA-F\u00c9 QUE REGEM AS RELA\u00c7\u00d5ES DE CONSUMO - MANUTEN\u00c7\u00c3O DO ENTENDIMENTO ADOTADO PELO JU\u00cdZO DE PRIMEIRO GRAU - NEGADO PROVIMENTO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 163,92 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 1 DE 18\/02\/2016 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 100,20 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 3\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 13\u00ba Grupo - 25\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 3\u00ba andar\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1461","paginaFinal":"1461","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"726367","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15063193","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Aug 17 2016 06:40:12:377AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1117718-70.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1117718-70.2015.8.26.0100|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"409363127","codPublicacaoOrigem":"733421103","dataDivulgacao":"Nov 19 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 23 2015 12:00:00:000AM","numero":"1117718-70.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2011","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"38\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1117718-70.2015.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos. N\u00e3o se desconhece que, nos termos do artigo 275, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, o rito para a\u00e7\u00f5es como a tratada nestes autos deve obedecer ao procedimento sum\u00e1rio. Entretanto, a convers\u00e3o do rito para o ordin\u00e1rio \u00e9 medida conveniente, porquanto as sucessivas redesigna\u00e7\u00f5es das solenidades de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, ensejadas, no mais das vezes, pela n\u00e3o localiza\u00e7\u00e3o do requerido, acabam por retardar o andamento do procedimento sum\u00e1rio, que, em tese, deve ser mais c\u00e9lere que o rito ordin\u00e1rio. Por outro lado, n\u00e3o h\u00e1 qualquer nulidade processual a ser cogitada, o que somente poderia ser declarado quando comprovado o preju\u00edzo pelas partes, estando garantida n\u00e3o apenas a ampla defesa, mas tamb\u00e9m o pleno contradit\u00f3rio. Al\u00e9m disso, a qualquer momento podem as partes noticiar a celebra\u00e7\u00e3o de acordo e o Ju\u00edzo tem a prerrogativa, se e quando o caso, de convoc\u00e1-las, nos termos do artigo 125, inciso IV, do Estatuto Processual. O Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 se pronunciou, entendendo n\u00e3o haver nulidade na convers\u00e3o como ora determinada: \"A jurisprud\u00eancia do S.T.J. acolhe o entendimento no sentido de que, inexistindo preju\u00edzo para a parte adversa, admiss\u00edvel \u00e9 a convers\u00e3o do rito Sum\u00e1rio para o Ordin\u00e1rio\" (Resp 62318\/S\u00e3o Paulo, Rel. Min. Waldemar Zveiter). No entanto, os autos permanecer\u00e3o cadastrados na classe das a\u00e7\u00f5es do procedimento Sum\u00e1rio, salientando-se que a convers\u00e3o determinada, na forma desta decis\u00e3o, de natureza meramente formal, n\u00e3o interfere substancialmente no processo e, portanto, n\u00e3o traz preju\u00edzos \u00e0s partes. Salienta-se, ademais, que n\u00e3o se tratando de altera\u00e7\u00e3o substancial, ficam garantidas \u00e0s partes as prerrogativas dos arts. 550 e 551, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Cite-se, como requer, pois, consignando-se no expediente o prazo de contesta\u00e7\u00e3o, que \u00e9 de quinze dias, e as advert\u00eancias legais referentes aos efeitos da revelia. Int. e Dil. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0208\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 38\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO NILSON WILFRED IVANHOE PINHEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA SANTANA DE MOURA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"568","paginaFinal":"568","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"566838","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10195906","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Nov 19 2015 07:50:24:977AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1117718-70.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1117718-70.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"408770155","codPublicacaoOrigem":"732887178","dataDivulgacao":"Nov 18 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 19 2015 12:00:00:000AM","numero":"1117718-70.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2010","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1117718-70.2015.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : Companhia Luz e For\u00e7a de Mococa VARA :38\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 16\/11\/2015","paginaInicial":"43","paginaFinal":"43","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"566373","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10178292","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"828","usuarioCadastro":"bruna.lima","dataHoraCadastro":"Nov 18 2015 08:14:31:700AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1117718-70.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1117718-70.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}