{"numero":"1118661-87.2015.8.26.0100","processos":[{"processo":"1118661-87.2015.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"DIREITO DO CONSUMIDOR","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"18\/11\/2015 \u00e0s 14:06 - Livre\n40\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Priscilla Buso Faccinetto","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 7.842,29","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Guilherme Salles de Barros"},{"tipo":"Reqte","nome":"Gustavo Salles de Barros"},{"tipo":"Reqte","nome":"Gabriela Salles de Barros"},{"tipo":"Reqte","nome":"Bruna Salles de Barros"},{"tipo":"Reqte","nome":"Juliana Salles de Barros"},{"tipo":"Reqte","nome":"Maria Lucia da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Card S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Edson Gomes Pereira da Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Egberto Hernandes Blanco"},{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre Marques Silveira"},{"tipo":"Advogada","nome":"Carla Cristina Lopes Scortecci"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41038562-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/09\/2017 13:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0280\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 619\/631","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0280\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria ajuizada por GUILHERME SALLES DE BARROS, GUSTAVO SALLES DE BARROS, GABRIELA SALLES DE BARROS, BRUNA SALLES DE BARROS, JULIANA SALLES DE BARROS e MARIA L\u00daCIA DA SILVA em face de ITA\u00da CARD S\/A, partes devidamente qualificadas nos autos em ep\u00edgrafe. Aduziram os autores, em s\u00edntese, que s\u00e3o herdeiros de MARIA L\u00daCIA DA SILVA, a qual firmou contrato de financiamento de autom\u00f3vel junto \u00e0 r\u00e9. Alegaram que, ao analisar o referido contrato, verificaram que o valor financiado pela falecida encontrava-se viciado pelo efeito capitaliza\u00e7\u00e3o. Sustentaram a ilegalidade da capitaliza\u00e7\u00e3o mensal de juros remunerat\u00f3rios e da utiliza\u00e7\u00e3o de taxa de juros superior \u00e0 contratada, em raz\u00e3o do sistema de amortiza\u00e7\u00e3o adotado. Ademais, alegaram a abusividade da cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia em patamar superior a 1% (um por cento). Requereu a concess\u00e3o dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Requer a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o para condenar a r\u00e9 ao ressarcimento dos valores pagos a maior. Juntou documentos \u00e0s fls. 27\/117.Decis\u00e3o de fls. 148 deferiu os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria.Devidamente citado, o requerido apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 152\/159, na qual alegou que a cobran\u00e7a dos juros compensat\u00f3rios e dos encargos morat\u00f3rios observam os requisitos estabelecidos pelo STJ e que a estipula\u00e7\u00e3o de juros remunerat\u00f3rios em patamar superior a 12% (doze por cento) n\u00e3o indica abusividade. Ademais, aduziu que a capitaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 leg\u00edtima e expressamente prevista em contrato. Por fim, afirmou que n\u00e3o houve cobran\u00e7a da comiss\u00e3o de perman\u00eancia. Requer a total improced\u00eancia da demanda. Juntou documentos \u00e0s fls. 160\/175.R\u00e9plica de fls. 178\/198. Saneador de fl. 203 fixou os pontos controvertidos e determinou a juntada do contrato origin\u00e1rio firmado entre as partes (fls. 207\/210). \u00c9 o relat\u00f3rio do necess\u00e1rio.Fundamento e decido. O feito comporta julgamento no estado em que sem encontra, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, porque suficientes as provas at\u00e9 ent\u00e3o produzidas.A prova pericial \u00e9 desnecess\u00e1ria, considerando-se a documenta\u00e7\u00e3o constante dos autos, suficiente para o deslinde da quest\u00e3o. Com efeito, n\u00e3o h\u00e1 como realizar per\u00edcia neste momento processual porquanto antes de qualquer c\u00e1lculo h\u00e3o de ser decididas as quest\u00f5es de direito postas para o julgamento: a possibilidade ou n\u00e3o da capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros, a legalidade da taxa de juros remunerat\u00f3rios cobrada e a legalidade da cobran\u00e7a dos demais encargos morat\u00f3rios etc.J\u00e1 decidiu o E. Supremo Tribunal Federal que \"a necessidade da produ\u00e7\u00e3o de prova h\u00e1 de ficar evidenciada para que o julgamento antecipado da lide n\u00e3o implique em cerceamento de defesa. A antecipa\u00e7\u00e3o \u00e9 leg\u00edtima se os aspectos decisivos est\u00e3o suficientemente l\u00edquidos para embasar o convencimento do Magistrado\" (RE 101.171-8-SP). Ademais, facultada a provid\u00eancia do artigo 560, par\u00e1grafo \u00fanico, em Segunda Inst\u00e2ncia.A parte autora pretende, em s\u00edntese, sejam refeitos os c\u00e1lculos do banco-requerido para o fim de afastar a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros e diminuir os encargos contratuais. Saliente-se ser ineg\u00e1vel a exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o de consumo entre as partes, bem como que o contrato em tela \u00e9 de ades\u00e3o. N\u00e3o obstante, somente em parte procedem os pedidos formulados, sen\u00e3o vejamos.Ainda que exista capitaliza\u00e7\u00e3o de juros inexiste qualquer ilegalidade.Tratando-se de institui\u00e7\u00e3o financeira, n\u00e3o se aplica ao caso as veda\u00e7\u00f5es do Decreto n. 22.626\/33, inclusive com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros, porquanto est\u00e1 sujeita a legisla\u00e7\u00e3o posterior especial (Lei n\u00ba 4.595\/64 e regulamentos seguintes do Conselho Monet\u00e1rio Nacional e do Banco Central).Outro n\u00e3o \u00e9 o entendimento do E. Supremo Tribunal Federal, esposado na S\u00famula 596: \"As disposi\u00e7\u00f5es do Decreto 22.626\/33 n\u00e3o se aplicam \u00e0s taxas de juros e aos outros encargos cobrados nas opera\u00e7\u00f5es realizadas por institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou privadas, que integram o sistema financeiro nacional\". Anote-se que a S\u00famula 596 \u00e9 posterior \u00e0 de n\u00ba 121.Ainda que a Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 2.170-36, de 23\/08\/2001, a qual permite a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior a um ano nas opera\u00e7\u00f5es realizadas pelas institui\u00e7\u00f5es integrantes do Sistema Financeiro Nacional, esteja com sua efic\u00e1cia suspensa, h\u00e1 de se ponderar o seguinte: se a capitaliza\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 expressamente vedada pelo ordenamento jur\u00eddico para as Institui\u00e7\u00f5es Financeiras, tratando-se de rela\u00e7\u00e3o entre particulares, tamb\u00e9m n\u00e3o se pode impedi-la. Com efeito, consoante princ\u00edpio constitucional da legalidade, o que n\u00e3o \u00e9 proibido por lei, \u00e9 permitido (entre particulares).N\u00e3o h\u00e1, portanto, qualquer ilegalidade na utiliza\u00e7\u00e3o da \"tabela price\", simplesmente porque a capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros n\u00e3o \u00e9 vedada pelo ordenamento jur\u00eddico para as Institui\u00e7\u00f5es Financeiras.Ressalve-se que a limita\u00e7\u00e3o constitucional \u00e0 taxa m\u00e1xima de 12% ao ano n\u00e3o se aplica ao caso. Com efeito, o Egr\u00e9gio Supremo Tribunal Federal j\u00e1 assentou, anteriormente \u00e0 Emenda Constitucional n\u00ba 40, que o artigo 192, \u00a7 3\u00ba, continha norma de efic\u00e1cia limitada, necessitando de lei complementar para regulamenta\u00e7\u00e3o da quest\u00e3o. Neste sentido:\"ART. 192, \u00a7 3\u00ba, DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O FEDERAL. NORMA DEPENDENTE DE REGULAMENTA\u00c7\u00c3O POR LEI COMPLEMENTAR. PRECEDENTES DA CORTE. O Supremo Tribunal Federal, no julgamento da A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade n\u00ba 4, entendeu, por expressiva maioria, que a norma inscrita no \u00a7 3\u00ba do art. 192 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal n\u00e3o \u00e9 de efic\u00e1cia plena e est\u00e1 condicionada \u00e0 edi\u00e7\u00e3o de lei complementar que regular\u00e1 o sistema financeiro nacional e, com ele, a disciplina dos juros. Recurso extraordin\u00e1rio conhecido e provido\". (STF, Recurso Extraordin\u00e1rio n\u00ba 200658-MG; Recte: Banco do Brasil S\/A. Recdo: Vicente Luiz Lima Lemes; Rel. Min. ILMAR GALV\u00c3O; Primeira Turma).H\u00e1 de se anotar, por outro lado, que ainda que o dispositivo constitucional contivesse norma de efic\u00e1cia plena, n\u00e3o seria o real sentido da lei a imposi\u00e7\u00e3o de tal limite ao mercado financeiro como um todo, tendo em vista a flutua\u00e7\u00e3o das taxas internacionais, considerando-se que os juros s\u00e3o o \"pre\u00e7o\" (remunera\u00e7\u00e3o) do capital, obedecendo a lei da oferta e da procura, bem como \u00e0s intemp\u00e9ries do mercado.Ademais, a quest\u00e3o j\u00e1 se encontra superada com a edi\u00e7\u00e3o da S\u00famula 648 do STF, segundo a qual \"a norma do \u00a7 3\u00ba do art. 192 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, revogada pela EC 40\/2003, que limitava a taxa de juros reais a 12% ao ano, tinha sua aplicabilidade condicionada \u00e0 edi\u00e7\u00e3o de lei complementar\", bem como com a S\u00famula Vinculante n\u00ba 7 do E. STF, do mesmo teor.Ressalve-se que a parte contratante concordou no momento da contrata\u00e7\u00e3o em pagar os juros estipulados, de forma que n\u00e3o pode simplesmente dizer que n\u00e3o quer pagar o que foi contratado porque tais juros s\u00e3o abusivos. Ora, se entendia que os juros eram \"abusivos\", porque n\u00e3o devolveu o ve\u00edculo financiado imediatamente? N\u00e3o, utilizou o empr\u00e9stimo e depois pretende modificar unilateralmente o contrato, excluindo os juros bilateralmente contratados.Assim, se o tomador n\u00e3o concordasse com os encargos, n\u00e3o deveria ter firmado o financiamento. Nenhum encargo, portanto, lhe foi imposto, sem que pudesse optar, consentir, aceitar. A parte autora, ao firmar o arrendamento sabia desde j\u00e1 o quanto fixado para pagamento, portanto, o princ\u00edpio do pacta sunt servanda.Ora, o contrato tamb\u00e9m pode ser visto como um encontro de vontades tendente a criar, modificar ou extinguir obriga\u00e7\u00f5es. Sem o consentimento da parte autora, isto \u00e9, sem a sua manifesta\u00e7\u00e3o volitiva no sentido de aceitar as condi\u00e7\u00f5es do acordo n\u00e3o haveria contrato.N\u00e3o foi o requerido quem imp\u00f4s \u00e0 parte a obriga\u00e7\u00e3o de aceitar as condi\u00e7\u00f5es do contrato; foi esta que as aceitou por livre e espont\u00e2nea vontade. Justamente por existir esse ajuste de vontades \u00e9 que o contrato faz lei entre as partes, a fim de se preservar a seguran\u00e7a dos neg\u00f3cios jur\u00eddicos.Constata-se que os encargos morat\u00f3rios foram assim fixados na sua cl\u00e1usula 18 (fls. 209): \"juros morat\u00f3rios \u00e0 taxa de 0,49% ao dia, capitalizados na periodicidade do subitem 3.10.3 ou juros de mora \u00e0 taxa de 1% ao m\u00eas, capitalizados, mais corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e multa de 2%\".Assim, embora se tenha feito refer\u00eancia \u00e0 'juros morat\u00f3rios capitalizados' na fase de inadimpl\u00eancia, em verdade, houve apenas o 'mascaramento' da comiss\u00e3o de perman\u00eancia.\u00c0 evid\u00eancia, essa taxa supera os encargos contratados para a fase de normalidade, raz\u00e3o pela qual fica decotada para o mesmo patamar dos juros remunerat\u00f3rios (1,68% ao m\u00eas, item 3.10.1; fls.207), circunst\u00e2ncia em que permitida a cobran\u00e7a dos demais encargos morat\u00f3rios ajustados.Os juros de mora s\u00e3o devidos em raz\u00e3o do atraso na devolu\u00e7\u00e3o do capital, cuja taxa, quando n\u00e3o estipulada, tem o seu limite de 12% ao ano (cf. art. 406 do CC\/2002 c. c. art. 162, \u00a7 1\u00ba, do CTN), n\u00e3o cabendo, portanto, a sua capitaliza\u00e7\u00e3o. Neste sentido: \"CAPITALIZA\u00c7\u00c3O DOS JUROS MORAT\u00d3RIOS. IMPOSSIBILIDADE. \u00c9 vedada a capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros morat\u00f3rios, na medida em que o anatocismo \u00e9 autorizado apenas em sede de cobran\u00e7a dos juros remunerat\u00f3rios, posto que institu\u00eddo com car\u00e1ter de contrapresta\u00e7\u00e3o, natureza n\u00e3o verificada quanto aos juros de mora (que se reveste de perfil sancionador)\" (cf. TJMG. Ap. n\u00ba 10188110011668001 MG. 13\u00aa C\u00e2mara. J. 12-3-2014).A previs\u00e3o dos encargos morat\u00f3rios elencados na cl\u00e1usula 13 do contrato equipara-se \u00e0 comiss\u00e3o de perman\u00eancia, devendo, pois, ser adotado o entendimento do STJ, firmado em sede de recurso repetitivo [cf. REsp. 1.058.114-RS, (2008\/0104144-5), rel. Min. Nancy Andrighi; relator p\/ac\u00f3rd\u00e3o Min. Jo\u00e3o Ot\u00e1vio Noronha], assim ementado: \"DIREITO COMERCIAL E BANC\u00c1RIO. CONTRATOS BANC\u00c1RIOS SUJEITOS AO C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR. PRINC\u00cdPIO DA BOA-F\u00c9 OBJETIVA. COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIA. VALIDADE DA CL\u00c1USULA. VERBAS INTEGRANTES. DECOTE DOS EXCESSOS. PRINC\u00cdPIO DA CONSERVA\u00c7\u00c3O DOS NEG\u00d3CIOS JUR\u00cdDICOS. ARTIGOS 139 E 140 DO C\u00d3DIGO CIVIL ALEM\u00c3O. ARTIGO 170 DO C\u00d3DIGO CIVIL BRASILEIRO. 1. (...) 2. Nos contratos banc\u00e1rios sujeitos ao C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, \u00e9 v\u00e1lida a cl\u00e1usula que institui comiss\u00e3o de perman\u00eancia para viger ap\u00f3s o vencimento da d\u00edvida. 3. A import\u00e2ncia cobrada a t\u00edtulo de comiss\u00e3o de perman\u00eancia n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar a soma dos encargos remunerat\u00f3rios e morat\u00f3rios previstos no contrato, ou seja: a) juros remunerat\u00f3rios \u00e0 taxa m\u00e9dia de mercado, n\u00e3o podendo ultrapassar o percentual contratado para o per\u00edodo de normalidade da opera\u00e7\u00e3o; b) juros morat\u00f3rios at\u00e9 o limite de 12% ao ano; e c) multa contratual limitada a 2% do valor da presta\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 52, \u00a7 1\u00ba, do CDC. 4. Constatada abusividade dos encargos pactuados na cl\u00e1usula de comiss\u00e3o de perman\u00eancia, dever\u00e1 o juiz decot\u00e1-los, preservando, tanto quanto poss\u00edvel, a vontade das partes manifestada na celebra\u00e7\u00e3o do contrato, em homenagem ao princ\u00edpio da conserva\u00e7\u00e3o dos neg\u00f3cios jur\u00eddicos consagrado nos arts. 139 e 140 do C\u00f3digo Civil alem\u00e3o e reproduzido no art. 170 do C\u00f3digo Civil brasileiro. 5. (...) 6. Recurso especial conhecido e parcialmente provido.\"Destarte, e em conson\u00e2ncia com as s\u00famulas 30 e 472 do STJ, a aplica\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o de perman\u00eancia estar\u00e1 limitada \u00e0 soma dos juros remunerat\u00f3rios \u00e0 taxa de mercado divulgada pelo Banco Central (esta n\u00e3o poder\u00e1 ser superior \u00e0 \"taxa do contrato\", ou seja, aquela prevista para o per\u00edodo da normalidade da opera\u00e7\u00e3o, prevalecendo a menor), dos juros morat\u00f3rios previstos em lei (1% ao m\u00eas) e da multa morat\u00f3ria (n\u00e3o excedente a 2%).A a\u00e7\u00e3o deve ser acolhida apenas para que seja afastada a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal dos juros morat\u00f3rios, limitando seu importe o mesmo patamar dos juros remunerat\u00f3rios (1,68% ao m\u00eas, item 3.10.1; fls.207), ficando mantidos, no mais, os par\u00e2metros usados para o c\u00e1lculo da d\u00edvida. Assim, incidir\u00e3o juros morat\u00f3rios nos termos desta senten\u00e7a, sem capitaliza\u00e7\u00e3o mensal, compensando-se de forma simples o montante calculado a maior.Cumpre salientar que n\u00e3o h\u00e1 que se falar em devolu\u00e7\u00e3o em dobro dos valores decorrentes das cl\u00e1usulas tidas por abusivas, visto que o valor a ser restitu\u00eddo \u00e9 o equivalente ao cobrado indevidamente uma vez que inexiste prova nos autos de que o r\u00e9u tenha agido com m\u00e1-f\u00e9 na sua cobran\u00e7a. Ou seja, a repeti\u00e7\u00e3o do ind\u00e9bito ocorrer\u00e1 de forma simplificada.Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos formulados, e, por conseguinte, extinta a a\u00e7\u00e3o com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, para o fim de declarar a nulidade parcial da cl\u00e1usula contratual no que diz respeito \u00e0 capitaliza\u00e7\u00e3o mensal dos juros morat\u00f3rios, limitando seu importe o mesmo patamar dos juros remunerat\u00f3rios (1,68% ao m\u00eas, item 3.10.1; fls.207), calculando-se os juros morat\u00f3rios, conforme c\u00e1lculo de comiss\u00e3o de perman\u00eancia, nos exatos termos da S\u00famula 472 do colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a. Por fim, condeno a institui\u00e7\u00e3o financeira a restituir para a parte autora todos os valores cobrados nas cl\u00e1usulas contratuais declaradas abusivas, de maneira simples, nos termos dos itens anteriores, os quais dever\u00e3o ser corrigidos monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo a partir da distribui\u00e7\u00e3o da presente a\u00e7\u00e3o e acrescidos de juros de mora legais de 1% (um por cento) ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o, e ambos at\u00e9 a data do efetivo pagamento, motivo pelo qual a liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a far-se-\u00e1 por liquida\u00e7\u00e3o. Diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, cada parte arcar\u00e1 com o respectivo pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios. que ora fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o, ficando condicionada a execu\u00e7\u00e3o \u00e0 cessa\u00e7\u00e3o ou altera\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es econ\u00f4micas que ensejaram a concess\u00e3o dos benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita.P.R.I. Advogados(s): Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Edson Gomes Pereira da Silva (OAB 46152\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria ajuizada por GUILHERME SALLES DE BARROS, GUSTAVO SALLES DE BARROS, GABRIELA SALLES DE BARROS, BRUNA SALLES DE BARROS, JULIANA SALLES DE BARROS e MARIA L\u00daCIA DA SILVA em face de ITA\u00da CARD S\/A, partes devidamente qualificadas nos autos em ep\u00edgrafe. Aduziram os autores, em s\u00edntese, que s\u00e3o herdeiros de MARIA L\u00daCIA DA SILVA, a qual firmou contrato de financiamento de autom\u00f3vel junto \u00e0 r\u00e9. Alegaram que, ao analisar o referido contrato, verificaram que o valor financiado pela falecida encontrava-se viciado pelo efeito capitaliza\u00e7\u00e3o. Sustentaram a ilegalidade da capitaliza\u00e7\u00e3o mensal de juros remunerat\u00f3rios e da utiliza\u00e7\u00e3o de taxa de juros superior \u00e0 contratada, em raz\u00e3o do sistema de amortiza\u00e7\u00e3o adotado. Ademais, alegaram a abusividade da cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia em patamar superior a 1% (um por cento). Requereu a concess\u00e3o dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Requer a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o para condenar a r\u00e9 ao ressarcimento dos valores pagos a maior. Juntou documentos \u00e0s fls. 27\/117.Decis\u00e3o de fls. 148 deferiu os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria.Devidamente citado, o requerido apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 152\/159, na qual alegou que a cobran\u00e7a dos juros compensat\u00f3rios e dos encargos morat\u00f3rios observam os requisitos estabelecidos pelo STJ e que a estipula\u00e7\u00e3o de juros remunerat\u00f3rios em patamar superior a 12% (doze por cento) n\u00e3o indica abusividade. Ademais, aduziu que a capitaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 leg\u00edtima e expressamente prevista em contrato. Por fim, afirmou que n\u00e3o houve cobran\u00e7a da comiss\u00e3o de perman\u00eancia. Requer a total improced\u00eancia da demanda. Juntou documentos \u00e0s fls. 160\/175.R\u00e9plica de fls. 178\/198. Saneador de fl. 203 fixou os pontos controvertidos e determinou a juntada do contrato origin\u00e1rio firmado entre as partes (fls. 207\/210). \u00c9 o relat\u00f3rio do necess\u00e1rio.Fundamento e decido. O feito comporta julgamento no estado em que sem encontra, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, porque suficientes as provas at\u00e9 ent\u00e3o produzidas.A prova pericial \u00e9 desnecess\u00e1ria, considerando-se a documenta\u00e7\u00e3o constante dos autos, suficiente para o deslinde da quest\u00e3o. Com efeito, n\u00e3o h\u00e1 como realizar per\u00edcia neste momento processual porquanto antes de qualquer c\u00e1lculo h\u00e3o de ser decididas as quest\u00f5es de direito postas para o julgamento: a possibilidade ou n\u00e3o da capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros, a legalidade da taxa de juros remunerat\u00f3rios cobrada e a legalidade da cobran\u00e7a dos demais encargos morat\u00f3rios etc.J\u00e1 decidiu o E. Supremo Tribunal Federal que \"a necessidade da produ\u00e7\u00e3o de prova h\u00e1 de ficar evidenciada para que o julgamento antecipado da lide n\u00e3o implique em cerceamento de defesa. A antecipa\u00e7\u00e3o \u00e9 leg\u00edtima se os aspectos decisivos est\u00e3o suficientemente l\u00edquidos para embasar o convencimento do Magistrado\" (RE 101.171-8-SP). Ademais, facultada a provid\u00eancia do artigo 560, par\u00e1grafo \u00fanico, em Segunda Inst\u00e2ncia.A parte autora pretende, em s\u00edntese, sejam refeitos os c\u00e1lculos do banco-requerido para o fim de afastar a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros e diminuir os encargos contratuais. Saliente-se ser ineg\u00e1vel a exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o de consumo entre as partes, bem como que o contrato em tela \u00e9 de ades\u00e3o. N\u00e3o obstante, somente em parte procedem os pedidos formulados, sen\u00e3o vejamos.Ainda que exista capitaliza\u00e7\u00e3o de juros inexiste qualquer ilegalidade.Tratando-se de institui\u00e7\u00e3o financeira, n\u00e3o se aplica ao caso as veda\u00e7\u00f5es do Decreto n. 22.626\/33, inclusive com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros, porquanto est\u00e1 sujeita a legisla\u00e7\u00e3o posterior especial (Lei n\u00ba 4.595\/64 e regulamentos seguintes do Conselho Monet\u00e1rio Nacional e do Banco Central).Outro n\u00e3o \u00e9 o entendimento do E. Supremo Tribunal Federal, esposado na S\u00famula 596: \"As disposi\u00e7\u00f5es do Decreto 22.626\/33 n\u00e3o se aplicam \u00e0s taxas de juros e aos outros encargos cobrados nas opera\u00e7\u00f5es realizadas por institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou privadas, que integram o sistema financeiro nacional\". Anote-se que a S\u00famula 596 \u00e9 posterior \u00e0 de n\u00ba 121.Ainda que a Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 2.170-36, de 23\/08\/2001, a qual permite a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior a um ano nas opera\u00e7\u00f5es realizadas pelas institui\u00e7\u00f5es integrantes do Sistema Financeiro Nacional, esteja com sua efic\u00e1cia suspensa, h\u00e1 de se ponderar o seguinte: se a capitaliza\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 expressamente vedada pelo ordenamento jur\u00eddico para as Institui\u00e7\u00f5es Financeiras, tratando-se de rela\u00e7\u00e3o entre particulares, tamb\u00e9m n\u00e3o se pode impedi-la. Com efeito, consoante princ\u00edpio constitucional da legalidade, o que n\u00e3o \u00e9 proibido por lei, \u00e9 permitido (entre particulares).N\u00e3o h\u00e1, portanto, qualquer ilegalidade na utiliza\u00e7\u00e3o da \"tabela price\", simplesmente porque a capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros n\u00e3o \u00e9 vedada pelo ordenamento jur\u00eddico para as Institui\u00e7\u00f5es Financeiras.Ressalve-se que a limita\u00e7\u00e3o constitucional \u00e0 taxa m\u00e1xima de 12% ao ano n\u00e3o se aplica ao caso. Com efeito, o Egr\u00e9gio Supremo Tribunal Federal j\u00e1 assentou, anteriormente \u00e0 Emenda Constitucional n\u00ba 40, que o artigo 192, \u00a7 3\u00ba, continha norma de efic\u00e1cia limitada, necessitando de lei complementar para regulamenta\u00e7\u00e3o da quest\u00e3o. Neste sentido:\"ART. 192, \u00a7 3\u00ba, DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O FEDERAL. NORMA DEPENDENTE DE REGULAMENTA\u00c7\u00c3O POR LEI COMPLEMENTAR. PRECEDENTES DA CORTE. O Supremo Tribunal Federal, no julgamento da A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade n\u00ba 4, entendeu, por expressiva maioria, que a norma inscrita no \u00a7 3\u00ba do art. 192 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal n\u00e3o \u00e9 de efic\u00e1cia plena e est\u00e1 condicionada \u00e0 edi\u00e7\u00e3o de lei complementar que regular\u00e1 o sistema financeiro nacional e, com ele, a disciplina dos juros. Recurso extraordin\u00e1rio conhecido e provido\". (STF, Recurso Extraordin\u00e1rio n\u00ba 200658-MG; Recte: Banco do Brasil S\/A. Recdo: Vicente Luiz Lima Lemes; Rel. Min. ILMAR GALV\u00c3O; Primeira Turma).H\u00e1 de se anotar, por outro lado, que ainda que o dispositivo constitucional contivesse norma de efic\u00e1cia plena, n\u00e3o seria o real sentido da lei a imposi\u00e7\u00e3o de tal limite ao mercado financeiro como um todo, tendo em vista a flutua\u00e7\u00e3o das taxas internacionais, considerando-se que os juros s\u00e3o o \"pre\u00e7o\" (remunera\u00e7\u00e3o) do capital, obedecendo a lei da oferta e da procura, bem como \u00e0s intemp\u00e9ries do mercado.Ademais, a quest\u00e3o j\u00e1 se encontra superada com a edi\u00e7\u00e3o da S\u00famula 648 do STF, segundo a qual \"a norma do \u00a7 3\u00ba do art. 192 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, revogada pela EC 40\/2003, que limitava a taxa de juros reais a 12% ao ano, tinha sua aplicabilidade condicionada \u00e0 edi\u00e7\u00e3o de lei complementar\", bem como com a S\u00famula Vinculante n\u00ba 7 do E. STF, do mesmo teor.Ressalve-se que a parte contratante concordou no momento da contrata\u00e7\u00e3o em pagar os juros estipulados, de forma que n\u00e3o pode simplesmente dizer que n\u00e3o quer pagar o que foi contratado porque tais juros s\u00e3o abusivos. Ora, se entendia que os juros eram \"abusivos\", porque n\u00e3o devolveu o ve\u00edculo financiado imediatamente? N\u00e3o, utilizou o empr\u00e9stimo e depois pretende modificar unilateralmente o contrato, excluindo os juros bilateralmente contratados.Assim, se o tomador n\u00e3o concordasse com os encargos, n\u00e3o deveria ter firmado o financiamento. Nenhum encargo, portanto, lhe foi imposto, sem que pudesse optar, consentir, aceitar. A parte autora, ao firmar o arrendamento sabia desde j\u00e1 o quanto fixado para pagamento, portanto, o princ\u00edpio do pacta sunt servanda.Ora, o contrato tamb\u00e9m pode ser visto como um encontro de vontades tendente a criar, modificar ou extinguir obriga\u00e7\u00f5es. Sem o consentimento da parte autora, isto \u00e9, sem a sua manifesta\u00e7\u00e3o volitiva no sentido de aceitar as condi\u00e7\u00f5es do acordo n\u00e3o haveria contrato.N\u00e3o foi o requerido quem imp\u00f4s \u00e0 parte a obriga\u00e7\u00e3o de aceitar as condi\u00e7\u00f5es do contrato; foi esta que as aceitou por livre e espont\u00e2nea vontade. Justamente por existir esse ajuste de vontades \u00e9 que o contrato faz lei entre as partes, a fim de se preservar a seguran\u00e7a dos neg\u00f3cios jur\u00eddicos.Constata-se que os encargos morat\u00f3rios foram assim fixados na sua cl\u00e1usula 18 (fls. 209): \"juros morat\u00f3rios \u00e0 taxa de 0,49% ao dia, capitalizados na periodicidade do subitem 3.10.3 ou juros de mora \u00e0 taxa de 1% ao m\u00eas, capitalizados, mais corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e multa de 2%\".Assim, embora se tenha feito refer\u00eancia \u00e0 'juros morat\u00f3rios capitalizados' na fase de inadimpl\u00eancia, em verdade, houve apenas o 'mascaramento' da comiss\u00e3o de perman\u00eancia.\u00c0 evid\u00eancia, essa taxa supera os encargos contratados para a fase de normalidade, raz\u00e3o pela qual fica decotada para o mesmo patamar dos juros remunerat\u00f3rios (1,68% ao m\u00eas, item 3.10.1; fls.207), circunst\u00e2ncia em que permitida a cobran\u00e7a dos demais encargos morat\u00f3rios ajustados.Os juros de mora s\u00e3o devidos em raz\u00e3o do atraso na devolu\u00e7\u00e3o do capital, cuja taxa, quando n\u00e3o estipulada, tem o seu limite de 12% ao ano (cf. art. 406 do CC\/2002 c. c. art. 162, \u00a7 1\u00ba, do CTN), n\u00e3o cabendo, portanto, a sua capitaliza\u00e7\u00e3o. Neste sentido: \"CAPITALIZA\u00c7\u00c3O DOS JUROS MORAT\u00d3RIOS. IMPOSSIBILIDADE. \u00c9 vedada a capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros morat\u00f3rios, na medida em que o anatocismo \u00e9 autorizado apenas em sede de cobran\u00e7a dos juros remunerat\u00f3rios, posto que institu\u00eddo com car\u00e1ter de contrapresta\u00e7\u00e3o, natureza n\u00e3o verificada quanto aos juros de mora (que se reveste de perfil sancionador)\" (cf. TJMG. Ap. n\u00ba 10188110011668001 MG. 13\u00aa C\u00e2mara. J. 12-3-2014).A previs\u00e3o dos encargos morat\u00f3rios elencados na cl\u00e1usula 13 do contrato equipara-se \u00e0 comiss\u00e3o de perman\u00eancia, devendo, pois, ser adotado o entendimento do STJ, firmado em sede de recurso repetitivo [cf. REsp. 1.058.114-RS, (2008\/0104144-5), rel. Min. Nancy Andrighi; relator p\/ac\u00f3rd\u00e3o Min. Jo\u00e3o Ot\u00e1vio Noronha], assim ementado: \"DIREITO COMERCIAL E BANC\u00c1RIO. CONTRATOS BANC\u00c1RIOS SUJEITOS AO C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR. PRINC\u00cdPIO DA BOA-F\u00c9 OBJETIVA. COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIA. VALIDADE DA CL\u00c1USULA. VERBAS INTEGRANTES. DECOTE DOS EXCESSOS. PRINC\u00cdPIO DA CONSERVA\u00c7\u00c3O DOS NEG\u00d3CIOS JUR\u00cdDICOS. ARTIGOS 139 E 140 DO C\u00d3DIGO CIVIL ALEM\u00c3O. ARTIGO 170 DO C\u00d3DIGO CIVIL BRASILEIRO. 1. (...) 2. Nos contratos banc\u00e1rios sujeitos ao C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, \u00e9 v\u00e1lida a cl\u00e1usula que institui comiss\u00e3o de perman\u00eancia para viger ap\u00f3s o vencimento da d\u00edvida. 3. A import\u00e2ncia cobrada a t\u00edtulo de comiss\u00e3o de perman\u00eancia n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar a soma dos encargos remunerat\u00f3rios e morat\u00f3rios previstos no contrato, ou seja: a) juros remunerat\u00f3rios \u00e0 taxa m\u00e9dia de mercado, n\u00e3o podendo ultrapassar o percentual contratado para o per\u00edodo de normalidade da opera\u00e7\u00e3o; b) juros morat\u00f3rios at\u00e9 o limite de 12% ao ano; e c) multa contratual limitada a 2% do valor da presta\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 52, \u00a7 1\u00ba, do CDC. 4. Constatada abusividade dos encargos pactuados na cl\u00e1usula de comiss\u00e3o de perman\u00eancia, dever\u00e1 o juiz decot\u00e1-los, preservando, tanto quanto poss\u00edvel, a vontade das partes manifestada na celebra\u00e7\u00e3o do contrato, em homenagem ao princ\u00edpio da conserva\u00e7\u00e3o dos neg\u00f3cios jur\u00eddicos consagrado nos arts. 139 e 140 do C\u00f3digo Civil alem\u00e3o e reproduzido no art. 170 do C\u00f3digo Civil brasileiro. 5. (...) 6. Recurso especial conhecido e parcialmente provido.\"Destarte, e em conson\u00e2ncia com as s\u00famulas 30 e 472 do STJ, a aplica\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o de perman\u00eancia estar\u00e1 limitada \u00e0 soma dos juros remunerat\u00f3rios \u00e0 taxa de mercado divulgada pelo Banco Central (esta n\u00e3o poder\u00e1 ser superior \u00e0 \"taxa do contrato\", ou seja, aquela prevista para o per\u00edodo da normalidade da opera\u00e7\u00e3o, prevalecendo a menor), dos juros morat\u00f3rios previstos em lei (1% ao m\u00eas) e da multa morat\u00f3ria (n\u00e3o excedente a 2%).A a\u00e7\u00e3o deve ser acolhida apenas para que seja afastada a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal dos juros morat\u00f3rios, limitando seu importe o mesmo patamar dos juros remunerat\u00f3rios (1,68% ao m\u00eas, item 3.10.1; fls.207), ficando mantidos, no mais, os par\u00e2metros usados para o c\u00e1lculo da d\u00edvida. Assim, incidir\u00e3o juros morat\u00f3rios nos termos desta senten\u00e7a, sem capitaliza\u00e7\u00e3o mensal, compensando-se de forma simples o montante calculado a maior.Cumpre salientar que n\u00e3o h\u00e1 que se falar em devolu\u00e7\u00e3o em dobro dos valores decorrentes das cl\u00e1usulas tidas por abusivas, visto que o valor a ser restitu\u00eddo \u00e9 o equivalente ao cobrado indevidamente uma vez que inexiste prova nos autos de que o r\u00e9u tenha agido com m\u00e1-f\u00e9 na sua cobran\u00e7a. Ou seja, a repeti\u00e7\u00e3o do ind\u00e9bito ocorrer\u00e1 de forma simplificada.Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos formulados, e, por conseguinte, extinta a a\u00e7\u00e3o com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, para o fim de declarar a nulidade parcial da cl\u00e1usula contratual no que diz respeito \u00e0 capitaliza\u00e7\u00e3o mensal dos juros morat\u00f3rios, limitando seu importe o mesmo patamar dos juros remunerat\u00f3rios (1,68% ao m\u00eas, item 3.10.1; fls.207), calculando-se os juros morat\u00f3rios, conforme c\u00e1lculo de comiss\u00e3o de perman\u00eancia, nos exatos termos da S\u00famula 472 do colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a. Por fim, condeno a institui\u00e7\u00e3o financeira a restituir para a parte autora todos os valores cobrados nas cl\u00e1usulas contratuais declaradas abusivas, de maneira simples, nos termos dos itens anteriores, os quais dever\u00e3o ser corrigidos monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo a partir da distribui\u00e7\u00e3o da presente a\u00e7\u00e3o e acrescidos de juros de mora legais de 1% (um por cento) ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o, e ambos at\u00e9 a data do efetivo pagamento, motivo pelo qual a liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a far-se-\u00e1 por liquida\u00e7\u00e3o. Diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, cada parte arcar\u00e1 com o respectivo pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios. que ora fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o, ficando condicionada a execu\u00e7\u00e3o \u00e0 cessa\u00e7\u00e3o ou altera\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es econ\u00f4micas que ensejaram a concess\u00e3o dos benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n40\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1118661-87.2015.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1118661-87.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente : Guilherme Salles de Barros  e outros\nRequerido : Itau Card  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm  1  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM  Ju\u00edza  de  Direito  Doutora  Priscilla  \nBuso  Faccinetto . Eu,   subscrevi.  \nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  ordin\u00e1ria  ajuizada  por  GUILHERME  SALLES  DE  \nBARROS,  GUSTAVO  SALLES  DE  BARROS,  GABRIELA  SALLES  DE  BARROS,  BRUNA  \nSALLES  DE  BARROS,  JULIANA  SALLES  DE  BARROS  e  MARIA  L\u00daCIA  DA  SILVA  em  \nface  de  ITA\u00da  CARD  S\/A , partes  devidamente  qualificadas  nos  autos  em  ep\u00edgrafe.  \nAduziram  os  autores,  em  s\u00edntese,  que  s\u00e3o  herdeiros  de  MARIA  L\u00daCIA  \nDA  SILVA,  a  qual  firmou  contrato  de  financiamento  de  autom\u00f3vel  junto  \u00e0  r\u00e9.  Alegaram  que,  ao  \nanalisar  o  referido  contrato,  verificaram  que  o  valor  financiado  pela  falecida  encontrava-se  viciado  \npelo  efeito  capitaliza\u00e7\u00e3o.  Sustentaram  a  ilegalidade  da  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  de  juros  \nremunerat\u00f3rios  e  da  utiliza\u00e7\u00e3o  de  taxa  de  juros  superior  \u00e0  contratada,  em  raz\u00e3o  do  sistema  de  \namortiza\u00e7\u00e3o  adotado.  Ademais,  alegaram  a  abusividade  da  cobran\u00e7a  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  \nem  patamar  superior  a  1%  (um  por  cento).  Requereu  a  concess\u00e3o  dos  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  \ngratuita.  Requer  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  para  condenar  a  r\u00e9  ao  ressarcimento  dos  valores  pagos  a  \nmaior.  Juntou  documentos  \u00e0s  fls.  27\/117.\nDecis\u00e3o  de  fls.  148  deferiu  os  benef\u00edcios  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria.\nDevidamente  citado,  o  requerido  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  152\/159,  \nna  qual  alegou  que  a  cobran\u00e7a  dos  juros  compensat\u00f3rios  e  dos  encargos  morat\u00f3rios  observam  os  \nrequisitos  estabelecidos  pelo  STJ  e  que  a  estipula\u00e7\u00e3o  de  juros  remunerat\u00f3rios  em  patamar  superior  \na  12%  (doze  por  cento)  n\u00e3o  indica  abusividade.  Ademais,  aduziu  que  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  \u00e9  leg\u00edtima  e  \nexpressamente  prevista  em  contrato.  Por  fim,  afirmou  que  n\u00e3o  houve  cobran\u00e7a  da  comiss\u00e3o  de  \nperman\u00eancia.  Requer  a  total  improced\u00eancia  da  demanda.  Juntou  documentos  \u00e0s  fls.  160\/175.\nR\u00e9plica  de  fls.  178\/198.  \nSaneador  de  fl.  203  fixou  os  pontos  controvertidos  e  determinou  a  juntada  \ndo  contrato  origin\u00e1rio  firmado  entre  as  partes  (fls.  207\/210).  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio  do  necess\u00e1rio.\nFundamento  e  decido.  \nO   feito  comporta  julgamento  no  estado  em  que  sem  encontra,  sendo  \ndesnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  porque  suficientes  as  provas  at\u00e9  ent\u00e3o  produzidas.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1118661-87.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 372B8FE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BUSO FACCINETTO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 18:56 . fls. 219\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n40\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1118661-87.2015.8.26.0100 - lauda  2\nA\n prova  pericial  \u00e9  desnecess\u00e1ria,  considerando-se  a  documenta\u00e7\u00e3o  constante  \ndos  autos,  suficiente  para  o  deslinde  da  quest\u00e3o.  Com  efeito,  n\u00e3o  h\u00e1  como  realizar  per\u00edcia  neste  \nmomento  processual  porquanto  antes  de  qualquer  c\u00e1lculo  h\u00e3o  de  ser  decididas  as  quest\u00f5es  de  \ndireito  postas  para  o  julgamento:  a  possibilidade  ou  n\u00e3o  da  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros,  a  legalidade  da  \ntaxa  de  juros  remunerat\u00f3rios  cobrada  e  a  legalidade  da  cobran\u00e7a  dos  demais  encargos  morat\u00f3rios  \netc.\nJ\u00e1 decidiu  o  E.  Supremo  Tribunal  Federal  que  \u201c a  necessidade  da  produ\u00e7\u00e3o  de  \nprova  h\u00e1  de  ficar  evidenciada  para  que  o  julgamento  antecipado  da  lide  n\u00e3o  implique  em  \ncerceamento  de  defesa.  A  antecipa\u00e7\u00e3o  \u00e9  leg\u00edtima  se  os  aspectos  decisivos  est\u00e3o  suficientemente  \nl\u00edquidos  para  embasar  o  convencimento  do  Magistrado \u201d (RE  101.171-8-SP).  Ademais,  facultada  a  \nprovid\u00eancia  do  artigo  560,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  em  Segunda  Inst\u00e2ncia.\nA  parte  autora  pretende,  em  s\u00edntese,  sejam  refeitos  os  c\u00e1lculos  do  banco-\nrequerido  para  o fim  de  afastar  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  e  diminuir  os  encargos  contratuais.  \nSaliente-se  ser  ineg\u00e1vel  a  exist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  entre  as  partes,  bem  como  que  o  \ncontrato  em  tela  \u00e9  de  ades\u00e3o.  N\u00e3o  obstante,  somente  em  parte  procedem  os  pedidos  formulados,  \nsen\u00e3o  vejamos.\nAinda que  exista  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  inexiste  qualquer  ilegalidade.\nTratando-se  de  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  n\u00e3o  se  aplica  ao  caso  as  veda\u00e7\u00f5es  do  \nDecreto  n.  22.626\/33,  inclusive  com  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros,  porquanto  est\u00e1  sujeita  a  \nlegisla\u00e7\u00e3o  posterior  especial  (Lei  n\u00ba  4.595\/64  e  regulamentos  seguintes  do  Conselho  Monet\u00e1rio  \nNacional  e  do  Banco  Central).\nOutro  n\u00e3o  \u00e9  o  entendimento  do  E.  Supremo  Tribunal  Federal,  esposado  na  \nS\u00famula  596:  \u201c As  disposi\u00e7\u00f5es  do  Decreto  22.626\/33  n\u00e3o  se  aplicam  \u00e0s  taxas  de  juros  e  aos  outros  \nencargos  cobrados  nas  opera\u00e7\u00f5es  realizadas  por  institui\u00e7\u00f5es  p\u00fablicas  ou  privadas,  que  integram  \no  sistema  financeiro  nacional \u201d. Anote-se  que  a  S\u00famula  596  \u00e9  posterior  \u00e0  de  n\u00ba  121.\nAinda  que  a  Medida  Provis\u00f3ria  n\u00ba  2.170-36,  de  23\/08\/2001,  a  qual  permite  a  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  com  periodicidade  inferior  a  um  ano  nas  opera\u00e7\u00f5es  realizadas  pelas  \ninstitui\u00e7\u00f5es  integrantes  do  Sistema  Financeiro  Nacional,  esteja  com  sua  efic\u00e1cia  suspensa,  h\u00e1  de  se  \nponderar  o  seguinte:  se  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  \u00e9  expressamente  vedada  pelo  ordenamento  jur\u00eddico  \npara  as  Institui\u00e7\u00f5es  Financeiras,  tratando-se  de  rela\u00e7\u00e3o  entre  particulares,  tamb\u00e9m  n\u00e3o  se  pode  \nimpedi-la.  Com  efeito,  consoante  princ\u00edpio  constitucional  da  legalidade,  o  que  n\u00e3o  \u00e9  proibido  por  \nlei,  \u00e9  permitido  (entre  particulares).\nN\u00e3o  h\u00e1,  portanto,  qualquer  ilegalidade  na  utiliza\u00e7\u00e3o  da  \u201ctabela  price \u201d, \nsimplesmente  porque  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros  n\u00e3o  \u00e9  vedada  pelo  ordenamento  jur\u00eddico  para  as  \nInstitui\u00e7\u00f5es  Financeiras.\nRessalve-se  que  a  limita\u00e7\u00e3o  constitucional  \u00e0  taxa  m\u00e1xima  de  12%  ao  ano  n\u00e3o  \nse  aplica  ao  caso.  Com  efeito,  o  Egr\u00e9gio  Supremo  Tribunal  Federal  j\u00e1  assentou,  anteriormente  \u00e0  \nEmenda  Constitucional  n\u00ba  40,  que  o  artigo  192,  \u00a7  3\u00ba,  continha  norma  de  efic\u00e1cia  limitada,  \nnecessitando  de  lei  complementar  para  regulamenta\u00e7\u00e3o  da  quest\u00e3o.  Neste  sentido:\n\u201c ART.  192,  \u00a7  3\u00ba,  DA  CONSTITUI\u00c7\u00c3O  FEDERAL.  NORMA  DEPENDENTE  DE  \nREGULAMENTA\u00c7\u00c3O  POR  LEI  COMPLEMENTAR.  PRECEDENTES  DA  CORTE.  O  Supremo  \nTribunal  Federal,  no  julgamento  da  A\u00e7\u00e3o  Direta  de  Inconstitucionalidade  n\u00ba  4,  entendeu,  por  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1118661-87.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 372B8FE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BUSO FACCINETTO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 18:56 . fls. 220\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n40\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1118661-87.2015.8.26.0100 - lauda  3\nexpressiva\n maioria,  que  a  norma  inscrita  no  \u00a7  3\u00ba  do  art.  192  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  n\u00e3o  \u00e9  de  \nefic\u00e1cia  plena  e  est\u00e1  condicionada  \u00e0  edi\u00e7\u00e3o  de  lei  complementar  que  regular\u00e1  o  sistema  \nfinanceiro  nacional  e,  com  ele,  a  disciplina  dos  juros.  Recurso  extraordin\u00e1rio  conhecido  e \nprovido \u201d. (STF,  Recurso  Extraordin\u00e1rio  n\u00ba  200658-MG;  Recte:  Banco  do  Brasil  S\/A.  Recdo:  \nVicente  Luiz  Lima  Lemes;  Rel.  Min.  ILMAR  GALV\u00c3O;  Primeira  Turma).\nH\u00e1  de  se  anotar,  por  outro  lado,  que  ainda  que  o  dispositivo  constitucional  \ncontivesse  norma  de  efic\u00e1cia  plena,  n\u00e3o  seria  o  real  sentido  da  lei  a  imposi\u00e7\u00e3o  de  tal  limite  ao  \nmercado  financeiro  como  um  todo,  tendo  em  vista  a  flutua\u00e7\u00e3o  das  taxas  internacionais,  \nconsiderando-se  que  os  juros  s\u00e3o  o  \u201cpre\u00e7o\u201d  (remunera\u00e7\u00e3o)  do  capital,  obedecendo  a  lei  da  oferta  e  \nda  procura,  bem  como  \u00e0s  intemp\u00e9ries  do  mercado.\nAdemais,  a  quest\u00e3o  j\u00e1  se  encontra  superada  com  a  edi\u00e7\u00e3o  da  S\u00famula  648  do  \nSTF,  segundo  a  qual  \u201c a  norma  do  \u00a7  3\u00ba  do  art.  192  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  revogada  pela  EC  \n40\/2003,  que  limitava  a  taxa  de  juros  reais  a  12%  ao  ano,  tinha  sua  aplicabilidade  condicionada  \n\u00e0  edi\u00e7\u00e3o  de  lei  complementar \u201d, bem  como  com  a  S\u00famula  Vinculante  n\u00ba  7  do  E.  STF,  do  mesmo  \nteor.\nRessalve-se que  a  parte  contratante  concordou  no  momento  da  contrata\u00e7\u00e3o  em  \npagar  os  juros  estipulados,  de  forma  que  n\u00e3o  pode  simplesmente  dizer  que  n\u00e3o  quer  pagar  o  que  \nfoi  contratado  porque  tais  juros  s\u00e3o  abusivos.  \nOra,  se  entendia  que  os  juros  eram  \u201cabusivos\u201d,  porque  n\u00e3o  devolveu  o  ve\u00edculo  \nfinanciado  imediatamente?  N\u00e3o,  utilizou  o  empr\u00e9stimo  e  depois  pretende  modificar  \nunilateralmente  o  contrato,  excluindo  os  juros  bilateralmente  contratados.\nAssim,  se  o  tomador  n\u00e3o  concordasse  com  os  encargos,  n\u00e3o  deveria  ter  firmado  \no  financiamento.  Nenhum  encargo,  portanto,  lhe  foi  imposto,  sem  que  pudesse  optar,  consentir,  \naceitar.  A  parte  autora,  ao  firmar  o  arrendamento  sabia  desde  j\u00e1  o  quanto  fixado  para  pagamento,  \nportanto,  o  princ\u00edpio  do  pacta  sunt  servanda .\nOra,  o  contrato  tamb\u00e9m  pode  ser  visto  como  um  encontro  de  vontades  tendente  \na  criar,  modificar  ou  extinguir  obriga\u00e7\u00f5es.  Sem  o  consentimento  da  parte  autora,  isto  \u00e9,  sem  a  sua  \nmanifesta\u00e7\u00e3o  volitiva  no  sentido  de  aceitar  as  condi\u00e7\u00f5es  do  acordo  n\u00e3o  haveria  contrato.\nN\u00e3o  foi  o  requerido  quem  imp\u00f4s  \u00e0  parte  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  aceitar  as  condi\u00e7\u00f5es  do  \ncontrato;  foi  esta  que  as  aceitou  por  livre  e  espont\u00e2nea  vontade.  \nJustamente  por  existir  esse  ajuste  de  vontades  \u00e9  que  o  contrato  faz  lei  entre  as  \npartes,  a  fim  de  se  preservar  a  seguran\u00e7a  dos  neg\u00f3cios  jur\u00eddicos.\nConstata-se  que  os  encargos  morat\u00f3rios  foram  assim  fixados  na  sua  cl\u00e1usula  18  \n(fls.  209):  \u201c juros  morat\u00f3rios  \u00e0  taxa  de  0,49%  ao  dia,  capitalizados  na  periodicidade  do  subitem  \n3.10.3  ou  juros  de  mora  \u00e0  taxa  de  1%  ao  m\u00eas,  capitalizados,  mais  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  multa  de  \n2%\u201d .\nAssim, embora  se  tenha  feito  refer\u00eancia  \u00e0  'juros  morat\u00f3rios  capitalizados'  na  \nfase  de  inadimpl\u00eancia,  em  verdade,  houve  apenas  o  'mascaramento'  da  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia.\n\u00c0  evid\u00eancia,  essa  taxa  supera  os  encargos  contratados  para  a  fase  de  \nnormalidade,  raz\u00e3o  pela  qual  fica  decotada  para  o mesmo  patamar  dos  juros  remunerat\u00f3rios  \n(1,68%  ao  m\u00eas,  item  3.10.1;  fls.207),  circunst\u00e2ncia  em  que  permitida  a  cobran\u00e7a  dos  demais  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1118661-87.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 372B8FE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BUSO FACCINETTO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 18:56 . fls. 221\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n40\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1118661-87.2015.8.26.0100 - lauda  4\nencargos\n morat\u00f3rios  ajustados.\nOs  juros  de  mora  s\u00e3o  devidos  em  raz\u00e3o  do  atraso  na  devolu\u00e7\u00e3o  do  capital,  cuja  \ntaxa,  quando  n\u00e3o  estipulada,  tem  o  seu  limite  de  12%  ao  ano  (cf.  art.  406  do  CC\/2002  c.  c.  art.  162,  \n\u00a7  1\u00ba,  do  CTN),  n\u00e3o  cabendo,  portanto,  a  sua  capitaliza\u00e7\u00e3o.  Neste  sentido:  \u201c CAPITALIZA\u00c7\u00c3O  DOS  \nJUROS  MORAT\u00d3RIOS.  IMPOSSIBILIDADE.  \u00c9  vedada  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros  morat\u00f3rios,  na  \nmedida  em  que  o  anatocismo  \u00e9  autorizado  apenas  em  sede  de  cobran\u00e7a  dos  juros  remunerat\u00f3rios,  \nposto  que  institu\u00eddo  com  car\u00e1ter  de  contrapresta\u00e7\u00e3o,  natureza  n\u00e3o  verificada  quanto  aos  juros  de  \nmora  (que  se  reveste  de  perfil  sancionador) \u201d (cf.  TJMG.  Ap.  n\u00ba  10188110011668001  MG.  13\u00aa  \nC\u00e2mara.  J.  12-3-2014).\nA previs\u00e3o  dos  encargos  morat\u00f3rios  elencados  na  cl\u00e1usula  13  do  contrato  \nequipara-se  \u00e0  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia,  devendo,  pois,  ser  adotado  o  entendimento  do  STJ,  \nfirmado  em  sede  de  recurso  repetitivo  [cf.  REsp.  1.058.114-RS,  (2008\/0104144-5),  rel.  Min.  \nNancy  Andrighi;  relator  p\/ac\u00f3rd\u00e3o  Min.  Jo\u00e3o  Ot\u00e1vio  Noronha],  assim  ementado:  \n\u201cDIREITO  COMERCIAL  E  BANC\u00c1RIO.  CONTRATOS  BANC\u00c1RIOS  \nSUJEITOS  AO  C\u00d3DIGO  DE  DEFESA  DO  CONSUMIDOR.  PRINC\u00cdPIO  DA  BOA-F\u00c9  \nOBJETIVA.  COMISS\u00c3O  DE  PERMAN\u00caNCIA.  VALIDADE  DA  CL\u00c1USULA.  VERBAS  \nINTEGRANTES.  DECOTE  DOS  EXCESSOS.  PRINC\u00cdPIO  DA  CONSERVA\u00c7\u00c3O  DOS  \nNEG\u00d3CIOS  JUR\u00cdDICOS.  ARTIGOS  139  E  140  DO  C\u00d3DIGO  CIVIL  ALEM\u00c3O.  ARTIGO  170  \nDO  C\u00d3DIGO  CIVIL  BRASILEIRO.  1.  (...)  2.  Nos  contratos  banc\u00e1rios  sujeitos  ao  C\u00f3digo  de   \nDefesa  do  Consumidor,  \u00e9  v\u00e1lida  a  cl\u00e1usula  que  institui  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  para  viger  ap\u00f3s  o  \nvencimento  da  d\u00edvida.  3.  A  import\u00e2ncia  cobrada  a  t\u00edtulo  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  n\u00e3o  poder\u00e1  \nultrapassar  a  soma  dos  encargos  remunerat\u00f3rios  e  morat\u00f3rios  previstos  no  contrato,  ou  seja:  a)  \njuros  remunerat\u00f3rios  \u00e0  taxa  m\u00e9dia  de  mercado,  n\u00e3o  podendo  ultrapassar  o  percentual  contratado  \npara  o  per\u00edodo  de  normalidade  da  opera\u00e7\u00e3o;  b)  juros  morat\u00f3rios  at\u00e9  o  limite  de  12%  ao  ano;  e  c)  \nmulta  contratual  limitada  a  2%  do  valor  da  presta\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art.  52,  \u00a7  1\u00ba,  do  CDC.  4.  \nConstatada  abusividade  dos  encargos  pactuados  na  cl\u00e1usula  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia,  dever\u00e1  o  \njuiz  decot\u00e1-los,  preservando,  tanto  quanto  poss\u00edvel,  a  vontade  das  partes  manifestada  na  \ncelebra\u00e7\u00e3o  do  contrato,  em  homenagem  ao  princ\u00edpio  da  conserva\u00e7\u00e3o  dos  neg\u00f3cios  jur\u00eddicos  \nconsagrado  nos  arts.  139  e  140  do  C\u00f3digo  Civil  alem\u00e3o  e  reproduzido  no  art.  170  do  C\u00f3digo  Civil  \nbrasileiro.  5.  (...)  6.  Recurso  especial  conhecido  e  parcialmente  provido.\u201d\nDestarte,  e  em  conson\u00e2ncia  com  as  s\u00famulas  30  e  472  do  STJ,  a  aplica\u00e7\u00e3o  da  \ncomiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  estar\u00e1  limitada  \u00e0 soma  dos  juros  remunerat\u00f3rios  \u00e0  taxa  de  mercado  \ndivulgada  pelo  Banco  Central  (esta  n\u00e3o  poder\u00e1  ser  superior  \u00e0  \u201ctaxa  do  contrato\u201d,  ou  seja,  aquela  \nprevista  para  o  per\u00edodo  da  normalidade  da  opera\u00e7\u00e3o,  prevalecendo  a  menor),  dos  juros  morat\u00f3rios  \nprevistos  em  lei  (1%  ao  m\u00eas)  e  da  multa  morat\u00f3ria  (n\u00e3o  excedente  a  2%).\nA  a\u00e7\u00e3o  deve  ser  acolhida  apenas  para  que  seja  afastada  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  \ndos  juros  morat\u00f3rios,  limitando  seu  importe  o  mesmo  patamar  dos  juros  remunerat\u00f3rios  (1,68%  ao  \nm\u00eas,  item  3.10.1;  fls.207),  ficando  mantidos,  no  mais,  os  par\u00e2metros  usados  para  o  c\u00e1lculo  da  \nd\u00edvida.  Assim,  incidir\u00e3o  juros  morat\u00f3rios  nos  termos  desta  senten\u00e7a,  sem  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal , \ncompensando-se  de  forma  simples  o  montante  calculado  a  maior.\nCumpre  salientar  que  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  devolu\u00e7\u00e3o  em  dobro  dos  valores  \ndecorrentes  das  cl\u00e1usulas  tidas  por  abusivas,  visto  que  o  valor  a  ser  restitu\u00eddo  \u00e9  o  equivalente  ao  \ncobrado  indevidamente  uma  vez  que  inexiste  prova  nos  autos  de  que  o  r\u00e9u  tenha  agido  com  m\u00e1-f\u00e9  \nna  sua  cobran\u00e7a.  Ou  seja,  a  repeti\u00e7\u00e3o  do  ind\u00e9bito  ocorrer\u00e1  de  forma  simplificada.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1118661-87.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 372B8FE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BUSO FACCINETTO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 18:56 . fls. 222\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n40\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1118661-87.2015.8.26.0100 - lauda  5\nAnte\n o  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTES  os  pedidos  \nformulados,  e,  por  conseguinte,  extinta  a  a\u00e7\u00e3o  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  \ninciso  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para  o  fim  de  declarar  a  nulidade  parcial  da  cl\u00e1usula  \ncontratual  no  que  diz  respeito  \u00e0  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  dos  juros  morat\u00f3rios,  limitando  seu  importe  o  \nmesmo  patamar  dos  juros  remunerat\u00f3rios  (1,68%  ao  m\u00eas,  item  3.10.1;  fls.207),  calculando-se  os  \njuros  morat\u00f3rios,  conforme  c\u00e1lculo  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia,  nos  exatos  termos  da  S\u00famula  \n472  do  colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a.  Por  fim,  condeno  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  a  restituir  \npara  a  parte  autora  todos  os  valores  cobrados  nas  cl\u00e1usulas  contratuais  declaradas  abusivas,  de  \nmaneira  simples,  nos  termos  dos  itens  anteriores,  os  quais  dever\u00e3o  ser  corrigidos  monetariamente  \npela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  a  partir  da  distribui\u00e7\u00e3o  da  \npresente  a\u00e7\u00e3o  e  acrescidos  de  juros  de  mora  legais  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas,  a  partir  da  \ncita\u00e7\u00e3o,  e  ambos  at\u00e9  a  data  do  efetivo  pagamento , motivo  pelo  qual  a  liquida\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a  far-se-\n\u00e1  por  liquida\u00e7\u00e3o.\n Diante  da  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  cada  parte  arcar\u00e1  com  o  respectivo  \npagamento  das  custas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios.  que  ora  fixo  em  10%  (dez  por  cento)  sobre  o  \nvalor  atualizado  da  condena\u00e7\u00e3o,  ficando  condicionada  a  execu\u00e7\u00e3o  \u00e0  cessa\u00e7\u00e3o  ou  altera\u00e7\u00e3o  das  \ncondi\u00e7\u00f5es  econ\u00f4micas  que  ensejaram  a  concess\u00e3o  dos  benef\u00edcios  da  Justi\u00e7a  Gratuita.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1118661-87.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 372B8FE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BUSO FACCINETTO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 18:56 . fls. 223"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40846213-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo Data: 31\/07\/2017 09:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40759422-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/07\/2017 16:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0196\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2379 P\u00e1gina: 730\/749","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0196\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia ao autor acerca dos documentos juntados aos autos (artigo 437, \u00a7 1\u00ba, do CPC). Advogados(s): Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Edson Gomes Pereira da Silva (OAB 46152\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ci\u00eancia ao autor acerca dos documentos juntados aos autos (artigo 437, \u00a7 1\u00ba, do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Contrato Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40595013-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/06\/2017 09:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40529494-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/05\/2017 09:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0065\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2302 P\u00e1gina: 817\/832","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0065\/2017 Teor do ato: Vistos em saneador.1) N\u00e3o havendo preliminares a apreciar nem irregularidades a sanar, dou o feito por saneado.2) Pontos controvertidos: a exist\u00eancia ou n\u00e3o de clausulas contratuais abusivas. 3) Para o deslinde da controv\u00e9rsia, observando o disposto nos artigos 396, 398, 400, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, determino que a requerida exiba nos autos o contrato origin\u00e1rio firmado entre as partes, a fim de verificar a exist\u00eancia da cobran\u00e7a de quantia indevida, no prazo de 30 dias, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o do disposto no artigo 400, do CPC.4) Decorrido prazo acima, intime-se a parte autora a se manifestar em 10 dias e, em seguida, tornem conclusos para avaliar a necessidade de produ\u00e7\u00e3o outras provas ou senten\u00e7a.Int. Advogados(s): Edson Gomes Pereira da Silva (OAB 46152\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos em saneador.1) N\u00e3o havendo preliminares a apreciar nem irregularidades a sanar, dou o feito por saneado.2) Pontos controvertidos: a exist\u00eancia ou n\u00e3o de clausulas contratuais abusivas. 3) Para o deslinde da controv\u00e9rsia, observando o disposto nos artigos 396, 398, 400, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, determino que a requerida exiba nos autos o contrato origin\u00e1rio firmado entre as partes, a fim de verificar a exist\u00eancia da cobran\u00e7a de quantia indevida, no prazo de 30 dias, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o do disposto no artigo 400, do CPC.4) Decorrido prazo acima, intime-se a parte autora a se manifestar em 10 dias e, em seguida, tornem conclusos para avaliar a necessidade de produ\u00e7\u00e3o outras provas ou senten\u00e7a.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n40\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1227\/1229   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6263   -   E-mail:   sp40cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1118661-87.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1118661-87.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente : Guilherme Salles de Barros  e outros\nRequerido : Itau Card  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm  6  de  mar\u00e7o  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM  Ju\u00edza  de  Direito  Doutora  Priscilla  Buso  \nFaccinetto . Eu,   subscrevi.  \nVistos em  saneador .\n1)  N\u00e3o  havendo  preliminares  a  apreciar  nem  irregularidades  a  sanar,  dou  o  feito  por  \nsaneado.\n2) Pontos  controvertidos:  a  exist\u00eancia  ou  n\u00e3o  de  clausulas  contratuais  abusivas.  \n3)  Para  o  deslinde  da  controv\u00e9rsia,  observando  o  disposto  nos  artigos  396,  398,  \n400,  todos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  determino  que  a requerida  exiba  nos  autos  o   \ncontrato  origin\u00e1rio  firmado   entre  as  partes,  a  fim  de  verificar  a  exist\u00eancia  da  cobran\u00e7a  de  \nquantia  indevida,  no  prazo  de  30  dias,  sob  pena  de  aplica\u00e7\u00e3o  do  disposto  no  artigo  400,  do  \nCPC.\n4) Decorrido  prazo  acima,  intime-se  a  parte  autora  a  se  manifestar  em  10  dias  e,  em  \nseguida,  tornem  conclusos  para  avaliar  a  necessidade  de  produ\u00e7\u00e3o   outras  provas  ou  \nsenten\u00e7a.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1118661-87.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 2D42714. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BUSO FACCINETTO, liberado nos autos em 06\/03\/2017 \u00e0s 15:19 . fls. 203"}},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40909989-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/09\/2016 13:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40908161-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/09\/2016 09:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0277\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2200 P\u00e1gina: 678\/ss.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0277\/2016 Teor do ato: Vistos.1) Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia e finalidade, bem como se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.2) Ap\u00f3s, tornem conclusos para saneador ou senten\u00e7a.Intime-se. Advogados(s): Edson Gomes Pereira da Silva (OAB 46152\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.1) Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia e finalidade, bem como se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.2) Ap\u00f3s, tornem conclusos para saneador ou senten\u00e7a.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n40\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\n DESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1118661-87.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente : Guilherme Salles de Barros  e outros\nRequerido : Itau Card  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm  12  de  setembro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  Doutora  \nPriscilla  Buso  Faccinetto.  Eu,  Jo\u00e3o  Bezerra  Junior  (Escrevente  T\u00e9cnico  judici\u00e1rio)  subscrevi.\nVistos.\n1) Especifiquem  as  partes  as  provas  que  pretendem  produzir,  justificando  sua  \npertin\u00eancia  e  finalidade,  bem  como  se  t\u00eam  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\n2)  Ap\u00f3s,  tornem  conclusos  para  saneador  ou  senten\u00e7a.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  setembro  de  2016\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nDATA\nEm ____\/____\/____,  recebi estes autos  em Cart\u00f3rio.\n Eu,  __________,  Escrevente , lavrei  este.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1118661-87.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 255C1DB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BUSO FACCINETTO, liberado nos autos em 12\/09\/2016 \u00e0s 16:57 . fls. 199"}},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40469315-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/06\/2016 15:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0116\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2111 P\u00e1gina: 601\/ segui","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0116\/2016 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC). Advogados(s): Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Edson Gomes Pereira da Silva (OAB 46152\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/02\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40068576-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/02\/2016 12:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR471000424TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Itau Card S\/A Dilig\u00eancia : 21\/01\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0018\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2040 P\u00e1gina: 693\/698","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0018\/2016 Teor do ato: Vistos. 1) Diante dos documentos apresentados, defiros os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita em prol dos autores. Anote-se. 2) No mais, cite-se o(a) requerido(a) para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a resposta. Intime-se. Advogados(s): Edson Gomes Pereira da Silva (OAB 46152\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/01\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/01\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. 1) Diante dos documentos apresentados, defiros os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita em prol dos autores. Anote-se. 2) No mais, cite-se o(a) requerido(a) para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a resposta. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n40\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1227\/1229,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6263,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp40cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1118661-87.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente : Guilherme Salles de Barros  e outros\nRequerido : Itau Card  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm  15  de  janeiro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM  Ju\u00edza  de  Direito  Doutora  Priscilla  \nBuso  Faccinetto . Eu,subscrevi.  \nVistos.\n1)  Diante  dos documentos  apresentados,  defiros os benef\u00edcios  da assist\u00eancia  judi-\nci\u00e1ria  gratuita  em prol  dos autores.  Anote-se.\n2)  No  mais,  cite-se  o(a)  requerido(a)  para  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o  em  ep\u00edgrafe,  adver -\ntindo-se  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar  a  resposta.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo ,15  de  janeiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1118661-87.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 194E436. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BUSO FACCINETTO, liberado nos autos em 15\/01\/2016 \u00e0s 14:48 . fls. 148"}},{"data":"15\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.41081567-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/12\/2015 15:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2015","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.41050415-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 09\/12\/2015 10:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0301\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2016 P\u00e1gina: 689\/698","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0301\/2015 Teor do ato: Vistos. 1. Primeiramente, emendem os autores a sua peti\u00e7\u00e3o inicial a fim de atribuir correto valor \u00e1 causa nos termos do artigo 259, incisos II e V, do C\u00f3digo de Processo Civil, considerando-se que o objeto da a\u00e7\u00e3o \u00e9 a revis\u00e3o do contrato e a devolu\u00e7\u00e3o de valores que os autores alegam ser indevidos, somando-se ent\u00e3o os valores. 2. Houve pedido de concess\u00e3o de gratuidade judici\u00e1ria, e apenas foi juntada a declara\u00e7\u00e3o de pobreza subscrita pelo pr\u00f3prio interessado, nos termos do que estabelece o art. 4\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Lei 1.060\/1950. De outro lado, desde j\u00e1, observo que tal dispositivo legal encontra-se revogado pela letra do art. 5\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, exigindo comprova\u00e7\u00e3o da insufici\u00eancia de recursos para que se fa\u00e7a jus ao benef\u00edcio em quest\u00e3o. E por comprova\u00e7\u00e3o, naturalmente, se deve entender a produ\u00e7\u00e3o de prova efetiva, de natureza documental, acerca do alegado, como demonstrativos de pagamento, declara\u00e7\u00f5es de rendimentos, etc., n\u00e3o simples declara\u00e7\u00e3o unilateral do interessado. Neste sentido, veja-se o julgado da E. C\u00e2mara, em que foi relator o saudoso Desembargador WALTER MORAES, em JTJ 196\/240. Com efeito, em at\u00e9 10 (dez) dias, junte a autora comprovante de rendimentos ou declara\u00e7\u00f5es de renda \u00e0 Receita Federal, com as rela\u00e7\u00f5es de bens; tudo de sorte a comprovar a alegada necessidade, ou, ainda, recolha as custas devidas ao Estado. Na in\u00e9rcia tornem para extin\u00e7\u00e3o. Diligencie-se e intimem-se. Advogados(s): Edson Gomes Pereira da Silva (OAB 46152\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1. Primeiramente, emendem os autores a sua peti\u00e7\u00e3o inicial a fim de atribuir correto valor \u00e1 causa nos termos do artigo 259, incisos II e V, do C\u00f3digo de Processo Civil, considerando-se que o objeto da a\u00e7\u00e3o \u00e9 a revis\u00e3o do contrato e a devolu\u00e7\u00e3o de valores que os autores alegam ser indevidos, somando-se ent\u00e3o os valores. 2. Houve pedido de concess\u00e3o de gratuidade judici\u00e1ria, e apenas foi juntada a declara\u00e7\u00e3o de pobreza subscrita pelo pr\u00f3prio interessado, nos termos do que estabelece o art. 4\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Lei 1.060\/1950. De outro lado, desde j\u00e1, observo que tal dispositivo legal encontra-se revogado pela letra do art. 5\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, exigindo comprova\u00e7\u00e3o da insufici\u00eancia de recursos para que se fa\u00e7a jus ao benef\u00edcio em quest\u00e3o. E por comprova\u00e7\u00e3o, naturalmente, se deve entender a produ\u00e7\u00e3o de prova efetiva, de natureza documental, acerca do alegado, como demonstrativos de pagamento, declara\u00e7\u00f5es de rendimentos, etc., n\u00e3o simples declara\u00e7\u00e3o unilateral do interessado. Neste sentido, veja-se o julgado da E. C\u00e2mara, em que foi relator o saudoso Desembargador WALTER MORAES, em JTJ 196\/240. Com efeito, em at\u00e9 10 (dez) dias, junte a autora comprovante de rendimentos ou declara\u00e7\u00f5es de renda \u00e0 Receita Federal, com as rela\u00e7\u00f5es de bens; tudo de sorte a comprovar a alegada necessidade, ou, ainda, recolha as custas devidas ao Estado. Na in\u00e9rcia tornem para extin\u00e7\u00e3o. Diligencie-se e intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n40\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1227\/1229,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6263,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp40cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1118661-87.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente : Guilherme Salles de Barros  e outros\nRequerido : Itau Card  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm 19  de  novembro  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM\u00aa  Ju\u00edza  Doutora  Priscilla  Buso  \nFaccinetto . Eu,  Alexandre  Leme  Bovo  (Assistente  Judici\u00e1rio)  subscrevi.  \nVistos.\n1. Primeiramente,  emendem  os  autores  a  sua  peti\u00e7\u00e3o  inicial  a  fim  de  atribuir  cor -\nreto valor  \u00e1  causa  nos  termos  do  artigo  259,  incisos  II  e  V,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  conside -\nrando-se que  o  objeto  da  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  a  revis\u00e3o  do  contrato  e  a  devolu\u00e7\u00e3o  de  valores  que  os  autores  ale -\ngam ser  indevidos,  somando-se  ent\u00e3o  os  valores.  \n \n2.   Houve  pedido  de  concess\u00e3o  de  gratuidade  judici\u00e1ria,  e  apenas  foi  juntada  a  de -\nclara\u00e7\u00e3o de  pobreza  subscrita  pelo  pr\u00f3prio  interessado,  nos  termos  do  que  estabelece  o  art.  4\u00ba,  \u00a7  1\u00ba,  \nda Lei  1.060\/1950.\nDe outro  lado,  desde  j\u00e1,  observo  que  tal  dispositivo  legal  encontra-se  revogado  pela  \nletra  do  art.  5\u00ba  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  exigindo  comprova\u00e7\u00e3o  da  insufici\u00eancia  de  recursos  para  \nque  se  fa\u00e7a  jus  ao  benef\u00edcio  em  quest\u00e3o.  E  por  comprova\u00e7\u00e3o,  naturalmente,  se  deve  entender  a  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  prova  efetiva,  de  natureza  documental,  acerca  do  alegado,  como  demonstrativos  de  \npagamento,  declara\u00e7\u00f5es  de  rendimentos,  etc.,  n\u00e3o  simples  declara\u00e7\u00e3o  unilateral  do  interessado.\nNeste  sentido,  veja-se  o  julgado  da  E.  C\u00e2mara,  em  que  foi  relator  o  saudoso  De -\nsembargador  WALTER  MORAES,  em  JTJ  196\/240.\nCom  efeito,  em  at\u00e9  10  (dez)  dias,  junte  a  autora  comprovante  de  rendimentos  ou  \ndeclara\u00e7\u00f5es  de  renda  \u00e0  Receita  Federal,  com  as  rela\u00e7\u00f5es  de  bens;  tudo  de  sorte  a  comprovar  a  ale -\ngada  necessidade,  ou,  ainda,  recolha  as  custas  devidas  ao  Estado.  Na  in\u00e9rcia  tornem  para  extin\u00e7\u00e3o.\nDiligencie-se  e  intimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1118661-87.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 17B1F5B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BUSO FACCINETTO, liberado nos autos em 19\/11\/2015 \u00e0s 14:08 . fls. 118"}},{"data":"19\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"09\/12\/2015","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"17\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/02\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/06\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/07\/2017","tipo":"Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":42,"total_andamentos":42}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749288571","codPublicacaoOrigem":"1196490593","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1118661-87.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"40\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1118661-87.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Guilherme Salles de Barros e outros - Itau Card S\/A - Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria ajuizada por GUILHERME SALLES DE BARROS, GUSTAVO SALLES DE BARROS, GABRIELA SALLES DE BARROS, BRUNA SALLES DE BARROS, JULIANA SALLES DE BARROS e MARIA L\u00daCIA DA SILVA em face de ITA\u00da CARD S\/A, partes devidamente qualificadas nos autos em ep\u00edgrafe. Aduziram os autores, em s\u00edntese, que s\u00e3o herdeiros de MARIA L\u00daCIA DA SILVA, a qual firmou contrato de financiamento de autom\u00f3vel junto \u00e0 r\u00e9. Alegaram que, ao analisar o referido contrato, verificaram que o valor financiado pela falecida encontrava-se viciado pelo efeito capitaliza\u00e7\u00e3o. Sustentaram a ilegalidade da capitaliza\u00e7\u00e3o mensal de juros remunerat\u00f3rios e da utiliza\u00e7\u00e3o de taxa de juros superior \u00e0 contratada, em raz\u00e3o do sistema de amortiza\u00e7\u00e3o adotado. Ademais, alegaram a abusividade da cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia em patamar superior a 1% (um por cento). Requereu a concess\u00e3o dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Requer a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o para condenar a r\u00e9 ao ressarcimento dos valores pagos a maior. Juntou documentos \u00e0s fls. 27\/117.Decis\u00e3o de fls. 148 deferiu os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria.Devidamente citado, o requerido apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 152\/159, na qual alegou que a cobran\u00e7a dos juros compensat\u00f3rios e dos encargos morat\u00f3rios observam os requisitos estabelecidos pelo STJ e que a estipula\u00e7\u00e3o de juros remunerat\u00f3rios em patamar superior a 12% (doze por cento) n\u00e3o indica abusividade. Ademais, aduziu que a capitaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 leg\u00edtima e expressamente prevista em contrato. Por fim, afirmou que n\u00e3o houve cobran\u00e7a da comiss\u00e3o de perman\u00eancia. Requer a total improced\u00eancia da demanda. Juntou documentos \u00e0s fls. 160\/175. R\u00e9plica de fls. 178\/198. Saneador de fl. 203 fixou os pontos controvertidos e determinou a juntada do contrato origin\u00e1rio firmado entre as partes (fls. 207\/210). \u00c9 o relat\u00f3rio do necess\u00e1rio.Fundamento e decido. O feito comporta julgamento no estado em que sem encontra, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, porque suficientes as provas at\u00e9 ent\u00e3o produzidas.A prova pericial \u00e9 desnecess\u00e1ria, considerando-se a documenta\u00e7\u00e3o constante dos autos, suficiente para o deslinde da quest\u00e3o. Com efeito, n\u00e3o h\u00e1 como realizar per\u00edcia neste momento processual porquanto antes de qualquer c\u00e1lculo h\u00e3o de ser decididas as quest\u00f5es de direito postas para o julgamento: a possibilidade ou n\u00e3o da capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros, a legalidade da taxa de juros remunerat\u00f3rios cobrada e a legalidade da cobran\u00e7a dos demais encargos morat\u00f3rios etc.J\u00e1 decidiu o E. Supremo Tribunal Federal que \"a necessidade da produ\u00e7\u00e3o de prova h\u00e1 de ficar evidenciada para que o julgamento antecipado da lide n\u00e3o implique em cerceamento de defesa. A antecipa\u00e7\u00e3o \u00e9 leg\u00edtima se os aspectos decisivos est\u00e3o suficientemente l\u00edquidos para embasar o convencimento do Magistrado\" (RE 101.171-8-SP). Ademais, facultada a provid\u00eancia do artigo 560, par\u00e1grafo \u00fanico, em Segunda Inst\u00e2ncia.A parte autora pretende, em s\u00edntese, sejam refeitos os c\u00e1lculos do banco-requerido para o fim de afastar a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros e diminuir os encargos contratuais. Saliente-se ser ineg\u00e1vel a exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o de consumo entre as partes, bem como que o contrato em tela \u00e9 de ades\u00e3o. N\u00e3o obstante, somente em parte procedem os pedidos formulados, sen\u00e3o vejamos. Ainda que exista capitaliza\u00e7\u00e3o de juros inexiste qualquer ilegalidade.Tratando-se de institui\u00e7\u00e3o financeira, n\u00e3o se aplica ao caso as veda\u00e7\u00f5es do Decreto n. 22.626\/33, inclusive com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros, porquanto est\u00e1 sujeita a legisla\u00e7\u00e3o posterior especial (Lei n\u00ba 4.595\/64 e regulamentos seguintes do Conselho Monet\u00e1rio Nacional e do Banco Central).Outro n\u00e3o \u00e9 o entendimento do E. Supremo Tribunal Federal, esposado na S\u00famula 596: \"As disposi\u00e7\u00f5es do Decreto 22.626\/33 n\u00e3o se aplicam \u00e0s taxas de juros e aos outros encargos cobrados nas opera\u00e7\u00f5es realizadas por institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou privadas, que integram o sistema financeiro nacional\". Anote-se que a S\u00famula 596 \u00e9 posterior \u00e0 de n\u00ba 121.Ainda que a Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 2.170-36, de 23\/08\/2001, a qual permite a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior a um ano nas opera\u00e7\u00f5es realizadas pelas institui\u00e7\u00f5es integrantes do Sistema Financeiro Nacional, esteja com sua efic\u00e1cia suspensa, h\u00e1 de se ponderar o seguinte: se a capitaliza\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 expressamente vedada pelo ordenamento jur\u00eddico para as Institui\u00e7\u00f5es Financeiras, tratando-se de rela\u00e7\u00e3o entre particulares, tamb\u00e9m n\u00e3o se pode impedi-la. Com efeito, consoante princ\u00edpio constitucional da legalidade, o que n\u00e3o \u00e9 proibido por lei, \u00e9 permitido (entre particulares).N\u00e3o h\u00e1, portanto, qualquer ilegalidade na utiliza\u00e7\u00e3o da \"tabela price\", simplesmente porque a capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros n\u00e3o \u00e9 vedada pelo ordenamento jur\u00eddico para as Institui\u00e7\u00f5es Financeiras. Ressalve-se que a limita\u00e7\u00e3o constitucional \u00e0 taxa m\u00e1xima de 12% ao ano n\u00e3o se aplica ao caso. Com efeito, o Egr\u00e9gio Supremo Tribunal Federal j\u00e1 assentou, anteriormente \u00e0 Emenda Constitucional n\u00ba 40, que o artigo 192, \u00a7 3\u00ba, continha norma de efic\u00e1cia limitada, necessitando de lei complementar para regulamenta\u00e7\u00e3o da quest\u00e3o. Neste sentido:\"ART. 192, \u00a7 3\u00ba, DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O FEDERAL. NORMA DEPENDENTE DE REGULAMENTA\u00c7\u00c3O POR LEI COMPLEMENTAR. PRECEDENTES DA CORTE. O Supremo Tribunal Federal, no julgamento da A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade n\u00ba 4, entendeu, por expressiva maioria, que a norma inscrita no \u00a7 3\u00ba do art. 192 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal n\u00e3o \u00e9 de efic\u00e1cia plena e est\u00e1 condicionada \u00e0 edi\u00e7\u00e3o de lei complementar que regular\u00e1 o sistema financeiro nacional e, com ele, a disciplina dos juros. Recurso extraordin\u00e1rio conhecido e provido\". (STF, Recurso Extraordin\u00e1rio n\u00ba 200658-MG; Recte: Banco do Brasil S\/A. Recdo: Vicente Luiz Lima Lemes; Rel. Min. ILMAR GALV\u00c3O; Primeira Turma).H\u00e1 de se anotar, por outro lado, que ainda que o dispositivo constitucional contivesse norma de efic\u00e1cia plena, n\u00e3o seria o real sentido da lei a imposi\u00e7\u00e3o de tal limite ao mercado financeiro como um todo, tendo em vista a flutua\u00e7\u00e3o das taxas internacionais, considerando-se que os juros s\u00e3o o \"pre\u00e7o\" (remunera\u00e7\u00e3o) do capital, obedecendo a lei da oferta e da procura, bem como \u00e0s intemp\u00e9ries do mercado.Ademais, a quest\u00e3o j\u00e1 se encontra superada com a edi\u00e7\u00e3o da S\u00famula 648 do STF, segundo a qual \"a norma do \u00a7 3\u00ba do art. 192 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, revogada pela EC 40\/2003, que limitava a taxa de juros reais a 12% ao ano, tinha sua aplicabilidade condicionada \u00e0 edi\u00e7\u00e3o de lei complementar\", bem como com a S\u00famula Vinculante n\u00ba 7 do E. STF, do mesmo teor.Ressalve-se que a parte contratante concordou no momento da contrata\u00e7\u00e3o em pagar os juros estipulados, de forma que n\u00e3o pode simplesmente dizer que n\u00e3o quer pagar o que foi contratado porque tais juros s\u00e3o abusivos. Ora, se entendia que os juros eram \"abusivos\", porque n\u00e3o devolveu o ve\u00edculo financiado imediatamente? N\u00e3o, utilizou o empr\u00e9stimo e depois pretende modificar unilateralmente o contrato, excluindo os juros bilateralmente contratados.Assim, se o tomador n\u00e3o concordasse com os encargos, n\u00e3o deveria ter firmado o financiamento. Nenhum encargo, portanto, lhe foi imposto, sem que pudesse optar, consentir, aceitar. A parte autora, ao firmar o arrendamento sabia desde j\u00e1 o quanto fixado para pagamento, portanto, o princ\u00edpio do pacta sunt servanda.Ora, o contrato tamb\u00e9m pode ser visto como um encontro de vontades tendente a criar, modificar ou extinguir obriga\u00e7\u00f5es. Sem o consentimento da parte autora, isto \u00e9, sem a sua manifesta\u00e7\u00e3o volitiva no sentido de aceitar as condi\u00e7\u00f5es do acordo n\u00e3o haveria contrato.N\u00e3o foi o requerido quem imp\u00f4s \u00e0 parte a obriga\u00e7\u00e3o de aceitar as condi\u00e7\u00f5es do contrato; foi esta que as aceitou por livre e espont\u00e2nea vontade. Justamente por existir esse ajuste de vontades \u00e9 que o contrato faz lei entre as partes, a fim de se preservar a seguran\u00e7a dos neg\u00f3cios jur\u00eddicos.Constata-se que os encargos morat\u00f3rios foram assim fixados na sua cl\u00e1usula 18 (fls. 209): \"juros morat\u00f3rios \u00e0 taxa de 0,49% ao dia, capitalizados na periodicidade do subitem 3.10.3 ou juros de mora \u00e0 taxa de 1% ao m\u00eas, capitalizados, mais corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e multa de 2%\".Assim, embora se tenha feito refer\u00eancia \u00e0 'juros morat\u00f3rios capitalizados' na fase de inadimpl\u00eancia, em verdade, houve apenas o 'mascaramento' da comiss\u00e3o de perman\u00eancia.\u00c0 evid\u00eancia, essa taxa supera os encargos contratados para a fase de normalidade, raz\u00e3o pela qual fica decotada para o mesmo patamar dos juros remunerat\u00f3rios (1,68% ao m\u00eas, item 3.10.1; fls.207), circunst\u00e2ncia em que permitida a cobran\u00e7a dos demais encargos morat\u00f3rios ajustados.Os juros de mora s\u00e3o devidos em raz\u00e3o do atraso na devolu\u00e7\u00e3o do capital, cuja taxa, quando n\u00e3o estipulada, tem o seu limite de 12% ao ano (cf. art. 406 do CC\/2002 c. c. art. 162, \u00a7 1\u00ba, do CTN), n\u00e3o cabendo, portanto, a sua capitaliza\u00e7\u00e3o. Neste sentido: \"CAPITALIZA\u00c7\u00c3O DOS JUROS MORAT\u00d3RIOS. IMPOSSIBILIDADE. \u00c9 vedada a capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros morat\u00f3rios, na medida em que o anatocismo \u00e9 autorizado apenas em sede de cobran\u00e7a dos juros remunerat\u00f3rios, posto que institu\u00eddo com car\u00e1ter de contrapresta\u00e7\u00e3o, natureza n\u00e3o verificada quanto aos juros de mora (que se reveste de perfil sancionador)\" (cf. TJMG. Ap. n\u00ba 10188110011668001 MG. 13\u00aa C\u00e2mara. J. 12-3-2014).A previs\u00e3o dos encargos morat\u00f3rios elencados na cl\u00e1usula 13 do contrato equipara-se \u00e0 comiss\u00e3o de perman\u00eancia, devendo, pois, ser adotado o entendimento do STJ, firmado em sede de recurso repetitivo [cf. REsp. 1.058.114-RS, (2008\/0104144-5), rel. Min. Nancy Andrighi; relator p\/ac\u00f3rd\u00e3o Min. Jo\u00e3o Ot\u00e1vio Noronha], assim ementado: \"DIREITO COMERCIAL E BANC\u00c1RIO. CONTRATOS BANC\u00c1RIOS SUJEITOS AO C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR. PRINC\u00cdPIO DA BOA-F\u00c9 OBJETIVA. COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIA. VALIDADE DA CL\u00c1USULA. VERBAS INTEGRANTES. DECOTE DOS EXCESSOS. PRINC\u00cdPIO DA CONSERVA\u00c7\u00c3O DOS NEG\u00d3CIOS JUR\u00cdDICOS. ARTIGOS 139 E 140 DO C\u00d3DIGO CIVIL ALEM\u00c3O. ARTIGO 170 DO C\u00d3DIGO CIVIL BRASILEIRO. 1. (...) 2. Nos contratos banc\u00e1rios sujeitos ao C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, \u00e9 v\u00e1lida a cl\u00e1usula que institui comiss\u00e3o de perman\u00eancia para viger ap\u00f3s o vencimento da d\u00edvida. 3. A import\u00e2ncia cobrada a t\u00edtulo de comiss\u00e3o de perman\u00eancia n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar a soma dos encargos remunerat\u00f3rios e morat\u00f3rios previstos no contrato, ou seja: a) juros remunerat\u00f3rios \u00e0 taxa m\u00e9dia de mercado, n\u00e3o podendo ultrapassar o percentual contratado para o per\u00edodo de normalidade da opera\u00e7\u00e3o; b) juros morat\u00f3rios at\u00e9 o limite de 12% ao ano; e c) multa contratual limitada a 2% do valor da presta\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 52, \u00a7 1\u00ba, do CDC. 4. Constatada abusividade dos encargos pactuados na cl\u00e1usula de comiss\u00e3o de perman\u00eancia, dever\u00e1 o juiz decot\u00e1-los, preservando, tanto quanto poss\u00edvel, a vontade das partes manifestada na celebra\u00e7\u00e3o do contrato, em homenagem ao princ\u00edpio da conserva\u00e7\u00e3o dos neg\u00f3cios jur\u00eddicos consagrado nos arts. 139 e 140 do C\u00f3digo Civil alem\u00e3o e reproduzido no art. 170 do C\u00f3digo Civil brasileiro. 5. (...) 6. Recurso especial conhecido e parcialmente provido.\"Destarte, e em conson\u00e2ncia com as s\u00famulas 30 e 472 do STJ, a aplica\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o de perman\u00eancia estar\u00e1 limitada \u00e0 soma dos juros remunerat\u00f3rios \u00e0 taxa de mercado divulgada pelo Banco Central (esta n\u00e3o poder\u00e1 ser superior \u00e0 \"taxa do contrato\", ou seja, aquela prevista para o per\u00edodo da normalidade da opera\u00e7\u00e3o, prevalecendo a menor), dos juros morat\u00f3rios previstos em lei (1% ao m\u00eas) e da multa morat\u00f3ria (n\u00e3o excedente a 2%).A a\u00e7\u00e3o deve ser acolhida apenas para que seja afastada a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal dos juros morat\u00f3rios, limitando seu importe o mesmo patamar dos juros remunerat\u00f3rios (1,68% ao m\u00eas, item 3.10.1; fls.207), ficando mantidos, no mais, os par\u00e2metros usados para o c\u00e1lculo da d\u00edvida. Assim, incidir\u00e3o juros morat\u00f3rios nos termos desta senten\u00e7a, sem capitaliza\u00e7\u00e3o mensal, compensando-se de forma simples o montante calculado a maior.Cumpre salientar que n\u00e3o h\u00e1 que se falar em devolu\u00e7\u00e3o em dobro dos valores decorrentes das cl\u00e1usulas tidas por abusivas, visto que o valor a ser restitu\u00eddo \u00e9 o equivalente ao cobrado indevidamente uma vez que inexiste prova nos autos de que o r\u00e9u tenha agido com m\u00e1-f\u00e9 na sua cobran\u00e7a. Ou seja, a repeti\u00e7\u00e3o do ind\u00e9bito ocorrer\u00e1 de forma simplificada.Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos formulados, e, por conseguinte, extinta a a\u00e7\u00e3o com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, para o fim de declarar a nulidade parcial da cl\u00e1usula contratual no que diz respeito \u00e0 capitaliza\u00e7\u00e3o mensal dos juros morat\u00f3rios, limitando seu importe o mesmo patamar dos juros remunerat\u00f3rios (1,68% ao m\u00eas, item 3.10.1; fls.207), calculando-se os juros morat\u00f3rios, conforme c\u00e1lculo de comiss\u00e3o de perman\u00eancia, nos exatos termos da S\u00famula 472 do colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a. Por fim, condeno a institui\u00e7\u00e3o financeira a restituir para a parte autora todos os valores cobrados nas cl\u00e1usulas contratuais declaradas abusivas, de maneira simples, nos termos dos itens anteriores, os quais dever\u00e3o ser corrigidos monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo a partir da distribui\u00e7\u00e3o da presente a\u00e7\u00e3o e acrescidos de juros de mora legais de 1% (um por cento) ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o, e ambos at\u00e9 a data do efetivo pagamento, motivo pelo qual a liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a far-se-\u00e1 por liquida\u00e7\u00e3o. Diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, cada parte arcar\u00e1 com o respectivo pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios. que ora fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o, ficando condicionada a execu\u00e7\u00e3o \u00e0 cessa\u00e7\u00e3o ou altera\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es econ\u00f4micas que ensejaram a concess\u00e3o dos benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita.P.R.I. - ADV: EDSON GOMES PEREIRA DA SILVA (OAB 46152\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0280\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 40\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PRISCILLA BUSO FACCINETTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA CRISTINA DE SOUZA DENIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"629","paginaFinal":"629","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921872","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25990611","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 07:56:55:153AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1118661-87.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"152\/159","numeroUnificado":"1118661-87.2015.8.26.0100|152\/159|101.171-8-|22.626\/33|22.626\/33|2.170-36|10188110011668001|1.058.114-","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706876680","codPublicacaoOrigem":"1166985311","dataDivulgacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1118661-87.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2379","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"40\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1118661-87.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Guilherme Salles de Barros e outros - Itau Card S\/A - Ci\u00eancia ao autor acerca dos documentos juntados aos autos (artigo 437, \u00a7 1\u00ba, do CPC). - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), EDSON GOMES PEREIRA DA SILVA (OAB 46152\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 40\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PRISCILLA BUSO FACCINETTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA CRISTINA DE SOUZA DENIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"748","paginaFinal":"748","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"895050","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23882363","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Jul  3 2017 09:59:30:703AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1118661-87.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1118661-87.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"410191907","codPublicacaoOrigem":"734029667","dataDivulgacao":"Nov 23 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 24 2015 12:00:00:000AM","numero":"1118661-87.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2012","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1118661-87.2015.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Guilherme Salles de Barros ADVOGADO : 46152\/SP - Edson Gomes Pereira da Silva REQDO : Itau Card S\/A VARA :40\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 18\/11\/2015","paginaInicial":"35","paginaFinal":"35","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"567287","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10213563","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"828","usuarioCadastro":"bruna.lima","dataHoraCadastro":"Nov 20 2015 08:08:37:790AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1118661-87.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1118661-87.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"546978309","codPublicacaoOrigem":"959766056","dataDivulgacao":"Sep 14 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"1118661-87.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2200","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"40\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1118661-87.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Guilherme Salles de Barros e outros - Itau Card S\/A - Vistos.1) Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia e finalidade, bem como se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.2) Ap\u00f3s, tornem conclusos para saneador ou senten\u00e7a.Intime-se. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EDSON GOMES PEREIRA DA SILVA (OAB 46152\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0277\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 40\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA CRISTINA DE ALMEIDA BACARIM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA CRISTINA DE SOUZA DENIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"687","paginaFinal":"687","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"741042","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15812209","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 14 2016 11:26:54:020AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1118661-87.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1118661-87.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"637754883","codPublicacaoOrigem":"1105545026","dataDivulgacao":"Mar  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1118661-87.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2302","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"40\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1118661-87.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Guilherme Salles de Barros e outros - Itau Card S\/A - Vistos em saneador.1) N\u00e3o havendo preliminares a apreciar nem irregularidades a sanar, dou o feito por saneado.2) Pontos controvertidos: a exist\u00eancia ou n\u00e3o de clausulas contratuais abusivas. 3) Para o deslinde da controv\u00e9rsia, observando o disposto nos artigos 396, 398, 400, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, determino que a requerida exiba nos autos o contrato origin\u00e1rio firmado entre as partes, a fim de verificar a exist\u00eancia da cobran\u00e7a de quantia indevida, no prazo de 30 dias, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o do disposto no artigo 400, do CPC.4) Decorrido prazo acima, intime-se a parte autora a se manifestar em 10 dias e, em seguida, tornem conclusos para avaliar a necessidade de produ\u00e7\u00e3o outras provas ou senten\u00e7a.Int. - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), EDSON GOMES PEREIRA DA SILVA (OAB 46152\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0065\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 40\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA CRISTINA DE ALMEIDA BACARIM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA CRISTINA DE SOUZA DENIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"832","paginaFinal":"832","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"845685","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20463319","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar  7 2017 11:28:38:053PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1118661-87.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1118661-87.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"475669555","codPublicacaoOrigem":"862781393","dataDivulgacao":"May  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 10 2016 12:00:00:000AM","numero":"1118661-87.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2111","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"40\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1118661-87.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Guilherme Salles de Barros e outros - Itau Card S\/A - Vistas dos autos ao autor para manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC). - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), EDSON GOMES PEREIRA DA SILVA (OAB 46152\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0116\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 40\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA CRISTINA DE ALMEIDA BACARIM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA CRISTINA DE SOUZA DENIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"610","paginaFinal":"610","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"672943","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12873695","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"May  8 2016 12:30:10:713PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1118661-87.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1118661-87.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}