{"numero":"1125355-38.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1125355-38.2016.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":"C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio","local_fisico":null,"distribuicao":"18\/11\/2016 \u00e0s 16:09 - Livre\n28\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Rog\u00e9rio Murillo Pereira Cimino","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Otec Otimiza\u00e7\u00e3o Energ\u00e9tica para Arquitetura e Constru\u00e7\u00e3o Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Alan Bousso"},{"tipo":"Advogado","nome":"MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41038549-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 11\/09\/2017 13:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0284\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 509","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0284\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, resolvendo o m\u00e9rito nos termos do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Arcar\u00e1, a autora, com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estes que ora fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor da causa, atualizado.P.R.I. Advogados(s): Alan Bousso (OAB 122600\/SP), MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 56526\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, resolvendo o m\u00e9rito nos termos do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Arcar\u00e1, a autora, com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estes que ora fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor da causa, atualizado.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1125355-38.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nEm  24  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  28\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  , Dr(a).  Rog\u00e9rio  Murillo  Pereira  Cimino . \nEu,               ( Edgard  De  Oliveira  Santos  Cardoso  M308938 ) , Escr.  digitei.  \nProcesso  n\u00ba: 1125355-38.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Otec Otimiza\u00e7\u00e3o  Energ\u00e9tica para Arquitetura  e Constru\u00e7\u00e3o  Ltda\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nVistos.\nOTEC  OTIMIZA\u00c7\u00c3O  ENERG\u00c9TICA  PARA  \nARQUITETURA  E  CONSTRU\u00c7\u00c3O  LTDA  ajuizou  AC\u00c3O  ORDIN\u00c1RIA  \nREVISIONAL  DE  CONTRATOS  DE  C\u00c9DULA  DE  CR\u00c9DITO  BANC\u00c1RIO  E \nCHEQUE  ESPECIAL  C\/C  PEDIDO  DE  REPETI\u00c7\u00c3O  DE  IND\u00c9BITO,  COM  A  \nDECLARA\u00c7\u00c3O  DE  NULIDADE  DE  CL\u00c1USULAS  ABUSIVAS,  com  pedido  de  tutela  \nantecipada,  em  face  do  ITAU  UNIBANCO  S\/A ,  alegando,  em  suma,  que  emitiu  em  favor  \ndo  Banco-r\u00e9u  02  (duas)  C\u00e9dulas  de  Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio,  com  vencimento  \u00e0  vista,  a  primeira  \nno  valor  de  R$  25.000,00  (vinte  e  cinco  mil  reais)  e  a  segunda  no  valor  inicial  de  R$  \n100.000,00  (cem  mil  reais),  acrescida  posteriormente  de  mais  R$  50.000,00  (cinquenta  mil  \nreais  - Cl\u00e1usula  8.1  do  Contrato),  somando  um  total  de  R$150.000,00  (cento  e  cinquenta  \nmil  reais),  t\u00edtulos  esses  devidamente  registrados  na  Conta  Cedente\/Vinculada  n\u00ba  35000-6,  \nag\u00eancia  3130.  Aduziu  que  tamb\u00e9m  ajustou  com  o  Banco-r\u00e9u  contrato  de  cheque  especial,  \nna  mesma  ag\u00eancia  e  conta,  com  limite  no  valor  de  R$  50.000,00  (cinquenta  mil  reais),  \nal\u00e9m  de  conv\u00eanio  para  antecipa\u00e7\u00e3o  de  receb\u00edveis.  Afirmou  que  as  tarifas  cobradas  pelo  \nBanco-R\u00e9u  v\u00eam  se  demonstrando  excessivamente  abusivas.  Pretendeu  a  revis\u00e3o  das  \ncl\u00e1usulas  abusivas,  com  a  declara\u00e7\u00e3o  de  nulidade  das  mesmas  e  a  conseq\u00fcente  repeti\u00e7\u00e3o  \ndo  ind\u00e9bito,  nos  termos  do  artigo  324,  \u00a71\u00ba,  III,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  com  a \ninvers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  diante  da  evidente  hipossufici\u00eancia  da  requerente  (sequer  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1125355-38.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 369E0BA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 21:20 . fls. 635\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1125355-38.2016.8.26.0100 - lauda  2\npossui\n contratos  assinados  e a certeza  das  tarifas  cobradas  pelo  Banco),  em  alus\u00e3o  ao  \nprevisto  no  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  que  \u00e9  perfeitamente  aplic\u00e1vel  na  esp\u00e9cie.  \nPugnou  pela  proced\u00eancia  da  demanda  para  que  sejam  declarados  nulos,  com  base  no  art.  \n54,  IV  e  par.  1\u00b0,111,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  os  permissivos  contratuais  \ncontidos  nos  referidos  pactos  (Contratos  de  C\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio,  de  Cheque  \nEspecial  e  Antecipa\u00e7\u00e3o  de  Receb\u00edveis  -  todos  vinculados  \u00e0  Conta  Cedente\/Vinculada  n\u00ba  \n35000-6,  ag\u00eancia  3130),  descritos  nos  fatos,  de  aplica\u00e7\u00e3o  de  juros  excessivamente  \nonerosos,  assim  considerados  aqueles  que  excederem  a  taxa  de  1%  ao  m\u00eas,  afora  \natualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  visto  os  fatos  e  a  realidade  econ\u00f4mico  conjuntural  demonstrada  e  \nde  dom\u00ednio  p\u00fablico;  passando  os  juros  a  serem  regulados,  ent\u00e3o,  de  acordo  com  o  artigo  \n460  do  C\u00f3digo  Civil;  alternativamente,  se  houver  o  entendimento  de  que  os  fatos  n\u00e3o  s\u00e3o  \npor  si  s\u00f3  abusivos,  de  forma  a  merecer  a  anula\u00e7\u00e3o  dos  permissivos  com  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  \nC\u00f3dex  de  Consumo,  que  seja  revista  a  taxa  de  juros  nos  referidos  Instrumentos,  para  limit\u00e1-\nla  em  12%  ao  ano,  quando  n\u00e3o  em  homenagem  a  norma  do  artigo  192,  par\u00e1grafo  3\u00b0,  da  \nMagna  Carta,  com  a  edi\u00e7\u00e3o  da  Emenda  Constitucional  n.\u00ba  40,  publicada  no  Di\u00e1rio  Oficial  \nda  Uni\u00e3o  de  30\/05\/03,,  cuja  auto  aplicabilidade  tem  se  servido  a  intermin\u00e1veis  debates,  \npela  incid\u00eancia  do  ordenamento  jur\u00eddico  inferior,  Decreto  n\u00b0  22.626\/33,  que  volta  a \nimperar  tamb\u00e9m  em  rela\u00e7\u00e3o  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras,  pelo  que  disp\u00f5e  o  art.  25,  I,  do  Ato  \nde  Disposi\u00e7\u00f5es  Constitucionais  Transit\u00f3rias  (ADCT),  os  art.  48,  inc.  VII  e  o  art.  173  \u00a7  40  \nda  Carta  Magna  e  o  artigo  40,  \"b\",  \u00a7  30  da  Lei  1521\/51;  declarar  a  nulidade  de  permissivo  \nde  multa  morat\u00f3ria  nos  Instrumentos  superior  a  1%  (um  por  cento)  ao  ano,  de  acordo  com  \no  art.  5\u00b0,  do  Decreto  22.626\/33;  declarar  a  nulidade  de  permissivo  de  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  \nnos  referidos  Contratos,  conforme  o  artigo  4\u00b0,  do  Decreto  22.626\/33,  combinado  com  a  \nS\u00famula  121  do  STF;  declarar  a  nulidade  de  permissivo  de  cumula\u00e7\u00e3o  de  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  e  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  nos  referidos  Contratos,  em  decorr\u00eancia  da  S\u00famula  \nn\u00b0  30  do  STJ;  declarar  nulas  as  cl\u00e1usulas  com  a  previs\u00e3o  de  cobran\u00e7a  de  taxas  \nadministrativas  evidentemente  ilegais,  que  repassam  ao  cliente  custo  pr\u00f3prio  da  atividade  \nbanc\u00e1ria,  bem  como  condenar  o  Banco-r\u00e9u  a  compensar  os  ind\u00e9bitos  at\u00e9  o  limite  do  saldo  \ndevedor  por  ela  unilateralmente  apurado  nos  referidos  Contratos,  e,  na  eventualidade  de  \ndemonstrar-se  ainda,  valores  favor\u00e1veis  \u00e0  autora,  seja  obrigado  a  repet\u00ed-los,  tudo  a  ser  \napurado  em  liquida\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a,  al\u00e9m  de  condenar  o  r\u00e9u  ao  pagamento  de  custas,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1125355-38.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 369E0BA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 21:20 . fls. 636\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1125355-38.2016.8.26.0100 - lauda  3\ndespesas\n judiciais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  bem  como  tornarse  definitivos  os  pedidos  de  \ntutela  antecipada  requerida.  Requereu  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.  Atribuiu  valor  \u00e0  causa  \ne  juntou  documentos.  \nA r.  Decis\u00e3o  de  fls.  171,  indeferiu  o  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  da  \ntutela.  \nContesta\u00e7\u00e3o \u00e0s  fls.  179\/187,  alegando,  o  r\u00e9u,  em  preliminar,  \nin\u00e9pcia  da  inicial.  No  m\u00e9rito,  sustentou  que  o  LIS  (limite  ita\u00fa  para  saque)  corresponde  a  \nabertura  de  cr\u00e9dito  rotativo  em  conta  corrente,  notoriamente  conhecido  como  cheque  \nespecial,  que  a  parte  autora  contratou  em  19\/02\/2013,  no  valor  inicial  de  R$  25.000,00.  \nTal  abertura  de  cr\u00e9dito  permite  que  se  efetuem  saques  ou  d\u00e9bitos  al\u00e9m  que  ultrapassem  os  \nfundos  dispon\u00edveis  em  conta  corrente.  Ocorrida  a  utiliza\u00e7\u00e3o,  s\u00e3o  devidos  juros,  \ncomputados  de  forma  simples,  da  seguinte  forma:  soma -se  o  saldo  de  LIS  utilizado  em  \ncada  dia  do  m\u00eas,  divide-se  pelo  n\u00famero  de  dias  corridos  do  m\u00eas  e  multiplica -se  pela  taxa  \nde  juros  contratual.  No  decorrer  da  rela\u00e7\u00e3o  contratual,  o  limite  de  cr\u00e9dito  foi  renovado.  \nAduziu  que  o  \"caixa  reserva\"  \u00e9  um  limite  de  cr\u00e9dito  rotativo  disponibilizado  em  conta  \ncorrente  de  dep\u00f3sito  aberta  especificamente  para  esse  fim.  Disponibilizado  tal  limite,  a  \nparte  autora  podia  solicitar  que  valores  fossem  transferidos  dessa  conta  espec\u00edfica  para  sua  \nconta  corrente  de  livre  movimenta\u00e7\u00e3o,  para  utiliza\u00e7\u00e3o.  Em  contrapartida,  a  parte  autora  \ndeveria  recompor  o  saldo  devedor  da  conta  caixa  reserva  quando  do  vencimento  do  \ncontrato,  acrescido  dos  juros  contratados.  A  abertura  de  cr\u00e9dito  foi  contratada  em  \n21\/03\/2017,  no  valor  de  R$  150.000,00.  Afirmou  que  n\u00e3o  se  aplicam  na  hip\u00f3tese  as  \nnormas  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  Sustentou  a  legalidade  dos  juros  \nremunerat\u00f3rios  e  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros,  assim  como  a  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  e  os  \nencargos  morat\u00f3rios.  Alegou  haver  previs\u00e3o  contratual  para  a  cobran\u00e7a  de  tarifa,  sendo  \nincab\u00edvel  a  repeti\u00e7\u00e3o  do  ind\u00e9bito.  Pugnou  pela  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.  Juntou  \ndocumentos.  \nR\u00e9plica \u00e0s  fls.  606\/617.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1125355-38.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 369E0BA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 21:20 . fls. 637\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1125355-38.2016.8.26.0100 - lauda  4\n\u00c9\n o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  DECIDO.\nA  a\u00e7\u00e3o  comporta  o  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  artigo  \n355,  inciso  I,  do  novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  uma  vez  que  a  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  encontra-se  \ncomprovada  mediante  a  prova  documental  acostada.\nFica  afastada  a  preliminar  de  in\u00e9pcia  da  inicial,  vez  que  esta  \npreencheu  os  requisitos  legais  e  possibilitaram  ao  r\u00e9u  apresentar  sua  defesa,  rebatendo  \ntodos  os  pontos.  \nInexistindo  quest\u00f5es  prejudiciais  ou  preliminares  a  apreciar,  passa-\nse  \u00e0  an\u00e1lise  do  m\u00e9rito  propriamente  dito.\nA  primeira  quest\u00e3o  a  ser  destacada  por  este  Ju\u00edzo  \u00e9  a  natureza  \nconsumerista  da  rela\u00e7\u00e3o  existente  entre  as  partes.  O  contrato  firmado  \u00e9  regido  pela  Lei  do  \nConsumidor,  sendo  o  banco  prestador  de  servi\u00e7o  e  a  demandante  consumidora,  nos  termos  \ndo  previsto  nos  artigos  2\u00ba  e  3\u00ba  do  CDC.  Justamente  sobre  esse  aspecto,  \u00e9  da  mesma  forma  \nineg\u00e1vel  que  a  parte  autora  \u00e9  t\u00e9cnica  e  financeiramente  hipossuficiente  em  face  do  porte  do  \nr\u00e9u,  enquanto  institui\u00e7\u00e3o  financeira.  De  tal  sorte,  caso  se  verifique  alguma  ofensa  ao  \nDiploma  Consumerista,  haver\u00e1  interven\u00e7\u00e3o  do  Judici\u00e1rio  para  restabelecer  o  equil\u00edbrio  da  \nrela\u00e7\u00e3o.  Destarte,  ficam  invertidos  os  \u00f4nus  da  prova.  \nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  improcedente.  \nA  autora,  visa,  em  s\u00edntese,  por  meio  da  demanda  proposta  discutir  \neventuais  valores,  encargos  e  \u00edndices  que,  porventura,  segundo  suas  alega\u00e7\u00f5es,  estariam,  \nem  demasia,  onerando  o  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  celebrado  entre  os  litigantes.\nEm  que  pese  a  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  existente  entre  as  partes,  n\u00e3o  \u00e9  \nposs\u00edvel  acolher  os  argumentos  da  autor a  que  requer  a  revis\u00e3o  do  contrato  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1125355-38.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 369E0BA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 21:20 . fls. 638\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1125355-38.2016.8.26.0100 - lauda  5\nfinanciamento\n e  de  toda  a  obriga\u00e7\u00e3o  credit\u00edcia  sob  o  argumento  de  capitaliza\u00e7\u00e3o  ilegal  de  \njuros  e  demais  consect\u00e1rios.  Por  certo,  a  autor a  firmou  a  aven\u00e7a  de  livre  vontade,  \nprocurando  o  banco  r\u00e9u,  entre  v\u00e1rios  que  prestam  o  mesmo  servi\u00e7o,  para  tanto,  estando  \nclaros  os  encargos  morat\u00f3rios  para  o  caso  de  inadimplemento  da  d\u00edvida.\nAdemais,  a  S\u00famula  121  do  Pret\u00f3rio  Excelso,  pacificou  \nentendimento  no  sentido  de  ser  poss\u00edvel  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  a  partir  de  mar\u00e7o  de  2003,  \npara  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras,  devendo  ser  mantidas  assim  as  cl\u00e1usulas  contratuais,  nos  \ntermos  da  jurisprud\u00eancia  do  TJSP:\n\u201cA\u00e7\u00e3o  revisional  de  contratos  banc\u00e1rios.  Juros.  Remunerat\u00f3rios.  \nCapitaliza\u00e7\u00e3o.  Hip\u00f3tese  em  que  a  pr\u00e1tica  \u00e9  vedada  at\u00e9  \n30\/03\/2000,  com  expressa  autoriza\u00e7\u00e3o  legal  para  a  pr\u00e1tica  a \npartir  de  ent\u00e3o.  S\u00famula  121  do  STF.  MP  2.170-36.  Possibilidade  \nde  cobran\u00e7a  de  juros  capitalizados  no  caso  concreto,  diante  da  \nprova  de  expressa  pactua\u00e7\u00e3o.  Comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia.  \nPossibilidade  de  sua  cobran\u00e7a,  respeitada  a  taxa  contratual  para  \no  per\u00edodo  da  normalidade,  vedada  a  cumula\u00e7\u00e3o  com  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria.  Recurso  parcialmente  provido,  com  observa\u00e7\u00e3o,  por  \nmaioria  de  votos.\u201d  (TJSP  \n Apela\u00e7\u00e3o  n. \n0054448-45.2008.8.26.0000)\nPortanto,  n\u00e3o  merece  proced\u00eancia  a  irresigna\u00e7\u00e3o  d a autor a quanto  \naos   juros  morat\u00f3rios,  que  s\u00e3o  cobrados  de  acordo  com  a  legisla\u00e7\u00e3o.\nEm  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  cobran\u00e7a  de  taxa  de  perman\u00eancia,  diga-se  de  sua  \nveda\u00e7\u00e3o  quando  cumulada  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  a  teor  da  S\u00famula  30  do  STJ,  o  que  \naqui  n\u00e3o  restou  demonstrado,  vez  que  o  demandante  n\u00e3o  demonstrou  de  forma  inequ\u00edvoca  \no  direito  aqui  ventilado.  Com  efeito,  apontou  \u00edndices  de  dado,  sendo  certo  competir  \u00e0  parte-\nautora  demonstrar  o  que  alegado,  por  mem\u00f3ria  de  c\u00e1lculo:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1125355-38.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 369E0BA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 21:20 . fls. 639\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1125355-38.2016.8.26.0100 - lauda  6\nNesse\n sentido:\n\" REVISIONAL.  Contrato  banc\u00e1rio.  Financiamento  de  ve\u00edculo.  \nAus\u00eancia  de  demonstra\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  abusiva.  Juros.  \nPossibilidade  de  capitaliza\u00e7\u00e3o.  Previs\u00e3o  em  contrato.  Custo  \nefetivo  total  foi  livremente  pactuado.  Tarifas.  N\u00e3o  h\u00e1 \ndesequil\u00edbrio.  Comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia.  Limita\u00e7\u00e3o  \u00e0  taxa  do  \ncontrato,  impossibilitada  a  cumula\u00e7\u00e3o  com  outros  encargos.  \nRecurso  parcialmente  provido\"  (TJSP,  21\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado,  AC  n.  0024519-05.2010.8.26.0482,  Rel.  Des.  Maur\u00edcio  \nFerreira  Leite,  un\u00e2nime,  j.  26.10.11).\n\" Contrato  banc\u00e1rio.  (...)  Tarifas  banc\u00e1rias.  (...)  Cerceamento  de  \ndefesa.  1.  N\u00e3o  h\u00e1  cerceamento  de  defesa  quando  o  julgamento  da  \nlide  independe  de  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.  2.  Em  a\u00e7\u00e3o  revisional  de  \ncontrato,  \u00e9  incumb\u00eancia  do  demandante  a  apresenta\u00e7\u00e3o  dos  \ndocumentos  necess\u00e1rios  \u00e0  an\u00e1lise  das  quest\u00f5es  trazidas  \u00e0 \ndiscuss\u00e3o,  com  indica\u00e7\u00e3o  pontual  das  cl\u00e1usulas  a  modificar  ou  \nnulificar.  (...)  6.  A  cobran\u00e7a  de  tarifas  banc\u00e1rias  \u00e9  autorizada  pelo  \nBanco  Central  do  Brasil,  podendo  ser  exigida  segundo  tabela  \nafixada  na  ag\u00eancia.  7.  A  incid\u00eancia  do  IOF  \u00e9  permitida  sobre  \nopera\u00e7\u00f5es  financeiras,  mediante  a ocorr\u00eancia  do  fato  gerador,  \ncomo,  por  exemplo,  a  contrata\u00e7\u00e3o  de  empr\u00e9stimos.  Preliminares  \narguidas  em  contra-raz\u00f5es  repelidas.  Recurso  n\u00e3o  provido\"  \n(TJSP,  21\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  AC  n.  991.09.049670-2,  \nRel.  Des.  Itamar  Gaino,  un\u00e2nime,  j.  05.05.10).\n\" AGRAVO  REGIMENTAL.  CONTRATO  BANC\u00c1RIO.  A\u00c7\u00c3O  \nREVISIONAL.  (...)  1.  A  altera\u00e7\u00e3o  da  taxa  de  juros  remunerat\u00f3rios  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1125355-38.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 369E0BA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 21:20 . fls. 640\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1125355-38.2016.8.26.0100 - lauda  7\npactuada\n em  m\u00fatuo  banc\u00e1rio  e  a  veda\u00e7\u00e3o  \u00e0  cobran\u00e7a  da  taxa  de  \nabertura  de  cr\u00e9dito,  \u00e0  tarifa  de  cobran\u00e7a  por  boleto  banc\u00e1rio  e  ao  \nIOC  financiado  dependem,  respectivamente,  da  demonstra\u00e7\u00e3o  \ncabal  de  sua  abusividade  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  taxa  m\u00e9dia  do  mercado  e  \nda  comprova\u00e7\u00e3o  do  desequil\u00edbrio  contratual\"  (STJ,  4\u00aa  Turma,  \nAgRg  no  REsp  n.  1003911  (RS),  Rel.  Min.  Jo\u00e3o  Ot\u00e1vio  de  \nNoronha,  un\u00e2nime,  j.  04.02.10).\n\" A\u00e7\u00e3o  revisional  de  contrato  banc\u00e1rio  (c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  \nve\u00edculos  financiamento  com  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria).  (...)  Cobran\u00e7a  \ndas  taxas  denominadas  TAC  (tarifa  de  cadastro)  e  despesas  \ndecorrentes  do  custo  de  servi\u00e7o  prestado  por  terceiro.  (...)  \nCobran\u00e7as  pactuadas  encontrando  respaldo  na  Resolu\u00e7\u00e3o  \n3.518\/2007  do  BACEN,  com  reda\u00e7\u00e3o  alterada  pela  Resolu\u00e7\u00e3o  \n3.693\/2009.  N\u00e3o  demonstrada,  de  maneira  cabal,  a  abusividade  \nda  cobran\u00e7a  das  tarifas  e  despesas  decorrente  de  servi\u00e7o  prestado  \npor  terceiro  as  quais  encontram-se  expressamente  pactuadas  no  \ncontrato  Recurso  negado \" (TJSP,  13\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  \nAC  n.  0008360-94.2011.8.26.0047,  Rel.  Des.  Francisco  Giaquinto,  \nun\u00e2nime,  j.  23.11.11).\nAdemais,  a legalidade  das  cobran\u00e7as  dos  encargos  contratuais  e  \ntarifas  foi  reconhecida  pelo  recurso  de  repercuss\u00e3o,  julgado  e  transitado  em  julgado,  \nconforme  ementa  abaixo:\n\"CIVIL  E  PROCESSUAL  CIVIL.  RECURSO  ESPECIAL.  \nCONTRATO  DE  FINANCIAMENTO  COM  GARANTIA  DE  \nALIENA\u00c7\u00c3O  FIDUCI\u00c1RIA.  DIVERG\u00caNCIA.  CAPITALIZA\u00c7\u00c3O  \nDE  JUROS.  JUROS  COMPOSTOS.  MEDIDA  PROVIS\u00d3RIA  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1125355-38.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 369E0BA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 21:20 . fls. 641\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1125355-38.2016.8.26.0100 - lauda  8\n2.170-36\/2001.\n RECURSOS  REPETITIVOS.  CPC,  ART.  543-C.  \nTARIFAS  ADMINISTRATIVAS  PARA  ABERTURA  DE  CR\u00c9DITO  \n(TAC)  E  EMISS\u00c3O  DE  CARN\u00ca  (TEC).  EXPRESSA  PREVIS\u00c3O  \nCONTRATUAL.  COBRAN\u00c7A.  LEGITIMIDADE.  \nPRECEDENTES.  M\u00daTUO  ACESS\u00d3RIO  PARA  PAGAMENTO  \nPARCELADO  DO  IMPOSTO  SOBRE  OPERA\u00c7\u00d5ES  \nFINANCEIRAS  (IOF).  POSSIBILIDADE.\n1.  'A  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros  em  periodicidade  inferior  \u00e0  anual  \ndever  vir  pactuada  de  forma  expressa  e  clara.  A  previs\u00e3o  no  \ncontrato  banc\u00e1rio  de  taxa  de  juros  anual  superior  ao  deod\u00e9cuplo  \nda  mensal  \u00e9  suficiente  para  permitir  a  cobran\u00e7a  da  taxa  efetiva  \nanual  contratada  (2\u00aa  Se\u00e7\u00e3o,  Resp  972.827\/RS,  julgado  na  forma  \ndo  art.  543-C  do  CPC,  ac\u00f3rd\u00e3o  da  minha  relatoria,  DJe  de  \n24.09.2012).\n2.  Nos  termos  dos  arts.  4\u00ba  e  9\u00ba  da  Lei  4.595\/1964,  recebida  pela  \nConstitui\u00e7\u00e3o  como  lei  complementar,  compete  ao  Conselho  \nMonet\u00e1rio  Nacional  dispor  sobre  a  taxa  de  juros  e  sobre  a \nremunera\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  banc\u00e1rios,  e  ao  Banco  Central  do  \nBrasil  fazer  cumprir  as  normas  expedidas  pelo  CMN.\n3.  Ao  tempo  da  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  2.303\/1996,  a  orienta\u00e7\u00e3o  estatal  \nquanto  \u00e0  cobran\u00e7a  de  tarifas  pelas  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  era  \nessencialmente  n\u00e3o  intervencionista,  vale  dizer,  'a  regulamenta\u00e7\u00e3o  \nfacultava  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  a  cobran\u00e7a  pela  presta\u00e7\u00e3o  de  \nquaisquer  tipos  de  servi\u00e7os,  com  exce\u00e7\u00e3o  daqueles  que  a  norma  \ndefinia  como  b\u00e1sicos,  desde  que  fossem  efetivamente  contratados  e  \nprestados  ao  cliente,  assim  como  respeitassem  os  procedimentos  \nvoltados  a  assegurar  a  transpar\u00eancia  da  pol\u00edtica  de  pre\u00e7os  \nadotada  pela  institui\u00e7\u00e3o'.\n4.  Com  o  in\u00edcio  da  vig\u00eancia  da  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  3.518\/2007,  em  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1125355-38.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 369E0BA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 21:20 . fls. 642\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1125355-38.2016.8.26.0100 - lauda  9\n30.04.2008,\n a  cobran\u00e7a  por  servi\u00e7os  banc\u00e1rios  priorit\u00e1rios  para  \npessoas  f\u00edsicas  ficou  limitada  \u00e0s  hip\u00f3teses  taxativamente  previstas  \nem  norma  padronizadora  expedida   pelo  Banco  Central  do  Brasil.\n5.  A  tarifa  de  Abertura  de  Cr\u00e9dito  (TAC)  e  a  Tarifa  de  Emiss\u00e3o  de  \nCarn\u00ea  (TEC)  n\u00e3o  foram  previstas  na  Tabela  anexa  \u00e0 circular  \nBACEN  3.371\/2007  e  atos  normativos  que  a  sucederam,  de  forma  \nque  n\u00e3o  mais  \u00e9  v\u00e1lida  sua  pactua\u00e7\u00e3o  em  contratos  posteriorres  a  \n30.04.2008.\n6.  A  cobran\u00e7a  de  tais  tarifas  (TAC  e  TEC)  \u00e9  permitida,  portanto,  \nse  baseada  em  contratos  celebrados  at\u00e9  30.04.2008,  ressalvado  \nabuso  devidamente  comprovado  caso  a  caso,  por  meio  da  \ninvoca\u00e7\u00e3o  de  par\u00e2metros  objetivos  de  mercado  e  circunst\u00e2ncias  \ndo  caso  concreto,  n\u00e3o  bastando  a  mera  remiss\u00e3o  a  conceitos  \njur\u00eddicos  abstratos  ou  \u00e0  convic\u00e7\u00e3o  subjetiva  do  magistrado.\n7.  Permanece  legitima  a  estipula\u00e7\u00e3o  da  Tarifa  de  Cadastro,  a  qual  \nremunera  o servi\u00e7o  de  'realiza\u00e7\u00e3o  de  pesquisa  em  servi\u00e7os  de  \nprote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  base  de  dados  e  informa\u00e7\u00f5es  cadastrais,  e  \ntratamento  de  dados  e  informa\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rios  ao  in\u00edcio  de  \nrelacionamento  decorrente  da  abertura  de  conta  de  dep\u00f3sito  \u00e0  \nvista  ou  de  poupan\u00e7a  ou  contrata\u00e7\u00e3o  de  opera\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  ou  de  \narrendamento  mercantil,  n\u00e3o  podendo  ser  cobrada  \ncumulativamente'  (Tabela  anexa  \u00e0  vigente  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  \n3.919\/2010,  com  reda\u00e7\u00e3o  dada  pela  Resolu\u00e7\u00e3o  4.021\/2011)\n8.  \u00c9  l\u00edcito  aos  contratantes  convencionar  o  pagamento  do  Imposto  \nsobre  Opera\u00e7\u00f5es  Financeiras  e  de  Cr\u00e9dito  (IOF)  por  meio  \nfinanciamento  acess\u00f3rio  ao  m\u00fatuo  principal,  sujeitando-o  aos  \nmesmos  encargos  contratuais.  \n9.  Teses  para  os  efeitos  do  art.  543-C  do  CPC:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1125355-38.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 369E0BA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 21:20 . fls. 643\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1125355-38.2016.8.26.0100 - lauda  10\n-\n 1\u00aa  Tese:  Nos  contratos  banc\u00e1rios  celebrados  at\u00e9  30.04.2008  (fim  \nda  vig\u00eancia  da  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  2.303\/96)  era  v\u00e1lida  a  pactua\u00e7\u00e3o  \ndas  tarifas  de  abertura  de  cr\u00e9dito   (TAC)  e  de  emiss\u00e3o  de  carn\u00ea  \n(TEC),  ou  outra  denominada  para  o  mesmo  fato  gerador,  \nressalvado  o  exame  de  abusividade  em  cada  caso  concreto.\n-2\u00aa  Tese:  Com  a  vig\u00eancia  da  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  3.518\/2007,  em  \n30.04.2008,  a  cobran\u00e7a  por  servi\u00e7os  banc\u00e1rios  priorit\u00e1rios  para  \npessoas  f\u00edsicas  ficou  limitada  \u00e0s  hip\u00f3teses  taxativamente  previstas  \nem  norma  padronizadora  expedida  pela  autoridade  monet\u00e1ria.  \nDesde  ent\u00e3o,  n\u00e3o  mais  tem  respaldo  a  contrata\u00e7\u00e3o  da  Tarifa  de  \nEmiss\u00e3o  de  Carn\u00ea  (TEC)  e  da  Tarifa  de  Abertura  de  Cr\u00e9dito  \n(TAC),  ou  outra  denomina\u00e7\u00e3o  para  o  mesmo  fato  gerador.  \nPermanece  v\u00e1lida  a  Tarifa  de  Cadastro  expressamente  tipificada  \nem  ato  normativo  padronizador  da  autoridade  monet\u00e1ria,  a  qual  \nsomente  pode  ser  cobrada  no  in\u00edcio  do  relacionamento  entre  o  \nconsumidor  e  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira.\n-  3\u00aa  Tese:  Podem  as  partes  convencionar  o  pagamento  do  Imposto  \nsobre  Opera\u00e7\u00f5es  Financeiras  e  de  Cr\u00e9dito  (IOF)  por  meio  de  \nfinanciamento  acess\u00f3rio  ao  m\u00fatuo  principal,  sujeitando-o  aos  \nmesmos  encargos  contratuais.  \n10.  Recurso  especial  parcialmente  provido.\"\n(STJ  -  Recurso  Especial  n\u00ba  1.251.331  \n RS,  Relatora  Min.  MARIA  \nESABEL  GALLOTTI , j.  28.03.2013)\nDestarte,  de  rigor  a  improced\u00eancia  da  demanda.\nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1125355-38.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 369E0BA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 21:20 . fls. 644\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1125355-38.2016.8.26.0100 - lauda  11\nresolvendo\n o  m\u00e9rito  nos  termos  do  art.  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Arcar\u00e1 , \na  autora ,  com  o  pagamento  das  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  \nestes  que  ora  fixo  em  10%  (dez  por  cento)  sobre  o  valor  da  causa,  atualizado.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  agosto  de  2017 .\n  Rog\u00e9rio  Murillo  Pereira  Cimino\nJuiz(a)  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1125355-38.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 369E0BA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 21:20 . fls. 645"}},{"data":"01\/07\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40411218-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/04\/2017 15:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0125\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2331 P\u00e1gina: 650","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0125\/2017 Teor do ato: \u00c0 r\u00e9plica. Advogados(s): Alan Bousso (OAB 122600\/SP), MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 56526\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \u00c0 r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40311846-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 29\/03\/2017 15:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40311631-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 29\/03\/2017 15:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR617407829TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : ITAU UNIBANCO S.A. Dilig\u00eancia : 02\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria de 2\u00aa Inst\u00e2ncia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41226623-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/12\/2016 18:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0344\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2247 P\u00e1gina: 734","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0344\/2016 Teor do ato: Vistos.I - Nos termos do disposto no artigo 300 do C\u00f3digo de Processo Civil, o que autoriza a concess\u00e3o da antecipa\u00e7\u00e3o da tutela jurisdicional \u00e9 a exist\u00eancia de elementos que evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo.\u00a0Conforme se verifica da inicial, o pleito se funda na alega\u00e7\u00e3o de exist\u00eancia de cl\u00e1usulas abusivas, pelo qual pugna a autora a anula\u00e7\u00e3o. Para tal an\u00e1lise, mostra-se imprescind\u00edvel a forma\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio e de eventual dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria.\u00a0Portanto indefiro o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela.II - A autora n\u00e3o se manifestou acerca da realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Entretanto, a experi\u00eancia tem demonstrado que, em casos como o dos autos, a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o tem sido infrut\u00edfera, motivo pelo qual deixo de designar a audi\u00eancia de que trata o artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil.Recolha a autora, em 15 dias, as custas postais ou dilig\u00eancia do Oficial de Justi\u00e7a. Ap\u00f3s, cite-se com as advert\u00eancias legais. Intime-se. Advogados(s): Alan Bousso (OAB 122600\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.I - Nos termos do disposto no artigo 300 do C\u00f3digo de Processo Civil, o que autoriza a concess\u00e3o da antecipa\u00e7\u00e3o da tutela jurisdicional \u00e9 a exist\u00eancia de elementos que evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo.\u00a0Conforme se verifica da inicial, o pleito se funda na alega\u00e7\u00e3o de exist\u00eancia de cl\u00e1usulas abusivas, pelo qual pugna a autora a anula\u00e7\u00e3o. Para tal an\u00e1lise, mostra-se imprescind\u00edvel a forma\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio e de eventual dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria.\u00a0Portanto indefiro o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela.II - A autora n\u00e3o se manifestou acerca da realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Entretanto, a experi\u00eancia tem demonstrado que, em casos como o dos autos, a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o tem sido infrut\u00edfera, motivo pelo qual deixo de designar a audi\u00eancia de que trata o artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil.Recolha a autora, em 15 dias, as custas postais ou dilig\u00eancia do Oficial de Justi\u00e7a. Ap\u00f3s, cite-se com as advert\u00eancias legais. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   10\u00ba  andar  -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6000   -   E-mail:   upj26a30cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1125355-38.2016.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nEm  22  de  novembro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  28\u00aa  \nVara  C\u00edvel  , Dr(a).  Rog\u00e9rio  Murillo  Pereira  Cimino . \nEu,               ( Daniela  Cristina  Pimentel  Meireles  M355454 ) , Escr.  digitei.  \nProcesso  n\u00ba: 1125355-38.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum \nRequerente : Otec Otimiza\u00e7\u00e3o  Energ\u00e9tica para Arquitetura  e Constru\u00e7\u00e3o  \nLtda\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nVistos.\nI   -  Nos  termos  do  disposto  no  artigo  300  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  o  que  autoriza  a  concess\u00e3o  da  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  jurisdicional  \u00e9  a  exist\u00eancia  de  \nelementos  que  evidenciem  a  probabilidade  do  direito  e  o  perigo  de  dano  ou  o  risco  ao  \nresultado  \u00fatil  do  processo.\u00a0\nConforme se  verifica  da  inicial,  o  pleito  se  funda  na  alega\u00e7\u00e3o  de  \nexist\u00eancia de  cl\u00e1usulas  abusivas,  pelo  qual  pugna  a autora  a anula\u00e7\u00e3o.  Para  tal  an\u00e1lise,  \nmostra-se imprescind\u00edvel  a  forma\u00e7\u00e3o  do  contradit\u00f3rio  e  de  eventual  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.\u00a0\nPortanto indefiro  o  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela.\nII -  A  autor a n\u00e3o  se  manifestou  acerca  da  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o. Entretanto,  a  experi\u00eancia  tem  demonstrado  que,  em  casos  como  o  dos  autos,  a  \ntentativa de  concilia\u00e7\u00e3o  tem  sido  infrut\u00edfera,  motivo  pelo  qual  deixo  de  designar  a  audi\u00eancia  \nde que  trata  o  artigo  334  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nRecolha  a autora,  em  15  dias,  as  custas  postais  ou  dilig\u00eancia  do  \nOficial  de  Justi\u00e7a.  Ap\u00f3s,  c ite-se  com  as  advert\u00eancias  legais.  \nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 22  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,\n CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1125355-38.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 291B856. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 22\/11\/2016 \u00e0s 19:48 . fls. 171"}},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/03\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/03\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/04\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":23,"total_andamentos":23}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"593368325","codPublicacaoOrigem":"1036276856","dataDivulgacao":"Nov 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"1125355-38.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2247","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1125355-38.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Otec Otimiza\u00e7\u00e3o Energ\u00e9tica para Arquitetura e Constru\u00e7\u00e3o Ltda - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.I - Nos termos do disposto no artigo 300 do C\u00f3digo de Processo Civil, o que autoriza a concess\u00e3o da antecipa\u00e7\u00e3o da tutela jurisdicional \u00e9 a exist\u00eancia de elementos que evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo.Conforme se verifica da inicial, o pleito se funda na alega\u00e7\u00e3o de exist\u00eancia de cl\u00e1usulas abusivas, pelo qual pugna a autora a anula\u00e7\u00e3o. Para tal an\u00e1lise, mostra-se imprescind\u00edvel a forma\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio e de eventual dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria.Portanto indefiro o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela. II - A autora n\u00e3o se manifestou acerca da realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Entretanto, a experi\u00eancia tem demonstrado que, em casos como o dos autos, a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o tem sido infrut\u00edfera, motivo pelo qual deixo de designar a audi\u00eancia de que trata o artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil.Recolha a autora, em 15 dias, as custas postais ou dilig\u00eancia do Oficial de Justi\u00e7a. Ap\u00f3s, cite-se com as advert\u00eancias legais. Intime-se. - ADV: ALAN BOUSSO (OAB 122600\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0344\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"741","paginaFinal":"741","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"794495","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17819773","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Nov 24 2016 11:39:03:590PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1125355-38.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1125355-38.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"591480805","codPublicacaoOrigem":"1032107877","dataDivulgacao":"Nov 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"1125355-38.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2245","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1125355-38.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Otec Otimiza\u00e7\u00e3o Energ\u00e9tica para Arquitetura e Constru\u00e7\u00e3o Ltda ADVOGADO : 122600\/SP - Alan Bousso REQDO : ITAU UNIBANCO S.A. VARA :28\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 18\/11\/2016","paginaInicial":"48","paginaFinal":"48","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"790405","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17730510","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Nov 23 2016 07:14:51:533AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1125355-38.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1125355-38.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747315995","codPublicacaoOrigem":"1195195224","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1125355-38.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1125355-38.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Otec Otimiza\u00e7\u00e3o Energ\u00e9tica para Arquitetura e Constru\u00e7\u00e3o Ltda - ITAU UNIBANCO S.A. - Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, resolvendo o m\u00e9rito nos termos do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Arcar\u00e1, a autora, com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estes que ora fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor da causa, atualizado.P.R.I. - ADV: ALAN BOUSSO (OAB 122600\/SP), MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 56526\/MG)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0284\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"522","paginaFinal":"522","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920758","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25909772","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 08:34:43:680AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1125355-38.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1125355-38.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}