{"numero":"1127200-08.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1127200-08.2016.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"23\/11\/2016 \u00e0s 17:07 - Livre\n19\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Camila Rodrigues Borges de Azevedo","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Celia Novoa Veiga Salvetti"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"P\u00e9risson Lopes de Andrade"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barroso Fontelles"}],"andamentos":[{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0363\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0363\/2017 Teor do ato: Vistos.Tratam-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o, em que autora espera o reexame dos fundamentos e das provas da senten\u00e7a de fls. 460\/463 e a r\u00e9 o esclarecimento e a integra\u00e7\u00e3o desta, alegando contradi\u00e7\u00e3o.O artigo 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil autoriza a oposi\u00e7\u00e3o de embargos declarat\u00f3rios, no prazo de cinco dias, contra qualquer decis\u00e3o judicial, para esclarecer obscuridade, eliminar contradi\u00e7\u00e3o, suprir omiss\u00e3o, ou ainda corrigir erro material. Nesse sentido, a fim de que os embargos sejam conhecidos e apreciados, eles devem, al\u00e9m de ser tempestivos, indicar expressamente qual o ponto omisso, contradit\u00f3rio ou obscuro da decis\u00e3o embargada. Outrossim, conclui-se que \u00e9 incab\u00edvel a oposi\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o para rever quest\u00e3o sobre a qual o ju\u00edzo j\u00e1 se pronunciou.Destarte, conhe\u00e7o apenas dos embargos opostos pela r\u00e9, dado que presentes os requisitos de admissibilidade. Os embargos opostos pela autora tem natureza infringente e n\u00e3o se presta \u00e0 finalidade deste recurso.A senten\u00e7a n\u00e3o \u00e9 contradit\u00f3ria em seu dispositivo, pois se acolheu parte dos pedidos da autora, sendo a parcial proced\u00eancia o resultado correto para a demanda. Nega-se, portanto, provimento aos embargos de declara\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): P\u00e9risson Lopes de Andrade (OAB 192291\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Vistos.Tratam-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o, em que autora espera o reexame dos fundamentos e das provas da senten\u00e7a de fls. 460\/463 e a r\u00e9 o esclarecimento e a integra\u00e7\u00e3o desta, alegando contradi\u00e7\u00e3o.O artigo 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil autoriza a oposi\u00e7\u00e3o de embargos declarat\u00f3rios, no prazo de cinco dias, contra qualquer decis\u00e3o judicial, para esclarecer obscuridade, eliminar contradi\u00e7\u00e3o, suprir omiss\u00e3o, ou ainda corrigir erro material. Nesse sentido, a fim de que os embargos sejam conhecidos e apreciados, eles devem, al\u00e9m de ser tempestivos, indicar expressamente qual o ponto omisso, contradit\u00f3rio ou obscuro da decis\u00e3o embargada. Outrossim, conclui-se que \u00e9 incab\u00edvel a oposi\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o para rever quest\u00e3o sobre a qual o ju\u00edzo j\u00e1 se pronunciou.Destarte, conhe\u00e7o apenas dos embargos opostos pela r\u00e9, dado que presentes os requisitos de admissibilidade. Os embargos opostos pela autora tem natureza infringente e n\u00e3o se presta \u00e0 finalidade deste recurso.A senten\u00e7a n\u00e3o \u00e9 contradit\u00f3ria em seu dispositivo, pois se acolheu parte dos pedidos da autora, sendo a parcial proced\u00eancia o resultado correto para a demanda. Nega-se, portanto, provimento aos embargos de declara\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n19\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \nTelefone:   21716155  -  E-mail:   sp19cv@tjsp.jus.br\n           C  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 2 5\/09\/2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Ju\u00edza  de  Direito,  Dr(a).  Camila  Rodrigues  \nBorges  de  Azevedo ,  da  19.\u00aa  Vara  C\u00edvel  Central.  Eu,  Elio  Guidi  Matteelli ,  Assistente  \nJudici\u00e1rio , subscrevi.  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1127200-08.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Celia Novoa  Veiga Salvetti\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Camila   Rodrigues   Borges   de   Azevedo\n                                                                              \nVistos.\nTratam-se de  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o,  em  que  autora  espera  o \nreexame dos  fundamentos  e  das  provas  da  senten\u00e7a  de  fls.  460\/463  e  a  r\u00e9  o \nesclarecimento e  a  integra\u00e7\u00e3o  desta,  alegando  contradi\u00e7\u00e3o.\nO artigo  1.022  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  autoriza  a  oposi\u00e7\u00e3o  de  \nembargos declarat\u00f3rios,  no  prazo  de  cinco  dias,  contra  qualquer  decis\u00e3o  judicial,  para  \nesclarecer obscuridade,  eliminar  contradi\u00e7\u00e3o,  suprir  omiss\u00e3o,  ou  ainda  corrigir  erro  \nmaterial. \nNesse sentido,  a  fim  de  que  os  embargos  sejam  conhecidos  e \napreciados, eles  devem,  al\u00e9m  de  ser  tempestivos,  indicar  expressamente  qual  o  ponto  \nomisso, contradit\u00f3rio  ou  obscuro  da  decis\u00e3o  embargada.  Outrossim,  conclui-se  que  \u00e9 \nincab\u00edvel a  oposi\u00e7\u00e3o  de  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  para  rever  quest\u00e3o  sobre  a  qual  o  ju\u00edzo  j\u00e1  \nse pronunciou.\nDestarte, conhe\u00e7o  apenas  dos  embargos  opostos  pela  r\u00e9,  dado  que  \npresentes os  requisitos  de  admissibilidade.  Os  embargos  opostos  pela  autora  tem  natureza  \ninfringente e  n\u00e3o  se  presta  \u00e0  finalidade  deste  recurso.\nA senten\u00e7a  n\u00e3o  \u00e9  contradit\u00f3ria  em  seu  dispositivo,  pois  se  acolheu  \nparte dos  pedidos  da  autora,  sendo  a  parcial  proced\u00eancia  o  resultado  correto  para  a \ndemanda. Nega-se , portanto,  provimento  aos  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  setembro  de  2017 .\nC\u00d3PIA  DE DOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1127200-08.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 38711EA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAMILA RODRIGUES BORGES DE AZEVEDO, liberado nos autos em 26\/09\/2017 \u00e0s 17:41 . fls. 502"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41104844-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/09\/2017 13:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41099722-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/09\/2017 15:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0344\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0341\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0344\/2017 Teor do ato: Manifeste(m)-se o(a)(s) Embargado(a)(s) acerca dos Embargos de Declara\u00e7\u00e3o opostos \u00e0s fls. 469\/487, no prazo legal. Advogados(s): P\u00e9risson Lopes de Andrade (OAB 192291\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste(m)-se o(a)(s) Embargado(a)(s) acerca dos Embargos de Declara\u00e7\u00e3o opostos \u00e0s fls. 469\/487, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41050930-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 13\/09\/2017 10:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0341\/2017 Teor do ato: Manifeste o requerente acerca dos embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls.465\/ 467 opostos pelo requerido. Advogados(s): P\u00e9risson Lopes de Andrade (OAB 192291\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste o requerente acerca dos embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls.465\/ 467 opostos pelo requerido.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41034565-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 08\/09\/2017 11:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0326\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0326\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES, nos termos do artigo 487, I, do CPC os pedidos, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, para o fim de determinar a reintegra\u00e7\u00e3o, por tempo indeterminado, da autora no plano de sa\u00fade mantido pela sua ex-empregadora, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es do termo de ades\u00e3o pactuado, devendo a requerente arcar com a integralidade de seu pagamento, de acordo com os valores colacionados \u00e0s fls, 190. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia reciproca, arcar\u00e3o o autor e o r\u00e9u com o pagamento das custas e despesas processuais no montante de 50% cada. Ainda, fixo os honor\u00e1rios advocat\u00edcios em 10% do valor atualizado da causa para o patrono de cada uma das partes, nos termos do artigo 85, \u00a714, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).Ap\u00f3s, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com nossas homenagens.Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do art. 1.010, \u00a73\u00ba.Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (art. 1.010, \u00a73\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo.P.R.I.C. Advogados(s): P\u00e9risson Lopes de Andrade (OAB 192291\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES, nos termos do artigo 487, I, do CPC os pedidos, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, para o fim de determinar a reintegra\u00e7\u00e3o, por tempo indeterminado, da autora no plano de sa\u00fade mantido pela sua ex-empregadora, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es do termo de ades\u00e3o pactuado, devendo a requerente arcar com a integralidade de seu pagamento, de acordo com os valores colacionados \u00e0s fls, 190. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia reciproca, arcar\u00e3o o autor e o r\u00e9u com o pagamento das custas e despesas processuais no montante de 50% cada. Ainda, fixo os honor\u00e1rios advocat\u00edcios em 10% do valor atualizado da causa para o patrono de cada uma das partes, nos termos do artigo 85, \u00a714, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).Ap\u00f3s, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com nossas homenagens.Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do art. 1.010, \u00a73\u00ba.Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (art. 1.010, \u00a73\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n19\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1127200-08.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1127200-08.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Celia Novoa  Veiga Salvetti\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Camila   Rodrigues   Borges   de   Azevedo\nVistos.\nCELIA  NOVOA  VEIGA  SALVETTI,  qualificado  nos  autos,  prop\u00f4s  a\u00e7\u00e3o  de  \nobriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  c\/c  pedido  de  tutela  antecipada  e  restitui\u00e7\u00e3o  de  valores  em  face  de  \nFUNDA\u00c7\u00c3O  SA\u00daDE  ITA\u00da,  qualificado  nos  autos,  alegando,  em  s\u00edntese,  ser  benefici\u00e1rio,  \njuntamente  com  seu  marido,  de  plano  de  sa\u00fade  operado  pela  requerida.  Sustenta  ter  sido  \nfuncion\u00e1rio  da  segunda  requerida  desde  1988,  tendo  sido  dispensado  sem  justa  causa  em  setembro  \nde  2015.  Aduz  ter  se  aposentado  por  tempo  de  contribui\u00e7\u00e3o  em  agosto  de  2016.  Relata  ter  a  \nempresa  concedido  benef\u00edcio  de  continuidade  no  plano  de  sa\u00fade  por  nove  meses,  arcando  com  a  \nintegralidade  da  mensalidade.  Argumenta  ser  excessivo  o  valor  da  mensalidade  apresentada  pela  \nrequerida,  assim  como  ser  abusivo  o  reajuste  por  faixa  et\u00e1ria.  Argumenta  ser  dever  da  requerida  \nmanter  a  autora  no  plano  de  sa\u00fade  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  que  gozava  anteriormente.  Assevera  \nser  aplic\u00e1vel  o  princ\u00edpio  da  boa-f\u00e9  contratual.  Pretende  a  restitui\u00e7\u00e3o  em  dobro  dos  valores  pagos  a  \nmaior.  Requer:  em  tutela  antecipada,  seja  determinada  a  manuten\u00e7\u00e3o  da  requerente  e  de  seu  \nmarido  no  plano  de  sa\u00fade  de  que  eram  benefici\u00e1rios  anteriormente,  seja  expedido  of\u00edcio  \u00e0  sua  ex-\nempregadora  para  que  apresente  o  valor  por  ela  pago  a  t\u00edtulo  de  coparticipa\u00e7\u00e3o,  seja  determinado  \nque  a requerida  se  abstenha  de  impor  qualquer  limita\u00e7\u00e3o  \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o  do  plano;  ao  final,  seja  \ndeterminada  a  extens\u00e3o  do  v\u00ednculo  de  ambos,  por  tempo  indeterminado,  relativamente  ao  plano  de  \nsa\u00fade  contratado,  assim  como  a  restitui\u00e7\u00e3o  em  dobro  dos  valores  pagos  a  maior.  Atribuiu  \u00e0  causa  o  \nvalor  de  R$10.000,00.  Juntou  documentos.\nPedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela  indeferido  (fls.  91\/92).\nEmenda  \u00e1  inicial  (fls.  94\/95).\nDecis\u00e3o  indeferindo  a  tutela  de  urg\u00eancia  (fls.  96\/97).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1127200-08.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36B9D2E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAMILA RODRIGUES BORGES DE AZEVEDO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 11:07 . fls. 460\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n19\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1127200-08.2016.8.26.0100 - lauda  2\nAgravo\n de  instrumento  interposto  pela  requerente  (fls.  99\/136),  ao  qual  fora  \nnegado  provimento  (fls.  450\/546).\nDevidamente  citada,  a  r\u00e9  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  149\/159),  em  que  alega,  em  \ns\u00edntese,  que  a  diferen\u00e7a  de  valores  existente  decorre  da  perda  da  condi\u00e7\u00e3o  de  colabora  ativa  de  sua  \nex-empregadora,  sendo  o  valor  total  do  plano  de  sa\u00fade  R$\u00a02.994,97.  Argumenta  que  o  valor  \ncobrado  \u00e9  id\u00eantico  ao  dos  colaboradores  da  ativa.  sua  ilegitimidade  passiva.  Argumenta  ser  \nincab\u00edvel  a  repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito.  Requer  a  improced\u00eancia  da  demanda.\nR\u00e9plica  (fls.  261\/274).\nIntimadas  sobre  o  interesse  na  produ\u00e7\u00e3o  de  novas  provas,  a  requerida  manifestou  \ndesinteresse  na  sua  produ\u00e7\u00e3o,  enquanto  a requerente  pleiteou  a expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  \u00e0  sua  ex-\nempregadora  para  comprovar  o  valor  por  ela  despendido  com  o  plano  de  sa\u00fade.\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nA  prova  \u00e9  suficiente  para  an\u00e1lise  do  pedido  inicial,  sendo  desnecess\u00e1ria  a \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento.  Sendo  assim,  converto  o  feito  em  julgamento  \nantecipado  da  lide,  como  manda  o  art.  355,  inciso  I,  do  CPC.\nNo  m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  parcialmente  procedente.  \nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  em  que  a  parte  autora  objetiva  reintegrar-se\/manter-se  no  plano  \nde  sa\u00fade  que  era  fornecido  pela  ex-empregadora   Ita\u00fa  Unibanco   junto  a  r\u00e9  Funda\u00e7\u00e3o  Sa\u00fade  Ita\u00fa,  \nnas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  do  termo  de  ades\u00e3o  pactuado  entre  as  partes.  \nO  usu\u00e1rio  do  plano  de  sa\u00fade  aposentado  ou  demitido  -  embora  n\u00e3o  tenha  \ncontratado  diretamente  com  o  conv\u00eanio  m\u00e9dico  tem  direito  \u00e0  continuidade  da  assist\u00eancia  m\u00e9dica.  \nO  artigo  31,  da  Lei  n.9.656\/98,  assegura  o  direito  ao  ex-empregado  aposentado  de  se  manter  como  \nbenefici\u00e1rio,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  \ndesde  que  assuma  o  seu  pagamento  integral.  \nEsse  direito  \u00e9  opon\u00edvel  \u00e0  pr\u00f3pria  empresa  que  presta  os  servi\u00e7os  de  sa\u00fade,  porque  \ndecorre  da  lei,  n\u00e3o  do  contrato.  \nCom  efeito,  o  autor  era  benefici\u00e1rio  de  plano  de  sa\u00fade  contratado  pela  \nempregadora  junto  \u00e0  requerida  e,  porque  aposentado,  pretende  sua  manuten\u00e7\u00e3o  no  plano  de  sa\u00fade  \nnos  termos  do  artigo  31  da  Lei  n.\u00ba  9.656\/98.  \nSegundo  prescreve  a  legisla\u00e7\u00e3o:  \nArt.  31.\u201dAo  aposentado  que  contribuir  para  produtos  de  que  tratam  o  inciso  I  e  o  \u00a7  \n1\u00ba  do  art.  1\u00ba  desta  Lei,  em  decorr\u00eancia  de  v\u00ednculo  empregat\u00edcio,  pelo  prazo  m\u00ednimo  de  dez  anos,  \u00e9  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1127200-08.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36B9D2E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAMILA RODRIGUES BORGES DE AZEVEDO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 11:07 . fls. 461\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n19\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1127200-08.2016.8.26.0100 - lauda  3\nassegurado\n o  direito  de  manuten\u00e7\u00e3o  como  benefici\u00e1rio,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  \nassistencial  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  desde  que  assuma  o  seu  \npagamento  integral.  [...]  \nA  documenta\u00e7\u00e3o  juntada  aos  autos  demonstra,  de  fato,  a  aposentadoria  do  autor  \n(fls.  31),  que  ocorreu  em  05\/08\/2016.  Embora  a  aposentadoria  tenha  se  dado  posteriormente  ao  \ndesligamento  da  empresa,  verifica-se  que  ela  ocorreu  ainda  no  per\u00edodo  em  que  estava  coberta  pelo  \nplano  de  sa\u00fade  oferecido  pela  requerida,  conforme  indica  o  documento  de  fls.  34.\nNesse  sentido,  constatado  que  o  autor  contribuiu  por  mais  de  10  (dez)  anos  at\u00e9  sua  \naposentadoria,  a  autora  deve  ter,  juntamente  com  seu  marido,  cobertura  por  tempo  indeterminado,  \nnos  termos  do  artigo  31,  \u201ccaput\u201d  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98,  assumindo  o  pagamento  da  integralidade  da  \nmensalidade  do  plano.\nA  esse  respeito,  confira-se:\n\" DIREITO  CIVIL.  PLANO  DE  SA\u00daDE.  PLANO  DE  SA\u00daDE  COLETIVO  \nEMPRESARIAL.  EMPREGADO  DEMITIDO,  APOSENTADO  POSTERIORMENTE.  PRETENS\u00c3O  \nDE  MANTER-SE  COMO  BENEFICI\u00c1RIO  DO  PLANO.  1.-  O  empregado  demitido  que  vem  a  se  \naposentar  posteriormente  pode  ser  mantido  como  benefici\u00e1rio  do  plano  de  sa\u00fade  coletivo  \nfornecido  pela  empresa  aos  seus  funcion\u00e1rios,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  existentes  \nquando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  desde  que  ainda  n\u00e3o  tenha  havido  extin\u00e7\u00e3o  regular  \nda  cobertura  e  que  assuma  o  pagamento  integral  da  presta\u00e7\u00e3o,  correspondente  \u00e0  sua  contribui\u00e7\u00e3o  \nmais  a  contribui\u00e7\u00e3o  patronal.  2.-  Recurso  especial  provido. \" (REsp  1431723\/SP,  Rel.  Ministro  \nSIDNEI  BENETI,  TERCEIRA  TURMA,  julgado  em  27\/05\/2014,  DJe  09\/06\/2014)\nPor  outro  lado,  n\u00e3o  prospera  o  argumento  de  que  os  valores  cobrados  seriam  \nexcessivos,  nem  que  tenham  sido  cobrados  a  maior.  Vislumbra-se  que,  de  fato,  os  valores  \ncorrespondentes  ao  custo  integral  do  plano  de  sa\u00fade  da  autora  s\u00e3o  aqueles  efetivamente  cobrados,  \ncomo  indica  a  tabela  colacionada  \u00e0s  fls.  190  dos  autos.\nPor  essa  raz\u00e3o,  n\u00e3o  assiste  raz\u00e3o  \u00e0  requerente  no  que  tange  ao  pedido  de  devolu\u00e7\u00e3o  \nem  dobro  dos  valores  cobrados  indevidamente  pela  requerida,  tendo  em  vista  ser  regular  a \ncobran\u00e7a. D I  S  P  O  S  I  T  I  V  O:\nAnte o  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTES,  nos  termos  do  \nartigo  487,  I,  do  CPC  os  pedidos,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  para  o  fim  de  determinar  a \nreintegra\u00e7\u00e3o,  por  tempo  indeterminado,  da  autora  no  plano  de  sa\u00fade  mantido  pela  sua  ex-\nempregadora,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  do  termo  de  ades\u00e3o  pactuado,  devendo  a  requerente  arcar  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1127200-08.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36B9D2E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAMILA RODRIGUES BORGES DE AZEVEDO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 11:07 . fls. 462\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n19\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1127200-08.2016.8.26.0100 - lauda  4\ncom\n a  integralidade  de  seu  pagamento,  de  acordo  com  os  valores  colacionados  \u00e0s  fls,  190.  \nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia  reciproca,  arcar\u00e3o  o  autor  e  o  r\u00e9u  com  o  pagamento  das  \ncustas  e  despesas  processuais  no  montante  de  50%  cada.  Ainda,  fixo  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  \nem  10%  do  valor  atualizado  da  causa  para  o  patrono  de  cada  uma  das  partes,  nos  termos  do  artigo  \n85,  \u00a714,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nEm  caso  de  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  ci\u00eancia  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para,  querendo,  \napresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  dias  \u00fateis  (art.  1.010,  \u00a71\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).\nAp\u00f3s,  subam  os  autos  ao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  se\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado,  com  \nnossas  homenagens.\nCom o  advento  da  Lei  n\u00ba  13.105\/2015,  o  ju\u00edzo  de  admissibilidade  \u00e9  efetuado  pelo  \nju\u00edzo  ad  quem , na  forma  do  art.  1.010,  \u00a73\u00ba.\nTendo  em  vista  a  expressa  revoga\u00e7\u00e3o  do  artigo  1.096  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  \nCorregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  (Provimento  CG  n\u00ba  17\/2016),  bem  como  a  nova  orienta\u00e7\u00e3o  trazida  \npelo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  (art.  1.010,  \u00a73\u00ba)  as  Unidades  Judiciais  de  1\u00ba  Grau  est\u00e3o  dispensadas  \nde  efetuar  o  c\u00e1lculo  do  preparo.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1127200-08.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36B9D2E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAMILA RODRIGUES BORGES DE AZEVEDO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 11:07 . fls. 463"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40637548-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 13\/06\/2017 17:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40625800-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 12\/06\/2017 12:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0195\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0195\/2017 Teor do ato: Vistos.Sem preju\u00edzo do julgamento antecipado da lide, digam as partes se t\u00eam provas a produzir, justificando sua pertin\u00eancia e relev\u00e2ncia, bem como se t\u00eam interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): P\u00e9risson Lopes de Andrade (OAB 192291\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Sem preju\u00edzo do julgamento antecipado da lide, digam as partes se t\u00eam provas a produzir, justificando sua pertin\u00eancia e relev\u00e2ncia, bem como se t\u00eam interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n19\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \nTelefone:   21716155  -  E-mail:   sp19cv@tjsp.jus.br\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 30\/05\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Ju\u00edza  de  Direito,  Dr.(a)  Camila  Rodrigues  \nBorges  de  Azevedo ,  da  19.\u00aa  Vara  C\u00edvel  Central.  Eu, _______  (Alessandra  Souza  Barbosa ), \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.  \nDESPACHO\nProcesso  Digital 1127200-08.2016.8.26.0100\nClasse   Procedimento Comum \nRequerente : Celia Novoa  Veiga Salvetti\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\n \n                                                                                                                     \nVistos.\nSem   preju\u00edzo   do   julgamento   antecipado   da   lide,   digam   as   partes   se  \nt\u00eam   provas   a   produzir,   justificando   sua   pertin\u00eancia   e   relev\u00e2ncia,     bem   como   se   t\u00eam  \ninteresse   na   realiza\u00e7\u00e3o   de   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  maio  de  2017 .\n                           Camila  Rodrigues  Borges de Azevedo\n                                          Ju\u00edza  de Direito\nC\u00d3PIA  DE DOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1127200-08.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 31A9A2E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAMILA RODRIGUES BORGES DE AZEVEDO, liberado nos autos em 30\/05\/2017 \u00e0s 20:30 . fls. 320"}},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40519222-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 18\/05\/2017 15:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0136\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0136\/2017 Teor do ato: \u00c0 r\u00e9plica. Advogados(s): P\u00e9risson Lopes de Andrade (OAB 192291\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \u00c0 r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40351453-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/04\/2017 18:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR617463692TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A Dilig\u00eancia : 20\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0061\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0061\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 99\/136: ci\u00eancia da interposi\u00e7\u00e3o de agravo de instrumento pelo(a)(s) , autuado sob n. 2019402-43.2017.8.26.0000, contra a decis\u00e3o de fls. 96\/97, que fica mantida por seus pr\u00f3prios fundamentos. Anote-se.Em pesquisa ao s\u00edtio do Tribunal de Justi\u00e7a, verifiquei que foi negado o almejado efeito ativo ao recurso.Cumpra a serventia o determinado \u00e0s fls. 96\/97.Intime-se. Advogados(s): P\u00e9risson Lopes de Andrade (OAB 192291\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 99\/136: ci\u00eancia da interposi\u00e7\u00e3o de agravo de instrumento pelo(a)(s) , autuado sob n. 2019402-43.2017.8.26.0000, contra a decis\u00e3o de fls. 96\/97, que fica mantida por seus pr\u00f3prios fundamentos. Anote-se.Em pesquisa ao s\u00edtio do Tribunal de Justi\u00e7a, verifiquei que foi negado o almejado efeito ativo ao recurso.Cumpra a serventia o determinado \u00e0s fls. 96\/97.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n19\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \nTelefone:   21716155  -  E-mail:   sp19cv@tjsp.jus.br\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 20\/02\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Ju\u00edza  de  Direito,   Camila  Rodrigues  \nBorges  de  Azevedo ,  da  19.\u00aa  Vara  C\u00edvel  Central.  Eu,  Ronaldo  Princhatti  Arruda ,  Chefe  de  \nSe\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , subscrevi.  \nDESPACHO\nProcesso  Digital 1127200-08.2016.8.26.0100\nClasse Procedimento Comum \nRequerente : Celia Novoa  Veiga Salvetti\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\n \nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Camila  Rodrigues  Borges  de  Azevedo\nVistos.\nFls.  99\/136 :  ci\u00eancia  da  interposi\u00e7\u00e3o  de  agravo  de  instrumento  \npelo(a)(s)  ,  autuado  sob  n.  2019402-43.2017.8.26.0000 ,  contra  a  decis\u00e3o  de  fls.  96\/97 , \nque  fica  mantida  por  seus  pr\u00f3prios  fundamentos.  Anote-se.\nEm  pesquisa  ao  s\u00edtio  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  verifiquei  que  foi   negado  \no  almejado  efeito  ativo  ao  recurso.\nCumpra  a  serventia  o  determinado  \u00e0s  fls.  96\/97.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  fevereiro  de  2017 .\nCamila  Rodrigues  Borges de Azevedo\nJu\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1127200-08.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2CA4A28. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAMILA RODRIGUES BORGES DE AZEVEDO, liberado nos autos em 20\/02\/2017 \u00e0s 20:01 . fls. 137"}},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40111849-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 09\/02\/2017 15:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0021\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0021\/2017 Teor do ato: Vistos.1- Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 94\/95 como emenda \u00e0 inicial.2- Ao que consta da leitura da peti\u00e7\u00e3o inicial, h\u00e1 confus\u00e3o entre a manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial do plano de sa\u00fade e o pagamento integral da mensalidade. O fato de ter sido demitida sem justa causa ou ter se aposentado por tempo de contribui\u00e7\u00e3o n\u00e3o assegura \u00e0 autora o direito de manuten\u00e7\u00e3o dos valores anteriormente pagos, pois h\u00e1 outras variantes inclusas no reajuste da mensalidade, como, supostamente, a faixa et\u00e1ria (cf. REsp 1.568.244 - RJ, de relatoria do Ministro Ricardo Villas B\u00f4as Cueva).Extrai-se tamb\u00e9m que a r\u00e9 n\u00e3o se recusou a manter o plano assistencial \u00e0 autora e a seu dependente, condicionando-a apenas ao pagamento do novo valor integral que lhe foi apresentado (fls. 65\/69). Ademais, inexistente perigo de dano, n\u00e3o restou demonstrado estar a autora ou sua dependente em tratamento m\u00e9dico ou em avan\u00e7ada idade, por exemplo.Indefiro o pedido de tutela de urg\u00eancia, uma vez que a quest\u00e3o necessita ser melhor analisada sob o crivo do contradit\u00f3rio.3- Em que pese o disposto no artigo 334, \"caput\", do novo C\u00f3digo de Processo Civil, n\u00e3o vislumbro a obrigatoriedade de designa\u00e7\u00e3o \"a priori\" de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou media\u00e7\u00e3o.Deve o mencionado dispositivo ser interpretado com as demais disposi\u00e7\u00f5es legais e, especialmente, com o contido no artigo 5\u00ba, LXXVIII da Constitui\u00e7\u00e3o Federal que disp\u00f5e sobre a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo, garantindo-se a celeridade na tramita\u00e7\u00e3o. Outrossim, digno de nota ser pequeno o n\u00famero de composi\u00e7\u00f5es ocorridas em audi\u00eancias designadas para o fim de concilia\u00e7\u00e3o.Ademais, as partes podem se compor extrajudicialmente e depois de instaurada a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica de direito processual, bem como h\u00e1 a possibilidade de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, n\u00e3o se olvidando ainda vigorar a m\u00e1xima de que n\u00e3o h\u00e1 nulidade sem preju\u00edzo.Assim, deixo de designar audi\u00eancia, determinando a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, com as advert\u00eancias legais, especificamente o prazo de 15 dias \u00fateis para oferta de resposta (artigos 219, 335 e 344, todos do novo C\u00f3digo de Processo Civil).A presente decis\u00e3o, assinada digitalmente e devidamente instru\u00edda, servir\u00e1 como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.4- Indefiro o pedido de prioridade de tramita\u00e7\u00e3o, pois n\u00e3o est\u00e1 presente a condi\u00e7\u00e3o disposta pelo artigo 71 do Estatuto do Idoso. Intime-se. Advogados(s): P\u00e9risson Lopes de Andrade (OAB 192291\/SP), Caio de Lima Souza (OAB 247599\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1- Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 94\/95 como emenda \u00e0 inicial.2- Ao que consta da leitura da peti\u00e7\u00e3o inicial, h\u00e1 confus\u00e3o entre a manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial do plano de sa\u00fade e o pagamento integral da mensalidade. O fato de ter sido demitida sem justa causa ou ter se aposentado por tempo de contribui\u00e7\u00e3o n\u00e3o assegura \u00e0 autora o direito de manuten\u00e7\u00e3o dos valores anteriormente pagos, pois h\u00e1 outras variantes inclusas no reajuste da mensalidade, como, supostamente, a faixa et\u00e1ria (cf. REsp 1.568.244 - RJ, de relatoria do Ministro Ricardo Villas B\u00f4as Cueva).Extrai-se tamb\u00e9m que a r\u00e9 n\u00e3o se recusou a manter o plano assistencial \u00e0 autora e a seu dependente, condicionando-a apenas ao pagamento do novo valor integral que lhe foi apresentado (fls. 65\/69). Ademais, inexistente perigo de dano, n\u00e3o restou demonstrado estar a autora ou sua dependente em tratamento m\u00e9dico ou em avan\u00e7ada idade, por exemplo.Indefiro o pedido de tutela de urg\u00eancia, uma vez que a quest\u00e3o necessita ser melhor analisada sob o crivo do contradit\u00f3rio.3- Em que pese o disposto no artigo 334, \"caput\", do novo C\u00f3digo de Processo Civil, n\u00e3o vislumbro a obrigatoriedade de designa\u00e7\u00e3o \"a priori\" de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou media\u00e7\u00e3o.Deve o mencionado dispositivo ser interpretado com as demais disposi\u00e7\u00f5es legais e, especialmente, com o contido no artigo 5\u00ba, LXXVIII da Constitui\u00e7\u00e3o Federal que disp\u00f5e sobre a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo, garantindo-se a celeridade na tramita\u00e7\u00e3o. Outrossim, digno de nota ser pequeno o n\u00famero de composi\u00e7\u00f5es ocorridas em audi\u00eancias designadas para o fim de concilia\u00e7\u00e3o.Ademais, as partes podem se compor extrajudicialmente e depois de instaurada a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica de direito processual, bem como h\u00e1 a possibilidade de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, n\u00e3o se olvidando ainda vigorar a m\u00e1xima de que n\u00e3o h\u00e1 nulidade sem preju\u00edzo.Assim, deixo de designar audi\u00eancia, determinando a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, com as advert\u00eancias legais, especificamente o prazo de 15 dias \u00fateis para oferta de resposta (artigos 219, 335 e 344, todos do novo C\u00f3digo de Processo Civil).A presente decis\u00e3o, assinada digitalmente e devidamente instru\u00edda, servir\u00e1 como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.4- Indefiro o pedido de prioridade de tramita\u00e7\u00e3o, pois n\u00e3o est\u00e1 presente a condi\u00e7\u00e3o disposta pelo artigo 71 do Estatuto do Idoso. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n19\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \nTelefone:   21716155  -  E-mail:   sp19cv@tjsp.jus.br\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 18\/01\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Ju\u00edza  de  Direito,   Camila  Rodrigues  \nBorges  de  Azevedo ,  da  19.\u00aa  Vara  C\u00edvel  Central.  Eu,  Elio  Guidi  Matteelli ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , subscrevi.  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1127200-08.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Celia Novoa  Veiga Salvetti\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\n \n                                                                                                                     \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Camila   Rodrigues   Borges   de   Azevedo\nVistos.\n1-   Recebo   a   peti\u00e7\u00e3o   de   fls.   94\/95   como   emenda   \u00e0   inicial.\n2-   Ao   que   consta   da   leitura   da   peti\u00e7\u00e3o   inicial,   h\u00e1   confus\u00e3o   entre   a  \nmanuten\u00e7\u00e3o   das   condi\u00e7\u00f5es   de   cobertura   assistencial   do   plano   de   sa\u00fade   e   o   pagamento  \nintegral   da   mensalidade.   O   fato   de   ter   sido   demitida   sem   justa   causa   ou   ter   se   aposentado  \npor   tempo   de   contribui\u00e7\u00e3o   n\u00e3o   assegura   \u00e0   autora   o   direito   de   manuten\u00e7\u00e3o   dos   valores  \nanteriormente   pagos,   pois   h\u00e1   outras   variantes   inclusas   no   reajuste   da   mensalidade,   como,  \nsupostamente,   a   faixa   et\u00e1ria   ( cf.   REsp  1.568.244  \u2013  RJ,  de  relatoria  do  \nMinistro   Ricardo  \nVillas   B\u00f4as   Cueva).\nExtrai-se   tamb\u00e9m   que   a   r\u00e9   n\u00e3o   se   recusou   a   manter   o   plano  \nassistencial   \u00e0   autora   e   a   seu   dependente,   condicionando-a   apenas   ao   pagamento   do   novo  \nvalor   integral   que   lhe   foi   apresentado   (fls.   65\/69).  \nAdemais,   inexistente   perigo   de   dano,   n\u00e3o   restou   demonstrado   estar   a  \nautora   ou   sua   dependente   em   tratamento   m\u00e9dico   ou   em   avan\u00e7ada   idade,   por   exemplo.\nIndefiro   o   pedido   de   tutela   de   urg\u00eancia,   uma   vez   que   a   quest\u00e3o  \nnecessita   ser   melhor   analisada   sob   o   crivo   do   contradit\u00f3rio.\n3-  Em  que  pese  o  disposto  no  artigo  334,  \u201ccaput\u201d,  do  novo  C\u00f3digo  de  \nProcesso Civil,  n\u00e3o  vislumbro  a  obrigatoriedade  de  designa\u00e7\u00e3o  \u201ca  priori\u201d  de  audi\u00eancia  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1127200-08.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2B07D02. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAMILA RODRIGUES BORGES DE AZEVEDO, liberado nos autos em 18\/01\/2017 \u00e0s 13:42 . fls. 96\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n19\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \nTelefone:   21716155  -  E-mail:   sp19cv@tjsp.jus.br\nconcilia\u00e7\u00e3o ou  media\u00e7\u00e3o.\nDeve o  mencionado  dispositivo  ser  interpretado  com  as  demais  \ndisposi\u00e7\u00f5es legais  e,  especialmente,  com  o  contido  no  artigo  5\u00ba,  LXXVIII  da  Constitui\u00e7\u00e3o  \nFederal que  disp\u00f5e  sobre  a  razo\u00e1vel  dura\u00e7\u00e3o  do  processo,  garantindo-se  a  celeridade  na  \ntramita\u00e7\u00e3o. Outrossim,  digno  de  nota  ser  pequeno  o  n\u00famero  de  composi\u00e7\u00f5es  ocorridas  \nem audi\u00eancias  designadas  para  o  fim  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nAdemais, as  partes  podem  se  compor  extrajudicialmente  e  depois  de  \ninstaurada a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  de  direito  processual,  bem  como  h\u00e1  a  possibilidade  de  \ndesigna\u00e7\u00e3o de  audi\u00eancia  para  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  se  olvidando  ainda  vigorar  a  \nm\u00e1xima de  que  n\u00e3o  h\u00e1  nulidade  sem  preju\u00edzo.\nAssim, deixo  de  designar  audi\u00eancia,  determinando  a  cita\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u,  \ncom as  advert\u00eancias  legais,  especificamente  o  prazo  de  15  dias  \u00fateis  para  oferta  de  \nresposta (artigos  219,  335  e  344,  todos  do  novo  C\u00f3digo  de  \nProcesso   Civil).\nA   presente   decis\u00e3o,   assinada   digitalmente   e   devidamente   instru\u00edda,  \nservir\u00e1   como   mandado.   Cumpra-se   na   forma   e   sob   as   penas   da   Lei.\n4-   Indefiro   o   pedido   de   prioridade   de   tramita\u00e7\u00e3o,   pois   n\u00e3o   est\u00e1  \npresente   a   condi\u00e7\u00e3o   disposta   pelo   artigo   71   do   Estatuto   do   Idoso.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  janeiro  de  2017 .\n      Camila  Rodrigues  Borges de Azevedo\nJu\u00edza  de Direito\nC\u00d3PIA  DE DOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1127200-08.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2B07D02. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAMILA RODRIGUES BORGES DE AZEVEDO, liberado nos autos em 18\/01\/2017 \u00e0s 13:42 . fls. 97"}},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40022641-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 17\/01\/2017 14:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0517\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0517\/2016 Teor do ato: Vistos. Disp\u00f5e o artigo 31 da Lei n\u00ba 9.656\/98:\"Ao aposentado que contribuir para plano ou seguro coletivo de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade, decorrente de v\u00ednculo empregat\u00edcio, pelo prazo m\u00ednimo de dez anos, \u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o pagamento integral do mesmo\".De acordo com os documentos juntados, a autora foi empregada do ITA\u00da UNIBANCO S.A. de janeiro de 1988 a setembro de 2015 (fls. 32\/33), e se aposentado em outubro de 2016(fls. 31).N\u00e3o demonstrou que estivesse aposentada quando de seu desligamento.No caso em concreto n\u00e3o est\u00e3o presentes os requisitos necess\u00e1rios \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1ria, por tempo indeterminado, junto ao contrato de assist\u00eancia m\u00e9dica mantido por sua ex-empregadora, n\u00e3o se enquadrando no disposto no artigo 31 da Lei n. 9.656\/98.Assim, faculto a emenda, para que esclare\u00e7a o seu interesse de agir, no prazo de 15 dias, sob pena de indeferimento.Intime-se. Advogados(s): P\u00e9risson Lopes de Andrade (OAB 192291\/SP), Caio de Lima Souza (OAB 247599\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Disp\u00f5e o artigo 31 da Lei n\u00ba 9.656\/98:\"Ao aposentado que contribuir para plano ou seguro coletivo de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade, decorrente de v\u00ednculo empregat\u00edcio, pelo prazo m\u00ednimo de dez anos, \u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o pagamento integral do mesmo\".De acordo com os documentos juntados, a autora foi empregada do ITA\u00da UNIBANCO S.A. de janeiro de 1988 a setembro de 2015 (fls. 32\/33), e se aposentado em outubro de 2016(fls. 31).N\u00e3o demonstrou que estivesse aposentada quando de seu desligamento.No caso em concreto n\u00e3o est\u00e3o presentes os requisitos necess\u00e1rios \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1ria, por tempo indeterminado, junto ao contrato de assist\u00eancia m\u00e9dica mantido por sua ex-empregadora, n\u00e3o se enquadrando no disposto no artigo 31 da Lei n. 9.656\/98.Assim, faculto a emenda, para que esclare\u00e7a o seu interesse de agir, no prazo de 15 dias, sob pena de indeferimento.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n19\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \nTelefone:   21716155  -  E-mail:   sp19cv@tjsp.jus.br\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 29\/11 \/2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Ju\u00edza  de  Direito,   Camila  Rodrigues  \nBorges  de  Azevedo , da  19.\u00aa  Vara  C\u00edvel  Central.  Eu, _______  Alessandra,  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1127200-08.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum \nRequerente : Celia Novoa  Veiga Salvetti\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nVistos. \nDisp\u00f5e o  artigo  31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98:\n\"Ao aposentado  que  contribuir  para  plano  ou  seguro  coletivo  de  \nassist\u00eancia \u00e0  sa\u00fade,  decorrente  de  v\u00ednculo  empregat\u00edcio,  pelo  prazo  m\u00ednimo  de  \ndez anos,  \u00e9  assegurado  o  direito  de  manuten\u00e7\u00e3o  como  benefici\u00e1rio,  nas  mesmas  \ncondi\u00e7\u00f5es de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  \ncontrato de  trabalho,  desde  que  assuma  o  pagamento  integral  do  mesmo\u201d.\nDe  acordo  com  os  documentos  juntados,  a  autora  foi  empregada  do  \nITA\u00da  UNIBANCO  S.A.  de  janeiro  de  1988  a  setembro  de  2015  (fls.  32\/33),  e  se  \naposentado  em  outubro  de  2016(fls.  31).\nN\u00e3o  demonstrou  que  estivesse  aposentada  quando  de  seu  \ndesligamento. No caso  em  concreto  n\u00e3o  est\u00e3o  presentes  os  requisitos  necess\u00e1rios  \u00e0  \nmanuten\u00e7\u00e3o  da  condi\u00e7\u00e3o  de  benefici\u00e1ria,  por  tempo  indeterminado,  junto  ao  \ncontrato  de  assist\u00eancia  m\u00e9dica  mantido  por  sua  ex-empregadora,  n\u00e3o  se  \nenquadrando  no  disposto  no  artigo  31  da  Lei  n.  9.656\/98.\nAssim,  faculto  a  emenda,  para  que  esclare\u00e7a  o  seu  interesse  de  agir,  \nno  prazo  de  15  dias,  sob  pena  de  indeferimento.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  dezembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1127200-08.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 29B5BA7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAMILA RODRIGUES BORGES DE AZEVEDO, liberado nos autos em 02\/12\/2016 \u00e0s 15:54 . fls. 91\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n19\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \nTelefone:   21716155  -  E-mail:   sp19cv@tjsp.jus.br\n                          Camila  Rodrigues  Borges de Azevedo\n                                         Ju\u00edza  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1127200-08.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 29B5BA7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAMILA RODRIGUES BORGES DE AZEVEDO, liberado nos autos em 02\/12\/2016 \u00e0s 15:54 . fls. 92"}},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0502\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41161947-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 28\/11\/2016 15:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0502\/2016 Teor do ato: Vistos.Primeiramente, recolha a autora as custas devidas ao Estado, nos termos da Le1 11608\/2003, bem como as devidas \u00e0 CPA, em 15(quinze) dias, sob pena de indeferimento.No mesmo prazo, recolha as despesas para cita\u00e7\u00e3o.Ap\u00f3s, tornem conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de tutela.Intime-se. Advogados(s): P\u00e9risson Lopes de Andrade (OAB 192291\/SP), Caio de Lima Souza (OAB 247599\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Primeiramente, recolha a autora as custas devidas ao Estado, nos termos da Le1 11608\/2003, bem como as devidas \u00e0 CPA, em 15(quinze) dias, sob pena de indeferimento.No mesmo prazo, recolha as despesas para cita\u00e7\u00e3o.Ap\u00f3s, tornem conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de tutela.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  \nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n19\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 9\u00ba ANDAR  - SALAS  N\u00ba 915\/917,  \nCENTRO  - CEP  01501-900,  FONE: 21716155,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-\nMAIL:  SP19CV@TJSP.JUS.BR\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 24\/11\/2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Ju\u00edza  de  Direito,   Camila  Rodrigues  \nBorges  de  Azevedo ,  da  19.\u00aa  Vara  C\u00edvel  Central.  Eu,  Ronaldo  Princhatti  Arruda ,  Chefe  de  \nSe\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , subscrevi.  \nDESPACHO\nProcesso  Digital 1127200-08.2016.8.26.0100\nClasse Procedimento Comum \nRequerente : Celia Novoa  Veiga Salvetti\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\n \n                                                                                                                                   \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Camila   Rodrigues   Borges   de   Azevedo\nVistos.\nPrimeiramente,  recolha  a  autora  as  custas  devidas  ao  Estado,  nos  termos  da  Le1  \n11608\/2003,  bem  como  as  devidas  \u00e0  CPA,  em  15(quinze)  dias,  sob  pena  de  indeferimento.\nNo  mesmo  prazo,  recolha  as  despesas  para  cita\u00e7\u00e3o.\nAp\u00f3s,  tornem  conclusos  para  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  tutela.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  novembro  de  2016 .\nCamila  Rodrigues  Borges de Azevedo\n                                                                                                                          Ju\u00edza   de   Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1127200-08.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2945606. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAMILA RODRIGUES BORGES DE AZEVEDO, liberado nos autos em 24\/11\/2016 \u00e0s 13:40 . fls. 85"}},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/11\/2016","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"17\/01\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"09\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"06\/04\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"13\/06\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"08\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":57,"total_andamentos":57}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"757868556","codPublicacaoOrigem":"1201951869","dataDivulgacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1127200-08.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2433","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"19\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1127200-08.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Celia Novoa Veiga Salvetti - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Manifeste(m)-se o(a)(s) Embargado(a)(s) acerca dos Embargos de Declara\u00e7\u00e3o opostos \u00e0s fls. 469\/487, no prazo legal. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), P\u00c9RISSON LOPES DE ANDRADE (OAB 192291\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0344\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 19\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO INAH DE LEMOS E SILVA MACHADO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CATARINA NOGUEIRA DE SANTA BARBARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"436","paginaFinal":"436","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"926898","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26350667","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 19 2017 01:07:10:237AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1127200-08.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1127200-08.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"768331167","codPublicacaoOrigem":"1208581058","dataDivulgacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1127200-08.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2443","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"19\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1127200-08.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Celia Novoa Veiga Salvetti - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos.Tratam-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o, em que autora espera o reexame dos fundamentos e das provas da senten\u00e7a de fls. 460\/463 e a r\u00e9 o esclarecimento e a integra\u00e7\u00e3o desta, alegando contradi\u00e7\u00e3o.O artigo 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil autoriza a oposi\u00e7\u00e3o de embargos declarat\u00f3rios, no prazo de cinco dias, contra qualquer decis\u00e3o judicial, para esclarecer obscuridade, eliminar contradi\u00e7\u00e3o, suprir omiss\u00e3o, ou ainda corrigir erro material. Nesse sentido, a fim de que os embargos sejam conhecidos e apreciados, eles devem, al\u00e9m de ser tempestivos, indicar expressamente qual o ponto omisso, contradit\u00f3rio ou obscuro da decis\u00e3o embargada. Outrossim, conclui-se que \u00e9 incab\u00edvel a oposi\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o para rever quest\u00e3o sobre a qual o ju\u00edzo j\u00e1 se pronunciou.Destarte, conhe\u00e7o apenas dos embargos opostos pela r\u00e9, dado que presentes os requisitos de admissibilidade. Os embargos opostos pela autora tem natureza infringente e n\u00e3o se presta \u00e0 finalidade deste recurso.A senten\u00e7a n\u00e3o \u00e9 contradit\u00f3ria em seu dispositivo, pois se acolheu parte dos pedidos da autora, sendo a parcial proced\u00eancia o resultado correto para a demanda. Nega-se, portanto, provimento aos embargos de declara\u00e7\u00e3o.Intimese. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), P\u00c9RISSON LOPES DE ANDRADE (OAB 192291\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0363\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 19\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO INAH DE LEMOS E SILVA MACHADO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CATARINA NOGUEIRA DE SANTA BARBARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"530","paginaFinal":"530","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"932943","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26804923","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Oct  3 2017 07:47:02:940AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1127200-08.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1127200-08.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"756162226","codPublicacaoOrigem":"1200851553","dataDivulgacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1127200-08.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2431","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"19\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1127200-08.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Celia Novoa Veiga Salvetti - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Manifeste o requerente acerca dos embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls.465\/467 opostos pelo requerido. - ADV: P\u00c9RISSON LOPES DE ANDRADE (OAB 192291\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0341\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 19\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO INAH DE LEMOS E SILVA MACHADO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CATARINA NOGUEIRA DE SANTA BARBARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"358","paginaFinal":"358","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"925763","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26268833","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 15 2017 07:24:37:740AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1127200-08.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1127200-08.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"602890984","codPublicacaoOrigem":"1059849171","dataDivulgacao":"Dec 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1127200-08.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2258","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"19\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1127200-08.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Celia Novoa Veiga Salvetti - Vistos. Disp\u00f5e o artigo 31 da Lei n\u00ba 9.656\/98:\"Ao aposentado que contribuir para plano ou seguro coletivo de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade, decorrente de v\u00ednculo empregat\u00edcio, pelo prazo m\u00ednimo de dez anos, \u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o pagamento integral do mesmo\".De acordo com os documentos juntados, a autora foi empregada do ITA\u00da UNIBANCO S.A. de janeiro de 1988 a setembro de 2015 (fls. 32\/33), e se aposentado em outubro de 2016(fls. 31).N\u00e3o demonstrou que estivesse aposentada quando de seu desligamento.No caso em concreto n\u00e3o est\u00e3o presentes os requisitos necess\u00e1rios \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1ria, por tempo indeterminado, junto ao contrato de assist\u00eancia m\u00e9dica mantido por sua ex-empregadora, n\u00e3o se enquadrando no disposto no artigo 31 da Lei n. 9.656\/98.Assim, faculto a emenda, para que esclare\u00e7a o seu interesse de agir, no prazo de 15 dias, sob pena de indeferimento.Intime-se. - ADV: CAIO DE LIMA SOUZA (OAB 247599\/SP), P\u00c9RISSON LOPES DE ANDRADE (OAB 192291\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0517\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 19\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO INAH DE LEMOS E SILVA MACHADO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CATARINA NOGUEIRA DE SANTA BARBARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"227","paginaFinal":"227","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"812353","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18380406","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Dec 13 2016 07:24:14:033AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1127200-08.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1127200-08.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"666957051","codPublicacaoOrigem":"1134721120","dataDivulgacao":"Apr 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1127200-08.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2334","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"19\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1127200-08.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Celia Novoa Veiga Salvetti - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - \u00c0 r\u00e9plica. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), P\u00c9RISSON LOPES DE ANDRADE (OAB 192291\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0136\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 19\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CAMILA RODRIGUES BORGES DE AZEVEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CATARINA NOGUEIRA DE SANTA BARBARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"384","paginaFinal":"384","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"865437","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21970925","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr 25 2017 10:35:22:643PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1127200-08.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1127200-08.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747315725","codPublicacaoOrigem":"1195193724","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1127200-08.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"19\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1127200-08.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Celia Novoa Veiga Salvetti - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES, nos termos do artigo 487, I, do CPC os pedidos, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, para o fim de determinar a reintegra\u00e7\u00e3o, por tempo indeterminado, da autora no plano de sa\u00fade mantido pela sua ex-empregadora, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es do termo de ades\u00e3o pactuado, devendo a requerente arcar com a integralidade de seu pagamento, de acordo com os valores colacionados \u00e0s fls, 190. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia reciproca, arcar\u00e3o o autor e o r\u00e9u com o pagamento das custas e despesas processuais no montante de 50% cada. Ainda, fixo os honor\u00e1rios advocat\u00edcios em 10% do valor atualizado da causa para o patrono de cada uma das partes, nos termos do artigo 85, \u00a714, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).Ap\u00f3s, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com nossas homenagens.Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do art. 1.010, \u00a73\u00ba.Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (art. 1.010, \u00a73\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo.P.R.I.C. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), P\u00c9RISSON LOPES DE ANDRADE (OAB 192291\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0326\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 19\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO INAH DE LEMOS E SILVA MACHADO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CATARINA NOGUEIRA DE SANTA BARBARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"381","paginaFinal":"381","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920758","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25909772","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 08:34:43:653AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1127200-08.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1127200-08.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"691668928","codPublicacaoOrigem":"1155109565","dataDivulgacao":"Jun  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1127200-08.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2362","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"19\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1127200-08.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Celia Novoa Veiga Salvetti - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos.Sem preju\u00edzo do julgamento antecipado da lide, digam as partes se t\u00eam provas a produzir, justificando sua pertin\u00eancia e relev\u00e2ncia, bem como se t\u00eam interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: P\u00c9RISSON LOPES DE ANDRADE (OAB 192291\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0195\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 19\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO INAH DE LEMOS E SILVA MACHADO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CATARINA NOGUEIRA DE SANTA BARBARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"265","paginaFinal":"265","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"883657","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23185801","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jun  6 2017 07:48:43:723AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1127200-08.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1127200-08.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"593367929","codPublicacaoOrigem":"1036271952","dataDivulgacao":"Nov 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"1127200-08.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2247","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1127200-08.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Celia Novoa Veiga Salvetti ADVOGADO : 247599\/SP - Caio de Lima Souza REQDO : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A VARA :19\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 23\/11\/2016","paginaInicial":"54","paginaFinal":"54","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"794495","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17819773","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Nov 24 2016 11:39:03:510PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1127200-08.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1127200-08.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}