{"numero":"1128783-96.2014.8.26.0100","processos":[{"processo":"1128783-96.2014.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"DIREITO CIVIL","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"17\/12\/2014 \u00e0s 16:14 - Livre\n22\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Mario Chiuvite J\u00fanior","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 30.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"ADRIANA ROBERTA BORGES DA SILVA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Edson Novais Gomes Pereira da Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion"}],"andamentos":[{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0337\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2422 P\u00e1gina: 439\/456","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0337\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante da quita\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento judicial em favor da parte exequente, referente aos dep\u00f3sitos de fl. 122 e 144.Desnecess\u00e1rio o recolhimento das custas finais, em virtude do pagamento espont\u00e2neo do d\u00e9bito.Certifico o tr\u00e2nsito em julgado, ante a preclus\u00e3o l\u00f3gica do direito de recorrer.D\u00ea-se baixa e arquivem-se, inclusive o principal, em caso de cumprimento de senten\u00e7a.P.I.C. Advogados(s): Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB 154272\/SP), Edson Novais Gomes Pereira da Silva (OAB 226818\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Diante da quita\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento judicial em favor da parte exequente, referente aos dep\u00f3sitos de fl. 122 e 144.Desnecess\u00e1rio o recolhimento das custas finais, em virtude do pagamento espont\u00e2neo do d\u00e9bito.Certifico o tr\u00e2nsito em julgado, ante a preclus\u00e3o l\u00f3gica do direito de recorrer.D\u00ea-se baixa e arquivem-se, inclusive o principal, em caso de cumprimento de senten\u00e7a.P.I.C.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1128783-96.2014.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1128783-96.2014.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  CIVIL\nRequerente : ADRIANA ROBERTA  BORGES DA SILVA\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mario   Chiuvite   J\u00fanior\nVistos.\nDiante  da  quita\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida,  JULGO  EXTINTA  a  execu\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art.  \n924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nDefiro  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  mandado  de  levantamento  judicial  em  favor  da  parte  \nexequente,  referente  aos  dep\u00f3sitos  de  fl.  122  e  144.\nDesnecess\u00e1rio  o  recolhimento  das  custas  finais,  em  virtude  do  pagamento  \nespont\u00e2neo  do  d\u00e9bito.\nCertifico  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  ante  a  preclus\u00e3o  l\u00f3gica  do  direito  de  recorrer.\nD\u00ea-se  baixa  e  arquivem-se,  inclusive  o  principal,  em  caso  de  cumprimento  de  \nsenten\u00e7a. P.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1128783-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 36E4316. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO CHIUVITE JUNIOR, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:04 . fls. 175"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40975374-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 25\/08\/2017 16:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0316\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2412 P\u00e1gina: 421\/436","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0316\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 145\/161: Primeiramente, manifeste-se a autora, no prazo de cinco dias, informando se os valores depositados nos autos (fls. 122 e 144) satisfazem a execu\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB 154272\/SP), Edson Gomes Pereira da Silva (OAB 46152\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 145\/161: Primeiramente, manifeste-se a autora, no prazo de cinco dias, informando se os valores depositados nos autos (fls. 122 e 144) satisfazem a execu\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   9\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  927\/929  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6170  -  E-mail:   sp22cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1128783-96.2014.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  N\u00ba: 1128783-96.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum\nRequerente : ADRIANA ROBERTA  BORGES DA SILVA\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mario   Chiuvite   J\u00fanior\nVistos.\nFls.  145\/161:  Primeiramente,  manifeste-se  a  autora,  no  prazo  de  cinco  dias,  \ninformando  se  os  valores  depositados  nos  autos  (fls.  122  e  144)  satisfazem  a  execu\u00e7\u00e3o.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 15  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1128783-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 36119E6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO CHIUVITE JUNIOR, liberado nos autos em 15\/08\/2017 \u00e0s 20:00 . fls. 170"}},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40405222-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/04\/2017 16:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0133\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2326 P\u00e1gina: 515\/526","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0133\/2017 Teor do ato: Vistos.Ci\u00eancia \u00e0s partes da devolu\u00e7\u00e3o dos autos do Tribunal para esta Vara.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor da exequente do valor depositado (fls. 122). Havendo interesse na execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a,\u00a0dever\u00e1 apresentar mem\u00f3ria discriminada e atualizada de c\u00e1lculo (art. 509, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil), incluindo sobre o valor do d\u00e9bito 1% de custas devidas ao Estado, observados o piso de 5 UFESPs e o teto de 3.000 UFESPs, de acordo com a Lei n\u00ba 11.608, de 29\/12\/2003 (art. 4\u00ba, incisos I e III),\u00a0em incidente pr\u00f3prio de cumprimento de senten\u00e7a, por depend\u00eancia ao presente, e n\u00e3o mais nestes autos principais.Caso o(s) executado(s) seja(m) representado(s) pela Defensoria P\u00fablica, n\u00e3o tenham procurador constitu\u00eddo nos autos, exceto se citado por edital, ou o cumprimento de senten\u00e7a seja protocolado ap\u00f3s um ano do tr\u00e2nsito em julgado, dever\u00e1(\u00e3o) o(s) exequente(s) providenciar o necess\u00e1rio para a intima\u00e7\u00e3o dos executado(s) por carta, com A.R., no endere\u00e7o de cita\u00e7\u00e3o ou no \u00faltimo informado nos autos, indicando-o precisamente e recolhendo as custas pertinentes (artigo 513, \u00a7\u00a7 2\u00ba, inciso II e 4\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). Oportunamente, quando da satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito, d\u00ea-se baixa no principal e no dependente.Nada sendo requerido, determino, desde logo, a SUSPENS\u00c3O da execu\u00e7\u00e3o, e do prazo prescricional, pelo prazo inicial de um ano, aguardando-se em arquivo, tendo em vista a atual estrutura\u00e7\u00e3o do sistema SAJ, para melhor racionaliza\u00e7\u00e3o do trabalho cartor\u00e1rio. Decorrido o lapso de um ano sem manifesta\u00e7\u00e3o do exequente, e independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, iniciar-se-\u00e1 o curso do prazo de prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o executiva, de cinco anos, cujo termo final dever\u00e1 ser devidamente anotado. Transcorrido \"in albis\" o prazo de cinco anos, poder\u00e1 a parte interessada requerer o reconhecimento da prescri\u00e7\u00e3o, e, ap\u00f3s a oitiva da parte adversa, tornem conclusos. Int.S\u00e3o Paulo, 10 de abril de 2017 Advogados(s): Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB 154272\/SP), Edson Gomes Pereira da Silva (OAB 46152\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Ci\u00eancia \u00e0s partes da devolu\u00e7\u00e3o dos autos do Tribunal para esta Vara.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor da exequente do valor depositado (fls. 122). Havendo interesse na execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a,\u00a0dever\u00e1 apresentar mem\u00f3ria discriminada e atualizada de c\u00e1lculo (art. 509, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil), incluindo sobre o valor do d\u00e9bito 1% de custas devidas ao Estado, observados o piso de 5 UFESPs e o teto de 3.000 UFESPs, de acordo com a Lei n\u00ba 11.608, de 29\/12\/2003 (art. 4\u00ba, incisos I e III),\u00a0em incidente pr\u00f3prio de cumprimento de senten\u00e7a, por depend\u00eancia ao presente, e n\u00e3o mais nestes autos principais.Caso o(s) executado(s) seja(m) representado(s) pela Defensoria P\u00fablica, n\u00e3o tenham procurador constitu\u00eddo nos autos, exceto se citado por edital, ou o cumprimento de senten\u00e7a seja protocolado ap\u00f3s um ano do tr\u00e2nsito em julgado, dever\u00e1(\u00e3o) o(s) exequente(s) providenciar o necess\u00e1rio para a intima\u00e7\u00e3o dos executado(s) por carta, com A.R., no endere\u00e7o de cita\u00e7\u00e3o ou no \u00faltimo informado nos autos, indicando-o precisamente e recolhendo as custas pertinentes (artigo 513, \u00a7\u00a7 2\u00ba, inciso II e 4\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). Oportunamente, quando da satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito, d\u00ea-se baixa no principal e no dependente.Nada sendo requerido, determino, desde logo, a SUSPENS\u00c3O da execu\u00e7\u00e3o, e do prazo prescricional, pelo prazo inicial de um ano, aguardando-se em arquivo, tendo em vista a atual estrutura\u00e7\u00e3o do sistema SAJ, para melhor racionaliza\u00e7\u00e3o do trabalho cartor\u00e1rio. Decorrido o lapso de um ano sem manifesta\u00e7\u00e3o do exequente, e independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, iniciar-se-\u00e1 o curso do prazo de prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o executiva, de cinco anos, cujo termo final dever\u00e1 ser devidamente anotado. Transcorrido \"in albis\" o prazo de cinco anos, poder\u00e1 a parte interessada requerer o reconhecimento da prescri\u00e7\u00e3o, e, ap\u00f3s a oitiva da parte adversa, tornem conclusos. Int.S\u00e3o Paulo, 10 de abril de 2017","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 9\u00ba andar  - salas  n\u00ba 927\/929,  Centro - CEP  01501-900,  Fone: 2171-6170,  S\u00e3o Paulo-\nSP  - E-mail:  sp22cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1128783-96.2014.8.26.0100  - Procedimento  Comum\nRequerente :ADRIANA  ROBERTA  BORGES DA SILVA\nNoemia,  55, Piqueri  - CEP  02913-060,  S\u00e3o Paulo-SP\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nRua  Boa  Vista,  176, Centro  - CEP  01014-000,  S\u00e3o Paulo-SP\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Mario  Chiuvite  J\u00fanior\nVistos.\nCi\u00eancia  \u00e0s  partes  da  devolu\u00e7\u00e3o  dos  autos  do  Tribunal  para  esta  Vara.\nExpe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  em  favor  da  exequente  do  valor  depositado  (fls.  \n122).   \nHavendo interesse  na  execu\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a,\u00a0dever\u00e1  apresentar  mem\u00f3ria  discriminada  \ne  atualizada  de  c\u00e1lculo  (art.  509,  \u00a72\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil),  incluindo  sobre  o  valor  do  d\u00e9bito  \n1%  de  custas  devidas  ao  Estado,  observados  o  piso  de  5  UFESPs  e  o  teto  de  3.000  UFESPs,  de  acordo  \ncom  a  Lei  n\u00ba  11.608,  de  29\/12\/2003  (art.  4\u00ba,  incisos  I  e  III),\u00a0 em incidente  pr\u00f3prio  de  cumprimento  \nde senten\u00e7a,  por  depend\u00eancia  ao  presente,\n e  n\u00e3o  mais  nestes  autos  principais.\nCaso  o(s)  executado(s)  seja(m)  representado(s)  pela  Defensoria  P\u00fablica,  n\u00e3o  \ntenham  procurador  constitu\u00eddo  nos  autos,  exceto  se  citado  por  edital,  ou  o  cumprimento  de  \nsenten\u00e7a  seja  protocolado  ap\u00f3s  um  ano  do  tr\u00e2nsito  em  julgado,  dever\u00e1(\u00e3o)  o(s)  exequente(s)  \nprovidenciar  o  necess\u00e1rio  para  a  intima\u00e7\u00e3o  dos  executado(s)  por  carta,  com  A.R.,  no  endere\u00e7o  \nde  cita\u00e7\u00e3o  ou  no  \u00faltimo  informado  nos  autos,  indicando-o  precisamente  e  recolhendo  as  custas  \npertinentes  (artigo  513,  \u00a7\u00a7  2\u00ba,  inciso  II  e  4\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).  \nOportunamente,  quando  da  satisfa\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito,  d\u00ea-se  baixa  no  principal  e  no  \ndependente.\nNada sendo  requerido,  determino,  desde  logo,  a  SUSPENS\u00c3O  da  execu\u00e7\u00e3o,  e  do  \nprazo  prescricional,  pelo  prazo  inicial  de  um  ano,  aguardando-se  em  arquivo,  tendo  em  vista  a  atual  \nestrutura\u00e7\u00e3o  do  sistema  SAJ,  para  melhor  racionaliza\u00e7\u00e3o  do  trabalho  cartor\u00e1rio.  \nDecorrido  o  lapso  de  um  ano  sem  manifesta\u00e7\u00e3o  do  exequente,  e  independentemente  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1128783-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 2F139CA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO CHIUVITE JUNIOR, liberado nos autos em 07\/04\/2017 \u00e0s 15:28 . fls. 165\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 9\u00ba andar  - salas  n\u00ba 927\/929,  Centro - CEP  01501-900,  Fone: 2171-6170,  S\u00e3o Paulo-\nSP  - E-mail:  sp22cv@tjsp.jus.br\nde nova  intima\u00e7\u00e3o,  iniciar-se-\u00e1  o  curso  do  prazo  de  prescri\u00e7\u00e3o  da  pretens\u00e3o  executiva,  de  cinco  anos,  \ncujo  termo  final  dever\u00e1  ser  devidamente  anotado.  \nTranscorrido  \u201cin  albis\u201d  o  prazo  de  cinco  anos,  poder\u00e1  a  parte  interessada  requerer  o  \nreconhecimento  da  prescri\u00e7\u00e3o,  e,  ap\u00f3s  a  oitiva  da  parte  adversa,  tornem  conclusos.   \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  abril  de 2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1128783-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 2F139CA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO CHIUVITE JUNIOR, liberado nos autos em 07\/04\/2017 \u00e0s 15:28 . fls. 166"}},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 23\/02\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Deram provimento parcial ao recurso, nos termos que constar\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: Provimento em Parte Relator: H\u00e9lio Nogueira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40312119-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 29\/03\/2017 15:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40896901-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/09\/2016 10:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0378\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2202 P\u00e1gina: 488\/496","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0378\/2016 Teor do ato: Providencie o patrono do autor a retirada da guia de levantamento. Advogados(s): Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB 154272\/SP), Edson Gomes Pereira da Silva (OAB 46152\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie o patrono do autor a retirada da guia de levantamento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40358976-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/04\/2016 16:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0146\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2099 P\u00e1gina: 459\/473","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0146\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 114: ci\u00eancia \u00e0 autora, que deve se manifestar quanto \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, no prazo de 05 dias. Havendo concord\u00e2ncia, resta desde j\u00e1 deferida a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento judicial em seu favor, quando da vinda do comprovante do dep\u00f3sito efetuado pelo banco, devendo os autos tornarem conclusos para extin\u00e7\u00e3o em seguida.Caso discorde, certifique-se o prazo para a apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es e, em seguida, remetam-se os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia.Intime-se. Advogados(s): Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB 154272\/SP), Edson Gomes Pereira da Silva (OAB 46152\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 114: ci\u00eancia \u00e0 autora, que deve se manifestar quanto \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, no prazo de 05 dias. Havendo concord\u00e2ncia, resta desde j\u00e1 deferida a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento judicial em seu favor, quando da vinda do comprovante do dep\u00f3sito efetuado pelo banco, devendo os autos tornarem conclusos para extin\u00e7\u00e3o em seguida.Caso discorde, certifique-se o prazo para a apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es e, em seguida, remetam-se os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 9\u00ba andar  - salas  n\u00ba 927\/929,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6170,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp22cv@tjsp.jus.br\nH or\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1128783-96.2014.8.26.0100  \nC lasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  CIVIL\nRequerente : ADRIANA ROBERTA  BORGES DA SILVA\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJ uiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luis   Felipe   Ferrari   Bedendi\nV istos.\nF ls.   114:   ci\u00eancia   \u00e0   autora,   que   deve   se   manifestar   quanto   \u00e0   satisfa\u00e7\u00e3o   da   execu\u00e7\u00e3o,  \nno   prazo   de   05   dias.  \nH avendo   concord\u00e2ncia,   resta   desde   j\u00e1   deferida   a   expedi\u00e7\u00e3o   de   mandado   de  \nlevantamento   judicial   em   seu   favor,   quando   da   vinda   do   comprovante   do   dep\u00f3sito   efetuado   pelo  \nbanco,   devendo   os   autos   tornarem   conclusos   para   extin\u00e7\u00e3o   em   seguida.\nC aso   discorde,   certifique-se   o   prazo   para   a   apresenta\u00e7\u00e3o   de   contrarraz\u00f5es   e,   em  \nseguida,   remetam-se   os   autos   \u00e0   Superior   Inst\u00e2ncia.\nI ntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1128783-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1D0915D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS FELIPE FERRARI BEDENDI, liberado nos autos em 15\/04\/2016 \u00e0s 20:32 . fls. 118"}},{"data":"14\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40295411-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/04\/2016 17:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0018\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2040 P\u00e1gina: 390\/411","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0018\/2016 Teor do ato: Vistos. 1. Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos \u00e0s fls.103\/104, pois tempestivos, acolhendo-os quanto ao m\u00e9rito, vez que verifico a omiss\u00e3o apontada. Assim, dever\u00e1 esta decis\u00e3o integrar a decis\u00e3o de fls. 94\/97, para que conste: \"(...) b) CONDENAR a r\u00e9 ao pagamento da quantia de R$ 5.000,00, a t\u00edtulo de danos morais, corrigidos segundo a tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, desde a data de publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, e com juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, incidentes a partir da cita\u00e7\u00e3o. Confirmo a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela.\" No mais, mantenho a decis\u00e3o tal como lan\u00e7ada. 2. Fls. 105\/109: recebo a apela\u00e7\u00e3o nos efeitos devolutivo e suspensivo. D\u00ea-se vista dos autos \u00e0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado. Int. Advogados(s): Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB 154272\/SP), Edson Gomes Pereira da Silva (OAB 46152\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1. Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos \u00e0s fls.103\/104, pois tempestivos, acolhendo-os quanto ao m\u00e9rito, vez que verifico a omiss\u00e3o apontada. Assim, dever\u00e1 esta decis\u00e3o integrar a decis\u00e3o de fls. 94\/97, para que conste: \"(...) b) CONDENAR a r\u00e9 ao pagamento da quantia de R$ 5.000,00, a t\u00edtulo de danos morais, corrigidos segundo a tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, desde a data de publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, e com juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, incidentes a partir da cita\u00e7\u00e3o. Confirmo a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela.\" No mais, mantenho a decis\u00e3o tal como lan\u00e7ada. 2. Fls. 105\/109: recebo a apela\u00e7\u00e3o nos efeitos devolutivo e suspensivo. D\u00ea-se vista dos autos \u00e0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   9\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  927\/929  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6170  -  E-mail:   sp22cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  N\u00ba: 1128783-96.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio\nRequerente ADRIANA ROBERTA  BORGES DA SILVA\nRequerido ITAU UNIBANCO  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Patricia   Maiello   Ribeiro   Prado\nVistos.\n1.  Recebo  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  opostos  \u00e0s  fls.103\/104,  pois  tempestivos,  \nacolhendo-os  quanto  ao  m\u00e9rito,  vez  que  verifico  a  omiss\u00e3o  apontada.\nAssim,  dever\u00e1  esta  decis\u00e3o  integrar  a  decis\u00e3o  de  fls.  94\/97,  para  que  conste:\n\u201c(...)  b)  CONDENAR  a  r\u00e9  ao  pagamento  da  quantia  de  R$  5.000,00,  a  t\u00edtulo  de  danos  \nmorais,  corrigidos  segundo  a  tabela  pr\u00e1tica  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  desde  a  \ndata  de  publica\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a,  e  com  juros  de  mora  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas,  incidentes  a  \npartir  da  cita\u00e7\u00e3o . Confirmo  a  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela.\u201d\nNo  mais,  mantenho  a  decis\u00e3o  tal  como  lan\u00e7ada.\n2.  Fls.  105\/109:  recebo  a  apela\u00e7\u00e3o  nos  efeitos  devolutivo  e  suspensivo.\nD\u00ea-se  vista  dos  autos  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para  contrarraz\u00f5es,  no  prazo  legal.\nAp\u00f3s,  subam  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  Se\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado.\nInt. S\u00e3o Paulo , 18  de  janeiro  de  2016Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1128783-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 195F7E1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA MAIELLO RIBEIRO PRADO, liberado nos autos em 18\/01\/2016 \u00e0s 23:12 . fls. 110\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   9\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  927\/929  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6170  -  E-mail:   sp22cv@tjsp.jus.br\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1128783-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 195F7E1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA MAIELLO RIBEIRO PRADO, liberado nos autos em 18\/01\/2016 \u00e0s 23:12 . fls. 111"}},{"data":"15\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2015","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40988647-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 22\/11\/2015 17:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2015","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40983183-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 19\/11\/2015 10:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0416\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2006 P\u00e1gina: 391\/407","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0416\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2006 P\u00e1gina: 391\/407","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0416\/2015 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que a senten\u00e7a foi registrada. Certifico mais que as custas de preparo corrigidas importam em R$ 110,00. Advogados(s): Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB 154272\/SP), Edson Gomes Pereira da Silva (OAB 46152\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0416\/2015 Teor do ato: Ante o exposto, julgo PROCEDENTES os pedidos, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 269, incisos I e II, do C\u00f3digo de Processo Civil, para: a) DECLARAR a inexist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica objeto dos autos entre autora e r\u00e9, e, consequentemente, dos d\u00e9bitos da autora junto \u00e0 r\u00e9; b) CONDENAR a r\u00e9 ao pagamento da quantia de R$ 5.000,00, a t\u00edtulo de danos morais, corrigidos segundo a tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, desde a data de publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, e com juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, incidentes a partir da data do evento danoso. Confirmo a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, por ter dado causa \u00e0 demanda, condeno a r\u00e9 ao pagamento das custas e despesas processuais atualizadas monetariamente desde a data do desembolso segundo a tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, e com incid\u00eancia de juros de mora 1% ao m\u00eas a partir do decurso do prazo de 15 dias para pagamento do d\u00e9bito ora fixado, consoante o artigo 475-J, do C\u00f3digo de Processo Civil, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados no patamar de 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 20, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Com o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se por 5 dias eventual pedido de cumprimento de senten\u00e7a. Ap\u00f3s, tomadas as medidas pertinentes para a cobran\u00e7a das custas devidas, ao arquivo, observadas as cautelas legais. P.R.I.C. Advogados(s): Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB 154272\/SP), Edson Gomes Pereira da Silva (OAB 46152\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que a senten\u00e7a foi registrada. Certifico mais que as custas de preparo corrigidas importam em R$ 110,00.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, julgo PROCEDENTES os pedidos, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 269, incisos I e II, do C\u00f3digo de Processo Civil, para: a) DECLARAR a inexist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica objeto dos autos entre autora e r\u00e9, e, consequentemente, dos d\u00e9bitos da autora junto \u00e0 r\u00e9; b) CONDENAR a r\u00e9 ao pagamento da quantia de R$ 5.000,00, a t\u00edtulo de danos morais, corrigidos segundo a tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, desde a data de publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, e com juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, incidentes a partir da data do evento danoso. Confirmo a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, por ter dado causa \u00e0 demanda, condeno a r\u00e9 ao pagamento das custas e despesas processuais atualizadas monetariamente desde a data do desembolso segundo a tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, e com incid\u00eancia de juros de mora 1% ao m\u00eas a partir do decurso do prazo de 15 dias para pagamento do d\u00e9bito ora fixado, consoante o artigo 475-J, do C\u00f3digo de Processo Civil, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados no patamar de 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 20, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Com o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se por 5 dias eventual pedido de cumprimento de senten\u00e7a. Ap\u00f3s, tomadas as medidas pertinentes para a cobran\u00e7a das custas devidas, ao arquivo, observadas as cautelas legais. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1128783-96.2014.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1128783-96.2014.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - DIREITO  CIVIL\nRequerente : ADRIANA ROBERTA  BORGES DA SILVA\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Henrique   de   Oliveira   Biolcati\nVistos. Trata-se  de  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  c.c.  \nindenizat\u00f3ria  por  danos  morais,  promovida  por  ADRIANA  ROBERTA  BORGES  DA  \nSILVA  em  face  de  ITAU  UNIBANCO  S.A. .\nAlega  a  autora,  em  s\u00edntese,  que  foi  surpreendida  com  a  cobran\u00e7a  de  d\u00e9bitos  \nefetuada  pela  r\u00e9.  Nega  ter  assumido  os  d\u00e9bitos  que  deram  ensejo  \u00e0  negativa\u00e7\u00e3o  \nmencionada.  Diz  que  tentou  resolver  a  quest\u00e3o  administrativamente,  por  v\u00e1rios  meses.  \nPugna  pela  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  e  inexigibilidade  de  obriga\u00e7\u00e3o,  \nbem  como  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  (fls.  1\/36).\nCitada,  a  r\u00e9  alega  ter  sido  v\u00edtima  de  fraude,  mas  reconhece  o  pedido  da  \nautora,  dizendo  que  efetuou  proposta  de  compensa\u00e7\u00e3o  de  eventuais  danos,  n\u00e3o  aceita.  \nSubsidiariamente,  pugna  pelo  reconhecimento  da  aus\u00eancia  de  dano  moral  (fls.  53\/71).\nR\u00e9plica  ofertada  (fls.  75\/80).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  DECIDO.\nA  lide  comporta  julgamento  antecipado,  nos  moldes  preconizados  pelo  \nartigo  330,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  processo  Civil,  pois  \u00e9  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  \nprovas  em  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o.\nConsoante  o  artigo  130  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  cabe  ao  Magistrado  \navaliar  a  pertin\u00eancia  da  produ\u00e7\u00e3o  das  provas  requeridas  pelas  partes,  de  acordo  com  os  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1128783-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1730804. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI, liberado nos autos em 10\/11\/2015 \u00e0s 15:59 . fls. 94\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1128783-96.2014.8.26.0100 - lauda  2\nelementos\n constantes  nos  autos,  ju\u00edzo  que  se  mostra  negativo  na  lide  em  quest\u00e3o.  Este  \nentendimento  encontra  resson\u00e2ncia  na  Jurisprud\u00eancia  pac\u00edfica  do  Superior  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a,   como  se  nota  no  seguinte  julgado:\n\"AGRAVO  REGIMENTAL.  AGRAVO  EM  RECURSO  ESPECIAL.  \nPROCESSUAL  CIVIL.  ART.  535  DO  CPC.  OMISS\u00c3O.  INEXIST\u00caNCIA.  \nVIOLA\u00c7\u00c3O  DO  ART.  3\u00ba  DA  MP  N.  2.172-32\/2001.  FALTA  DE  \nFUNDAMENTA\u00c7\u00c3O.  S\u00daMULA  N.  284-STF.  JULGAMENTO  \nANTECIPADO  DA  LIDE.  S\u00daMULA  N.  7-STJ.  1.  Invi\u00e1vel  a  alega\u00e7\u00e3o  de  \nofensa  ao  art.  535  do  CPC,  pois  foram  enfrentadas  pela  Corte  de  origem  \ntodas  as  quest\u00f5es  levantadas  pela  parte,  por\u00e9m  em  sentido  contr\u00e1rio  ao  \npretendido,  o  que  afasta  a  invocada  declara\u00e7\u00e3o  de  nulidade.  2.  N\u00e3o  foi  \ndemonstrado  em  que  consiste  a  ofensa  ao  art.  3\u00ba  da  MP  n.  2.172-32\/2001,  \ntornando  patente  a  falta  de  fundamenta\u00e7\u00e3o  do  recurso  especial,  \ncircunst\u00e2ncia  que  atrai  a  incid\u00eancia  do  verbete  n\u00ba  284  da  S\u00famula  do  \nSupremo  Tribunal  Federal.  3.  Como  destinat\u00e1rio  final  da  prova,  cabe  ao  \nmagistrado,  respeitando  os  limites  adotados  pelo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \ndirigir  a  instru\u00e7\u00e3o  e  deferir  a  produ\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria  que  considerar  necess\u00e1ria  \n\u00e0  forma\u00e7\u00e3o  do  seu  convencimento.  Precedentes.  4.  Agravo  regimental  a  que  \nse  nega  provimento\"  (AgRg  no  AREsp  126.129\/SP,  Rel.  Ministra  MARIA  \nISABEL  GALLOTTI,  QUARTA  TURMA,  julgado  em  06\/08\/2015,  DJe  \n14\/08\/2015).\nNo  m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente.\nN\u00e3o  restam  d\u00favidas  de  que  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  estabelecida  entre  autor  e  a  r\u00e9  \ntrata-se  do  tipo  consumerista,  pois  preenchidos  os  requisitos  dos  artigos  2\u00ba,  par\u00e1grafo  \n\u00fanico,  e  3\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  atraindo  a  incid\u00eancia  desta  lei.  \nA  r\u00e9  presta  servi\u00e7os  financeiros.  J\u00e1  o  autor  \u00e9  o  que  se  costuma  denominar  \nconsumidor  equiparado  (\u201cby  stander\u201d),  ou  seja,  aquele  indiv\u00edduo  que  n\u00e3o  tendo  rela\u00e7\u00e3o  \njur\u00eddica  direta  com  o  fornecedor  de  servi\u00e7os,  acaba  sofrendo  eventuais  preju\u00edzos  \nocasionados  pelo  exerc\u00edcio  de  suas  atividades:\n\u201c[l]ogo,  basta  ser  \u201cv\u00edtima\u201d  de  um  produto  ou  servi\u00e7o  para  ser  privilegiado  \ncom  a  posi\u00e7\u00e3o  de  consumidor  legalmente  protegido  pelas  normas  sobre  \nresponsabilidade  objetiva  pelo  fato  do  produto  presentes  no  CDC  \n n\u00e3o  \u00e9  \nnecess\u00e1rio  ser  destinat\u00e1rio  final,  ser  consumidor  concreto,  basta  o  acidente  \nde  consumo  oriundo  deste  defeito  do  produto  e  do  servi\u00e7o  que  causa  o  \ndano\u201d  (MARQUES,  Claudia  Lima.  \u201cCampo  de  Aplica\u00e7\u00e3o  do  CDC\u201d.  In:  \n\u201cBENJAMIN,  Ant\u00f4nio  Herman  V.  [et  al].  \u201cManual  de  Direito  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1128783-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1730804. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI, liberado nos autos em 10\/11\/2015 \u00e0s 15:59 . fls. 95\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1128783-96.2014.8.26.0100 - lauda  3\nConsumidor\u201d,\n 4\u00aa  ed.  S\u00e3o  Paulo:  Editora  Revista  dos  Tribunais.  pp.  85-116,  \np.  104)  \nDessa  forma,  a  responsabilidade  da  r\u00e9,  por  for\u00e7a  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor,  \u00e9  do  tipo  objetiva,  baseada  no  risco,  em  que  se  mostra  despicienda  qualquer  \ndiscuss\u00e3o  sobre  a  culpa,  sendo  necess\u00e1ria  apenas  a  demonstra\u00e7\u00e3o  da  conduta  do  autor  do  \nfato,  dos  preju\u00edzos  e  do  liame  causal  entre  estes  danos  e  o  fornecimento  de  servi\u00e7os  \nviciado. Fixadas tais  premissas,  observo  que  houve  efetivamente  cobran\u00e7a  de  d\u00e9bito  \npela  requerida  em  face  da  autora,  e  que,  para  ser  considerada  leg\u00edtima,  deveria  se  basear  \nem  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  de  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  entre  as  partes  litigantes,  bem  como  no  \ninadimplemento  contratual  por  parte  da  requerente.\nRessalto  que  a  r\u00e9  n\u00e3o  nega  a  ilicitude  na  contra\u00e7\u00e3o,  inexistindo  pretens\u00e3o  \nresistida  quanto  a  este  ponto  espec\u00edfico.  \nPor  outro  lado,  a  cobran\u00e7a  indevida  de  alto  valor  em  face  da  autora,  por  \nv\u00e1rios  meses ,  sem  a  solu\u00e7\u00e3o  do  problema,  mesmo  ap\u00f3s  v\u00e1rios  contatos  empreendidos  por  \nesta  junto  \u00e0 requerida,  gera  a  presun\u00e7\u00e3o  da  ocorr\u00eancia  dos  reflexos  pessoais  negativos  \ndecorrentes  desta  circunst\u00e2ncia.  \nVeja-se  que  a  alega\u00e7\u00e3o  da  requerida  de  efetuou  oferta  pr\u00e9via  \u00e0  requerente  \npara  solu\u00e7\u00e3o  do  problema,  o  que,  em  tese,  poderia  afastar  os  preju\u00edzos  extrapatrimoniais,  \nn\u00e3o  veio  acompanhada  de  nenhuma  prova.  \nObservo  que  o  dano  moral,  nesses  casos,  independe  de  demonstra\u00e7\u00e3o  \nefetiva  do  abalo  psicol\u00f3gico  da  v\u00edtima,  bastando  a  comprova\u00e7\u00e3o  da  exist\u00eancia  de  um  fato  \nque,  diante  da  vida  em  sociedade,  normalmente  levaria  a  sua  ocorr\u00eancia.  \u00c9  o  que  se  \ncostuma  denominar  dano  \u201cin  re  ipsa\u201d , ou  seja,  que  emerge  da  natureza  do  il\u00edcito  praticado.\nPercebe-se  que  os  preju\u00edzos  alegados  n\u00e3o  configuram  meras  frustra\u00e7\u00f5es  \ncorriqueiras,  de  menor  import\u00e2ncia,  mas  efetivos  danos  morais,  agravados  pela  conduta  \ndesidiosa  da  r\u00e9,  que  devem  ser  integralmente  indenizados.\nQuanto  \u00e0  fixa\u00e7\u00e3o  do  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  no  esteio  do  \npensamento  de  S\u00e9rgio  Cavalieri  Filho,  tenho  que  no  caso  \u201csub  judice\u201d,  deve  obedecer  aos  \nseguintes  par\u00e2metros:  1)  reprovabilidade  da  conduta  il\u00edcita;  2)  intensidade  e  dura\u00e7\u00e3o  do  \nsofrimento  experimentado;  3)  a  gravidade  do  fato  e  sua  repercuss\u00e3o;  4)  a  situa\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1128783-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1730804. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI, liberado nos autos em 10\/11\/2015 \u00e0s 15:59 . fls. 96\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1128783-96.2014.8.26.0100 - lauda  4\necon\u00f4mica\n do  ofensor  e  o  grau  de  sua  culpa  (cf.  \u201cPrograma  de  responsabilidade  civil\u201d.  9\u00aa  \ned.  S\u00e3o  Paulo:  Editora  Atlas,  2010.  p.  98).\nMostra-se  imperioso,  ademais,  que  a  quantia  tenha  uma  finalidade  punitiva  \ne  de  desest\u00edmulo  \u00e0  reitera\u00e7\u00e3o  da  mesma  conduta  pela  pr\u00f3pria  r\u00e9  e  mesmo  pelos  demais  \natores  sociais.  H\u00e1  uma  efetiva  fun\u00e7\u00e3o  pedag\u00f3gica  que  n\u00e3o  pode  ser  desprezada.  Al\u00e9m  \ndisso,  o  montante  n\u00e3o  pode  ser  estabelecido  em  patamar  que  represente  o  enriquecimento  \nil\u00edcito  do  ofendido.\nDessa  maneira,  com  base  em  tais  paradigmas,  no  caso  concreto,  suficiente  a  \nindeniza\u00e7\u00e3o  no  montante  de  R$  5.000,00  (cinco  mil  reais).\nAnte  o  exposto,  julgo  PROCEDENTES  os  pedidos,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  \nm\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  269,  incisos  I  e  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para:  a)  \nDECLARAR  a  inexist\u00eancia  da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  objeto  dos  autos  entre  autora  e  r\u00e9,  e,  \nconsequentemente,  dos  d\u00e9bitos  da  autora  junto  \u00e0  r\u00e9;  b)  CONDENAR  a  r\u00e9  ao  pagamento  da  \nquantia  de  R$  5.000,00,  a  t\u00edtulo  de  danos  morais,  corrigidos  segundo  a  tabela  pr\u00e1tica  do  \nEgr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  desde  a  data  de  publica\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a,  e  com  \njuros  de  mora  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas,  incidentes  a  partir  da  data  do  evento  danoso.  \nConfirmo  a  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela.\nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  por  ter  dado  causa  \u00e0  demanda,  condeno  a  r\u00e9  ao  \npagamento  das  custas  e  despesas  processuais  atualizadas  monetariamente  desde  a  data  do  \ndesembolso  segundo  a  tabela  pr\u00e1tica  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  e  com  \nincid\u00eancia  de  juros  de  mora  1%  ao  m\u00eas  a  partir  do  decurso  do  prazo  de  15  dias  para  \npagamento  do  d\u00e9bito  ora  fixado,  consoante  o  artigo  475-J,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nbem  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  arbitrados  no  patamar  de  10%  sobre  o  valor  da  \ncondena\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  20,  \u00a73\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nCom  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  aguarde-se  por  5  dias  eventual  pedido  de  \ncumprimento  de  senten\u00e7a.  Ap\u00f3s,  tomadas  as  medidas  pertinentes  para  a  cobran\u00e7a  das  \ncustas  devidas,  ao  arquivo,  observadas  as  cautelas  legais.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  novembro  de 2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1128783-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1730804. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI, liberado nos autos em 10\/11\/2015 \u00e0s 15:59 . fls. 97"}},{"data":"05\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40777618-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 22\/09\/2015 15:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40769212-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 21\/09\/2015 09:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0340\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 1968 P\u00e1gina: 447\/466","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0340\/2015 Teor do ato: Vistos. Especifiquem as provas que pretendem produzir, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado, e digam se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, em cinco dias. Int. Advogados(s): Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB 154272\/SP), Edson Gomes Pereira da Silva (OAB 46152\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Especifiquem as provas que pretendem produzir, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado, e digam se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, em cinco dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nEm  14 de setembro  de 2015  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao\nMM.  Juiz de Direito,  Dr. Fernando  Henrique  de Oliveira  Biolcati\nEu,___,  Esc. T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1128783-96.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - DIREITO  CIVIL\nRequerente : ADRIANA ROBERTA  BORGES DA SILVA\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Henrique   de   Oliveira   Biolcati\nVistos.\nEspecifiquem  as  provas  que  pretendem  produzir,  sem  preju\u00edzo  de  eventual  \njulgamento  antecipado,  e  digam  se  h\u00e1  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  em  \ncinco  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1128783-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 155ED2D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI, liberado nos autos em 14\/09\/2015 \u00e0s 19:03 . fls. 84"}},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 30\/07\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 02\/07\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo   Mandado Devolvido Cumprido Positivo, juntado em 07\/07\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2015","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40497538-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/07\/2015 14:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0213\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 1907 P\u00e1gina: 383\/390","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0213\/2015 Teor do ato: \u00c0 autora, para r\u00e9plica. Advogados(s): Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB 154272\/SP), Edson Gomes Pereira da Silva (OAB 46152\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \u00c0 autora, para r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/06\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40442087-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/06\/2015 15:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40262034-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/04\/2015 15:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2015\/030257-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 29\/06\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 22\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0113\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 1859 P\u00e1gina: 381\/391","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40237669-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/04\/2015 14:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0113\/2015 Teor do ato: Vistos. Em complementa\u00e7\u00e3o \u00e0 decis\u00e3o anterior, defiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Tarje-se. Prossiga-se como determinado a fls. 39\/40. Intime-se. Advogados(s): Edson Gomes Pereira da Silva (OAB 46152\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Em complementa\u00e7\u00e3o \u00e0 decis\u00e3o anterior, defiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Tarje-se. Prossiga-se como determinado a fls. 39\/40. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 9\u00ba andar  - salas  n\u00ba 927\/929,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6170,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp22cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1128783-96.2014.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - DIREITO  CIVIL\nRequerente : ADRIANA ROBERTA  BORGES DA SILVA\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Fernando  Henrique  de Oliveira  Biolcati\nVistos.\nEm   complementa\u00e7\u00e3o   \u00e0   decis\u00e3o   anterior,   defiro   os   benef\u00edcios   da   assist\u00eancia  \njudici\u00e1ria   gratuita.   Tarje-se.\nProssiga-se  como  determinado  a  fls.  39\/40.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1128783-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo F5F872. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI, liberado nos autos em 31\/03\/2015 \u00e0s 14:35 . fls. 45"}},{"data":"30\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0106\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 1855 P\u00e1gina: 558\/563","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0106\/2015 Teor do ato: Providencie a autora as custas relativas \u00e0 expedi\u00e7\u00e3o de mandado de cita\u00e7\u00e3o (dilig\u00eancia do Oficial de Justi\u00e7a) Advogados(s): Edson Gomes Pereira da Silva (OAB 46152\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie a autora as custas relativas \u00e0 expedi\u00e7\u00e3o de mandado de cita\u00e7\u00e3o (dilig\u00eancia do Oficial de Justi\u00e7a)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0009\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/01\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/01\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 1809 P\u00e1gina: 552\/566","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0009\/2015 Teor do ato: Vistos. A antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela \"initio limines\", nos termos do artigo 273, do C\u00f3digo de Processo Civil, \"caput\" e inciso I, depende da demonstra\u00e7\u00e3o da verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es e do perigo da demora da presta\u00e7\u00e3o jurisdicional final. Em cogni\u00e7\u00e3o superficial, e cotejando-se as assinaturas lan\u00e7adas no documento pessoal da requerente (fl. 24) com aquela contida no contrato celebrado em seu nome com a requerida (fls. 30\/31), vislumbro a plausibilidade f\u00e1tica e jur\u00eddica, no sentido da inexigibilidade dos d\u00e9bitos, ainda mais se considerando o car\u00e1ter consumerista da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica objeto dos autos. Ademais, a inscri\u00e7\u00e3o do nome da parte autora nos cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito causa-lhe efetivos preju\u00edzos, na medida em que macula o seu bom nome, dificultando acesso a eventuais financiamentos necess\u00e1rios a sua subsist\u00eancia. Por fim, a concess\u00e3o da medida n\u00e3o trar\u00e1 nenhum dano irrevers\u00edvel \u00e0 requerida. Assim, as alega\u00e7\u00f5es da autora demonstram verossimilhan\u00e7a, e a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela deve ser acolhida, em raz\u00e3o do dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o que vem sofrendo. Ante o exposto, DEFIRO o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, nos termos do artigo 273, \"caput\" e inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para o fim de determinar \u00e0 requerida que se abstenha de promover a inscri\u00e7\u00e3o do nome da autora do rol dos inadimplentes, no tocante \u00e0 d\u00edvida objeto dos autos, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 250,00, limitada a R$ 10.000,00. Cite-se a parte demandada para que, querendo, ofere\u00e7a resposta \u00e0 demanda, no prazo de quinze dias. N\u00e3o sendo contestada a presente a\u00e7\u00e3o, no prazo legal, por advogado legalmente habilitado, presumir-se-\u00e3o aceitos os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial, consoante o disposto no artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Buscando atender a celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba 45 (reforma do Judici\u00e1rio), o presente servir\u00e1 de mandado ou carta, instru\u00eddo com a contraf\u00e9, devendo o Sr. Oficial de Justi\u00e7a, atender os ditames legais, observando-se o disposto no Cap\u00edtulo VII das NSCGJ. Fica deferida, desde logo, a aplica\u00e7\u00e3o do \u00a7 2\u00b0 do artigo 172, do CPC, considerada a situa\u00e7\u00e3o de anormalidade \"CASO TENHA SIDO REQUERIDA\". Fica(m) o(s) r\u00e9u(s) ciente(s) de que o prazo de 15 dias para apresentar(em) a defesa, por meio de advogado, ser\u00e1 contado a partir do primeiro dia \u00fatil seguinte ao da juntada do mandado ou carta aos autos. O(s) r\u00e9u(s) tamb\u00e9m fica(m) advertido(s) de que a aus\u00eancia de resposta possibilitar\u00e1 que sejam aceitos como verdadeiros os fatos articulados na inicial cuja c\u00f3pia segue anexa. (art. 285 do CPC). Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se. Advogados(s): Edson Gomes Pereira da Silva (OAB 46152\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. A antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela \"initio limines\", nos termos do artigo 273, do C\u00f3digo de Processo Civil, \"caput\" e inciso I, depende da demonstra\u00e7\u00e3o da verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es e do perigo da demora da presta\u00e7\u00e3o jurisdicional final. Em cogni\u00e7\u00e3o superficial, e cotejando-se as assinaturas lan\u00e7adas no documento pessoal da requerente (fl. 24) com aquela contida no contrato celebrado em seu nome com a requerida (fls. 30\/31), vislumbro a plausibilidade f\u00e1tica e jur\u00eddica, no sentido da inexigibilidade dos d\u00e9bitos, ainda mais se considerando o car\u00e1ter consumerista da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica objeto dos autos. Ademais, a inscri\u00e7\u00e3o do nome da parte autora nos cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito causa-lhe efetivos preju\u00edzos, na medida em que macula o seu bom nome, dificultando acesso a eventuais financiamentos necess\u00e1rios a sua subsist\u00eancia. Por fim, a concess\u00e3o da medida n\u00e3o trar\u00e1 nenhum dano irrevers\u00edvel \u00e0 requerida. Assim, as alega\u00e7\u00f5es da autora demonstram verossimilhan\u00e7a, e a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela deve ser acolhida, em raz\u00e3o do dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o que vem sofrendo. Ante o exposto, DEFIRO o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, nos termos do artigo 273, \"caput\" e inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para o fim de determinar \u00e0 requerida que se abstenha de promover a inscri\u00e7\u00e3o do nome da autora do rol dos inadimplentes, no tocante \u00e0 d\u00edvida objeto dos autos, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 250,00, limitada a R$ 10.000,00. Cite-se a parte demandada para que, querendo, ofere\u00e7a resposta \u00e0 demanda, no prazo de quinze dias. N\u00e3o sendo contestada a presente a\u00e7\u00e3o, no prazo legal, por advogado legalmente habilitado, presumir-se-\u00e3o aceitos os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial, consoante o disposto no artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Buscando atender a celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba 45 (reforma do Judici\u00e1rio), o presente servir\u00e1 de mandado ou carta, instru\u00eddo com a contraf\u00e9, devendo o Sr. Oficial de Justi\u00e7a, atender os ditames legais, observando-se o disposto no Cap\u00edtulo VII das NSCGJ. Fica deferida, desde logo, a aplica\u00e7\u00e3o do \u00a7 2\u00b0 do artigo 172, do CPC, considerada a situa\u00e7\u00e3o de anormalidade \"CASO TENHA SIDO REQUERIDA\". Fica(m) o(s) r\u00e9u(s) ciente(s) de que o prazo de 15 dias para apresentar(em) a defesa, por meio de advogado, ser\u00e1 contado a partir do primeiro dia \u00fatil seguinte ao da juntada do mandado ou carta aos autos. O(s) r\u00e9u(s) tamb\u00e9m fica(m) advertido(s) de que a aus\u00eancia de resposta possibilitar\u00e1 que sejam aceitos como verdadeiros os fatos articulados na inicial cuja c\u00f3pia segue anexa. (art. 285 do CPC). Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 9\u00ba andar  - salas  n\u00ba 927\/929,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6170,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp22cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\n \nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1128783-96.2014.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - DIREITO  CIVIL\nRequerente : ADRIANA ROBERTA  BORGES DA SILVA\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Fernando  Henrique  de Oliveira  Biolcati\nVistos.\nA antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela  \"initio  limines\",  nos  termos  do  artigo  \n273, do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \"caput\"  e  inciso  I,  depende  da  demonstra\u00e7\u00e3o  da  \nverossimilhan\u00e7a das  alega\u00e7\u00f5es  e  do  perigo  da  demora  da  presta\u00e7\u00e3o  jurisdicional  final.  \nEm  cogni\u00e7\u00e3o  superficial,  e  cotejando-se  as  assinaturas  lan\u00e7adas  no  \ndocumento  pessoal  da  requerente  (fl.  24)  com  aquela  contida  no  contrato  celebrado  em  seu  \nnome  com  a  requerida  (fls.  30\/31),   vislumbro  a  plausibilidade  f\u00e1tica  e  jur\u00eddica,  no  sentido  \nda  inexigibilidade  dos  d\u00e9bitos,  ainda  mais  se  considerando  o car\u00e1ter  consumerista  da  \nrela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  objeto  dos  autos.\nAdemais,  a  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  da  parte  autora  nos  cadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito  causa-lhe  efetivos  preju\u00edzos,  na  medida  em  que  macula  o  seu  bom  nome,  \ndificultando  acesso  a  eventuais  financiamentos  necess\u00e1rios  a  sua  subsist\u00eancia.\nPor  fim,  a  concess\u00e3o  da  medida  n\u00e3o  trar\u00e1  nenhum  dano  irrevers\u00edvel  \u00e0 \nrequerida. Assim, as  alega\u00e7\u00f5es  da  autora  demonstram  verossimilhan\u00e7a,  e  a  antecipa\u00e7\u00e3o  \nda  tutela  deve  ser  acolhida,  em  raz\u00e3o  do  dano  irrepar\u00e1vel  ou  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o  que  vem  \nsofrendo. Ante o  exposto,  DEFIRO  o  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela,  nos  termos  do  \nartigo  273,  \u201ccaput\u201d  e  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para  o  fim  de  determinar  \u00e0  \nrequerida  que  se  abstenha  de  promover  a  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  da  autora  do  rol  dos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1128783-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo D45D59. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI, liberado nos autos em 18\/12\/2014 \u00e0s 12:05 . fls. 39\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 9\u00ba andar  - salas  n\u00ba 927\/929,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6170,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp22cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\n \ninadimplentes, no  tocante  \u00e0  d\u00edvida  objeto  dos  autos,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria  de  R$  250,00,  \nlimitada  a  R$  10.000,00.\nCite-se  a  parte  demandada  para  que,  querendo,  ofere\u00e7a  resposta  \u00e0  demanda,  no  \nprazo  de  quinze  dias.  N\u00e3o  sendo  contestada  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  no  prazo  legal,  por  advogado  \nlegalmente  habilitado,  presumir-se-\u00e3o  aceitos  os  fatos  articulados  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  \nconsoante  o  disposto  no  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nBuscando  atender  a  celeridade  imposta  pela  Emenda  Constitucional  n\u00ba  45  \n(reforma  do  Judici\u00e1rio),  o  presente  servir\u00e1  de  mandado  ou  carta,  instru\u00eddo  com  a  contraf\u00e9,  \ndevendo  o  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a,  atender  os  ditames  legais,  observando-se  o  disposto  no  \nCap\u00edtulo  VII  das  NSCGJ.\nFica  deferida,  desde  logo,  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  \u00a7  2\u00b0  do  artigo  172,  do  CPC,  \nconsiderada  a  situa\u00e7\u00e3o  de  anormalidade  \u201cCASO  TENHA  SIDO  REQUERIDA\u201d.\nFica(m) o(s)  r\u00e9u(s)  ciente(s)  de  que  o  prazo  de  15  dias  para  \napresentar(em) a  defesa,  por  meio  de  advogado,  ser\u00e1  contado  a  partir  do  primeiro  dia  \n\u00fatil seguinte  ao  da  juntada  do  mandado  ou  carta  aos  autos.  O(s)  r\u00e9u(s)  tamb\u00e9m  fica(m)  \nadvertido(s) de  que  a  aus\u00eancia  de  resposta  possibilitar\u00e1  que  sejam  aceitos  como  \nverdadeiros os  fatos  articulados  na  inicial  cuja  c\u00f3pia  segue  anexa.  (art.  285  do  CPC).\nCumpra-se na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  dezembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1128783-96.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo D45D59. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI, liberado nos autos em 18\/12\/2014 \u00e0s 12:05 . fls. 40"}},{"data":"17\/12\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/12\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/06\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/07\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/09\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"22\/09\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"19\/11\/2015","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/11\/2015","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/03\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"},{"data":"20\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":78,"total_andamentos":78}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"405720403","codPublicacaoOrigem":"729433579","dataDivulgacao":"Nov 12 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 13 2015 12:00:00:000AM","numero":"1128783-96.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2006","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1128783-96.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - DIREITO CIVIL - ADRIANA ROBERTA BORGES DA SILVA - ITAU UNIBANCO S.A. - Ante o exposto, julgo PROCEDENTES os pedidos, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 269, incisos I e II, do C\u00f3digo de Processo Civil, para: a) DECLARAR a inexist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica objeto dos autos entre autora e r\u00e9, e, consequentemente, dos d\u00e9bitos da autora junto \u00e0 r\u00e9; b) CONDENAR a r\u00e9 ao pagamento da quantia de R$ 5.000,00, a t\u00edtulo de danos morais, corrigidos segundo a tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, desde a data de publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, e com juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, incidentes a partir da data do evento danoso. Confirmo a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, por ter dado causa \u00e0 demanda, condeno a r\u00e9 ao pagamento das custas e despesas processuais atualizadas monetariamente desde a data do desembolso segundo a tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, e com incid\u00eancia de juros de mora 1% ao m\u00eas a partir do decurso do prazo de 15 dias para pagamento do d\u00e9bito ora fixado, consoante o artigo 475-J, do C\u00f3digo de Processo Civil, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados no patamar de 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 20, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Com o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se por 5 dias eventual pedido de cumprimento de senten\u00e7a. Ap\u00f3s, tomadas as medidas pertinentes para a cobran\u00e7a das custas devidas, ao arquivo, observadas as cautelas legais. P.R.I.C. - ADV: EDSON GOMES PEREIRA DA SILVA (OAB 46152\/SP), LU\u00cdS HENRIQUE HIGASI NARVION (OAB 154272\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0416\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANA NOVAKOSKI FERREIRA ALVES DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAISA APARECIDA CHRISTOFFOLETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"407","paginaFinal":"407","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"563486","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10095755","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 11 2015 09:56:22:807PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1128783-96.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1128783-96.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"405720404","codPublicacaoOrigem":"729433580","dataDivulgacao":"Nov 12 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 13 2015 12:00:00:000AM","numero":"1128783-96.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2006","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1128783-96.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - DIREITO CIVIL - ADRIANA ROBERTA BORGES DA SILVA - ITAU UNIBANCO S.A. - Certifico e dou f\u00e9 que a senten\u00e7a foi registrada. Certifico mais que as custas de preparo corrigidas importam em R$ 110,00. - ADV: LU\u00cdS HENRIQUE HIGASI NARVION (OAB 154272\/SP), EDSON GOMES PEREIRA DA SILVA (OAB 46152\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0416\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANA NOVAKOSKI FERREIRA ALVES DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAISA APARECIDA CHRISTOFFOLETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"407","paginaFinal":"407","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"563486","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10095755","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 11 2015 09:56:22:807PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1128783-96.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1128783-96.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"466093939","codPublicacaoOrigem":"847915230","dataDivulgacao":"Apr 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 20 2016 12:00:00:000AM","numero":"1128783-96.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2099","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1128783-96.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - DIREITO CIVIL - ADRIANA ROBERTA BORGES DA SILVA - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Fls. 114: ci\u00eancia \u00e0 autora, que deve se manifestar quanto \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, no prazo de 05 dias. Havendo concord\u00e2ncia, resta desde j\u00e1 deferida a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento judicial em seu favor, quando da vinda do comprovante do dep\u00f3sito efetuado pelo banco, devendo os autos tornarem conclusos para extin\u00e7\u00e3o em seguida. Caso discorde, certifique-se o prazo para a apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es e, em seguida, remetam-se os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia.Intime-se. - ADV: LU\u00cdS HENRIQUE HIGASI NARVION (OAB 154272\/SP), EDSON GOMES PEREIRA DA SILVA (OAB 46152\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0146\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAISA APARECIDA CHRISTOFFOLETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"473","paginaFinal":"473","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"664690","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12549314","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Apr 19 2016 01:34:13:383PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1128783-96.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1128783-96.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"635042421","codPublicacaoOrigem":"1102388496","dataDivulgacao":"Mar  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1128783-96.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2299","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1128783-96.2014.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator: Des.: H\u00e9lio Nogueira - Apelante: Adriana Roberta Borges da Silva (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Deram provimento parcial ao recurso, nos termos que constar\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o. V. U. - Advogado: Edson Gomes Pereira da Silva (OAB: 46152\/SP) (Fls: 22) - Advogado: Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB: 154272\/SP) (Fls: 68)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 11\u00ba Grupo - 22\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 109\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 22\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 23 DE FEVEREIRO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. MATHEUS FONTES, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) CLAUDIA YUMI SAWADA. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. CAMPOS MELLO, ROBERTO MAC CRACKEN, S\u00c9RGIO RUI, ALBERTO GOSSON e H\u00c9LIO NOGUEIRA. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1547","paginaFinal":"1547","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"843734","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20321849","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Mar  2 2017 11:10:58:623PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1128783-96.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1128783-96.2014.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"736344812","codPublicacaoOrigem":"1188030766","dataDivulgacao":"Aug 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1128783-96.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2412","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1128783-96.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - DIREITO CIVIL - ADRIANA ROBERTA BORGES DA SILVA - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Fls. 145\/161: Primeiramente, manifeste-se a autora, no prazo de cinco dias, informando se os valores depositados nos autos (fls. 122 e 144) satisfazem a execu\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: EDSON GOMES PEREIRA DA SILVA (OAB 46152\/SP), LU\u00cdS HENRIQUE HIGASI NARVION (OAB 154272\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0316\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIO CHIUVITE J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 HERNANDO SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"435","paginaFinal":"435","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"914204","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25452564","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 17 2017 01:18:00:417AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1128783-96.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1128783-96.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"380431723","codPublicacaoOrigem":"701716571","dataDivulgacao":"Sep 16 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 17 2015 12:00:00:000AM","numero":"1128783-96.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1968","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1128783-96.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - DIREITO CIVIL - ADRIANA ROBERTA BORGES DA SILVA - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. Especifiquem as provas que pretendem produzir, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado, e digam se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, em cinco dias. Int. - ADV: LU\u00cdS HENRIQUE HIGASI NARVION (OAB 154272\/SP), EDSON GOMES PEREIRA DA SILVA (OAB 46152\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0340\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANA NOVAKOSKI FERREIRA ALVES DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAISA APARECIDA CHRISTOFFOLETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"465","paginaFinal":"465","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"531494","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9324577","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep 15 2015 10:42:25:307PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1128783-96.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1128783-96.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"625777992","codPublicacaoOrigem":"1092530315","dataDivulgacao":"Feb 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1128783-96.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2288","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"393 - 1128783-96.2014.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator H\u00e9lio Nogueira - Apelante: Adriana Roberta Borges da Silva (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Advogado: Edson Gomes Pereira da Silva (OAB: 46152\/SP) (Fls: 22) - Advogado: Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB: 154272\/SP) (Fls: 68)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 11\u00ba Grupo - 22\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 109\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 22\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - sala 510 - 5\u00ba andar - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 22\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 23 DE FEVEREIRO DE 2017 (QUINTA-FEIRA), NA SALA 510 - 5\u00ba ANDAR - PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1295","paginaFinal":"1295","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"837515","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19859482","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 14 2017 09:40:13:373AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1128783-96.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1128783-96.2014.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"426135985","codPublicacaoOrigem":"779821788","dataDivulgacao":"Jan 20 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"1128783-96.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2040","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1128783-96.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - DIREITO CIVIL - ADRIANA ROBERTA BORGES DA SILVA - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. 1. Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos \u00e0s fls.103\/104, pois tempestivos, acolhendo-os quanto ao m\u00e9rito, vez que verifico a omiss\u00e3o apontada. Assim, dever\u00e1 esta decis\u00e3o integrar a decis\u00e3o de fls. 94\/97, para que conste: \"(...) b) CONDENAR a r\u00e9 ao pagamento da quantia de R$ 5.000,00, a t\u00edtulo de danos morais, corrigidos segundo a tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, desde a data de publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, e com juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, incidentes a partir da cita\u00e7\u00e3o. Confirmo a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela.\" No mais, mantenho a decis\u00e3o tal como lan\u00e7ada. 2. Fls. 105\/109: recebo a apela\u00e7\u00e3o nos efeitos devolutivo e suspensivo. D\u00ea-se vista dos autos \u00e0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado. Int. - ADV: EDSON GOMES PEREIRA DA SILVA (OAB 46152\/SP), LU\u00cdS HENRIQUE HIGASI NARVION (OAB 154272\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0018\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAISA APARECIDA CHRISTOFFOLETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"406","paginaFinal":"406","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"604310","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10856686","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jan 19 2016 11:12:02:340PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1128783-96.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1128783-96.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"613698126","codPublicacaoOrigem":"1080018830","dataDivulgacao":"Jan 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1128783-96.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2275","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1128783-96.2014.8.26.0100; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 22\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum; N\u00ba origem: 1128783-96.2014.8.26.0100; Assunto: Banc\u00e1rios; Apelante: Adriana Roberta Borges da Silva (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Edson Gomes Pereira da Silva (OAB: 46152\/SP); Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogado: Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB: 154272\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 10\/01\/2017","paginaInicial":"243","paginaFinal":"243","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"829524","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19324362","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jan 25 2017 05:08:05:420PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1128783-96.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1128783-96.2014.8.26.0100|551\/2011|1128783-96.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"548953525","codPublicacaoOrigem":"964711020","dataDivulgacao":"Sep 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1128783-96.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2202","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1128783-96.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - DIREITO CIVIL - ADRIANA ROBERTA BORGES DA SILVA - ITAU UNIBANCO S.A. - Providencie o patrono do autor a retirada da guia de levantamento. - ADV: EDSON GOMES PEREIRA DA SILVA (OAB 46152\/SP), LU\u00cdS HENRIQUE HIGASI NARVION (OAB 154272\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0378\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAISA APARECIDA CHRISTOFFOLETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"496","paginaFinal":"496","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"742765","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15893978","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Sep 16 2016 12:38:45:590AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1128783-96.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1128783-96.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746223521","codPublicacaoOrigem":"1194565695","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1128783-96.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1128783-96.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - DIREITO CIVIL - ADRIANA ROBERTA BORGES DA SILVA - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Diante da quita\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento judicial em favor da parte exequente, referente aos dep\u00f3sitos de fl. 122 e 144.Desnecess\u00e1rio o recolhimento das custas finais, em virtude do pagamento espont\u00e2neo do d\u00e9bito. Certifico o tr\u00e2nsito em julgado, ante a preclus\u00e3o l\u00f3gica do direito de recorrer.D\u00ea-se baixa e arquivem-se, inclusive o principal, em caso de cumprimento de senten\u00e7a.P.I.C. - ADV: EDSON NOVAIS GOMES PEREIRA DA SILVA (OAB 226818\/SP), LU\u00cdS HENRIQUE HIGASI NARVION (OAB 154272\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0337\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIO CHIUVITE J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 HERNANDO SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"456","paginaFinal":"456","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920167","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25859660","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:44:05:400AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1128783-96.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1128783-96.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"344658758","codPublicacaoOrigem":"670461812","dataDivulgacao":"Jun 18 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 19 2015 12:00:00:000AM","numero":"1128783-96.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1907","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1128783-96.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - DIREITO CIVIL - ADRIANA ROBERTA BORGES DA SILVA - ITAU UNIBANCO S.A. - \u00c0 autora, para r\u00e9plica. - ADV: LU\u00cdS HENRIQUE HIGASI NARVION (OAB 154272\/SP), EDSON GOMES PEREIRA DA SILVA (OAB 46152\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0213\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANA NOVAKOSKI FERREIRA ALVES DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAISA APARECIDA CHRISTOFFOLETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"390","paginaFinal":"390","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"504460","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7880019","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jun 17 2015 10:03:24:517PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1128783-96.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1128783-96.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"660177328","codPublicacaoOrigem":"1128753573","dataDivulgacao":"Apr 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1128783-96.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2326","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1128783-96.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - DIREITO CIVIL - ADRIANA ROBERTA BORGES DA SILVA - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Ci\u00eancia \u00e0s partes da devolu\u00e7\u00e3o dos autos do Tribunal para esta Vara.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor da exequente do valor depositado (fls. 122). Havendo interesse na execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a,dever\u00e1 apresentar mem\u00f3ria discriminada e atualizada de c\u00e1lculo (art. 509, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil), incluindo sobre o valor do d\u00e9bito 1% de custas devidas ao Estado, observados o piso de 5 UFESPs e o teto de 3.000 UFESPs, de acordo com a Lei n\u00ba 11.608, de 29\/12\/2003 (art. 4\u00ba, incisos I e III),em incidente pr\u00f3prio de cumprimento de senten\u00e7a, por depend\u00eancia ao presente, e n\u00e3o mais nestes autos principais.Caso o(s) executado(s) seja(m) representado(s) pela Defensoria P\u00fablica, n\u00e3o tenham procurador constitu\u00eddo nos autos, exceto se citado por edital, ou o cumprimento de senten\u00e7a seja protocolado ap\u00f3s um ano do tr\u00e2nsito em julgado, dever\u00e1(\u00e3o) o(s) exequente(s) providenciar o necess\u00e1rio para a intima\u00e7\u00e3o dos executado(s) por carta, com A.R., no endere\u00e7o de cita\u00e7\u00e3o ou no \u00faltimo informado nos autos, indicando-o precisamente e recolhendo as custas pertinentes (artigo 513, \u00a7\u00a7 2\u00ba, inciso II e 4\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). Oportunamente, quando da satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito, d\u00ea-se baixa no principal e no dependente.Nada sendo requerido, determino, desde logo, a SUSPENS\u00c3O da execu\u00e7\u00e3o, e do prazo prescricional, pelo prazo inicial de um ano, aguardando-se em arquivo, tendo em vista a atual estrutura\u00e7\u00e3o do sistema SAJ, para melhor racionaliza\u00e7\u00e3o do trabalho cartor\u00e1rio. Decorrido o lapso de um ano sem manifesta\u00e7\u00e3o do exequente, e independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, iniciar-se-\u00e1 o curso do prazo de prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o executiva, de cinco anos, cujo termo final dever\u00e1 ser devidamente anotado. Transcorrido \"in albis\" o prazo de cinco anos, poder\u00e1 a parte interessada requerer o reconhecimento da prescri\u00e7\u00e3o, e, ap\u00f3s a oitiva da parte adversa, tornem conclusos. Int.S\u00e3o Paulo, 10 de abril de 2017 - ADV: EDSON GOMES PEREIRA DA SILVA (OAB 46152\/SP), LU\u00cdS HENRIQUE HIGASI NARVION (OAB 154272\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0133\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIO CHIUVITE J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 HERNANDO SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"525","paginaFinal":"525","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"860658","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21656127","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr 10 2017 10:51:56:170PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1128783-96.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1128783-96.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"280404886","codPublicacaoOrigem":"611149961","dataDivulgacao":"Dec 19 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 22 2014 12:00:00:000AM","numero":"1128783-96.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1799","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1128783-96.2014.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : ADRIANA ROBERTA BORGES DA SILVA ADVOGADO : 46152\/SP-Edson Gomes Pereira da Silva REQDO : ITAU UNIBANCO S.A. VARA :22\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 17\/12\/2014","paginaInicial":"262","paginaFinal":"262","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"460452","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4288913","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Dec 18 2014 10:28:10:933PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1128783-96.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1128783-96.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"405722431","codPublicacaoOrigem":"729433579","dataDivulgacao":"Nov 12 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 13 2015 12:00:00:000AM","numero":"1128783-96.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2006","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1128783-96.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - DIREITO CIVIL - ADRIANA ROBERTA BORGES DA SILVA - ITAU UNIBANCO S.A. - Ante o exposto, julgo PROCEDENTES os pedidos, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 269, incisos I e II, do C\u00f3digo de Processo Civil, para: a) DECLARAR a inexist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica objeto dos autos entre autora e r\u00e9, e, consequentemente, dos d\u00e9bitos da autora junto \u00e0 r\u00e9; b) CONDENAR a r\u00e9 ao pagamento da quantia de R$ 5.000,00, a t\u00edtulo de danos morais, corrigidos segundo a tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, desde a data de publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, e com juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, incidentes a partir da data do evento danoso. Confirmo a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, por ter dado causa \u00e0 demanda, condeno a r\u00e9 ao pagamento das custas e despesas processuais atualizadas monetariamente desde a data do desembolso segundo a tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, e com incid\u00eancia de juros de mora 1% ao m\u00eas a partir do decurso do prazo de 15 dias para pagamento do d\u00e9bito ora fixado, consoante o artigo 475-J, do C\u00f3digo de Processo Civil, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados no patamar de 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 20, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Com o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se por 5 dias eventual pedido de cumprimento de senten\u00e7a. Ap\u00f3s, tomadas as medidas pertinentes para a cobran\u00e7a das custas devidas, ao arquivo, observadas as cautelas legais. P.R.I.C. - ADV: EDSON GOMES PEREIRA DA SILVA (OAB 46152\/SP), LU\u00cdS HENRIQUE HIGASI NARVION (OAB 154272\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0416\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANA NOVAKOSKI FERREIRA ALVES DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAISA APARECIDA CHRISTOFFOLETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"407","paginaFinal":"407","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"563486","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10095755","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 11 2015 10:00:03:480PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1128783-96.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1128783-96.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"405722432","codPublicacaoOrigem":"729433580","dataDivulgacao":"Nov 12 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 13 2015 12:00:00:000AM","numero":"1128783-96.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2006","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1128783-96.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - DIREITO CIVIL - ADRIANA ROBERTA BORGES DA SILVA - ITAU UNIBANCO S.A. - Certifico e dou f\u00e9 que a senten\u00e7a foi registrada. Certifico mais que as custas de preparo corrigidas importam em R$ 110,00. - ADV: LU\u00cdS HENRIQUE HIGASI NARVION (OAB 154272\/SP), EDSON GOMES PEREIRA DA SILVA (OAB 46152\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0416\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANA NOVAKOSKI FERREIRA ALVES DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAISA APARECIDA CHRISTOFFOLETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"407","paginaFinal":"407","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"563486","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10095755","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 11 2015 10:00:03:480PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1128783-96.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1128783-96.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"636975966","codPublicacaoOrigem":"1104744046","dataDivulgacao":"Mar  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1128783-96.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2301","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1128783-96.2014.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Adriana Roberta Borges da Silva (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Magistrado(a) H\u00e9lio Nogueira - Deram provimento parcial ao recurso, nos termos que constar\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o. V. U. - APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL. A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA. COBRAN\u00c7AS E AMEA\u00c7AS EM VIRTUDE DE SUPOSTO INADIMPLEMENTO NA COMPRA DE UM CARRO QUE A AUTORA JAMAIS ADQUIRIU. SENTEN\u00c7A DE PROCED\u00caNCIA. INCONFORMISMO APENAS PELA REQUERENTE. INCONTROVERSA OCORR\u00caNCIA DE DANO MORAL E DEVER DE INDENIZAR PELA REQUERIDA. QUANTUM INDENIZAT\u00d3RIO. NECESSIDADE DE ELEVA\u00c7\u00c3O DO VALOR, DE R$ 5.000,00 PARA R$ 10.000,00. QUANTIA QUE MELHOR ATENDE AOS CRIT\u00c9RIOS DE PROPORCIONALIDADE E RAZOABILIDADE, ESTANDO EM LINHA COM O ENTENDIMENTO FORMULADO POR ESTA E. 22\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO EM CASOS ASSEMELHADOS. CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. MARCO INICIAL FIXADO A PARTIR DA MAJORA\u00c7\u00c3O NO AC\u00d3RD\u00c3O. S\u00daMULA N\u00ba 362 DO COLENDO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A. JUROS DE MORA DA CITA\u00c7\u00c3O. SENTEN\u00c7A REFORMADA EM PARTE. VERBA HONOR\u00c1RIA MAJORADA AO PATAMAR DE 12% SOBRE O VALOR DA CONDENA\u00c7\u00c3O. ARTIGO 85, \u00a7 11, DO C\u00d3DIGO DE PROCESSO CIVIL. RECURSO PROVIDO EM PARTE. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 87,40 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Edson Gomes Pereira da Silva (OAB: 46152\/SP) - Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB: 154272\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Sala 109","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 11\u00ba Grupo - 22\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 109\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1828","paginaFinal":"1828","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"845050","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20417203","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Mar  6 2017 11:58:27:420PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1128783-96.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1128783-96.2014.8.26.0100|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}