{"numero":"1135471-06.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1135471-06.2016.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"13\/12\/2016 \u00e0s 17:25 - Livre\n36\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Swarai Cervone de Oliveira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.012,69","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Empresa de Distribuicao de Energia Vale Paranapanema S\/A Grupo Energisa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Victor Hugo Nogueira Machado"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Paula Martins Aleixo"}],"andamentos":[{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41141274-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 02\/10\/2017 17:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0241\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 620\/636","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0241\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, para condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora o valor total de R$ 5.012,69, devidamente atualizado pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo a partir dos respectivos desembolsos e acrescido de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o. Por via de consequ\u00eancia, declaro extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, na forma do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, responder\u00e1 a r\u00e9 pelo pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% (dez por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.C. Advogados(s): Ana Paula Martins Aleixo (OAB 275273\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Victor Hugo Nogueira Machado (OAB 105358\/RJ)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, para condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora o valor total de R$ 5.012,69, devidamente atualizado pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo a partir dos respectivos desembolsos e acrescido de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o. Por via de consequ\u00eancia, declaro extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, na forma do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, responder\u00e1 a r\u00e9 pelo pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% (dez por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1135471-06.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1135471-06.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Empresa de Distribuicao  de Energia  Vale Paranapanema  S\/A Grupo  \nEnergisa\nJu\u00edza   de   Direito:   Dr\u00aa.  Stef\u00e2nia  Costa  Amorim  Requena\nVistos.\nITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S.A  ajuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  \nde   regresso  contra  EMPRESA  DE  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O  DE  ENERGIA  VALE  \nPARANAPANEMA  S\/A  \u2013  GRUPO  ENERGISA ,  alegando,  em  s\u00edntese,  ter  celebra do contratos  \nde  seguro  com  ROBERTO  RIBEIRO  DE  ANDRADE,  MARI A DE  LOURDES  DA  SILVA  \nWENDEL  MARQUES  CORDEIRO,  ANA  M\u00c9RCIA  LEMES  e  DIRCE  HELENA  F. \nMARUBAYASHI,  em  virtude  dos  quais  pagou  aos  segurados  indeniza\u00e7\u00f5es,  no  valor  total  de  R$  \n5.012,69,  nas  datas  de  20\/07\/2015,  09\/09\/2015,  23\/09\/2015,  03\/12\/2015  e  07\/11\/2015.  Alega  que,  \nem  01\/07\/2015,  31\/07\/2015,  08\/09\/2015,  05\/11\/2015  e  24\/11\/2015,  houve  osc ila\u00e7\u00f5es  el\u00e9tricas  nos  \nim\u00f3veis  segurados,  com  a  consequente  propaga\u00e7\u00e3o  de  danos  a  bens  de  suas  propriedades.  Afirma  \nque  os  sinistros  decorreram  de  falha  nos  servi\u00e7os  prestados  pela  r\u00e9,  que  n\u00e3o  empregou  os  devidos  \nequipamentos  de  seguran\u00e7a  e  preven\u00e7\u00e3o  ao  longo  de  sua  rede  de  distribui\u00e7\u00e3o  de  energia,  \npermitindo  e  contribuindo  para  ocorr\u00eancia  de  danos  el\u00e9tricos.  Aduz  estar  presente  o  nexo  de  \ncausalidade  entre  a  conduta  omissa  da  r\u00e9  e  os  danos  suportados,  restando  caracterizado  o  dever  de  \nindenizar.  Entendendo  ter  se  sub-rogado  nos  direitos  dos  segurados,  ressalta  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  \nde  Defesa  do  Consumidor  ao  caso,  assim  como  a  responsabilidade  objetiva  da  r\u00e9  em  virtude  do  \nrisco  administrativo.  Pugna,  assim,  pela  proced\u00eancia  do  pedido,  para  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  ao  \npagamento  da  import\u00e2ncia  devida.\nRegularmente  citada  (fls.  98),  a  r\u00e9  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  legal  (fls.  \n99\/121),  \nsustentando   a   aus\u00eancia   de   responsabilidade,   j\u00e1   que   faz   uso   de   sistema   de   gest\u00e3o   de  \nservi\u00e7os   confi\u00e1vel,   auditado   pela   ANEEL.   Aduz   que   n\u00e3o   foi   observado   o   procedimento   regulat\u00f3rio  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1135471-06.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 37576D6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 12:52 . fls. 223\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1135471-06.2016.8.26.0100 - lauda  2\nprevisto   na   Resolu\u00e7\u00e3o   n\u00ba   414\/2010   da   ANEEL   pela   autora   e   seus   segurados,   com   participa\u00e7\u00e3o  \nativa   da   distribuidora   na   apura\u00e7\u00e3o   do   sinistro   e   inspe\u00e7\u00e3o   dos   bens   e   instala\u00e7\u00f5es   el\u00e9tricas  \ndanificados.   Afirma   que   n\u00e3o   h\u00e1   prova   da   causa   dos   danos,   do   preju\u00edzo   ou   do   nexo   causal,   certo   que  \neventos   da   natureza   n\u00e3o   lhe   podem   ser   imputados.   Argumenta   que   \u00e9   de   responsabilidade   do  \nconsumidor   observar   a   adequa\u00e7\u00e3o   t\u00e9cnica   e   de   seguran\u00e7a   das   instala\u00e7\u00f5es   internas   de   sua   unidade.  \nSustenta   a   inaplicabilidade   do   C\u00f3digo   de   Defesa   do   Consumidor   e   a   impossibilidade   da   invers\u00e3o  \ndo   \u00f4nus   da   prova.   Subsidiariamente,   que   eventuais   juros   morat\u00f3rios   devem   incidir   t\u00e3o   somente   a  \npartir   da   data   da   cita\u00e7\u00e3o.   Pugna,   ent\u00e3o,   pela   improced\u00eancia   do   pedido.\nIntimadas   as   partes   nos   termos   do   despacho   a   fls.   157,   a   autora   apresentou  \nr\u00e9plica   e   requereu   o   julgamento   antecipado   da   lide   (fls.   160\/194),   enquanto   a   r\u00e9   pugnou   pela  \nrealiza\u00e7\u00e3o   de   novas   provas   (fls.   214\/216).\nEm   aten\u00e7\u00e3o   \u00e0   decis\u00e3o   a   fls.   217 ,   a   autora   manifestou-se   a   fls.   220 \/ 222 .\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nO   feito   comporta   julgamento   antecipado   (art.   355,   inciso   I   do   C\u00f3digo   de  \nProcesso   Civil).\n\u00c9   certo   que   cabe   ao   julgador   decidir   sobre   a   utilidade   ou   necessidade   das  \nprovas,   indeferindo   as   dilig\u00eancias   in\u00fateis   ou   meramente   protelat\u00f3rias,   nos   exatos   termos   do   art.  \n370,   par\u00e1grafo   \u00fanico,   do   mesmo   dispositivo   legal.   Ensina   VICENTE   GRECO   FILHO   que:  \n\u201cA   finalidade   da   prova   \u00e9   o   convencimento   do   juiz,   que   \u00e9   seu   destinat\u00e1rio.   No   processo,  \na   prova   n\u00e3o   tem   um   fim   em   si   mesma   ou   um   fim   moral   ou   filos\u00f3fico;   sua   finalidade   \u00e9  \npr\u00e1tica,   qual   seja,   convencer   o   juiz.   N\u00e3o   se   busca   a   certeza   absoluta,   a   qual,   ali\u00e1s,   \u00e9  \nimposs\u00edvel,   mas   a   certeza   relativa   suficiente   na   convic\u00e7\u00e3o   do   magistrado\u201d 1\n.\nNo  caso  concreto,  os  documentos  apresentados  s\u00e3o  suficientes  para  o  deslinde  \nda  controv\u00e9rsia,  sendo  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  sobretudo  porque,  a  despeito  do  \npedido  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  formulado  pela  r\u00e9,  esclareceu  a  autora  que  n\u00e3o  est\u00e1  na  posse  \n1   GRECO  FILHO,  Vicente.  Direito  processual  civil  brasileiro ,  volume  2  (atos  processuais  a recursos  e \nprocessos  nos  tribunais).  22.  ed.  S\u00e3o  Paulo:  Saraiva,  2013,  pp.  225-226.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1135471-06.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 37576D6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 12:52 . fls. 224\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1135471-06.2016.8.26.0100 - lauda  3\ndos\n bens  danificados  e  desconhece  seu  paradeiro  (fls.  \n220\/222), de  modo  que  seria  invi\u00e1vel  a  \nprodu\u00e7\u00e3o  da  prova  t\u00e9cnica  direta.  \nA   respeito,   j\u00e1   ficou   decidido   que:  \n\"Quanto   \u00e0   necessidade   da   produ\u00e7\u00e3o   de   provas,   o   juiz   tem   o   poder-dever   de   julgar   a  \nlide   antecipadamente,   desprezando   a   realiza\u00e7\u00e3o   de   audi\u00eancia   para   a   produ\u00e7\u00e3o   de  \nprovas   ao   constatar   que   o   acervo   documental   \u00e9   suficiente   para   nortear   e   instruir   seu  \nentendimento.   \u00c9   do   seu   livre   convencimento   o   deferimento   de   pedido   para   a   produ\u00e7\u00e3o  \nde   quaisquer   provas   que   entender   pertinentes   ao   julgamento   da   lide\u201d 2\n.  \nNo  m\u00e9rito,  o  pedido  \u00e9  procedente.\nCuida-se   de   a\u00e7\u00e3o   regressiva,   em   que   a   autora   pretende   o   ressarcimento   dos  \nvalores   pagos   aos   seus   segurados,   a   t\u00edtulo   de   indeniza\u00e7\u00e3o   securit\u00e1ria,   em   raz\u00e3o   de   danos   materiais  \ndecorrentes   de   sobrecargas   em   equipamentos   eletr\u00f4nicos   provocadas   por   descargas   el\u00e9tricas.    \nCumpre   anotar   que   deve   ser   aplicado   \u00e0   hip\u00f3tese   dos   autos   o   disposto   no   art.   37,  \n\u00a7   6\u00ba,   da   Constitui\u00e7\u00e3o   Federal:   \u201cAs   pessoas   jur\u00eddicas   de   direito   p\u00fablico   e   as   de   direito   privado  \nprestadoras   de   servi\u00e7os   p\u00fablicos   responder\u00e3o   pelos   danos   que   seus   agentes,   nessa   qualidade,  \ncausarem   a   terceiros,   assegurado   o   direito   de   regresso   contra   o   respons\u00e1vel   nos   casos   de   dolo   ou  \nculpa\u201d.  \nTrata-se   da   teoria   do   risco   administrativo,   segundo   o   qual   o   dever   de   indenizar  \nsurge   do   s\u00f3   ato   lesivo   e   injusto   causado   \u00e0   v\u00edtima   pela   Administra\u00e7\u00e3o.   Como   ensina   HELY   LOPES  \nMEIRELLES:   \u201caqui   n\u00e3o   se   cogita   da   culpa   da   Administra\u00e7\u00e3o   ou   de   seus   agentes,   bastando   que   a  \nv\u00edtima   demostre   o   fato   danoso   e   injusto   ocasionado   por   a\u00e7\u00e3o   ou   omiss\u00e3o   do   Poder   P\u00fablico\u201d 3\n.  \nN\u00e3o   se   olvida,   ainda,   da   peculiaridade   que   atinge   a   presta\u00e7\u00e3o   de   servi\u00e7os   de  \nenergia   el\u00e9trica,   a   qual   importa   em   perigo   constante   e   imp\u00f5e   ao   fornecedor,   em   conson\u00e2ncia   com   o  \ndisposto   no   par\u00e1grafo   \u00fanico   do   art.   927   do   C\u00f3digo   Civil,   responder   de   forma   objetiva   pelo   risco  \ncriado.  \nDestarte,   n\u00e3o   s\u00f3   pela   no\u00e7\u00e3o   de   servi\u00e7o   p\u00fablico   inerente   \u00e0   sua   atividade,   mas  \ntamb\u00e9m   pelo   pr\u00f3prio   perigo   de   dano   que   a   distribui\u00e7\u00e3o   e   o   transporte   de   energia   el\u00e9trica  \n2   STJ,  Agr.  Reg.  no  Agravo  de  Instrumento  n\u00ba  2006\/0013165-5,  Min.  Jos\u00e9  Delgado,  1\u00aa  T.,  Fonte:  DJ  \n22\/05\/2006  p.  160.\n3 in  Direito  Administrativo  Brasileiro, 18\u00aa  ed.,  Malheiros,  p. 555.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1135471-06.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 37576D6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 12:52 . fls. 225\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1135471-06.2016.8.26.0100 - lauda  4\nrepresentam   para   a   comunidade,   afigura-se   objetiva   a   responsabilidade   atribu\u00edda   \u00e0   r\u00e9.   Com   efeito,  \nexclui-se   o   elemento   subjetivo   da   culpa   para   aferir   a   obriga\u00e7\u00e3o   de   reparar   ou   n\u00e3o   o   dano,  \nremanescendo   o   concurso   de   dois   elementos,   quais   sejam,   a   ocorr\u00eancia   do   dano   e   o   nexo   de  \ncausalidade   entre   este   e   a   a\u00e7\u00e3o   ou   omiss\u00e3o   administrativa,   de   modo   que   o   dever   de   indenizar  \nsomente   \u00e9   afastado   nos   casos   de   for\u00e7a   maior,   caso   fortuito   ou,   ainda,   se   comprovada   a   culpa  \nexclusiva   da   v\u00edtima   ou   de   terceiro.\nAdemais,   aplicam-se   ao   caso   as   normas   do   C\u00f3digo   de   Defesa   do   Consumidor,  \nna   medida   em   que   o   servi\u00e7o   de   fornecimento   de   energia   el\u00e9trica   configura   rela\u00e7\u00e3o   de   consumo  \n(art.   2\u00ba   e   3\u00ba   da   Lei   n\u00ba   8.078\/90),   respondendo   a   r\u00e9   objetivamente   pelo   servi\u00e7o   prestado   (art.   14,   \u00a7  \n1\u00ba,   do   CDC),   conforme   consolidado   entendimento   jurisprudencial:\n\u201cAGRAVO   REGIMENTAL     AGRAVO   EM   RECURSO   ESPECIAL  \nRESPONSABILIDADE   CIVIL     A\u00c7\u00c3O   REGRESSIVA   DA   SEGURADORA   CONTRA  \nEMPRESAFORNECEDORA   DE   ENERGIA   EL\u00c9TRICA     RELA\u00c7\u00c3O   DE   CONSUMO   -  \nINVERS\u00c3O   DO   \u00d4NUS   DA   PROVA     APLICA\u00c7\u00c3O   DO   C\u00d3DIGO   DE   DEFESA   DO  \nCONSUMIDOR   -   S\u00daMULA   83\/STJ   -     DECIS\u00c3O   AGRAVADA   MANTIDA.   1.-Concluiu  \no   Ac\u00f3rd\u00e3o   recorrido   que   a   rela\u00e7\u00e3o   entre   a   segurada   e   a   Agravante   \u00e9   de   consumo.  \nAssim,   incide   o   C\u00f3digo   de   Defesa   do   Consumidor   na   rela\u00e7\u00e3o   estabelecida   entre   a  \nSeguradora   -   que   se   subrogou   nos   direitos   da   segurada   -   e   a   Agravante.   Precedentes.\u201d 4\nA   responsabilidade   da   r\u00e9,   destarte,   independe   da   prova   de   culpa,   bastando   a  \ndemonstra\u00e7\u00e3o   da   sua   a\u00e7\u00e3o   ou   omiss\u00e3o,   do   resultado   lesivo   e   do   nexo   causal   entre   ambos.   Seu    \ndever   de   indenizar   somente   poder\u00e1   ser   ilidido   se   provada   a   ocorr\u00eancia   de   alguma   das   causas  \nexcludentes   da   sua   responsabilidade,   isto   \u00e9,   inexist\u00eancia   de   defeito   na   presta\u00e7\u00e3o   do   servi\u00e7o   ou   a  \nculpa   exclusiva   do   consumidor   ou   de   terceiro,   nos   termos   do   art.   14,   \u00a7   3\u00ba   do   CDC,   \u00f4nus   do   qual  \nn\u00e3o   se   desincumbiu.\nNa   hip\u00f3tese   em   an\u00e1lise,   a   autora   logrou   demonstrar   a   ocorr\u00eancia   do   sinistro.  \nResta   aferir,   ent\u00e3o,   a   presen\u00e7a   de   eventual   excludente   de   responsabilidade   e,   se   n\u00e3o   comprovada,  \nfar-se-\u00e1   necess\u00e1rio   apurar   o   nexo   de   causalidade   entre   os   supostos   danos   e   a   eventual   falha   na  \npresta\u00e7\u00e3o   de   servi\u00e7os   da   r\u00e9.  \nOcorre   que   a   r\u00e9   n\u00e3o   trouxe   aos   autos   qualquer   elemento   de   prova   capaz   de  \nrefutar   as   alega\u00e7\u00f5es   da   autora,   todas   corroboradas   pelos   laudos   e   or\u00e7amentos   elaborados   pelas  \nempresas   respons\u00e1veis   pelo   conserto   dos   equipamentos,   que   revelam   a   ocorr\u00eancia   de   descarga  \n4  STJ,  AgRg  no  AREsp  426017\/MG,  3\u00aa  Turma,  Rel.  Min.  Sidnei  Beneti,  j.  em  10\/12\/2013.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1135471-06.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 37576D6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 12:52 . fls. 226\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1135471-06.2016.8.26.0100 - lauda  5\nel\u00e9trica   (fls.   64\/65,   66,   67,   68\/69,   70\/71),   confirmando   a   ocorr\u00eancia   dos   danos   sofridos   pelos  \nsegurados,   as   falhas   nos   servi\u00e7os   prestados,   consistentes   nas   oscila\u00e7\u00f5es   da   tens\u00e3o   el\u00e9trica,   e   o   nexo  \nde   causalidade   entre   eles.\nDa\u00ed   porque   n\u00e3o   convence  a  alega\u00e7\u00e3o  da  concession\u00e1ria  de  aus\u00eancia  de  registro  \nde  oscila\u00e7\u00e3o  no  sistema  el\u00e9trico  na  data  e  hora  informadas,  evidenciando-se  do  conjunto  \nprobat\u00f3rio  que  os  danos  causados  aos  equipamentos  dos  segurados  da  autora  decorrem  das   \nsobrecargas  na  rede  de  energia  el\u00e9trica  da  r\u00e9  ocorridas  nas  datas  dos  fatos  (01\/07\/2015,  \n31\/07\/2015,  08\/09\/2015,  05\/11\/2015  e  24\/11\/2015).\nNo  mais,  quando  se  fala  de  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  de  energia  el\u00e9trica,  a \nocorr\u00eancia  de  temporais  e  queda  de  raios  s\u00e3o  eventos  absolutamente  previs\u00edveis,  de  forma  que  os  \ndanos  el\u00e9tricos  poderiam  ser  evitados  com  a  utiliza\u00e7\u00e3o  de  tecnologia  adequada.  Afastada,  portanto,  \na  ocorr\u00eancia  de  caso  fortuito  ou  de  for\u00e7a  maior.\nAinda   que   assim   n\u00e3o   fosse,   incab\u00edvel   restringir   o   direito   do   usu\u00e1rio   do   servi\u00e7o  \np\u00fablico   ao   ressarcimento   dos   preju\u00edzos   causados   pela   falha   na   presta\u00e7\u00e3o   de   servi\u00e7os,   pela  \ninobserv\u00e2ncia   ao   disposto   na   Resolu\u00e7\u00e3o   61\/2004   da   ANEEL,   que   n\u00e3o   tem   o   cond\u00e3o   de   revogar  \npreceitos   de   ordem   legal   e   constitucional.   Nesse   sentido,   j\u00e1   ficou   decidido   que:\n\u201cA\u00c7\u00c3O   DE   REGRESSO   -   Seguradora   contra   concession\u00e1ria   de   energia   el\u00e9trica   -  \nCobertura   de   avarias   em   equipamentos   de   empresa   segurada   em   raz\u00e3o   de   sobrecarga  \nel\u00e9trica   -   Responsabilidade   objetiva   (art.   37,   \u00a7   6\u00ba,   CF)   -   Restri\u00e7\u00e3o   ao   ressarcimento     de  \ndanos   por   resolu\u00e7\u00e3o   de   ag\u00eancia   reguladora     (Resolu\u00e7\u00e3o   61\/04   Aneel)   que   n\u00e3o   se  \nadmite   -   Temporal   e   queda   de   raios   que   n\u00e3o   se   configuram   caso   fortuito   ou   for\u00e7a   maior  \n-   Danos   que   podem   ser   evitados   com   a   utiliza\u00e7\u00e3o   de   tecnologia   adequada   -   Dever   de  \npreven\u00e7\u00e3o   de   danos   por   parte   da   concession\u00e1ria   reconhecido     Nexo   causal  \nconfigurado   -   Reembolso   limitado   \u00e0   indeniza\u00e7\u00e3o   paga   ao   segurado   -   Verba   despendida  \na   t\u00edtulo   de   regula\u00e7\u00e3o   de   sinistro   que   n\u00e3o   integra   a   obriga\u00e7\u00e3o   de   reembolso   Intelig\u00eancia  \ndo   art.   786,   do   CC,   e   da   S\u00famula   188,   STF   -   A\u00e7\u00e3o   procedente   em   parte   -   Senten\u00e7a  \nmantida   -   Apela\u00e7\u00e3o   e   recurso   adesivo   desprovidos.\u201d 5\n \nPortanto,   uma   vez   demonstrada   a   exist\u00eancia   do   nexo   de   causalidade   entre   os  \ndanos   nos   equipamentos   dos   segurados   da   autora   e   a   conduta   da   concession\u00e1ria,   estando   ausente  \nqualquer   excludente   de   responsabilidade,   inquestion\u00e1vel   se   mostra   o   dever   de   indenizar   da   r\u00e9,  \nobservado   o   disposto   na   S\u00famula   188   do   Supremo   Tribunal   Federal:   \u201c O   segurador   tem   a\u00e7\u00e3o  \n5  TJSP  -  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0198863-15.2008.8.26.0100  -  1\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  -  Rel.  Des.  Luiz  Antonio  \nde  Godoy  -  j.  30.06.2015.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1135471-06.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 37576D6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 12:52 . fls. 227\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1135471-06.2016.8.26.0100 - lauda  6\nregressiva   contra   o   causador   do   dano,   pelo   que   efetivamente   pagou,   at\u00e9   o   limite   previsto   no  \ncontrato   de   seguro \u201d.  \nPor   fim,   importa   salientar   que   a   autora   comprovou   as   vig\u00eancias   das   ap\u00f3lices   de  \nseguros   \u00e0   \u00e9poca   dos   fatos,   bem   como   o   montante   das   despesas   cujo   ressarcimento   pleiteia.     Sobre  \no   tema,     j\u00e1   decidiu   o   E.   Tribunal   de   Justi\u00e7a   de   S\u00e3o   Paulo:  \n\"APELA\u00c7\u00c3O.   A\u00c7\u00c3O   REGRESSIVA.   Seguro   residencial.   Queima   de   equipamentos   em  \nraz\u00e3o   de   oscila\u00e7\u00e3o   na   tens\u00e3o   de   energia   el\u00e9trica.   Sub-roga\u00e7\u00e3o   da   seguradora   nos  \ndireitos   do   segurado,   em   raz\u00e3o   do   pagamento   de   indeniza\u00e7\u00e3o.   Art.   786   do   CC.   Invers\u00e3o  \ndo   \u00f4nus   da   prova.   Cabimento.   R\u00e9   que   n\u00e3o   se   desincumbiu   de   demonstrar   a  \nnormalidade   da   tens\u00e3o   fornecida   na   data   do   sinistro.   Aus\u00eancia   de   caso   fortuito   ou  \nfor\u00e7a   maior.   Descargas   atmosf\u00e9ricas   que   s\u00e3o   previs\u00edveis,   cujos   danos   deveriam   ser  \nevitados   com   o   uso   de   tecnologia   adequada.   Desnecessidade   de   pedido   administrativo.  \nArt.   204   da   Resolu\u00e7\u00e3o   N.\u00ba   414\/2010   da   ANEEL   que   n\u00e3o   se   sobrep\u00f5e   ao   direito   de   a\u00e7\u00e3o,  \nconstitucionalmente   previsto.   RECURSO   PROVIDO .\" 6\n \n\"A\u00c7\u00c3O   REGRESSIVA.   Danos   el\u00e9tricos   causados   a   consumidor.   Nos   termos   do   art.   37,  \n\u00a7   6\u00ba,   da   Constitui\u00e7\u00e3o   Federal,   \u00e9   objetiva   a   responsabilidade   civil   das   pessoas   jur\u00eddicas  \nde   direito   p\u00fablico.   Teoria   do   risco   administrativo.   Prova   do   nexo   de   causalidade   entre  \nos   danos   havidos   e   a   falha   na   presta\u00e7\u00e3o   de   servi\u00e7os.   Ressarcimento   devido.   'O  \nsegurador   tem   a\u00e7\u00e3o   regressiva   contra   o   causador   do   dano,   pelo   que   efetivamente  \npagou,   at\u00e9   ao   limite   previsto   no   contrato   de   seguro'   S\u00famula   188   do   E.   STF.   Senten\u00e7a  \nreformada.   RECURSO   PROVIDO .\" 7\n \nD ia n te  d o  e x p osto ,  J U LG O P R O CED EN TE  o  p ed id o,  p ara  \nco nden ar\n  a   r\u00e9\n \na   pag ar\n  \u00e0   au to ra\n  o   valo r\n  to ta l\n  de\n R $ 5 .0 12,6 9\n,   dev id am en te\n  atu aliz ad o\n  pelo s\n  \u00edn dic es\n  da\n  Tab ela\n \nPr\u00e1 tic a\n  do\n  E.\n  Trib unal\n  de\n  Ju sti\u00e7 a\n  de\n  S\u00e3o\n  Pau lo\n  a   partir\n  dos\n  re sp ectiv os\n  dese m bols o s\n  e   acre sc id o\n  de\n \nju ro s\n  de\n  mora\n  de\n  1%\n  (u m\n  por\n  cen to )\n  ao\n  m\u00eas,\n  a   co nta r\n  da\n  cita \u00e7\u00e3o .  P or  v ia  d e c o nse q u\u00ean cia , \nd ecla ro  ex ti n to  o  p ro cesso ,  co m  re so lu \u00e7\u00e3 o  d e m \u00e9rit o ,  n a fo rm a d o  a rt.  4 8 7,  in cis o  I,  d o \nC \u00f3dig o  d e P ro cesso  C iv il .\nEm   raz\u00e3o   da   sucumb\u00eancia,   responder\u00e1   a   r\u00e9   pelo   pagamento   das   custas   e  \ndespesas   processuais,   bem   como   honor\u00e1rios   advocat\u00edcios   que   fixo   em   10%   (dez   por   cento)   do  \nvalor   da   condena\u00e7\u00e3o.P.R. I.C.  \n6   TJSP  \n Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n\u00ba  1121840-63.2014.8.26.0100  \n 25\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  \n Rel.  Des.  Azuma  Nishi  \n j.  18\/08\/2016.\n7 TJSP  \n Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0186917-12.2009.8.26.0100  \n 26\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  \nS\u00e3o  Paulo  \n Rel.  Des.  Antonio  Nascimento  \n j.  19\/05\/2016.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1135471-06.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 37576D6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 12:52 . fls. 228\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1135471-06.2016.8.26.0100 - lauda  7\nS\u00e3o\n Paulo , 05  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1135471-06.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 37576D6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 12:52 . fls. 229"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40504353-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/05\/2017 12:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0118\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2343 P\u00e1gina: 1014\/1027","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0118\/2017 Teor do ato: Vistos.Informe a autora se os equipamentos avariados encontram-se dispon\u00edveis, assim como se foi realizado laudo de vistoria das instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas dos seus segurados na ocasi\u00e3o dos fatos, juntando-o, se o caso.Int. Advogados(s): Ana Paula Martins Aleixo (OAB 275273\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Victor Hugo Nogueira Machado (OAB 105358\/RJ)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Informe a autora se os equipamentos avariados encontram-se dispon\u00edveis, assim como se foi realizado laudo de vistoria das instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas dos seus segurados na ocasi\u00e3o dos fatos, juntando-o, se o caso.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1135471-06.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Empresa de Distribuicao  de Energia  Vale Paranapanema  S\/A Grupo  Energisa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Swarai   Cervone   de   Oliveira\nVistos.\nInforme  a  autora  se  os  equipamentos  avariados  encontram-se  dispon\u00edveis,  assim  \ncomo  se  foi  realizado  laudo  de  vistoria  das  instala\u00e7\u00f5es  el\u00e9tricas  dos  seus  segurados  na  ocasi\u00e3o  dos  \nfatos,  juntando-o,  se  o  caso.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1135471-06.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3073F02. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 08\/05\/2017 \u00e0s 16:15 . fls. 217"}},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40366046-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 11\/04\/2017 10:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40315561-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/03\/2017 10:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0074\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2311 P\u00e1gina: 566\/594","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0074\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Manifeste-se a parte autora sobre a(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) ofertada(s) - (fls. 99\/121).2. Sem preju\u00edzo, digam as partes se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.3. Ainda, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando a necessidade e pertin\u00eancia. Ou, se o caso, digam sobre eventual julgamento antecipado da lide.Int. Advogados(s): Ana Paula Martins Aleixo (OAB 275273\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Victor Hugo Nogueira Machado (OAB 105358\/RJ)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.1. Manifeste-se a parte autora sobre a(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) ofertada(s) - (fls. 99\/121).2. Sem preju\u00edzo, digam as partes se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.3. Ainda, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando a necessidade e pertin\u00eancia. Ou, se o caso, digam sobre eventual julgamento antecipado da lide.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   12\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1211\/1213  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6243  -  E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1135471-06.2016.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1135471-06.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Empresa de Distribuicao  de Energia  Vale Paranapanema  S\/A Grupo  Energisa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Adriana   Bertier   Benedito\nVistos.\n1.  Manifeste-se  a  parte  autora  sobre  a(s)  contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es)  ofertada(s)  -  (fls.  \n99\/121 ).\n2. Sem  preju\u00edzo,  digam  as  partes  se  h\u00e1  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.\n3. Ainda,  especifiquem  as  provas  que  pretendem  produzir,  justificando  a \nnecessidade  e  pertin\u00eancia.  Ou,  se  o  caso,  digam  sobre  eventual  julgamento  antecipado  da  \nlide. Int. \nS\u00e3o  Paulo , 17  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1135471-06.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2DE6922. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA BERTIER BENEDITO, liberado nos autos em 17\/03\/2017 \u00e0s 14:55 . fls. 157"}},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40123578-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/02\/2017 11:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR617184959TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Empresa de Distribuicao de Energia Vale Paranapanema S\/A Grupo Energisa Dilig\u00eancia : 17\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0404\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2262 P\u00e1gina: 472\/506","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0404\/2016 Teor do ato: Vistos, 1. Concretamente, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pr\u00e9via \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o para tentativa de autocomposi\u00e7\u00e3o teria o cond\u00e3o de vulnerar a celeridade, a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e a efici\u00eancia. Vulneraria, portanto, o artigo 5\u00ba, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o e as normas fundamentais previstas no artigo 4\u00ba e no artigo 8\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. Isso porque S\u00e3o Paulo possui o maior volume de processos do Brasil e as estruturas para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia nesta Comarca (CEJUSC e Setores de Concilia\u00e7\u00e3o) n\u00e3o teriam condi\u00e7\u00f5es de absorver o exponencial aumento de audi\u00eancias. Assim, a sobrecarga dos mecanismos e o necess\u00e1rio alongamento da pauta teriam o efeito de prejudicar a c\u00e9lere flu\u00eancia processual, em direto preju\u00edzo, ainda, dos processos em que h\u00e1 maior potencial de que seja positiva a autocomposi\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o disso, diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo de an\u00e1lise no momento oportuno da conveni\u00eancia de sua designa\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).2. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.3. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.4. Com o decurso do prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o, oportunidade em que: I havendo revelia e devidamente certificada, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o.5. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. 6. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. 7. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como carta. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos, 1. Concretamente, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pr\u00e9via \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o para tentativa de autocomposi\u00e7\u00e3o teria o cond\u00e3o de vulnerar a celeridade, a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e a efici\u00eancia. Vulneraria, portanto, o artigo 5\u00ba, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o e as normas fundamentais previstas no artigo 4\u00ba e no artigo 8\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. Isso porque S\u00e3o Paulo possui o maior volume de processos do Brasil e as estruturas para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia nesta Comarca (CEJUSC e Setores de Concilia\u00e7\u00e3o) n\u00e3o teriam condi\u00e7\u00f5es de absorver o exponencial aumento de audi\u00eancias. Assim, a sobrecarga dos mecanismos e o necess\u00e1rio alongamento da pauta teriam o efeito de prejudicar a c\u00e9lere flu\u00eancia processual, em direto preju\u00edzo, ainda, dos processos em que h\u00e1 maior potencial de que seja positiva a autocomposi\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o disso, diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo de an\u00e1lise no momento oportuno da conveni\u00eancia de sua designa\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).2. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.3. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.4. Com o decurso do prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o, oportunidade em que: I havendo revelia e devidamente certificada, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o.5. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. 6. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. 7. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como carta.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1211\/1213,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6243,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsp36cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1135471-06.2016.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1135471-06.2016.8.26.0100  - Procedimento  Comum\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Empresa de Distribuicao  de Energia  Vale Paranapanema  \nS\/A  Grupo  Energisa\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  13  de  dezembro  de  2016 ,  fa\u00e7o  conclusos  estes  autos\n  a(o)   MM.(a)   Juiz(a)   de   Direito   Dr(a).  \nAdriana   Bertier   Benedito . Eu,  escrevente,  subscrevi.\n \nVistos, \n1. \nConcretamente,   a   designa\u00e7\u00e3o   de   audi\u00eancia   pr\u00e9via   \u00e0   contesta\u00e7\u00e3o   para   tentativa   de  \nautocomposi\u00e7\u00e3o   teria   o   cond\u00e3o   de   vulnerar   a   celeridade,   a   razo\u00e1vel   dura\u00e7\u00e3o   do   processo   e   a  \nefici\u00eancia.   Vulneraria,   portanto,   o   artigo   5\u00ba,   LXXVIII,   da   Constitui\u00e7\u00e3o   e   as   normas   fundamentais  \nprevistas   no   artigo   4\u00ba   e   no   artigo   8\u00ba   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil.   Isso   porque   S\u00e3o   Paulo   possui   o  \nmaior   volume   de   processos   do   Brasil   e   as   estruturas   para   realiza\u00e7\u00e3o   de   audi\u00eancia   nesta   Comarca  \n(CEJUSC   e   Setores   de   Concilia\u00e7\u00e3o)   n\u00e3o   teriam   condi\u00e7\u00f5es   de   absorver   o   exponencial   aumento   de  \naudi\u00eancias.   Assim,   a   sobrecarga   dos   mecanismos   e   o   necess\u00e1rio   alongamento   da   pauta   teriam   o  \nefeito   de   prejudicar   a   c\u00e9lere   flu\u00eancia   processual,   em   direto   preju\u00edzo,   ainda,   dos   processos   em   que   h\u00e1  \nmaior   potencial   de   que   seja   positiva   a   autocomposi\u00e7\u00e3o.\nEm  raz\u00e3o  disso,  diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o rito  \nprocessual  \u00e0s  necessidades  do  conflito,  deixo  de  designar  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o,  sem  \npreju\u00edzo  de  an\u00e1lise  no  momento  oportuno  da  conveni\u00eancia  de  sua  designa\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.139,  VI  \ne  Enunciado  n.35  da  ENFAM).\n2.  Cite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis.\n3. A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  \nf\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\n4.  Com  o  decurso  do  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o,  intime-se\n a  parte  autora  para  que  no  \nprazo  de  quinze  dias  \u00fateis  apresente  manifesta\u00e7\u00e3o,  oportunidade  em  que:  I \n havendo  revelia  e  \ndevidamente  certificada,  dever\u00e1  informar  se  quer  produzir  outras  provas  ou  se  deseja  o  julgamento  \nantecipado;  II  \n havendo  contesta\u00e7\u00e3o,  dever\u00e1  se  manifestar  em  r\u00e9plica,  inclusive  com  contrariedade  \ne  apresenta\u00e7\u00e3o  de  provas  relacionadas  a  eventuais  quest\u00f5es  incidentais;  III  \n em  sendo  formulada  \nreconven\u00e7\u00e3o  com  a  contesta\u00e7\u00e3o  ou  no  seu  prazo,  dever\u00e1  a  parte  autora  apresentar  resposta  \u00e0 \nreconven\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1135471-06.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2A5D3C4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA BERTIER BENEDITO, liberado nos autos em 15\/12\/2016 \u00e0s 15:42 . fls. 93\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1211\/1213,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6243,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsp36cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1135471-06.2016.8.26.0100  - p.  2\n5.\n A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  \ncont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  \n6.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  \n4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \n7.  Via  digitalmente  assinada  da  decis\u00e3o  servir\u00e1  como  carta.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1135471-06.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2A5D3C4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA BERTIER BENEDITO, liberado nos autos em 15\/12\/2016 \u00e0s 15:42 . fls. 94"}},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/04\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"16\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":24,"total_andamentos":24}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"674933130","codPublicacaoOrigem":"1140979147","dataDivulgacao":"May 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1135471-06.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2343","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1135471-06.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Empresa de Distribuicao de Energia Vale Paranapanema S\/A Grupo Energisa - Vistos.Informe a autora se os equipamentos avariados encontram-se dispon\u00edveis, assim como se foi realizado laudo de vistoria das instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas dos seus segurados na ocasi\u00e3o dos fatos, juntando-o, se o caso.Int. - ADV: VICTOR HUGO NOGUEIRA MACHADO (OAB 105358\/ RJ), ANA PAULA MARTINS ALEIXO (OAB 275273\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0118\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1027","paginaFinal":"1027","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"871043","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22330509","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"May  9 2017 11:35:43:410PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1135471-06.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1135471-06.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752882100","codPublicacaoOrigem":"1198838872","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1135471-06.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1135471-06.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Empresa de Distribuicao de Energia Vale Paranapanema S\/A Grupo Energisa - Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, para condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora o valor total de R$ 5.012,69, devidamente atualizado pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo a partir dos respectivos desembolsos e acrescido de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o. Por via de consequ\u00eancia, declaro extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, na forma do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, responder\u00e1 a r\u00e9 pelo pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% (dez por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.C. - ADV: ANA PAULA MARTINS ALEIXO (OAB 275273\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), VICTOR HUGO NOGUEIRA MACHADO (OAB 105358\/RJ)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0241\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"635","paginaFinal":"635","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924023","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26132170","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 08:49:03:123AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1135471-06.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1135471-06.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"604634126","codPublicacaoOrigem":"1063171074","dataDivulgacao":"Dec 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"1135471-06.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2260","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1135471-06.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : Empresa de Distribuicao de Energia Vale Paranapanema S\/A Grupo Energisa VARA :36\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 13\/12\/2016","paginaInicial":"54","paginaFinal":"54","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"813881","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18446977","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Dec 14 2016 11:09:22:523PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1135471-06.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1135471-06.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"605868763","codPublicacaoOrigem":"1066724893","dataDivulgacao":"Dec 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 20 2016 12:00:00:000AM","numero":"1135471-06.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2262","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1135471-06.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Empresa de Distribuicao de Energia Vale Paranapanema S\/A Grupo Energisa - Vistos, 1. Concretamente, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pr\u00e9via \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o para tentativa de autocomposi\u00e7\u00e3o teria o cond\u00e3o de vulnerar a celeridade, a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e a efici\u00eancia. Vulneraria, portanto, o artigo 5\u00ba, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o e as normas fundamentais previstas no artigo 4\u00ba e no artigo 8\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. Isso porque S\u00e3o Paulo possui o maior volume de processos do Brasil e as estruturas para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia nesta Comarca (CEJUSC e Setores de Concilia\u00e7\u00e3o) n\u00e3o teriam condi\u00e7\u00f5es de absorver o exponencial aumento de audi\u00eancias. Assim, a sobrecarga dos mecanismos e o necess\u00e1rio alongamento da pauta teriam o efeito de prejudicar a c\u00e9lere flu\u00eancia processual, em direto preju\u00edzo, ainda, dos processos em que h\u00e1 maior potencial de que seja positiva a autocomposi\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o disso, diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo de an\u00e1lise no momento oportuno da conveni\u00eancia de sua designa\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).2. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.3. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.4. Com o decurso do prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o, oportunidade em que: I havendo revelia e devidamente certificada, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o.5. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. 6. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. 7. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como carta. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0404\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"502","paginaFinal":"502","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"816624","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18497073","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Dec 19 2016 07:27:22:030AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1135471-06.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1135471-06.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"645966373","codPublicacaoOrigem":"1114209791","dataDivulgacao":"Mar 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1135471-06.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2311","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1135471-06.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Empresa de Distribuicao de Energia Vale Paranapanema S\/A Grupo Energisa - Vistos.1. Manifeste-se a parte autora sobre a(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) ofertada(s) - (fls. 99\/121).2. Sem preju\u00edzo, digam as partes se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.3. Ainda, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando a necessidade e pertin\u00eancia. Ou, se o caso, digam sobre eventual julgamento antecipado da lide.Int. - ADV: VICTOR HUGO NOGUEIRA MACHADO (OAB 105358\/RJ), ANA PAULA MARTINS ALEIXO (OAB 275273\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0074\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"593","paginaFinal":"593","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"851223","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20881738","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar 20 2017 11:41:04:097PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1135471-06.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1135471-06.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}