{"numero":"1136873-25.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1136873-25.2016.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"15\/12\/2016 \u00e0s 18:06 - Livre\n16\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Paula da Rocha e Silva Formoso","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Eliana Peixoto"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ericson Crivelli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barroso Fontelles"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0448\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2448 P\u00e1gina: 345\/382","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0448\/2017 Teor do ato: Fica a parte r\u00e9 intimada para que no prazo de quinze dias apresente contrarraz\u00f5es ao recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 304 e seguintes. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fica a parte r\u00e9 intimada para que no prazo de quinze dias apresente contrarraz\u00f5es ao recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 304 e seguintes.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41158585-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 05\/10\/2017 13:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0426\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2434 P\u00e1gina: 308\/348","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0426\/2017 Teor do ato: Vistos. Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o.N\u00e3o vislumbro na r. senten\u00e7a proferida nenhum v\u00edcio, raz\u00e3o pela qual rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos.Em que pesem as respeit\u00e1veis pondera\u00e7\u00f5es da parte embargante, a senten\u00e7a n\u00e3o possui v\u00edcios a serem sanados pela via dos embargos de declara\u00e7\u00e3o, existindo a via recursal pr\u00f3pria para tal mister.Ademais, no caso em tela, verifica-se que os embargos de declara\u00e7\u00e3o tem car\u00e1ter eminentemente infringentes, o que n\u00e3o se admite:\"EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O - Pressupostos legais - CPC, artigo 535 - Inexist\u00eancia de omiss\u00e3o - Pretens\u00e3o a novo julgamento da causa - Car\u00e1ter infringente. A jurisprud\u00eancia do Supremo Tribunal Federal n\u00e3o admite o uso da via recursal dos embargos para obter novo julgamento da causa, sob alega\u00e7\u00e3o de erro ou desacerto do julgado. Embargos de declara\u00e7\u00e3o rejeitados dado que apresentam car\u00e1ter de infringentes\" (STF - E-Decl. em Rec. Extr. n\u00ba 202.036-2 - SP - 1\u00aa T - Rel. Min. Ilmar Galv\u00e3o - J. 04.08.98 - DJ 11.12.98 - v.u) (g.m.). \"EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O - Inexist\u00eancia de omiss\u00e3o, de d\u00favida ou de contrariedade que os justificasse - O Juiz n\u00e3o est\u00e1 obrigado a responder todas as alega\u00e7\u00f5es das partes, quando j\u00e1 tenha encontrado motivo suficiente para fundamentos indicados por elas e tampouco a responder um a todos os argumentos - Embargos Rejeitados. A decis\u00e3o sobre embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode, a pretexto de suprir omiss\u00e3o ou corrigir obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o, alterar, na subst\u00e2ncia, a decis\u00e3o embargada, n\u00e3o como se acolher os embargos de declara\u00e7\u00e3o com ess\u00eancia de Embargos Infringentes\" (TJSP - EDecl. n\u00ba 30.648-4 - Campinas - 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Rel. Christiano Kuntz - J. 20.08.98 - v.u.) (g.m.).\"Os embargos declarat\u00f3rios n\u00e3o constituem meio h\u00e1bil ao reexame do julgado, por isso que constituem apelos de integra\u00e7\u00e3o e n\u00e3o de substitui\u00e7\u00e3o. Assim, n\u00e3o h\u00e1 como serem acolhidos se n\u00edtido seu car\u00e1ter infringente e ausentes quaisquer dos pressupostos indispens\u00e1veis elencados no CPC, art. 535\" (STJ - Emb. Decl. no Ag. Reg. na Peti\u00e7\u00e3o n. 1.649-RS - Corte Especial - Min. Edson Vidigal - j. 19.05.2004-RSTJ 181\/44).\"Processual civil. Embargos de declara\u00e7\u00e3o. Omiss\u00e3o e contradi\u00e7\u00e3o. Aus\u00eancia. Consoante o disposto no artigo 535, I e II, do C\u00f3digo de Processo Civil, os embargos de declara\u00e7\u00e3o se prestam a expungir do julgado eventual obscuridade, omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o, admitindo-se s\u00f3 excepcionalmente o efeito modificativo. Ausente omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o no julgado, inadmiss\u00edveis s\u00e3o os declarat\u00f3rios, que visam ao rejulgamento da causa, apresentando car\u00e1ter infringente. Embargos de declara\u00e7\u00e3o rejeitados\" (STJ - Ag. Reg. nos Emb.Decl. n. 188.623-BA - 3a T - Rel. Min. Castro Filho - j . 27.06.2002).\"Os embargos de declara\u00e7\u00e3o devem atender aos seus requisitos, quais sejam, suprir omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade; n\u00e3o havendo qualquer um desses pressupostos, rejeitam-se os mesmos, mormente quando o ponto fulcral da controv\u00e9rsia reside na insatisfa\u00e7\u00e3o do ora embargante com o deslinde da controv\u00e9rsia. Invi\u00e1vel, em sede de embargos declarat\u00f3rios, a concess\u00e3o do excepcional efeito infringente, quando a oposi\u00e7\u00e3o dos mesmos cinge-se a repisar todos os fundamentos anteriormente j\u00e1 tecidos\" (STJ -Ag. Reg. nos Emb. Decl. n. 525.617-DF - 5a T -Rel. Min. Gilson Dipp-j. 18.11.2003).\"RECURSO. Embargos de declara\u00e7\u00e3o. V\u00edcios n\u00e3o existentes. Car\u00e1ter infringente manifesto. Rejei\u00e7\u00e3o. A fun\u00e7\u00e3o do tribunal, nos embargos declarat\u00f3rios, n\u00e3o \u00e9 responder a question\u00e1rios sobre meros pontos de fato, mas, sim, remediar obscuridades, contradi\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es\" (TJSP - Emb. Decl. n. 079.909-4 - 2a C\u00e2mara de Direito Privado - Rel. Cezar Peluso).\"Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o constituem recurso id\u00f4neo para corrigir os fundamentos de uma decis\u00e3o\" (Bol. AASP 1.536\/122).\"Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o assumem car\u00e1ter infringente da decis\u00e3o embargada, nem se destinam a obter o rejulgamento da causa ou mera corrigenda dos fundamentos do ac\u00f3rd\u00e3o, quando deficientes, insuficientes ou at\u00e9 err\u00f4neos. As eventuais incorre\u00e7\u00f5es na aprecia\u00e7\u00e3o dos fatos, da prova existente nos autos ou ainda na aplica\u00e7\u00e3o do direito, devem ser atacadas pelos recursos adequados, jamais por embargos declarat\u00f3rios.\" (Embargos \u00e2e Declara\u00e7\u00e3o nas 348.538-01\/7, 361.200-01\/8 e 475.511-01\/3, 1\u00aa C\u00e2mara, extinto II TAC - Rel. Juiz Renato Sartorelli).A despeito da reda\u00e7\u00e3o do art. 489, \u00a7 1\u00ba, do CPC, n\u00e3o houve substancial modifica\u00e7\u00e3o na ideia de que \"o \u00f3rg\u00e3o julgador n\u00e3o est\u00e1 obrigado a se manifestar sobre todos os argumentos colacionados pelas partes para expressar o seu convencimento, bastando, para tanto, pronunciar-se de forma geral sobre as quest\u00f5es pertinentes para a forma\u00e7\u00e3o de sua convic\u00e7\u00e3o\", de modo que \"desde que os fundamentos adotados sejam bastantes para justificar o conclu\u00eddo na decis\u00e3o, o \u00f3rg\u00e3o jurisdicional n\u00e3o est\u00e1 obrigado a rebater, um a um, todos os argumentos utilizados pela parte\" (STJ, AgRg no Ag n\u00ba 738.892\/DF, Rel. Min. Aldir Passarinho Junior, 4\u00aa Turma; AgRg no REsp n\u00ba 783.856\/GO, Rel. Min. Barros Monteiro, 4\u00aa Turma; AgRg no REsp n\u00ba 259141, Rel. Min. Nancy Andrighi, 3\u00aa Turma; AgRg no Ag n\u00ba 186.231, Rel. Min. Carlos Alberto Menezes Direito, 3\u00aa Turma).\u00c9 dizer: \"a fun\u00e7\u00e3o do julgador \u00e9 decidir a lide e apontar direta e objetivamente os fundamentos que, para tal, lhe foram suficientes, n\u00e3o havendo necessidade de apreciar todos os argumentos deduzidos pelas partes, ao contr\u00e1rio do que sucede com os peritos judiciais, que respondem individualmente aos quesitos ofertados nos autos\" (TJSP, Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0007163-87.2009.8.26.0625; 10\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Rel. Des.Roberto Maia, com invoca\u00e7\u00e3o de precedentes: STF, 1\u00aa Turma, ED no Ag.Reg. no RE n\u00ba 739.369\/SC, Rel. Min. Luiz Fux; STF, 2\u00aa Turma, Ag.Reg. no RE n\u00ba 724.151\/MS, Rel. Min. C\u00e1rmen L\u00facia; STJ, 2\u00aa Turma, AgRg no REsp n\u00ba 383.837\/RS, Rel. Min. Humberto Martins; e STJ, 3\u00aa Turma, AgRg no REsp n\u00ba 354.527\/RJ, Rel. Min. Sidnei Beneti).Frisa-se que \"N\u00e3o ofende a norma extra\u00edvel do inciso IV do \u00a7 1\u00ba do art. 489 do CPC\/2015 a decis\u00e3o que deixar de apreciar quest\u00f5es cujo exame tenha ficado prejudicado em raz\u00e3o da an\u00e1lise anterior de quest\u00e3o subordinante\" (Enunciado n\u00ba 12 aprovado no Semin\u00e1rio \"O Poder Judici\u00e1rio e o Novo C\u00f3digo de Processo Civil\", organizado pela Escola Nacional de Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Magistrados ENFAM).Al\u00e9m disso, recorda-se que \"A fundamenta\u00e7\u00e3o sucinta n\u00e3o se confunde com a aus\u00eancia de fundamenta\u00e7\u00e3o e n\u00e3o acarreta a nulidade da decis\u00e3o se forem enfrentadas todas as quest\u00f5es cuja resolu\u00e7\u00e3o, em tese, influencie a decis\u00e3o da causa\" (Enunciado n\u00ba 10 aprovado no Semin\u00e1rio \"O Poder Judici\u00e1rio e o Novo C\u00f3digo de Processo Civil\", organizado pela Escola Nacional de Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Magistrados ENFAM).Conv\u00e9m ainda acentuar que \"O art. 489, \u00a7 1\u00ba, IV, do CPC\/2015 n\u00e3o obriga o juiz a enfrentar os fundamentos jur\u00eddicos invocados pela parte, quando j\u00e1 tenham sido enfrentados na forma\u00e7\u00e3o dos precedentes obrigat\u00f3rios\" (Enunciado n\u00ba 13 aprovado no Semin\u00e1rio \"O Poder Judici\u00e1rio e o Novo C\u00f3digo de Processo Civil\", organizado pela Escola Nacional de Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Magistrados - ENFAM.Em paralelo, lembra-se que \"a contradi\u00e7\u00e3o que autoriza os embargos declarat\u00f3rios \u00e9 a interna, entre as proposi\u00e7\u00f5es da pr\u00f3pria decis\u00e3o, ou seja, \u00e9 aquela existente entre a fundamenta\u00e7\u00e3o e o dispositivo, relat\u00f3rio e fundamenta\u00e7\u00e3o, dispositivo e ementa ou ainda entre seus t\u00f3picos internos\" (STJ, EDcl no AREsp 169.105\/RS, 4\u00aa Turma, Rel. Ministro Luis Felipe Salom\u00e3o) \"e n\u00e3o aquela decorrente do confronto entre o decisum e disposi\u00e7\u00f5es legais ou argumentos da parte. Acaso a hip\u00f3tese seja essa \u00faltima, o recurso cab\u00edvel \u00e9 outro\" (TJSP, ED na Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0018690-12.2012.8.26.0114\/50000, 8\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico, Rel.Des. Jo\u00e3o Carlos Garcia.Desse modo, relembra-se sempre para evitar o reconhecimento de embargos de declara\u00e7\u00e3o como mecanismo de protela\u00e7\u00e3o que nesse tipo de recurso, \"n\u00e3o se pede que se redecida; pede-se que se reexprima\" (PONTES DE MIRANDA, Coment\u00e1rios ao C\u00f3digo de Processo Civil, Tomo VII, Rio de Janeiro, Forense, 1975, p. 400) e diante do que se cont\u00e9m no art. 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil, somente s\u00e3o admiss\u00edveis quando destinados a obter pronunciamento tendente a eliminar omiss\u00e3o, obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o interna do provimento jurisdicional. N\u00e3o servem portanto para obten\u00e7\u00e3o de nova decis\u00e3o sobre tema j\u00e1 examinado pelo julgado, por inconformismo da parte.Assim, conhe\u00e7o dos embargos e NEGO-LHES PROVIMENTO.Intimem-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Vistos. Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o.N\u00e3o vislumbro na r. senten\u00e7a proferida nenhum v\u00edcio, raz\u00e3o pela qual rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos.Em que pesem as respeit\u00e1veis pondera\u00e7\u00f5es da parte embargante, a senten\u00e7a n\u00e3o possui v\u00edcios a serem sanados pela via dos embargos de declara\u00e7\u00e3o, existindo a via recursal pr\u00f3pria para tal mister.Ademais, no caso em tela, verifica-se que os embargos de declara\u00e7\u00e3o tem car\u00e1ter eminentemente infringentes, o que n\u00e3o se admite:\"EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O - Pressupostos legais - CPC, artigo 535 - Inexist\u00eancia de omiss\u00e3o - Pretens\u00e3o a novo julgamento da causa - Car\u00e1ter infringente. A jurisprud\u00eancia do Supremo Tribunal Federal n\u00e3o admite o uso da via recursal dos embargos para obter novo julgamento da causa, sob alega\u00e7\u00e3o de erro ou desacerto do julgado. Embargos de declara\u00e7\u00e3o rejeitados dado que apresentam car\u00e1ter de infringentes\" (STF - E-Decl. em Rec. Extr. n\u00ba 202.036-2 - SP - 1\u00aa T - Rel. Min. Ilmar Galv\u00e3o - J. 04.08.98 - DJ 11.12.98 - v.u) (g.m.). \"EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O - Inexist\u00eancia de omiss\u00e3o, de d\u00favida ou de contrariedade que os justificasse - O Juiz n\u00e3o est\u00e1 obrigado a responder todas as alega\u00e7\u00f5es das partes, quando j\u00e1 tenha encontrado motivo suficiente para fundamentos indicados por elas e tampouco a responder um a todos os argumentos - Embargos Rejeitados. A decis\u00e3o sobre embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode, a pretexto de suprir omiss\u00e3o ou corrigir obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o, alterar, na subst\u00e2ncia, a decis\u00e3o embargada, n\u00e3o como se acolher os embargos de declara\u00e7\u00e3o com ess\u00eancia de Embargos Infringentes\" (TJSP - EDecl. n\u00ba 30.648-4 - Campinas - 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Rel. Christiano Kuntz - J. 20.08.98 - v.u.) (g.m.).\"Os embargos declarat\u00f3rios n\u00e3o constituem meio h\u00e1bil ao reexame do julgado, por isso que constituem apelos de integra\u00e7\u00e3o e n\u00e3o de substitui\u00e7\u00e3o. Assim, n\u00e3o h\u00e1 como serem acolhidos se n\u00edtido seu car\u00e1ter infringente e ausentes quaisquer dos pressupostos indispens\u00e1veis elencados no CPC, art. 535\" (STJ - Emb. Decl. no Ag. Reg. na Peti\u00e7\u00e3o n. 1.649-RS - Corte Especial - Min. Edson Vidigal - j. 19.05.2004-RSTJ 181\/44).\"Processual civil. Embargos de declara\u00e7\u00e3o. Omiss\u00e3o e contradi\u00e7\u00e3o. Aus\u00eancia. Consoante o disposto no artigo 535, I e II, do C\u00f3digo de Processo Civil, os embargos de declara\u00e7\u00e3o se prestam a expungir do julgado eventual obscuridade, omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o, admitindo-se s\u00f3 excepcionalmente o efeito modificativo. Ausente omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o no julgado, inadmiss\u00edveis s\u00e3o os declarat\u00f3rios, que visam ao rejulgamento da causa, apresentando car\u00e1ter infringente. Embargos de declara\u00e7\u00e3o rejeitados\" (STJ - Ag. Reg. nos Emb.Decl. n. 188.623-BA - 3a T - Rel. Min. Castro Filho - j . 27.06.2002).\"Os embargos de declara\u00e7\u00e3o devem atender aos seus requisitos, quais sejam, suprir omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade; n\u00e3o havendo qualquer um desses pressupostos, rejeitam-se os mesmos, mormente quando o ponto fulcral da controv\u00e9rsia reside na insatisfa\u00e7\u00e3o do ora embargante com o deslinde da controv\u00e9rsia. Invi\u00e1vel, em sede de embargos declarat\u00f3rios, a concess\u00e3o do excepcional efeito infringente, quando a oposi\u00e7\u00e3o dos mesmos cinge-se a repisar todos os fundamentos anteriormente j\u00e1 tecidos\" (STJ -Ag. Reg. nos Emb. Decl. n. 525.617-DF - 5a T -Rel. Min. Gilson Dipp-j. 18.11.2003).\"RECURSO. Embargos de declara\u00e7\u00e3o. V\u00edcios n\u00e3o existentes. Car\u00e1ter infringente manifesto. Rejei\u00e7\u00e3o. A fun\u00e7\u00e3o do tribunal, nos embargos declarat\u00f3rios, n\u00e3o \u00e9 responder a question\u00e1rios sobre meros pontos de fato, mas, sim, remediar obscuridades, contradi\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es\" (TJSP - Emb. Decl. n. 079.909-4 - 2a C\u00e2mara de Direito Privado - Rel. Cezar Peluso).\"Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o constituem recurso id\u00f4neo para corrigir os fundamentos de uma decis\u00e3o\" (Bol. AASP 1.536\/122).\"Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o assumem car\u00e1ter infringente da decis\u00e3o embargada, nem se destinam a obter o rejulgamento da causa ou mera corrigenda dos fundamentos do ac\u00f3rd\u00e3o, quando deficientes, insuficientes ou at\u00e9 err\u00f4neos. As eventuais incorre\u00e7\u00f5es na aprecia\u00e7\u00e3o dos fatos, da prova existente nos autos ou ainda na aplica\u00e7\u00e3o do direito, devem ser atacadas pelos recursos adequados, jamais por embargos declarat\u00f3rios.\" (Embargos \u00e2e Declara\u00e7\u00e3o nas 348.538-01\/7, 361.200-01\/8 e 475.511-01\/3, 1\u00aa C\u00e2mara, extinto II TAC - Rel. Juiz Renato Sartorelli).A despeito da reda\u00e7\u00e3o do art. 489, \u00a7 1\u00ba, do CPC, n\u00e3o houve substancial modifica\u00e7\u00e3o na ideia de que \"o \u00f3rg\u00e3o julgador n\u00e3o est\u00e1 obrigado a se manifestar sobre todos os argumentos colacionados pelas partes para expressar o seu convencimento, bastando, para tanto, pronunciar-se de forma geral sobre as quest\u00f5es pertinentes para a forma\u00e7\u00e3o de sua convic\u00e7\u00e3o\", de modo que \"desde que os fundamentos adotados sejam bastantes para justificar o conclu\u00eddo na decis\u00e3o, o \u00f3rg\u00e3o jurisdicional n\u00e3o est\u00e1 obrigado a rebater, um a um, todos os argumentos utilizados pela parte\" (STJ, AgRg no Ag n\u00ba 738.892\/DF, Rel. Min. Aldir Passarinho Junior, 4\u00aa Turma; AgRg no REsp n\u00ba 783.856\/GO, Rel. Min. Barros Monteiro, 4\u00aa Turma; AgRg no REsp n\u00ba 259141, Rel. Min. Nancy Andrighi, 3\u00aa Turma; AgRg no Ag n\u00ba 186.231, Rel. Min. Carlos Alberto Menezes Direito, 3\u00aa Turma).\u00c9 dizer: \"a fun\u00e7\u00e3o do julgador \u00e9 decidir a lide e apontar direta e objetivamente os fundamentos que, para tal, lhe foram suficientes, n\u00e3o havendo necessidade de apreciar todos os argumentos deduzidos pelas partes, ao contr\u00e1rio do que sucede com os peritos judiciais, que respondem individualmente aos quesitos ofertados nos autos\" (TJSP, Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0007163-87.2009.8.26.0625; 10\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Rel. Des.Roberto Maia, com invoca\u00e7\u00e3o de precedentes: STF, 1\u00aa Turma, ED no Ag.Reg. no RE n\u00ba 739.369\/SC, Rel. Min. Luiz Fux; STF, 2\u00aa Turma, Ag.Reg. no RE n\u00ba 724.151\/MS, Rel. Min. C\u00e1rmen L\u00facia; STJ, 2\u00aa Turma, AgRg no REsp n\u00ba 383.837\/RS, Rel. Min. Humberto Martins; e STJ, 3\u00aa Turma, AgRg no REsp n\u00ba 354.527\/RJ, Rel. Min. Sidnei Beneti).Frisa-se que \"N\u00e3o ofende a norma extra\u00edvel do inciso IV do \u00a7 1\u00ba do art. 489 do CPC\/2015 a decis\u00e3o que deixar de apreciar quest\u00f5es cujo exame tenha ficado prejudicado em raz\u00e3o da an\u00e1lise anterior de quest\u00e3o subordinante\" (Enunciado n\u00ba 12 aprovado no Semin\u00e1rio \"O Poder Judici\u00e1rio e o Novo C\u00f3digo de Processo Civil\", organizado pela Escola Nacional de Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Magistrados ENFAM).Al\u00e9m disso, recorda-se que \"A fundamenta\u00e7\u00e3o sucinta n\u00e3o se confunde com a aus\u00eancia de fundamenta\u00e7\u00e3o e n\u00e3o acarreta a nulidade da decis\u00e3o se forem enfrentadas todas as quest\u00f5es cuja resolu\u00e7\u00e3o, em tese, influencie a decis\u00e3o da causa\" (Enunciado n\u00ba 10 aprovado no Semin\u00e1rio \"O Poder Judici\u00e1rio e o Novo C\u00f3digo de Processo Civil\", organizado pela Escola Nacional de Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Magistrados ENFAM).Conv\u00e9m ainda acentuar que \"O art. 489, \u00a7 1\u00ba, IV, do CPC\/2015 n\u00e3o obriga o juiz a enfrentar os fundamentos jur\u00eddicos invocados pela parte, quando j\u00e1 tenham sido enfrentados na forma\u00e7\u00e3o dos precedentes obrigat\u00f3rios\" (Enunciado n\u00ba 13 aprovado no Semin\u00e1rio \"O Poder Judici\u00e1rio e o Novo C\u00f3digo de Processo Civil\", organizado pela Escola Nacional de Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Magistrados - ENFAM.Em paralelo, lembra-se que \"a contradi\u00e7\u00e3o que autoriza os embargos declarat\u00f3rios \u00e9 a interna, entre as proposi\u00e7\u00f5es da pr\u00f3pria decis\u00e3o, ou seja, \u00e9 aquela existente entre a fundamenta\u00e7\u00e3o e o dispositivo, relat\u00f3rio e fundamenta\u00e7\u00e3o, dispositivo e ementa ou ainda entre seus t\u00f3picos internos\" (STJ, EDcl no AREsp 169.105\/RS, 4\u00aa Turma, Rel. Ministro Luis Felipe Salom\u00e3o) \"e n\u00e3o aquela decorrente do confronto entre o decisum e disposi\u00e7\u00f5es legais ou argumentos da parte. Acaso a hip\u00f3tese seja essa \u00faltima, o recurso cab\u00edvel \u00e9 outro\" (TJSP, ED na Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0018690-12.2012.8.26.0114\/50000, 8\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico, Rel.Des. Jo\u00e3o Carlos Garcia.Desse modo, relembra-se sempre para evitar o reconhecimento de embargos de declara\u00e7\u00e3o como mecanismo de protela\u00e7\u00e3o que nesse tipo de recurso, \"n\u00e3o se pede que se redecida; pede-se que se reexprima\" (PONTES DE MIRANDA, Coment\u00e1rios ao C\u00f3digo de Processo Civil, Tomo VII, Rio de Janeiro, Forense, 1975, p. 400) e diante do que se cont\u00e9m no art. 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil, somente s\u00e3o admiss\u00edveis quando destinados a obter pronunciamento tendente a eliminar omiss\u00e3o, obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o interna do provimento jurisdicional. N\u00e3o servem portanto para obten\u00e7\u00e3o de nova decis\u00e3o sobre tema j\u00e1 examinado pelo julgado, por inconformismo da parte.Assim, conhe\u00e7o dos embargos e NEGO-LHES PROVIMENTO.Intimem-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1136873-25.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Eliana Peixoto\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paula   da   Rocha   e   Silva   Formoso\nVistos. \nTrata-se  de  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o.\nN\u00e3o  vislumbro  na  r.  senten\u00e7a  proferida  nenhum  v\u00edcio,  raz\u00e3o  pela  qual  rejeito  os  embargos  \nde  declara\u00e7\u00e3o  opostos.\nEm  que  pesem  as  respeit\u00e1veis  pondera\u00e7\u00f5es  da  parte  embargante,  a senten\u00e7a  n\u00e3o  possui  \nv\u00edcios  a  serem  sanados  pela  via  dos  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o,  existindo  a  via  recursal  pr\u00f3pria  para  tal  mister.\nAdemais,  no  caso  em  tela,  verifica-se  que  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  tem  car\u00e1ter  \neminentemente  infringentes,  o  que  n\u00e3o  se  admite:\n\u201cEMBARGOS  DE  DECLARA\u00c7\u00c3O  -  Pressupostos  legais  -  CPC,  \nartigo  535  -  Inexist\u00eancia  de  omiss\u00e3o  -  Pretens\u00e3o  a  novo  julgamento  da  causa  - \nCar\u00e1ter  infringente.  A  jurisprud\u00eancia  do  Supremo  Tribunal  Federal  n\u00e3o  admite  o  \nuso da  via  recursal  dos  embargos  para  obter  novo  julgamento  da  causa,  sob  \nalega\u00e7\u00e3o de  erro  ou  desacerto  do  julgado.  Embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  rejeitados  \ndado que  apresentam  car\u00e1ter  de  infringentes\n\u201d (STF  -  E-Decl.  em  Rec.  Extr.  n\u00ba  \n202.036-2  - SP  - 1\u00aa  T  -  Rel.  Min.  Ilmar  Galv\u00e3o  -  J.  04.08.98  -  DJ  11.12.98  -  v.u)  \n(g.m.).  \u201cEMBARGOS  DE  DECLARA\u00c7\u00c3O  -  Inexist\u00eancia  de  omiss\u00e3o,  de  \nd\u00favida  ou  de  contrariedade  que  os  justificasse  -  O  Juiz  n\u00e3o  est\u00e1  obrigado  a  \nresponder  todas  as  alega\u00e7\u00f5es  das  partes,  quando  j\u00e1  tenha  encontrado  motivo  \nsuficiente  para  fundamentos  indicados  por  elas  e  tampouco  a  responder  um  a  \ntodos  os  argumentos  -  Embargos  Rejeitados.  A  decis\u00e3o  sobre  embargos  de  \ndeclara\u00e7\u00e3o n\u00e3o  pode,  a  pretexto  de  suprir  omiss\u00e3o  ou  corrigir  obscuridade  ou  \ncontradi\u00e7\u00e3o, alterar,  na  subst\u00e2ncia,  a  decis\u00e3o  embargada,  n\u00e3o  como  se  acolher  os  \nembargos de  declara\u00e7\u00e3o  com  ess\u00eancia  de  Embargos  Infringentes\n\u201d (TJSP  -  EDecl.  \nn\u00ba  30.648-4  -  Campinas  -  5\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  -  Rel.  Christiano  Kuntz  -  J.  \n20.08.98  -  v.u.)  (g.m.).\n\"Os  embargos  declarat\u00f3rios  n\u00e3o  constituem  meio  h\u00e1bil  ao  \nreexame  do  julgado,  por  isso  que  constituem  apelos  de  integra\u00e7\u00e3o  e  n\u00e3o  de  \nsubstitui\u00e7\u00e3o.  Assim,  n\u00e3o  h\u00e1  como  serem  acolhidos  se  n\u00edtido  seu  car\u00e1ter  infringente  \ne  ausentes  quaisquer  dos  pressupostos  indispens\u00e1veis  elencados  no  CPC,  art.  535\"  \n(STJ  -  Emb.  Decl.  no  Ag.  Reg.  na  Peti\u00e7\u00e3o  n.  1.649-RS  -  Corte  Especial  -  Min.  \nEdson  Vidigal  -  j.  19.05.2004-RSTJ  181\/44).\n\"Processual  civil.  Embargos  de  declara\u00e7\u00e3o.  Omiss\u00e3o  e \ncontradi\u00e7\u00e3o.  Aus\u00eancia.  Consoante  o  disposto  no  artigo  535,  I  e  II,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  se  prestam  a  expungir  do  julgado  \neventual  obscuridade,  omiss\u00e3o  ou  contradi\u00e7\u00e3o,  admitindo-se  s\u00f3  excepcionalmente  \no  efeito  modificativo.  Ausente  omiss\u00e3o  ou  contradi\u00e7\u00e3o  no  julgado,  inadmiss\u00edveis  \ns\u00e3o  os  declarat\u00f3rios,  que  visam  ao  rejulgamento  da  causa,  apresentando  car\u00e1ter  \ninfringente.  Embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  rejeitados\"  (STJ  -  Ag.  Reg.  nos  Emb.Decl.  n.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1136873-25.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 37EF8AD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA DA ROCHA E SILVA FORMOSO, liberado nos autos em 18\/09\/2017 \u00e0s 14:31 . fls. 299\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\n188.623-BA -  3a  T  -  Rel.  Min.  Castro  Filho  -  j  . 27.06.2002).\n\"Os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  devem  atender  aos  seus  requisitos,  \nquais  sejam,  suprir  omiss\u00e3o,  contradi\u00e7\u00e3o  ou  obscuridade;  n\u00e3o  havendo  qualquer  \num  desses  pressupostos,  rejeitam-se  os  mesmos,  mormente  quando  o  ponto  fulcral  \nda  controv\u00e9rsia  reside  na  insatisfa\u00e7\u00e3o  do  ora  embargante  com  o  deslinde  da  \ncontrov\u00e9rsia.  Invi\u00e1vel,  em  sede  de  embargos  declarat\u00f3rios,  a  concess\u00e3o  do  \nexcepcional  efeito  infringente,  quando  a  oposi\u00e7\u00e3o  dos  mesmos  cinge-se  a  repisar  \ntodos  os  fundamentos  anteriormente  j\u00e1  tecidos\"  (STJ  -Ag.  Reg.  nos  Emb.  Decl.  n.  \n525.617-DF  -  5a  T  -Rel.  Min.  Gilson  Dipp-j.  18.11.2003).\n\"RECURSO.  Embargos  de  declara\u00e7\u00e3o.  V\u00edcios  n\u00e3o  existentes.  \nCar\u00e1ter  infringente  manifesto.  Rejei\u00e7\u00e3o.  A  fun\u00e7\u00e3o  do  tribunal,  nos  embargos  \ndeclarat\u00f3rios,  n\u00e3o  \u00e9  responder  a  question\u00e1rios  sobre  meros  pontos  de  fato,  mas,  \nsim,  remediar  obscuridades,  contradi\u00e7\u00f5es  ou  omiss\u00f5es\"  (TJSP  -  Emb.  Decl.  n.  \n079.909-4  -  2a  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  -  Rel.  Cezar  Peluso).\n\"Os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  constituem  recurso  id\u00f4neo  para  \ncorrigir  os  fundamentos  de  uma  decis\u00e3o\"  (Bol.  AASP  1.536\/122).\n\"Os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  assumem  car\u00e1ter  infringente  \nda  decis\u00e3o  embargada,  nem  se  destinam  a  obter  o  rejulgamento  da  causa  ou  mera  \ncorrigenda  dos  fundamentos  do  ac\u00f3rd\u00e3o,  quando  deficientes,  insuficientes  ou  at\u00e9  \nerr\u00f4neos.  As  eventuais  incorre\u00e7\u00f5es  na  aprecia\u00e7\u00e3o  dos  fatos,  da  prova  existente  nos  \nautos  ou  ainda  na  aplica\u00e7\u00e3o  do  direito,  devem  ser  atacadas  pelos  recursos  \nadequados,  jamais  por  embargos  declarat\u00f3rios.\"  (Embargos  \u00e2e  Declara\u00e7\u00e3o  nas  \n348.538-01\/7,  361.200-01\/8  e  475.511-01\/3,  1\u00aa   C\u00e2mara,  extinto  II  TAC  -  Rel.  Juiz  \nRenato  Sartorelli).\nA  despeito  da  reda\u00e7\u00e3o  do  art.  489,  \u00a7  1\u00ba,  do  CPC,  n\u00e3o  houve  substancial  modifica\u00e7\u00e3o  na  \nideia  de  que  \u201co  \u00f3rg\u00e3o  julgador  n\u00e3o  est\u00e1  obrigado  a  se  manifestar  sobre  todos  os  argumentos  colacionados  \npelas  partes  para  expressar  o  seu  convencimento,  bastando,  para  tanto,  pronunciar-se  de  forma  geral  sobre  as  \nquest\u00f5es  pertinentes  para  a  forma\u00e7\u00e3o  de  sua  convic\u00e7\u00e3o\u201d,  de  modo  que  \u201cdesde  que  os  fundamentos  adotados  \nsejam  bastantes  para  justificar  o  conclu\u00eddo  na  decis\u00e3o,  o  \u00f3rg\u00e3o  jurisdicional  n\u00e3o  est\u00e1  obrigado  a  rebater,  um  a  \num,  todos  os  argumentos  utilizados  pela  parte\u201d  (STJ,  AgRg  no  Ag  n\u00ba  738.892\/DF,  Rel.  Min.  Aldir  Passarinho  \nJunior,  4\u00aa  Turma;  AgRg  no  REsp  n\u00ba  783.856\/GO,  Rel.  Min.  Barros  Monteiro,  4\u00aa  Turma;  AgRg  no  REsp  n\u00ba  \n259141,  Rel.  Min.  Nancy  Andrighi,  3\u00aa  Turma;  AgRg  no  Ag  n\u00ba  186.231,  Rel.  Min.  Carlos  Alberto  Menezes  \nDireito,  3\u00aa  Turma).\n\u00c9 dizer:  \u201ca  fun\u00e7\u00e3o  do  julgador  \u00e9  decidir  a  lide  e  apontar  direta  e  objetivamente  os  \nfundamentos  que,  para  tal,  lhe  foram  suficientes,  n\u00e3o  havendo  necessidade  de  apreciar  todos  os  argumentos  \ndeduzidos  pelas  partes,  ao  contr\u00e1rio  do  que  sucede  com  os  peritos  judiciais,  que  respondem  individualmente  \naos  quesitos  ofertados  nos  autos\u201d  (TJSP,  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0007163-87.2009.8.26.0625;  10\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado,  Rel.  Des.Roberto  Maia,  com  invoca\u00e7\u00e3o  de  precedentes:  STF,  1\u00aa  Turma,  ED  no  Ag.Reg.  no  RE  n\u00ba  \n739.369\/SC,  Rel.  Min.  Luiz  Fux;  STF,  2\u00aa  Turma,  Ag.Reg.  no  RE  n\u00ba  724.151\/MS,  Rel.  Min.  C\u00e1rmen  L\u00facia;  \nSTJ,  2\u00aa  Turma,  AgRg  no  REsp  n\u00ba  383.837\/RS,  Rel.  Min.  Humberto  Martins;  e  STJ,  3\u00aa  Turma,  AgRg  no  REsp  \nn\u00ba  354.527\/RJ,  Rel.  Min.  Sidnei  Beneti).\nFrisa-se  que  \u201cN\u00e3o  ofende  a  norma  extra\u00edvel  do  inciso  IV  do  \u00a7  1\u00ba  do  art.  489  do  \nCPC\/2015 a  decis\u00e3o  que  deixar  de  apreciar  quest\u00f5es  cujo  exame  tenha  ficado  prejudicado  em  raz\u00e3o  da  \nan\u00e1lise anterior  de  quest\u00e3o  subordinante\n\u201d (Enunciado  n\u00ba  12  aprovado  no  Semin\u00e1rio  \u201cO  Poder  Judici\u00e1rio  e  \no  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil\u201d,  organizado  pela  Escola  Nacional  de  Forma\u00e7\u00e3o  e  Aperfei\u00e7oamento  de  \nMagistrados  \n ENFAM).\nAl\u00e9m  disso,  recorda-se  que  \u201c A  fundamenta\u00e7\u00e3o  sucinta  n\u00e3o  se  confunde  com  a  aus\u00eancia  \nde fundamenta\u00e7\u00e3o  e  n\u00e3o  acarreta  a  nulidade  da  decis\u00e3o  se  forem  enfrentadas  todas  as  quest\u00f5es  cuja  \nresolu\u00e7\u00e3o, em  tese,  influencie  a  decis\u00e3o  da  causa\n\u201d (Enunciado  n\u00ba  10  aprovado  no  Semin\u00e1rio  \u201cO  Poder  \nJudici\u00e1rio  e  o  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil\u201d,  organizado  pela  Escola  Nacional  de  Forma\u00e7\u00e3o  e \nAperfei\u00e7oamento  de  Magistrados  \n ENFAM).\nConv\u00e9m  ainda  acentuar  que  \u201c O  art.  489,  \u00a7  1\u00ba,  IV,  do  CPC\/2015  n\u00e3o  obriga  o  juiz  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1136873-25.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 37EF8AD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA DA ROCHA E SILVA FORMOSO, liberado nos autos em 18\/09\/2017 \u00e0s 14:31 . fls. 300\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nenfrentar os  fundamentos  jur\u00eddicos  invocados  pela  parte,  quando  j\u00e1  tenham  sido  enfrentados  na  \nforma\u00e7\u00e3o dos  precedentes  obrigat\u00f3rios\n\u201d (Enunciado  n\u00ba  13  aprovado  no  Semin\u00e1rio  \u201cO  Poder  Judici\u00e1rio  e  o  \nNovo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil\u201d,  organizado  pela  Escola  Nacional  de  Forma\u00e7\u00e3o  e  Aperfei\u00e7oamento  de  \nMagistrados  -  ENFAM.\nEm  paralelo,  lembra-se  que  \u201ca  contradi\u00e7\u00e3o  que  autoriza  os  embargos  declarat\u00f3rios  \u00e9  a \ninterna,  entre  as  proposi\u00e7\u00f5es  da  pr\u00f3pria  decis\u00e3o,  ou  seja,  \u00e9  aquela  existente  entre  a  fundamenta\u00e7\u00e3o  e  o  \ndispositivo,  relat\u00f3rio  e  fundamenta\u00e7\u00e3o,  dispositivo  e  ementa  ou  ainda  entre  seus  t\u00f3picos  internos\u201d  (STJ,  EDcl  \nno  AREsp  169.105\/RS,  4\u00aa  Turma,  Rel.  Ministro  Luis  Felipe  Salom\u00e3o)  \u201ce  n\u00e3o  aquela  decorrente  do  confronto  \nentre  o  decisum  e  disposi\u00e7\u00f5es  legais  ou  argumentos  da  parte.  Acaso  a  hip\u00f3tese  seja  essa  \u00faltima,  o  recurso  \ncab\u00edvel  \u00e9  outro\u201d  (TJSP,  ED  na  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0018690-12.2012.8.26.0114\/50000,  8\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nP\u00fablico,  Rel.Des.  Jo\u00e3o  Carlos  Garcia.\nDesse  modo,  relembra-se  sempre  para  evitar  o  reconhecimento  de  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  \ncomo  mecanismo  de  protela\u00e7\u00e3o  que  nesse  tipo  de  recurso,  \u201cn\u00e3o  se  pede  que  se  redecida;  pede-se  que  se  \nreexprima\u201d  (PONTES  DE  MIRANDA,  Coment\u00e1rios  ao  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  Tomo  VII,  Rio  de  Janeiro,  \nForense,  1975,  p.  400)  e  diante  do  que  se  cont\u00e9m  no  art.  1.022  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  somente  s\u00e3o  \nadmiss\u00edveis  quando  destinados  a  obter  pronunciamento  tendente  a  eliminar  omiss\u00e3o,  obscuridade  ou  \ncontradi\u00e7\u00e3o  interna  do  provimento  jurisdicional.  \nN\u00e3o  servem  portanto  para  obten\u00e7\u00e3o  de  nova  decis\u00e3o  sobre  tema  j\u00e1  examinado  pelo  julgado,  \npor  inconformismo  da  parte.\nAssim,  conhe\u00e7o  dos  embargos  e  NEGO-LHES  PROVIMENTO.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1136873-25.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 37EF8AD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA DA ROCHA E SILVA FORMOSO, liberado nos autos em 18\/09\/2017 \u00e0s 14:31 . fls. 301"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41068308-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 15\/09\/2017 18:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0415\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 191\/216","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0415\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, com fundamento no artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO IMPROCEDENTE a demanda e CONDENO a autora ao pagamento das despesas e custas processuais, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da causa.Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010 \u00a71\u00ba do CPC).Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015,o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, a seguir transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade\".Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo.P.I. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, com fundamento no artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO IMPROCEDENTE a demanda e CONDENO a autora ao pagamento das despesas e custas processuais, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da causa.Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010 \u00a71\u00ba do CPC).Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015,o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, a seguir transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade\".Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo.P.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1136873-25.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1136873-25.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Eliana Peixoto\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paula   da   Rocha   e   Silva   Formoso\nVistos. ELIANA  PEIXOTO  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  ordin\u00e1ria  com  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia  \nem  face  de  FUNDA\u00c7\u00c3O  SA\u00daDE  ITA\u00da,  informando  ter  sido  contratada  pelo  Banco  Ita\u00fa  S\/A  em  \n02\/09\/1985  e  dispensada  sem  justa  causa,  em  06\/06\/2016.  Informa,  ainda,  que  sua  aposentadoria  \nfoi  concedida  pelo  INSS,  por  tempo  de  contribui\u00e7\u00e3o,  a  partir  de  02\/02\/2016.  Alega  ter  contribu\u00eddo  \ncom  o  plano  privado  da  r\u00e9,  no  padr\u00e3o  conforto  e  cobertura  Especial  I,  sendo-lhe  assegurado,  o  \ndireito  de  usufruir  do  plano,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  quando  era  empregada,  pelo  per\u00edodo  de  9  \nmeses  ap\u00f3s  a  demiss\u00e3o.  Contudo,  pr\u00f3ximo  do  vencimento,  a  autora  requereu  adequa\u00e7\u00e3o  do  plano,  \nsendo  surpreendida  com  aumento  exorbitante,  passando  de  R$  39,52  para  R$  612,92.  Alega  \ndesequil\u00edbrio  contratual  em  raz\u00e3o  de  excessiva  onerosidade,  violando,  ainda,  o  princ\u00edpio  da  \nisonomia.  Aduz  ser  ilegal  a  cobran\u00e7a  por  faixa  et\u00e1ria.  Requer  a  concess\u00e3o  de  tutela  de  urg\u00eancia.  \nNo  m\u00e9rito,  requer  seja  a  r\u00e9  impedida  de  debitar  o  valor  abusivo  mediante  d\u00e9bito  em  conta,  bem  \ncomo  de  promover  a  cobran\u00e7a  judicial  ou  inscri\u00e7\u00e3o  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.  Ainda,  \npede  seja  aplicado  t\u00e3o  somente  o  reajuste  anual  da  ANS,  com  o  afastamento  da  incid\u00eancia  da  \nfaixa  et\u00e1ria,  devendo  ser  restitu\u00eddo  em  dobro  os  valores  pagos  a  maior.  Junta  documentos.\nDeferida  parcialmente  a  tutela  antecipada  (fls.  74\/75).\nA  r\u00e9  foi  devidamente  citada  (fl.  77)  e  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  79\/90.  \nPreliminarmente,  alega  ilegitimidade  passiva  quanto  ao  plano  odontol\u00f3gico,  tendo  em  vista  ser  \noferecido  por  operadora  diversa.  No  m\u00e9rito,  alega  que  o  valor  se  manteve,  conforme  condi\u00e7\u00f5es  de  \nquando  a  autora  estava  contratada.  Contudo,  a  diferen\u00e7a  entre  o  valor  por  ela  pago  e  o  valor  pago  \npelo  empregador  acarretou  na  diferen\u00e7a  questionada.  Suscita  a  legalidade  do  reajuste,  pois,  nos  \ntermos  da  Resolu\u00e7\u00e3o  Normativa  n\u00ba  171,  a  r\u00e9  n\u00e3o  \u00e9  obrigada  a  seguir  o  reajuste  previsto  pela  ANS,  \nmas  sim  utilizar-se  de  par\u00e2metros  para  previs\u00e3o  de  despesas  anuais.  Por  fim,  requer  a  manuten\u00e7\u00e3o  \nou  revoga\u00e7\u00e3o  da  tutela  de  urg\u00eancia.  Junta  documentos.\nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  191\/194.\nEm  especifica\u00e7\u00e3o  de  provas,  a  autora  requer  busca  e  apreens\u00e3o  dos  documentos  \nque  comprovem  o  real  custo  arcado  pelo  plano  e,  subsidiariamente,  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  art.  400,  \nincisos  I  e  II  do  CPC  para  fixa\u00e7\u00e3o  do  valor  do  plano,  em  montante  de  R$  500,53  (fls.  284\/288).  \nDe  outro  lado,  a  r\u00e9  requer  o  julgamento  antecipado  da  lide  (fls.  289\/290).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1136873-25.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3724F88. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA DA ROCHA E SILVA FORMOSO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 18:37 . fls. 291\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1136873-25.2016.8.26.0100 - lauda  2\n\u00c9\n o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  DECIDO.\nA  lide  comporta  julgamento  antecipado,  uma  vez  que  as  quest\u00f5es  f\u00e1ticas  j\u00e1  est\u00e3o  \nsuficientemente  comprovadas  pelos  documentos  acostados  aos  autos,  sendo  desnecess\u00e1ria  a \nprodu\u00e7\u00e3o  de  outras  provas  (art.  355,  I,  NCPC).\nA  quest\u00e3o  dos  reajustes  das  mensalidades  dos  planos  de  sa\u00fade  \u00e9  constantemente  \ndiscutida,  raz\u00e3o  pela  qual  a  mat\u00e9ria  foi  objeto  de  an\u00e1lise  pelo  Egr\u00e9gio  Superior  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  que  firmou  tese  no  REsp  1.568.244\/RJ,  julgado  sob  a  sistem\u00e1tica  de  recursos  repetitivos,  o  \nqual  entendeu  que  \u201co  reajuste  de  mensalidade  de  plano  de  sa\u00fade  individual  ou  familiar  fundado  na  \nmudan\u00e7a  de  faixa  et\u00e1ria  do  benefici\u00e1rio  \u00e9  v\u00e1lido  desde  que  (i)  haja  previs\u00e3o  contratual,  (ii)  n\u00e3o  \nsejam  aplicados  percentuais  desarrazoados  ou  aleat\u00f3rios  que,  concretamente  e  sem  base  atuarial  \nid\u00f4nea,  onerem  excessivamente  o  consumidor  ou  discriminem  o  idoso\u201d.\nQuanto  \u00e0  previs\u00e3o  contratual,  inquestion\u00e1vel  sua  ocorr\u00eancia,  conforme  se  \ndepreende  dos  documentos  juntados  pela  autora  \u00e0s  fls.  70\/73  e,  ainda,  do  manual  e  contrato  de  \nades\u00e3o,  juntados  pela  r\u00e9  (respectivamente,  cl\u00e1usula  14  da  fl.  162  e  cl\u00e1usula  4  da  fl.  167).\nNo  mais,  quanto  aos  percentuais  aplicados,  necess\u00e1rio  ressaltar  que,  os  contratos  \nfirmados  a  partir  de  1\u00ba\/1\/2004,  regem-se  pelas  regras  da  RN  n\u00ba  63\/2003  da  ANS,  que  prescreve  a  \nobserv\u00e2ncia:  (i)  de  10  (dez)  faixas  et\u00e1rias,  a  \u00faltima  aos  59  anos;  (ii)  do  valor  fixado  para  a  \u00faltima  \nfaixa  et\u00e1ria  n\u00e3o  poder  ser  superior  a  6  (seis)  vezes  o  previsto  para  a  primeira;  e  (iii)  da  varia\u00e7\u00e3o  \nacumulada  entre  a  s\u00e9tima  e  d\u00e9cima  faixas  n\u00e3o  poder  ser  superior  \u00e0  varia\u00e7\u00e3o  cumulada  entre  a  \nprimeira  e  s\u00e9tima  faixas.  \nDe  acordo  com  a  tabela  de  fl.  31  e  173,  os  percentuais  para  os  planos  Especial  e  \nEspecial  I s\u00e3o  0%  (1\u00aa  faixa),  3,18%  (2\u00aa  faixa),  40,73%  (3\u00aa  faixa),  21,65%  (4\u00aa  faixa),  10,94%  (5\u00aa  \nfaixa),  0,49%  (6\u00aa  faixa),  18,31%  (7\u00aa  faixa),  5,00%  (8\u00aa  faixa),  25,00%  (9\u00aa  faixa)  e  76,11%  (10\u00aa  \nfaixa).\nAssim, verifica-se  que  a  mensalidade  do  plano  de  sa\u00fade  da  autora  sofreu  reajuste,  \npautado  na  mudan\u00e7a  de  faixa  et\u00e1ria  aos  49  anos,  de  5,00%,  conforme  tabela  de  varia\u00e7\u00e3o  por  idade.\n  De  acordo  com  o  art.  15  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98  e  com  a  Resolu\u00e7\u00e3o  Normativa  RN  n\u00ba  \n63,  de  22  de  dezembro  de  2003,  \u00e9  poss\u00edvel  o  reajustamento  das  mensalidades  dos  planos  de  sa\u00fade  \nquando  estiverem  previstas  as  faixas  et\u00e1rias  e  os  respectivos  percentuais  em  contrato,  sendo  \nabusivo  quando  o  valor  fixado  para  a  \u00faltima  faixa  et\u00e1ria  (59  anos  ou  mais)  for  superior  a  seis  \nvezes  o  montante  da  primeira  faixa  (0  a  18  anos)  \n o  que  n\u00e3o  ocorre  no  presente  caso  -,  ou  quando  \na  varia\u00e7\u00e3o  acumulada  entre  a  s\u00e9tima  e  a  d\u00e9cima  faixas  for  superior  \u00e0  varia\u00e7\u00e3o  acumulada  entre  a  \nprimeira  e  a  s\u00e9tima  faixas,  o  que  tamb\u00e9m  n\u00e3o  se  vislumbra  ter  ocorrido  na  hip\u00f3tese  em  an\u00e1lise.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1136873-25.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3724F88. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA DA ROCHA E SILVA FORMOSO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 18:37 . fls. 292\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1136873-25.2016.8.26.0100 - lauda  3\nObservando-se\n o  c\u00e1lculo  exposto  no  manual  do  segurado  (fls.  140\/165),  nota-se  \nque  entre  a  primeira  e  a  \u00faltima  faixa  de  reajuste  a  varia\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  ultrapassa  seis  vezes,  e  que  entre  a  \nprimeira  e  a  s\u00e9tima  a  varia\u00e7\u00e3o  \u00e9  de  2 ,33  e  entre  a  oitava  e  a  d\u00e9cima  \u00e9  de  2 ,31 ,  j\u00e1  que  deve  de  ser  \nconsiderada  como  termo  inicial  para  este  segundo  c\u00e1lculo,  desprezando-se  o  \u00edndice  j\u00e1  incidente  na  \nfaixa  anterior,  sob  pena  de  desvirtuamento  do  c\u00e1lculo.\n  Como  se  v\u00ea,  os  \u00edndices  aplicados  sobre  os  valores  previstos  contratualmente  \nest\u00e3o  em  conson\u00e2ncia  com  as  normas  que  regulamentam  o  setor.\nPresentes  os  requisitos  do  art.  15  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98  e  da  Resolu\u00e7\u00e3o  Normativa  \nRN  n\u00ba  63,  de  22  de  dezembro  de  2003,  os  reajustes  s\u00e3o  v\u00e1lidos  e  permanecem  mantidos.\n \nNesse  sentido:\nAPELA\u00c7\u00c3O.  Plano  de  sa\u00fade.  Obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer.  Reajuste  por  faixa  et\u00e1ria,  aos  \n59  anos.  Previs\u00e3o  em  contrato  do  reajuste  t\u00e9cnico,  por  faixa  et\u00e1ria.  Previs\u00e3o  \ndevida  com  base  no  art.  15  na  Lei  9.656\/98.  Aus\u00eancia  de  ilegalidade  ou  \nabusividade,  pois  al\u00e9m  da  expressa  e  clara  previs\u00e3o  10  contratual,  os  reajustes  \nem  diversas  faixas  et\u00e1rias  anteriores  foram  feitas  de  forma  muito  m\u00f3dica,  at\u00e9  \nmesmo  abaixo  da  infla\u00e7\u00e3o,  ficando  o  maior  reajuste  deixado  para  a  \u00faltima  faixa.  \nDispositivo  contratual  claro  e  preciso.  Ademais,  realmente  \u00e9  ap\u00f3s  a  \u00faltima  faixa  \net\u00e1ria  que  os  gastos  com  sa\u00fade  s\u00e3o  mais  elevados,  e  se  n\u00e3o  houvesse  tal  reajuste,  \nhaveria  desequil\u00edbrio  contratual  em  desfavor  da  seguradora.  Onerosidade  \nexcessiva  \u00e0  segurada  e  desequil\u00edbrio  contratual  n\u00e3o  caracterizados.  A  a\u00e7\u00e3o  passa  \na   ser  improcedente,  e  a  sucumb\u00eancia,  \u00f4nus  da  autora.  Recurso  provido.  \n(Apela\u00e7\u00e3o  0068127-64.2012.8.26.0100  -  Relator(a):  Silv\u00e9rio  da  Silva  -  \u00d3rg\u00e3o  \njulgador:  8\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  -  Data  do  julgamento:  28\/01\/2015).\nDesse  modo,  o  reajuste  cobrado  pela  r\u00e9,  tanto  no  plano  Especial  quanto  no  plano  \nEspecial  I,  n\u00e3o  \u00e9  caracterizado  como  abusivo.\nPor  consequ\u00eancia  l\u00f3gica,  os  demais  pedidos  improcedem.\nDeixo  de  apreciar  a  preliminar  suscitada  pela  requerida ,  nos  termos  do  art.  488  do  \nCPC.\nDiante d o exposto,  com  fundamento  no  artigo  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  demanda  e  CONDENO  a  autora  ao  pagamento  das  \ndespesas  e  custas  processuais,  al\u00e9m  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  10%  do  valor  da  \ncausa.\nEm caso  de  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  ci\u00eancia  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para,  querendo,  \napresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  dias  \u00fateis  (art.  1.010  \u00a71\u00ba  do  CPC).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1136873-25.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3724F88. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA DA ROCHA E SILVA FORMOSO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 18:37 . fls. 293\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1136873-25.2016.8.26.0100 - lauda  4\nAp\u00f3s,\n subam  os  presentes  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  com  \nnossas  homenagens  e  cautelas  de  estilo.  Com  o  advento  da  Lei  n\u00ba  13.105\/2015,o  ju\u00edzo  de  \nadmissibilidade  \u00e9  efetuado  pelo  ju\u00edzo  ad  quem,  na  forma  do  artigo  1.010,  \u00a7  3\u00ba,  a  seguir  transcrito:  \n\u201cAp\u00f3s  as  formalidades  previstas  nos  \u00a7\u00a7  1\u00ba  e  2\u00ba,  os  autos  ser\u00e3o  remetidos  ao  tribunal  pelo  juiz,  \nindependentemente  de  ju\u00edzo  de  admissibilidade\u201d.\nTendo  em  vista  a  expressa  revoga\u00e7\u00e3o  do  artigo  1.096  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  \nCorregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  (Provimento  CG  n\u00ba  17\/2016),  bem  como  a  nova  orienta\u00e7\u00e3o  trazida  \npelo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  (artigo  1.010,  \u00a7 3\u00ba)  as  Unidades  Judiciais  de  1\u00ba  Grau  est\u00e3o  \ndispensadas  de  efetuar  o  c\u00e1lculo  do  preparo.\nP.I.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1136873-25.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3724F88. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA DA ROCHA E SILVA FORMOSO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 18:37 . fls. 294"}},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40941172-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/08\/2017 15:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40932808-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/08\/2017 12:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0391\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2409 P\u00e1gina: 402\/427","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0391\/2017 Teor do ato: Fls. 268\/278: Ci\u00eancia \u00e0s partes. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40903264-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/08\/2017 17:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fls. 268\/278: Ci\u00eancia \u00e0s partes.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0381\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2401 P\u00e1gina: 325\/354","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0381\/2017 Teor do ato: Vistos. Diga a autora se ainda \u00e9 necess\u00e1rio aguardar resposta referente ao of\u00edcio enviado (fls. 265) ou se a informa\u00e7\u00e3o de fls. 240\/257 \u00e9 suficiente. Prazo: 05 dias.Int. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Diga a autora se ainda \u00e9 necess\u00e1rio aguardar resposta referente ao of\u00edcio enviado (fls. 265) ou se a informa\u00e7\u00e3o de fls. 240\/257 \u00e9 suficiente. Prazo: 05 dias.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1136873-25.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Eliana Peixoto\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paula   da   Rocha   e   Silva   Formoso\nVistos. \nDiga  a  autora  se  ainda  \u00e9  necess\u00e1rio  aguardar  resposta  referente  ao  of\u00edcio  enviado  \n(fls.  265)  ou  se  a  informa\u00e7\u00e3o  de  fls.  240\/257  \u00e9  suficiente.  Prazo:  05  dias.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 31  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1136873-25.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 352E4A8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA DA ROCHA E SILVA FORMOSO, liberado nos autos em 31\/07\/2017 \u00e0s 19:24 . fls. 266"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40843409-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/07\/2017 16:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40840927-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/07\/2017 12:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0377\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2397 P\u00e1gina: 392\/421","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0377\/2017 Teor do ato: Vistos. Manifeste-se a autora, no prazo de 15 dias, acerca da peti\u00e7\u00e3o de fls. 231\/239 e documentos de fls. 240\/257.Int. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Manifeste-se a autora, no prazo de 15 dias, acerca da peti\u00e7\u00e3o de fls. 231\/239 e documentos de fls. 240\/257.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1136873-25.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Eliana Peixoto\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paula   da   Rocha   e   Silva   Formoso\nVistos. \nManifeste-se  a  autora,  no  prazo  de  15  dias,  acerca  da  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  231\/239  e  \ndocumentos  de  fls.  240\/257.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 25  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1136873-25.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 34D3A05. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA DA ROCHA E SILVA FORMOSO, liberado nos autos em 25\/07\/2017 \u00e0s 15:25 . fls. 258"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40816413-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/07\/2017 14:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0370\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2390 P\u00e1gina: 442\/479","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0370\/2017 Teor do ato: Vistos. Certid\u00e3o retro: Manifeste-se o requerente, em termos de seguimento, no prazo de 5 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Autorizo, desde j\u00e1, seja reiterado o of\u00edcio de folha 221, anexando-se esta decis\u00e3o e comprovando novo protocolo no mesmo prazo.Consigno que a aus\u00eancia de resposta por mais de 30 dias, ensejar\u00e1 responsabiliza\u00e7\u00e3o do encarregado por crime de desobedi\u00eancia, previsto no artigo 330, do C\u00f3digo Penal.Int. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Certid\u00e3o retro: Manifeste-se o requerente, em termos de seguimento, no prazo de 5 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Autorizo, desde j\u00e1, seja reiterado o of\u00edcio de folha 221, anexando-se esta decis\u00e3o e comprovando novo protocolo no mesmo prazo.Consigno que a aus\u00eancia de resposta por mais de 30 dias, ensejar\u00e1 responsabiliza\u00e7\u00e3o do encarregado por crime de desobedi\u00eancia, previsto no artigo 330, do C\u00f3digo Penal.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1136873-25.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Eliana Peixoto\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paula   da   Rocha   e   Silva   Formoso\nVistos. \nCertid\u00e3o  retro:  Manifeste-se  o  requerente,  em  termos  de  seguimento,  no  prazo  de  5  \ndias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.\nAutorizo,  desde  j\u00e1,  seja  reiterado  o  of\u00edcio  de  folha  221,  anexando-se  esta  decis\u00e3o  e  \ncomprovando  novo  protocolo  no  mesmo  prazo.\nConsigno  que  a  aus\u00eancia  de  resposta  por  mais  de  30  dias,  ensejar\u00e1  \nresponsabiliza\u00e7\u00e3o  do  encarregado  por  crime  de  desobedi\u00eancia,  previsto  no  artigo  330,  do  C\u00f3digo  \nPenal.\nInt. \nS\u00e3o  Paulo , 14  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1136873-25.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 343D18B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA DA ROCHA E SILVA FORMOSO, liberado nos autos em 14\/07\/2017 \u00e0s 16:27 . fls. 229"}},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0283\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2342 P\u00e1gina: 329\/369","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0283\/2017 Teor do ato: Vistos. Fls. 224\/225: Ciente. Aguarde-se a resposta do of\u00edcio.Int. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 224\/225: Ciente. Aguarde-se a resposta do of\u00edcio.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1136873-25.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Eliana Peixoto\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paula   da   Rocha   e   Silva   Formoso\nVistos. \nFls.  224\/225:  Ciente.  Aguarde-se  a  resposta  do  of\u00edcio.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 04  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1136873-25.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 30479E7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA DA ROCHA E SILVA FORMOSO, liberado nos autos em 05\/05\/2017 \u00e0s 14:11 . fls. 226"}},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40449836-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/05\/2017 17:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0261\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2331 P\u00e1gina: 460\/481","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0261\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia ao requerente do of\u00edcio de fls. 221 dispon\u00edvel para impress\u00e3o por meio do portal deste Tribunal. Comprove o protocolo do referido of\u00edcio no prazo de 10 dias, sob pena de arquivamento. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ci\u00eancia ao requerente do of\u00edcio de fls. 221 dispon\u00edvel para impress\u00e3o por meio do portal deste Tribunal. Comprove o protocolo do referido of\u00edcio no prazo de 10 dias, sob pena de arquivamento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40338322-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/04\/2017 17:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0232\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2308 P\u00e1gina: 165\/203","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0232\/2017 Teor do ato: Vistos. Ante a necessidade de se apurar a cota parte arcada pela empresa para a composi\u00e7\u00e3o dos custeio integral do plano, expe\u00e7a-se of\u00edcio \u00e0 ex-empregadora ITA\u00da UNIBANCO a fim de que informe qual a cota parte arcada para o custeio do plano de sa\u00fade dos \u00faltimos doze meses anteriores \u00e0 rescis\u00e3o do contrato de trabalho, colacionando os documentos cont\u00e1beis comprobat\u00f3rios.Int. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Ante a necessidade de se apurar a cota parte arcada pela empresa para a composi\u00e7\u00e3o dos custeio integral do plano, expe\u00e7a-se of\u00edcio \u00e0 ex-empregadora ITA\u00da UNIBANCO a fim de que informe qual a cota parte arcada para o custeio do plano de sa\u00fade dos \u00faltimos doze meses anteriores \u00e0 rescis\u00e3o do contrato de trabalho, colacionando os documentos cont\u00e1beis comprobat\u00f3rios.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1136873-25.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Eliana Peixoto\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Og   Cristian   Mantuan\nVistos. \nAnte  a  necessidade  de  se  apurar  a  cota  parte  arcada  pela  empresa  para  a \ncomposi\u00e7\u00e3o  dos  custeio  integral  do  plano,  expe\u00e7a-se  of\u00edcio  \u00e0  ex-empregadora  ITA\u00da  UNIBANCO  a  \nfim  de  que  informe  qual  a  cota  parte  arcada  para  o  custeio  do  plano  de  sa\u00fade  dos  \u00faltimos  doze  \nmeses  anteriores  \u00e0  rescis\u00e3o  do  contrato  de  trabalho,  colacionando  os  documentos  cont\u00e1beis  \ncomprobat\u00f3rios.\nInt. \nS\u00e3o  Paulo , 13  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1136873-25.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2D9D62D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OG CRISTIAN MANTUAN, liberado nos autos em 13\/03\/2017 \u00e0s 14:37 . fls. 216"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40230311-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/03\/2017 15:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40229983-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 10\/03\/2017 15:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0218\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2293 P\u00e1gina: 310\/334","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0218\/2017 Teor do ato: Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, no prazo de 15 (quinze) dias, bem como se apresentam obje\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, no prazo de 15 (quinze) dias, bem como se apresentam obje\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/02\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40152746-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/02\/2017 18:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0206\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2277 P\u00e1gina: 358\/389","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0206\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2277 P\u00e1gina: 358\/389","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0206\/2017 Teor do ato: Vistos. Fls. 185: Ciente.Aguarde-se o decurso do prazo da decis\u00e3o de fls. 184.Int. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0206\/2017 Teor do ato: Vistos. Manifeste-se o autor em r\u00e9plica \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias, sob pena de preclus\u00e3o (arts. 350 e 351 do CPC). Int. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 185: Ciente.Aguarde-se o decurso do prazo da decis\u00e3o de fls. 184.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1136873-25.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Eliana Peixoto\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Og   Cristian   Mantuan\nVistos. \nFls.  185:  Ciente.\nAguarde-se  o  decurso  do  prazo  da  decis\u00e3o  de  fls.  184.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 26  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1136873-25.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2B5EEB7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OG CRISTIAN MANTUAN, liberado nos autos em 26\/01\/2017 \u00e0s 16:30 . fls. 188"}},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40049181-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/01\/2017 11:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Manifeste-se o autor em r\u00e9plica \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias, sob pena de preclus\u00e3o (arts. 350 e 351 do CPC). Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1136873-25.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Eliana Peixoto\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Og   Cristian   Mantuan\nVistos. \nManifeste-se  o autor  em r\u00e9plica  \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o   no  prazo  de 15  dias,  sob pena  de \npreclus\u00e3o  (arts. 350 e 351  do CPC).  \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 24  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1136873-25.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2B45A57. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OG CRISTIAN MANTUAN, liberado nos autos em 24\/01\/2017 \u00e0s 18:21 . fls. 184"}},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40041170-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/01\/2017 19:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0373\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2269 P\u00e1gina: 442\/481","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR617181895TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A Dilig\u00eancia : 22\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0373\/2016 Teor do ato: Trata-se de pedido para a concess\u00e3o de tutela de urg\u00eancia formulado por ELIANA PEIXOTO na a\u00e7\u00e3o movida contra FUNCA\u00c7\u00c3O SAUDE ITAU S\/A Visa \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os celebrado entre a parte requerida e sua antiga empregadora Banco Ita\u00fa S\/A, pois, segundo alega, est\u00e3o preenchidos os requisitos estabelecidos na lei 9.656\/98, fazendo jus \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do plano m\u00e9dico e odontol\u00f3gico mediante o pagamento do valor de R$ 79,04.Consta da inicial que a autora pagava o valor de R$ 39,52 pela cobertura quando ainda trabalhava.DECIDO:Inicialmente, anoto que diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia de realizar a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (Novo C\u00f3digo de Processo Civil, art. 139, inciso VI e Enunciado n. 35 da ENFAM).A concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia subordina-se \u00e0 conjuga\u00e7\u00e3o dos requisitos especificados no art. 300 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil: fumus boni iuris e periculum in mora, imprescind\u00edveis para caracterizar a necessidade de atender \u00e0 postula\u00e7\u00e3o imediata, independentemente do contradit\u00f3rio. Em ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, reputo preenchidos os requisitos impostos pela lei, ao menos para conceder parte do pedido.Os documentos trazidos aos autos pela parte autora indicam a probabilidade de seu direito, pois evidenciam pois evidenciam que os reajustes aplicados pela r\u00e9 podem ser abusivos, bem como ser abusiva eventual n\u00e3o manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade da parte autora.Tamb\u00e9m reputo configurada a urg\u00eancia do pedido, haja vista o perigo de a autora ficar sem cobertura, ficando sem o atendimento m\u00e9dico contratado.A autora, todavia, dever\u00e1 pagar o valor integral do plano, ou seja, sua quota, acrescidas da quota que era de responsabilidade da parte empregadora.Posto isso, antecipo parcialmente a tutela DETERMINAR \u00e0 requerida, FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da S\/A, que mantenha a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de seguro sa\u00fade e odontol\u00f3gico nas mesmas condi\u00e7\u00f5es que tinha a parte autora, ELIANA PEIXOTO, quando ainda estava na ativa na empresa Banco Ita\u00fa S\/A emitindo, para tanto, boleto com as respectivas mensalidades no valor integral do plano, ou seja, acrescidas da quota que era de responsabilidade da parte empregadora, at\u00e9 o final deste processo.Serve a presente decis\u00e3o de of\u00edcio para cumprimento da medida, cabendo \u00e0 parte autora sua retirada e encaminhamento. Anoto que a pr\u00f3pria parte poder\u00e1 imprimir a decis\u00e3o dispon\u00edvel no site do Tribunal de Justi\u00e7a.CITE a parte demandada para, querendo, oferecer resposta \u00e0 demanda no prazo de quinze dias \u00fateis, ficando advertida de que n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o no prazo legal, por advogado legalmente habilitado, presumir-se-\u00e1 a veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial, consoante o disposto no art. 344 do C\u00f3digo de Processo Civil. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos art. 4\u00ba e 6\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no art. 340, do mesmo codex.Intime. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Trata-se de pedido para a concess\u00e3o de tutela de urg\u00eancia formulado por ELIANA PEIXOTO na a\u00e7\u00e3o movida contra FUNCA\u00c7\u00c3O SAUDE ITAU S\/A Visa \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os celebrado entre a parte requerida e sua antiga empregadora Banco Ita\u00fa S\/A, pois, segundo alega, est\u00e3o preenchidos os requisitos estabelecidos na lei 9.656\/98, fazendo jus \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do plano m\u00e9dico e odontol\u00f3gico mediante o pagamento do valor de R$ 79,04.Consta da inicial que a autora pagava o valor de R$ 39,52 pela cobertura quando ainda trabalhava.DECIDO:Inicialmente, anoto que diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia de realizar a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (Novo C\u00f3digo de Processo Civil, art. 139, inciso VI e Enunciado n. 35 da ENFAM).A concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia subordina-se \u00e0 conjuga\u00e7\u00e3o dos requisitos especificados no art. 300 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil: fumus boni iuris e periculum in mora, imprescind\u00edveis para caracterizar a necessidade de atender \u00e0 postula\u00e7\u00e3o imediata, independentemente do contradit\u00f3rio. Em ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, reputo preenchidos os requisitos impostos pela lei, ao menos para conceder parte do pedido.Os documentos trazidos aos autos pela parte autora indicam a probabilidade de seu direito, pois evidenciam pois evidenciam que os reajustes aplicados pela r\u00e9 podem ser abusivos, bem como ser abusiva eventual n\u00e3o manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade da parte autora.Tamb\u00e9m reputo configurada a urg\u00eancia do pedido, haja vista o perigo de a autora ficar sem cobertura, ficando sem o atendimento m\u00e9dico contratado.A autora, todavia, dever\u00e1 pagar o valor integral do plano, ou seja, sua quota, acrescidas da quota que era de responsabilidade da parte empregadora.Posto isso, antecipo parcialmente a tutela DETERMINAR \u00e0 requerida, FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da S\/A, que mantenha a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de seguro sa\u00fade e odontol\u00f3gico nas mesmas condi\u00e7\u00f5es que tinha a parte autora, ELIANA PEIXOTO, quando ainda estava na ativa na empresa Banco Ita\u00fa S\/A emitindo, para tanto, boleto com as respectivas mensalidades no valor integral do plano, ou seja, acrescidas da quota que era de responsabilidade da parte empregadora, at\u00e9 o final deste processo.Serve a presente decis\u00e3o de of\u00edcio para cumprimento da medida, cabendo \u00e0 parte autora sua retirada e encaminhamento. Anoto que a pr\u00f3pria parte poder\u00e1 imprimir a decis\u00e3o dispon\u00edvel no site do Tribunal de Justi\u00e7a.CITE a parte demandada para, querendo, oferecer resposta \u00e0 demanda no prazo de quinze dias \u00fateis, ficando advertida de que n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o no prazo legal, por advogado legalmente habilitado, presumir-se-\u00e1 a veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial, consoante o disposto no art. 344 do C\u00f3digo de Processo Civil. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos art. 4\u00ba e 6\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no art. 340, do mesmo codex.Intime.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O-OF\u00cdCIO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1136873-25.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Eliana Peixoto\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A,  Rio Branco,  1448, Campos  Eliseos - CEP  \n01206-001,  S\u00e3o Paulo-SP,  CNPJ 73.809.352\/0001-66\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Og   Cristian   Mantuan\nTrata-se de  pedido  para  a  concess\u00e3o  de  tutela  de  urg\u00eancia  formulado  por  \nELIANA  PEIXOTO  na  a\u00e7\u00e3o  movida  contra  FUNCA\u00c7\u00c3O  SAUDE  ITAU  S\/A  \nVisa  \u00e0  manuten\u00e7\u00e3o  do  contrato  de  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  celebrado  entre  a  \nparte  requerida  e  sua  antiga  empregadora  Banco  Ita\u00fa  S\/A ,  pois,  segundo  alega,  est\u00e3o  \npreenchidos  os  requisitos  estabelecidos  na  lei  9.656\/98,  fazendo  jus  \u00e0  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano  \nm\u00e9dico  e  odontol\u00f3gico  mediante  o  pagamento  do  valor  de  R$  79,04.\nConsta  da  inicial  que  a  autora  pagava  o  valor  de  R$  39,52  pela  cobertura  \nquando  ainda  trabalhava.\nDECIDO:\nInicialmente,  anoto  que  diante  das  especificidades  da  causa  e de  modo  a \nadequar  o  rito  processual  \u00e0s  necessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a \nan\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  de  realizar  a  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  (Novo  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  art.  139,  inciso  VI  e  Enunciado  n.  35  da  ENFAM).\nA  concess\u00e3o  da  tutela  de  urg\u00eancia  subordina-se  \u00e0  conjuga\u00e7\u00e3o  dos  requisitos  \nespecificados  no  art.  300  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil:  fumus  boni  iuris  e   periculum  \nin  mora,  imprescind\u00edveis  para  caracterizar  a  necessidade  de  atender  \u00e0  postula\u00e7\u00e3o  imediata,  \nindependentemente  do  contradit\u00f3rio.  Em  ju\u00edzo  de  cogni\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria,  reputo  preenchidos  os  \nrequisitos  impostos  pela  lei,  ao  menos  para  conceder  parte  do  pedido.\nOs  documentos  trazidos  aos  autos  pela  parte  autora  indicam  a  probabilidade  \nde  seu  direito,  pois  evidenciam  pois  evidenciam  que  os  reajustes  aplicados  pela  r\u00e9  podem  ser  \nabusivos ,  bem  como  ser  abusiva  eventual  n\u00e3o  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano  de  sa\u00fade  da  parte  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1136873-25.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2A72C8D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OG CRISTIAN MANTUAN, liberado nos autos em 16\/12\/2016 \u00e0s 17:40 . fls. 74\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nautora.Tamb\u00e9m reputo  configurada  a  urg\u00eancia  do  pedido,  haja  vista  o  perigo  de  a  \nautora  ficar  sem  cobertura,  ficando  sem  o  atendimento  m\u00e9dico  contratado.\nA  autora,  todavia,  dever\u00e1  pagar  o  valor  integral  do  plano,  ou  seja,  sua  quota,  \nacrescidas  da  quota  que  era  de  responsabilidade  da  parte  empregadora.\nPosto  isso,  antecipo  parcialmente  a  tutela  DETERMINAR  \u00e0  requerida,  \nFUNDA\u00c7\u00c3O  SA\u00daDE  ITA\u00da  S\/A,  que  mantenha  a  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  de  seguro  sa\u00fade  \ne   odontol\u00f3gico  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  que  tinha  a  parte  autora,  ELIANA  PEIXOTO , \nquando  ainda  estava  na  ativa  na  empresa  Banco  Ita\u00fa  S\/A  emitindo,  para  tanto,  boleto  com  \nas  respectivas  mensalidades  no  valor  integral  do  plano,  ou  seja,  acrescidas  da  quota  que  era  \nde  responsabilidade  da  parte  empregadora,  at\u00e9  o  final  deste  processo.\nServe  a  presente  decis\u00e3o  de  of\u00edcio  para  cumprimento  da  medida,  cabendo  \u00e0  \nparte  autora  sua  retirada  e  encaminhamento.  Anoto  que  a  pr\u00f3pria  parte  poder\u00e1  imprimir  a  \ndecis\u00e3o  dispon\u00edvel  no  site  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a.\nCITE  a  parte  demandada  para,  querendo,  oferecer  resposta  \u00e0  demanda  no  \nprazo  de  quinze  dias  \u00fateis,  ficando  advertida  de  que  n\u00e3o  sendo  contestada  a  a\u00e7\u00e3o  no  prazo  \nlegal,  por  advogado  legalmente  habilitado,  presumir-se-\u00e1  a veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  \napresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  consoante  o  disposto  no  art.  344  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.  \nA presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  \nque  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  processo  \neletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  art.  4\u00ba  e  6\u00ba,  do  Novo  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  art.  340,  do  mesmo  codex .\nIntime.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1136873-25.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2A72C8D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OG CRISTIAN MANTUAN, liberado nos autos em 16\/12\/2016 \u00e0s 17:40 . fls. 75"}},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/01\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/02\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/03\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"10\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":74,"total_andamentos":74}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"616342676","codPublicacaoOrigem":"1082881220","dataDivulgacao":"Jan 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1136873-25.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2277","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"16\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1136873-25.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Eliana Peixoto - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos. Manifeste-se o autor em r\u00e9plica \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias, sob pena de preclus\u00e3o (arts. 350 e 351 do CPC). Int. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0206\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 16\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FELIPE POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBSON ALVES BEZERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"389","paginaFinal":"389","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"830968","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19424677","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jan 30 2017 11:36:39:160AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1136873-25.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1136873-25.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"616342677","codPublicacaoOrigem":"1082881221","dataDivulgacao":"Jan 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1136873-25.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2277","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"16\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1136873-25.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Eliana Peixoto - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos. Fls. 185: Ciente.Aguarde-se o decurso do prazo da decis\u00e3o de fls. 184.Int. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0206\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 16\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FELIPE POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBSON ALVES BEZERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"389","paginaFinal":"389","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"830968","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19424677","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jan 30 2017 11:36:39:160AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1136873-25.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1136873-25.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"716409024","codPublicacaoOrigem":"1174524991","dataDivulgacao":"Jul 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1136873-25.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2390","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"16\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1136873-25.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Eliana Peixoto - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos. Certid\u00e3o retro: Manifeste-se o requerente, em termos de seguimento, no prazo de 5 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Autorizo, desde j\u00e1, seja reiterado o of\u00edcio de folha 221, anexando-se esta decis\u00e3o e comprovando novo protocolo no mesmo prazo.Consigno que a aus\u00eancia de resposta por mais de 30 dias, ensejar\u00e1 responsabiliza\u00e7\u00e3o do encarregado por crime de desobedi\u00eancia, previsto no artigo 330, do C\u00f3digo Penal.Int. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0370\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 16\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FELIPE POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBSON ALVES BEZERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"465","paginaFinal":"465","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"901754","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24316843","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 18 2017 12:58:57:370AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1136873-25.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1136873-25.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"773496013","codPublicacaoOrigem":"1211986725","dataDivulgacao":"Oct 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1136873-25.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2448","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"16\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1136873-25.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Eliana Peixoto - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Fica a parte r\u00e9 intimada para que no prazo de quinze dias apresente contrarraz\u00f5es ao recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 304 e seguintes. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0448\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 16\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FELIPE POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBSON ALVES BEZERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"370","paginaFinal":"370","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"935826","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27047319","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Oct 10 2017 02:07:11:607AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1136873-25.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1136873-25.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"721777284","codPublicacaoOrigem":"1178473653","dataDivulgacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1136873-25.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2397","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"16\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1136873-25.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Eliana Peixoto - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos. Manifeste-se a autora, no prazo de 15 dias, acerca da peti\u00e7\u00e3o de fls. 231\/239 e documentos de fls. 240\/257.Int. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0377\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 16\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FELIPE POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBSON ALVES BEZERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"421","paginaFinal":"421","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"905764","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24599688","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 27 2017 12:12:31:520AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1136873-25.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1136873-25.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"630391060","codPublicacaoOrigem":"1096841701","dataDivulgacao":"Feb 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1136873-25.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2293","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"16\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1136873-25.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Eliana Peixoto - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, no prazo de 15 (quinze) dias, bem como se apresentam obje\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0218\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 16\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FELIPE POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBSON ALVES BEZERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"334","paginaFinal":"334","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"840488","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20061055","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 21 2017 09:48:48:217AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1136873-25.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1136873-25.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"609026515","codPublicacaoOrigem":"1074077799","dataDivulgacao":"Jan 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1136873-25.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2269","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"16\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1136873-25.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Eliana Peixoto - Trata-se de pedido para a concess\u00e3o de tutela de urg\u00eancia formulado por ELIANA PEIXOTO na a\u00e7\u00e3o movida contra FUNCA\u00c7\u00c3O SAUDE ITAU S\/A Visa \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os celebrado entre a parte requerida e sua antiga empregadora Banco Ita\u00fa S\/A, pois, segundo alega, est\u00e3o preenchidos os requisitos estabelecidos na lei 9.656\/98, fazendo jus \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do plano m\u00e9dico e odontol\u00f3gico mediante o pagamento do valor de R$ 79,04.Consta da inicial que a autora pagava o valor de R$ 39,52 pela cobertura quando ainda trabalhava.DECIDO:Inicialmente, anoto que diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia de realizar a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (Novo C\u00f3digo de Processo Civil, art. 139, inciso VI e Enunciado n. 35 da ENFAM).A concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia subordina-se \u00e0 conjuga\u00e7\u00e3o dos requisitos especificados no art. 300 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil: fumus boni iuris e periculum in mora, imprescind\u00edveis para caracterizar a necessidade de atender \u00e0 postula\u00e7\u00e3o imediata, independentemente do contradit\u00f3rio. Em ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, reputo preenchidos os requisitos impostos pela lei, ao menos para conceder parte do pedido.Os documentos trazidos aos autos pela parte autora indicam a probabilidade de seu direito, pois evidenciam pois evidenciam que os reajustes aplicados pela r\u00e9 podem ser abusivos, bem como ser abusiva eventual n\u00e3o manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade da parte autora.Tamb\u00e9m reputo configurada a urg\u00eancia do pedido, haja vista o perigo de a autora ficar sem cobertura, ficando sem o atendimento m\u00e9dico contratado.A autora, todavia, dever\u00e1 pagar o valor integral do plano, ou seja, sua quota, acrescidas da quota que era de responsabilidade da parte empregadora.Posto isso, antecipo parcialmente a tutela DETERMINAR \u00e0 requerida, FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da S\/A, que mantenha a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de seguro sa\u00fade e odontol\u00f3gico nas mesmas condi\u00e7\u00f5es que tinha a parte autora, ELIANA PEIXOTO, quando ainda estava na ativa na empresa Banco Ita\u00fa S\/A emitindo, para tanto, boleto com as respectivas mensalidades no valor integral do plano, ou seja, acrescidas da quota que era de responsabilidade da parte empregadora, at\u00e9 o final deste processo.Serve a presente decis\u00e3o de of\u00edcio para cumprimento da medida, cabendo \u00e0 parte autora sua retirada e encaminhamento. Anoto que a pr\u00f3pria parte poder\u00e1 imprimir a decis\u00e3o dispon\u00edvel no site do Tribunal de Justi\u00e7a.CITE a parte demandada para, querendo, oferecer resposta \u00e0 demanda no prazo de quinze dias \u00fateis, ficando advertida de que n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o no prazo legal, por advogado legalmente habilitado, presumir-se-\u00e1 a veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial, consoante o disposto no art. 344 do C\u00f3digo de Processo Civil. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos art. 4\u00ba e 6\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no art. 340, do mesmo codex.Intime. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0373\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 16\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FELIPE POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBSON ALVES BEZERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"450","paginaFinal":"450","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"825672","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19079530","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jan 17 2017 07:44:57:350AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1136873-25.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1136873-25.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"673893275","codPublicacaoOrigem":"1140231044","dataDivulgacao":"May  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1136873-25.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2342","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"16\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1136873-25.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Eliana Peixoto - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos. Fls. 224\/225: Ciente. Aguarde-se a resposta do of\u00edcio.Int. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0283\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 16\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FELIPE POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBSON ALVES BEZERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"369","paginaFinal":"369","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"870397","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22289351","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May  8 2017 10:59:19:280PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1136873-25.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1136873-25.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"759004577","codPublicacaoOrigem":"1202674548","dataDivulgacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1136873-25.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2434","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"16\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1136873-25.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Eliana Peixoto - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos. Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o.N\u00e3o vislumbro na r. senten\u00e7a proferida nenhum v\u00edcio, raz\u00e3o pela qual rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos.Em que pesem as respeit\u00e1veis pondera\u00e7\u00f5es da parte embargante, a senten\u00e7a n\u00e3o possui v\u00edcios a serem sanados pela via dos embargos de declara\u00e7\u00e3o, existindo a via recursal pr\u00f3pria para tal mister.Ademais, no caso em tela, verifica-se que os embargos de declara\u00e7\u00e3o tem car\u00e1ter eminentemente infringentes, o que n\u00e3o se admite:\"EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O - Pressupostos legais - CPC, artigo 535 - Inexist\u00eancia de omiss\u00e3o - Pretens\u00e3o a novo julgamento da causa - Car\u00e1ter infringente. A jurisprud\u00eancia do Supremo Tribunal Federal n\u00e3o admite o uso da via recursal dos embargos para obter novo julgamento da causa, sob alega\u00e7\u00e3o de erro ou desacerto do julgado. Embargos de declara\u00e7\u00e3o rejeitados dado que apresentam car\u00e1ter de infringentes\" (STF - E-Decl. em Rec. Extr. n\u00ba 202.036-2 - SP - 1\u00aa T - Rel. Min. Ilmar Galv\u00e3o - J. 04.08.98 - DJ 11.12.98 - v.u) (g.m.). \"EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O - Inexist\u00eancia de omiss\u00e3o, de d\u00favida ou de contrariedade que os justificasse - O Juiz n\u00e3o est\u00e1 obrigado a responder todas as alega\u00e7\u00f5es das partes, quando j\u00e1 tenha encontrado motivo suficiente para fundamentos indicados por elas e tampouco a responder um a todos os argumentos - Embargos Rejeitados. A decis\u00e3o sobre embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode, a pretexto de suprir omiss\u00e3o ou corrigir obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o, alterar, na subst\u00e2ncia, a decis\u00e3o embargada, n\u00e3o como se acolher os embargos de declara\u00e7\u00e3o com ess\u00eancia de Embargos Infringentes\" (TJSP - EDecl. n\u00ba 30.648-4 - Campinas - 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Rel. Christiano Kuntz - J. 20.08.98 - v.u.) (g.m.).\"Os embargos declarat\u00f3rios n\u00e3o constituem meio h\u00e1bil ao reexame do julgado, por isso que constituem apelos de integra\u00e7\u00e3o e n\u00e3o de substitui\u00e7\u00e3o. Assim, n\u00e3o h\u00e1 como serem acolhidos se n\u00edtido seu car\u00e1ter infringente e ausentes quaisquer dos pressupostos indispens\u00e1veis elencados no CPC, art. 535\" (STJ - Emb. Decl. no Ag. Reg. na Peti\u00e7\u00e3o n. 1.649-RS - Corte Especial - Min. Edson Vidigal - j. 19.05.2004-RSTJ 181\/44).\"Processual civil. Embargos de declara\u00e7\u00e3o. Omiss\u00e3o e contradi\u00e7\u00e3o. Aus\u00eancia. Consoante o disposto no artigo 535, I e II, do C\u00f3digo de Processo Civil, os embargos de declara\u00e7\u00e3o se prestam a expungir do julgado eventual obscuridade, omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o, admitindo-se s\u00f3 excepcionalmente o efeito modificativo. Ausente omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o no julgado, inadmiss\u00edveis s\u00e3o os declarat\u00f3rios, que visam ao rejulgamento da causa, apresentando car\u00e1ter infringente. Embargos de declara\u00e7\u00e3o rejeitados\" (STJ - Ag. Reg. nos Emb.Decl. n. 188.623-BA - 3a T - Rel. Min. Castro Filho - j . 27.06.2002).\"Os embargos de declara\u00e7\u00e3o devem atender aos seus requisitos, quais sejam, suprir omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade; n\u00e3o havendo qualquer um desses pressupostos, rejeitam-se os mesmos, mormente quando o ponto fulcral da controv\u00e9rsia reside na insatisfa\u00e7\u00e3o do ora embargante com o deslinde da controv\u00e9rsia. Invi\u00e1vel, em sede de embargos declarat\u00f3rios, a concess\u00e3o do excepcional efeito infringente, quando a oposi\u00e7\u00e3o dos mesmos cinge-se a repisar todos os fundamentos anteriormente j\u00e1 tecidos\" (STJ -Ag. Reg. nos Emb. Decl. n. 525.617-DF - 5a T -Rel. Min. Gilson Dipp-j. 18.11.2003).\"RECURSO. Embargos de declara\u00e7\u00e3o. V\u00edcios n\u00e3o existentes. Car\u00e1ter infringente manifesto. Rejei\u00e7\u00e3o. A fun\u00e7\u00e3o do tribunal, nos embargos declarat\u00f3rios, n\u00e3o \u00e9 responder a question\u00e1rios sobre meros pontos de fato, mas, sim, remediar obscuridades, contradi\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es\" (TJSP - Emb. Decl. n. 079.909-4 - 2a C\u00e2mara de Direito Privado - Rel. Cezar Peluso).\"Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o constituem recurso id\u00f4neo para corrigir os fundamentos de uma decis\u00e3o\" (Bol. AASP 1.536\/122).\"Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o assumem car\u00e1ter infringente da decis\u00e3o embargada, nem se destinam a obter o rejulgamento da causa ou mera corrigenda dos fundamentos do ac\u00f3rd\u00e3o, quando deficientes, insuficientes ou at\u00e9 err\u00f4neos. As eventuais incorre\u00e7\u00f5es na aprecia\u00e7\u00e3o dos fatos, da prova existente nos autos ou ainda na aplica\u00e7\u00e3o do direito, devem ser atacadas pelos recursos adequados, jamais por embargos declarat\u00f3rios.\" (Embargos \u00e2e Declara\u00e7\u00e3o nas 348.538-01\/7, 361.200- 01\/8 e 475.511-01\/3, 1\u00aa C\u00e2mara, extinto II TAC - Rel. Juiz Renato Sartorelli).A despeito da reda\u00e7\u00e3o do art. 489, \u00a7 1\u00ba, do CPC, n\u00e3o houve substancial modifica\u00e7\u00e3o na ideia de que \"o \u00f3rg\u00e3o julgador n\u00e3o est\u00e1 obrigado a se manifestar sobre todos os argumentos colacionados pelas partes para expressar o seu convencimento, bastando, para tanto, pronunciar-se de forma geral sobre as quest\u00f5es pertinentes para a forma\u00e7\u00e3o de sua convic\u00e7\u00e3o\", de modo que \"desde que os fundamentos adotados sejam bastantes para justificar o conclu\u00eddo na decis\u00e3o, o \u00f3rg\u00e3o jurisdicional n\u00e3o est\u00e1 obrigado a rebater, um a um, todos os argumentos utilizados pela parte\" (STJ, AgRg no Ag n\u00ba 738.892\/DF, Rel. Min. Aldir Passarinho Junior, 4\u00aa Turma; AgRg no REsp n\u00ba 783.856\/ GO, Rel. Min. Barros Monteiro, 4\u00aa Turma; AgRg no REsp n\u00ba 259141, Rel. Min. Nancy Andrighi, 3\u00aa Turma; AgRg no Ag n\u00ba 186.231, Rel. Min. Carlos Alberto Menezes Direito, 3\u00aa Turma).\u00c9 dizer: \"a fun\u00e7\u00e3o do julgador \u00e9 decidir a lide e apontar direta e objetivamente os fundamentos que, para tal, lhe foram suficientes, n\u00e3o havendo necessidade de apreciar todos os argumentos deduzidos pelas partes, ao contr\u00e1rio do que sucede com os peritos judiciais, que respondem individualmente aos quesitos ofertados nos autos\" (TJSP, Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0007163-87.2009.8.26.0625; 10\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Rel. Des.Roberto Maia, com invoca\u00e7\u00e3o de precedentes: STF, 1\u00aa Turma, ED no Ag.Reg. no RE n\u00ba 739.369\/SC, Rel. Min. Luiz Fux; STF, 2\u00aa Turma, Ag.Reg. no RE n\u00ba 724.151\/MS, Rel. Min. C\u00e1rmen L\u00facia; STJ, 2\u00aa Turma, AgRg no REsp n\u00ba 383.837\/RS, Rel. Min. Humberto Martins; e STJ, 3\u00aa Turma, AgRg no REsp n\u00ba 354.527\/RJ, Rel. Min. Sidnei Beneti).Frisa-se que \"N\u00e3o ofende a norma extra\u00edvel do inciso IV do \u00a7 1\u00ba do art. 489 do CPC\/2015 a decis\u00e3o que deixar de apreciar quest\u00f5es cujo exame tenha ficado prejudicado em raz\u00e3o da an\u00e1lise anterior de quest\u00e3o subordinante\" (Enunciado n\u00ba 12 aprovado no Semin\u00e1rio \"O Poder Judici\u00e1rio e o Novo C\u00f3digo de Processo Civil\", organizado pela Escola Nacional de Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Magistrados ENFAM).Al\u00e9m disso, recorda-se que \"A fundamenta\u00e7\u00e3o sucinta n\u00e3o se confunde com a aus\u00eancia de fundamenta\u00e7\u00e3o e n\u00e3o acarreta a nulidade da decis\u00e3o se forem enfrentadas todas as quest\u00f5es cuja resolu\u00e7\u00e3o, em tese, influencie a decis\u00e3o da causa\" (Enunciado n\u00ba 10 aprovado no Semin\u00e1rio \"O Poder Judici\u00e1rio e o Novo C\u00f3digo de Processo Civil\", organizado pela Escola Nacional de Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Magistrados ENFAM).Conv\u00e9m ainda acentuar que \"O art. 489, \u00a7 1\u00ba, IV, do CPC\/2015 n\u00e3o obriga o juiz a enfrentar os fundamentos jur\u00eddicos invocados pela parte, quando j\u00e1 tenham sido enfrentados na forma\u00e7\u00e3o dos precedentes obrigat\u00f3rios\" (Enunciado n\u00ba 13 aprovado no Semin\u00e1rio \"O Poder Judici\u00e1rio e o Novo C\u00f3digo de Processo Civil\", organizado pela Escola Nacional de Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Magistrados - ENFAM.Em paralelo, lembra-se que \"a contradi\u00e7\u00e3o que autoriza os embargos declarat\u00f3rios \u00e9 a interna, entre as proposi\u00e7\u00f5es da pr\u00f3pria decis\u00e3o, ou seja, \u00e9 aquela existente entre a fundamenta\u00e7\u00e3o e o dispositivo, relat\u00f3rio e fundamenta\u00e7\u00e3o, dispositivo e ementa ou ainda entre seus t\u00f3picos internos\" (STJ, EDcl no AREsp 169.105\/RS, 4\u00aa Turma, Rel. Ministro Luis Felipe Salom\u00e3o) \"e n\u00e3o aquela decorrente do confronto entre o decisum e disposi\u00e7\u00f5es legais ou argumentos da parte. Acaso a hip\u00f3tese seja essa \u00faltima, o recurso cab\u00edvel \u00e9 outro\" (TJSP, ED na Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0018690-12.2012.8.26.0114\/50000, 8\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico, Rel.Des. Jo\u00e3o Carlos Garcia.Desse modo, relembra-se sempre para evitar o reconhecimento de embargos de declara\u00e7\u00e3o como mecanismo de protela\u00e7\u00e3o que nesse tipo de recurso, \"n\u00e3o se pede que se redecida; pede-se que se reexprima\" (PONTES DE MIRANDA, Coment\u00e1rios ao C\u00f3digo de Processo Civil, Tomo VII, Rio de Janeiro, Forense, 1975, p. 400) e diante do que se cont\u00e9m no art. 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil, somente s\u00e3o admiss\u00edveis quando destinados a obter pronunciamento tendente a eliminar omiss\u00e3o, obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o interna do provimento jurisdicional. N\u00e3o servem portanto para obten\u00e7\u00e3o de nova decis\u00e3o sobre tema j\u00e1 examinado pelo julgado, por inconformismo da parte.Assim, conhe\u00e7o dos embargos e NEGO-LHES PROVIMENTO.Intimem-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0426\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 16\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FELIPE POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBSON ALVES BEZERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"332","paginaFinal":"332","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"927556","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26402427","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 20 2017 04:40:55:657AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1136873-25.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"202.036-2","numeroUnificado":"1136873-25.2016.8.26.0100|202.036-2|30.648-4|181\/44|188.623|525.617|079.909-4|1.536\/122|348.538-01\/7|475.511-01\/3|738.892|186.231|0007163-87.2009.8.26.0625|739.369|724.151|354.527|169.105|0018690-1...","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"726996766","codPublicacaoOrigem":"1181229511","dataDivulgacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1136873-25.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2401","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"16\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1136873-25.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Eliana Peixoto - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos. Diga a autora se ainda \u00e9 necess\u00e1rio aguardar resposta referente ao of\u00edcio enviado (fls. 265) ou se a informa\u00e7\u00e3o de fls. 240\/257 \u00e9 suficiente. Prazo: 05 dias.Int. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0381\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 16\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FELIPE POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBSON ALVES BEZERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"354","paginaFinal":"354","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"908096","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24862921","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Aug  2 2017 12:35:53:653AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1136873-25.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1136873-25.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"642768751","codPublicacaoOrigem":"1111582459","dataDivulgacao":"Mar 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1136873-25.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2308","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"16\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1136873-25.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Eliana Peixoto - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos. Ante a necessidade de se apurar a cota parte arcada pela empresa para a composi\u00e7\u00e3o dos custeio integral do plano, expe\u00e7a-se of\u00edcio \u00e0 ex-empregadora ITA\u00da UNIBANCO a fim de que informe qual a cota parte arcada para o custeio do plano de sa\u00fade dos \u00faltimos doze meses anteriores \u00e0 rescis\u00e3o do contrato de trabalho, colacionando os documentos cont\u00e1beis comprobat\u00f3rios.Int. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0232\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 16\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FELIPE POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBSON ALVES BEZERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"202","paginaFinal":"202","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"849379","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20717951","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar 15 2017 10:27:36:337PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1136873-25.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1136873-25.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"664433894","codPublicacaoOrigem":"1132880461","dataDivulgacao":"Apr 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1136873-25.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2331","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"16\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1136873-25.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Eliana Peixoto - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Ci\u00eancia ao requerente do of\u00edcio de fls. 221 dispon\u00edvel para impress\u00e3o por meio do portal deste Tribunal. Comprove o protocolo do referido of\u00edcio no prazo de 10 dias, sob pena de arquivamento. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0261\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 16\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FELIPE POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBSON ALVES BEZERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"481","paginaFinal":"481","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"863710","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21853463","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr 19 2017 11:19:28:340PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1136873-25.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1136873-25.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"733478636","codPublicacaoOrigem":"1186069186","dataDivulgacao":"Aug 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1136873-25.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2409","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"16\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1136873-25.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Eliana Peixoto - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Fls. 268\/278: Ci\u00eancia \u00e0s partes. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0391\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 16\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FELIPE POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBSON ALVES BEZERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"426","paginaFinal":"426","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"912521","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25279106","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 14 2017 07:58:10:627AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1136873-25.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1136873-25.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"608633961","codPublicacaoOrigem":"1073028398","dataDivulgacao":"Jan 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1136873-25.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2268","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1136873-25.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Eliana Peixoto ADVOGADO : 71334\/SP - Ericson Crivelli REQDO : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A VARA :16\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 15\/12\/2016","paginaInicial":"57","paginaFinal":"57","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"825052","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19048597","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jan 16 2017 08:36:06:240AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1136873-25.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1136873-25.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749288344","codPublicacaoOrigem":"1196486714","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1136873-25.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"16\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1136873-25.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Eliana Peixoto - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Diante do exposto, com fundamento no artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO IMPROCEDENTE a demanda e CONDENO a autora ao pagamento das despesas e custas processuais, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da causa.Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010 \u00a71\u00ba do CPC).Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015,o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, a seguir transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade\".Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo.P.I. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0415\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 16\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FELIPE POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBSON ALVES BEZERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"216","paginaFinal":"216","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921872","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25990611","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 07:56:55:133AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1136873-25.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1136873-25.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}