{"numero":"1137976-67.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1137976-67.2016.8.26.0100    Extinto","classe":"Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"16\/12\/2016 \u00e0s 19:05 - Livre\n10\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Andrea de Abreu e Braga","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.364.742,24","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Associa\u00e7\u00e3o Brasileira Evangelizadora Agostiniana Recoleta - Abear"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Guilherme Matos Cardoso"},{"tipo":"Advogada","nome":"Luciene Resende do Prado Bernab\u00e9"},{"tipo":"Advogado","nome":"Laert Mantovani Junior"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Baixa Definitiva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0377\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2438 P\u00e1gina: 158\/178","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0377\/2017 Teor do ato: Guia(s) expedida(s) a disposi\u00e7\u00e3o do(s) interessado(s) em cart\u00f3rio. Advogados(s): Guilherme Matos Cardoso (OAB 249787\/SP), Luciene Resende do Prado Bernab\u00e9 (OAB 46909\/PR), Laert Mantovani Junior (OAB 29659\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Guia(s) expedida(s) a disposi\u00e7\u00e3o do(s) interessado(s) em cart\u00f3rio.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0359\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 242\/270","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0359\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 242\/270","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41050503-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/09\/2017 09:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0359\/2017 Teor do ato: Vistos.Ante a satisfa\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor do exequente.Posteriormente, anotada a extin\u00e7\u00e3o, arquivem-se os autos.P.R.I.C. Advogados(s): Guilherme Matos Cardoso (OAB 249787\/SP), Luciene Resende do Prado Bernab\u00e9 (OAB 46909\/PR), Laert Mantovani Junior (OAB 29659\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0359\/2017 Teor do ato: Fls.138: Esclare\u00e7a o requerido qual adv, deve constar no mandado de levantamento, tendo em vista s\u00f3 ter espa\u00e7o para um na referida guia de expedi\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Guilherme Matos Cardoso (OAB 249787\/SP), Luciene Resende do Prado Bernab\u00e9 (OAB 46909\/PR), Laert Mantovani Junior (OAB 29659\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fls.138: Esclare\u00e7a o requerido qual adv, deve constar no mandado de levantamento, tendo em vista s\u00f3 ter espa\u00e7o para um na referida guia de expedi\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Ante a satisfa\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor do exequente.Posteriormente, anotada a extin\u00e7\u00e3o, arquivem-se os autos.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   7\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   712\/718-719\/721   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   21716111   -   E-mail:   sp10cv@tjsp.jus.br\n1137976-67.2016.8.26.0100 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  6  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  \nMM.  Juiz(a)  de  Direito  da  10\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  S\u00e3o  Paulo,  Dr.( \u00aa)  \nAndrea   de   Abreu   e   Braga. Eu  ______,  Escr.,  subscr.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1137976-67.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o  - Loca\u00e7\u00e3o  de Im\u00f3vel\nRequerente : ITAU UNIBANCO  S.A.\nRequerido : Associa\u00e7\u00e3o Brasileira Evangelizadora  Agostiniana Recoleta - Abear\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andrea   de   Abreu   e   Braga\nVistos.\nAnte  a  satisfa\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito,  JULGO  EXTINTA  a  presente  execu\u00e7\u00e3o,  nos  termos  \ndo  art.  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nExpe\u00e7a-se  guia  de  levantamento  em  favor  do  exequente.\nPosteriormente,  anotada  a  extin\u00e7\u00e3o,  arquivem-se  os  autos.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1137976-67.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3768649. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA DE ABREU E BRAGA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 15:16 . fls. 139"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41023881-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/09\/2017 15:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0335\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2418 P\u00e1gina: 210\/231","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0335\/2017 Teor do ato: Vistos.Diga a exequente, em 10 dias, se considera satisfeita a execu\u00e7\u00e3o com os valores depositados (fls.135), manifestando-se expressamente para fins de extin\u00e7\u00e3o nos termos do art. 924, II, do CPC. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia.Caso n\u00e3o concorde com o montante depositado, apresente a exequente planilha do valor que entender devido, que dever\u00e1 ser protocolado com cumprimento de senten\u00e7a, a fim de formar incidente pr\u00f3prio.Intime-se. Advogados(s): Guilherme Matos Cardoso (OAB 249787\/SP), Luciene Resende do Prado Bernab\u00e9 (OAB 46909\/PR), Laert Mantovani Junior (OAB 29659\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Diga a exequente, em 10 dias, se considera satisfeita a execu\u00e7\u00e3o com os valores depositados (fls.135), manifestando-se expressamente para fins de extin\u00e7\u00e3o nos termos do art. 924, II, do CPC. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia.Caso n\u00e3o concorde com o montante depositado, apresente a exequente planilha do valor que entender devido, que dever\u00e1 ser protocolado com cumprimento de senten\u00e7a, a fim de formar incidente pr\u00f3prio.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 7\u00ba andar  - salas  n\u00ba 712\/718-719\/721,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 21716111,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp10cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1137976-67.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o  - Loca\u00e7\u00e3o  de Im\u00f3vel\nRequerente : ITAU UNIBANCO  S.A.\nRequerido : Associa\u00e7\u00e3o Brasileira Evangelizadora  Agostiniana Recoleta - Abear\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andrea   de   Abreu   e   Braga\nVistos.\nDiga   a   exequente,   em   10   dias,   se   considera   satisfeita   a   execu\u00e7\u00e3o   com   os   valores  \ndepositados   (fls.135),   manifestando-se   expressamente   para   fins   de   extin\u00e7\u00e3o   nos   termos   do   art.   924,  \nII,   do   CPC.   O   sil\u00eancio   ser\u00e1   interpretado   como   concord\u00e2ncia.\nCaso   n\u00e3o   concorde   com   o   montante   depositado,   apresente   a   exequente   planilha   do  \nvalor   que   entender   devido,   que   dever\u00e1   ser   protocolado   com     cumprimento   de   senten\u00e7a,   a   fim   de  \nformar   incidente   pr\u00f3prio.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1137976-67.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36752E1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA DE ABREU E BRAGA, liberado nos autos em 22\/08\/2017 \u00e0s 14:13 . fls. 136"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40951495-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/08\/2017 21:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0289\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2396 P\u00e1gina: 184\/212","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0289\/2017 Teor do ato: Vistos.Ante o tr\u00e2nsito em julgado, requeira a parte exequente o que entender conveniente ao prosseguimento do feito, facultando-se eventual pedido de suspens\u00e3o (art. 921, III do CPC) e arquivamento.Caso haja interesse na execu\u00e7\u00e3o, peticione como cumprimento de senten\u00e7a, formando incidente pr\u00f3prio.Decorridos 30 dias sem manifesta\u00e7\u00e3o, arquivem-se os autos. Intime-se. Advogados(s): Guilherme Matos Cardoso (OAB 249787\/SP), Luciene Resende do Prado Bernab\u00e9 (OAB 46909\/PR), Laert Mantovani Junior (OAB 29659\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Ante o tr\u00e2nsito em julgado, requeira a parte exequente o que entender conveniente ao prosseguimento do feito, facultando-se eventual pedido de suspens\u00e3o (art. 921, III do CPC) e arquivamento.Caso haja interesse na execu\u00e7\u00e3o, peticione como cumprimento de senten\u00e7a, formando incidente pr\u00f3prio.Decorridos 30 dias sem manifesta\u00e7\u00e3o, arquivem-se os autos. Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 7\u00ba andar  - salas  n\u00ba 712\/718-719\/721,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 21716111,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp10cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1137976-67.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o  - Loca\u00e7\u00e3o  de Im\u00f3vel\nRequerente : ITAU UNIBANCO  S.A.\nRequerido : Associa\u00e7\u00e3o Brasileira Evangelizadora  Agostiniana Recoleta - Abear\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9a   Galhardo   Palma\nVistos.\nAnte o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  requeira  a  parte  exequente  o  que  entender  conveniente  \nao  prosseguimento  do  feito,  facultando-se  eventual  pedido  de  suspens\u00e3o  (art.  921,  III  do  CPC)  e  \narquivamento. Caso haja  interesse  na  execu\u00e7\u00e3o,  peticione  como  cumprimento  de  senten\u00e7a,  \nformando  incidente  pr\u00f3prio.\nDecorridos  30  dias  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  arquivem-se  os  autos.\n \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1137976-67.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 34ACF66. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA GALHARDO PALMA, liberado nos autos em 21\/07\/2017 \u00e0s 18:07 . fls. 132"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0240\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2375 P\u00e1gina: 169\/189","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0240\/2017 Teor do ato: Vistos.ITA\u00da UNIBANCO SA moveu a presente a\u00e7\u00e3o renovat\u00f3ria de contrato de loca\u00e7\u00e3o em face de ASSOCIA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA EVANGELIZADORA AGOSTINIANA RECOLETA ABEAR, alegando, em s\u00edntese, que \u00e9 locat\u00e1rio de im\u00f3vel pertencente \u00e0 parte requerida e que faz jus \u00e0 renova\u00e7\u00e3o do contrato pelo prazo de 05 anos, nos termos legais. Pede a renova\u00e7\u00e3o do contrato, pelo prazo de 05 anos, com in\u00edcio a contar do t\u00e9rmino do contrato em curso, com a fixa\u00e7\u00e3o do aluguel no valor de R$94300,00, mantendo-se as demais cl\u00e1usulas contratuais. Juntou documentos.Citado, o r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o, aduzindo que o contrato j\u00e1 foi renovado com a fixa\u00e7\u00e3o de aluguel no valor de R$94200,00.R\u00e9plica nos autos.\u00c9 o relat\u00f3rio.Decido. O feito comporta julgamento, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas.Falece ao autor interesse de agir.Com efeito, o contrato j\u00e1 foi renovado extrajudicialmente, com fixa\u00e7\u00e3o de aluguel e per\u00edodo de vig\u00eancia.Com isso, n\u00e3o houve raz\u00e3o para o ajuizamento da presente demanda. Quanto aos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, eles s\u00e3o devidos, j\u00e1 que o autor deu causa ao ajuizamento da a\u00e7\u00e3o.Entretanto, em face das peculiaridades do caso, a fixa\u00e7\u00e3o em percentual do valor da causa mostra-se exacerbado.Isto posto, JULGO EXTINTO o feito, nos termos do artigo 485, VI, do CPC.Diante da sucumb\u00eancia, o autor arcar\u00e1 com as custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa que arbitro em R$3.000,00.P.R.I.C. Advogados(s): Guilherme Matos Cardoso (OAB 249787\/SP), Luciene Resende do Prado Bernab\u00e9 (OAB 46909\/PR), Laert Mantovani Junior (OAB 29659\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos.ITA\u00da UNIBANCO SA moveu a presente a\u00e7\u00e3o renovat\u00f3ria de contrato de loca\u00e7\u00e3o em face de ASSOCIA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA EVANGELIZADORA AGOSTINIANA RECOLETA ABEAR, alegando, em s\u00edntese, que \u00e9 locat\u00e1rio de im\u00f3vel pertencente \u00e0 parte requerida e que faz jus \u00e0 renova\u00e7\u00e3o do contrato pelo prazo de 05 anos, nos termos legais. Pede a renova\u00e7\u00e3o do contrato, pelo prazo de 05 anos, com in\u00edcio a contar do t\u00e9rmino do contrato em curso, com a fixa\u00e7\u00e3o do aluguel no valor de R$94300,00, mantendo-se as demais cl\u00e1usulas contratuais. Juntou documentos.Citado, o r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o, aduzindo que o contrato j\u00e1 foi renovado com a fixa\u00e7\u00e3o de aluguel no valor de R$94200,00.R\u00e9plica nos autos.\u00c9 o relat\u00f3rio.Decido. O feito comporta julgamento, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas.Falece ao autor interesse de agir.Com efeito, o contrato j\u00e1 foi renovado extrajudicialmente, com fixa\u00e7\u00e3o de aluguel e per\u00edodo de vig\u00eancia.Com isso, n\u00e3o houve raz\u00e3o para o ajuizamento da presente demanda. Quanto aos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, eles s\u00e3o devidos, j\u00e1 que o autor deu causa ao ajuizamento da a\u00e7\u00e3o.Entretanto, em face das peculiaridades do caso, a fixa\u00e7\u00e3o em percentual do valor da causa mostra-se exacerbado.Isto posto, JULGO EXTINTO o feito, nos termos do artigo 485, VI, do CPC.Diante da sucumb\u00eancia, o autor arcar\u00e1 com as custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa que arbitro em R$3.000,00.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   7\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   712\/718-719\/721   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   21716111   -   E-mail:   sp10cv@tj.sp.gov.br\n      \n1137976-67.2016.8.26.0100 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  22  de  junho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  \nJuiz(a)  de  Direito  da  10\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  S\u00e3o  Paulo,  \nDr.(\u00aa)\nAndrea   de   Abreu   e   Braga Eu  ______,  Escr.,  subscr.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1137976-67.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o  - Loca\u00e7\u00e3o  de Im\u00f3vel\nRequerente : ITAU UNIBANCO  S.A.\nRequerido : Associa\u00e7\u00e3o Brasileira Evangelizadora  Agostiniana Recoleta - Abear\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andrea   de   Abreu   e   Braga\nVistos. ITA\u00da UNIBANCO  SA  moveu  a  presente  a\u00e7\u00e3o  renovat\u00f3ria  de  contrato  \nde  loca\u00e7\u00e3o  em  face  de  ASSOCIA\u00c7\u00c3O  BRASILEIRA  EVANGELIZADORA  AGOSTINIANA  \nRECOLETA  ABEAR,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  \u00e9  locat\u00e1rio  de  im\u00f3vel   pertencente  \u00e0  parte  \nrequerida  e  que  faz  jus  \u00e0  renova\u00e7\u00e3o  do  contrato  pelo  prazo  de  05  anos,  nos  termos  legais.   Pede  a  \nrenova\u00e7\u00e3o  do  contrato,  pelo  prazo  de  05  anos,  com  in\u00edcio  a  contar  do  t\u00e9rmino  do  contrato  em  \ncurso,  com  a  fixa\u00e7\u00e3o  do  aluguel  no  valor  de  R$94300,00,  mantendo-se  as  demais  cl\u00e1usulas  \ncontratuais.  Juntou  documentos.\nCitado,  o  r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o,  aduzindo  que  o  contrato  j\u00e1  foi  \nrenovado  com  a  fixa\u00e7\u00e3o  de  aluguel  no  valor  de  R$94200,00.\nR\u00e9plica  nos  autos.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.  \nO  feito  comporta  julgamento,  sendo  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  \nprovas.\nFalece ao  autor  interesse  de  agir.\nCom  efeito,  o  contrato  j\u00e1  foi  renovado  extrajudicialmente,  com  fixa\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1137976-67.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 32E04E2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA DE ABREU E BRAGA, liberado nos autos em 22\/06\/2017 \u00e0s 09:54 . fls. 128\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   7\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   712\/718-719\/721   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   21716111   -   E-mail:   sp10cv@tj.sp.gov.br\n      \n1137976-67.2016.8.26.0100 - lauda  2\nde\n aluguel  e  per\u00edodo  de  vig\u00eancia.\nCom  isso,  n\u00e3o  houve  raz\u00e3o  para  o  ajuizamento  da  presente  demanda.  \nQuanto  aos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  eles  s\u00e3o  devidos,  j\u00e1  que  o  autor  deu  \ncausa  ao  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o.\nEntretanto,  em  face  das  peculiaridades  do  caso,  a  fixa\u00e7\u00e3o  em  percentual  \ndo  valor  da  causa  mostra-se  exacerbado.\nIsto  posto,  JULGO  EXTINTO  o  feito,  nos  termos  do  artigo  485,  VI,  do  \nCPC.\nDiante da  sucumb\u00eancia,  o  autor  arcar\u00e1  com  as  custas  processuais  e \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  da  parte  adversa  que  arbitro  em  R$3.000,00.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  maio  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1137976-67.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 32E04E2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA DE ABREU E BRAGA, liberado nos autos em 22\/06\/2017 \u00e0s 09:54 . fls. 129"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40662745-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/06\/2017 19:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0189\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2354 P\u00e1gina: 264 A 295","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0189\/2017 Teor do ato: Vistos.\u00c0 r\u00e9plica.Intime-se. Advogados(s): Guilherme Matos Cardoso (OAB 249787\/SP), Luciene Resende do Prado Bernab\u00e9 (OAB 46909\/PR), Laert Mantovani Junior (OAB 29659\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.\u00c0 r\u00e9plica.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   7\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   712\/718-719\/721   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   21716111   -   E-mail:   sp10cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1137976-67.2016.8.26.0100  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  22  de  maio  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  \nJuiz(a)  de  Direito  da  10\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  S\u00e3o  Paulo,  Dr.(\u00aa)  \nAndrea   de   Abreu   e   Braga. Eu  ______,  Escr.,  subscr.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1137976-67.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o  - Loca\u00e7\u00e3o  de Im\u00f3vel\nRequerente : ITAU UNIBANCO  S.A.\nRequerido : Associa\u00e7\u00e3o Brasileira Evangelizadora  Agostiniana Recoleta - Abear\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andrea   de   Abreu   e   Braga\nVistos.\n\u00c0 r\u00e9plica.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nDATA\nEm  _____\/_____\/2017,  recebi estes autos  em Cart\u00f3rio.\nEu,  _______________________,  Esc., subscrevi.\nDesp.  remetido  para publica\u00e7\u00e3o:(   )n\u00e3o  (  )sim,  Rela\u00e7\u00e3o  _____\/2017.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1137976-67.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3130CB0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA DE ABREU E BRAGA, liberado nos autos em 22\/05\/2017 \u00e0s 13:51 . fls. 121"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40514649-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/05\/2017 17:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR617623902TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Associa\u00e7\u00e3o Brasileira Evangelizadora Agostiniana Recoleta - Abear Dilig\u00eancia : 19\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40339279-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/04\/2017 18:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0102\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2314 P\u00e1gina: 256\/271","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0102\/2017 Teor do ato: \"Manifeste-se o autor quanto ao AR negativo juntado aos autos \u00e0s fls. 69\" Advogados(s): Guilherme Matos Cardoso (OAB 249787\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"Manifeste-se o autor quanto ao AR negativo juntado aos autos \u00e0s fls. 69\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR617269711TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o existe n\u00ba indicado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Associa\u00e7\u00e3o Brasileira Evangelizadora Agostiniana Recoleta - Abear","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40017321-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/01\/2017 19:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0003\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2266 P\u00e1gina: 73\/86","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0003\/2017 Teor do ato: Vistos.Concedo o prazo de 15 dias para que o autor regularize sua representa\u00e7\u00e3o processual.Deixo de designar a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o preliminar, prevista no artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, posto que, em raz\u00e3o de limita\u00e7\u00f5es materiais e humanas deste Tribunal, a marca\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia seria programada para muitos meses, o que \u00e9 contr\u00e1rio \u00e0 celeridade processual imposta pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal em seu artigo 5\u00ba, inciso LXXVIII, tornando inconstitucional a aplica\u00e7\u00e3o cega da norma processual acima citada.Ademais, n\u00e3o h\u00e1 nulidade na supress\u00e3o desta fase processual, que, nesta Comarca, vai de encontro aos princ\u00edpios informadores do C\u00f3digo de Processo Civil, notadamente a busca da solu\u00e7\u00e3o integral do m\u00e9rito em prazo razo\u00e1vel artigo 4\u00ba. Assim, para o jurisdicionado, a supress\u00e3o da audi\u00eancia \u00e9 mais ben\u00e9fica do que prejudicial.Anoto que as partes podem compor-se extrajudicialmente, bem como faculto a apresenta\u00e7\u00e3o de propostas escritas para avalia\u00e7\u00e3o pela parte contr\u00e1ria.Cite-se e intime-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas na inicial.Intime-se. Advogados(s): Guilherme Matos Cardoso (OAB 249787\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Concedo o prazo de 15 dias para que o autor regularize sua representa\u00e7\u00e3o processual.Deixo de designar a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o preliminar, prevista no artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, posto que, em raz\u00e3o de limita\u00e7\u00f5es materiais e humanas deste Tribunal, a marca\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia seria programada para muitos meses, o que \u00e9 contr\u00e1rio \u00e0 celeridade processual imposta pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal em seu artigo 5\u00ba, inciso LXXVIII, tornando inconstitucional a aplica\u00e7\u00e3o cega da norma processual acima citada.Ademais, n\u00e3o h\u00e1 nulidade na supress\u00e3o desta fase processual, que, nesta Comarca, vai de encontro aos princ\u00edpios informadores do C\u00f3digo de Processo Civil, notadamente a busca da solu\u00e7\u00e3o integral do m\u00e9rito em prazo razo\u00e1vel artigo 4\u00ba. Assim, para o jurisdicionado, a supress\u00e3o da audi\u00eancia \u00e9 mais ben\u00e9fica do que prejudicial.Anoto que as partes podem compor-se extrajudicialmente, bem como faculto a apresenta\u00e7\u00e3o de propostas escritas para avalia\u00e7\u00e3o pela parte contr\u00e1ria.Cite-se e intime-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas na inicial.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 7\u00ba andar  - salas  n\u00ba 712\/718-719\/721,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 21716111,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp10cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1137976-67.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o  - Loca\u00e7\u00e3o  de Im\u00f3vel\nRequerente : ITAU UNIBANCO  S.A.\nRequerido : Associa\u00e7\u00e3o Brasileira Evangelizadora  Agostiniana Recoleta - Abear\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vanessa   Ribeiro   Mateus\nVistos.\nConcedo o  prazo  de  15  dias  para  que  o  autor  regularize  sua  representa\u00e7\u00e3o  \nprocessual. Deixo de  designar  a  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  preliminar,  prevista  no  artigo  334  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  posto  que,  em  raz\u00e3o  de  limita\u00e7\u00f5es  materiais  e  humanas  deste  Tribunal,  a  \nmarca\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  seria  programada  para  muitos  meses,  o  que  \u00e9  contr\u00e1rio  \u00e0  celeridade  \nprocessual  imposta  pela  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  em  seu  artigo  5\u00ba,  inciso  LXXVIII,  tornando  \ninconstitucional  a  aplica\u00e7\u00e3o  cega  da  norma  processual  acima  citada.\nAdemais,  n\u00e3o  h\u00e1  nulidade  na  supress\u00e3o  desta  fase  processual,  que,  nesta  Comarca,  \nvai  de  encontro  aos  princ\u00edpios  informadores  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  notadamente  a  busca  da  \nsolu\u00e7\u00e3o  integral  do  m\u00e9rito  em  prazo  razo\u00e1vel  \n artigo  4\u00ba.  Assim,  para  o  jurisdicionado,  a  supress\u00e3o  \nda  audi\u00eancia  \u00e9  mais  ben\u00e9fica  do  que  prejudicial.\nAnoto  que  as  partes  podem  compor-se  extrajudicialmente,  bem  como  faculto  a \napresenta\u00e7\u00e3o  de  propostas  escritas  para  avalia\u00e7\u00e3o  pela  parte  contr\u00e1ria.\nCite-se  e  intime-se,  ficando  o(s)  r\u00e9u(s)  advertido(s)  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  \npara  apresentar(em)  a  defesa,  sob  pena  de  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  das  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  \nformuladas  na  inicial.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  dezembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1137976-67.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2A81472. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA RIBEIRO MATEUS, liberado nos autos em 19\/12\/2016 \u00e0s 15:31 . fls. 51\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 7\u00ba andar  - salas  n\u00ba 712\/718-719\/721,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 21716111,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp10cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1137976-67.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2A81472. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA RIBEIRO MATEUS, liberado nos autos em 19\/12\/2016 \u00e0s 15:31 . fls. 52"}},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":50,"total_andamentos":50}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"742223773","codPublicacaoOrigem":"1191981506","dataDivulgacao":"Aug 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1137976-67.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2418","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1137976-67.2016.8.26.0100 - Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel - ITAU UNIBANCO S.A. - Associa\u00e7\u00e3o Brasileira Evangelizadora Agostiniana Recoleta - Abear - Vistos.Diga a exequente, em 10 dias, se considera satisfeita a execu\u00e7\u00e3o com os valores depositados (fls.135), manifestando-se expressamente para fins de extin\u00e7\u00e3o nos termos do art. 924, II, do CPC. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia.Caso n\u00e3o concorde com o montante depositado, apresente a exequente planilha do valor que entender devido, que dever\u00e1 ser protocolado com cumprimento de senten\u00e7a, a fim de formar incidente pr\u00f3prio. Intime-se. - ADV: LUCIENE RESENDE DO PRADO BERNAB\u00c9 (OAB 46909\/PR), LAERT MANTOVANI JUNIOR (OAB 29659\/PR), GUILHERME MATOS CARDOSO (OAB 249787\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0335\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDREA DE ABREU E BRAGA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDA PAULO SILVEIRA RANZANI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"231","paginaFinal":"231","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"917796","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25689012","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 25 2017 02:45:36:703AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1137976-67.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1137976-67.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753860579","codPublicacaoOrigem":"1199554757","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1137976-67.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1137976-67.2016.8.26.0100 - Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel - ITAU UNIBANCO S.A. - Associa\u00e7\u00e3o Brasileira Evangelizadora Agostiniana Recoleta - Abear - Vistos.Ante a satisfa\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor do exequente. Posteriormente, anotada a extin\u00e7\u00e3o, arquivem-se os autos.P.R.I.C. - ADV: LAERT MANTOVANI JUNIOR (OAB 29659\/PR), LUCIENE RESENDE DO PRADO BERNAB\u00c9 (OAB 46909\/PR), GUILHERME MATOS CARDOSO (OAB 249787\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0359\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDREA DE ABREU E BRAGA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDA PAULO SILVEIRA RANZANI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"270","paginaFinal":"270","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924605","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26168255","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:43:43:840AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1137976-67.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1137976-67.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753860580","codPublicacaoOrigem":"1199554758","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1137976-67.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1137976-67.2016.8.26.0100 - Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel - ITAU UNIBANCO S.A. - Associa\u00e7\u00e3o Brasileira Evangelizadora Agostiniana Recoleta - Abear - Fls.138: Esclare\u00e7a o requerido qual adv, deve constar no mandado de levantamento, tendo em vista s\u00f3 ter espa\u00e7o para um na referida guia de expedi\u00e7\u00e3o. - ADV: GUILHERME MATOS CARDOSO (OAB 249787\/SP), LAERT MANTOVANI JUNIOR (OAB 29659\/PR), LUCIENE RESENDE DO PRADO BERNAB\u00c9 (OAB 46909\/ PR)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0359\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDREA DE ABREU E BRAGA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDA PAULO SILVEIRA RANZANI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"270","paginaFinal":"270","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924605","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26168255","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:43:43:840AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1137976-67.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1137976-67.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"763214182","codPublicacaoOrigem":"1205329229","dataDivulgacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1137976-67.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2438","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1137976-67.2016.8.26.0100 - Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel - ITAU UNIBANCO S.A. - Associa\u00e7\u00e3o Brasileira Evangelizadora Agostiniana Recoleta - Abear - Guia(s) expedida(s) a disposi\u00e7\u00e3o do(s) interessado(s) em cart\u00f3rio. - ADV: GUILHERME MATOS CARDOSO (OAB 249787\/SP), LAERT MANTOVANI JUNIOR (OAB 29659\/PR), LUCIENE RESENDE DO PRADO BERNAB\u00c9 (OAB 46909\/PR)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0377\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDREA DE ABREU E BRAGA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDA PAULO SILVEIRA RANZANI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"178","paginaFinal":"178","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"929953","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26570489","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 26 2017 07:32:48:557AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1137976-67.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1137976-67.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"608634047","codPublicacaoOrigem":"1073029629","dataDivulgacao":"Jan 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1137976-67.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2268","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1137976-67.2016.8.26.0100 CLASSE :RENOVAT\u00d3RIA DE LOCA\u00c7\u00c3O REQTE : ITAU UNIBANCO S.A. ADVOGADO : 249787\/SP - Guilherme Matos Cardoso REQDO : Associa\u00e7\u00e3o Brasileira Evangelizadora Agostiniana Recoleta - Abear VARA :10\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 16\/12\/2016","paginaInicial":"172","paginaFinal":"172","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"825052","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19048597","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jan 16 2017 08:36:06:310AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1137976-67.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1137976-67.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"703272135","codPublicacaoOrigem":"1163941502","dataDivulgacao":"Jun 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1137976-67.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2375","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1137976-67.2016.8.26.0100 - Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel - ITAU UNIBANCO S.A. - Associa\u00e7\u00e3o Brasileira Evangelizadora Agostiniana Recoleta - Abear - Vistos.ITA\u00da UNIBANCO SA moveu a presente a\u00e7\u00e3o renovat\u00f3ria de contrato de loca\u00e7\u00e3o em face de ASSOCIA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA EVANGELIZADORA AGOSTINIANA RECOLETA ABEAR, alegando, em s\u00edntese, que \u00e9 locat\u00e1rio de im\u00f3vel pertencente \u00e0 parte requerida e que faz jus \u00e0 renova\u00e7\u00e3o do contrato pelo prazo de 05 anos, nos termos legais. Pede a renova\u00e7\u00e3o do contrato, pelo prazo de 05 anos, com in\u00edcio a contar do t\u00e9rmino do contrato em curso, com a fixa\u00e7\u00e3o do aluguel no valor de R$94300,00, mantendo-se as demais cl\u00e1usulas contratuais. Juntou documentos.Citado, o r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o, aduzindo que o contrato j\u00e1 foi renovado com a fixa\u00e7\u00e3o de aluguel no valor de R$94200,00.R\u00e9plica nos autos.\u00c9 o relat\u00f3rio.Decido. O feito comporta julgamento, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas.Falece ao autor interesse de agir.Com efeito, o contrato j\u00e1 foi renovado extrajudicialmente, com fixa\u00e7\u00e3o de aluguel e per\u00edodo de vig\u00eancia.Com isso, n\u00e3o houve raz\u00e3o para o ajuizamento da presente demanda. Quanto aos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, eles s\u00e3o devidos, j\u00e1 que o autor deu causa ao ajuizamento da a\u00e7\u00e3o.Entretanto, em face das peculiaridades do caso, a fixa\u00e7\u00e3o em percentual do valor da causa mostra-se exacerbado.Isto posto, JULGO EXTINTO o feito, nos termos do artigo 485, VI, do CPC.Diante da sucumb\u00eancia, o autor arcar\u00e1 com as custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa que arbitro em R$3.000,00.P.R.I.C. - ADV: GUILHERME MATOS CARDOSO (OAB 249787\/SP), LAERT MANTOVANI JUNIOR (OAB 29659\/PR), LUCIENE RESENDE DO PRADO BERNAB\u00c9 (OAB 46909\/PR)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0240\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDREA DE ABREU E BRAGA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDA PAULO SILVEIRA RANZANI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"188","paginaFinal":"188","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"892376","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23733264","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 26 2017 11:34:59:427PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1137976-67.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1137976-67.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"649014808","codPublicacaoOrigem":"1116906682","dataDivulgacao":"Mar 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1137976-67.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2314","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1137976-67.2016.8.26.0100 - Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel - ITAU UNIBANCO S.A. - \"Manifestese o autor quanto ao AR negativo juntado aos autos \u00e0s fls. 69\" - ADV: GUILHERME MATOS CARDOSO (OAB 249787\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0102\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDREA DE ABREU E BRAGA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDA PAULO SILVEIRA RANZANI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"271","paginaFinal":"271","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"853203","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21022038","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar 23 2017 11:29:21:710PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1137976-67.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1137976-67.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720993527","codPublicacaoOrigem":"1177940573","dataDivulgacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1137976-67.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2396","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1137976-67.2016.8.26.0100 - Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel - ITAU UNIBANCO S.A. - Associa\u00e7\u00e3o Brasileira Evangelizadora Agostiniana Recoleta - Abear - Vistos.Ante o tr\u00e2nsito em julgado, requeira a parte exequente o que entender conveniente ao prosseguimento do feito, facultando-se eventual pedido de suspens\u00e3o (art. 921, III do CPC) e arquivamento.Caso haja interesse na execu\u00e7\u00e3o, peticione como cumprimento de senten\u00e7a, formando incidente pr\u00f3prio. Decorridos 30 dias sem manifesta\u00e7\u00e3o, arquivem-se os autos. Intime-se. - ADV: LUCIENE RESENDE DO PRADO BERNAB\u00c9 (OAB 46909\/PR), GUILHERME MATOS CARDOSO (OAB 249787\/SP), LAERT MANTOVANI JUNIOR (OAB 29659\/PR)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0289\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDREA DE ABREU E BRAGA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANTONIO MARCOS GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"210","paginaFinal":"210","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"905252","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24553298","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Jul 26 2017 09:09:08:820AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1137976-67.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1137976-67.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"608158938","codPublicacaoOrigem":"1071812458","dataDivulgacao":"Jan 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1137976-67.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2266","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1137976-67.2016.8.26.0100 - Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. Concedo o prazo de 15 dias para que o autor regularize sua representa\u00e7\u00e3o processual.Deixo de designar a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o preliminar, prevista no artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, posto que, em raz\u00e3o de limita\u00e7\u00f5es materiais e humanas deste Tribunal, a marca\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia seria programada para muitos meses, o que \u00e9 contr\u00e1rio \u00e0 celeridade processual imposta pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal em seu artigo 5\u00ba, inciso LXXVIII, tornando inconstitucional a aplica\u00e7\u00e3o cega da norma processual acima citada.Ademais, n\u00e3o h\u00e1 nulidade na supress\u00e3o desta fase processual, que, nesta Comarca, vai de encontro aos princ\u00edpios informadores do C\u00f3digo de Processo Civil, notadamente a busca da solu\u00e7\u00e3o integral do m\u00e9rito em prazo razo\u00e1vel artigo 4\u00ba. Assim, para o jurisdicionado, a supress\u00e3o da audi\u00eancia \u00e9 mais ben\u00e9fica do que prejudicial.Anoto que as partes podem compor-se extrajudicialmente, bem como faculto a apresenta\u00e7\u00e3o de propostas escritas para avalia\u00e7\u00e3o pela parte contr\u00e1ria.Cite-se e intime-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas na inicial.Intime-se. - ADV: GUILHERME MATOS CARDOSO (OAB 249787\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0003\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDREA DE ABREU E BRAGA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDA PAULO SILVEIRA RANZANI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"85","paginaFinal":"85","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"824038","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"18988762","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jan 11 2017 10:45:47:217PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1137976-67.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1137976-67.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"684320941","codPublicacaoOrigem":"1149762373","dataDivulgacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1137976-67.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2354","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1137976-67.2016.8.26.0100 - Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel - ITAU UNIBANCO S.A. - Associa\u00e7\u00e3o Brasileira Evangelizadora Agostiniana Recoleta - Abear - Vistos.\u00c0 r\u00e9plica.Intime-se. - ADV: GUILHERME MATOS CARDOSO (OAB 249787\/SP), LUCIENE RESENDE DO PRADO BERNAB\u00c9 (OAB 46909\/PR), LAERT MANTOVANI JUNIOR (OAB 29659\/ PR)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0189\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDREA DE ABREU E BRAGA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDA PAULO SILVEIRA RANZANI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"295","paginaFinal":"295","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"878534","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22839097","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May 24 2017 10:39:57:830PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1137976-67.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1137976-67.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}