{"numero":"2003689-77.2017.8.26.0016","processos":[{"processo":"2003689-77.2017.8.26.0016    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"DIREITO CIVIL","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"16\/05\/2017 \u00e0s 08:00 - Direcionada\nJuizado Especial C\u00edvel Anexo Mackenzie - Foro Central Juizados Especiais C\u00edveis","juiz":"Fernanda Franco Bueno C\u00e1ceres","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 8.029,02","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"JOSE MIGUEL FREITE DE MORAES"},{"tipo":"Reqda","nome":"&#039;&#039;CLARO S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ricardo de Aguiar Ferone"},{"tipo":"Advogado","nome":"Luiz Fl\u00e1vio Valle Bastos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Felipe Gazola Vieira Marques"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0113\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2445 P\u00e1gina: 3075\/3087","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0113\/2017 Teor do ato: Vistos.Tendo em vista que a parte requerida comprovou o integral cumprimento do acordo (fls. 78\/83), dou por satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o. Arquivem-se os autos. Intime-se. Advogados(s): Felipe Gazola Vieira Marques (OAB 317407\/SP), Ricardo de Aguiar Ferone (OAB 176805\/SP), Luiz Fl\u00e1vio Valle Bastos (OAB 256452\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Tendo em vista que a parte requerida comprovou o integral cumprimento do acordo (fls. 78\/83), dou por satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o. Arquivem-se os autos. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  MACKENZIE\nRua  da Consola\u00e7\u00e3o,  993, Centro  - CEP  01302-000,  Fone: (11) 2114-8065,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  jecmackenzie@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 2003689-77.2017.8.26.0016  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - DIREITO  CIVIL\nRequerente : JOSE MIGUEL  FREITE DE MORAES\nRequerido : ''CLARO S\/A\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Franco   Bueno   C\u00e1ceres\nVistos.\nTendo   em   vista   que   a   parte   requerida   comprovou   o   integral   cumprimento   do  \nacordo   (fls.   78\/83),   dou   por   satisfeita   a   obriga\u00e7\u00e3o .   Arquivem-se   os   autos.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 2003689-77.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 38929BA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA FRANCO BUENO CACERES, liberado nos autos em 02\/10\/2017 \u00e0s 13:30 . fls. 84"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70099218-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/09\/2017 16:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    frut\u00edfera, nos seguintes termos: 1) A r\u00e9 declara rescindido o contrato celebrado com o autor, bem como inexig\u00edveis eventuais d\u00e9bitos em aberto em nome do requerente; 2) A r\u00e9 se compromete a n\u00e3o mais efetuar cobran\u00e7as em nome do autor e, caso haja negativa\u00e7\u00e3o em seu nome, efetuar\u00e1 o cancelamento no prazo de 30 dias corridos a partir desta data; 3) A r\u00e9 pagar\u00e1 ao autor a quantia de R$ 1.529,00 em uma \u00fanica parcela at\u00e9 o dia 02 de outubro de 2017. 4) O pagamento ser\u00e1 efetuado mediante dep\u00f3sito na conta corrente n\u00ba 75310-7, Banco Ita\u00fa, ag\u00eancia 0170. 5) O n\u00e3o pagamento na forma e prazo aven\u00e7ados implicar\u00e1 aplica\u00e7\u00e3o da multa de 15% sobre o valor do d\u00e9bito acima e o vencimento antecipado das parcelas vincendas. Em caso de inconsist\u00eancia de dados, fica autorizado o dep\u00f3sito judicial. 6) Com o presente acordo as partes declaram que n\u00e3o h\u00e1 mais nada a reclamar quanto aos fatos narrados na inicial. A seguir, pela MM Ju\u00edza foi dito: HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, o acordo a que chegaram as partes e JULGO EXTINTO o feito com fundamento no artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. No caso de inadimplemento do presente acordo, o credor dever\u00e1 se dirigir \u00e0 Secretaria deste Anexo e requerer devido procedimento de execu\u00e7\u00e3o. Decorridos trinta dias do prazo final para o cumprimento do acordo, sem manifesta\u00e7\u00e3o das partes, ser\u00e1 presumido que houve cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, dando-se baixa definitiva do processo. Recebem os presentes c\u00f3pia do termo de audi\u00eancia (artigo 1269, par\u00e1grafo 1\u00ba, Normas de Servi\u00e7o CGJ), saindo intimados.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70088759-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 13:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 31\/08\/2017 Hora 15:30 Local: Sala 2 (Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento) Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    INFRUT\u00cdFERA","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70053666-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/06\/2017 14:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR670648337TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : ''CLARO S\/A Dilig\u00eancia : 31\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 09\/06\/2017 Hora 13:00 Local: Sala 1 (Concilia\u00e7\u00e3o) Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"09\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":16,"total_andamentos":16}],"publicacoes":[]}