{"numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","processos":[{"processo":"3000396-21.2013.8.26.0405    Extinto","classe":"Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Arrendamento Mercantil","outros_assuntos":null,"local_fisico":"06\/09\/2017 00:00 - Arquivo Geral","distribuicao":"21\/02\/2013 \u00e0s 11:05 - Livre\n7\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Osasco","juiz":"Wilson Lisboa Ribeiro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 4.139,96","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"BANCO ITAU UNIBANCO S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Agostinho Andrade de Aguiar"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Cesar Medeiros Eyzano"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Rogerio Bejar"},{"tipo":"Advogada","nome":"Carla Cristina Lopes Scortecci"},{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre Marques Silveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Egberto Hernandes Blanco"}],"andamentos":[{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Baixa Definitiva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0617\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2630\/2631","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0617\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 257\/258 como pedido de desist\u00eancia do presente feito. Em consequ\u00eancia DEIXO DE RESOLVER O M\u00c9RITO DA PRESENTE A\u00c7\u00c3O em que s\u00e3o partes aquelas inicialmente nominadas, o que fa\u00e7o com fundamento no artigo 485, VIII do C\u00f3digo de Processo Civil.Providencie a serventia o desbloqueio do ve\u00edculo.N\u00e3o tendo o autor em seu pedido feito qualquer ressalva, considero tal ato incompat\u00edvel com o direito de recorrer e, determino que publicada esta pela imprensa, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado e arquivem-se os autos. P. R.I. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 257\/258 como pedido de desist\u00eancia do presente feito. Em consequ\u00eancia DEIXO DE RESOLVER O M\u00c9RITO DA PRESENTE A\u00c7\u00c3O em que s\u00e3o partes aquelas inicialmente nominadas, o que fa\u00e7o com fundamento no artigo 485, VIII do C\u00f3digo de Processo Civil.Providencie a serventia o desbloqueio do ve\u00edculo.N\u00e3o tendo o autor em seu pedido feito qualquer ressalva, considero tal ato incompat\u00edvel com o direito de recorrer e, determino que publicada esta pela imprensa, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado e arquivem-se os autos. P. R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  DAS  FLORES,  703, Osasco  - SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n3000396-21.2013.8.26.0405 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 3000396-21.2013.8.26.0405\nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : BANCO ITAU UNIBANCO  S\/A\nRequerido : Agostinho Andrade de Aguiar\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Wilson   Lisboa   Ribeiro\nNMPBVistos.\nRecebo  a  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  257\/258  como  pedido  de  desist\u00eancia  do  presente  feito.  \nEm  consequ\u00eancia  DEIXO  DE  RESOLVER  O  M\u00c9RITO  DA  PRESENTE  A\u00c7\u00c3O  \nem  que  s\u00e3o  partes  aquelas  inicialmente  nominadas,  o  que  fa\u00e7o  com  fundamento  no  artigo  485,  \nVIII  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nProvidencie  a  serventia  o  desbloqueio  do  ve\u00edculo.\nN\u00e3o  tendo  o  autor  em  seu  pedido  feito  qualquer  ressalva,  considero  tal  ato  \nincompat\u00edvel  com  o  direito  de  recorrer  e,  determino  que  publicada  esta  pela  imprensa,  certifique-\nse  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  e  arquivem-se  os  autos.  \nP.  R.I.\nOsasco , 04  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 3000396-21.2013.8.26.0405 e c\u00f3digo B90000005UYZF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WILSON LISBOA RIBEIRO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 09:49 . fls. 1"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo   escaninho Renajud em 04\/09\/2017Vencimento: 20\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Arquivado Provisoriamente - Execu\u00e7\u00e3o Frustrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Arquivado Provisoriamente   aguarda provoca\u00e7\u00e3o no arquivo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0102\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2290 P\u00e1gina: 2321\/2322","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0102\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls.254\/255.: Defiro a suspens\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, nos termos do inciso III do artigo 921 do C\u00f3digo de Processo Civil. Aguarde-se no arquivo eventual provoca\u00e7\u00e3o do exequente. Int. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls.254\/255.: Defiro a suspens\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, nos termos do inciso III do artigo 921 do C\u00f3digo de Processo Civil. Aguarde-se no arquivo eventual provoca\u00e7\u00e3o do exequente. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  das  Flores,  703, ., Jd.  Das  Flores  - CEP  06110-100,  Fone: (11) 3681-\n9793,  Osasco-SP  - E-mail:  osasco7cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 3000396-21.2013.8.26.0405  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : BANCO ITAU UNIBANCO  S\/A\nRequerido : Agostinho Andrade de Aguiar\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Wilson   Lisboa   Ribeiro\nNMPB\nVistos.\nFls.254\/255.: Defiro a suspens\u00e3o  da execu\u00e7\u00e3o,  nos termos  do inciso  III do artigo  \n921  do C\u00f3digo  de Processo  Civil. \nAguarde-se  no arquivo  eventual  provoca\u00e7\u00e3o  do exequente.  \nInt.\nOsasco , 14  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 3000396-21.2013.8.26.0405 e c\u00f3digo B9000000599ZU. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WILSON LISBOA RIBEIRO, liberado nos autos em 15\/02\/2017 \u00e0s 11:55 . fls. 1"}},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FJMJ17010709209","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   conclusos em 14\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Autos no Prazo   ag. prazo em 13\/02\/2017Vencimento: 28\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Autos no Prazo   ag. prazo em 27\/01\/2017Vencimento: 09\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Autos no Prazo   ag. conferencia em 23\/11\/2016Vencimento: 08\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Autos no Prazo   ag. prazo em 16\/11\/2016Vencimento: 24\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0757\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2234 P\u00e1gina: 2297\/2299","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0757\/2016 Teor do ato: proc. 276\/2013- providencie o autor o prosseguimento na execu\u00e7\u00e3o em cinco dias sob pena de arquivamento Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Autos no Prazo   proc. 276\/2013- providencie o autor o prosseguimento na execu\u00e7\u00e3o em cinco dias sob pena de arquivamentoVencimento: 23\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Autos no Prazo   ag. prazo em 28\/10\/2016Vencimento: 07\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0725\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2225 P\u00e1gina: 2173\/","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0725\/2016 Teor do ato: proc. 276\/2013- providencie o autor as diliogencia de oficial de justi\u00e7a em cinco dias Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Autos no Prazo   proc. 276\/2013- providencie o autor as diliogencia de oficial de justi\u00e7a em cinco diasVencimento: 06\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Autos no Prazo   ag. prazo em 13\/10\/2016Vencimento: 18\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0672\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2212 P\u00e1gina: 2239\/2241","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0672\/2016 Teor do ato: Vistos.Defiro o levantamento da import\u00e2ncia bloqueada \u00e0s fls. 208\/209.Com rela\u00e7\u00e3o ao bloqueio de fls. 217, intime-se o executado nos termos do artigo 854, par\u00e1grafos 2\u00ba e 3\u00ba o C\u00f3digo de Processo Civil.Int. providencie o autor a retirada do mandado de levantamento em cinco dias Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Defiro o levantamento da import\u00e2ncia bloqueada \u00e0s fls. 208\/209.Com rela\u00e7\u00e3o ao bloqueio de fls. 217, intime-se o executado nos termos do artigo 854, par\u00e1grafos 2\u00ba e 3\u00ba o C\u00f3digo de Processo Civil.Int. providencie o autor a retirada do mandado de levantamento em cinco dias","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  das  Flores,  703, ., Jd.  Das  Flores  - CEP  06110-100,  Fone: (11) 3681-\n9793,  Osasco-SP  - E-mail:  osasco7cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 3000396-21.2013.8.26.0405  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : BANCO ITAU UNIBANCO  S\/A\nRequerido : Agostinho Andrade de Aguiar\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Wilson   Lisboa   Ribeiro\nNMPB\nVistos.\nDefiro   o   levantamento   da   import\u00e2ncia   bloqueada   \u00e0s   fls.   208\/209.\nCom rela\u00e7\u00e3o  ao  bloqueio  de  fls.  217,  intime-se  o  executado  nos  termos  do  artigo  \n854,  par\u00e1grafos  2\u00ba  e  3\u00ba  o  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nInt.\nOsasco , 23  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 3000396-21.2013.8.26.0405 e c\u00f3digo B90000004XPY2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WILSON LISBOA RIBEIRO, liberado nos autos em 29\/09\/2016 \u00e0s 13:09 . fls. 1"}},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Autos no Prazo   AG. CONFERENCIA EM 27\/09\/2016Vencimento: 11\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho   conclusos em 23\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FJMJ16015001833","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0656\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2207 P\u00e1gina: 1978\/1979","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0656\/2016 Teor do ato: proc. 276\/2013- providencie o autor o prosseguimento na execu\u00e7\u00e3o em cinco dias sob pena de arquivamento Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Autos no Prazo   proc. 276\/2013- providencie o autor o prosseguimento na execu\u00e7\u00e3o em cinco dias sob pena de arquivamentoVencimento: 08\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Autos no Prazo   ag. prazo em 16\/09\/2016Vencimento: 21\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0616\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2196 P\u00e1gina: 2173\/2174","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0616\/2016 Teor do ato: proc. 276\/2013- ciencia ao autor do bloqueio as fls. 216\/218 no valor de R$47.60 em cinco dias Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Autos no Prazo   proc. 276\/2013- ciencia ao autor do bloqueio as fls. 216\/218 no valor de R$47.60 em cinco diasVencimento: 20\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Autos no Prazo   escaninhom bacen em 01\/09\/2016Vencimento: 17\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho   conclus\u00e3o em 01\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FJMJ16014487760","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Autos no Prazo   ag. prazo em 02\/09\/2016Vencimento: 07\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0580\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2187 P\u00e1gina: 2118-2119","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0580\/2016 Teor do ato: proc. 276\/2013- Providencie o autor o prosseguim,ento na execu\u00e7\u00e3o em cinco dias providenciando o calculo sob pena de arquivamento Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Autos no Prazo   proc. 276\/2013- Providencie o autor o prosseguim,ento na execu\u00e7\u00e3o em cinco dias providenciando o calculo sob pena de arquivamentoVencimento: 06\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho   conclusos em 23\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Autos no Prazo   ag. prazo em 16\/08\/2016Vencimento: 20\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0527\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2174 P\u00e1gina: 2074\/2076","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0527\/2016 Teor do ato: Vistos.Expe\u00e7a-se minuta de transfer\u00eancia do valor bloqueado. Considero-o penhorado.Providencie o exequente o c\u00e1lculo atualizado do d\u00e9bito.Ap\u00f3s, renove-se o Bacen Jud.P. e Int. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Expe\u00e7a-se minuta de transfer\u00eancia do valor bloqueado. Considero-o penhorado.Providencie o exequente o c\u00e1lculo atualizado do d\u00e9bito.Ap\u00f3s, renove-se o Bacen Jud.P. e Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  das  Flores,  703, ., Jd.  Das  Flores  - CEP  06110-100,  Fone: (11) 3681-\n9793,  Osasco-SP  - E-mail:  osasco7cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 3000396-21.2013.8.26.0405  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : BANCO ITAU UNIBANCO  S\/A\nRequerido : Agostinho Andrade de Aguiar\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Wilson   Lisboa   Ribeiro\nNMPB\nVistos.\nExpe\u00e7a-se  minuta  de  transfer\u00eancia  do  valor  bloqueado.  Considero-o   penhorado.\nProvidencie  o  exequente  o  c\u00e1lculo  atualizado  do  d\u00e9bito.\nAp\u00f3s,  renove-se  o  Bacen  Jud.\nP.  e  Int.\nOsasco , 03  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 3000396-21.2013.8.26.0405 e c\u00f3digo B90000004SZA4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WILSON LISBOA RIBEIRO, liberado nos autos em 04\/08\/2016 \u00e0s 15:50 . fls. 1"}},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho   conclusos em 03\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FJMJ16013665967","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2016","descricao":"Autos no Prazo   ag. prazo em 28\/07\/2016Vencimento: 31\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0478\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2161 P\u00e1gina: 1851\/1852","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0478\/2016 Teor do ato: proc. 276\/2013-Manifeste-se o autor sobre o decurso de prazo sem oferecimento de embargos Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Autos no Prazo   proc. 276\/2013-Manifeste-se o autor sobre o decurso de prazo sem oferecimento de embargosVencimento: 30\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 15\/07\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Autos no Prazo   ag. prazo em 12\/07\/2016Vencimento: 15\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Autos no Prazo   AG. PRAZO EM 23\/05\/2016Vencimento: 30\/06\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0306\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2116 P\u00e1gina: 2002\/2004","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0306\/2016 Teor do ato: Vistos. Intime-se o executado, por mandado, nos termos do artigo 854, par\u00e1grafos 2\u00ba e 3\u00ba o C\u00f3digo de Processo Civil.Int. PROVIDENCIER O AUTOR O RECOLHIMENTO DA TAXA REFERENTE A CONDU\u00c7\u00c3O DE OFICIAL DE JUSTI\u00c7A EM CINCO DIAS Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Intime-se o executado, por mandado, nos termos do artigo 854, par\u00e1grafos 2\u00ba e 3\u00ba o C\u00f3digo de Processo Civil.Int. PROVIDENCIER O AUTOR O RECOLHIMENTO DA TAXA REFERENTE A CONDU\u00c7\u00c3O DE OFICIAL DE JUSTI\u00c7A EM CINCO DIAS","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  das  Flores,  703, ., Jd.  Das  Flores  - CEP  06110-100,  Fone: (11) 3681-\n9793,  Osasco-SP  - E-mail:  osasco7cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 3000396-21.2013.8.26.0405  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : BANCO ITAU UNIBANCO  S\/A\nRequerido : Agostinho Andrade de Aguiar\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Wilson   Lisboa   Ribeiro\nNMPB\nVistos. \nIntime-se  o  executado,  por  mandado,  nos  termos  do  artigo  854,  \npar\u00e1grafos  2\u00ba  e  3\u00ba  o  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nInt.\nOsasco , 06  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 3000396-21.2013.8.26.0405 e c\u00f3digo B90000004LH94. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WILSON LISBOA RIBEIRO, liberado nos autos em 13\/05\/2016 \u00e0s 11:01 . fls. 1"}},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho   conclusos em 06\/05\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2016","descricao":"Autos no Prazo   escaninho infojud em 03\/05\/2016Vencimento: 17\/06\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho   conclusos em 27\/04\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Autos no Prazo   ag. prazo em 05\/05\/2016Vencimento: 10\/06\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0256\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2103 P\u00e1gina: 2380\/2381","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0256\/2016 Teor do ato: proc. 276\/2013- Providencie o autor o prosseguimento na execu\u00e7\u00e3o em cinco dias sob pena de arquivamento Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Autos no Prazo   proc. 276\/2013- Providencie o autor o prosseguimento na execu\u00e7\u00e3o em cinco dias sob pena de arquivamentoVencimento: 09\/06\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Autos no Prazo   prazo 18\/4\/16Vencimento: 24\/05\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0217\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2092 P\u00e1gina: 1941\/1943","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0217\/2016 Teor do ato: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO PARCIALMENTECERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 405.2016\/009875-5 dirigi-me ao endere\u00e7o: Avenida Alberto Santos Dumont n\u00ba 1027 e CITEI AGOSTINHO ANDRADE DE AGUIAR do inteiro conte\u00fado deste, o qual de tudo bem ciente ficou, recebeu c\u00f3pia e exarou sua assinatura. Certifico mais que, decorrido o prazo legal sem pagamento, DEIXEI DE PROCEDER \u00c0 PENHORA por n\u00e3o localizar bens penhor\u00e1veis quantos bastem para a satisfa\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito. Esclare\u00e7o que localizei apenas os bens m\u00f3veis que guarnecem a resid\u00eancia do executado. Diante do exposto, solicito ao autor que indique bens. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o supra em cinco dias Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Parcialmente    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO PARCIALMENTECERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 405.2016\/009875-5 dirigi-me ao endere\u00e7o: Avenida Alberto Santos Dumont n\u00ba 1027 e CITEI AGOSTINHO ANDRADE DE AGUIAR do inteiro conte\u00fado deste, o qual de tudo bem ciente ficou, recebeu c\u00f3pia e exarou sua assinatura. Certifico mais que, decorrido o prazo legal sem pagamento, DEIXEI DE PROCEDER \u00c0 PENHORA por n\u00e3o localizar bens penhor\u00e1veis quantos bastem para a satisfa\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito. Esclare\u00e7o que localizei apenas os bens m\u00f3veis que guarnecem a resid\u00eancia do executado. Diante do exposto, solicito ao autor que indique bens. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o supra em cinco dias","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Parcialmente","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Autos no Prazo   prazo 9\/5\/16Vencimento: 12\/04\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0155\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2074 P\u00e1gina: 2093\/2095","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0155\/2016 Teor do ato: Autos n\u00ba 276\/13 Fls. 163\/165: defiro. Recebo a peti\u00e7\u00e3o como aditamento da inicial e defiro a convers\u00e3o da a\u00e7\u00e3o de reintegra\u00e7\u00e3o de posse em execu\u00e7\u00e3o. Anote-se como de praxe. Cite-se o executado para: pagamento do d\u00e9bito em tr\u00eas dias, sob pena de penhora e avalia\u00e7\u00e3o. Fixo os honor\u00e1rios advocat\u00edcios em 10% (dez por cento) do valor do d\u00e9bito com a ressalva de que, se houver pagamento no prazo, haver\u00e1 redu\u00e7\u00e3o pela metade da verba honor\u00e1ria estipulada. N\u00e3o efetuado o pagamento no prazo supra, proceda-se a penhora e avalia\u00e7\u00e3o de tantos bens quantos bastem para a satisfa\u00e7\u00e3o integral do d\u00e9bito ou, no prazo de 15 (quinze dias), oferecer embargos, independentemente de penhora, dep\u00f3sito ou cau\u00e7\u00e3o, cujo prazo come\u00e7ar\u00e1 a fluir a partir da juntada do mandado aos autos (artigos 736 e 738 do CPC de acordo com reda\u00e7\u00e3o que lhes deu a Lei 11.382, de 06 de dezembro de 2006). Cientifique-se, ainda, o devedor de que, no prazo para embargos, poder\u00e1, reconhecendo o cr\u00e9dito do exeq\u00fcente e comprovando o dep\u00f3sito de 30% do valor em execu\u00e7\u00e3o, requerer seja admitido o pagamento do restante em at\u00e9 06 parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% ao m\u00eas (artigo 745-A e \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do CPC). Autorizo a realiza\u00e7\u00e3o das dilig\u00eancias do Oficial de Justi\u00e7a, se necess\u00e1rio for, nos termos do artigo 172, \u00a7 2\u00ba, do CPC. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Autos n\u00ba 276\/13 Fls. 163\/165: defiro. Recebo a peti\u00e7\u00e3o como aditamento da inicial e defiro a convers\u00e3o da a\u00e7\u00e3o de reintegra\u00e7\u00e3o de posse em execu\u00e7\u00e3o. Anote-se como de praxe. Cite-se o executado para: pagamento do d\u00e9bito em tr\u00eas dias, sob pena de penhora e avalia\u00e7\u00e3o. Fixo os honor\u00e1rios advocat\u00edcios em 10% (dez por cento) do valor do d\u00e9bito com a ressalva de que, se houver pagamento no prazo, haver\u00e1 redu\u00e7\u00e3o pela metade da verba honor\u00e1ria estipulada. N\u00e3o efetuado o pagamento no prazo supra, proceda-se a penhora e avalia\u00e7\u00e3o de tantos bens quantos bastem para a satisfa\u00e7\u00e3o integral do d\u00e9bito ou, no prazo de 15 (quinze dias), oferecer embargos, independentemente de penhora, dep\u00f3sito ou cau\u00e7\u00e3o, cujo prazo come\u00e7ar\u00e1 a fluir a partir da juntada do mandado aos autos (artigos 736 e 738 do CPC de acordo com reda\u00e7\u00e3o que lhes deu a Lei 11.382, de 06 de dezembro de 2006). Cientifique-se, ainda, o devedor de que, no prazo para embargos, poder\u00e1, reconhecendo o cr\u00e9dito do exeq\u00fcente e comprovando o dep\u00f3sito de 30% do valor em execu\u00e7\u00e3o, requerer seja admitido o pagamento do restante em at\u00e9 06 parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% ao m\u00eas (artigo 745-A e \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do CPC). Autorizo a realiza\u00e7\u00e3o das dilig\u00eancias do Oficial de Justi\u00e7a, se necess\u00e1rio for, nos termos do artigo 172, \u00a7 2\u00ba, do CPC. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  das  Flores,  703, ., Jd.  Das  Flores  - CEP  06110-100,  Fone: (11) 3681-\n9793,  Osasco-SP  - E-mail:  osasco7cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 3000396-21.2013.8.26.0405  \nClasse  - Assunto Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : BANCO ITAU UNIBANCO  S\/A\nRequerido : Agostinho Andrade de Aguiar\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Wilson   Lisboa   RibeiroCONCLUS\u00c3O\nAos  29  de  fevereiro  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Dr.  Wilson  Lisboa  Ribeiro,  MM\u00ba  Juiz  \nde  Direito  da  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Osasco\/SP.  Eu,        , Chefe  Processual  II,  subscrevi.\nAutos n\u00ba  276\/13\nFls. 163\/165:  defiro.  Recebo  a  peti\u00e7\u00e3o  como  aditamento  da  inicial  e  defiro  a  \nconvers\u00e3o da  a\u00e7\u00e3o  de  reintegra\u00e7\u00e3o  de  posse  em  execu\u00e7\u00e3o.  Anote-se  como  de  praxe.\nCite-se  o  executado  para:\nI. pagamento  do  d\u00e9bito  em  tr\u00eas  dias,  sob  pena  de  penhora  e  avalia\u00e7\u00e3o.  Fixo  os  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  em  10%  (dez  por  cento)  do  valor  do  d\u00e9bito  com  a  ressalva  de  que,  se  \nhouver  pagamento  no  prazo,  haver\u00e1  redu\u00e7\u00e3o  pela  metade  da  verba  honor\u00e1ria  estipulada.  N\u00e3o  \nefetuado  o  pagamento  no  prazo  supra,  proceda-se  a  penhora  e  avalia\u00e7\u00e3o  de  tantos  bens  quantos  \nbastem  para  a  satisfa\u00e7\u00e3o  integral  do  d\u00e9bito  ou,\nII. no prazo  de  15  (quinze  dias),  oferecer  embargos,  independentemente   de  \npenhora,  dep\u00f3sito  ou  cau\u00e7\u00e3o,  cujo  prazo  come\u00e7ar\u00e1  a  fluir  a  partir  da  juntada  do  mandado  aos  autos  \n(artigos  736  e  738  do  CPC  de  acordo  com  reda\u00e7\u00e3o  que  lhes  deu  a  Lei  11.382,  de  06  de  dezembro  \nde  2006). Cientifique-se,  ainda,  o  devedor  de  que,  no  prazo  para  embargos,  poder\u00e1,  \nreconhecendo  o  cr\u00e9dito  do  exeq\u00fcente  e  comprovando  o  dep\u00f3sito  de  30%  do  valor  em  execu\u00e7\u00e3o,  \nrequerer  seja  admitido  o  pagamento  do  restante  em  at\u00e9  06  parcelas  mensais,  acrescidas  de  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  e  juros  de  1%  ao  m\u00eas  (artigo  745-A  e  \u00a7  1\u00ba  e  2\u00ba  do  CPC).\nAutorizo  a  realiza\u00e7\u00e3o  das  dilig\u00eancias  do  Oficial  de  Justi\u00e7a,  se  necess\u00e1rio  for,  nos  \ntermos  do  artigo  172,  \u00a7  2\u00ba,  do  CPC.\nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada  como  mandado.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  \nas  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nOsasco , 29  de  fevereiro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 3000396-21.2013.8.26.0405 e c\u00f3digo B90000004G4H3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WILSON LISBOA RIBEIRO, liberado nos autos em 10\/03\/2016 \u00e0s 10:46 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  das  Flores,  703, ., Jd.  Das  Flores  - CEP  06110-100,  Fone: (11) 3681-\n9793,  Osasco-SP  - E-mail:  osasco7cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 3000396-21.2013.8.26.0405 e c\u00f3digo B90000004G4H3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WILSON LISBOA RIBEIRO, liberado nos autos em 10\/03\/2016 \u00e0s 10:46 . fls. 2"}},{"data":"07\/03\/2016","descricao":"Autos no Prazo   ag. conferencia em 07\/03\/2016Vencimento: 06\/04\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2016","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho   conclusos em 26\/02\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2016","descricao":"Autos no Prazo   ag. prazo em 04\/0-3\/2016Vencimento: 28\/03\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0105\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2062 P\u00e1gina: 2295\/2297","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0105\/2016 Teor do ato: proc. 276\/2013-Providencie o autor o andamento ao feito em cinco dias Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2016","descricao":"Autos no Prazo   proc. 276\/2013-Providencie o autor o andamento ao feito em cinco diasVencimento: 28\/03\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2016","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 15\/02Vencimento: 03\/03\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0060\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2048 P\u00e1gina: 2093\/2096","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0060\/2016 Teor do ato: Ordem n. 276\/2013.: 161.: Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a fls. 159\/160 (certid\u00e3o do oficial - informa\u00e7\u00e3o de moradora Josiane que o requerido mudou-se h\u00e1 cinco anos) Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Ordem n. 276\/2013.: 161.: Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a fls. 159\/160 (certid\u00e3o do oficial - informa\u00e7\u00e3o de moradora Josiane que o requerido mudou-se h\u00e1 cinco anos)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2016","descricao":"Autos no Prazo   prazo 12\/2\/2016Vencimento: 16\/02\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/12\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 01\/02\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 01\/02\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2015","descricao":"Autos no Prazo   AG. PRAZO EM 20\/01\/2016Vencimento: 01\/02\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2015","descricao":"Autos no Prazo   AG. PRAZO EM 17\/12\/2015Vencimento: 01\/02\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0713\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2021 P\u00e1gina: 1949\/1951","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0713\/2015 Teor do ato: p\u00b4roc. 276\/2013- Providencie o autor o andamento ao feito em cin co dias Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Autos no Prazo   p\u00b4roc. 276\/2013- Providencie o autor o andamento ao feito em cin co diasVencimento: 18\/01\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2015","descricao":"Autos no Prazo   AG. PRAZO EM 26\/11\/2015Vencimento: 15\/12\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0658\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2007 P\u00e1gina: 1878\/1880","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0658\/2015 Teor do ato: proc. 276\/2013- ciencia ao autor da resposta de oficio BACEN E iNFOJU AS FLS. 147\/150 EM CINCO DIAS Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2015","descricao":"Autos no Prazo   proc. 276\/2013- ciencia ao autor da resposta de oficio BACEN E iNFOJU AS FLS. 147\/150 EM CINCO DIASVencimento: 14\/12\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Autos no Prazo   escaninho Infojud em 11\/11\/2015Vencimento: 11\/12\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Autos no Prazo   escaninho bacen em 09\/11\/2015Vencimento: 09\/12\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2015","descricao":"Autos no Prazo   AG. P\u00b4RAZO EM 30\/10\/2015Vencimento: 12\/11\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0584\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1986 P\u00e1gina: 1994\/1997","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0584\/2015 Teor do ato: Autos n\u00ba 276\/13 Vistos. Fls. 140\/141: defiro a pesquisa de endere\u00e7os como requerido. Intime-se. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Autos n\u00ba 276\/13 Vistos. Fls. 140\/141: defiro a pesquisa de endere\u00e7os como requerido. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  das  Flores,  703, ., Jd.  Das  Flores  - CEP  06110-100,  Fone: (11) 3681-\n9793,  Osasco-SP  - E-mail:  osasco7cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 3000396-21.2013.8.26.0405  \nClasse  - Assunto Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : BANCO ITAU UNIBANCO  S\/A\nRequerido : Agostinho Andrade de Aguiar\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Wilson   Lisboa   RibeiroCONCLUS\u00c3O\nAos  02  de  outubro  de  2015,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Dr.  Wilson  Lisboa  Ribeiro,  MM\u00ba  Juiz  de  \nDireito  da  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Osasco\/SP.  Eu,        , Chefe  Processual  II,  subscrevi.\nAutos n\u00ba  276\/13\nVistos.\nFls.   140\/141:   defiro   a   pesquisa   de   endere\u00e7os   como   requerido.  \nIntime-se.\nOsasco , 02  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 3000396-21.2013.8.26.0405 e c\u00f3digo B900000044Z0Z. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WILSON LISBOA RIBEIRO, liberado nos autos em 09\/10\/2015 \u00e0s 14:15 . fls. 1"}},{"data":"01\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho   conclusos em 01\/10\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Autos no Prazo   ag. prazo em 05\/10\/2015Vencimento: 19\/10\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0524\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1969 P\u00e1gina: 1940\/1942","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0524\/2015 Teor do ato: Manifeste-se o autor, em cinco dias, sobre a certid\u00e3o do(a) Oficial de Justi\u00e7a de fls. 138 (nr ao localizado o nr. 94 na rua indicada) Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Manifeste-se o autor, em cinco dias, sobre a certid\u00e3o do(a) Oficial de Justi\u00e7a de fls. 138 (nr ao localizado o nr. 94 na rua indicada)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Imprensa 16\/09\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Autos no Prazo   ag. prazo em 24\/09\/2015Vencimento: 13\/10\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 20\/08\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2015","descricao":"Autos no Prazo   ag. prazo em 04\/09\/2015Vencimento: 23\/09\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2015","descricao":"Autos no Prazo   ag. prazo em 17\/08\/2015Vencimento: 20\/08\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho   conclusos em 17\/07\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2015","descricao":"Autos no Prazo   ag. prazo em 26\/07\/2015Vencimento: 22\/07\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0357\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1919 P\u00e1gina: 2473\/2476","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0357\/2015 Teor do ato: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 405.2015\/025522-0 e a pedido da SADM informo que liguei para o Sr.Marcos e falei com o mesmo no n\u00famero de celular indicado e o mesmo informou que n\u00e3o havia localizado o bem indicado por esta raz\u00e3o n\u00e3o forneceria os meios. Devolvo o presente mandado para fins de direito. Manbifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o supra em cinco dias Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 405.2015\/025522-0 e a pedido da SADM informo que liguei para o Sr.Marcos e falei com o mesmo no n\u00famero de celular indicado e o mesmo informou que n\u00e3o havia localizado o bem indicado por esta raz\u00e3o n\u00e3o forneceria os meios. Devolvo o presente mandado para fins de direito. Manbifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o supra em cinco dias","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2015","descricao":"Autos no Prazo   ag. prazo em 25\/06\/2015Vencimento: 16\/07\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2015","descricao":"Autos no Prazo   ag. prazo em 22\/06\/2015Vencimento: 09\/06\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Autos no Prazo   AG. PRAZO EM 20\/05\/2015Vencimento: 22\/05\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0223\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1879 P\u00e1gina: 1843\/1845","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0223\/2015 Teor do ato: CERTID\u00c3O - MANDADO SEM CUMPRIMENTO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que deixei de dar cumprimento ao mandado n\u00ba 405.2015\/017283-9, tendo em vista haver decorrido o prazo para cumprimento e o requerente n\u00e3o providenciou os meios necess\u00e1rios. manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o supra em cinco dias Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2015","descricao":"Mandado Devolvido sem Cumprimento    CERTID\u00c3O - MANDADO SEM CUMPRIMENTO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que deixei de dar cumprimento ao mandado n\u00ba 405.2015\/017283-9, tendo em vista haver decorrido o prazo para cumprimento e o requerente n\u00e3o providenciou os meios necess\u00e1rios. manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o supra em cinco dias","anexo":{"label":"Mandado Devolvido sem Cumprimento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/04\/2015","descricao":"Autos no Prazo   AG. PRAZO EM 05\/05\/2015Vencimento: 04\/05\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0180\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1866 P\u00e1gina: 1574\/1578","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0180\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 108: defiro a expedi\u00e7\u00e3o de novo mandado. Intime-se. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 108: defiro a expedi\u00e7\u00e3o de novo mandado. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  das  Flores,  703, ., Jd.  Das  Flores  - CEP  06110-100,  Fone: (11) 3681-\n9793,  Osasco-SP  - E-mail:  osasco7cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 3000396-21.2013.8.26.0405  \nClasse  - Assunto Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : BANCO ITAU UNIBANCO  S\/A\nRequerido : Agostinho Andrade de Aguiar\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Wilson   Lisboa   Ribeiro\nVistos.\nFls.   108:   defiro   a   expedi\u00e7\u00e3o   de   novo   mandado.    \nIntime-se.\nOsasco , 27  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 3000396-21.2013.8.26.0405 e c\u00f3digo B90000003O74B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WILSON LISBOA RIBEIRO, liberado nos autos em 14\/04\/2015 \u00e0s 10:28 . fls. 1"}},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Autos no Prazo   ag. conferencia em 09\/04\/2015Vencimento: 27\/04\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho   conclusos em 26\/03\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2015","descricao":"Autos no Prazo   ag. prazo em 27\/03\/2015Vencimento: 13\/04\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0115\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1844 P\u00e1gina: 1843\/1848","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0115\/2015 Teor do ato: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 405.2015\/001426-5 dirigi-me ao endere\u00e7o: Av. Santo Antonio, 1291, apt. 81, Osasco-SP. e a\u00ed sendo deixei de citar o r\u00e9u acima porque \u00e9 desconhecido no local, segundo, Gelias, porteiro. Nada mais. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Osasco, 05 de mar\u00e7o de 2015. ciencia ao autor da certid\u00e3o supra em cinco dias Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 405.2015\/001426-5 dirigi-me ao endere\u00e7o: Av. Santo Antonio, 1291, apt. 81, Osasco-SP. e a\u00ed sendo deixei de citar o r\u00e9u acima porque \u00e9 desconhecido no local, segundo, Gelias, porteiro. Nada mais. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Osasco, 05 de mar\u00e7o de 2015. ciencia ao autor da certid\u00e3o supra em cinco dias","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/02\/2015","descricao":"Autos no Prazo   AG. PRAZO MEM 10\/03\/2015Vencimento: 27\/03\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0080\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1832 P\u00e1gina: 1854\/1857","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0080\/2015 Teor do ato: Providencie o autor o andamento ao feito em cinco dias Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2015","descricao":"Autos no Prazo   Providencie o autor o andamento ao feito em cinco diasVencimento: 26\/03\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2015","descricao":"Autos no Prazo   Autos no Prazo 10\/02\/2015Vencimento: 23\/02\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0024\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/01\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1811 P\u00e1gina: 1964-1967","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0024\/2015 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre certid\u00e3o do(a) Oficial de Justi\u00e7a de fls. 100\/102 em 5 dias; Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   imprensa 21\/01\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Manifeste-se o autor sobre certid\u00e3o do(a) Oficial de Justi\u00e7a de fls. 100\/102 em 5 dias;","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/01\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 405.2015\/001426-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 10\/03\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 7\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/01\/2015","descricao":"Autos no Prazo   AGUARDANDO DEVELUCA\u00c7\u00c3O DO MANDADO - PRAZO 15\/03\/2015Vencimento: 18\/02\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2014","descricao":"Autos no Prazo   AG. PRAZO EM 23\/01\/2015Vencimento: 10\/02\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2014","descricao":"Autos no Prazo   ag. conferencia em 12\/12\/2014Vencimento: 09\/02\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2014","descricao":"Autos no Prazo   ag. prazo em 22\/01\/2015Vencimento: 05\/02\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0533\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1792 P\u00e1gina: 1978\/1979","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0533\/2014 Teor do ato: proc. 276\/2013 providencie o autor o andamento ao feito em cinco dias Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   proc. 276\/2013 providencie o autor o andamento ao feito em cinco dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2014","descricao":"Autos no Prazo   ag. prazo em 27\/11\/2014Vencimento: 12\/12\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0475\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1774 P\u00e1gina: 1816\/1819","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0475\/2014 Teor do ato: PROC. 276\/2013 MANIFESTE-SE O AUTOR SOBRE A CERTID\u00c3O DE OFICIAL DE JUSTI\u00c7A EM CINCO DIAS Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   PROC. 276\/2013 MANIFESTE-SE O AUTOR SOBRE A CERTID\u00c3O DE OFICIAL DE JUSTI\u00c7A EM CINCO DIAS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 405.2014\/068083-1 dirigi-me ao endere\u00e7o, Rua Tilia, n\u00ba. 15, e l\u00e1 estando, deixei de proceder a reintegra\u00e7\u00e3o do autor na posse do veiculo descrito na inicial, bem com citar Agostinho Andrade de Aguiar, em virtude deles serem desconhecidos no local, onde mora o Sr. Rog\u00e9rio, que alegou nada saber sobre os requeridos. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Osasco, 10 de novembro de 2014.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2014","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 09\/12Vencimento: 05\/11\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2014","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 13\/10Vencimento: 31\/10\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0401\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1745 P\u00e1gina: 1883\/1887","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0401\/2014 Teor do ato: Manifeste-se o autor, em cinco dias, sobre o andamento do feito, Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Manifeste-se o autor, em cinco dias, sobre o andamento do feito,","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2014","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 22\/09Vencimento: 13\/10\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0363\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1730 P\u00e1gina: 1700\/1704","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0363\/2014 Teor do ato: Manifeste-se o autor, em cinco dias, sobre a certid\u00e3o negativa do oficial: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 405.2014\/049214-8 dirigi-me ao endere\u00e7o: Av. Alberto Santos Dumont, 1027-Osasco-SP. E a\u00ed sendo deixei de reintegrar o autor na posse porque n\u00e3o encontrei o ve\u00edculo no local. Expirado o prazo para cumprimento devolvo o presente mandado para os devidos fins. Nada mais. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Osasco, 04 de setembro de 2014. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Manifeste-se o autor, em cinco dias, sobre a certid\u00e3o negativa do oficial: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 405.2014\/049214-8 dirigi-me ao endere\u00e7o: Av. Alberto Santos Dumont, 1027-Osasco-SP. E a\u00ed sendo deixei de reintegrar o autor na posse porque n\u00e3o encontrei o ve\u00edculo no local. Expirado o prazo para cumprimento devolvo o presente mandado para os devidos fins. Nada mais. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Osasco, 04 de setembro de 2014.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/08\/2014","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 03\/10Vencimento: 03\/09\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2014","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 405.2014\/049214-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 08\/09\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 7\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2014","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 23\/07Vencimento: 11\/08\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0252\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1686 P\u00e1gina: 1562-1567","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0252\/2014 Teor do ato: Manifeste-se o autor, em cinco dias, sobre a certid\u00e3o negativa do oficial: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 405.2014\/033459-3 dirigi-me ao Jardim Piratininga (Setor 23) e a\u00ed sendo DEIXEI DE REINTEGRAR o autor na posse do ve\u00edculo objeto da presente a\u00e7\u00e3o, tendo em vista que n\u00e3o encontrei a Rua Nove, sendo a mesma desconhecida no bairro por v\u00e1rios moradores. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Osasco, 26 de junho de 2014. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Manifeste-se o autor, em cinco dias, sobre a certid\u00e3o negativa do oficial: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 405.2014\/033459-3 dirigi-me ao Jardim Piratininga (Setor 23) e a\u00ed sendo DEIXEI DE REINTEGRAR o autor na posse do ve\u00edculo objeto da presente a\u00e7\u00e3o, tendo em vista que n\u00e3o encontrei a Rua Nove, sendo a mesma desconhecida no bairro por v\u00e1rios moradores. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Osasco, 26 de junho de 2014.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2014","descricao":"Mandado Devolvido sem Cumprimento    CERTID\u00c3O - MANDADO SEM CUMPRIMENTO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que deixei de dar cumprimento ao mandado n\u00ba 405.2014\/033459-3, em raz\u00e3o do endere\u00e7o indicado no Jardim Piratininga n\u00e3o pertencer a \u00e1rea designada para esta Oficial de Justi\u00e7a. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Osasco, 03 de junho de 2014.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido sem Cumprimento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2014","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 30\/07Vencimento: 30\/06\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2014","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 405.2014\/033459-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 04\/07\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 7\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/05\/2014","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 26\/05Vencimento: 16\/06\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0172\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1649 P\u00e1gina: 2069-2074","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0172\/2014 Teor do ato: Manifeste-se o autor, em cinco dias, sobre a certid\u00e3o negativa do oficial: CERTID\u00c3O - MANDADO SEM CUMPRIMENTO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que deixei de dar cumprimento ao mandado n\u00ba 405.2014\/011814-9, uma vez que o autor n\u00e3o contatou esta funcion\u00e1ria e n\u00e3o forneceu os meios necess\u00e1rios at\u00e9 a presente data. Uma vez esgotado o prazo legal, devolvo o mandado. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Osasco, 07 de maio de 2014. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2014","descricao":"Mandado Devolvido sem Cumprimento    Manifeste-se o autor, em cinco dias, sobre a certid\u00e3o negativa do oficial: CERTID\u00c3O - MANDADO SEM CUMPRIMENTO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que deixei de dar cumprimento ao mandado n\u00ba 405.2014\/011814-9, uma vez que o autor n\u00e3o contatou esta funcion\u00e1ria e n\u00e3o forneceu os meios necess\u00e1rios at\u00e9 a presente data. Uma vez esgotado o prazo legal, devolvo o mandado. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Osasco, 07 de maio de 2014.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido sem Cumprimento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/02\/2014","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 28\/04Vencimento: 03\/04\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2014","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 405.2014\/011814-9 Situa\u00e7\u00e3o: N\u00e3o cumprido em 12\/05\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 7\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/02\/2014","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 24\/02Vencimento: 13\/03\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0044\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/02\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/02\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1590 P\u00e1gina: 1690-1694","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0044\/2014 Teor do ato: Manifeste-se o autor, em cinco dias, sobre o andamento do feito, Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Manifeste-se o autor, em cinco dias, sobre o andamento do feito,","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2013","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 15\/01Vencimento: 31\/01\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0436\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/12\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/12\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1562 P\u00e1gina: 1659\/1663","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0436\/2013 Teor do ato: Manifeste-se o autor, em cinco dias, sobre a certid\u00e3o do(a) Oficial de Justi\u00e7a de fls.51. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Manifeste-se o autor, em cinco dias, sobre a certid\u00e3o do(a) Oficial de Justi\u00e7a de fls.51.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2013","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 405.2013\/087239-8 dirigi-me ao endere\u00e7o indicado e ai sendo deixei de proceder a apreens\u00e3o do ve\u00edculo em virtude do requerido n\u00e3o mais residir no local. Dirigi-me ent\u00e3o ao novo endere\u00e7o fornecido pelo localizador, Sr. Nilton, Av. Alberto Santos Dumont, 1027 e l\u00e1 estando deixei de proceder a apreens\u00e3o do ve\u00edculo em virtude do Sr. Agostinho informar que esta escondendo o ve\u00edculo de acordo com a orienta\u00e7\u00e3o de seu advogado, pois est\u00e1 em revisional. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Osasco, 09 de dezembro de 2013.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/12\/2013","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 27\/01\/14Vencimento: 13\/01\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2013","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 405.2013\/087239-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 11\/12\/2013 Local: Cart\u00f3rio da 7\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/11\/2013","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 18\/11Vencimento: 05\/12\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0375\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/11\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/11\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1534 P\u00e1gina: 1719-1725","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0375\/2013 Teor do ato: Manifeste-se o autor, em cinco dias, sobre a certid\u00e3o do(a) Oficial de Justi\u00e7a de fls. 44. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Manifeste-se o autor, em cinco dias, sobre a certid\u00e3o do(a) Oficial de Justi\u00e7a de fls. 44.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2013","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 405.2013\/063233-8 dirigi-me ao endere\u00e7o, Rua Manac\u00e1, n\u00ba. 55, e l\u00e1 estando, juntamente com o preposto do autor Sr. Nilton, deixei de proceder a reintegra\u00e7\u00e3o do autor na posse do referido bem, bem como citar o requerido, em virtude deles serem desconhecidos no local, onde mora o Sr. Ademar, que alegou nada saber sobre os requeridos. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Osasco, 29 de outubro de 2013.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/10\/2013","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 02\/12Vencimento: 01\/11\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2013","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 405.2013\/063233-8 Situa\u00e7\u00e3o: Emitido em 23\/09\/2013 11:54 Local: Cart\u00f3rio da 7\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/09\/2013","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 20\/09Vencimento: 09\/10\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0283\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/09\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/09\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1494 P\u00e1gina: 1868\/1874","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0283\/2013 Teor do ato: Manifeste-se o autor, em cinco dias, sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, fls.37. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Manifeste-se o autor, em cinco dias, sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, fls.37.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2013","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 405.2013\/046144-4 dirigi-me ao endere\u00e7o: Av. Alberto Santos Dumont, 1027-Osasco-SP. E a\u00ed sendo deixei de reintegrar o autor na posse porque n\u00e3o encontrei o ve\u00edculo no local, segundo sua esposa, Dilene o requerido n\u00e3o est\u00e1 na posse do ve\u00edculo, esclareceu ainda que ele \u00e9 caminhoneiro e viaja constantemente. Nada mais. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Osasco, 02 de setembro de 2013.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/07\/2013","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 405.2013\/046144-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 05\/09\/2013 Local: Cart\u00f3rio da 7\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/07\/2013","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 30\/09Vencimento: 30\/08\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2013","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 15\/07\/13.Vencimento: 02\/08\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0177\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/07\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1447 P\u00e1gina: 2089\/2095","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0177\/2013 Teor do ato: Diga o autor sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a em cinco dias. (Requerido ocultando o bem por orienta\u00e7\u00e3o do advogado). Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Diga o autor sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a em cinco dias. (Requerido ocultando o bem por orienta\u00e7\u00e3o do advogado).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Imprensa 28\/06\/13.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2013","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 405.2013\/034073-6 dirigi-me ao endere\u00e7o DEIXEI de APREENDER o bem objeto da presente a\u00e7\u00e3o, por informar o requerido Agostinho, que est\u00e1 ocultando o bem pororienta\u00e7\u00e3o de seu Advogado. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Osasco, 25 de junho de 2013","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/06\/2013","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 10\/07\/13.Vencimento: 11\/07\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2013","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 405.2013\/034073-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 27\/06\/2013 Local: Cart\u00f3rio da 7\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   Ag. Confer\u00eancia.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2013","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 03\/06\/13.Vencimento: 21\/06\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0119\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1420 P\u00e1gina: 1822\/1827","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0119\/2013 Teor do ato: Diga o autor sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a em cinco dias. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Diga o autor sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a em cinco dias.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2013","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 405.2013\/010775-6 dirigi-me ao endere\u00e7o indicado, e a\u00ed sendo, deixei de proceder a reintegra\u00e7\u00e3o do autor na posse do bem objeto desta a\u00e7\u00e3o, em virtude do requerido, n\u00e3o mais residir neste endere\u00e7o, tendo ele mudado ha dois anos para lugar que dona Maria do Carmo, atual moradora alegou desconhecer. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Osasco, 08 de abril de 2013.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/03\/2013","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 08\/04\/13.Vencimento: 09\/04\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2013","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 405.2013\/010775-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 09\/04\/2013 Local: Cart\u00f3rio da 7\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/03\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   Carga distribui\u00e7\u00e3o de mandados.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2013","descricao":"Concedida a Medida Liminar no Pedido Inicial    Presentes os requisitos legais, defiro a liminar para reintegrar o autor na posse do ve\u00edculo indicado na inicial. Expe\u00e7a-se mandado de reintegra\u00e7\u00e3o de posse. Efetivado o cumprimento da liminar, cite-se para contestar em 15 dias, sob pena de se presumirem aceitos como verdadeiros os fatos articulados na inicial (artigo 285 do CPC). Autorizo a realiza\u00e7\u00e3o das dilig\u00eancias do Oficial de Justi\u00e7a, se necess\u00e1rio for, nos termos do artigo 172, \u00a7 2\u00ba do CPC., bem como o uso de for\u00e7a policial e arrombamento, se necess\u00e1rio. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Int.","anexo":{"label":"Concedida a Medida Liminar no Pedido Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  das  Flores,  703, ., Jd.  Das  Flores  - CEP  06110-100,  Fone: (11) 3681-\n9793,  Osasco-SP  - E-mail:  osasco7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 3000396-21.2013.8.26.0405  - p.  1\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  n\u00ba: 3000396-21.2013.8.26.0405  \nClasse  - Assunto Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : BANCO ITAU UNIBANCO  S\/A\nPessoa(s)  a ser(em)  \ncitada(s): Agostinho\n Andrade de Aguiar,  R GEORGINA,  39, JARDIM  DAS \nFLORES  - CEP  06120-040,  Osasco-SP,  CPF 063.028.598-59,  Solteiro, \nBrasileiro \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Wilson   Lisboa   Ribeiro\n1.Presentes  os  requisitos  legais,  defiro  a  liminar  para  reintegrar  o  autor  na  posse  do  ve\u00edculo  \nindicado na  inicial.\n2.Expe\u00e7a-se  mandado  de  reintegra\u00e7\u00e3o  de  posse.  Efetivado  o  cumprimento  da  liminar,  cite-se  \npara contestar  em  15  dias,  sob  pena  de  se  presumirem  aceitos  como  verdadeiros  os  fatos  \narticulados na  inicial  (artigo  285  do  CPC).\n3.Autorizo  a  realiza\u00e7\u00e3o  das  dilig\u00eancias  do  Oficial  de  Justi\u00e7a,  se  necess\u00e1rio  for,  nos  termos  do  \nartigo 172,  \u00a7  2\u00ba  do  CPC.,  bem  como  o  uso  de  for\u00e7a  policial  e  arrombamento,  se  necess\u00e1rio.\n4.Servir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  \nLei.Int.\nOsasco , 04  de  mar\u00e7o  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTE\nGuia:  1695  \u2013  R$  16,95.\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  \nI\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  \nlhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  \nfun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  \n329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 3000396-21.2013.8.26.0405 e c\u00f3digo B9000000150MK. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WILSON LISBOA RIBEIRO, liberado nos autos em 05\/03\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"04\/03\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   CONCLUSOS 04\/03\/2013.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2013","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 7\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2013","descricao":"Classe Processual alterada   Corrigida a classe de Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria para Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2013","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":231,"total_andamentos":231}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"165581606","codPublicacaoOrigem":"424661865","dataDivulgacao":"May 22 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 22 2013 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1420","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405-Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Arrendamento Mercantil-BANCO ITAU UNIBANCO S\/A-Agostinho Andrade de Aguiar-Diga o autor sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a em cinco dias.-ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FIRMINO AUGUSTO FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1827","paginaFinal":"1827","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"327932","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"1596816","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"May 22 2013 03:24:21:843AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"May 22 2013 08:30:10:430AM","numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"209778986","codPublicacaoOrigem":"505457115","dataDivulgacao":"Feb 11 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 12 2014 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1590","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - Manifeste-se o autor, em cinco dias, sobre o andamento do feito, - ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FIRMINO AUGUSTO FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1694","paginaFinal":"1694","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"384327","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"2672607","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Feb 11 2014 04:19:29:760AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"228507774","codPublicacaoOrigem":"535191408","dataDivulgacao":"May 14 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 15 2014 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1649","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - Manifeste-se o autor, em cinco dias, sobre a certid\u00e3o negativa do oficial: CERTID\u00c3O - MANDADO SEM CUMPRIMENTO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que deixei de dar cumprimento ao mandado n\u00ba 405.2014\/011814-9, uma vez que o autor n\u00e3o contatou esta funcion\u00e1ria e n\u00e3o forneceu os meios necess\u00e1rios at\u00e9 a presente data. Uma vez esgotado o prazo legal, devolvo o mandado. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Osasco, 07 de maio de 2014. - ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FIRMINO AUGUSTO FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2074","paginaFinal":"2074","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"404268","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"3082195","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"May 14 2014 04:56:08:367AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":"405.2014\/011814-9","numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405|405.2014\/011814-9","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"297008867","codPublicacaoOrigem":"628961903","dataDivulgacao":"Feb 24 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 25 2015 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1832","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - Providencie o autor o andamento ao feito em cinco dias - ADV: PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/ SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0080\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL N\u00cdVEA MARIA PAES BRONZATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1856","paginaFinal":"1856","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"474222","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4946166","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Feb 23 2015 09:43:19:957PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"284351239","codPublicacaoOrigem":"615733955","dataDivulgacao":"Jan 22 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 23 2015 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1811","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - Agostinho Andrade de Aguiar - Manifeste-se o autor sobre certid\u00e3o do(a) Oficial de Justi\u00e7a de fls. 100\/102 em 5 dias; - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0024\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL N\u00cdVEA MARIA PAES BRONZATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1967","paginaFinal":"1967","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"465926","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"4485705","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Jan 21 2015 10:15:13:887PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"318653227","codPublicacaoOrigem":"647639527","dataDivulgacao":"Apr 15 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1866","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - Vistos. Fls. 108: defiro a expedi\u00e7\u00e3o de novo mandado. Intime-se. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0180\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL N\u00cdVEA MARIA PAES BRONZATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1578","paginaFinal":"1578","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"487288","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6042972","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Apr 14 2015 10:42:15:717PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"151359876","codPublicacaoOrigem":"396932487","dataDivulgacao":"Feb 25 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 25 2013 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1361","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"3","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :3000396-21.2013.8.26.0405 CLASSE :REINTEGRA\u00c7\u00c3O \/ MANUTEN\u00c7\u00c3O DE POSSE REQTE : BANCO ITAU UNIBANCO S\/A ADVOGADO : 272353\/SP - Paulo Cesar Medeiros Eyzano REQDO : Agostinho Andrade de Aguiar VARA :7\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"FORO DISTRITAL DE ITAJOBI\r\n\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE OSASCO EM 21\/02\/2013","paginaInicial":"2171","paginaFinal":"2171","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"310527","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"1304259","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Feb 25 2013 05:04:14:873AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Feb 25 2013 08:22:05:093AM","numeroCNJ":" ","numeroAntigo":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"243120846","codPublicacaoOrigem":"552965367","dataDivulgacao":"Jul 10 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 11 2014 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1686","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - Manifeste-se o autor, em cinco dias, sobre a certid\u00e3o negativa do oficial: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 405.2014\/033459-3 dirigi-me ao Jardim Piratininga (Setor 23) e a\u00ed sendo DEIXEI DE REINTEGRAR o autor na posse do ve\u00edculo objeto da presente a\u00e7\u00e3o, tendo em vista que n\u00e3o encontrei a Rua Nove, sendo a mesma desconhecida no bairro por v\u00e1rios moradores. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Osasco, 26 de junho de 2014. - ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0252\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FIRMINO AUGUSTO FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1567","paginaFinal":"1567","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"418299","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3386003","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Jul  8 2014 09:32:45:280PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":"405.2014\/033459-3","numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405|405.2014\/033459-3","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"257625135","codPublicacaoOrigem":"575421412","dataDivulgacao":"Sep 10 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 11 2014 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1730","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - Manifeste-se o autor, em cinco dias, sobre a certid\u00e3o negativa do oficial: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 405.2014\/049214-8 dirigi-me ao endere\u00e7o: Av. Alberto Santos Dumont, 1027- Osasco-SP. E a\u00ed sendo deixei de reintegrar o autor na posse porque n\u00e3o encontrei o ve\u00edculo no local. Expirado o prazo para cumprimento devolvo o presente mandado para os devidos fins. Nada mais. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Osasco, 04 de setembro de 2014. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0363\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL N\u00cdVEA MARIA PAES BRONZATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1704","paginaFinal":"1704","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"435046","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3732342","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Sep  9 2014 09:39:51:473PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":"405.2014\/049214-8","numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405|405.2014\/049214-8","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"305798993","codPublicacaoOrigem":"635837579","dataDivulgacao":"Mar 12 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 13 2015 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1844","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 405.2015\/001426-5 dirigi-me ao endere\u00e7o: Av. Santo Antonio, 1291, apt. 81, Osasco-SP. e a\u00ed sendo deixei de citar o r\u00e9u acima porque \u00e9 desconhecido no local, segundo, Gelias, porteiro. Nada mais. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Osasco, 05 de mar\u00e7o de 2015. ciencia ao autor da certid\u00e3o supra em cinco dias - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/ SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0115\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL N\u00cdVEA MARIA PAES BRONZATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1848","paginaFinal":"1848","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"478876","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5427455","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Mar 12 2015 12:30:02:683AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":"405.2015\/001426-5","numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405|405.2015\/001426-5","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"440554703","codPublicacaoOrigem":"805749091","dataDivulgacao":"Feb 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2062","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - proc. 276\/2013-Providencie o autor o andamento ao feito em cinco dias - ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0105\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL N\u00cdVEA MARIA PAES BRONZATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2297","paginaFinal":"2297","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"621635","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11341566","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Feb 23 2016 10:40:20:450PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":"276\/2013","numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405|276\/2013","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"278385252","codPublicacaoOrigem":"607786967","dataDivulgacao":"Dec 10 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 11 2014 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1792","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - proc. 276\/2013 providencie o autor o andamento ao feito em cinco dias - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/ SP), PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0533\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL N\u00cdVEA MARIA PAES BRONZATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1979","paginaFinal":"1979","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"458181","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4242384","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Dec 10 2014 09:30:39:560AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":"276\/2013","numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405|276\/2013","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"326994283","codPublicacaoOrigem":"655168131","dataDivulgacao":"May  7 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  8 2015 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1879","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - CERTID\u00c3O - MANDADO SEM CUMPRIMENTO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que deixei de dar cumprimento ao mandado n\u00ba 405.2015\/017283-9, tendo em vista haver decorrido o prazo para cumprimento e o requerente n\u00e3o providenciou os meios necess\u00e1rios. manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o supra em cinco dias - ADV: PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/ SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0223\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL N\u00cdVEA MARIA PAES BRONZATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1845","paginaFinal":"1845","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"492617","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"6731344","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"May  6 2015 10:55:25:390PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":"405.2015\/017283-9","numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405|405.2015\/017283-9","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"448799667","codPublicacaoOrigem":"819499778","dataDivulgacao":"Mar 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2074","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - Autos n\u00ba 276\/13 Fls. 163\/165: defiro. Recebo a peti\u00e7\u00e3o como aditamento da inicial e defiro a convers\u00e3o da a\u00e7\u00e3o de reintegra\u00e7\u00e3o de posse em execu\u00e7\u00e3o. Anote-se como de praxe. Cite-se o executado para: pagamento do d\u00e9bito em tr\u00eas dias, sob pena de penhora e avalia\u00e7\u00e3o. Fixo os honor\u00e1rios advocat\u00edcios em 10% (dez por cento) do valor do d\u00e9bito com a ressalva de que, se houver pagamento no prazo, haver\u00e1 redu\u00e7\u00e3o pela metade da verba honor\u00e1ria estipulada. N\u00e3o efetuado o pagamento no prazo supra, proceda-se a penhora e avalia\u00e7\u00e3o de tantos bens quantos bastem para a satisfa\u00e7\u00e3o integral do d\u00e9bito ou, no prazo de 15 (quinze dias), oferecer embargos, independentemente de penhora, dep\u00f3sito ou cau\u00e7\u00e3o, cujo prazo come\u00e7ar\u00e1 a fluir a partir da juntada do mandado aos autos (artigos 736 e 738 do CPC de acordo com reda\u00e7\u00e3o que lhes deu a Lei 11.382, de 06 de dezembro de 2006).Cientifique-se, ainda, o devedor de que, no prazo para embargos, poder\u00e1, reconhecendo o cr\u00e9dito do exequente e comprovando o dep\u00f3sito de 30% do valor em execu\u00e7\u00e3o, requerer seja admitido o pagamento do restante em at\u00e9 06 parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% ao m\u00eas (artigo 745-A e \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do CPC). Autorizo a realiza\u00e7\u00e3o das dilig\u00eancias do Oficial de Justi\u00e7a, se necess\u00e1rio for, nos termos do artigo 172, \u00a7 2\u00ba, do CPC. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se. - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/ SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0155\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL N\u00cdVEA MARIA PAES BRONZATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2095","paginaFinal":"2095","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"641467","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11755080","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Mar 10 2016 10:33:33:923PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":"276\/13","numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405|276\/13","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"460816731","codPublicacaoOrigem":"839693365","dataDivulgacao":"Apr  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2092","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO PARCIALMENTECERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 405.2016\/009875-5 dirigi-me ao endere\u00e7o: Avenida Alberto Santos Dumont n\u00ba 1027 e CITEI AGOSTINHO ANDRADE DE AGUIAR do inteiro conte\u00fado deste, o qual de tudo bem ciente ficou, recebeu c\u00f3pia e exarou sua assinatura. Certifico mais que, decorrido o prazo legal sem pagamento, DEIXEI DE PROCEDER \u00c0 PENHORA por n\u00e3o localizar bens penhor\u00e1veis quantos bastem para a satisfa\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito. Esclare\u00e7o que localizei apenas os bens m\u00f3veis que guarnecem a resid\u00eancia do executado. Diante do exposto, solicito ao autor que indique bens. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o supra em cinco dias - ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/ SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0217\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL N\u00cdVEA MARIA PAES BRONZATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1943","paginaFinal":"1943","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"659320","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12359805","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Apr  7 2016 10:04:52:683PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":"405.2016","numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405|405.2016|009875","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"558861532","codPublicacaoOrigem":"981841470","dataDivulgacao":"Sep 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2212","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - Vistos.Defiro o levantamento da import\u00e2ncia bloqueada \u00e0s fls. 208\/209.Com rela\u00e7\u00e3o ao bloqueio de fls. 217, intime-se o executado nos termos do artigo 854, par\u00e1grafos 2\u00ba e 3\u00ba o C\u00f3digo de Processo Civil.Int. providencie o autor a retirada do mandado de levantamento em cinco dias - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0672\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL N\u00cdVEA MARIA PAES BRONZATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2241","paginaFinal":"2241","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"750848","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16331660","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep 29 2016 11:07:49:550PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"572287950","codPublicacaoOrigem":"999376307","dataDivulgacao":"Oct 20 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2225","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - proc. 276\/2013- providencie o autor as diliogencia de oficial de justi\u00e7a em cinco dias - ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0725\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL N\u00cdVEA MARIA PAES BRONZATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2176","paginaFinal":"2176","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"764630","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16799867","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Oct 19 2016 09:54:41:437PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":"276\/2013","numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405|276\/2013","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"381299201","codPublicacaoOrigem":"702330052","dataDivulgacao":"Sep 17 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2015 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1969","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - Manifeste-se o autor, em cinco dias, sobre a certid\u00e3o do(a) Oficial de Justi\u00e7a de fls. 138 (nr ao localizado o nr. 94 na rua indicada) - ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0524\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL N\u00cdVEA MARIA PAES BRONZATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1941","paginaFinal":"1941","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"531964","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9348779","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 16 2015 10:57:42:520PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"431814090","codPublicacaoOrigem":"787058447","dataDivulgacao":"Feb  2 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2048","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - Agostinho Andrade de Aguiar - Ordem n. 276\/2013.: 161.: Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a fls. 159\/160 (certid\u00e3o do oficial - informa\u00e7\u00e3o de moradora Josiane que o requerido mudou-se h\u00e1 cinco anos) - ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0060\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL N\u00cdVEA MARIA PAES BRONZATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2096","paginaFinal":"2096","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"608643","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11003728","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Feb  1 2016 10:23:04:920PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":"276\/2013","numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405|276\/2013","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"184236056","codPublicacaoOrigem":"459591225","dataDivulgacao":"Sep  9 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  9 2013 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1494","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405-Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Arrendamento Mercantil-BANCO ITAU UNIBANCO S\/A-Manifeste-se o autor, em cinco dias, sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, fls.37.-ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FIRMINO AUGUSTO FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1873","paginaFinal":"1873","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"351285","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"2000375","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Sep  9 2013 04:40:55:223AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"202273569","codPublicacaoOrigem":"492853567","dataDivulgacao":"Dec 17 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 18 2013 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1562","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - Manifeste-se o autor, em cinco dias, sobre a certid\u00e3o do(a) Oficial de Justi\u00e7a de fls.51. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FIRMINO AUGUSTO FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1663","paginaFinal":"1663","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"373547","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"2429428","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Dec 17 2013 03:52:38:577AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"171972962","codPublicacaoOrigem":"437493343","dataDivulgacao":"Jul  2 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  2 2013 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1447","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405-Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Arrendamento Mercantil-BANCO ITAU UNIBANCO S\/A-Agostinho Andrade de Aguiar-Diga o autor sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a em cinco dias.(Requerido ocultando o bem por orienta\u00e7\u00e3o do advogado).-ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FIRMINO AUGUSTO FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2095","paginaFinal":"2095","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"336047","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"1745521","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Jul  2 2013 04:44:41:380AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Jul  2 2013 09:38:37:320AM","numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"194343640","codPublicacaoOrigem":"478614243","dataDivulgacao":"Nov  5 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  6 2013 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1534","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405-Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A-Manifeste-se o autor, em cinco dias, sobre a certid\u00e3o do(a) Oficial de Justi\u00e7a de fls.44.-ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FIRMINO AUGUSTO FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1724","paginaFinal":"1724","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"364107","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"2251096","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Nov  5 2013 03:49:51:700AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"262429777","codPublicacaoOrigem":"583016900","dataDivulgacao":"Oct  1 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  2 2014 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1745","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - Manifeste-se o autor, em cinco dias, sobre o andamento do feito, - ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0401\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL N\u00cdVEA MARIA PAES BRONZATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1887","paginaFinal":"1887","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"440626","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3849211","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Sep 30 2014 10:34:43:553PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"468868271","codPublicacaoOrigem":"851804253","dataDivulgacao":"Apr 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2103","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - proc. 276\/2013- Providencie o autor o prosseguimento na execu\u00e7\u00e3o em cinco dias sob pena de arquivamento - ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0256\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL N\u00cdVEA MARIA PAES BRONZATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2381","paginaFinal":"2381","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"667387","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12643928","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Apr 26 2016 09:57:42:790PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":"276\/2013","numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405|276\/2013","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"416823559","codPublicacaoOrigem":"740851307","dataDivulgacao":"Dec  4 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  7 2015 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2021","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - proc. 276\/2013- Providencie o autor o andamento ao feito em cin co dias - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/ SP), PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0713\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL N\u00cdVEA MARIA PAES BRONZATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1951","paginaFinal":"1951","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"573290","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10431494","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Dec  3 2015 11:44:35:717PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"272049747","codPublicacaoOrigem":"597851712","dataDivulgacao":"Nov 12 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 13 2014 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1774","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - PROC. 276\/2013 MANIFESTE-SE O AUTOR SOBRE A CERTID\u00c3O DE OFICIAL DE JUSTI\u00c7A EM CINCO DIAS - ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0475\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL N\u00cdVEA MARIA PAES BRONZATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1819","paginaFinal":"1819","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"451245","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4085691","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Nov 11 2014 09:32:58:757PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":"276\/2013","numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405|276\/2013","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"351606831","codPublicacaoOrigem":"676435502","dataDivulgacao":"Jul  6 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  7 2015 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1919","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 405.2015\/025522-0 e a pedido da SADM informo que liguei para o Sr.Marcos e falei com o mesmo no n\u00famero de celular indicado e o mesmo informou que n\u00e3o havia localizado o bem indicado por esta raz\u00e3o n\u00e3o forneceria os meios. Devolvo o presente mandado para fins de direito. Manbifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o supra em cinco dias - ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0357\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIANGELA DE JESUS ROSSETO SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2476","paginaFinal":"2476","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"509035","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8162339","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jul  5 2015 09:52:46:090AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":"405.2015\/025522-0","numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405|405.2015\/025522-0","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"406543476","codPublicacaoOrigem":"730051802","dataDivulgacao":"Nov 13 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2007","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - proc. 276\/2013- ciencia ao autor da resposta de oficio BACEN E iNFOJU AS FLS. 147\/150 EM CINCO DIAS - ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0658\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL N\u00cdVEA MARIA PAES BRONZATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1880","paginaFinal":"1880","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"563965","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10118894","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Nov 12 2015 10:39:17:070PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"392295203","codPublicacaoOrigem":"711725941","dataDivulgacao":"Oct 13 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 14 2015 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1986","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - Autos n\u00ba 276\/13 Vistos. Fls. 140\/141: defiro a pesquisa de endere\u00e7os como requerido. Intime-se. - ADV: PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0584\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL N\u00cdVEA MARIA PAES BRONZATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1997","paginaFinal":"1997","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"539318","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9692884","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct 11 2015 10:11:31:270AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"523288660","codPublicacaoOrigem":"928122394","dataDivulgacao":"Aug  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2174","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - Vistos.Expe\u00e7a-se minuta de transfer\u00eancia do valor bloqueado. Considero-o penhorado.Providencie o exequente o c\u00e1lculo atualizado do d\u00e9bito.Ap\u00f3s, renove-se o Bacen Jud.P. e Int. - ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0527\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL N\u00cdVEA MARIA PAES BRONZATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2076","paginaFinal":"2076","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"722678","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14861160","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378323","usuarioCadastro":"alisson.kohatsu","dataHoraCadastro":"Aug  8 2016 10:07:39:910AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"532982299","codPublicacaoOrigem":"936117736","dataDivulgacao":"Aug 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2187","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - proc. 276\/2013- Providencie o autor o prosseguim,ento na execu\u00e7\u00e3o em cinco dias providenciando o calculo sob pena de arquivamento - ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/ SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0580\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL N\u00cdVEA MARIA PAES BRONZATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2119","paginaFinal":"2119","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"731187","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15265289","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Aug 24 2016 10:34:22:790PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":"276\/2013","numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405|276\/2013","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"627310604","codPublicacaoOrigem":"1094128858","dataDivulgacao":"Feb 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2290","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - Vistos.Fls.254\/255.: Defiro a suspens\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, nos termos do inciso III do artigo 921 do C\u00f3digo de Processo Civil. Aguarde-se no arquivo eventual provoca\u00e7\u00e3o do exequente. Int. - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0102\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL N\u00cdVEA MARIA PAES BRONZATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2322","paginaFinal":"2322","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"838539","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19924029","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Feb 15 2017 10:03:06:923PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"479420054","codPublicacaoOrigem":"867866807","dataDivulgacao":"May 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 17 2016 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2116","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - Vistos. Intime-se o executado, por mandado, nos termos do artigo 854, par\u00e1grafos 2\u00ba e 3\u00ba o C\u00f3digo de Processo Civil. Int. PROVIDENCIER O AUTOR O RECOLHIMENTO DA TAXA REFERENTE A CONDU\u00c7\u00c3O DE OFICIAL DE JUSTI\u00c7A EM CINCO DIAS - ADV: PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0306\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL N\u00cdVEA MARIA PAES BRONZATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2003","paginaFinal":"2003","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"676217","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13040383","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"May 15 2016 11:44:35:357AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"514017110","codPublicacaoOrigem":"908696753","dataDivulgacao":"Jul 20 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2161","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - proc. 276\/2013-Manifeste-se o autor sobre o decurso de prazo sem oferecimento de embargos - ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0478\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL N\u00cdVEA MARIA PAES BRONZATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1852","paginaFinal":"1852","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"712921","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14489360","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jul 19 2016 10:48:20:893PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":"276\/2013","numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405|276\/2013","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"542345535","codPublicacaoOrigem":"951239445","dataDivulgacao":"Sep  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2196","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - proc. 276\/2013- ciencia ao autor do bloqueio as fls. 216\/218 no valor de R$47.60 em cinco dias - ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0616\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL N\u00cdVEA MARIA PAES BRONZATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2174","paginaFinal":"2174","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"737698","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15616306","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep  6 2016 11:02:56:100PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":"276\/2013","numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405|276\/2013","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750257697","codPublicacaoOrigem":"1197124722","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - Vistos.Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 257\/258 como pedido de desist\u00eancia do presente feito. Em consequ\u00eancia DEIXO DE RESOLVER O M\u00c9RITO DA PRESENTE A\u00c7\u00c3O em que s\u00e3o partes aquelas inicialmente nominadas, o que fa\u00e7o com fundamento no artigo 485, VIII do C\u00f3digo de Processo Civil.Providencie a serventia o desbloqueio do ve\u00edculo.N\u00e3o tendo o autor em seu pedido feito qualquer ressalva, considero tal ato incompat\u00edvel com o direito de recorrer e, determino que publicada esta pela imprensa, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado e arquivem-se os autos. P. R.I. - ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0617\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL N\u00cdVEA MARIA PAES BRONZATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2631","paginaFinal":"2631","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"922501","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26032876","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 12:50:42:697AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"553613096","codPublicacaoOrigem":"974152655","dataDivulgacao":"Sep 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2207","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - proc. 276\/2013- providencie o autor o prosseguimento na execu\u00e7\u00e3o em cinco dias sob pena de arquivamento - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0656\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL N\u00cdVEA MARIA PAES BRONZATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1979","paginaFinal":"1979","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"746741","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16146060","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep 22 2016 10:51:20:453PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":"276\/2013","numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405|276\/2013","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"580754131","codPublicacaoOrigem":"1010880494","dataDivulgacao":"Nov  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"3000396-21.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2234","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 3000396-21.2013.8.26.0405 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Arrendamento Mercantil - BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - proc. 276\/2013- providencie o autor o prosseguimento na execu\u00e7\u00e3o em cinco dias sob pena de arquivamento - ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0757\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LISBOA RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL N\u00cdVEA MARIA PAES BRONZATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2299","paginaFinal":"2299","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"774593","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17162492","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Nov  3 2016 11:16:47:603PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"3000396-21.2013.8.26.0405","numeroAntigo":"276\/2013","numeroUnificado":"3000396-21.2013.8.26.0405|276\/2013","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}