{"numero":"4002653-50.2013.8.26.0001","processos":[{"processo":"4002653-50.2013.8.26.0001","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"24\/10\/2013 \u00e0s 17:03 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional I - Santana","juiz":"Anderson Suzuki","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 174.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Eduardo Antonio Pauperio"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Edgard Antonio Pauperio"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Willians Wagner Ribeiro de Castro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Daniel da Silva Follador"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Fausto Maida Junior"}],"andamentos":[{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70261523-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/09\/2017 16:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70260827-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/09\/2017 11:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0343\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 1899\/1910","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0343\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 1899\/1910","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70242815-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 10\/09\/2017 22:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0343\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, DECLARO a prescri\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao primeiro fato imputado ao r\u00e9u e JULGO IMPROCEDENTE o pedido relacionado ao segundo fato imputado ao r\u00e9u, pelas raz\u00f5es acima expostas. Condeno o autor ao pagamento de custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo no valor de 15% do valor atualizado da causa, com fundamento no art. 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, cuja execu\u00e7\u00e3o da sucumb\u00eancia dever\u00e1 observar o disposto no artigo 98, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Julgo extinta \u00e0 a\u00e7\u00e3o com fundamento no artigo 487, incisos I e II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Custas na forma da lei.P.R.I.C. Advogados(s): Daniel da Silva Follador (OAB 148868\/SP), Willians Wagner Ribeiro de Castro (OAB 322087\/SP), Jose Fausto Maida Junior (OAB 329354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, DECLARO a prescri\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao primeiro fato imputado ao r\u00e9u e JULGO IMPROCEDENTE o pedido relacionado ao segundo fato imputado ao r\u00e9u, pelas raz\u00f5es acima expostas. Condeno o autor ao pagamento de custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo no valor de 15% do valor atualizado da causa, com fundamento no art. 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, cuja execu\u00e7\u00e3o da sucumb\u00eancia dever\u00e1 observar o disposto no artigo 98, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Julgo extinta \u00e0 a\u00e7\u00e3o com fundamento no artigo 487, incisos I e II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Custas na forma da lei.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO ALVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n4002653-50.2013.8.26.0001 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 4002653-50.2013.8.26.0001\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Eduardo Antonio Pauperio\nRequerido : Edgard Antonio  Pauperio\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anderson   Suzuki\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  indenizat\u00f3ria  interposta  por  EDUARDO  ANTONIO  \nPAUPERIO  em  face  de  EDGARD  ANTONIO  PAUPERIO.\nSegundo  a  exordial  (fls.  01\/05),  o  autor  adquiriu  em  01  de  abril  de  1993  um  \nim\u00f3vel  situado  em  Ubatuba  do  requerido.  Ocorre  que  o  requerido  em  15  de  setembro  de  \n2007,  firmou  contrato  de  financiamento  com  o  Banco  Ita\u00fa  para  refinanciar  o  im\u00f3vel  e  por  \nisso,  o  requerido  foi  indiciado,  cujo  processo  tramitou  pela  25\u00aa  Vara  Criminal  da  Capital.  \nRequer  a  condena\u00e7\u00e3o  do  requerido  pelos  danos  morais  que  causou  ao  autor  no  importe  de  \nR$  174.000,00  (cento  e  setenta  e  quatro  mil  reais).  Juntou  procura\u00e7\u00e3o  e  documentos  \u00e0s  fls.  \n06\/56.\nO requerido  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  86\/108.  Preliminarmente,  alegou  \nprescri\u00e7\u00e3o,  conex\u00e3o  de  a\u00e7\u00f5es  e  litispend\u00eancia.  No  m\u00e9rito,  impugnou  o  pedido  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  Juntou  procura\u00e7\u00e3o  e  documentos  \u00e0s  fls.  109\/136.\nHouve  r\u00e9plica  \u00e0s  fls.  139\/142.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nO  autor  narra  dois  fatos  para  pedir  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais:\n1)  O  primeiro  (fls.  3),  se  refere  ao  r\u00e9u  eventualmente  ter  refinanciado  o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002653-50.2013.8.26.0001 e c\u00f3digo 48F0562. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON SUZUKI, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:12 . fls. 377\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO ALVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n4002653-50.2013.8.26.0001 - lauda  2\nim\u00f3vel\n vendido  ao  autor,  sem  dar  satisfa\u00e7\u00e3o  causando  agruras  ao  autor;\n2)  O  segundo  fato,  segundo  o  autor  foi  porque  o  r\u00e9u  arrolou  em  sua  defesa  \npessoas  que  nunca  souberam  dos  fatos  ocorridos,  e  elas  alegaram  que  n\u00e3o  teria  acontecido  \no  pagamento  do  im\u00f3vel,  pagamento  que  nunca  foi  questionado  pelo  r\u00e9u  desde  1.993.\nEm  rela\u00e7\u00e3o  ao  primeiro  fato  imputado  ao  r\u00e9u,  a  prescri\u00e7\u00e3o  merece  ser  \nacolhida.\nVerifico que  o  ato  il\u00edcito  que  supostamente  o  requerido  teria  praticado  teria  ,  \nem  tese,  ocorrido  no  ano  de  2.007,  a  partir  desta  data  inicia-se  a  contagem  do  prazo  \nprescricional.  No  entanto,  a  presente  a\u00e7\u00e3o  s\u00f3  foi  distribu\u00edda  em  2.013,  ou  seja,  mais  de  5  \nanos  depois.\nO  art.  206,  \u00a7  3\u00ba,   inciso  V,  do  C\u00f3digo  Civil  prev\u00ea  o  prazo  de  prescri\u00e7\u00e3o  de  \ntr\u00eas  anos  para   pretens\u00e3o  de  repara\u00e7\u00e3o  civil.\nO  professor  Carlos  Roberto  Gon\u00e7alves  leciona  (Responsabilidade  Civil,  Ed.  \nSaraiva,  16\u00aa  Edi\u00e7\u00e3o,  p\u00e1g.  678):\n\"Prescrita  a  pretens\u00e3o  \u00e0  repara\u00e7\u00e3o  de  danos,  fica  afastada  qualquer  \npossibilidade  de  recebimento  da  indeniza\u00e7\u00e3o.  A  responsabilidade  do  agente  causador  \ndo  dano  se  extingue.\nA obriga\u00e7\u00e3o  de  reparar  o  dano  \u00e9  de  natureza  pessoal.  Contudo,  a \nprescri\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  ocorre  no  prazo  geral  de  dez  anos  do  art.  205  porque  o  art.  206,  que  \nestipula  prazos  especiais,  disp\u00f5e:\n\"Art.  206,  Prescreve:\n(...)\n\u00a7  3\u00ba  Em  tr\u00eas  anos:\n(...)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002653-50.2013.8.26.0001 e c\u00f3digo 48F0562. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON SUZUKI, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:12 . fls. 378\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO ALVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n4002653-50.2013.8.26.0001 - lauda  3\nV\n \u2013  a  pretens\u00e3o  de  repara\u00e7\u00e3o  civil\"\nAssim  entende  a  jurisprud\u00eancia:\nAPELA\u00c7\u00c3O  C\u00cdVEL.  A\u00c7\u00c3O  DE  REPARA\u00c7\u00c3O  CIVIL.  PRESCRI\u00c7\u00c3O  TRIENAL.  I  -  O  \nprazo  para  pleitear  repara\u00e7\u00e3o  civil  de  fatos  ocorridos  na  vig\u00eancia  do  C\u00f3digo  Civil  de  \n2002  \u00e9  de  tr\u00eas  anos,  conforme  disp\u00f5e  seu  art.  206,  \u00a7  3\u00ba,  V.  II  -  Transcorridos  mais  de  tr\u00eas  \nanos  da  data  da  ci\u00eancia  do  fato,  ineg\u00e1vel  que  o  prazo  para  o  exerc\u00edcio  da  pretens\u00e3o  de  \nrepara\u00e7\u00e3o  civil  foi  escoado.  (TJ-MA  -  APL:  0435732015  MA  0046912-48.2013.8.10.0001,  \nRelator:  JORGE  RACHID  MUB\u00c1RACK  MALUF,  Data  de  Julgamento:  11\/02\/2016,  \nPRIMEIRA  C\u00c2MARA  C\u00cdVEL,  Data  de  Publica\u00e7\u00e3o:  18\/02\/2016)\nAPELA\u00c7\u00c3O  -  CERECEMENTO  DE  DEFESA  -  INOCORR\u00caNCIA  -  REPARA\u00c7\u00c3O  CIVIL  -  \nPRESCRI\u00c7\u00c3O.  -  N\u00e3o  h\u00e1  cerceamento  de  defesa  quando  a  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria  se  mostra  \ntotalmente  desnecess\u00e1ria,  principalmente  porque  houve  na  senten\u00e7a  o  reconhecimento  da  \nprescri\u00e7\u00e3o  da  pretens\u00e3o  autoral.  -  O  prazo  prescricional  para  a  pretens\u00e3o  de  repara\u00e7\u00e3o  \ncivil  \u00e9  de  tr\u00eas  anos  (artigo  206,  V  do  \u00a7  3\u00ba,  V,  do  CC\/2002.  (TJ-MG  -  AC:  \n10086130017766001  MG,  Relator:  Tiago  Pinto,  Data  de  Julgamento:  12\/02\/2015,  \nC\u00e2maras  C\u00edveis  \/  15\u00aa  C\u00c2MARA  C\u00cdVEL,  Data  de  Publica\u00e7\u00e3o:  25\/02\/2015)\nAs  outras  preliminares  e  os  fatos  em  si  ficam  prejudicados  com  o \nacolhimento  da  prescri\u00e7\u00e3o,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  primeiro  fato  acima  mencionado.\nEm  rela\u00e7\u00e3o  ao  segundo  fato  mencionado  pelo  autor,  as  preliminares  \n(conex\u00e3o  e  litispend\u00eancia)  devem  ser  afastadas,  pois  n\u00e3o  h\u00e1  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  morais  em  raz\u00e3o  do  segundo  fato  imputado  ao  r\u00e9u.\nEm  rela\u00e7\u00e3o  ao  segundo  fato  imputado  ao  r\u00e9u,  o  pedido  \u00e9  improcedente.\nO  autor  alega  que  sofreu  dano  moral  em  raz\u00e3o  do  r\u00e9u  ter  arrolado  pessoas  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002653-50.2013.8.26.0001 e c\u00f3digo 48F0562. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON SUZUKI, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:12 . fls. 379\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO ALVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n4002653-50.2013.8.26.0001 - lauda  4\nque\n nunca  souberam  dos  fatos  ocorridos,  e  inclusive  alegaram  que  n\u00e3o  aconteceu  o \npagamento  do  im\u00f3vel  (fls.  3).  O  r\u00e9u  s\u00f3  pode  responder  por  seus  atos,  e  n\u00e3o  pelo  conte\u00fado  \ndo  depoimento  das  testemunhas  por  ele  arroladas;  e  pela  descri\u00e7\u00e3o  de  fls.  3,  o  autor  alega  \nque  sofreu  dano  moral  pelo  fato  do  r\u00e9u  ter  arrolado  testemunhas.\nCom  efeito,  o  fato  do  r\u00e9u  arrolar  testemunhas  n\u00e3o  gera  dano  moral,  pois  \narrolar  testemunhas  para  serem  ouvidas  em  ju\u00edzo  constitui  exerc\u00edcio  regular  do  direito  (art.  \n188,  inciso  I,  CC):\nArt. 188.  N\u00e3o  constituem  atos  il\u00edcitos:\nI -  os  praticados  em  leg\u00edtima  defesa  ou  no  exerc\u00edcio  regular  de  um  direito  reconhecido;\nPortanto,  o  primeiro  fato  imputado  ao  r\u00e9u  est\u00e1  sob  o  manto  da  prescri\u00e7\u00e3o  e  o  \nsegundo  \u00e9  improcedente.\nAnte  o  exposto,  DECLARO  a  prescri\u00e7\u00e3o  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  primeiro  fato  \nimputado  ao  r\u00e9u  e  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido  relacionado  ao  segundo  fato  \nimputado  ao  r\u00e9u,  pelas  raz\u00f5es  acima  expostas.  Condeno  o  autor  ao  pagamento  de  custas  \nprocessuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  no  valor  de  15%  do  valor  atualizado  da  \ncausa,  com  fundamento  no  art.  85,  \u00a7  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  cuja  execu\u00e7\u00e3o  da  \nsucumb\u00eancia  dever\u00e1  observar  o  disposto  no  artigo  98,  \u00a7  3\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nJulgo  extinta  \u00e0  a\u00e7\u00e3o  com  fundamento  no  artigo  487,  incisos  I  e   II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil. Custas na  forma  da  lei.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de agosto  de 2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002653-50.2013.8.26.0001 e c\u00f3digo 48F0562. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON SUZUKI, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:12 . fls. 380"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70160134-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/06\/2017 17:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0221\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2365 P\u00e1gina: 1488\/1496","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0221\/2017 Teor do ato: Peti\u00e7\u00e3o retro: Manifeste-se a parte contr\u00e1ria, prazo 15 dias. Intime-se. Advogados(s): Daniel da Silva Follador (OAB 148868\/SP), Willians Wagner Ribeiro de Castro (OAB 322087\/SP), Jose Fausto Maida Junior (OAB 329354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Peti\u00e7\u00e3o retro: Manifeste-se a parte contr\u00e1ria, prazo 15 dias. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  salas 205 e 206,  Casa  \nVerde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 4002653-50.2013.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Eduardo Antonio Pauperio\nRequerido : Edgard Antonio  Pauperio\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anderson   Suzuki\nVistos.\nPeti\u00e7\u00e3o   retro:   Manifeste-se   a   parte   contr\u00e1ria,   prazo   15   dias.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002653-50.2013.8.26.0001 e c\u00f3digo 4151C0C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON SUZUKI, liberado nos autos em 07\/06\/2017 \u00e0s 17:28 . fls. 371"}},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70124220-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/05\/2017 18:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70013310-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/01\/2017 17:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0014\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2274 P\u00e1gina: 1973\/1996","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0014\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o r\u00e9u quanto \u00e0 peti\u00e7\u00e3o e documentos trazidos aos autos pelo autor a fls. 334\/348.Ap\u00f3s, tornem conclusos. Advogados(s): Daniel da Silva Follador (OAB 148868\/SP), Willians Wagner Ribeiro de Castro (OAB 322087\/SP), Jose Fausto Maida Junior (OAB 329354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Manifeste-se o r\u00e9u quanto \u00e0 peti\u00e7\u00e3o e documentos trazidos aos autos pelo autor a fls. 334\/348.Ap\u00f3s, tornem conclusos.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  salas 205 e 206,  Casa  Verde  - CEP  \n02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana3cv@tjsp.jus.br                                                                    1\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nEm   13  de  janeiro  de  2017  , estes  autos  s\u00e3o  conclusos   ao  MM.   Juiz   de  Direito.  \nD e c i s  \u00e3  o  \nProcesso  n\u00ba: 4002653-50.2013.8.26.0001  - Procedimento  Comum\nRequerente : Eduardo Antonio Pauperio\nRequerido : Edgard Antonio  Pauperio\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz  de  Direito  Dr(a).  Anderson  Suzuki\nManifeste-se  o  r\u00e9u  quanto  \u00e0  peti\u00e7\u00e3o  e  documentos  \ntrazidos  aos  autos  pelo  autor  a  fls.  334\/348.\nAp\u00f3s,  tornem  conclusos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  janeiro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002653-50.2013.8.26.0001 e c\u00f3digo 34E4CCB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON SUZUKI, liberado nos autos em 13\/01\/2017 \u00e0s 16:23 . fls. 354"}},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70262616-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 21\/11\/2016 16:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70262822-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/11\/2016 18:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70261597-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/11\/2016 20:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0443\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2240 P\u00e1gina: 1316\/1323","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0443\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia ao autor quanto \u00e0 peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 288\/303, bem como ci\u00eancia ao r\u00e9u quanto \u00e0 peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 304\/329.Oportunamente, tornem conclusos. Advogados(s): Daniel da Silva Follador (OAB 148868\/SP), Willians Wagner Ribeiro de Castro (OAB 322087\/SP), Jose Fausto Maida Junior (OAB 329354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Ci\u00eancia ao autor quanto \u00e0 peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 288\/303, bem como ci\u00eancia ao r\u00e9u quanto \u00e0 peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 304\/329.Oportunamente, tornem conclusos.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  salas 205 e 206,  Casa  Verde  - CEP  \n02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana3cv@tjsp.jus.br                                                                    1\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nEm   10  de  novembro  de  2016  , estes  autos  s\u00e3o  conclusos   ao  MM.   Juiz   de  Direito.  \nD e c i s  \u00e3  o  \nProcesso  n\u00ba: 4002653-50.2013.8.26.0001  - Procedimento  Comum\nRequerente : Eduardo Antonio Aauperio\nRequerido : Egard Antonio  Pauperio\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz  de  Direito  Dr(a).  Anderson  Suzuki\nCi\u00eancia  ao  autor  quanto  \u00e0  peti\u00e7\u00e3o  e  documentos  de  fls.  \n288\/303,  bem  como  ci\u00eancia  ao  r\u00e9u  quanto  \u00e0  peti\u00e7\u00e3o  e \ndocumentos  de  fls.  304\/329.\nOportunamente,  tornem  conclusos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  novembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002653-50.2013.8.26.0001 e c\u00f3digo 31C29D9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON SUZUKI, liberado nos autos em 10\/11\/2016 \u00e0s 17:33 . fls. 330"}},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70200324-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/09\/2016 15:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70198668-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/09\/2016 17:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0343\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2194 P\u00e1gina: 1781\/1788","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0343\/2016 Teor do ato: Vistos.Junte o r\u00e9u em um prazo de 15 (quinze) dias, uma c\u00f3pia da certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado ou extrato do andamento processual da a\u00e7\u00e3o j\u00e1 mencionada (processo n\u00b0 642.01.2008.002490-0).Intime-se. Advogados(s): Daniel da Silva Follador (OAB 148868\/SP), Willians Wagner Ribeiro de Castro (OAB 322087\/SP), Jose Fausto Maida Junior (OAB 329354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Junte o r\u00e9u em um prazo de 15 (quinze) dias, uma c\u00f3pia da certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado ou extrato do andamento processual da a\u00e7\u00e3o j\u00e1 mencionada (processo n\u00b0 642.01.2008.002490-0).Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  salas 205 e 206,  Casa  \nVerde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 4002653-50.2013.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Eduardo Antonio Aauperio\nRequerido : Egard Antonio  Pauperio\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anderson   Suzuki\nVistos.\nJunte   o   r\u00e9u   em   um   prazo   de   15   (quinze)   dias,   uma   c\u00f3pia   da   certid\u00e3o   de  \ntr\u00e2nsito   em   julgado   ou   extrato   do   andamento   processual   da   a\u00e7\u00e3o   j\u00e1   mencionada   (processo  \nn\u00b0   642.01.2008.002490-0).Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002653-50.2013.8.26.0001 e c\u00f3digo 2CFDEFA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON SUZUKI, liberado nos autos em 01\/09\/2016 \u00e0s 15:25 . fls. 286"}},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 12\/05\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70065300-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/04\/2016 12:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0103\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2083 P\u00e1gina: 1816\/1835","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0103\/2016 Teor do ato: Recolha o autor as custas iniciais em dez dias, como determinado no V. Ac\u00f3rd\u00e3o prolatado nos autos de Impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 assist\u00eancia judici\u00e1ria, sob o n\u00ba 0008781-23\/14, sob pena de extin\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Oportunamente, tornem conclusos. Advogados(s): Daniel da Silva Follador (OAB 148868\/SP), Willians Wagner Ribeiro de Castro (OAB 322087\/SP), Jose Fausto Maida Junior (OAB 329354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Recolha o autor as custas iniciais em dez dias, como determinado no V. Ac\u00f3rd\u00e3o prolatado nos autos de Impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 assist\u00eancia judici\u00e1ria, sob o n\u00ba 0008781-23\/14, sob pena de extin\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Oportunamente, tornem conclusos.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  salas 205 e 206,  Casa  Verde  - CEP  \n02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana3cv@tjsp.jus.br                                                                    \n1\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nEm   14  de  mar\u00e7o  de  2016  , estes  autos  s\u00e3o  conclusos   ao  MM.   Juiz   de  Direito.  \nD e c i s  \u00e3  o  \nProcesso  n\u00ba: 4002653-50.2013.8.26.0001  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : Eduardo Antonio Aauperio\nRequerido : Egard Antonio  Pauperio\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz  de  Direito  Dr(a).  Carolina  Martins  Clemencio  Duprat  Cardoso\nRecolha  o  autor  as  custas  iniciais  em  dez  dias ,  como  \ndeterminado  no  V.  Ac\u00f3rd\u00e3o  prolatado  nos  autos  de  Impugna\u00e7\u00e3o  \n\u00e0   assist\u00eancia  judici\u00e1ria,  sob  o  n\u00ba  0008781-23\/14 ,  sob  pena  de  \nextin\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o.\nOportunamente,  tornem  conclusos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  mar\u00e7o  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002653-50.2013.8.26.0001 e c\u00f3digo 2105461. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MARTINS CLEMENCIO DUPRAT CARDOSO, liberado nos autos em 15\/03\/2016 \u00e0s 18:41 . fls. 278"}},{"data":"14\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico que os autos de Impugna\u00e7\u00e3o de assist\u00eancia judici\u00e1ria, sob o n\u00ba 0008781-23\/2014, baixaram do E. TJ, e, segundo, v. Ac\u00f3rd\u00e3o, foi negado provimento ao recurso, mantendo-se a r. decis\u00e3o de 1\u00aa Inst\u00e2ncia. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0227\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1954 P\u00e1gina: 1350\/1359","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0227\/2015 Teor do ato: Aguarda-se o julgamento do recurso interposto na impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 justi\u00e7a gratuita n\u00ba 0008781-23.2014.8.26.0001 por noventa dias. Intimem-se. Advogados(s): Daniel da Silva Follador (OAB 148868\/SP), Willians Wagner Ribeiro de Castro (OAB 322087\/SP), Jose Fausto Maida Junior (OAB 329354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.15.70075508-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/05\/2015 14:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Impugna\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.15.70051579-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a Impugna\u00e7\u00e3o Data: 06\/04\/2015 19:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0079\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1855 P\u00e1gina: 1688\/1699","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0079\/2015 Teor do ato: Ci\u00eancia ao r\u00e9u quanto \u00e0s peti\u00e7\u00f5es e documentos trazidos aos autos pelo autor (fls. 244\/246 e fls. 248\/264). Oportunamente, tornem conclusos, para delibera\u00e7\u00f5es. Advogados(s): Daniel da Silva Follador (OAB 148868\/SP), Ronaldo Furlan Cruz Sampaio (OAB 151658\/SP), Jose Fausto Maida Junior (OAB 329354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Ci\u00eancia ao r\u00e9u quanto \u00e0s peti\u00e7\u00f5es e documentos trazidos aos autos pelo autor (fls. 244\/246 e fls. 248\/264). Oportunamente, tornem conclusos, para delibera\u00e7\u00f5es.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  salas 205 e 206,  Casa  Verde  - CEP  \n02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana3cv@tjsp.jus.br                                                                    1\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nEm   24  de  mar\u00e7o  de  2015  , estes  autos  s\u00e3o  conclusos   ao  MM.   Juiz   de  Direito.  \nD e c i s  \u00e3  o  \nProcesso  n\u00ba: 4002653-50.2013.8.26.0001  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : Eduardo Antonio Aauperio\nRequerido : Egard Antonio  Pauperio\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz  de  Direito  Dr(a).  Carolina  Martins  Clemencio  Duprat  Cardoso\nCi\u00eancia  ao  r\u00e9u  quanto  \u00e0s  peti\u00e7\u00f5es  e  documentos  \ntrazidos  aos  autos  pelo  autor  (fls.  244\/246  e  fls.  248\/264).  \nOportunamente,  tornem  conclusos,  para  delibera\u00e7\u00f5es.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  mar\u00e7o  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002653-50.2013.8.26.0001 e c\u00f3digo F26C2D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MARTINS CLEMENCIO DUPRAT CARDOSO, liberado nos autos em 24\/03\/2015 \u00e0s 17:29 . fls. 265"}},{"data":"24\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2015","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WSAN.15.70039585-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Documentos Diversos Data: 18\/03\/2015 12:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0065\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1845 P\u00e1gina: 1939\/1948","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.15.70034058-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/03\/2015 12:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0065\/2015 Teor do ato: Ci\u00eancia ao autor quanto \u00e0 peti\u00e7\u00e3o e documentos trazidos aos autos pelo r\u00e9u (fls. 238\/242). Oportunamente, tornem conclusos. Advogados(s): Daniel da Silva Follador (OAB 148868\/SP), Ronaldo Furlan Cruz Sampaio (OAB 151658\/SP), Jose Fausto Maida Junior (OAB 329354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Ci\u00eancia ao autor quanto \u00e0 peti\u00e7\u00e3o e documentos trazidos aos autos pelo r\u00e9u (fls. 238\/242). Oportunamente, tornem conclusos.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  salas 205 e 206,  Casa  Verde  - CEP  \n02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana3cv@tjsp.jus.br\nProcesso  n\u00ba  4002653-50.2013.8.26.0001                                                                  1\nDecis\u00e3o\nProcesso  n\u00ba: 4002653-50.2013.8.26.0001  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : Eduardo Antonio Aauperio\nRequerido : Egard Antonio  Pauperio\nO   MM.   Juiz   de   Direito:   Dr.   Carolina   Martins   Clemencio   Duprat   Cardoso   .\nCi\u00eancia ao  autor  quanto  \u00e0  peti\u00e7\u00e3o  e  documentos  trazidos  aos  \nautos  pelo  r\u00e9u  (fls.  238\/242).  \nOportunamente,  tornem  conclusos.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  mar\u00e7o  de  2015Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002653-50.2013.8.26.0001 e c\u00f3digo EA3FB5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MARTINS CLEMENCIO DUPRAT CARDOSO, liberado nos autos em 11\/03\/2015 \u00e0s 16:50 . fls. 243"}},{"data":"11\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2015","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WSAN.15.70030337-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Documentos Diversos Data: 04\/03\/2015 12:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0046\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1833 P\u00e1gina: 1400\/1412","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0046\/2015 Teor do ato: Ci\u00eancia ao autor quanto \u00e0 peti\u00e7\u00e3o e documento trazidos aos autos pelo r\u00e9u (fls. 229\/235). Ap\u00f3s, tornem conclusos, para delibera\u00e7\u00f5es. Advogados(s): Daniel da Silva Follador (OAB 148868\/SP), Ronaldo Furlan Cruz Sampaio (OAB 151658\/SP), Jose Fausto Maida Junior (OAB 329354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Ci\u00eancia ao autor quanto \u00e0 peti\u00e7\u00e3o e documento trazidos aos autos pelo r\u00e9u (fls. 229\/235). Ap\u00f3s, tornem conclusos, para delibera\u00e7\u00f5es.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  salas 205 e 206,  Casa  Verde  - CEP  \n02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana3cv@tjsp.jus.br                                                                    1\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nEm   20  de  fevereiro  de  2015  , estes  autos  s\u00e3o  conclusos   ao  MM.   Juiz   de  Direito.  \nD e c i s  \u00e3  o  \nProcesso  n\u00ba: 4002653-50.2013.8.26.0001  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : Eduardo Antonio Aauperio\nRequerido : Egard Antonio  Pauperio\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz  de  Direito  Dr(a).  Carolina  Martins  Clemencio  Duprat  Cardoso\nCi\u00eancia  ao  autor  quanto  \u00e0  peti\u00e7\u00e3o  e  documento  trazidos  \naos  autos  pelo  r\u00e9u  (fls.  229\/235).\nAp\u00f3s,  tornem  conclusos,  para  delibera\u00e7\u00f5es.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  fevereiro  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002653-50.2013.8.26.0001 e c\u00f3digo E007CF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MARTINS CLEMENCIO DUPRAT CARDOSO, liberado nos autos em 20\/02\/2015 \u00e0s 18:47 . fls. 236"}},{"data":"20\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.15.70014656-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/02\/2015 17:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0021\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/01\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/01\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1815 P\u00e1gina: 1643\/1654","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0021\/2015 Teor do ato: Manifeste-se o r\u00e9u quanto \u00e0 peti\u00e7\u00e3o e documentos trazidos aos autos pelo autor a fls. 212\/226. Ap\u00f3s, tornem conclusos, para delibera\u00e7\u00f5es. Advogados(s): Daniel da Silva Follador (OAB 148868\/SP), Ronaldo Furlan Cruz Sampaio (OAB 151658\/SP), Jose Fausto Maida Junior (OAB 329354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Manifeste-se o r\u00e9u quanto \u00e0 peti\u00e7\u00e3o e documentos trazidos aos autos pelo autor a fls. 212\/226. Ap\u00f3s, tornem conclusos, para delibera\u00e7\u00f5es.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  salas 205 e 206,  Casa  Verde  - CEP  \n02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana3cv@tjsp.jus.br                                                                    1\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nEm   23  de  janeiro  de  2015  , estes  autos  s\u00e3o  conclusos   ao  MM.   Juiz   de  Direito.  \nD e c i s  \u00e3  o  \nProcesso  n\u00ba: 4002653-50.2013.8.26.0001  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : Eduardo Antonio Aauperio\nRequerido : Egard Antonio  Pauperio\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz  de  Direito  Dr(a).  Carolina  Martins  Clemencio  Duprat  Cardoso\nManifeste-se  o  r\u00e9u  quanto  \u00e0  peti\u00e7\u00e3o  e  documentos  \ntrazidos  aos  autos  pelo  autor  a  fls.  212\/226.  \nAp\u00f3s,  tornem  conclusos,  para  delibera\u00e7\u00f5es.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  janeiro  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002653-50.2013.8.26.0001 e c\u00f3digo D22558. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MARTINS CLEMENCIO DUPRAT CARDOSO, liberado nos autos em 26\/01\/2015 \u00e0s 15:06 . fls. 227"}},{"data":"23\/01\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.14.40141182-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 27\/11\/2014 14:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0407\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1778 P\u00e1gina: 1439\/1443","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0407\/2014 Teor do ato: Fls. 200\/202. Manifeste-se o autor. Int. Advogados(s): Daniel da Silva Follador (OAB 148868\/SP), Ronaldo Furlan Cruz Sampaio (OAB 151658\/SP), Jose Fausto Maida Junior (OAB 329354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/11\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 200\/202. Manifeste-se o autor. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  salas 205 e 206,  Casa  Verde  - CEP  \n02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana3cv@tjsp.jus.br                                                                    \n1\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nEm   14  de  novembro  de  2014  , estes  autos  s\u00e3o  conclusos   ao  MM.   Juiz   de  Direito.  \nD e c i s  \u00e3  o  \nProcesso  n\u00ba: 4002653-50.2013.8.26.0001  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : Eduardo Antonio Aauperio\nRequerido : Egard Antonio  Pauperio\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz  de  Direito  Dr(a).  Carolina  Martins  Clemencio  Duprat  Cardoso\nFls.  200\/202.\nManifeste-se  o  autor.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  novembro  de  2014 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002653-50.2013.8.26.0001 e c\u00f3digo B7C135. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MARTINS CLEMENCIO DUPRAT CARDOSO, liberado nos autos em 14\/11\/2014 \u00e0s 16:10 . fls. 210"}},{"data":"14\/11\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/11\/2014","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.14.40133126-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 13\/11\/2014 11:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2014","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.14.40066587-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/07\/2014 14:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.14.40061562-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 01\/07\/2014 18:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0202\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/06\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1675 P\u00e1gina: 1242\/1247","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0202\/2014 Teor do ato: Esclare\u00e7am as partes se t\u00eam provas a produzir em audi\u00eancia ou digam se pretendem a antecipa\u00e7\u00e3o do julgamento, bem como se possuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Daniel da Silva Follador (OAB 148868\/SP), Ronaldo Furlan Cruz Sampaio (OAB 151658\/SP), Jose Fausto Maida Junior (OAB 329354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Esclare\u00e7am as partes se t\u00eam provas a produzir em audi\u00eancia ou digam se pretendem a antecipa\u00e7\u00e3o do julgamento, bem como se possuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  salas 205 e 206,  Casa  Verde  - CEP  \n02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana3cv@tjsp.jus.br                                                                    \n1\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nEm   18  de  junho  de  2014  , estes  autos  s\u00e3o  conclusos   ao  MM.   Juiz   de  Direito.  \nD e c i s  \u00e3  o  \nProcesso  n\u00ba: 4002653-50.2013.8.26.0001  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : Eduardo Antonio Aauperio\nRequerido : Egard Antonio  Pauperio\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz  de  Direito  Dr(a).  Carolina  Martins  Clemencio  Duprat  Cardoso\nEsclare\u00e7am  as  partes  se  t\u00eam  provas  a  produzir  em  \naudi\u00eancia  ou  digam  se  pretendem  a  antecipa\u00e7\u00e3o  do  julgamento,  \nbem  como  se  possuem  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  junho  de  2014 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002653-50.2013.8.26.0001 e c\u00f3digo 72F165. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MARTINS CLEMENCIO DUPRAT CARDOSO, liberado nos autos em 18\/06\/2014 \u00e0s 13:41 . fls. 195"}},{"data":"18\/06\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.14.40054368-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/06\/2014 13:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2014","descricao":"Incidente Processual Instaurado   0008781-23.2014.8.26.0001 - Impugna\u00e7\u00e3o de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0166\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1656 P\u00e1gina: 1572\/1579","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0166\/2014 Teor do ato: CERTID\u00c3O - Ato Ordinat\u00f3rio Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Ante a juntada do documento de fls.186\/190, manifeste-se o autor. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 22 de maio de 2014. Eu, ___, Rosilene Pinatto Andreotti, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio. Advogados(s): Daniel da Silva Follador (OAB 148868\/SP), Ronaldo Furlan Cruz Sampaio (OAB 151658\/SP), Jose Fausto Maida Junior (OAB 329354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    CERTID\u00c3O - Ato Ordinat\u00f3rio Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Ante a juntada do documento de fls.186\/190, manifeste-se o autor. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 22 de maio de 2014. Eu, ___, Rosilene Pinatto Andreotti, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WSAN.14.40042666-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/05\/2014 17:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.14.40042666-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/05\/2014 17:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0150\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1648 P\u00e1gina: 1365\/1369","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0150\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1648 P\u00e1gina: 1365\/1369","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0150\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1648 P\u00e1gina: 1365\/1369","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0150\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1648 P\u00e1gina: 1365\/1369","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0150\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1648 P\u00e1gina: 1365\/1369","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0150\/2014 Teor do ato: CERTID\u00c3O - Ato Ordinat\u00f3rio Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Manifeste-se o r\u00e9u sobre a peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls.139\/174. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 09 de maio de 2014. Eu, ___, Rosilene Pinatto Andreotti, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio. Advogados(s): Daniel da Silva Follador (OAB 148868\/SP), Ronaldo Furlan Cruz Sampaio (OAB 151658\/SP), Jose Fausto Maida Junior (OAB 329354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0150\/2014 Teor do ato: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2014\/017650-1 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Amoroso Costa, 85, Jd. S\u00e3o Paulo, e a\u00ed sendo CITEI na sua pr\u00f3pria pessoa Egard Antonio Pauperio, ao qual dei conhecimento do inteiro teor do presente mandado, tendo o mesmo recebido a contraf\u00e9 e exarado ciente \u00e0 frente do mandado anexo. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Advogados(s): Daniel da Silva Follador (OAB 148868\/SP), Ronaldo Furlan Cruz Sampaio (OAB 151658\/SP), Jose Fausto Maida Junior (OAB 329354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0150\/2014 Teor do ato: CERTID\u00c3O CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2014\/017650-1 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Dr. Zuquim, 1709, Santana, e a\u00ed sendo Deixei de Proceder a Reintegra\u00e7\u00e3o de posse do ve\u00edculo indicado em virtude de n\u00e3o encontra-lo, sendo que o im\u00f3vel n\u00e3o possui garagem e a vizinha informou que ali n\u00e3o reside o requerido \"Fernando de Jesus Silva\", pelo exposto devolvo o presente mandado ao cart\u00f3rio para os devidos fins.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Advogados(s): Daniel da Silva Follador (OAB 148868\/SP), Ronaldo Furlan Cruz Sampaio (OAB 151658\/SP), Jose Fausto Maida Junior (OAB 329354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0150\/2014 Teor do ato: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2014\/005646-8 dirigi-me ao endere\u00e7o: Feliciano Bicudo, n\u00ba 43, casa 97 - Vila Pauliceia (CEP 02301-020) - S\u00e3o Paulo\/SP, onde encontrei o im\u00f3vel vago com placa de Aluga-se F: 29597757. Assim sendo, dirigi-me ao im\u00f3vel de numeral 103 onde o Sr. Alexandre Souza me informou que faz 1 m\u00eas que o inquilino mudou-e dali. Ante o exposto, deixei de proceder \u00e1 Cita\u00e7\u00e3o do requerido e devolvo o mandado ao cart\u00f3rio para os devidos fins. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 28 de fevereiro de 2014. Advogados(s): Daniel da Silva Follador (OAB 148868\/SP), Ronaldo Furlan Cruz Sampaio (OAB 151658\/SP), Jose Fausto Maida Junior (OAB 329354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0150\/2014 Teor do ato: Vistos. Defiro ao autor os benef\u00edcios da gratuidade. Anote-se. Cite(m)-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se. Advogados(s): Daniel da Silva Follador (OAB 148868\/SP), Ronaldo Furlan Cruz Sampaio (OAB 151658\/SP), Jose Fausto Maida Junior (OAB 329354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    CERTID\u00c3O - Ato Ordinat\u00f3rio Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Manifeste-se o r\u00e9u sobre a peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls.139\/174. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 09 de maio de 2014. Eu, ___, Rosilene Pinatto Andreotti, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WSAN.14.40036699-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/05\/2014 12:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.14.40036699-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/05\/2014 12:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2014","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 19\/05\/2014 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0130\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1638 P\u00e1gina: 1638\/1641","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0130\/2014 Teor do ato: CERTID\u00c3O - Ato Ordinat\u00f3rio Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls.86\/136. Advogados(s): Daniel da Silva Follador (OAB 148868\/SP), Ronaldo Furlan Cruz Sampaio (OAB 151658\/SP), Jose Fausto Maida Junior (OAB 329354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    CERTID\u00c3O - Ato Ordinat\u00f3rio Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls.86\/136.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/04\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WSAN.14.40028977-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/04\/2014 16:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2014","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.14.40028977-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/04\/2014 16:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.14.40028977-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/04\/2014 16:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2014","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2014\/017650-1 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Amoroso Costa, 85, Jd. S\u00e3o Paulo, e a\u00ed sendo CITEI na sua pr\u00f3pria pessoa Egard Antonio Pauperio, ao qual dei conhecimento do inteiro teor do presente mandado, tendo o mesmo recebido a contraf\u00e9 e exarado ciente \u00e0 frente do mandado anexo. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/03\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2014\/017650-1 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Dr. Zuquim, 1709, Santana, e a\u00ed sendo Deixei de Proceder a Reintegra\u00e7\u00e3o de posse do ve\u00edculo indicado em virtude de n\u00e3o encontra-lo, sendo que o im\u00f3vel n\u00e3o possui garagem e a vizinha informou que ali n\u00e3o reside o requerido \"Fernando de Jesus Silva\", pelo exposto devolvo o presente mandado ao cart\u00f3rio para os devidos fins.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/03\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2014\/005646-8 dirigi-me ao endere\u00e7o: Feliciano Bicudo, n\u00ba 43, casa 97 - Vila Pauliceia (CEP 02301-020) - S\u00e3o Paulo\/SP, onde encontrei o im\u00f3vel vago com placa de Aluga-se F: 29597757. Assim sendo, dirigi-me ao im\u00f3vel de numeral 103 onde o Sr. Alexandre Souza me informou que faz 1 m\u00eas que o inquilino mudou-e dali. Ante o exposto, deixei de proceder \u00e1 Cita\u00e7\u00e3o do requerido e devolvo o mandado ao cart\u00f3rio para os devidos fins. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 28 de fevereiro de 2014.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/03\/2014","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 001.2014\/017650-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 28\/03\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/03\/2014","descricao":"Mandado Expedido   Mandado n\u00ba: 001.2014\/017647-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cancelado em 13\/03\/2014 Local: Foro Regional I - Santana \/ Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.14.40017437-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/03\/2014 13:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2014","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 001.2014\/005646-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 07\/03\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/01\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o seguinte ato ordinat\u00f3rio, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC: expedi folha de rosto. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 28 de janeiro de 2014. Eu, ___, WANDERLY DE MELLO VOI, Chefe de Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/01\/2014","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 001.2014\/005638-7 Situa\u00e7\u00e3o: Emitido em 28\/01\/2014 11:17:59 Local: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/01\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Defiro ao autor os benef\u00edcios da gratuidade. Anote-se. Cite(m)-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594 - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  \n02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 4002653-50.2013.8.26.0001  - p.  1\nDECIS\u00c3O-MANDADO DE CITA\u00c7\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 4002653-50.2013.8.26.0001\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Eduardo Antonio Aauperio\nPessoa(s)  a ser(em)  \ncitada(s): Egard\n Antonio  Pauperio,  Feliciano Bicudo, 43, casa  97, Vila  Pauliceia  - \nCEP  02301-020,  S\u00e3o Paulo-SP,  CPF 944.220.108-59,  RG 6.672.073-4,  \nCasado,  Brasileiro,  Corretor de Seguros \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carolina   Martins   Clemencio   Duprat   Cardoso\nVistos.\nDefiro  ao  autor  os  benef\u00edcios  da  gratuidade.  Anote-se.\nCite(m)-se,  ficando  o(s)  r\u00e9u(s)  advertido(s)  do  prazo  de  15  \n(quinze)  dias  para  apresentar(em)  a  defesa,  sob  pena  de  serem  presumidos  \ncomo  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  cuja  c\u00f3pia  segue  anexa,  nos  \ntermos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  \nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  janeiro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTE\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  \nTOMO  I\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  \nlhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  \nfun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  \n329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002653-50.2013.8.26.0001 e c\u00f3digo 41B80B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JORGE ALBERTO QUADROS DE CARVALHO SILVA, liberado nos autos em 21\/01\/2014 \u00e0s 15:36 . fls. 75"}},{"data":"20\/01\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2013","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WSAN.13.40002660-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Juntada de Guia Data: 07\/11\/2013 17:42 Complemento: jUSTI\u00c7A gRATUITA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2013","descricao":"Guia Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.13.40002660-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Juntada de Guia Data: 07\/11\/2013 17:42 Complemento: jUSTI\u00c7A gRATUITA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.13.40002660-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Juntada de Guia Data: 07\/11\/2013 17:42 Complemento: jUSTI\u00c7A gRATUITA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.13.40002660-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Juntada de Guia Data: 07\/11\/2013 17:42 Complemento: jUSTI\u00c7A gRATUITA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0219\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/10\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/10\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1529 P\u00e1gina: 1308\/1309","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0219\/2013 Teor do ato: Providencie o(a) autor(a) a juntada aos autos de c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda, ap\u00f3s, tornem conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de justi\u00e7a gratuita, ou alternativamente, recolha as custas processuais, taxa da OAB e dilig\u00eancias do Oficial de Justi\u00e7a, ap\u00f3s, voltem os autos conclusos. Advogados(s): Ronaldo Furlan Cruz Sampaio (OAB 151658\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Providencie o(a) autor(a) a juntada aos autos de c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda, ap\u00f3s, tornem conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de justi\u00e7a gratuita, ou alternativamente, recolha as custas processuais, taxa da OAB e dilig\u00eancias do Oficial de Justi\u00e7a, ap\u00f3s, voltem os autos conclusos.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  salas 205 e 206,  Casa  Verde  - CEP  \n02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana3cv@tjsp.jus.br                                                                    \n1\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nEm   25  de  outubro  de  2013  , estes  autos  s\u00e3o  conclusos   ao  MM.   Juiz   de  Direito.  \nD e c i s  \u00e3  o  \nProcesso  n\u00ba: 4002653-50.2013.8.26.0001  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : Eduardo Antonio Aauperio\nRequerido : Egard Antonio  Pauperio\nJuiz  de  Direito  Dr(a).  Carolina  Martins  Clemencio  Duprat  Cardoso\nVistos.\nProvidencie  o(a)  autor(a)  a  juntada  aos  autos  de  c\u00f3pia  \nda  \u00faltima  declara\u00e7\u00e3o  do  imposto  de  renda,  ap\u00f3s,  tornem  conclusos  para  \naprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  justi\u00e7a  gratuita,  ou  alternativamente,  recolha  as  \ncustas  processuais,  taxa  da  OAB  e  dilig\u00eancias  do  Oficial  de  Justi\u00e7a,  ap\u00f3s,  \nvoltem  os  autos  conclusos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  outubro  de  2013 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002653-50.2013.8.26.0001 e c\u00f3digo 35D6F2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MARTINS CLEMENCIO DUPRAT CARDOSO, liberado nos autos em 25\/10\/2013 \u00e0s 12:22 . fls. 57"}},{"data":"25\/10\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2013","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/11\/2013","tipo":"Juntada de Guia jUSTI\u00c7A gRATUITA"},{"data":"12\/03\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/04\/2014","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/05\/2014","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/05\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/06\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/07\/2014","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"14\/07\/2014","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"13\/11\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/11\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"04\/02\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/03\/2015","tipo":"Documentos Diversos"},{"data":"10\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/03\/2015","tipo":"Documentos Diversos"},{"data":"06\/04\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a Impugna\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/11\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"21\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"04\/06\/2014","classe":"Impugna\u00e7\u00e3o de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria (0008781-23.2014.8.26.0001)"}],"total_andamentos_retornados":135,"total_andamentos":135},{"processo":"Impugna\u00e7\u00e3o de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria  \u00a0  (0008781-23.2014.8.26.0001)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Impugte","nome":"Edgard Antonio Pauperio"},{"tipo":"Impugdo","nome":"Eduardo Antonio Pauperio"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Daniel da Silva Follador"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Fausto Maida Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Willians Wagner Ribeiro de Castro"}],"andamentos":[{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70065319-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/04\/2016 13:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0103\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2083 P\u00e1gina: 1816\/1835","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0103\/2016 Teor do ato: Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o. Recolha o impugnado as custas devidas na a\u00e7\u00e3o principal, no prazo fixado. Advogados(s): Daniel da Silva Follador (OAB 148868\/SP), Ronaldo Furlan Cruz Sampaio (OAB 151658\/SP), Jose Fausto Maida Junior (OAB 329354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o. Recolha o impugnado as custas devidas na a\u00e7\u00e3o principal, no prazo fixado.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  salas 205 e 206,  Casa  Verde  - CEP  \n02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana3cv@tjsp.jus.br                                                                    \n1\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nEm   11  de  mar\u00e7o  de  2016  , estes  autos  s\u00e3o  conclusos   ao  MM.   Juiz   de  Direito.  \nD e c i s  \u00e3  o  \nProcesso  n\u00ba: 0008781-23.2014.8.26.0001  - Impugna\u00e7\u00e3o  de Assist\u00eancia  Judici\u00e1ria\nImpugnante : Egard Antonio  Pauperio\nImpugnado : Eduardo Antonio Aauperio\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz  de  Direito  Dr(a).  Carolina  Martins  Clemencio  Duprat  Cardoso\nCumpra-se   o  v.  ac\u00f3rd\u00e3o.\nRecolha  o  impugnado  as  custas  devidas   na  \na\u00e7\u00e3o  principal,  no  prazo  fixado.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  mar\u00e7o  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008781-23.2014.8.26.0001 e c\u00f3digo 20F35FA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MARTINS CLEMENCIO DUPRAT CARDOSO, liberado nos autos em 16\/03\/2016 \u00e0s 14:39 . fls. 64"}},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Situa\u00e7\u00e3o do provimento: Relator designado:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2015","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.15.70113941-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 10\/07\/2015 17:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0167\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1913 P\u00e1gina: 1409\/1416","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0167\/2015 Teor do ato: A decis\u00e3o recorrida revogou a gratuidade judici\u00e1ria concedida ao apelante. Certifique a Serventia na a\u00e7\u00e3o principal acerca da decis\u00e3o proferida e da interposi\u00e7\u00e3o de recurso. Recebo o recurso interposto, por tempestivo. \u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Caso a decis\u00e3o seja mantida pela Superior Inst\u00e2ncia, dever\u00e1 o apelante recolher oportunamente as custas de preparo e as custas iniciais oportunamente. Int. Advogados(s): Daniel da Silva Follador (OAB 148868\/SP), Ronaldo Furlan Cruz Sampaio (OAB 151658\/SP), Jose Fausto Maida Junior (OAB 329354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    A decis\u00e3o recorrida revogou a gratuidade judici\u00e1ria concedida ao apelante. Certifique a Serventia na a\u00e7\u00e3o principal acerca da decis\u00e3o proferida e da interposi\u00e7\u00e3o de recurso. Recebo o recurso interposto, por tempestivo. \u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Caso a decis\u00e3o seja mantida pela Superior Inst\u00e2ncia, dever\u00e1 o apelante recolher oportunamente as custas de preparo e as custas iniciais oportunamente. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  salas 205 e 206,  Casa  Verde  - CEP  \n02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana3cv@tjsp.jus.br                                                                    \n1\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nEm   17  de  junho  de  2015  , estes  autos  s\u00e3o  conclusos   ao  MM.   Juiz   de  Direito.  \nD e c i s  \u00e3  o  \nProcesso  n\u00ba: 0008781-23.2014.8.26.0001  - Impugna\u00e7\u00e3o  de Assist\u00eancia  Judici\u00e1ria\nImpugnante : Egard Antonio  Pauperio\nImpugnado : Eduardo Antonio Aauperio\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz  de  Direito  Dr(a).  Carolina  Martins  Clemencio  Duprat  Cardoso\nA  decis\u00e3o  recorrida  revogou  a  gratuidade  judici\u00e1ria  concedida  ao  \napelante.  Certifique  a  Serventia  na  a\u00e7\u00e3o  principal  acerca  da  decis\u00e3o  proferida  \ne  da  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso.\nRecebo  o  recurso  interposto,  por  tempestivo.\n\u00c0s  contrarraz\u00f5es,  no  prazo  legal.\nCaso  a  decis\u00e3o  seja  mantida  pela  Superior  Inst\u00e2ncia,  dever\u00e1  o  \napelante  recolher  oportunamente  as  custas  de  preparo  e  as  custas  iniciais  \noportunamente .\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  junho  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008781-23.2014.8.26.0001 e c\u00f3digo 1455D4B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MARTINS CLEMENCIO DUPRAT CARDOSO, liberado nos autos em 24\/06\/2015 \u00e0s 16:54 . fls. 38"}},{"data":"17\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2015","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.15.70076239-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 15\/05\/2015 12:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.15.70075503-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/05\/2015 14:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0107\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1875 P\u00e1gina: 1823\/1834","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0107\/2015 Teor do ato: Sendo assim, acolho a impugna\u00e7\u00e3o ofertada, revogando a gratuidade concedida ao autor impugnado, e determino o recolhimento das custas processuais no prazo de trinta dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Daniel da Silva Follador (OAB 148868\/SP), Ronaldo Furlan Cruz Sampaio (OAB 151658\/SP), Jose Fausto Maida Junior (OAB 329354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Sendo assim, acolho a impugna\u00e7\u00e3o ofertada, revogando a gratuidade concedida ao autor impugnado, e determino o recolhimento das custas processuais no prazo de trinta dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  salas 205 e 206,  Casa  Verde  - CEP  \n02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana3cv@tjsp.jus.br                                                                    \n1\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nEm   09  de  abril  de  2015  , estes  autos  s\u00e3o  conclusos   ao  MM.   Juiz   de  Direito.  \nD e c i s  \u00e3  o  \nProcesso  n\u00ba: 0008781-23.2014.8.26.0001  - Impugna\u00e7\u00e3o  de Assist\u00eancia  Judici\u00e1ria\nImpugnante : Egard Antonio  Pauperio\nImpugnado : Eduardo Antonio Aauperio\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz  de  Direito  Dr(a).  Carolina  Martins  Clemencio  Duprat  Cardoso\nO  r\u00e9u  impugnou  a  gratuidade  da  justi\u00e7a  deferida  ao  autor,  aduzindo,  \nem  s\u00edntese,  que  o  impugnado  realizou  o  pagamento  de  d\u00edvida  de  outrem  no  valor  de  R$  \n28.348,57,  al\u00e9m  de  n\u00e3o  ter  trazido  o  extrato  de  conta  corrente  na  qual  efetuou  saque  de  \nR$  24.000,00,  circunst\u00e2ncias  que  seriam  incompat\u00edveis  com  a  alegada  miserabilidade.  \nPediu  a  revoga\u00e7\u00e3o  do  benef\u00edcio.\nAp\u00f3s,  seguiu-se  manifesta\u00e7\u00e3o  do  impugnado  (fls.  12\/19).\nDecido.\nCom  efeito,  a  documenta\u00e7\u00e3o  trazida  pelo  impugnante  comprova  que  o  \nimpugnado  det\u00e9m  condi\u00e7\u00f5es  financeiras  que  lhe  retiram  da  margem  de  hipossufici\u00eancia  \nensejadora  da  gratuidade  judicial.\nDisse  o  impugnado  que  efetuou  o  pagamento  de  R$  28.348,57  oriundo  \nde  d\u00e9bito  de  seu  irm\u00e3o,  ora  impugnante,  com  recursos  provenientes  da  venda  de  quadros  \nobjeto  de  heran\u00e7a.\nTodavia,  n\u00e3o  trouxe  aos  autos  qualquer  documento  neste  sentido,  \nsendo  certo  que  o  pagamento  citado  foi  feito  2  (dois)  meses  antes  da  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008781-23.2014.8.26.0001 e c\u00f3digo FB5C27. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES, liberado nos autos em 24\/04\/2015 \u00e0s 19:51 . fls. 27\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  salas 205 e 206,  Casa  Verde  - CEP  \n02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana3cv@tjsp.jus.br                                                                    \n2\nde indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  (fl.  08).  \n\u00c0  falta  de  qualquer  comprova\u00e7\u00e3o  da  alegada  miserabilidade  pelo  \nimpugnado,  a  gratuidade  da  justi\u00e7a,  no  caso,  deve  ser  revogada.  \n\u00c9  certo  que,  via  de  regra,  a  concess\u00e3o  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  \u00e9  feita  \nmediante  simples  declara\u00e7\u00e3o  de  insufici\u00eancia  de  recursos,  firmada  pela  parte  requerente.  \nTodavia,  diante  do  contexto  acima  apontado,  e  considerando  que  a  parte  exerce  \nprofiss\u00e3o  que  lhe  exige  habilita\u00e7\u00e3o  t\u00e9cnica,  presume-se  que  pode  arcar  com  as  custas  \nprocessuais,  mesmo  porque  n\u00e3o  fez  prova  do  contr\u00e1rio.  \nEste  \u00e9  o  entendimento  consagrado  no  v.  ac\u00f3rd\u00e3o  prolatado  no  AI.  n\u00ba  \n378.550-4\/7-00,  Relator  Desembargador  Jos\u00e9  Roberto  Bedran:  \u201cS\u00e3o  reiterados  os  \npronunciamentos  desta  C\u00e2mara  no  sentido  de  que  a  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  merece  \nconcedida  com  base  na  mera  afirma\u00e7\u00e3o  de  necessidade  do  interessado,  por  existir  uma  \npresun\u00e7\u00e3o  legal  em  prol  de  quem  a  requer.  Mas,  h\u00e1  casos  em  que,  pela  pr\u00f3pria  \nqualifica\u00e7\u00e3o  profissional  do  postulante,  conforme  na  hip\u00f3tese  versada,  muito  bem  \nobservada  pelo  MM.  Juiz,  essa  presun\u00e7\u00e3o  cede  e  a  afirma\u00e7\u00e3o  de  miserabilidade  teria  de  \nvir  em  comprova\u00e7\u00e3o  id\u00f4nea  (STJ,  RT.  686\/185;  JTJ,  Lex,  213\/231),  a  qual,  ausente,  s\u00f3  \npoderia  redundar  no  indeferimento  do  benef\u00edcio .\u201d  No  mesmo  sentido,  o  julgamento  do  \nagravo  de  instrumento  n\u00ba  7.186.648-7  (31\/10\/2007),  pela  13\u00aa.  C\u00e2m.  Dir.  Privado  do  E.  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo:  \u201cAssist\u00eancia  judici\u00e1ria  \n An\u00e1lise  do  benef\u00edcio  em  \nconson\u00e2ncia  com  a  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  com  a  Lei  de  Responsabilidade  Fiscal  e  com  \nreiterados  entendimentos  jurisprudenciais  \n Requisitos  \n Admissibilidade  da  concess\u00e3o,  \nrestrita,  por\u00e9m,  \u00e0s  exig\u00eancias  constitucionais,  legais  e  pretorianas  dominantes.  Recurso  \ndesprovido.\u201d\nSendo assim,  acolho  a  impugna\u00e7\u00e3o  ofertada,  revogando  a  gratuidade  \nconcedida  ao  autor  impugnado,  e  determino  o  recolhimento  das  custas  processuais  no  \nprazo  de  trinta  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008781-23.2014.8.26.0001 e c\u00f3digo FB5C27. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES, liberado nos autos em 24\/04\/2015 \u00e0s 19:51 . fls. 28\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  salas 205 e 206,  Casa  Verde  - CEP  \n02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana3cv@tjsp.jus.br                                                                    \n3\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  abril  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008781-23.2014.8.26.0001 e c\u00f3digo FB5C27. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES, liberado nos autos em 24\/04\/2015 \u00e0s 19:51 . fls. 29"}},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Impugna\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.15.70051584-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a Impugna\u00e7\u00e3o Data: 06\/04\/2015 19:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0079\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1855 P\u00e1gina: 1688\/1699","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0079\/2015 Teor do ato: Ci\u00eancia ao impugnante quanto \u00e0 peti\u00e7\u00e3o e documentos trazidos aos autos pelo impugnado (fls. 12\/19). Ap\u00f3s, tornem conclusos, para delibera\u00e7\u00f5es. Advogados(s): Daniel da Silva Follador (OAB 148868\/SP), Ronaldo Furlan Cruz Sampaio (OAB 151658\/SP), Jose Fausto Maida Junior (OAB 329354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Ci\u00eancia ao impugnante quanto \u00e0 peti\u00e7\u00e3o e documentos trazidos aos autos pelo impugnado (fls. 12\/19). Ap\u00f3s, tornem conclusos, para delibera\u00e7\u00f5es.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  salas 205 e 206,  Casa  Verde  - CEP  \n02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana3cv@tjsp.jus.br                                                                    1\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nEm   24  de  mar\u00e7o  de  2015  , estes  autos  s\u00e3o  conclusos   ao  MM.   Juiz   de  Direito.  \nD e c i s  \u00e3  o  \nProcesso  n\u00ba: 0008781-23.2014.8.26.0001  - Impugna\u00e7\u00e3o  de Assist\u00eancia  Judici\u00e1ria\nImpugnante : Egard Antonio  Pauperio\nImpugnado : Eduardo Antonio Aauperio\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz  de  Direito  Dr(a).  Carolina  Martins  Clemencio  Duprat  Cardoso\nCi\u00eancia  ao  impugnante  quanto  \u00e0  peti\u00e7\u00e3o  e  documentos  \ntrazidos  aos  autos  pelo  impugnado  (fls.  12\/19).\nAp\u00f3s,  tornem  conclusos,  para  delibera\u00e7\u00f5es.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  mar\u00e7o  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008781-23.2014.8.26.0001 e c\u00f3digo F26AD8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MARTINS CLEMENCIO DUPRAT CARDOSO, liberado nos autos em 24\/03\/2015 \u00e0s 17:29 . fls. 20"}},{"data":"24\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2015","descricao":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Impugna\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.15.70039588-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a Impugna\u00e7\u00e3o Data: 18\/03\/2015 12:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0065\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1845 P\u00e1gina: 1939\/1948","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0065\/2015 Teor do ato: Ao impugnado, no prazo legal. Advogados(s): Daniel da Silva Follador (OAB 148868\/SP), Ronaldo Furlan Cruz Sampaio (OAB 151658\/SP), Jose Fausto Maida Junior (OAB 329354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Ao impugnado, no prazo legal.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  salas 205 e 206,  Casa  Verde  - CEP  \n02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana3cv@tjsp.jus.br                                                                    1\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nEm   23  de  janeiro  de  2015  , estes  autos  s\u00e3o  conclusos   ao  MM.   Juiz   de  Direito.  \nD e c i s  \u00e3  o  \nProcesso  n\u00ba: 0008781-23.2014.8.26.0001  - Impugna\u00e7\u00e3o  de Assist\u00eancia  Judici\u00e1ria\nImpugnante : Egard Antonio  Pauperio\nImpugnado : Eduardo Antonio Aauperio\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz  de  Direito  Dr(a).  Carolina  Martins  Clemencio  Duprat  Cardoso\nAo  impugnado,  no  prazo  legal.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  janeiro  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008781-23.2014.8.26.0001 e c\u00f3digo D227A1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MARTINS CLEMENCIO DUPRAT CARDOSO, liberado nos autos em 11\/03\/2015 \u00e0s 16:51 . fls. 10"}},{"data":"11\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2014","descricao":"Incidente Processual Instaurado   Processo principal: 4002653-50.2013.8.26.0001","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"18\/03\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a Impugna\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/04\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a Impugna\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/05\/2015","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/07\/2015","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":31,"total_andamentos":31}],"publicacoes":[]}