{"numero":"4002509-62.2013.8.26.0038","processos":[{"processo":"4002509-62.2013.8.26.0038","classe":"Exibi\u00e7\u00e3o","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Liminar","outros_assuntos":"Provas","local_fisico":null,"distribuicao":"20\/08\/2013 \u00e0s 14:48 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Araras","juiz":"Rodrigo Peres Servidone Nagase","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Rhino Comercio e Confec\u00e7\u00f5es Ldta ME"},{"tipo":"Reqte","nome":"ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO ME"},{"tipo":"Reqte","nome":"ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BANCO ITAU S A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Ancila Dei Vieira da Cunha Brizola"},{"tipo":"Advogado","nome":"C\u00edcero Franco Simoni"},{"tipo":"Advogado","nome":"Elia Youssef Nader"},{"tipo":"Advogado","nome":"Laerte Aparecido Mendes Martins"},{"tipo":"Advogada","nome":"Cleusa Maria Buttow da Silva"}],"andamentos":[{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0531\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 585\/598","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0531\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 359: Ante o sil\u00eancio do autor, extingue-se a presente execu\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Consigna-se que o tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o ocorrer\u00e1 nesta data, tendo em vista o car\u00e1ter consensual do pedido.Oportunamente, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado.Ap\u00f3s, inexistindo custas remanescentes a serem recolhidas, o que a serventia certificar\u00e1, arquivem-se os autos, com as cautelas de praxe.P.R.I. Araras, 31 de agosto de 2017. Advogados(s): Laerte Aparecido Mendes Martins (OAB 110091\/SP), Ancila Dei Vieira da Cunha Brizola (OAB 145619\/SP), C\u00edcero Franco Simoni (OAB 155286\/SP), Elia Youssef Nader (OAB 94004\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Fls. 359: Ante o sil\u00eancio do autor, extingue-se a presente execu\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Consigna-se que o tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o ocorrer\u00e1 nesta data, tendo em vista o car\u00e1ter consensual do pedido.Oportunamente, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado.Ap\u00f3s, inexistindo custas remanescentes a serem recolhidas, o que a serventia certificar\u00e1, arquivem-se os autos, com as cautelas de praxe.P.R.I. Araras, 31 de agosto de 2017.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ARARAS\nFORO  DE ARARAS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ANTONIO  PRUDENTE  , N.\u00ba  322 , Araras  - SP  - CEP  \n13607-335\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n4002509-62.2013.8.26.0038 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 4002509-62.2013.8.26.0038\nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar  (FASE DE EXECU\u00c7\u00c3O)\nRequerente : Rhino Comercio  e Confec\u00e7\u00f5es  Ldta ME e outros\nRequerido : BANCO ITAU S A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Peres   Servidone   Nagase\nVistos.\nFls.  359:  Ante  o  sil\u00eancio  do  autor,  extingue-se  a  presente  \nexecu\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art.  924,  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nConsigna-se  que  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  desta  decis\u00e3o  \nocorrer\u00e1  nesta  data,  tendo  em  vista  o  car\u00e1ter  consensual  do  pedido.\nOportunamente,  certifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.\nAp\u00f3s,  inexistindo  custas  remanescentes  a  serem  \nrecolhidas,  o  que  a  serventia  certificar\u00e1,  arquivem-se  os  autos,  com  as  \ncautelas  de  praxe.\nP.R.I. Araras , 31  de  agosto  de  2017 .\nRodrigo  Peres Servidone  Nagase.\nJuiz  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002509-62.2013.8.26.0038 e c\u00f3digo 2D75953. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO PERES SERVIDONE NAGASE, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:05 . fls. 364"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    r. senten\u00e7a de fls. 196\/198 transitou em julgado em 17\/10\/2014.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.17.70026730-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/05\/2017 15:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0270\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2344 P\u00e1gina: 704\/710","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0270\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 196\/198: Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado.Fls. 358: Ciente.Em 5 (cinco) dias, digam os autores em termos de extin\u00e7\u00e3o pela satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, consignando que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como aceita\u00e7\u00e3o t\u00e1cita.Int. Advogados(s): Laerte Aparecido Mendes Martins (OAB 110091\/SP), Ancila Dei Vieira da Cunha Brizola (OAB 145619\/SP), C\u00edcero Franco Simoni (OAB 155286\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP), Elia Youssef Nader (OAB 94004\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 196\/198: Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado.Fls. 358: Ciente.Em 5 (cinco) dias, digam os autores em termos de extin\u00e7\u00e3o pela satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, consignando que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como aceita\u00e7\u00e3o t\u00e1cita.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Araras\nFORO  DE ARARAS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Antonio  Prudente  ,  n.\u00ba  322 ,   .  -   Jardim  Universit\u00e1rio\nCEP:   13607-335  -   Araras  -   SP\nTelefone:   (19)  35410680  -  E-mail:   araras1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 4002509-62.2013.8.26.0038  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 4002509-62.2013.8.26.0038\nClasse  \u2013 Assunto: Exibi\u00e7\u00e3o\n - Liminar\nRequerente : Rhino Comercio  e Confec\u00e7\u00f5es  Ldta ME e outros\nRequerido : BANCO ITAU S A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Peres   Servidone   Nagase\nVistos.\nFls.  196\/198:  Certifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.\nFls.  358:  Ciente.\nEm  5  (cinco)  dias ,  digam  os  autores  em  termos  de  extin\u00e7\u00e3o  pela  satisfa\u00e7\u00e3o  da  \nobriga\u00e7\u00e3o,  consignando  que  o  sil\u00eancio  ser\u00e1  interpretado  como  aceita\u00e7\u00e3o  t\u00e1cita.\nInt.\nAraras , 20  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002509-62.2013.8.26.0038 e c\u00f3digo 2482C93. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO PERES SERVIDONE NAGASE, liberado nos autos em 24\/04\/2017 \u00e0s 14:09 . fls. 359"}},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.17.70001677-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/01\/2017 16:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0253\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2128 P\u00e1gina: 514\/520","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0253\/2016 Teor do ato: Vistos. Fls. 352: Ciente. Fls. 336\/349: Manifeste(m)-se os autores acerca dos documentos juntados pela parte contr\u00e1ria, no prazo de 15 (quinze) dias, na forma do artigo 437, \u00a7 1\u00ba do CPC. Int. Advogados(s): Laerte Aparecido Mendes Martins (OAB 110091\/SP), Ancila Dei Vieira da Cunha Brizola (OAB 145619\/SP), C\u00edcero Franco Simoni (OAB 155286\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP), Elia Youssef Nader (OAB 94004\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 352: Ciente. Fls. 336\/349: Manifeste(m)-se os autores acerca dos documentos juntados pela parte contr\u00e1ria, no prazo de 15 (quinze) dias, na forma do artigo 437, \u00a7 1\u00ba do CPC. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ARARAS\nFORO  DE ARARAS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ANTONIO  PRUDENTE  , N.\u00ba  322 , Araras -SP  - CEP  13607-335\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 4002509-62.2013.8.26.0038\nClasse  \u2013 Assunto: Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar\nRequerente : Rhino Comercio  e Confec\u00e7\u00f5es  Ldta ME e outros\nRequerido : BANCO ITAU S A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Peres   Servidone   Nagase\nVistos.\nFls.  352:  Ciente.\nFls.  336\/349:  Manifeste (m) -se  os  autores  acerca  dos  documentos  juntados  pela  \nparte  contr\u00e1ria,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  na  forma  do  artigo  437,  \u00a7  1\u00ba  do  CPC.     \nInt.\nAraras , 25  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002509-62.2013.8.26.0038 e c\u00f3digo 12700E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO PERES SERVIDONE NAGASE, liberado nos autos em 26\/04\/2016 \u00e0s 16:38 . fls. 353"}},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0496\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1991 P\u00e1gina: 371\/376","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0496\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 230\/334: Manifeste-se o autor sobre os documentos juntados pela parte contr\u00e1ria (CPC, art. 398). Int. Advogados(s): Laerte Aparecido Mendes Martins (OAB 110091\/SP), Ancila Dei Vieira da Cunha Brizola (OAB 145619\/SP), C\u00edcero Franco Simoni (OAB 155286\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP), Elia Youssef Nader (OAB 94004\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.15.70032009-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/09\/2015 09:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 230\/334: Manifeste-se o autor sobre os documentos juntados pela parte contr\u00e1ria (CPC, art. 398). Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ARARAS\nFORO  DE ARARAS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Antonio  Prudente  , n.\u00ba  322,  ., Jardim  Universit\u00e1rio  - CEP  \n13607-335,  Fone: (19) 35410680,  Araras-SP - E-mail:  \nararas1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 4002509-62.2013.8.26.0038  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar\nRequerente : Rhino Comercio  e Confec\u00e7\u00f5es  Ldta ME e outros\nRequerido : BANCO ITAU S A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Peres   Servidone   Nagase\nVistos.\nFls. 230\/334:  Manifeste-se  o  autor  sobre  os  documentos  juntados  \npela parte  contr\u00e1ria  (CPC,  art.  398).\nInt.\nAraras, 03  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002509-62.2013.8.26.0038 e c\u00f3digo BB94CB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO PERES SERVIDONE NAGASE, liberado nos autos em 03\/09\/2015 \u00e0s 16:31 . fls. 335"}},{"data":"23\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.15.70019419-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/06\/2015 16:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.15.70018954-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/06\/2015 14:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0214\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1894 P\u00e1gina: 438\/444","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0214\/2015 Teor do ato: Vistos. Expe\u00e7a-se MLJ, do valor depositado judicialmente (fls. 213), em favor dos autores, conforme solicitado \u00e0s fls. 217. No mais, manifeste-se o banco requerido sobre as peti\u00e7\u00f5es de fls. 217, 218\/219, no prazo de cinco dias. Int. Advogados(s): Laerte Aparecido Mendes Martins (OAB 110091\/SP), Ancila Dei Vieira da Cunha Brizola (OAB 145619\/SP), C\u00edcero Franco Simoni (OAB 155286\/SP), Elia Youssef Nader (OAB 94004\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/03\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Expe\u00e7a-se MLJ, do valor depositado judicialmente (fls. 213), em favor dos autores, conforme solicitado \u00e0s fls. 217. No mais, manifeste-se o banco requerido sobre as peti\u00e7\u00f5es de fls. 217, 218\/219, no prazo de cinco dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ARARAS\nFORO  DE ARARAS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ANTONIO  PRUDENTE  , N.\u00ba  322 , Araras -SP  - CEP  13607-335\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 4002509-62.2013.8.26.0038\nClasse  \u2013 Assunto: Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar\nRequerente : Rhino Comercio  e Confec\u00e7\u00f5es  Ldta ME e outros\nRequerido : BANCO ITAU S A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Peres   Servidone   Nagase\nVistos.\nExpe\u00e7a-se  MLJ,  do  valor  depositado  judicialmente  (fls.  213),  em  favor  dos  \nautores,  conforme  solicitado  \u00e0s  fls.  217.\nNo  mais,  manifeste-se  o  banco  requerido  sobre  as  peti\u00e7\u00f5es  de  fls.  217,   218\/219,  \nno  prazo  de  cinco  dias.  \nInt.  \nAraras , 18  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002509-62.2013.8.26.0038 e c\u00f3digo 86343A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO PERES SERVIDONE NAGASE, liberado nos autos em 18\/03\/2015 \u00e0s 17:10 . fls. 220"}},{"data":"20\/01\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.14.70029480-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/12\/2014 10:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.14.70026908-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 13\/11\/2014 09:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2014","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 20\/01\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0845\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1781 P\u00e1gina: 479\/482","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0845\/2014 Teor do ato: ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Manifeste-se a autora, no prazo de 05 (cinco) dias, sobre as peti\u00e7\u00f5es de fls. 209\/210 e 211\/212, bem como sobre o of\u00edcio de fls. 213. Advogados(s): Laerte Aparecido Mendes Martins (OAB 110091\/SP), Ancila Dei Vieira da Cunha Brizola (OAB 145619\/SP), C\u00edcero Franco Simoni (OAB 155286\/SP), Elia Youssef Nader (OAB 94004\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Manifeste-se a autora, no prazo de 05 (cinco) dias, sobre as peti\u00e7\u00f5es de fls. 209\/210 e 211\/212, bem como sobre o of\u00edcio de fls. 213.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/11\/2014","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2014","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.14.70025703-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/11\/2014 09:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.14.70024793-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/10\/2014 17:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0766\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1756 P\u00e1gina: 465\/","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0766\/2014 Teor do ato: Vistos. I - Fls. 202\/204: Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos pelo requerido porque tempestivos. No m\u00e9rito, os embargos devem ser rejeitados porque \"o \u00f3rg\u00e3o judicial, para expressar a sua convic\u00e7\u00e3o, n\u00e3o precisa aduzir coment\u00e1rios sobre todos os argumentos levantados pelas partes. Sua fundamenta\u00e7\u00e3o pode ser sucinta, pronunciando-se acerca do motivo que, por si s\u00f3, achou suficiente para a composi\u00e7\u00e3o do lit\u00edgio\" (STJ 1\u00aa Turma AI n\u00ba 169.073-AgRg Rel. Min. Jos\u00e9 Delgado julgado em 04.06.1998). Ademais, em sede de embargos de declara\u00e7\u00e3o \u00e9 incab\u00edvel a inova\u00e7\u00e3o de mat\u00e9ria [exig\u00eancia de pr\u00e9vio requerimento administrativo] que sequer foi alegada em contesta\u00e7\u00e3o pelo requerido ou debatida nos autos. II - Fls. 205: Defiro o pedido formulado pelo autor \u00e0 vista da senten\u00e7a de proced\u00eancia (fls. 196\/198), intimando-se o requerido para que junte aos autos a c\u00f3pia dos extratos banc\u00e1rios referentes aos contratos declinados pelo requerente. Int. Advogados(s): Laerte Aparecido Mendes Martins (OAB 110091\/SP), Ancila Dei Vieira da Cunha Brizola (OAB 145619\/SP), C\u00edcero Franco Simoni (OAB 155286\/SP), Elia Youssef Nader (OAB 94004\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. I - Fls. 202\/204: Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos pelo requerido porque tempestivos. No m\u00e9rito, os embargos devem ser rejeitados porque \"o \u00f3rg\u00e3o judicial, para expressar a sua convic\u00e7\u00e3o, n\u00e3o precisa aduzir coment\u00e1rios sobre todos os argumentos levantados pelas partes. Sua fundamenta\u00e7\u00e3o pode ser sucinta, pronunciando-se acerca do motivo que, por si s\u00f3, achou suficiente para a composi\u00e7\u00e3o do lit\u00edgio\" (STJ 1\u00aa Turma AI n\u00ba 169.073-AgRg Rel. Min. Jos\u00e9 Delgado julgado em 04.06.1998). Ademais, em sede de embargos de declara\u00e7\u00e3o \u00e9 incab\u00edvel a inova\u00e7\u00e3o de mat\u00e9ria [exig\u00eancia de pr\u00e9vio requerimento administrativo] que sequer foi alegada em contesta\u00e7\u00e3o pelo requerido ou debatida nos autos. II - Fls. 205: Defiro o pedido formulado pelo autor \u00e0 vista da senten\u00e7a de proced\u00eancia (fls. 196\/198), intimando-se o requerido para que junte aos autos a c\u00f3pia dos extratos banc\u00e1rios referentes aos contratos declinados pelo requerente. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ARARAS\nFORO  DE ARARAS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Antonio  Prudente  , n.\u00ba  322,  ., Jardim  Universit\u00e1rio  - CEP  \n13607-335,  Fone: (19) 35410680,  Araras-SP - E-mail:  \nararas1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 4002509-62.2013.8.26.0038  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar\nRequerente : Rhino Comercio  e Confec\u00e7\u00f5es  Ldta ME e outros\nRequerido : BANCO ITAU S A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Peres   Servidone   Nagase\nVistos.\nI   \u2013   Fls.   202\/204:   Recebo   os   embargos   de   declara\u00e7\u00e3o   opostos   pelo  \nrequerido   porque   tempestivos.\nNo   m\u00e9rito,   os   embargos   devem   ser   rejeitados   porque   \"o   \u00f3rg\u00e3o   judicial,  \npara   expressar   a   sua   convic\u00e7\u00e3o,   n\u00e3o   precisa   aduzir   coment\u00e1rios   sobre   todos   os   argumentos  \nlevantados   pelas   partes.   Sua   fundamenta\u00e7\u00e3o   pode   ser   sucinta,   pronunciando-se   acerca   do   motivo  \nque,   por   si   s\u00f3,   achou   suficiente   para   a   composi\u00e7\u00e3o   do   lit\u00edgio\"   (STJ     1\u00aa   Turma     AI   n\u00ba   169.073-\nAgRg     Rel.   Min.   Jos\u00e9   Delgado     julgado   em   04.06.1998).\nAdemais,   em   sede   de   embargos   de   declara\u00e7\u00e3o   \u00e9   incab\u00edvel   a   inova\u00e7\u00e3o   de  \nmat\u00e9ria   [exig\u00eancia   de   pr\u00e9vio   requerimento   administrativo]   que   sequer   foi   alegada   em   contesta\u00e7\u00e3o  \npelo   requerido   ou   debatida   nos   autos.\nII   \u2013   Fls.   205:   Defiro   o   pedido   formulado   pelo   autor   \u00e0   vista   da   senten\u00e7a   de  \nproced\u00eancia   (fls.   196\/198),   intimando-se   o   requerido   para   que   junte   aos   autos   a   c\u00f3pia   dos   extratos  \nbanc\u00e1rios   referentes   aos   contratos   declinados   pelo   requerente.\nInt.\n \nAraras , 08  de  outubro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002509-62.2013.8.26.0038 e c\u00f3digo 65740B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO PERES SERVIDONE NAGASE, liberado nos autos em 08\/10\/2014 \u00e0s 13:08 . fls. 206"}},{"data":"08\/10\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.14.70022707-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/10\/2014 09:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2014","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WAAS.14.70022614-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 06\/10\/2014 15:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0722\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1745 P\u00e1gina: 348\/356","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0722\/2014 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE a A\u00c7\u00c3O CAUTELAR DE EXIBI\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS que ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO ME, RHINO COM\u00c9RCIO E CONFEC\u00c7\u00d5ES LTDA. ME e ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO moveram em face de BANCO ITA\u00da S\/A, e diante dos documentos apresentados pelo r\u00e9u, EXTINGO O PROCESSO, COM RESOLU\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO, nos termos do artigo 269, I do C\u00f3digo de Processo Civil. Face a sucumb\u00eancia, pelo principio da causalidade, condeno o requerido ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo moderadamente, em R$ 1.500,00 (hum mil e quinhentos reais), firme no disposto no artigo 20, \u00a74\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil e da aus\u00eancia de resist\u00eancia ao pedido. P.R.I.At o ordinat\u00f3rio - Para efeito de eventual apela\u00e7\u00e3o informamos que o VALOR DO PREPARO deve ser 2%(dois por cento) sobre o valor da causa. Nas hip\u00f3teses de pedido condenat\u00f3rio, o valor do preparo ser\u00e1 calculado sobre o valor fixado na senten\u00e7a se for l\u00edquido, ou, se il\u00edquida, sobre o valor fixado pelo Juiz para esse fim. O recolhimento deve ser atrav\u00e9s da GARE- C\u00f3digo 230-6 - VALOR M\u00cdNIMO - 5 UFESP e VALOR M\u00c1XIMO-3.000 UFESP (Para o exerc\u00edcio de 2014 o valor da Ufesp \u00e9 de R$ 20,14), sob pena de deser\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Laerte Aparecido Mendes Martins (OAB 110091\/SP), Ancila Dei Vieira da Cunha Brizola (OAB 145619\/SP), C\u00edcero Franco Simoni (OAB 155286\/SP), Elia Youssef Nader (OAB 94004\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/09\/2014","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2014","descricao":"Senten\u00e7a Completa com Resolu\u00e7\u00e3o de M\u00e9rito    Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE a A\u00c7\u00c3O CAUTELAR DE EXIBI\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS que ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO ME, RHINO COM\u00c9RCIO E CONFEC\u00c7\u00d5ES LTDA. ME e ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO moveram em face de BANCO ITA\u00da S\/A, e diante dos documentos apresentados pelo r\u00e9u, EXTINGO O PROCESSO, COM RESOLU\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO, nos termos do artigo 269, I do C\u00f3digo de Processo Civil. Face a sucumb\u00eancia, pelo principio da causalidade, condeno o requerido ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo moderadamente, em R$ 1.500,00 (hum mil e quinhentos reais), firme no disposto no artigo 20, \u00a74\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil e da aus\u00eancia de resist\u00eancia ao pedido. P.R.I.At o ordinat\u00f3rio - Para efeito de eventual apela\u00e7\u00e3o informamos que o VALOR DO PREPARO deve ser 2%(dois por cento) sobre o valor da causa. Nas hip\u00f3teses de pedido condenat\u00f3rio, o valor do preparo ser\u00e1 calculado sobre o valor fixado na senten\u00e7a se for l\u00edquido, ou, se il\u00edquida, sobre o valor fixado pelo Juiz para esse fim. O recolhimento deve ser atrav\u00e9s da GARE- C\u00f3digo 230-6 - VALOR M\u00cdNIMO - 5 UFESP e VALOR M\u00c1XIMO-3.000 UFESP (Para o exerc\u00edcio de 2014 o valor da Ufesp \u00e9 de R$ 20,14), sob pena de deser\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Completa com Resolu\u00e7\u00e3o de M\u00e9rito","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ARARAS\nFORO  DE ARARAS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ANTONIO  PRUDENTE  , N.\u00ba  322 , Araras  - SP  - CEP  \n13607-335\n      \n4002509-62.2013.8.26.0038 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 4002509-62.2013.8.26.0038\nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar\nRequerente : Rhino Comercio  e Confec\u00e7\u00f5es  Ldta ME e outros\nRequerido : BANCO ITAU S A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Peres   Servidone   Nagase\nVistos.\nROBERTO  LUIZ  DE  CHECCHI  CAJADO  ME,  RHINO  \nCOM\u00c9RCIO  E  CONFEC\u00c7\u00d5ES  LTDA.  ME  e  ROBERTO  LUIZ  DE  CHECCHI  CAJADO  \nmoveram  A\u00c7\u00c3O  DE  EXIBI\u00c7\u00c3O  DE  DOCUMENTOS  em  face  de  BANCO  IT\u00c1U  S\/A,  visando  a  \nexibi\u00e7\u00e3o  de  todos  os  contratos  existentes  entre  as  partes,  demonstrativos  dos  valores  pagos  e  datas  \ndos  contratos.\nA liminar  foi  deferida  (fls.  29).\nO  requerido  foi  citado  (fls.  35)  e  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  36\/50)  e  \napresentou  os  documentos  (fls.  56\/97).\nR\u00e9plica  (fls.  102\/103).\nO  requerido  juntou  outros  documentos  (fls.  107\/192).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio\nFundamento  e  decido.\nN\u00e3o  h\u00e1  preliminares  arguidas  pelas  partes  a  serem  analisadas  pelo  ju\u00edzo.\nNo  mais,  est\u00e3o  presentes  todas  as  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o  e  todos  os  \npressupostos  processuais.\nO processo  em  quest\u00e3o  comporta  o  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  \nartigo  330,  inciso  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  haja  vista  que  a  quest\u00e3o  controvertida  nos  autos  \u00e9  \nmeramente  de  direito,  mostrando-se,  por  outro  lado,  suficiente  a  prova  documental  produzida,  para  \ndirimir  as  quest\u00f5es  de  fato  suscitadas,  de  modo  que  desnecess\u00e1rio  se  faz  designar  audi\u00eancia  de  \ninstru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  para  a  produ\u00e7\u00e3o  de  novas  provas.\nAdemais,  o  Excelso  Supremo  Tribunal  Federal  j\u00e1  de  h\u00e1  muito  se  \nposicionou  no  sentido  de  que  a  necessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  em  audi\u00eancia  h\u00e1  de  ficar  \nevidenciada  para  que  o  julgamento  antecipado  da  lide  implique  em  cerceamento  de  defesa.  \nA  antecipa\u00e7\u00e3o  \u00e9  leg\u00edtima  se  os  aspectos  decisivos  da  causa  est\u00e3o  \nsuficientemente  l\u00edquidos  para  embasar  o  convencimento  do  magistrado  (RTJ  115\/789).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002509-62.2013.8.26.0038 e c\u00f3digo 620013. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO PERES SERVIDONE NAGASE, liberado nos autos em 23\/09\/2014 \u00e0s 14:42 . fls. 196\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ARARAS\nFORO  DE ARARAS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ANTONIO  PRUDENTE  , N.\u00ba  322 , Araras  - SP  - CEP  \n13607-335\n      \n4002509-62.2013.8.26.0038 - lauda  2\nAs\n provas  produzidas  nos  autos  n\u00e3o  necessitam  de  outras  para  o  justo  \ndeslinde  da  quest\u00e3o,  nem  deixam  margem  de  d\u00favida.  \nPor  outro  lado,  \"o  julgamento  antecipado  da  lide,  por  si  s\u00f3,  n\u00e3o  \ncaracteriza  cerceamento  de  defesa,  j\u00e1  que  cabe  ao  magistrado  apreciar  livremente  as  provas  dos  \nautos,  indeferindo  aquelas  que  considere  in\u00fateis  ou  meramente  protelat\u00f3rias\"  (STJ.-  3\u00aa  Turma,  \nResp  251.038\/SP,  j.  18.02.2003  , Rel.  Min.  Castro  Filho).\nNo  m\u00e9rito,  o  pedido  \u00e9  procedente.\nO  regime  jur\u00eddico  do  pedido  \u00e9  governando  pelos  artigos  844  e  845,  da  Lei  \nn\u00ba  5.869,  de  11  de  janeiro  de  1973  (C\u00f3digo  de  Processo  Civil):\n\u201cArt.  844.  Tem  lugar,  como  procedimento  preparat\u00f3rio,  a  exibi\u00e7\u00e3o  judicial:\nI   -  de  coisa  m\u00f3vel  em  poder  de  outrem  e  que  o  requerente  repute  sua  ou  tenha  \ninteresse  em  conhecer;\nII -  de  documento  pr\u00f3prio  ou  comum,  em  poder  de  cointeressado,  s\u00f3cio,  \ncond\u00f4mino,  credor  ou  devedor;  ou  em  poder  de  terceiro  que  o  tenha  em  sua  guarda,  como  \ninventariante,  testamenteiro,  deposit\u00e1rio  ou  administrador  de  bens  alheios;\nIII  -  da  escritura\u00e7\u00e3o  comercial  por  inteiro,  balan\u00e7os  e  documentos  de  arquivo,  nos  \ncasos  expressos  em  lei.\u201d\n\u201cArt.  845.  Observar-se-\u00e1,  quanto  ao  procedimento,  no  que  couber,  o  disposto  nos  \narts.  355  a  363,  e  381  e  382.\u201d\nOs  documentos  cuja  exibi\u00e7\u00e3o  se  pretende  foram  individualizados  (art.  356,  inc.  I,  \nCPC),  bem  como  foi  apresentada  a  finalidade  da  sua  exibi\u00e7\u00e3o  (art.  356,  inc.  II,  CPC),  al\u00e9m  de  \ndescrever  a  raz\u00e3o  da  posse  do  documento  em  poder  da  parte  ex  adversa  (art.356,  inc.  III,  CPC).\nAssim,  a  exibi\u00e7\u00e3o  de  todos  os  documentos  que  envolvem  as  partes  (art.  355,  CPC)  \nn\u00e3o  podia  ser  recusada,  nos  termos  do  artigo  358,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil:\n\u201cArt.  358.  O  juiz  n\u00e3o  admitir\u00e1  a  recusa:\nI  -  se  o  requerido  tiver  obriga\u00e7\u00e3o  legal  de  exibir;\nII  -  se  o  requerido  aludiu  ao  documento  ou  \u00e0  coisa,  no  processo,  com  o  intuito  de  \nconstituir  prova;\nIII -  se  o  documento,  por  seu  conte\u00fado,  for  comum  \u00e0s  partes. \u201d [g.n.]\nA  r\u00e9  exibiu  os  documentos,  pleiteados  na  inicial,  conforme  se  nota  \u00e0s  fls.  56\/97  e  \n107\/192.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002509-62.2013.8.26.0038 e c\u00f3digo 620013. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO PERES SERVIDONE NAGASE, liberado nos autos em 23\/09\/2014 \u00e0s 14:42 . fls. 197\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ARARAS\nFORO  DE ARARAS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ANTONIO  PRUDENTE  , N.\u00ba  322 , Araras  - SP  - CEP  \n13607-335\n      \n4002509-62.2013.8.26.0038 - lauda  3\nAssim,\n dentro  dos  limites  estreitos  da  a\u00e7\u00e3o  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos,  que  n\u00e3o  \ndiscute  a  validade  da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  subjacente  ou  seu  adequado  adimplemento,  mas  t\u00e3o  somente  \nbusca  a  revela\u00e7\u00e3o  de  documentos,  o  pedido  prospera.\nE,  por  derradeiro,  os  autores  concordaram  com  a  juntada  de  todos  os  documentos  \npelo  requerido  (fls.  195).\nDiante  do  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  a  A\u00c7\u00c3O  CAUTELAR  DE  \nEXIBI\u00c7\u00c3O  DE  DOCUMENTOS  que  ROBERTO  LUIZ  DE  CHECCHI  CAJADO  ME,  \nRHINO  COM\u00c9RCIO  E  CONFEC\u00c7\u00d5ES  LTDA.  ME  e ROBERTO  LUIZ  DE  CHECCHI  \nCAJADO  moveram  em  face  de  BANCO  ITA\u00da  S\/A ,  e  diante  dos  documentos  apresentados  pelo  \nr\u00e9u,  EXTINGO  O  PROCESSO,  COM  RESOLU\u00c7\u00c3O  DO  M\u00c9RITO,  nos  termos  do  artigo  269,  I  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nFace  a  sucumb\u00eancia,  pelo  principio  da  causalidade,  condeno  o  requerido  ao  \npagamento  das  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  fixo  \nmoderadamente,  em  R$  1.500,00  (hum  mil  e  quinhentos  reais),  firme  no  disposto  no  artigo  20,  \n\u00a74\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  e  da  aus\u00eancia  de  resist\u00eancia  ao  pedido.\nP.R.I.\nAraras , 23  de  setembro  de 2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002509-62.2013.8.26.0038 e c\u00f3digo 620013. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO PERES SERVIDONE NAGASE, liberado nos autos em 23\/09\/2014 \u00e0s 14:42 . fls. 198"}},{"data":"07\/07\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.14.70009918-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/05\/2014 10:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0300\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1647 P\u00e1gina: 431\/433","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0300\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 107\/192 - sobre os documentos, diga a parte autora em cinco dias. Ap\u00f3s cls. Int. Advogados(s): Laerte Aparecido Mendes Martins (OAB 110091\/SP), Ancila Dei Vieira da Cunha Brizola (OAB 145619\/SP), C\u00edcero Franco Simoni (OAB 155286\/SP), Elia Youssef Nader (OAB 94004\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 107\/192 - sobre os documentos, diga a parte autora em cinco dias. Ap\u00f3s cls. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ARARAS\nFORO  DE ARARAS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Antonio  Prudente  ,  n.\u00ba  322 ,   .  -   Jardim  Universit\u00e1rio\nCEP:   13607-335  -   Araras  -   SP\nTelefone:   (19)  35410680  -  E-mail:   araras1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 4002509-62.2013.8.26.0038\nClasse  \u2013 Assunto: Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar\nRequerente : Rhino Comercio  e Confec\u00e7\u00f5es  Ldta ME e outros\nRequerido : BANCO ITAU S A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Peres   Servidone   Nagase\nVistos.\nFls.  107\/192  \u2013  sobre  os  documentos,  diga  a  parte  autora  em  cinco  dias.  Ap\u00f3s  cls.\nInt.\nAraras , 05  de  maio  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002509-62.2013.8.26.0038 e c\u00f3digo 46B6F6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO PERES SERVIDONE NAGASE, liberado nos autos em 07\/05\/2014 \u00e0s 10:23 . fls. 193"}},{"data":"16\/04\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WAAS.14.70003895-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/03\/2014 13:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.14.70003895-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/03\/2014 13:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2014","descricao":"Processo Entranhado   Entranhado o processo 4002509-62.2013.8.26.0038\/80004 - Classe: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Exibi\u00e7\u00e3o - Assunto principal: Liminar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WAAS.14.70001574-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/02\/2014 09:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.14.70001574-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/02\/2014 09:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2014","descricao":"Processo Entranhado   Entranhado o processo 4002509-62.2013.8.26.0038\/80003 - Classe: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o em Exibi\u00e7\u00e3o - Assunto principal: Liminar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.14.70001586-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 03\/02\/2014 10:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0408\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/01\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/01\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1566 P\u00e1gina: 349\/353","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0408\/2013 Teor do ato: ato(s) ordinat\u00f3rio(s): -Manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC). Advogados(s): Laerte Aparecido Mendes Martins (OAB 110091\/SP), Ancila Dei Vieira da Cunha Brizola (OAB 145619\/SP), Elia Youssef Nader (OAB 94004\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    ato(s) ordinat\u00f3rio(s): -Manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/12\/2013","descricao":"Guia Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.13.70008852-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/12\/2013 12:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2013","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WAAS.13.70008852-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/12\/2013 12:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2013","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.13.70008852-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/12\/2013 12:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.13.70008852-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/12\/2013 12:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2013","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0324\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/11\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1535 P\u00e1gina: 335\/344","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0324\/2013 Teor do ato: Vistos. 1) Fls. 26\/28: Ciente. Prossiga-se. 2) Os autores t\u00eam o direito de conhecer o teor do contrato celebrado. E mais, o periculum in mora, perigo de dano resultante da demora no processamento da a\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m est\u00e1 caracterizado, porque eles podem ser compelidos ao pagamento de valores indevidos. Portanto, presentes os requisitos legais, DEFIRO a liminar para que o r\u00e9u, no prazo de 5 dias, exiba em Ju\u00edzo a c\u00f3pia do contrato firmado com os requerentes, bem como dos outros documentos referidos na inicial (fls. 6). 3) CITE-SE a(o) r\u00e9(u) para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, cuja c\u00f3pia da inicial segue em anexo, ficando advertida(o) do prazo de 05 (cinco) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. 4) Int. Advogados(s): Ancila Dei Vieira da Cunha Brizola (OAB 145619\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2013","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. 1) Fls. 26\/28: Ciente. Prossiga-se. 2) Os autores t\u00eam o direito de conhecer o teor do contrato celebrado. E mais, o periculum in mora, perigo de dano resultante da demora no processamento da a\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m est\u00e1 caracterizado, porque eles podem ser compelidos ao pagamento de valores indevidos. Portanto, presentes os requisitos legais, DEFIRO a liminar para que o r\u00e9u, no prazo de 5 dias, exiba em Ju\u00edzo a c\u00f3pia do contrato firmado com os requerentes, bem como dos outros documentos referidos na inicial (fls. 6). 3) CITE-SE a(o) r\u00e9(u) para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, cuja c\u00f3pia da inicial segue em anexo, ficando advertida(o) do prazo de 05 (cinco) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. 4) Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ARARAS\nFORO  DE ARARAS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Antonio  Prudente  , n.\u00ba  322 , Araras -SP  - 13607-335\nDECIS\u00c3O\/CARTA\nProcesso  n\u00ba: 4002509-62.2013.8.26.0038  \nClasse  \u2013 Assunto: Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar\nRequerente : Rhino Comercio  e Confec\u00e7\u00f5es  Ldta ME e outros\nRequerido : BANCO ITAU S A\nA(o) Ilmo(a)  Sr(a):\nBANCO  ITAU S A\nPraca  Alfredo  Egydio de Souza  Aranha,  100\n04344-030        S\u00e3o  Paulo -SP\nJu \u00edza  Substituta : D ra.  Paula  Velloso  Rodrigues  Ferreri\nVistos.  \n1)   Fls.  26\/28:  Ciente.  Prossiga-se.   \n2)   Os  autores  t\u00eam  o  direito  de  conhecer  o  teor  do  contrato  celebrado.  E  mais,  o  periculum  \nin  mora,  perigo  de  dano  resultante  da  demora  no  processamento  da  a\u00e7\u00e3o,  tamb\u00e9m  est\u00e1  \ncaracterizado,  porque  eles  podem  ser  compelidos  ao  pagamento  de  valores  indevidos.  \nPortanto,  presentes  os  requisitos  legais,  DEFIRO  a  liminar  para  que  o  r\u00e9u,  no  prazo  de  5  \ndias,  exiba  em  Ju\u00edzo  a c\u00f3pia  do  contrato  firmado  com  os  requerentes,  bem  como  dos  \noutros  documentos  referidos  na  inicial  (fls.  6).  \n3)   CITE-SE  a(o)  r\u00e9(u)  para  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o  em  ep\u00edgrafe,  cuja  c\u00f3pia  da  inicial  segue  em  anexo,  \nficando  advertida(o)  do  prazo  de  05   (cinco)  dias  para  apresentar  a  defesa,  sob  pena  de  serem  \npresumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  nos  termos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil.  Servir\u00e1  a  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  carta  de  cita\u00e7\u00e3o ,  ficando,  \nainda,  ciente  de  que  o  recibo  que  a  acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  de  que  esta  cita\u00e7\u00e3o  se  \nefetivou.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\n4)  Int.\nAraras, 29  de  outubro  de 2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \n(C\u00d3PIA  DA  INICIAL  SEGUE  ANEXA  E  FICA  FAZENDO  PARTE  INTEGRANTE  DESTA)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002509-62.2013.8.26.0038 e c\u00f3digo 2D15B3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA VELLOSO RODRIGUES FERRERI, liberado nos autos em 29\/10\/2013 \u00e0s 18:35 . fls. 29\n\nPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002509-62.2013.8.26.0038 e c\u00f3digo 2D15B3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA VELLOSO RODRIGUES FERRERI, liberado nos autos em 29\/10\/2013 \u00e0s 18:35 . fls. 30\n\nCECOMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nBANCO  ITAU  S  A\nPraca  Alfredo  Egydio  de  Souza  Aranha,  100\n04344-030       S\u00e3o  Paulo -SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  de Araras  - Cart\u00f3rio  da 1\u00aa Vara  C\u00edvel\nAvenida  Antonio  Prudente  , n.\u00ba  322\n13607-335        Araras -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 4002509-62.2013.8.26.0038\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\n_____\/_____\/__________\nAR  \n AVISO  DE RECEBIMENTO\n  AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM Reservado\n espa\u00e7o \u00e0 \nmen\u00e7\u00e3o  MP\nDESTINAT\u00c1RIO\nBANCO  ITAU  S  A\nPraca  Alfredo  Egydio  de  Souza  Aranha,  100\n04344-030       S\u00e3o  Paulo -SP CARIMBO\nUNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO AR\nForo  de Araras  - Cart\u00f3rio  da 1\u00aa Vara  C\u00edvel\nAvenida  Antonio  Prudente  , n.\u00ba  322\n13607-335        Araras -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3 (tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  \ndevolver  o objeto.  \nUso  exclusivo  do  Cliente:  PROC.  N\u00ba  4002509-62.2013.8.26.0038 RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nMOTIVOS  DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                            (4)  Desconhecido        (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente        (5)  Recusado               (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero          (6)  N\u00e3o  procurado       (9)  Outros:  \n_______________\n(   )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em \n____\/____\/_______.\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\n_____\/_____\/__________\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\nN\u00ba DO  DOCUMENTO  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002509-62.2013.8.26.0038 e c\u00f3digo 2D15B3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA VELLOSO RODRIGUES FERRERI, liberado nos autos em 29\/10\/2013 \u00e0s 18:35 . fls. 31"}},{"data":"09\/10\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.13.70005277-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/09\/2013 09:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0251\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/09\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1505 P\u00e1gina: 520\/526","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0251\/2013 Teor do ato: Vistos. Fls. 21\/22: Ciente, mas a requerente n\u00e3o cumpriu integralmente o despacho de fls. 18. Concedo mais 10 dias para a provid\u00eancia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo. No mesmo prazo, com documento, comprovem os autores que fizeram requerimento ao banco (p. ex., pedido enviado pelo correio ou apresentado na ag\u00eancia, ainda que sem resposta em prazo razo\u00e1vel). Int. Advogados(s): Ancila Dei Vieira da Cunha Brizola (OAB 145619\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 21\/22: Ciente, mas a requerente n\u00e3o cumpriu integralmente o despacho de fls. 18. Concedo mais 10 dias para a provid\u00eancia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo. No mesmo prazo, com documento, comprovem os autores que fizeram requerimento ao banco (p. ex., pedido enviado pelo correio ou apresentado na ag\u00eancia, ainda que sem resposta em prazo razo\u00e1vel). Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ARARAS\nFORO  DE ARARAS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Antonio  Prudente  ,  n.\u00ba  322 ,   .  -   Jardim  Universit\u00e1rio\nCEP:   13607-335  -   Araras  -   SP\nTelefone:   (19)  35410680  -  E-mail:   araras1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 4002509-62.2013.8.26.0038  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 4002509-62.2013.8.26.0038\nClasse  \u2013 Assunto: Exibi\u00e7\u00e3o\n - Liminar\nRequerente : Rhino Comercio  e Confec\u00e7\u00f5es  Ldta ME e outros\nRequerido : BANCO ITAU S A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Salvatto   Whitaker\nVistos.\nFls.  21\/22:  Ciente,  mas  a  requerente  n\u00e3o  cumpriu  integralmente  o  despacho  de  fls.  \n18.  Concedo  mais  10  dias  para  a  provid\u00eancia,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  do  processo.\nNo  mesmo  prazo,  com  documento,  comprovem  os  autores  que  fizeram  \nrequerimento  ao  banco  (p.  ex.,  pedido  enviado  pelo  correio  ou  apresentado  na  ag\u00eancia,  ainda  que  \nsem  resposta  em  prazo  razo\u00e1vel).\nInt.\nAraras , 20  de  setembro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002509-62.2013.8.26.0038 e c\u00f3digo 289CDB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SALVATTO WHITAKER, liberado nos autos em 20\/09\/2013 \u00e0s 14:54 . fls. 23"}},{"data":"13\/09\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2013","descricao":"Guia Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.13.70004132-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Guia de Recolhimento Data: 03\/09\/2013 08:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.13.70004132-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Guia de Recolhimento Data: 03\/09\/2013 08:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0187\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/08\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1483 P\u00e1gina: 227\/228","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0187\/2013 Teor do ato: Vistos. Com documento, comprovem os autores que fizeram requerimento ao banco (p. exemplo, pedido enviado pelo correio ou apresentado na ag\u00eancia, ainda que sem resposta em prazo razo\u00e1vel). Prazo - 20 dias. No prazo acima, devem complementar o recolhimento da taxa judici\u00e1ria que corresponde a 1% do valor dado \u00e0 causa. Int. Advogados(s): Ancila Dei Vieira da Cunha Brizola (OAB 145619\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. Com documento, comprovem os autores que fizeram requerimento ao banco (p. exemplo, pedido enviado pelo correio ou apresentado na ag\u00eancia, ainda que sem resposta em prazo razo\u00e1vel). Prazo - 20 dias. No prazo acima, devem complementar o recolhimento da taxa judici\u00e1ria que corresponde a 1% do valor dado \u00e0 causa. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ARARAS\nFORO  DE ARARAS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Antonio  Prudente  ,  n.\u00ba  322 ,   .  -   Jardim  Universit\u00e1rio\nCEP:   13607-335  -   Araras  -   SP\nTelefone:   (19)  35410680  -  E-mail:   araras1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 4002509-62.2013.8.26.0038  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 4002509-62.2013.8.26.0038\nClasse  \u2013 Assunto: Exibi\u00e7\u00e3o\n - Liminar\nRequerente : Rhino Comercio  e Confec\u00e7\u00f5es  Ldta ME e outros\nRequerido : BANCO ITAU S A\nJ uiz   Substituto:   Dr.     LU\u00cdS   FILIPE   VIZOTTO   GOMES.\nVistos.\nCom  documento,  comprovem  os  autores  que  fizeram  requerimento  ao  banco  (p.  \nexemplo,  pedido  enviado  pelo  correio  ou  apresentado  na  ag\u00eancia,  ainda  que  sem  resposta  em  prazo  \nrazo\u00e1vel).  Prazo  \u2013  20  dias.\nNo  prazo  acima,  devem  complementar  o  recolhimento  da  taxa  judici\u00e1ria  que  \ncorresponde  a  1%  do  valor  dado  \u00e0  causa.\nInt.  \nAraras , 21  de  agosto  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4002509-62.2013.8.26.0038 e c\u00f3digo 251D8D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS FILIPE VIZOTTO GOMES, liberado nos autos em 21\/08\/2013 \u00e0s 16:02 . fls. 18"}},{"data":"20\/08\/2013","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"03\/09\/2013","tipo":"Guia de Recolhimento"},{"data":"26\/09\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/12\/2013","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/02\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/02\/2014","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/03\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/05\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/10\/2014","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/10\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/10\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/11\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/11\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"05\/12\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":88,"total_andamentos":88}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"180461925","codPublicacaoOrigem":"453643476","dataDivulgacao":"Aug 22 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 22 2013 12:00:00:000AM","numero":"4002509-62.2013.8.26.0038","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1482","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"ARARAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :4002509-62.2013.8.26.0038 CLASSE :EXIBI\u00c7\u00c3O REQTE : Rhino Comercio e Confec\u00e7\u00f5es Ldta ME ADVOGADO : 145619\/SP-Ancila Dei Vieira da Cunha Brizola REQDO : BANCO ITAU S A VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE ARARAS EM 20\/08\/2013","paginaInicial":"308","paginaFinal":"308","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"347147","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"1927420","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"349","usuarioCadastro":"fabio.kawano","dataHoraCadastro":"Aug 22 2013 04:12:27:033AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Aug 22 2013 09:21:01:883AM","numeroCNJ":"4002509-62.2013.8.26.0038","numeroAntigo":"145619","numeroUnificado":"4002509-62.2013.8.26.0038|145619","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"180719466","codPublicacaoOrigem":"454106538","dataDivulgacao":"Aug 23 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 23 2013 12:00:00:000AM","numero":"4002509-62.2013.8.26.0038","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1483","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"ARARAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4002509-62.2013.8.26.0038-Exibi\u00e7\u00e3o-Liminar-Rhino Comercio e Confec\u00e7\u00f5es Ldta ME- ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO ME- ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO-BANCO ITAU S A-Vistos.Com documento, comprovem os autores que fizeram requerimento ao banco (p.exemplo, pedido enviado pelo correio ou apresentado na ag\u00eancia, ainda que sem resposta em prazo razo\u00e1vel).Prazo-20 dias.No prazo acima, devem complementar o recolhimento da taxa judici\u00e1ria que corresponde a 1% do valor dado \u00e0 causa.Int.-ADV: ANCILA DEI VIEIRA DA CUNHA BRIZOLA (OAB 145619\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME SALVATTO WHITAKER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO FERREIRA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"228","paginaFinal":"228","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"347466","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"1933053","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"349","usuarioCadastro":"fabio.kawano","dataHoraCadastro":"Aug 23 2013 03:52:08:620AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Aug 23 2013 08:49:46:530AM","numeroCNJ":"4002509-62.2013.8.26.0038","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"4002509-62.2013.8.26.0038","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"194522105","codPublicacaoOrigem":"478920995","dataDivulgacao":"Nov  6 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  7 2013 12:00:00:000AM","numero":"4002509-62.2013.8.26.0038","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1535","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"ARARAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4002509-62.2013.8.26.0038-Exibi\u00e7\u00e3o-Liminar-Rhino Comercio e Confec\u00e7\u00f5es Ldta ME- ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO ME- ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO - BANCO ITAU S A-Vistos.1) Fls.26\/28: Ciente. Prossiga-se.2) Os autores t\u00eam o direito de conhecer o teor do contrato celebrado.E mais, o periculum in mora, perigo de dano resultante da demora no processamento da a\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m est\u00e1 caracterizado, porque eles podem ser compelidos ao pagamento de valores indevidos.Portanto, presentes os requisitos legais, DEFIRO a liminar para que o r\u00e9u, no prazo de 5 dias, exiba em Ju\u00edzo a c\u00f3pia do contrato firmado com os requerentes, bem como dos outros documentos referidos na inicial (fls.6).3) CITE-SE a(o) r\u00e9(u) para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, cuja c\u00f3pia da inicial segue em anexo, ficando advertida(o) do prazo de 05 (cinco) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil.Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou.Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.4) Int.-ADV: ANCILA DEI VIEIRA DA CUNHA BRIZOLA (OAB 145619\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULA VELLOSO RODRIGUES FERRERI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO FERREIRA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"338","paginaFinal":"338","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"364378","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"2256334","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"349","usuarioCadastro":"fabio.kawano","dataHoraCadastro":"Nov  6 2013 02:01:43:743AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4002509-62.2013.8.26.0038","numeroAntigo":"26\/28","numeroUnificado":"4002509-62.2013.8.26.0038|26\/28","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"262440280","codPublicacaoOrigem":"583049464","dataDivulgacao":"Oct  1 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  2 2014 12:00:00:000AM","numero":"4002509-62.2013.8.26.0038","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1745","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ARARAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4002509-62.2013.8.26.0038 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Rhino Comercio e Confec\u00e7\u00f5es Ldta ME e outros - BANCO ITAU S A. - Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE a A\u00c7\u00c3O CAUTELAR DE EXIBI\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS que ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO ME, RHINO COM\u00c9RCIO E CONFEC\u00c7\u00d5ES LTDA. ME e ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO moveram em face de BANCO ITA\u00da S\/A, e diante dos documentos apresentados pelo r\u00e9u, EXTINGO O PROCESSO, COM RESOLU\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO, nos termos do artigo 269, I do C\u00f3digo de Processo Civil. Face a sucumb\u00eancia, pelo principio da causalidade, condeno o requerido ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo moderadamente, em R$ 1.500,00 (hum mil e quinhentos reais), firme no disposto no artigo 20, \u00a74\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil e da aus\u00eancia de resist\u00eancia ao pedido. P.R.I.At o ordinat\u00f3rio - Para efeito de eventual apela\u00e7\u00e3o informamos que o VALOR DO PREPARO deve ser 2%(dois por cento) sobre o valor da causa. Nas hip\u00f3teses de pedido condenat\u00f3rio, o valor do preparo ser\u00e1 calculado sobre o valor fixado na senten\u00e7a se for l\u00edquido, ou, se il\u00edquida, sobre o valor fixado pelo Juiz para esse fim. O recolhimento deve ser atrav\u00e9s da GARE- C\u00f3digo 230-6 - VALOR M\u00cdNIMO - 5 UFESP e VALOR M\u00c1XIMO-3.000 UFESP (Para o exerc\u00edcio de 2014 o valor da Ufesp \u00e9 de R$ 20,14), sob pena de deser\u00e7\u00e3o. - ADV: ELIA YOUSSEF NADER (OAB 94004\/ SP), C\u00cdCERO FRANCO SIMONI (OAB 155286\/SP), ANCILA DEI VIEIRA DA CUNHA BRIZOLA (OAB 145619\/SP), LAERTE APARECIDO MENDES MARTINS (OAB 110091\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0722\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO PERES SERVIDONE NAGASE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO FERREIRA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"353","paginaFinal":"353","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"440632","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3849293","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112771","usuarioCadastro":"lauro.crescencio","dataHoraCadastro":"Sep 30 2014 10:55:07:507PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4002509-62.2013.8.26.0038","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"4002509-62.2013.8.26.0038","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"395619760","codPublicacaoOrigem":"714541853","dataDivulgacao":"Oct 20 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 21 2015 12:00:00:000AM","numero":"4002509-62.2013.8.26.0038","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1991","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ARARAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4002509-62.2013.8.26.0038 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Rhino Comercio e Confec\u00e7\u00f5es Ldta ME - - ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO ME - - ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO - BANCO ITAU S A - Vistos. Fls. 230\/334: Manifeste-se o autor sobre os documentos juntados pela parte contr\u00e1ria (CPC, art. 398). Int. - ADV: ELIA YOUSSEF NADER (OAB 94004\/SP), CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP), ANCILA DEI VIEIRA DA CUNHA BRIZOLA (OAB 145619\/SP), LAERTE APARECIDO MENDES MARTINS (OAB 110091\/SP), C\u00cdCERO FRANCO SIMONI (OAB 155286\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0496\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL PAVAN DE MORAES FILGUEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO FERREIRA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"376","paginaFinal":"376","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"541598","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9793968","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Oct 19 2015 10:10:48:093PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4002509-62.2013.8.26.0038","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4002509-62.2013.8.26.0038","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"227849552","codPublicacaoOrigem":"533971613","dataDivulgacao":"May 12 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 13 2014 12:00:00:000AM","numero":"4002509-62.2013.8.26.0038","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1647","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"ARARAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4002509-62.2013.8.26.0038 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Rhino Comercio e Confec\u00e7\u00f5es Ldta ME - ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO ME - ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO - BANCO ITAU S A - Vistos. Fls. 107\/192 - sobre os documentos, diga a parte autora em cinco dias. Ap\u00f3s cls. Int. - ADV: LAERTE APARECIDO MENDES MARTINS (OAB 110091\/ SP), ANCILA DEI VIEIRA DA CUNHA BRIZOLA (OAB 145619\/SP), C\u00cdCERO FRANCO SIMONI (OAB 155286\/SP), ELIA YOUSSEF NADER (OAB 94004\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO PERES SERVIDONE NAGASE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO FERREIRA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"433","paginaFinal":"433","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"403551","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"3066921","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"May 12 2014 08:46:09:833AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4002509-62.2013.8.26.0038","numeroAntigo":"107\/192","numeroUnificado":"4002509-62.2013.8.26.0038|107\/192","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"274686395","codPublicacaoOrigem":"601900329","dataDivulgacao":"Nov 24 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 25 2014 12:00:00:000AM","numero":"4002509-62.2013.8.26.0038","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1781","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ARARAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4002509-62.2013.8.26.0038 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Rhino Comercio e Confec\u00e7\u00f5es Ldta ME - - ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO ME - - ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO - BANCO ITAU S A - ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Manifestese a autora, no prazo de 05 (cinco) dias, sobre as peti\u00e7\u00f5es de fls. 209\/210 e 211\/212, bem como sobre o of\u00edcio de fls. 213. - ADV: C\u00cdCERO FRANCO SIMONI (OAB 155286\/SP), LAERTE APARECIDO MENDES MARTINS (OAB 110091\/SP), ANCILA DEI VIEIRA DA CUNHA BRIZOLA (OAB 145619\/SP), ELIA YOUSSEF NADER (OAB 94004\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0845\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO PERES SERVIDONE NAGASE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO FERREIRA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"482","paginaFinal":"482","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"454046","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4153247","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Nov 23 2014 09:55:52:140AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4002509-62.2013.8.26.0038","numeroAntigo":"211\/212","numeroUnificado":"4002509-62.2013.8.26.0038|211\/212","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"336194944","codPublicacaoOrigem":"663089507","dataDivulgacao":"May 28 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 29 2015 12:00:00:000AM","numero":"4002509-62.2013.8.26.0038","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1894","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ARARAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4002509-62.2013.8.26.0038 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Rhino Comercio e Confec\u00e7\u00f5es Ldta ME - - ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO ME - - ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO - BANCO ITAU S A - Vistos. Expe\u00e7a-se MLJ, do valor depositado judicialmente (fls. 213), em favor dos autores, conforme solicitado \u00e0s fls. 217. No mais, manifeste-se o banco requerido sobre as peti\u00e7\u00f5es de fls. 217, 218\/219, no prazo de cinco dias. Int. - ADV: LAERTE APARECIDO MENDES MARTINS (OAB 110091\/SP), ELIA YOUSSEF NADER (OAB 94004\/SP), ANCILA DEI VIEIRA DA CUNHA BRIZOLA (OAB 145619\/SP), C\u00cdCERO FRANCO SIMONI (OAB 155286\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0214\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO PERES SERVIDONE NAGASE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO FERREIRA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"443","paginaFinal":"443","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"498809","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"7308768","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"May 27 2015 11:17:55:297PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4002509-62.2013.8.26.0038","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4002509-62.2013.8.26.0038","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"675733580","codPublicacaoOrigem":"1141613690","dataDivulgacao":"May 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"4002509-62.2013.8.26.0038","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2344","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ARARAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4002509-62.2013.8.26.0038 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Rhino Comercio e Confec\u00e7\u00f5es Ldta ME - - ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO ME - - ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO - BANCO ITAU S A - Vistos.Fls. 196\/198: Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado.Fls. 358: Ciente.Em 5 (cinco) dias, digam os autores em termos de extin\u00e7\u00e3o pela satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, consignando que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como aceita\u00e7\u00e3o t\u00e1cita.Int. - ADV: C\u00cdCERO FRANCO SIMONI (OAB 155286\/SP), LAERTE APARECIDO MENDES MARTINS (OAB 110091\/SP), ANCILA DEI VIEIRA DA CUNHA BRIZOLA (OAB 145619\/SP), ELIA YOUSSEF NADER (OAB 94004\/SP), CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0270\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO PERES SERVIDONE NAGASE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO FERREIRA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"709","paginaFinal":"709","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"871715","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22378185","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"May 10 2017 11:27:01:513PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4002509-62.2013.8.26.0038","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4002509-62.2013.8.26.0038","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"203721648","codPublicacaoOrigem":"494920511","dataDivulgacao":"Jan  8 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan  9 2014 12:00:00:000AM","numero":"4002509-62.2013.8.26.0038","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1566","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"ARARAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4002509-62.2013.8.26.0038 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Rhino Comercio e Confec\u00e7\u00f5es Ldta ME - - ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO ME - - ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO - BANCO ITAU S A - ato(s) ordinat\u00f3rio(s): -Manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC). - ADV: LAERTE APARECIDO MENDES MARTINS (OAB 110091\/SP), ANCILA DEI VIEIRA DA CUNHA BRIZOLA (OAB 145619\/SP), ELIA YOUSSEF NADER (OAB 94004\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULA VELLOSO RODRIGUES FERRERI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO FERREIRA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"350","paginaFinal":"350","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"376441","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"2484071","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"349","usuarioCadastro":"fabio.kawano","dataHoraCadastro":"Jan  8 2014 03:18:49:210AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4002509-62.2013.8.26.0038","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"4002509-62.2013.8.26.0038","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753594499","codPublicacaoOrigem":"1199430626","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"4002509-62.2013.8.26.0038","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ARARAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4002509-62.2013.8.26.0038 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Rhino Comercio e Confec\u00e7\u00f5es Ldta ME - - ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO ME - - ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO - BANCO ITAU S A - Vistos.Fls. 359: Ante o sil\u00eancio do autor, extingue-se a presente execu\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Consigna-se que o tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o ocorrer\u00e1 nesta data, tendo em vista o car\u00e1ter consensual do pedido.Oportunamente, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado.Ap\u00f3s, inexistindo custas remanescentes a serem recolhidas, o que a serventia certificar\u00e1, arquivem-se os autos, com as cautelas de praxe.P.R.I. Araras, 31 de agosto de 2017. - ADV: C\u00cdCERO FRANCO SIMONI (OAB 155286\/SP), ANCILA DEI VIEIRA DA CUNHA BRIZOLA (OAB 145619\/SP), ELIA YOUSSEF NADER (OAB 94004\/SP), LAERTE APARECIDO MENDES MARTINS (OAB 110091\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0531\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO PERES SERVIDONE NAGASE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO FERREIRA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"596","paginaFinal":"596","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"924569","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26165605","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 11:23:17:000PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4002509-62.2013.8.26.0038","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4002509-62.2013.8.26.0038","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"186900266","codPublicacaoOrigem":"464648654","dataDivulgacao":"Sep 24 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 24 2013 12:00:00:000AM","numero":"4002509-62.2013.8.26.0038","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1505","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"ARARAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4002509-62.2013.8.26.0038-Exibi\u00e7\u00e3o-Liminar-Rhino Comercio e Confec\u00e7\u00f5es Ldta ME- ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO ME- ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO - BANCO ITAU S A-Vistos.Fls.21\/22: Ciente, mas a requerente n\u00e3o cumpriu integralmente o despacho de fls.18.Concedo mais 10 dias para a provid\u00eancia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo.No mesmo prazo, com documento, comprovem os autores que fizeram requerimento ao banco (p.ex., pedido enviado pelo correio ou apresentado na ag\u00eancia, ainda que sem resposta em prazo razo\u00e1vel).Int.-ADV: ANCILA DEI VIEIRA DA CUNHA BRIZOLA (OAB 145619\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME SALVATTO WHITAKER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO FERREIRA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"524","paginaFinal":"524","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"354767","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"2061758","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"349","usuarioCadastro":"fabio.kawano","dataHoraCadastro":"Sep 24 2013 03:19:36:740AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4002509-62.2013.8.26.0038","numeroAntigo":"21\/22","numeroUnificado":"4002509-62.2013.8.26.0038|21\/22","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"265957688","codPublicacaoOrigem":"588604891","dataDivulgacao":"Oct 16 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 17 2014 12:00:00:000AM","numero":"4002509-62.2013.8.26.0038","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1756","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ARARAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4002509-62.2013.8.26.0038 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Rhino Comercio e Confec\u00e7\u00f5es Ldta ME - - ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO ME - - ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO - BANCO ITAU S A - Vistos. I - Fls. 202\/204: Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos pelo requerido porque tempestivos. No m\u00e9rito, os embargos devem ser rejeitados porque \"o \u00f3rg\u00e3o judicial, para expressar a sua convic\u00e7\u00e3o, n\u00e3o precisa aduzir coment\u00e1rios sobre todos os argumentos levantados pelas partes. Sua fundamenta\u00e7\u00e3o pode ser sucinta, pronunciando-se acerca do motivo que, por si s\u00f3, achou suficiente para a composi\u00e7\u00e3o do lit\u00edgio\" (STJ 1\u00aa Turma AI n\u00ba 169.073- AgRg Rel. Min. Jos\u00e9 Delgado julgado em 04.06.1998). Ademais, em sede de embargos de declara\u00e7\u00e3o \u00e9 incab\u00edvel a inova\u00e7\u00e3o de mat\u00e9ria [exig\u00eancia de pr\u00e9vio requerimento administrativo] que sequer foi alegada em contesta\u00e7\u00e3o pelo requerido ou debatida nos autos. II - Fls. 205: Defiro o pedido formulado pelo autor \u00e0 vista da senten\u00e7a de proced\u00eancia (fls. 196\/198), intimando-se o requerido para que junte aos autos a c\u00f3pia dos extratos banc\u00e1rios referentes aos contratos declinados pelo requerente. Int. - ADV: LAERTE APARECIDO MENDES MARTINS (OAB 110091\/SP), ANCILA DEI VIEIRA DA CUNHA BRIZOLA (OAB 145619\/SP), C\u00cdCERO FRANCO SIMONI (OAB 155286\/SP), ELIA YOUSSEF NADER (OAB 94004\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0766\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO PERES SERVIDONE NAGASE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO FERREIRA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"469","paginaFinal":"469","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"444689","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3931242","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Oct 15 2014 10:06:27:790PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4002509-62.2013.8.26.0038","numeroAntigo":"202\/204","numeroUnificado":"4002509-62.2013.8.26.0038|202\/204|169.073|04.06.1998|196\/198","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"489411511","codPublicacaoOrigem":"879383446","dataDivulgacao":"Jun  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  6 2016 12:00:00:000AM","numero":"4002509-62.2013.8.26.0038","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2128","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ARARAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4002509-62.2013.8.26.0038 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Rhino Comercio e Confec\u00e7\u00f5es Ldta ME - - ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO ME - - ROBERTO LUIZ DE CHECCHI CAJADO - BANCO ITAU S A - Vistos. Fls. 352: Ciente. Fls. 336\/349: Manifeste(m)-se os autores acerca dos documentos juntados pela parte contr\u00e1ria, no prazo de 15 (quinze) dias, na forma do artigo 437, \u00a7 1\u00ba do CPC. Int. - ADV: ELIA YOUSSEF NADER (OAB 94004\/SP), CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/ SP), C\u00cdCERO FRANCO SIMONI (OAB 155286\/SP), ANCILA DEI VIEIRA DA CUNHA BRIZOLA (OAB 145619\/SP), LAERTE APARECIDO MENDES MARTINS (OAB 110091\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0253\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO PERES SERVIDONE NAGASE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO FERREIRA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"520","paginaFinal":"520","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"684449","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13456553","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jun  2 2016 10:17:15:603PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4002509-62.2013.8.26.0038","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4002509-62.2013.8.26.0038","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}