{"numero":"0000548-63.2015.8.26.0272","processos":[{"processo":"0000548-63.2015.8.26.0272","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Cheque","outros_assuntos":"Perdas e Danos","local_fisico":"10\/10\/2017 00:00 - Gabinete do Juiz","distribuicao":"01\/12\/2015 \u00e0s 15:48 - Livre\n2\u00aa Vara - Foro de Itapira","juiz":"Helia Regina Pichotano","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 6.242,65","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Milton Alexandre Ballardini - ME"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Tib\u00e9rio Cavagnini"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Carolina Paie da Fonte"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 106\/106v\u00ba transitou em julgado em 28\/09\/2017.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0429\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 481\/498","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0429\/2017 Teor do ato: Presentes os pressupostos processuais e as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, passo ao exame direto do m\u00e9rito, dada a revelia (art. 355, inc. II, do C\u00f3digo de Processo Civil).A presente a\u00e7\u00e3o envolve interesses patrimoniais dispon\u00edveis. Ausente a defesa, ocorre a revelia, que irradia seus efeitos, considerando-se a parte requerida confessa quanto aos fatos narrados na inicial, em especial que a emiss\u00e3o dos cheques de fls. 12\/17.Observa-se, no mais, que os cheques foram devolvidos por oposi\u00e7\u00e3o (motivo 11 e 12).O comportamento objetivo da parte requerida bem revela que o n\u00e3o pagamento adv\u00e9m de seu inadimplemento. As regras da experi\u00eancia quanto ao que de ordin\u00e1rio ocorre (art. 335 do C\u00f3digo de Processo Civil) bem demonstram que algu\u00e9m que n\u00e3o teria qualquer obriga\u00e7\u00e3o para com o t\u00edtulo emitido jamais admitiria a distribui\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a.A corre\u00e7\u00e3o tem contagem a partir da data formal de emiss\u00e3o da c\u00e1rtula.Os juros morat\u00f3rios incidem desde a data da apresenta\u00e7\u00e3o, como expressamente previsto no art. 52, inc. II, da Lei n\u00ba 7.357\/85.No mesmo sentido, a jurisprud\u00eancia mais espec\u00edfica quanto aos t\u00edtulos de cr\u00e9dito, em sede de recurso repetitivo:RECURSO ESPECIAL REPRESENTATIVO DE CONTROV\u00c9RSIA. CHEQUE. INEXIST\u00caNCIA DE QUITA\u00c7\u00c3O REGULAR DO D\u00c9BITO REPRESENTADO PELA C\u00c1RTULA. TESE DE QUE OS JUROS DE MORA DEVEM FLUIR A CONTAR DA CITA\u00c7\u00c3O, POR SE TRATAR DE A\u00c7\u00c3O MONIT\u00d3RIA. DESCABIMENTO. CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA E JUROS MORAT\u00d3RIOS. TEMAS DE DIREITO MATERIAL, DISCIPLINADOS PELO ART. 52, INCISOS, DA LEI N. 7.357\/1985. 1. A tese a ser firmada, para efeito do art. 1.036 do CPC\/2015 (art. 543-C do CPC\/1973), \u00e9 a seguinte: \"Em qualquer a\u00e7\u00e3o utilizada pelo portador para cobran\u00e7a de cheque, a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria incide a partir da data de emiss\u00e3o estampada na c\u00e1rtula, e os juros de mora a contar da primeira apresenta\u00e7\u00e3o \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira sacada ou c\u00e2mara de compensa\u00e7\u00e3o\". 2. No caso concreto, recurso especial n\u00e3o provido. (REsp n\u00ba 1.556.834\/SP, Rel. Min. Lu\u00eds Felipe Salom\u00e3o, julgado em 22.06.2016).Ante o exposto, julgo procedente o pedido para condenar a parte requerida ao pagamento do valor de R$ 6.242,65, atualiz\u00e1veis monetariamente a partir da data de emiss\u00e3o das c\u00e1rtulas e com juros legais de mora de 12% ao ano a partir da apresenta\u00e7\u00e3o na rede banc\u00e1ria. O requerido arcar\u00e1 com a integralidade das custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.C. Advogados(s): Ana Carolina Paie da Fonte (OAB 264340\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Presentes os pressupostos processuais e as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, passo ao exame direto do m\u00e9rito, dada a revelia (art. 355, inc. II, do C\u00f3digo de Processo Civil).A presente a\u00e7\u00e3o envolve interesses patrimoniais dispon\u00edveis. Ausente a defesa, ocorre a revelia, que irradia seus efeitos, considerando-se a parte requerida confessa quanto aos fatos narrados na inicial, em especial que a emiss\u00e3o dos cheques de fls. 12\/17.Observa-se, no mais, que os cheques foram devolvidos por oposi\u00e7\u00e3o (motivo 11 e 12).O comportamento objetivo da parte requerida bem revela que o n\u00e3o pagamento adv\u00e9m de seu inadimplemento. As regras da experi\u00eancia quanto ao que de ordin\u00e1rio ocorre (art. 335 do C\u00f3digo de Processo Civil) bem demonstram que algu\u00e9m que n\u00e3o teria qualquer obriga\u00e7\u00e3o para com o t\u00edtulo emitido jamais admitiria a distribui\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a.A corre\u00e7\u00e3o tem contagem a partir da data formal de emiss\u00e3o da c\u00e1rtula.Os juros morat\u00f3rios incidem desde a data da apresenta\u00e7\u00e3o, como expressamente previsto no art. 52, inc. II, da Lei n\u00ba 7.357\/85.No mesmo sentido, a jurisprud\u00eancia mais espec\u00edfica quanto aos t\u00edtulos de cr\u00e9dito, em sede de recurso repetitivo:RECURSO ESPECIAL REPRESENTATIVO DE CONTROV\u00c9RSIA. CHEQUE. INEXIST\u00caNCIA DE QUITA\u00c7\u00c3O REGULAR DO D\u00c9BITO REPRESENTADO PELA C\u00c1RTULA. TESE DE QUE OS JUROS DE MORA DEVEM FLUIR A CONTAR DA CITA\u00c7\u00c3O, POR SE TRATAR DE A\u00c7\u00c3O MONIT\u00d3RIA. DESCABIMENTO. CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA E JUROS MORAT\u00d3RIOS. TEMAS DE DIREITO MATERIAL, DISCIPLINADOS PELO ART. 52, INCISOS, DA LEI N. 7.357\/1985. 1. A tese a ser firmada, para efeito do art. 1.036 do CPC\/2015 (art. 543-C do CPC\/1973), \u00e9 a seguinte: \"Em qualquer a\u00e7\u00e3o utilizada pelo portador para cobran\u00e7a de cheque, a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria incide a partir da data de emiss\u00e3o estampada na c\u00e1rtula, e os juros de mora a contar da primeira apresenta\u00e7\u00e3o \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira sacada ou c\u00e2mara de compensa\u00e7\u00e3o\". 2. No caso concreto, recurso especial n\u00e3o provido. (REsp n\u00ba 1.556.834\/SP, Rel. Min. Lu\u00eds Felipe Salom\u00e3o, julgado em 22.06.2016).Ante o exposto, julgo procedente o pedido para condenar a parte requerida ao pagamento do valor de R$ 6.242,65, atualiz\u00e1veis monetariamente a partir da data de emiss\u00e3o das c\u00e1rtulas e com juros legais de mora de 12% ao ano a partir da apresenta\u00e7\u00e3o na rede banc\u00e1ria. O requerido arcar\u00e1 com a integralidade das custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPIRA\nFORO  DE ITAPIRA\n2\u00aa  VARA\nPRA\u00c7A  CEL. SOUZA  FERREIRA,  S\/N\u00ba, Itapira  - SP  - CEP  13970-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0000548-63.2015.8.26.0272 - lauda  1\nSENTEN\u00c7ACONCLUS\u00c3O :\nAos  29  de  agosto  de  2.017,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  a  MM.  Ju\u00edza  de  Direito,  Exma.  Sr\u00aa  Dr\u00aa.  H\u00c9LIA  REGINA  PICHOTANO . \nEu,________,  (Jos\u00e9  Fernandes  J\u00fanior)  Escr.  digitei.-\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000548-63.2015.8.26.0272\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Cheque\nRequerente : Milton Alexandre  Ballardini - ME\nRequerido : Tib\u00e9rio Cavagnini\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Helia   Regina   Pichotano\nVistos. MILTON  ALEXANDRE  BALLARDINI  ME  ajuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  em  rito  \ncomum ,  contra  TIB\u00c9RIO  CAVAGNINI  pretendendo  a  condena\u00e7\u00e3o  desta  ao  pagamento  de  R$  \n6.242,65,  correspondente  ao  valor  atualizado  dos  cheques  n\u00bas  000087,  000088,  000089,  000090,  \n000091  e  000092  lan\u00e7ado  contra  o  Banco  Ita\u00fa  Unibanco,  ag\u00eancia  n\u00ba  8037,  conta  n\u00ba  01106-4,  no  \nvalor  de  R$  1.200,00,  R$  1.200,00,  R$  1.200,00,  R$  800,00,  R$  850,00  e  R$  850,00,  \nrespectivamente,  e  n\u00e3o  honrado  pelo  requerido.\nJuntou  procura\u00e7\u00e3o  e  documentos  (fls.  05\/17).\nPor  despacho  de  fls.  18  foi  determinada  a  emenda  da  inicial.\nEmenda  de  fls.  20\/27.\nPor  despacho  proferido  \u00e0s  fls.  28  foi  recebida  a  emenda  da  inicial,  convertendo  a  \npresente  em  a\u00e7\u00e3o  de  Cobran\u00e7a.\nCitado  (fls.  77),  o requerido  deixou  transcorrer  o prazo  sem  oferecimento  de  \ncontesta\u00e7\u00e3o  ao  pedido  (fls.  102).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nPresentes  os  pressupostos  processuais  e  as  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o,  passo  ao  exame  \ndireto  do  m\u00e9rito,  dada  a  revelia  (art.  355,  inc.  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).\nA  presente  a\u00e7\u00e3o  envolve  interesses  patrimoniais  dispon\u00edveis.  Ausente  a  defesa,  \nocorre  a  revelia,  que  irradia  seus  efeitos,  considerando-se  a  parte  requerida  confessa  quanto  aos  \nfatos  narrados  na  inicial,  em  especial  que  a  emiss\u00e3o  dos  cheques  de  fls.  12\/17.\nObserva-se,  no  mais,  que  os  cheques  foram  devolvidos  por  oposi\u00e7\u00e3o  (motivo  11  e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000548-63.2015.8.26.0272 e c\u00f3digo 7K0000000XN4Q. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELIA REGINA PICHOTANO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 14:30 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPIRA\nFORO  DE ITAPIRA\n2\u00aa  VARA\nPRA\u00c7A  CEL. SOUZA  FERREIRA,  S\/N\u00ba, Itapira  - SP  - CEP  13970-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0000548-63.2015.8.26.0272 - lauda  2\n12).\nO comportamento  objetivo  da  parte  requerida  bem  revela  que  o  n\u00e3o  pagamento  \nadv\u00e9m  de  seu  inadimplemento.  As  regras  da  experi\u00eancia  quanto  ao  que  de  ordin\u00e1rio  ocorre  (art.  \n335  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil)  bem  demonstram  que  algu\u00e9m  que  n\u00e3o  teria  qualquer  obriga\u00e7\u00e3o  \npara  com  o  t\u00edtulo  emitido  jamais  admitiria  a  distribui\u00e7\u00e3o  de  a\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a.\nA  corre\u00e7\u00e3o  tem  contagem  a  partir  da  data  formal  de  emiss\u00e3o  da  c\u00e1rtula.\nOs  juros  morat\u00f3rios  incidem  desde  a  data  da  apresenta\u00e7\u00e3o,  como  expressamente  \nprevisto  no  art.  52,  inc.  II,  da  Lei  n\u00ba  7.357\/85.\nNo  mesmo  sentido,  a  jurisprud\u00eancia  mais  espec\u00edfica  quanto  aos  t\u00edtulos  de  cr\u00e9dito,  \nem  sede  de  recurso  repetitivo :\nRECURSO  ESPECIAL  REPRESENTATIVO  DE  CONTROV\u00c9RSIA.  CHEQUE.  \nINEXIST\u00caNCIA  DE  QUITA\u00c7\u00c3O  REGULAR  DO  D\u00c9BITO  REPRESENTADO  \nPELA  C\u00c1RTULA.  TESE  DE  QUE  OS  JUROS  DE  MORA  DEVEM  FLUIR  A  \nCONTAR  DA  CITA\u00c7\u00c3O,  POR  SE  TRATAR  DE  A\u00c7\u00c3O  MONIT\u00d3RIA.  \nDESCABIMENTO.  CORRE\u00c7\u00c3O  MONET\u00c1RIA  E  JUROS  MORAT\u00d3RIOS.  \nTEMAS  DE  DIREITO  MATERIAL,  DISCIPLINADOS  PELO  ART.  52,  \nINCISOS,  DA  LEI  N.  7.357\/1985.  1.  A  tese  a  ser  firmada,  para  efeito  do  art.  1.036  \ndo  CPC\/2015  (art.  543-C  do  CPC\/1973),  \u00e9  a  seguinte:  \"Em  qualquer  a\u00e7\u00e3o  utilizada  \npelo  portador  para  cobran\u00e7a  de  cheque,  a  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  incide  a  partir  da  \ndata  de  emiss\u00e3o  estampada  na  c\u00e1rtula,  e  os  juros  de  mora  a  contar  da  primeira  \napresenta\u00e7\u00e3o  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  financeira  sacada  ou  c\u00e2mara  de  compensa\u00e7\u00e3o\".  2.  No  \ncaso  concreto,  recurso  especial  n\u00e3o  provido.  (REsp  n\u00ba  1.556.834\/SP ,  Rel.  Min.  \nLu\u00eds  Felipe  Salom\u00e3o,  julgado  em  22.06.2016).\nAnte  o  exposto,  julgo  procedente  o  pedido  para  condenar  a  parte  requerida  ao  \npagamento  do  valor  de  R$  6.242,65,  atualiz\u00e1veis  monetariamente  a  partir  da  data  de  emiss\u00e3o  das  \nc\u00e1rtulas  e  com  juros  legais  de  mora  de  12%  ao  ano  a  partir  da  apresenta\u00e7\u00e3o  na  rede  banc\u00e1ria.  \nO  requerido  arcar\u00e1  com  a  integralidade  das  custas  e  despesas  processuais,  al\u00e9m  de  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.C.\nItapira , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000548-63.2015.8.26.0272 e c\u00f3digo 7K0000000XN4Q. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELIA REGINA PICHOTANO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 14:30 . fls. 2"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio   conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FPDA17000068300","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0224\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2361 P\u00e1gina: 492\/505","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0224\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o(a) autor(a), no prazo de 05 dias, em termo de prosseguimento do feito, tendo em vista o decurso do prazo para o(a) requerido(a) apresentar contesta\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Ana Carolina Paie da Fonte (OAB 264340\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   ag. publ. 05\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o(a) autor(a), no prazo de 05 dias, em termo de prosseguimento do feito, tendo em vista o decurso do prazo para o(a) requerido(a) apresentar contesta\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio de Origem   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de audi\u00eancia generico","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania   Tipo de local de destino: CEJUSC (Processual) Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: CEJUSC (Processual)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Despacho    Fls. 97\/98: A despeito dos motivos apresentados, mantenho a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia designada junto ao Setor de Concilia\u00e7\u00e3o, eis que, conforme consignado na decis\u00e3o de fls. 80\/81, o prazo para oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPIRA\nFORO  DE ITAPIRA\n2\u00aa  VARA\nPRA\u00c7A  CEL. SOUZA  FERREIRA,  S\/N\u00ba, Itapira -SP  - CEP  13970-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHOCONCLUS\u00c3O :\nAos  12  de  abril  de  2.017,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  a  MM.  Ju\u00edza  de  Direito,  Exma.  Sr\u00aa  Dr\u00aa.  H\u00c9LIA  REGINA  PICHOTANO . \nEu,________,  (Jos\u00e9  Fernandes  J\u00fanior)  Escr.  digitei.-\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000548-63.2015.8.26.0272\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Cheque\nRequerente : Milton Alexandre  Ballardini - ME\nRequerido : Tib\u00e9rio Cavagnini\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Helia   Regina   Pichotano\nVistos.\nFls.  97\/98:  A  despeito  dos  motivos  apresentados,  mantenho  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  \naudi\u00eancia  designada  junto  ao  Setor  de  Concilia\u00e7\u00e3o,  eis  que,  conforme  consignado  na  decis\u00e3o  de  \nfls.  80\/81,  o  prazo  para  oferecimento  de  contesta\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  contado  a  partir  da  realiza\u00e7\u00e3o  da  \naudi\u00eancia. Int.\nItapira , 12  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000548-63.2015.8.26.0272 e c\u00f3digo 7K0000000V20V. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELIA REGINA PICHOTANO, liberado nos autos em 17\/04\/2017 \u00e0s 14:15 . fls. 1"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio   conclus\u00e3o Junior","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FPDA17000041779","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0076\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2315 P\u00e1gina: 636\/650","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0076\/2017 Teor do ato: Fica o autor intimado a manifestar, em 05 dias, sobre a devolu\u00e7\u00e3o da carta de cita\u00e7\u00e3o por hora certa, com a anota\u00e7\u00e3o do correio \"ausente\". Advogados(s): Ana Carolina Paie da Fonte (OAB 264340\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   aguardando publica\u00e7\u00e3o 27\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fica o autor intimado a manifestar, em 05 dias, sobre a devolu\u00e7\u00e3o da carta de cita\u00e7\u00e3o por hora certa, com a anota\u00e7\u00e3o do correio \"ausente\".","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Carta de Cientifica\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Hora Certa","anexo":{"label":"Carta de Cientifica\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio   comp","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVOH O R A C E R T ACERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 272.2017\/001077-0, dirigi-me ao endere\u00e7o constante, nos dias 20\/02\/2017, aproximadamente \u00e0s 20 horas e 30 minutos, e 21\/02\/2017, aproximadamente \u00e0s 12 horas e 30 minutos, no intuito de Citar e Intimar Tib\u00e9rio Cavagnini, sem, contudo localiz\u00e1-lo em nenhuma das oportunidades. Nas duas ocasi\u00f5es, fui atendido, via interfone, por uma senhora, que se identificou como Maria, a qual, ap\u00f3s atender o interfone, e ser cientificada do motivo pelo qual eu estava ali, declarou-me que \"n\u00e3o sei de nada\", desligando abruptamente, e n\u00e3o atendendo mais. \u00c9 de conhecimento deste oficial de justi\u00e7a, e entre os colegas oficiais da Comarca, que o requerido dificulta o cumprimento dos mandados. Em dilig\u00eancias na vizinhan\u00e7a, nas duas ocasi\u00f5es, fui informado de que o Sr. Tib\u00e9rio estava em casa, contudo, ningu\u00e9m atendeu a porta. Declararam-me, ainda, que o requerido, Sr. Tib\u00e9rio, provavelmente, j\u00e1 tinha ci\u00eancia do motivo das minhas dilig\u00eancias, pois, sempre h\u00e1 pessoas \u00e0 procura dele, inclusive, oficiais de justi\u00e7a, e que ele trabalha em outra cidade, e nunca atende a porta. Nestes autos, houve a cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o do requerido por hora certa, por\u00e9m, foi tornada sem efeito. Em face da sistem\u00e1tica oculta\u00e7\u00e3o do requerido, Sr. Tib\u00e9rio Cavagnini, e por ele, ou algu\u00e9m que ali resida n\u00e3o atender a porta da resid\u00eancia, e, ainda, das informa\u00e7\u00f5es colhidas nas imedia\u00e7\u00f5es, suspeitei de sua oculta\u00e7\u00e3o para retardar o andamento do presente feito, e assim, marquei-lhe a hora certa para o dia 22\/02\/2017, \u00e0s 19 horas e 30 minutos, dando ci\u00eancia ao vizinho, Sr. Cl\u00e1udio Ant\u00f4nio Pelegrini, que assim se identificou, o qual ficou ciente de que no dia e hora aprazados o Sr. Tib\u00e9rio Cavagnini dever\u00e1 estar presente a fim de ser Citado e Intimado com hora certa marcada. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Itapira, 21 de fevereiro de 2017.CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVOH O R A C E R T ACertifico eu, Oficial de Justi\u00e7a infra-assinado, que no dia de hoje, 22\/02\/2017, \u00e0s 19 horas e 30 minutos, retornei \u00e0 Rua Colibri, n.\u00ba 65, nesta cidade, e ali estando n\u00e3o localizei o Sr. Tib\u00e9rio. Fui atendido, via interfone, pela Sr.\u00aa Maria, que assim se identificou, a qual me declarou que \"n\u00e3o sabe de nada\", desligando em seguida, embora estivesse de tudo bem ciente, segundo o Sr. Cl\u00e1udio. \u00c0 vista do exposto, levantei a hora certa marcada, dando por feita a CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O de Tib\u00e9rio Cavagnini, na pessoa do Sr. Cl\u00e1udio Ant\u00f4nio Pelegrini, RG 3.917.873, que assim se identificou, ao qual li o mandado, e bem ciente ficou de seu inteiro teor, exarou a sua assinatura no mesmo e recebeu a contraf\u00e9. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Itapira, 20 de fevereiro de 2017.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 16\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0039\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2292 P\u00e1gina: 456\/469","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 272.2017\/001077-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 03\/03\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0039\/2017 Teor do ato: Tendo em vista o descumprimento do disposto no artigo 254 do CPC\/2015, designo nova audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 18 de abril de 2017, \u00e0s 13:15 horas. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada no CEJUSC Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos, localizado na rua Bento da Rocha, 150, Centro, Itapira-SP. Cite-se e intime-se a parte r\u00e9. O prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de quinze dias \u00fateis) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.Fiquem as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados.A intima\u00e7\u00e3o da parte autora para comparecimento \u00e0 audi\u00eancia ser\u00e1 feita na pessoa de seu advogado, mediante a publica\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o no Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico, ainda que esta seja benefici\u00e1ria da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita (art. 334, \u00a7 3\u00ba, do CPC).Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o). Advogados(s): Ana Carolina Paie da Fonte (OAB 264340\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Tendo em vista o descumprimento do disposto no artigo 254 do CPC\/2015, designo nova audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 18 de abril de 2017, \u00e0s 13:15 horas. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada no CEJUSC Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos, localizado na rua Bento da Rocha, 150, Centro, Itapira-SP. Cite-se e intime-se a parte r\u00e9. O prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de quinze dias \u00fateis) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.Fiquem as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados.A intima\u00e7\u00e3o da parte autora para comparecimento \u00e0 audi\u00eancia ser\u00e1 feita na pessoa de seu advogado, mediante a publica\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o no Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico, ainda que esta seja benefici\u00e1ria da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita (art. 334, \u00a7 3\u00ba, do CPC).Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o).","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPIRA\nFORO  DE ITAPIRA\n2\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  Cel. Souza  Ferreira,  S\/N\u00ba - Itapira -SP  - CEP  13970-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O-MANDADOCONCLUS\u00c3O :\nAos  10  de  fevereiro  de  2.017,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  a  MM.  Ju\u00edza  de  Direito,  Exma.  Sr\u00aa  Dr\u00aa.  H\u00c9LIA  REGINA  PICHOTANO . \nEu,________,  (Jos\u00e9  Fernandes  J\u00fanior)  Escr.  digitei.-\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000548-63.2015.8.26.0272\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Cheque\nRequerente : Milton Alexandre  Ballardini - ME\nPessoa  a ser  citada: Tib\u00e9rio Cavagnini,  Rua Colibri,  65, Parque  da Felicidade  - CEP  \n13973-237,  Itapira-SP,  CPF 221.061.558-59,  RG V414175X-MRE\/BR,  \nRNE  V414175X,  Comerciante \nDETERMINA\u00c7\u00c3O JUDICIAL\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Helia   Regina   Pichotano\nVistos.\nTendo   em   vista   o   descumprimento   do   disposto   no   artigo   254   do   CPC\/2015,  \ndesigno   nova   audi\u00eancia   de   tentativa   de   concilia\u00e7\u00e3o   para   o   dia   18   de   abril   de   2017 ,   \u00e0s   13:15  \nhoras .   A   audi\u00eancia   ser\u00e1   realizada   no   CEJUSC     Centro   Judici\u00e1rio   de   Solu\u00e7\u00e3o   de   Conflitos,  \nlocalizado   na   rua   Bento   da   Rocha,   150,   Centro,   Itapira-SP.  \nCite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9.  O  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o  (de  quinze  dias  \u00fateis)  ser\u00e1  \ncontado  a  partir  da  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia.  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e \npresun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  \nA  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  \ncont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  \nTratando-se   de   processo   eletr\u00f4nico,   em  \nprest\u00edgio   \u00e0s   regras   fundamentais   dos   artigos   4\u00ba   e   6\u00ba   do   CPC   fica   vedado   o   exerc\u00edcio   da   faculdade  \nprevista   no   artigo   340   do   CPC.\nFiquem  as  partes  cientes  de  que  o  comparecimento  na  audi\u00eancia  \u00e9  obrigat\u00f3rio  \n(pessoalmente  ou  por  interm\u00e9dio  de  representante,  por  meio  de  procura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  com  \noutorga  de  poderes  para  negociar  e  transigir).  A  aus\u00eancia  injustificada  \u00e9  considerada  ato  \natentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a,  sendo  sancionada  com  multa  de  at\u00e9  dois  por  cento  da  vantagem  \necon\u00f4mica  pretendida  ou  do  valor  da  causa.  As  partes  devem  estar  acompanhadas  de  seus  \nadvogados. A intima\u00e7\u00e3o  da  parte  autora  para  comparecimento  \u00e0  audi\u00eancia  ser\u00e1  feita  na  \npessoa  de  seu  advogado,  mediante  a  publica\u00e7\u00e3o  da  presente  decis\u00e3o  no  Di\u00e1rio  de  Justi\u00e7a  \nEletr\u00f4nico,  ainda  que  esta  seja  benefici\u00e1ria  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita  (art.  334,  \u00a7  3\u00ba,  \ndo  CPC).\nDecorrido o  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o,  intime-se  a  parte  autora  para  que  no  prazo  de  \nquinze  dias  \u00fateis  apresente  manifesta\u00e7\u00e3o  (oportunidade  em  que:  I \n havendo  revelia,  dever\u00e1  \ninformar  se  quer  produzir  outras  provas  ou  se  deseja  o  julgamento  antecipado;  II  \n havendo  \ncontesta\u00e7\u00e3o,  dever\u00e1  se  manifestar  em  r\u00e9plica,  inclusive  com  contrariedade  e  apresenta\u00e7\u00e3o  de  \nprovas  relacionadas  a  eventuais  quest\u00f5es  incidentais;  III  \n em  sendo  formulada  reconven\u00e7\u00e3o  com  \na  contesta\u00e7\u00e3o  ou  no  seu  prazo,  dever\u00e1  a  parte  autora  apresentar  resposta  \u00e0  reconven\u00e7\u00e3o).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000548-63.2015.8.26.0272 e c\u00f3digo 7K0000000TD3F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELIA REGINA PICHOTANO, liberado nos autos em 14\/02\/2017 \u00e0s 10:16 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPIRA\nFORO  DE ITAPIRA\n2\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  Cel. Souza  Ferreira,  S\/N\u00ba - Itapira -SP  - CEP  13970-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nServir\u00e1 o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  Cumpra-se  na  forma  e  \nsob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nItapira , 10  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTE\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  \nexerc\u00edcio da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  \nPenal, artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000548-63.2015.8.26.0272 e c\u00f3digo 7K0000000TD3F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELIA REGINA PICHOTANO, liberado nos autos em 14\/02\/2017 \u00e0s 10:16 . fls. 2"}},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 18\/04\/2017 Hora 13:15 Local: Sala de Audi\u00eancias da 2\u00aa Vara - 2\u00ba Andar 01 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio   comp","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que analisando o teor da certid\u00e3o de fls. 77, constata-se que o requerido foi citado por hora certa, n\u00e3o sendo observado o disposto no artigo 254 do CPC\/2015. Ante o exposto, deixo de certificar o decurso de prazo para contesta\u00e7\u00e3o e encaminho os autos \u00e0 serventia para regulariza\u00e7\u00e3o do ato citat\u00f3rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO - 01\/12\/2016Vencimento: 31\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio de Origem   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de Audi\u00eancia - Gen\u00e9rico - C\u00edvel","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania   Tipo de local de destino: CEJUSC (Processual) Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: CEJUSC (Processual)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO - 08\/11\/2016Vencimento: 31\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 272.2016\/007520-8 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Colibri, 65, e a\u00ed sendo, no dia 30\/08\/2016, \u00e0s 15h00, fui atendida pela moradora, que se identificou como Maria da Concei\u00e7\u00e3o Maria, a qual alegou que reside no im\u00f3vel e, ao ser indagada sobre Tib\u00e9rio Cavagnini, ora respondeu que \"n\u00e3o estava\", ora respondeu que \"n\u00e3o residia no local\" e ora respondeu que \"n\u00e3o o conhecia e n\u00e3o sabia de nada\". Como j\u00e1 diligenciei em outras oportunidades no referido endere\u00e7o, com a finalidade de citar o pr\u00f3prio Tib\u00e9rio Cavagnini, inclusive obtendo \u00eaxito em uma das vezes em encontr\u00e1-lo pessoalmente e tendo sido atendida sempre pela Sra. Maria da Concei\u00e7\u00e3o Maria, suspeitei que o mesmo estaria se ocultando e que a Sra. Maria da Concei\u00e7\u00e3o estaria faltando com a verdade, o que j\u00e1 aconteceu em outras oportunidades, inclusive com outros oficiais de justi\u00e7a. Solicitei informa\u00e7\u00f5es de, pelo menos tr\u00eas vizinhos, sendo que todos alegaram que o requerido reside no local, onde pode ser encontrado diariamente, principalmente logo pela manh\u00e3 e no in\u00edcio da noite. Possui um ve\u00edculo vermelho, o qual permanece guardado na garagem quando o requerido est\u00e1 em casa. Dirigi-me novamente ao endere\u00e7o oferecido, \u00e0s 19h15 do dia 01\/09\/2016, sendo que a Sra. Maria da Concei\u00e7\u00e3o atendeu o interfone, informando que o requerido n\u00e3o estava em casa e n\u00e3o morava no local, n\u00e3o sabendo informar seu endere\u00e7o correto ou paradeiro. Avisei-a que retornaria na manh\u00e3 do dia seguinte. Com efeito, em 02\/09\/2016, \u00e0s 8h15, retornei ao endere\u00e7o do requerido, onde constatei que havia um ve\u00edculo na garagem, cuja cor era vermelha (bord\u00f4). N\u00e3o foi poss\u00edvel visualizar outros detalhes do ve\u00edculo, eis que o port\u00e3o estava fechado. Fui atendida atrav\u00e9s do interfone pela Sra. Maria da Concei\u00e7\u00e3o, a qual novamente alegou que o requerido n\u00e3o reside no local e que o desconhece. Alegou tamb\u00e9m que n\u00e3o poderia receber a cita\u00e7\u00e3o por hora certa, pois estava ocupada. Dirigi-me \u00e0 resid\u00eancia da frente (Rua Colibri, n\u00ba 78), onde citei e intimei por hora certa Tib\u00e9rio Cavagnini na pessoa de sua vizinha, Sra. Ala\u00edde das Dores Oliveira Clemente - RG n\u00ba 28.528.551-8, deixando-lhe c\u00f3pia da inicial e do mandado e colhendo sua assinatura. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Itapira, 02 de setembro de 2016.N\u00famero de Atos: 01","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0416\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2189 P\u00e1gina: 379\/393","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0416\/2016 Teor do ato: Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 320) para o pr\u00f3ximo dia 08 de novembro de 2016, \u00e0s 13:00 horas. A audi\u00eancia se realiza\u00e7\u00e3o na Rua Bento da Rocha, n\u00ba 150, Centro, Itapira\/SP.Fica a parte autora intimada na pessoa de seu advogado (CPC, art. 334, \u00a7 3\u00ba).Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 (CPC, art. 334, parte final).Ficam as partes cientes de que o comparecimento, acompanhado de advogados, \u00e9 obrigat\u00f3rio e que a aus\u00eancia injustificada caracteriza ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a a ser sancionado com multa (CPC, art. 334, \u00a7 8\u00ba). As partes, no entanto, podem constituir representantes por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, como poderes para negociar e transigir (CPC, art. 334, \u00a7 10).Em n\u00e3o havendo autocomposi\u00e7\u00e3o, o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, de 15 (quinze) dias (CPC, art. 335, caput), ter\u00e1 in\u00edcio a partir da audi\u00eancia ou, se o caso, da \u00faltima sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 335, I).Se a parte r\u00e9 n\u00e3o ofertar contesta\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 considerada revel e presumir-se-\u00e3o verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas pela parte autora (CPC, art. 344).Int. Advogados(s): Ana Carolina Paie da Fonte (OAB 264340\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 272.2016\/007520-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 09\/09\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Despacho    Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 320) para o pr\u00f3ximo dia 08 de novembro de 2016, \u00e0s 13:00 horas. A audi\u00eancia se realiza\u00e7\u00e3o na Rua Bento da Rocha, n\u00ba 150, Centro, Itapira\/SP.Fica a parte autora intimada na pessoa de seu advogado (CPC, art. 334, \u00a7 3\u00ba).Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 (CPC, art. 334, parte final).Ficam as partes cientes de que o comparecimento, acompanhado de advogados, \u00e9 obrigat\u00f3rio e que a aus\u00eancia injustificada caracteriza ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a a ser sancionado com multa (CPC, art. 334, \u00a7 8\u00ba). As partes, no entanto, podem constituir representantes por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, como poderes para negociar e transigir (CPC, art. 334, \u00a7 10).Em n\u00e3o havendo autocomposi\u00e7\u00e3o, o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, de 15 (quinze) dias (CPC, art. 335, caput), ter\u00e1 in\u00edcio a partir da audi\u00eancia ou, se o caso, da \u00faltima sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 335, I).Se a parte r\u00e9 n\u00e3o ofertar contesta\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 considerada revel e presumir-se-\u00e3o verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas pela parte autora (CPC, art. 344).Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPIRA\nFORO  DE ITAPIRA\n2\u00aa  VARA\nPRA\u00c7A  CEL. SOUZA  FERREIRA,  S\/N\u00ba, Itapira -SP  - CEP  13970-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\n    Aos 11 de agosto  de 2016,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  \u00e0 MM.  Ju\u00edza  de \nDireito  da 2\u00aa Vara  Judicial  da Comarca  de Itapira,  Dra. H\u00e9lia  Regina  Pichotano.\n    A Esc.\n(Beatriz  Henriques  de Souza  Oliveira)\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000548-63.2015.8.26.0272\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Cheque\nRequerente : Milton Alexandre  Ballardini - ME\nRequerido : Tib\u00e9rio Cavagnini\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Helia   Regina   Pichotano\nVistos.\nDesigno  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  320)  para  o  pr\u00f3ximo  dia  08  de  \nnovembro  de  2016,  \u00e0s  13:00  horas .  A  audi\u00eancia  se  realiza\u00e7\u00e3o  na  Rua  Bento  da  Rocha,  n\u00ba  \n150,  Centro,  Itapira\/SP.\nFica  a  parte  autora  intimada  na  pessoa  de  seu  advogado  (CPC,  art.  334,  \u00a7  3\u00ba).\nCite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9  (CPC,  art.  334,  parte  final).\nFicam  as  partes  cientes  de  que  o  comparecimento,  acompanhado  de  advogados,  \u00e9  \nobrigat\u00f3rio  e  que  a  aus\u00eancia  injustificada  caracteriza  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a  a  ser  \nsancionado  com  multa  (CPC,  art.  334,  \u00a7  8\u00ba).  As  partes,  no  entanto,  podem  constituir  representantes  \npor  meio  de  procura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  como  poderes  para  negociar  e  transigir  (CPC,  art.  334,  \u00a7  10).\nEm  n\u00e3o  havendo  autocomposi\u00e7\u00e3o,  o  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o,  de  15  (quinze)  dias  \n(CPC,  art.  335,  caput ), ter\u00e1  in\u00edcio  a  partir  da  audi\u00eancia  ou,  se  o caso,  da  \u00faltima  sess\u00e3o  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  335,  I).\nSe  a  parte  r\u00e9  n\u00e3o  ofertar  contesta\u00e7\u00e3o,  ser\u00e1  considerada  revel  e  presumir-se-\u00e3o  \nverdadeiras  as  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  formuladas  pela  parte  autora  (CPC,  art.  344).\nInt.\nItapira , 11  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000548-63.2015.8.26.0272 e c\u00f3digo 7K0000000QMZ8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELIA REGINA PICHOTANO, liberado nos autos em 18\/08\/2016 \u00e0s 18:16 . fls. 194"}},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   COMP - 12\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 08\/11\/2016 Hora 13:00 Local: Sala de Audi\u00eancias da 2\u00aa Vara - 2\u00ba Andar 01 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho   CLS - 18\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Classe Processual alterada   Corrigida a classe de Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial para Procedimento Comum.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Recebido pelo Distribuidor (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Despacho    Da an\u00e1lise atenta aos autos, observo que conforme despacho de fls. 28 foi determinada a retifica\u00e7\u00e3o da natureza da a\u00e7\u00e3o, a qual n\u00e3o chegou a ser integralmente cumprida.Nestes termos, determino a remessa dos autos ao Cart\u00f3rio Distribuidor para as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, observando-se as altera\u00e7\u00f5es trazidas pelo Novo C\u00f3digo de Processo Civil.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPIRA\nFORO  DE ITAPIRA\n2\u00aa  VARA\nPRA\u00c7A  CEL. SOUZA  FERREIRA,  S\/N\u00ba, Itapira -SP  - CEP  13970-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHOCONCLUS\u00c3O :\nAos  05  de  julho  de  2.016,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  a  MM.  Ju\u00edza  de  Direito,  Exma.  Sr\u00aa  Dr\u00aa.  H\u00c9LIA  REGINA  PICHOTANO . \nEu,________,  (Jos\u00e9  Fernandes  J\u00fanior)  Escr.  digitei.-\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000548-63.2015.8.26.0272\nClasse  \u2013 Assunto: Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Cheque\nRequerente : Milton Alexandre  Ballardini Me\nRequerido : Tib\u00e9rio Cavagnini\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Helia   Regina   Pichotano\nVistos.\nDa  an\u00e1lise  atenta  aos  autos,  observo  que  conforme  despacho  de  fls.  28  foi  \ndeterminada  a  retifica\u00e7\u00e3o  da  natureza  da  a\u00e7\u00e3o,  a  qual  n\u00e3o  chegou  a  ser  integralmente  cumprida.\nNestes  termos,  determino  a  remessa  dos  autos  ao  Cart\u00f3rio  Distribuidor  para  as  \nanota\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias,  observando-se  as  altera\u00e7\u00f5es  trazidas  pelo  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nInt.\nItapira , 05  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000548-63.2015.8.26.0272 e c\u00f3digo 7K0000000Q24F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELIA REGINA PICHOTANO, liberado nos autos em 11\/07\/2016 \u00e0s 09:20 . fls. 1"}},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FPDA16000073061","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Autos no Prazo   prazo 13\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0255\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2124 P\u00e1gina: 366\/372","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0255\/2016 Teor do ato: INTIME-SE a parte autora a providenciar o andamento do presente feito, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 485, III, do CPC\/2015). Advogados(s): Ana Carolina Paie da Fonte (OAB 264340\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   ag. pub 30\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Despacho    INTIME-SE a parte autora a providenciar o andamento do presente feito, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 485, III, do CPC\/2015).","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPIRA\nFORO  DE ITAPIRA\n2\u00aa  VARA\nPRA\u00c7A  CEL. SOUZA  FERREIRA,  S\/N\u00ba, Itapira -SP  - CEP  13970-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\/CARTACONCLUS\u00c3O :\nAos  16 de maio  de 2016,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  a MMa.  Ju\u00edza de Direito,  Exma. Sra. Dra.  \nHELIA  REGINA  PICHOTANO . Eu,_________,  (Vanilda Anaya Ternero)  Escr. digitei.-\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000548-63.2015.8.26.0272\nClasse  \u2013 Assunto: Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Cheque\nRequerente : Milton Alexandre  Ballardini Me\nRequerido : Tib\u00e9rio Cavagnini\nPessoa  a ser  intimada: Milton Alexandre  Ballardini Me, CNPJ  11.270.801\/0001-93\nA(o)  Ilmo(a)  Sr(a):\nMilton  Alexandre  Ballardini Me \nTiradentes,  351\n13920-000       Pedreira -SP\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Helia   Regina   Pichotano\nVistos.\nINTIME-SE  a  parte  autora  a providenciar  o  andamento  do  presente  feito,  no  \nprazo  de  05  (cinco)  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  (art.  485,  III,  do  CPC\/2015).\nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  carta  de  intima\u00e7\u00e3o ,  ficando,  \nainda,  ciente  de  que  o  recibo  que  a  acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  de  que  esta  intima\u00e7\u00e3o  se  \nefetivou . Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nItapira , 16  de  maio  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000548-63.2015.8.26.0272 e c\u00f3digo 7K0000000P5LC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELIA REGINA PICHOTANO, liberado nos autos em 20\/05\/2016 \u00e0s 15:18 . fls. 1\n\nCECOMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nMilton  Alexandre  Ballardini Me \nTiradentes,  351\n13920-000       Pedreira -SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  de Itapira  - Cart\u00f3rio  da 2\u00aa Vara  Judicial\nPra\u00e7a  Cel. Souza  Ferreira,  S\/N\u00ba\n13970-906      Itapira  -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 0000548-63.2015.8.26.0272\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\n_____\/_____\/__________\nAR  \n AVISO  DE RECEBIMENTO\n  AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM Reservado\n espa\u00e7o \u00e0 \nmen\u00e7\u00e3o  MP\nDESTINAT\u00c1RIO\nMilton  Alexandre  Ballardini Me \nTiradentes,  351\n13920-000       Pedreira -SP CARIMBO\nUNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO AR\nForo  de Itapira  - Cart\u00f3rio  da 2\u00aa Vara  Judicial\nPra\u00e7a  Cel. Souza  Ferreira,  S\/N\u00ba\n13970-906        Itapira -SP AR\n intim.  \u2013 proc.  \n2302\/15\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3 (tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  \ndevolver  o objeto.  \nUso  exclusivo  do  Cliente:  PROC.  N\u00ba  0000548-63.2015.8.26.0272 RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nMOTIVOS  DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                            (4)  Desconhecido        (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente        (5)  Recusado               (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero          (6)  N\u00e3o  procurado       (9)  Outros:  \n_______________\n(   )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.    (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em \n____\/____\/_______.\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\n_____\/_____\/__________\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\nN\u00ba DO  DOCUMENTO  \nMilton  Alexandre  Ballardini Me \nTiradentes,  351\n13920-000       Pedreira -SPPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000548-63.2015.8.26.0272 e c\u00f3digo 7K0000000P5LC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELIA REGINA PICHOTANO, liberado nos autos em 20\/05\/2016 \u00e0s 15:18 . fls. 2"}},{"data":"28\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo: (x ) sem manifesta\u00e7\u00e3o do(a)(s) requerente(s).( ) sem manifesta\u00e7\u00e3o do(a)(s) requerido(a)(s).( ) sem manifesta\u00e7\u00e3o das partes.( ) sem informa\u00e7\u00f5es acerca da carta precat\u00f3ria expedida, motivo pelo qual realizei a consulta que segue. ( ) sem informa\u00e7\u00f5es acerca do julgamento do agravo de instrumento interposto, motivo pelo qual realizei a consulta que segue. ( ) sem resposta ao of\u00edcio de fls. ________. ( ) sem resposta ao e-mail de fls. ________.( ) sem que nada mais fosse requerido no presente feito.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/02\/2016","descricao":"Autos no Prazo   prazo 23\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0001\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2052 P\u00e1gina: 305\/312","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0001\/2016 Teor do ato: Fica a exequente intimada a comprovar, no prazo de 30 dias, o recolhimento da taxa judici\u00e1ria (Custas Iniciais, CPA, Dilig\u00eancia do Oficial de Justi\u00e7a), sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Ana Carolina Paie da Fonte (OAB 264340\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   ag. pub 10\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fica a exequente intimada a comprovar, no prazo de 30 dias, o recolhimento da taxa judici\u00e1ria (Custas Iniciais, CPA, Dilig\u00eancia do Oficial de Justi\u00e7a), sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Processo Materializado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Determina\u00e7\u00e3o Judicial conforme ao r. despacho de fls.50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Classe Processual alterada   Corrigida a classe de Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel para Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Recebido pelo Distribuidor (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Despacho: \" Vistos. Ante a peti\u00e7\u00e3o do autor (fls. 49), remetam-se os autos ao Cart\u00f3rio Distribuidor para redistribui\u00e7\u00e3o a uma das Varas C\u00edveis\".","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   Despacho: \" Vistos. Ante a peti\u00e7\u00e3o do autor (fls. 49), remetam-se os autos ao Cart\u00f3rio Distribuidor para redistribui\u00e7\u00e3o a uma das Varas C\u00edveis\". Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0065\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1999 P\u00e1gina: 409\/417","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0065\/2015 Teor do ato: Vistos. Ante a peti\u00e7\u00e3o do autor (fls. 49), remetam-se os autos ao Cart\u00f3rio Distribuidor para redistribui\u00e7\u00e3o a uma das Varas C\u00edveis. Advogados(s): Ana Carolina Paie da Fonte (OAB 264340\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Ante a peti\u00e7\u00e3o do autor (fls. 49), remetam-se os autos ao Cart\u00f3rio Distribuidor para redistribui\u00e7\u00e3o a uma das Varas C\u00edveis.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPIRA\nFORO  DE ITAPIRA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nPRA\u00c7A  CORONEL  SOUZA FERREIRA,  S\/N.\u00ba, Itapira -SP  - CEP  13970-\n906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000548-63.2015.8.26.0272\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Cheque\nRequerente : Milton Alexandre  Ballardini Me\nRequerido : Tib\u00e9rio Cavagnini\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Pedro   Rebello   Bortolini\n                                                   CONCLUS\u00c3O\nEm 07\/10\/2015,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM\u00ba.  Juiz  de  Direito,  Dr\u00ba.  \nPEDRO REBELLO  BORTOLINI.   Eu                      ,  (Rosana  E.A.T.Pedro)  \nChefe de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  subscrevi .\nVistos.\nAnte  a  peti\u00e7\u00e3o  do  autor  (fls.  49),  remetam-se  os  autos  ao  Cart\u00f3rio  Distribuidor  \npara  redistribui\u00e7\u00e3o  a  uma  das  Varas  C\u00edveis.\nItapira , 07  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000548-63.2015.8.26.0272 e c\u00f3digo 7K0000000LWJV. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO REBELLO BORTOLINI, liberado nos autos em 09\/10\/2015 \u00e0s 11:02 . fls. 1"}},{"data":"30\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FPDA15000165531","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Aguarde-se por 30 (trinta) dias a manifesta\u00e7\u00e3o do autor. Findo este prazo, nada sendo apresentado, tornem para extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPIRA\nFORO  DE ITAPIRA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nPRA\u00c7A  CORONEL  SOUZA FERREIRA,  S\/N.\u00ba, Itapira -SP  - CEP  13970-\n906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000548-63.2015.8.26.0272\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Cheque\nRequerente : Milton Alexandre  Ballardini Me\nRequerido : Tib\u00e9rio Cavagnini\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Pedro   Rebello   Bortolini\n                                                         CONCLUS\u00c3O\nEm 15\/09\/2015,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM\u00ba.  Juiz  de  Direito,  Dr\u00ba.  \nPEDRO REBELLO  BORTOLINI.   Eu                      ,  (Rosana  E.A.T.Pedro)  \nChefe de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  subscrevi .\nVistos.\nAguarde-se  por  30  (trinta)  dias  a  manifesta\u00e7\u00e3o  do  autor.\nFindo  este  prazo,  nada  sendo  apresentado,  tornem  para  extin\u00e7\u00e3o.\nItapira , 15  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000548-63.2015.8.26.0272 e c\u00f3digo 7K0000000LJ79. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO REBELLO BORTOLINI, liberado nos autos em 16\/09\/2015 \u00e0s 10:02 . fls. 1"}},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/08\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0043\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1951 P\u00e1gina: 386\/391","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0043\/2015 Teor do ato: Fica a empresa autora intimada a se manifestar em termos de prosseguimento, no prazo de 05 (cinco) dias, sobre a juntada da carta de cita\u00e7\u00e3o com A.R. - Aviso de Recebimento \"m\u00e3os pr\u00f3prias\" que restou negativa, tendo em vista que constou como Recusado. Advogados(s): Ana Carolina Paie da Fonte (OAB 264340\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Fica a empresa autora intimada a se manifestar em termos de prosseguimento, no prazo de 05 (cinco) dias, sobre a juntada da carta de cita\u00e7\u00e3o com A.R. - Aviso de Recebimento \"m\u00e3os pr\u00f3prias\" que restou negativa, tendo em vista que constou como Recusado.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2015","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 24\/08\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/07\/2015","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0035\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: Edi\u00e7\u00e3o 192 P\u00e1gina: 665\/666","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0035\/2015 Teor do ato: Vistos. Tendo em vista a proximidade da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada e que n\u00e3o haver\u00e1 tempo h\u00e1bil para proceder \u00e0 cita\u00e7\u00e3o do requerido, redesigno a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 02 de setembro de 2015, \u00e0s 16h30min, na Sala de Audi\u00eancias do JEC e JECRIM 01, no pr\u00e9dio deste Juizado, Pra\u00e7a Coronel Souza Ferreira s\/n\u00ba, Centro, Itapira\/SP. Cite-se o requerido por carta conforme solicitado pelo autor \u00e0s fls. 37. Intime-se. Advogados(s): Ana Carolina Paie da Fonte (OAB 264340\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2015","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 02\/09\/2015 Hora 16:30 Local: Sala de Audi\u00eancias do JEC e JECRIM 01 Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Tendo em vista a proximidade da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada e que n\u00e3o haver\u00e1 tempo h\u00e1bil para proceder \u00e0 cita\u00e7\u00e3o do requerido, redesigno a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 02 de setembro de 2015, \u00e0s 16h30min, na Sala de Audi\u00eancias do JEC e JECRIM 01, no pr\u00e9dio deste Juizado, Pra\u00e7a Coronel Souza Ferreira s\/n\u00ba, Centro, Itapira\/SP. Cite-se o requerido por carta conforme solicitado pelo autor \u00e0s fls. 37. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPIRA\nFORO  DE ITAPIRA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nPRA\u00c7A  CORONEL  SOUZA FERREIRA,  S\/N.\u00ba, Itapira -SP  - CEP  13970-\n906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000548-63.2015.8.26.0272\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Cheque\nRequerente : Milton Alexandre  Ballardini Me\nRequerido : Tib\u00e9rio Cavagnini\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Pedro   Rebello   Bortolini\n                                                   CONCLUS\u00c3O\nEm 16\/07\/2015,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM\u00ba.  Juiz  de  Direito,  Dr\u00ba.  \nPEDRO REBELLO  BORTOLINI.   Eu                      ,  (Rosana  E.A.T.Pedro)  \nChefe de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  subscrevi .\nVistos.\nTendo  em  vista  a  proximidade  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  designada  e  que  n\u00e3o  \nhaver\u00e1  tempo  h\u00e1bil  para  proceder  \u00e0  cita\u00e7\u00e3o  do  requerido,  redesigno  a  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  \no  dia  02  de  setembro  de  2015,  \u00e0s  16h30min ,  na  Sala  de  Audi\u00eancias  do  JEC  e  JECRIM  01,  no  \npr\u00e9dio  deste  Juizado,  Pra\u00e7a  Coronel  Souza  Ferreira  s\/n\u00ba,  Centro,  Itapira\/SP.\nCite-se  o  requerido  por  carta  conforme  solicitado  pelo  autor  \u00e0s  fls.  37.\nIntime-se.\nItapira , 16  de  julho  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000548-63.2015.8.26.0272 e c\u00f3digo 7K0000000KPQG. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO REBELLO BORTOLINI, liberado nos autos em 20\/07\/2015 \u00e0s 15:27 . fls. 1"}},{"data":"15\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FPDA15000115941","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0030\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1914 P\u00e1gina: 309\/317","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 272.2015\/002353-1 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Colibri, n\u00ba 65 Parque Felicidade, e a\u00ed estando, em v\u00e1rios dias e hor\u00e1rios distintos, inclusive em finais de semana (abaixo descritos), n\u00e3o consegui encontrar pessoalmente o requerido. Justifico. Em alguns dias fui atendido (sempre pelo interfone) por uma senhora que se identificou por \"Maria\", alegando que o requerido ali n\u00e3o mais reside e em uma das oportunidades afirmou que o mesmo mudou-se para o Rio de Janeiro, sem mais detalhes. Outros dias n\u00e3o fui atendido por ningu\u00e9m, mesmo notando que havia movimento no interior da casa. Todavia, em contato com moradores das proximidades, apurei que Tib\u00e9rio reside sim naquele endere\u00e7o, mas n\u00e3o tem um hor\u00e1rio exato para encontr\u00e1-lo, j\u00e1 que trabalha fora de Itapira e que a Sra. Maria \u00e9 sua \"sogra\". Apurei, ainda, que ele j\u00e1 foi visto no local na parte da manh\u00e3, no hor\u00e1rio de almo\u00e7o, \u00e0 noite e tamb\u00e9m com mais frequ\u00eancia nos finais de semana. Sendo assim, retornei outras vezes (inclusive em finais de semana) e notadamente dia 05.06, \u00e0s 17:20 hs., dia posterior ao feriado de Corpus Christi (pois havia recebido informa\u00e7\u00e3o de que ele se encontrava na resid\u00eancia), fui atendido desta vez por uma mulher de prenome \"Solange\" provavelmente mulher de Tib\u00e9rio, a qual informou que ele tinha de viajado para S\u00e3o Paulo-SP sem previs\u00e3o de retorno e tamb\u00e9m d\u00e3o deu outros detalhes. Ressalto, ainda, que em duas oportunidades, ao diligenciar no local na parte da noite, ap\u00f3s acionar o interfone, as luzes do im\u00f3vel foram imediatamente apagadas e n\u00e3o fui atendido. Sendo, assim, havendo suspeita de que o requerido Tib\u00e9rio oculta-se propositalmente para evitar a cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o, mesmo porque j\u00e1 houve outros casos de colegas Oficiais de Justi\u00e7a que se depararam com a mesma situa\u00e7\u00e3o e como em processos do Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o legal para realizar a cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o por hora certa, assim como o prazo para cumprimento do r. Mandado ter-se esgotado e estar sendo cobrado pelo Cart\u00f3rio sua devolu\u00e7\u00e3o, respeitosamente, restitui-o em Cart\u00f3rio para os devidos fins, DEIXANDO DE CITAR e INTIMAR o requerido TIB\u00c9RIO CAVAGNINI, colocando-me \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para novas delibera\u00e7\u00f5es e eventuais esclarecimentos. Obs: Dias e hor\u00e1rios diligenciados:. 14.05 \u00e0s 11:30 hs. 16.05 \u00e0s 10:05 hs., 18.05 \u00e0s 18:50 hs 21.05 \u00e0s 08:40 hs., 23.05 \u00e0s 11:05 hs. 30.05 \u00e0s 07:45 hs. 01.06 \u00e0s 20:10 hs.- 05.06 \u00e0s 17:20 hs. -07.06 \u00e0s 12:00 hs. 09.06 \u00e0s 20:45 hs. 10.06 \u00e0s 17:30 hs. 13.06 \u00e0s 09:10 -14.06 \u00e0s 10:50 hs- 16.06 \u00e0s 11:20 hs. e 17-06 \u00e0s 19:10 hs. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Itapira, 18 de junho de 2015.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0030\/2015 Teor do ato: Fica a empresa autora intimadaa se manifestar em termos de prosseguimento, no prazo de 05 (cinco) dias, sobre a juntada do mandado de cita\u00e7\u00e3o e de intima\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, que restou CUMPRIDO NEGATIVO, onde: \"CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 272.2015\/002353-1 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Colibri, n\u00ba 65 Parque Felicidade, e a\u00ed estando, em v\u00e1rios dias e hor\u00e1rios distintos, inclusive em finais de semana (abaixo descritos), n\u00e3o consegui encontrar pessoalmente o requerido. Justifico. Em alguns dias fui atendido (sempre pelo interfone) por uma senhora que se identificou por \u201cMaria\u201d, alegando que o requerido ali n\u00e3o mais reside e em uma das oportunidades afirmou que o mesmo mudou-se para o Rio de Janeiro, sem mais detalhes. Outros dias n\u00e3o fui atendido por ningu\u00e9m, mesmo notando que havia movimento no interior da casa. Todavia, em contato com moradores das proximidades, apurei que Tib\u00e9rio reside sim naquele endere\u00e7o, mas n\u00e3o tem um hor\u00e1rio exato para encontr\u00e1-lo, j\u00e1 que trabalha fora de Itapira e que a Sra. Maria \u00e9 sua \"sogra\". Apurei, ainda, que ele j\u00e1 foi visto no local na parte da manh\u00e3, no hor\u00e1rio de almo\u00e7o, \u00e0 noite e tamb\u00e9m com mais frequ\u00eancia nos finais de semana. Sendo assim, retornei outras vezes (inclusive em finais de semana) e notadamente dia 05.06, \u00e0s 17:20 hs., dia posterior ao feriado de Corpus Christi (pois havia recebido informa\u00e7\u00e3o de que ele se encontrava na resid\u00eancia), fui atendido desta vez por uma mulher de prenome \u201cSolange\u201d provavelmente mulher de Tib\u00e9rio, a qual informou que ele tinha de viajado para S\u00e3o Paulo-SP sem previs\u00e3o de retorno e tamb\u00e9m d\u00e3o deu outros detalhes. Ressalto, ainda, que em duas oportunidades, ao diligenciar no local na parte da noite, ap\u00f3s acionar o interfone, as luzes do im\u00f3vel foram imediatamente apagadas e n\u00e3o fui atendido. Sendo, assim, havendo suspeita de que o requerido Tib\u00e9rio oculta-se propositalmente para evitar a cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o, mesmo porque j\u00e1 houve outros casos de colegas Oficiais de Justi\u00e7a que se depararam com a mesma situa\u00e7\u00e3o e como em processos do Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o legal para realizar a cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o por hora certa, assim como o prazo para cumprimento do r. Mandado ter-se esgotado e estar sendo cobrado pelo Cart\u00f3rio sua devolu\u00e7\u00e3o, respeitosamente, restitui-o em Cart\u00f3rio para os devidos fins, DEIXANDO DE CITAR e INTIMAR o requerido TIB\u00c9RIO CAVAGNINI.\" Advogados(s): Ana Carolina Paie da Fonte (OAB 264340\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Fica a empresa autora intimadaa se manifestar em termos de prosseguimento, no prazo de 05 (cinco) dias, sobre a juntada do mandado de cita\u00e7\u00e3o e de intima\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, que restou CUMPRIDO NEGATIVO, onde: \"CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 272.2015\/002353-1 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Colibri, n\u00ba 65 Parque Felicidade, e a\u00ed estando, em v\u00e1rios dias e hor\u00e1rios distintos, inclusive em finais de semana (abaixo descritos), n\u00e3o consegui encontrar pessoalmente o requerido. Justifico. Em alguns dias fui atendido (sempre pelo interfone) por uma senhora que se identificou por \u201cMaria\u201d, alegando que o requerido ali n\u00e3o mais reside e em uma das oportunidades afirmou que o mesmo mudou-se para o Rio de Janeiro, sem mais detalhes. Outros dias n\u00e3o fui atendido por ningu\u00e9m, mesmo notando que havia movimento no interior da casa. Todavia, em contato com moradores das proximidades, apurei que Tib\u00e9rio reside sim naquele endere\u00e7o, mas n\u00e3o tem um hor\u00e1rio exato para encontr\u00e1-lo, j\u00e1 que trabalha fora de Itapira e que a Sra. Maria \u00e9 sua \"sogra\". Apurei, ainda, que ele j\u00e1 foi visto no local na parte da manh\u00e3, no hor\u00e1rio de almo\u00e7o, \u00e0 noite e tamb\u00e9m com mais frequ\u00eancia nos finais de semana. Sendo assim, retornei outras vezes (inclusive em finais de semana) e notadamente dia 05.06, \u00e0s 17:20 hs., dia posterior ao feriado de Corpus Christi (pois havia recebido informa\u00e7\u00e3o de que ele se encontrava na resid\u00eancia), fui atendido desta vez por uma mulher de prenome \u201cSolange\u201d provavelmente mulher de Tib\u00e9rio, a qual informou que ele tinha de viajado para S\u00e3o Paulo-SP sem previs\u00e3o de retorno e tamb\u00e9m d\u00e3o deu outros detalhes. Ressalto, ainda, que em duas oportunidades, ao diligenciar no local na parte da noite, ap\u00f3s acionar o interfone, as luzes do im\u00f3vel foram imediatamente apagadas e n\u00e3o fui atendido. Sendo, assim, havendo suspeita de que o requerido Tib\u00e9rio oculta-se propositalmente para evitar a cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o, mesmo porque j\u00e1 houve outros casos de colegas Oficiais de Justi\u00e7a que se depararam com a mesma situa\u00e7\u00e3o e como em processos do Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o legal para realizar a cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o por hora certa, assim como o prazo para cumprimento do r. Mandado ter-se esgotado e estar sendo cobrado pelo Cart\u00f3rio sua devolu\u00e7\u00e3o, respeitosamente, restitui-o em Cart\u00f3rio para os devidos fins, DEIXANDO DE CITAR e INTIMAR o requerido TIB\u00c9RIO CAVAGNINI.\"","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2015","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Audi\u00eancia - 22\/07\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0020\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1885 P\u00e1gina: 296\/303","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0020\/2015 Teor do ato: DESPACHO DE FLS. 28: Vistos. Recebo a emenda de fls. 20\/21, ficando convertida a a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o em cobran\u00e7a, devendo a Serventia proceder \u00e0s retifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Cite-se. CERTID\u00c3O DE FLS. 30: Fica a empresa autora intimada da audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o designada para o dia 22 de julho de 2015, \u00e0s 16 horas. Advogados(s): Ana Carolina Paie da Fonte (OAB 264340\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2015","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 272.2015\/002353-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 19\/06\/2015 Local: Cart\u00f3rio da Juizado Especial C\u00edvel e Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Designa\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Expedida    foi designado o dia 22 de julho de 2015, \u00e0s 16 horas, para audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Designa\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 22\/07\/2015 Hora 16:00 Local: Sala de Audi\u00eancias do JEC e JECRIM 01 Situac\u00e3o: Redesignada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Classe Processual alterada   Corrigida a classe de Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial para Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2015","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2015","descricao":"Despacho    DESPACHO DE FLS. 28: Vistos. Recebo a emenda de fls. 20\/21, ficando convertida a a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o em cobran\u00e7a, devendo a Serventia proceder \u00e0s retifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Cite-se. CERTID\u00c3O DE FLS. 30: Fica a empresa autora intimada da audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o designada para o dia 22 de julho de 2015, \u00e0s 16 horas.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPIRA\nFORO  DE ITAPIRA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nPRA\u00c7A  CORONEL  SOUZA FERREIRA,  S\/N.\u00ba, Itapira -SP  - CEP  13970-\n906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000548-63.2015.8.26.0272\nClasse  \u2013 Assunto: Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Cheque\nRequerente : Milton Alexandre  Ballardini Me\nRequerido : Tib\u00e9rio Cavagnini\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Pedro   Rebello   Bortolini\n                                                   CONCLUS\u00c3O\nEm 05\/05\/2015,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM\u00ba.  Juiz  de  Direito,  Dr\u00ba.  \nPEDRO REBELLO  BORTOLINI.   Eu                      ,  (Rosana  E.A.T.Pedro)  \nChefe de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  subscrevi .\nVistos.\nRecebo  a  emenda  de  fls.  20\/21,  ficando  convertida  a  a\u00e7\u00e3o  de  execu\u00e7\u00e3o  em  \ncobran\u00e7a,  devendo  a  Serventia  proceder  \u00e0s  retifica\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias.\nCite-se.\nItapira , 05  de  maio  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000548-63.2015.8.26.0272 e c\u00f3digo 7K0000000JPA9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO REBELLO BORTOLINI, liberado nos autos em 06\/05\/2015 \u00e0s 09:28 . fls. 1"}},{"data":"15\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FPDA15000051887","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0009\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1850 P\u00e1gina: 449\/459","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0009\/2015 Teor do ato: Vistos. Como os cheques de fls. 15 e 16 s\u00e3o nominais a terceiro, deles n\u00e3o constando endosso ao exequente, intime-se-o a emendar a peti\u00e7\u00e3o para (i) comprovar a cess\u00e3o do cr\u00e9dito objeto dos cheque, ou (ii) excluir o valor desse cheques do d\u00e9bito em execu\u00e7\u00e3o. Sem preju\u00edzo, comprove o exequente sua qualidade de microempresa juntado aos autos o demonstrativo do faturamento anual do \u00faltimo exerc\u00edcio, devendo constar o faturamento mensal da empresa no per\u00edodo de janeiro a dezembro de 2013. Prazo: 10 dias sob pena de indeferimento da inicial. Advogados(s): Ana Carolina Paie da Fonte (OAB 264340\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Como os cheques de fls. 15 e 16 s\u00e3o nominais a terceiro, deles n\u00e3o constando endosso ao exequente, intime-se-o a emendar a peti\u00e7\u00e3o para (i) comprovar a cess\u00e3o do cr\u00e9dito objeto dos cheque, ou (ii) excluir o valor desse cheques do d\u00e9bito em execu\u00e7\u00e3o. Sem preju\u00edzo, comprove o exequente sua qualidade de microempresa juntado aos autos o demonstrativo do faturamento anual do \u00faltimo exerc\u00edcio, devendo constar o faturamento mensal da empresa no per\u00edodo de janeiro a dezembro de 2013. Prazo: 10 dias sob pena de indeferimento da inicial.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPIRA\nFORO  DE ITAPIRA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nPRA\u00c7A  CORONEL  SOUZA FERREIRA,  S\/N.\u00ba, Itapira -SP  - CEP  13970-\n906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000548-63.2015.8.26.0272\nClasse  \u2013 Assunto: Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Cheque\nRequerente : Milton Alexandre  Ballardini Me\nRequerido : Tib\u00e9rio Cavagnini\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Pedro   Rebello   Bortolini\n                                                   CONCLUS\u00c3O\nEm 13\/02\/2015,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM\u00ba.  Juiz  de  Direito,  Dr\u00ba.  \nPEDRO REBELLO  BORTOLINI.   Eu                      ,  (Rosana  E.A.T.Pedro)  \nChefe de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  subscrevi .\nVistos.\nComo  os  cheques  de  fls.  15  e  16  s\u00e3o  nominais  a  terceiro,  deles  n\u00e3o  constando  \nendosso  ao  exequente,  intime-se-o  a  emendar  a  peti\u00e7\u00e3o  para  (i)  comprovar  a  cess\u00e3o  do  cr\u00e9dito  \nobjeto  dos  cheque,  ou  (ii)  excluir  o  valor  desse  cheques  do  d\u00e9bito  em  execu\u00e7\u00e3o.  \nSem  preju\u00edzo,  comprove  o  exequente  sua  qualidade  de  microempresa  juntado  aos  \nautos   o  demonstrativo  do  faturamento  anual  do  \u00faltimo  exerc\u00edcio,  devendo  constar  o  faturamento  \nmensal  da  empresa  no  per\u00edodo  de  janeiro  a  dezembro  de  2013.\nPrazo:  10  dias  sob  pena  de  indeferimento  da  inicial.\nItapira , 13  de  fevereiro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000548-63.2015.8.26.0272 e c\u00f3digo 7K0000000IPTS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO REBELLO BORTOLINI, liberado nos autos em 18\/02\/2015 \u00e0s 13:35 . fls. 1"}},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2015","descricao":"Classe Processual alterada   Corrigida a classe de Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel para Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"26\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"30\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"18\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"02\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"06\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"08\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"22\/07\/2015","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Redesignada 4"},{"data":"02\/09\/2015","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 10"},{"data":"08\/11\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"},{"data":"18\/04\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":131,"total_andamentos":131}],"publicacoes":[]}