{"numero":"0000033-73.2013.8.26.0506","processos":[{"processo":"0000033-73.2013.8.26.0506","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":"19\/09\/2017 00:00 - Imprensa - Rela\u00e7\u00e3o: 0359\/2017 - RELA\u00c7\u00c3O 359\/17","distribuicao":"14\/01\/2013 \u00e0s 14:00 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Ribeir\u00e3o Preto","juiz":"Francisco Camara Marques Pereira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 52.741,64","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S. A."},{"tipo":"Reqda","nome":"Renir da Silva Mendes"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Donizeti Sanchez"},{"tipo":"Advogada","nome":"Viviane Zerbinatti de Paula Leite Camargo"}],"andamentos":[{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0359\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2434 P\u00e1gina: 161\/164","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0359\/2017 Teor do ato: Fica a parte requerida intimada para retirar, em cinco dias, o Mandado de Levantamento expedido. Advogados(s): Viviane Zerbinatti de Paula Leite Camargo (OAB 219431\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fica a parte requerida intimada para retirar, em cinco dias, o Mandado de Levantamento expedido.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   mandado de levantamento assinado e dispon\u00edvel ao advogado do interessado.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0323\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 423\/429","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0323\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 423\/429","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0323\/2017 Teor do ato: Vistos.Em face da manifesta\u00e7\u00e3o do (a) credor (a) a fls.176, anuindo com o quanto penhorado dos ativos financeiros, e, posto que n\u00e3o houve impugna\u00e7\u00e3o do devedor JULGO EXTINTO o feito ora em fase de execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo judicial, fazendo-o a teor do art. 924, II do NCPC.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento.Transitada em julgado, arquivem-se os autos.P. e I. Advogados(s): Viviane Zerbinatti de Paula Leite Camargo (OAB 219431\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0323\/2017 Teor do ato: VISTOS. Baixo estes autos em cart\u00f3rio, para remessa ao Dr. S\u00c9RGIO ARA\u00daJO GOMES, M.M. Juiz de Direito da 2\u00aa Vara do J\u00fari da comarca de Campinas-SP, designado para auxiliar este Ju\u00edzo no per\u00edodo de 15\/07\/2013 a 19\/07\/2013, conforme disponibilizado no D.J.E. do dia 27\/06\/2013. Intimem-se. Advogados(s): Viviane Zerbinatti de Paula Leite Camargo (OAB 219431\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Em face da manifesta\u00e7\u00e3o do (a) credor (a) a fls.176, anuindo com o quanto penhorado dos ativos financeiros, e, posto que n\u00e3o houve impugna\u00e7\u00e3o do devedor JULGO EXTINTO o feito ora em fase de execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo judicial, fazendo-o a teor do art. 924, II do NCPC.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento.Transitada em julgado, arquivem-se os autos.P. e I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ribeir\u00e3o  Preto\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saad,   1010 ,   1\u00ba   Vara   C\u00edvel     -   1\u00ba   Andar   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)3629-0004   -   E-mail:   ribpreto1cv@tjsp.jus.br      \n0000033-73.2013.8.26.0506 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0000033-73.2013.8.26.0506\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S. A.\nRequerido : Renir da Silva  Mendes\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Francisco   Camara   Marques   Pereira\nCONCLUS\u00c3ONesta   data,   fa\u00e7o   conclusos   os   autos   ao   MM.   Juiz   de   Direito  \nTitular   da   1\u00aa   Vara   C\u00edvel,   DR.   FRANCISCO   C\u00c2MARA   MARQUES   PEREIRA.  \nEu,____________escrevente,   subscrevi.  \nVistos.\nEm  face  da  manifesta\u00e7\u00e3o  do  (a)  credor  (a)  a  fls.176,  anuindo  com  o quanto  \npenhorado  dos  ativos  financeiros,  e,  posto  que  n\u00e3o  houve  impugna\u00e7\u00e3o  do  devedor  JULGO  \nEXTINTO  o  feito  ora  em  fase  de  execu\u00e7\u00e3o  de  t\u00edtulo  judicial,  fazendo-o  a  teor  do  art.  924,  II  do  \nNCPC.\nExpe\u00e7a-se mandado  de  levantamento.\nTransitada  em  julgado,  arquivem-se  os  autos.\nP.  e  I.  \nRibeir\u00e3o  Preto, 23  de  agosto  de 2017 .\n- FRANCISCO  C\u00c2MARA MARQUES  PEREIRA-\nJuiz  de Direito\n                                             D A  T A  \nEm______  de _____________________  de 2017.\nrecebi  estes autos  em cart\u00f3rio.\nEu,  ____________________________esc.  subscr.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000033-73.2013.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006T3QL. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 17:42 . fls. 1"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FRPR17000537152","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Juntada de Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0172\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2354 P\u00e1gina: 114\/118","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0172\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o credor em prosseguimento. Advogados(s): Viviane Zerbinatti de Paula Leite Camargo (OAB 219431\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o credor em prosseguimento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Decorrido prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Juntada de Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0036\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2284 P\u00e1gina: 126\/129","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0036\/2017 Teor do ato: Fica o executado intimado da penhora on line efetuada em seus ativos financeiros no valor de R$ 225,35, j\u00e1 que tem a possibilidade de postular a impenhorabilidade ou indisponibilidade no prazo de (05) dias (artigo 854 \u00a73\u00ba inciso I e II). Advogados(s): Viviane Zerbinatti de Paula Leite Camargo (OAB 219431\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fica o executado intimado da penhora on line efetuada em seus ativos financeiros no valor de R$ 225,35, j\u00e1 que tem a possibilidade de postular a impenhorabilidade ou indisponibilidade no prazo de (05) dias (artigo 854 \u00a73\u00ba inciso I e II).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Autos no Prazo   Juntada de Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0503\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2214 P\u00e1gina: 57\/61","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0503\/2016 Teor do ato: Diga o exequente em prosseguimento tendo em vista o decurso do prazo para manifesta\u00e7\u00e3o do executado. Advogados(s): Viviane Zerbinatti de Paula Leite Camargo (OAB 219431\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Diga o exequente em prosseguimento tendo em vista o decurso do prazo para manifesta\u00e7\u00e3o do executado.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Documento Juntado   Mandado de Levantamento Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Autos no Prazo   Juntada de Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2016","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0264\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2129 P\u00e1gina: 152\/157","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0264\/2016 Teor do ato: Vistos.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do exequente, e sobre a diferen\u00e7a apurada as fls. 147\/148, intime-se o devedor para pagamento no prazo de 15 (quinze) dias. Intime-se. NOTA DE CART\u00d3RIO: Fica o patrono do r\u00e9u\/exequente intimado a retirar mandado de levantamento expedido. Advogados(s): Viviane Zerbinatti de Paula Leite Camargo (OAB 219431\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   mandado de levantamento assinado e dispon\u00edvel ao interessado.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   mandado de levantamento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do exequente, e sobre a diferen\u00e7a apurada as fls. 147\/148, intime-se o devedor para pagamento no prazo de 15 (quinze) dias. Intime-se. NOTA DE CART\u00d3RIO: Fica o patrono do r\u00e9u\/exequente intimado a retirar mandado de levantamento expedido.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saad,   1010 ,   1\u00ba   Vara   C\u00edvel     -   1\u00ba   Andar   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)3629-0004   -   E-mail:   ribpreto1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0000033-73.2013.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0000033-73.2013.8.26.0506  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S. A.\nRequerido : Renir da Silva  Mendes\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Francisco   Camara   Marques   Pereira\n         CONCLUS\u00c3O\nNESTA  DATA,  FA\u00c7O  ESTES  AUTOS  CONCLUSOS  AO  MM.  JUIZ  DE  DIREITO   DA  1\u00aa  \nVARA  C\u00cdVEL  DR.  FRANCISCO  C\u00c2MARA  MARQUES  PEREIRA.\nEU,  ______________________________ESCREVENTE  SUBSCREVI.\nVistos.\nExpe\u00e7a-se   mandado   de   levantamento   em   favor   do   exequente,   e   sobre   a   diferen\u00e7a  \napurada   as   fls.   147\/148,   intime-se   o   devedor   para   pagamento   no   prazo   de   15   (quinze)   dias.  \nIntime-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 11  de  maio  de  2016 . \n- FRANCISCO  C\u00c2MARA MARQUES  PEREIRA-\nJuiz  de Direito\n                                            D  A T A  \nEm______  de _____________________  de 2016.\nrecebi  estes autos  em cart\u00f3rio,____________\nEu,  ____________________________esc.  subscr.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000033-73.2013.8.26.0506 e c\u00f3digo E200000053Q6R. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 16\/05\/2016 \u00e0s 19:06 . fls. 1"}},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FRPR16000480185","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2016","descricao":"Autos no Prazo   Juntada de Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0149\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2091 P\u00e1gina: 123\/128","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0149\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o credor acerca do dep\u00f3sito efetuado pelo executado Ita\u00fa Unibanco - fls. 142. Advogados(s): Viviane Zerbinatti de Paula Leite Camargo (OAB 219431\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o credor acerca do dep\u00f3sito efetuado pelo executado Ita\u00fa Unibanco - fls. 142.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   executado - comprovante de dep\u00f3sito.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Autos no Prazo   Juntada de Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0105\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2074 P\u00e1gina: 88\/90","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0105\/2016 Teor do ato: Vistos. A t\u00edtulo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios do (a) patrono (a) do (a) r\u00e9u (r\u00e9) nomeado (a) a fls. 47 pela Defensoria P\u00fablica, fixo a quantia de R$846,10, expedindo-se certid\u00e3o. Nos termos do art. 475-J do CPC, intime-se o autor ora executado para que efetue o pagamento da quantia de R$1.454,90, devendo ser corrigida no ato de seu efetivo pagamento, cientificando-o (a) de que, caso n\u00e3o o fa\u00e7a no prazo de 15 (quinze) dias, ser\u00e1 acrescida a tal montante uma multa no percentual de 10%(dez por cento), sob pena de penhora. Caso n\u00e3o haja o pagamento, sem preju\u00edzo da multa acima referida, dever\u00e1 a devedora indicar ao ju\u00edzo, no prazo fatal de 5 (cinco) dias, quais s\u00e3o e onde se encontram os bens sujeitos \u00e0 penhora e seus respectivos valores, sob pena de considerarmos sua in\u00e9rcia como ato atentat\u00f3rio a dignidade da justi\u00e7a, incidindo ela em uma multa no importe de 20% (vinte por cento) do valor atualizado do d\u00e9bito em execu\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo de outras san\u00e7\u00f5es de natureza processual ou material, multa esta que reverter\u00e1 em proveito do credor e exig\u00edvel na pr\u00f3pria execu\u00e7\u00e3o (art. 600, IV e 601, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil). Fixo em 10% (dez por cento) os honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono do (a) exequente, se o pagamento n\u00e3o for realizado no prazo acima. A intima\u00e7\u00e3o dar-se-\u00e1 na pessoa de seu advogado. Intime-se. NOTA DE CART\u00d3RIO: Fica o patrono do r\u00e9u cientificado que foi expedida Certid\u00e3o de Honor\u00e1rios e que a mesma se encontra liberada nos autos, para impress\u00e3o, mediante acesso ao site do TJSP (www.tjsp.jus.br \/ consulta de processos) Advogados(s): Maria Helena de Carvalho Ros (OAB 201076\/SP), Fabiana Cristina Mencaroni Gil (OAB 208092\/SP), Rubens Zampieri Filardi (OAB 212835\/SP), Viviane Zerbinatti de Paula Leite Camargo (OAB 219431\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Rafael Barioni (OAB 281098\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Honor\u00e1rios Expedida    Certid\u00e3o - Honor\u00e1rios - Conv\u00eanio Defensoria-OAB","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Honor\u00e1rios Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   urgente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. A t\u00edtulo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios do (a) patrono (a) do (a) r\u00e9u (r\u00e9) nomeado (a) a fls. 47 pela Defensoria P\u00fablica, fixo a quantia de R$846,10, expedindo-se certid\u00e3o. Nos termos do art. 475-J do CPC, intime-se o autor ora executado para que efetue o pagamento da quantia de R$1.454,90, devendo ser corrigida no ato de seu efetivo pagamento, cientificando-o (a) de que, caso n\u00e3o o fa\u00e7a no prazo de 15 (quinze) dias, ser\u00e1 acrescida a tal montante uma multa no percentual de 10%(dez por cento), sob pena de penhora. Caso n\u00e3o haja o pagamento, sem preju\u00edzo da multa acima referida, dever\u00e1 a devedora indicar ao ju\u00edzo, no prazo fatal de 5 (cinco) dias, quais s\u00e3o e onde se encontram os bens sujeitos \u00e0 penhora e seus respectivos valores, sob pena de considerarmos sua in\u00e9rcia como ato atentat\u00f3rio a dignidade da justi\u00e7a, incidindo ela em uma multa no importe de 20% (vinte por cento) do valor atualizado do d\u00e9bito em execu\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo de outras san\u00e7\u00f5es de natureza processual ou material, multa esta que reverter\u00e1 em proveito do credor e exig\u00edvel na pr\u00f3pria execu\u00e7\u00e3o (art. 600, IV e 601, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil). Fixo em 10% (dez por cento) os honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono do (a) exequente, se o pagamento n\u00e3o for realizado no prazo acima. A intima\u00e7\u00e3o dar-se-\u00e1 na pessoa de seu advogado. Intime-se. NOTA DE CART\u00d3RIO: Fica o patrono do r\u00e9u cientificado que foi expedida Certid\u00e3o de Honor\u00e1rios e que a mesma se encontra liberada nos autos, para impress\u00e3o, mediante acesso ao site do TJSP (www.tjsp.jus.br \/ consulta de processos)","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saad,   1010 ,   1\u00ba   Vara   C\u00edvel     -   1\u00ba   Andar   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)3629-0004   -   E-mail:   ribpreto1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0000033-73.2013.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0000033-73.2013.8.26.0506  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S. A.\nRequerido : Renir da Silva  Mendes\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Francisco   Camara   Marques   Pereira\n         CONCLUS\u00c3O\nNESTA  DATA,  FA\u00c7O  ESTES  AUTOS  CONCLUSOS  AO  MM.  JUIZ  DE  DIREITO   DA  1\u00aa  \nVARA  C\u00cdVEL  DR.  FRANCISCO  C\u00c2MARA  MARQUES  PEREIRA.\nEU,  ______________________________ESCREVENTE  SUBSCREVI.\nVistos.\nA t\u00edtulo  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  do  (a)  patrono  (a)  do  (a)  r\u00e9u  (r\u00e9)  nomeado  (a)   a  \nfls. 47  pela  Defensoria  P\u00fablica,  fixo  a  quantia  de  R$846,10,  expedindo-se  certid\u00e3o.\nNos termos  do  art.  475-J  do  CPC,  intime-se  o  autor  ora  executado  para  que  \nefetue o  pagamento  da  quantia  de  R$1.454,90,  devendo  ser  corrigida  no  ato  de  seu  \nefetivo pagamento\n,  cientificando-o  (a)  de  que,  caso  n\u00e3o  o  fa\u00e7a  no  prazo  de  15  (quinze)  \ndias, ser\u00e1  acrescida  a  tal  montante  uma  multa  no  percentual  de  10%(dez  por  cento),  sob  \npena de  penhora.\nCaso n\u00e3o  haja  o  pagamento,  sem  preju\u00edzo  da  multa  acima  referida,  \ndever\u00e1 a  devedora  indicar  ao  ju\u00edzo,  no  prazo  fatal  de  5  (cinco)  dias,  quais  s\u00e3o  e  \nonde se  encontram  os  bens  sujeitos  \u00e0  penhora  e  seus  respectivos  valores,  sob  \npena de  considerarmos  sua  in\u00e9rcia  como  ato  atentat\u00f3rio  a  dignidade  da  justi\u00e7a,  \nincidindo ela  em  uma  multa  no  importe  de  20%  (vinte  por  cento)  do  valor  \natualizado do  d\u00e9bito  em  execu\u00e7\u00e3o\n,  sem  preju\u00edzo  de  outras  san\u00e7\u00f5es  de  natureza  \nprocessual  ou  material,  multa  esta  que  reverter\u00e1  em  proveito  do  credor  e  exig\u00edvel  na  pr\u00f3pria  \nexecu\u00e7\u00e3o  (art.  600,  IV  e  601,  ambos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).\nFixo  em  10%  (dez  por  cento)  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  do  patrono  do  (a)  \nexequente,  se  o  pagamento  n\u00e3o  for  realizado  no  prazo  acima.\nA  intima\u00e7\u00e3o  dar-se-\u00e1  na  pessoa  de  seu  advogado.\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000033-73.2013.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000004VJH5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 04\/03\/2016 \u00e0s 18:53 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saad,   1010 ,   1\u00ba   Vara   C\u00edvel     -   1\u00ba   Andar   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)3629-0004   -   E-mail:   ribpreto1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0000033-73.2013.8.26.0506  - p.  2\nIntime-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 03  de  mar\u00e7o  de  2016 . \n- FRANCISCO  C\u00c2MARA MARQUES  PEREIRA-\nJuiz  de Direito\n                                            D  A T A  \nEm______  de _____________________  de 2016.\nrecebi  estes autos  em cart\u00f3rio,____________\nEu,  ____________________________esc.  subscr.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000033-73.2013.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000004VJH5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 04\/03\/2016 \u00e0s 18:53 . fls. 2"}},{"data":"03\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FRPR15002267450","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FRPR15002267442","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Autos no Prazo   Juntada de Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0396\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1969 P\u00e1gina: 169\/173","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0396\/2015 Teor do ato: Vistos. CUMPRA-SE O V. AC\u00d3RD\u00c3O. Diga o (a) autor (a) em prosseguimento. Na omiss\u00e3o, arquivem-se. Intime-se. Advogados(s): Maria Helena de Carvalho Ros (OAB 201076\/SP), Fabiana Cristina Mencaroni Gil (OAB 208092\/SP), Rubens Zampieri Filardi (OAB 212835\/SP), Viviane Zerbinatti de Paula Leite Camargo (OAB 219431\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Rafael Barioni (OAB 281098\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. CUMPRA-SE O V. AC\u00d3RD\u00c3O. Diga o (a) autor (a) em prosseguimento. Na omiss\u00e3o, arquivem-se. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saad,   1010 ,   1\u00ba   Vara   C\u00edvel     -   1\u00ba   Andar   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)3629-0004   -   E-mail:   ribpreto1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0000033-73.2013.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0000033-73.2013.8.26.0506  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S. A.\nRequerido : Renir da Silva  Mendes\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Francisco   Camara   Marques   Pereira\n         CONCLUS\u00c3O\nNESTA  DATA,  FA\u00c7O  ESTES  AUTOS  CONCLUSOS  AO  MM.  JUIZ  DE  DIREITO   DA  1\u00aa  \nVARA  C\u00cdVEL  DR.  FRANCISCO  C\u00c2MARA  MARQUES  PEREIRA.\nEU,  ______________________________ESCREVENTE  SUBSCREVI.\nVistos.\nCUMPRA-SE O  V.  AC\u00d3RD\u00c3O.\nDiga  o  (a)  autor  (a)  em  prosseguimento.\nNa  omiss\u00e3o,  arquivem-se.\nIntime-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 08  de  setembro  de  2015 . \n- FRANCISCO  C\u00c2MARA MARQUES  PEREIRA-\nJuiz  de Direito\n                                            D  A T A  \nEm______  de _____________________  de 2015.\nrecebi  estes autos  em cart\u00f3rio,____________\nEu,  ____________________________esc.  subscr.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000033-73.2013.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000004CSBI. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 15\/09\/2015 \u00e0s 16:01 . fls. 1"}},{"data":"15\/09\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Segunda Subse\u00e7\u00e3o de Direito Privado Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado   Segunda Subse\u00e7\u00e3o de Direito Privado Tipo de local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2014","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FRPR14001362706","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2014","descricao":"Autos no Prazo   Juntada de Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2014","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do R\u00e9u   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Viviane Zerbinatti de Paula Leite Camargo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0270\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1688 P\u00e1gina: 98\/107","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0270\/2014 Teor do ato: Vistos. Recebo o recurso interposto pelo (a) autor (a) em ambos os efeitos. \u00c0s contra-raz\u00f5es. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio TJSP - SEGUNDA SUBSE\u00c7\u00c3O DE DIREITO PRIVADO. Intime-se. Advogados(s): Maria Helena de Carvalho Ros (OAB 201076\/SP), Fabiana Cristina Mencaroni Gil (OAB 208092\/SP), Rubens Zampieri Filardi (OAB 212835\/SP), Viviane Zerbinatti de Paula Leite Camargo (OAB 219431\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Rafael Barioni (OAB 281098\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Recebo o recurso interposto pelo (a) autor (a) em ambos os efeitos. \u00c0s contra-raz\u00f5es. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio TJSP - SEGUNDA SUBSE\u00c7\u00c3O DE DIREITO PRIVADO. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saad,   1010 ,   1\u00ba   Vara   C\u00edvel     -   1\u00ba   Andar   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   01001-001   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)3629-0004   -   E-mail:   ribpretocv1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0000033-73.2013.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0000033-73.2013.8.26.0506  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S. A.\nRequerido : Renir da Silva  Mendes\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Francisco   Camara   Marques   Pereira\n            CONCLUS\u00c3O\nNesta   data,   fa\u00e7o   conclusos   os   autos   ao   MM.   Juiz   de   Direito   Titular   da   1\u00aa   Vara   C\u00edvel,   DR.  \nFRANCISCO   C\u00c2MARA   MARQUES   PEREIRA.  \nEu____________escrevente,   subscrevi.  \nVistos.\nRecebo o  recurso  interposto  pelo  (a)   autor  (a)  em  ambos  os  efeitos.\n\u00c0s  contra-raz\u00f5es.\nAp\u00f3s,  remetam-se  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  TJSP  -  SEGUNDA  SUBSE\u00c7\u00c3O  DE  \nDIREITO  PRIVADO.\nIntime-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 28  de  abril  de  2014 .\n- FRANCISCO  C\u00c2MARA MARQUES  PEREIRA-\nJuiz  de Direito\n                                            D  A T A  \nEm______  de _____________________  de 2014.\nrecebi  estes autos  em cart\u00f3rio,____________\nEu,  ____________________________esc.  subscr.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000033-73.2013.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000002RB3P. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 06\/05\/2014 \u00e0s 16:08 . fls. 1"}},{"data":"06\/05\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2014","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0329\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/11\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1541 P\u00e1gina: 84\/94","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0329\/2013 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE a pretens\u00e3o formulada pelo ITA\u00da UNIBANCO S\/A para conden\u00e1-lo ao pagamento das verbas de sucumb\u00eancia, nas quais se incluem honor\u00e1rios advocat\u00edcios de R$ 1.000,00, deixando-se de arbitrar percentagem do valor da causa para n\u00e3o haver excesso injustificado da verba honor\u00e1ria, ante a singeleza da causa. Remeta-se c\u00f3pia da presente ao Ju\u00edzo da 5\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Ribeir\u00e3o Preto para juntada no processo n\u00ba 0973789-27.2012.8.26.0506 que l\u00e1 tramita. PRIC. (PREPARO: R$-1.92,94 - valor referente aos 2% sobre o valor da causa, atualizado; R$-29,50 valor referente ao porte de remessa e retorno dos autos - 1 volume (s)) Advogados(s): Maria Helena de Carvalho Ros (OAB 201076\/SP), Fabiana Cristina Mencaroni Gil (OAB 208092\/SP), Rubens Zampieri Filardi (OAB 212835\/SP), Viviane Zerbinatti de Paula Leite Camargo (OAB 219431\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Rafael Barioni (OAB 281098\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2013","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2013","descricao":"Julgada Improcedente a A\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa    Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE a pretens\u00e3o formulada pelo ITA\u00da UNIBANCO S\/A para conden\u00e1-lo ao pagamento das verbas de sucumb\u00eancia, nas quais se incluem honor\u00e1rios advocat\u00edcios de R$ 1.000,00, deixando-se de arbitrar percentagem do valor da causa para n\u00e3o haver excesso injustificado da verba honor\u00e1ria, ante a singeleza da causa. Remeta-se c\u00f3pia da presente ao Ju\u00edzo da 5\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Ribeir\u00e3o Preto para juntada no processo n\u00ba 0973789-27.2012.8.26.0506 que l\u00e1 tramita. PRIC. (PREPARO: R$-1.92,94 - valor referente aos 2% sobre o valor da causa, atualizado; R$-29,50 valor referente ao porte de remessa e retorno dos autos - 1 volume (s))","anexo":{"label":"Julgada Improcedente a A\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa","conteudo":""}},{"data":"10\/09\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2013","descricao":"Despacho    VISTOS. Baixo estes autos em cart\u00f3rio, para remessa ao Dr. S\u00c9RGIO ARA\u00daJO GOMES, M.M. Juiz de Direito da 2\u00aa Vara do J\u00fari da comarca de Campinas-SP, designado para auxiliar este Ju\u00edzo no per\u00edodo de 15\/07\/2013 a 19\/07\/2013, conforme disponibilizado no D.J.E. do dia 27\/06\/2013. Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ribeir\u00e3o  Preto\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO - 1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saad,  1010 ,   1\u00ba  Vara  C\u00edvel    -  1\u00ba  Andar  -   Nova  Ribeir\u00e2nia\nCEP:   01001-001  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)3629-0004  -  E-mail:   ribpretocv1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0000033-73.2013.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0000033-73.2013.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S. A.\nRequerido : Renir da Silva  Mendes\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9   Quintela   Alves   Rodrigues\n                \nVISTOS.\nBaixo  estes  autos  em  cart\u00f3rio,  para  remessa  ao  Dr.  \nS\u00c9RGIO  ARA\u00daJO  GOMES,  M.M.  Juiz  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  do  J\u00fari  da  \ncomarca  de  Campinas-SP,  designado  para  auxiliar  este  Ju\u00edzo  no  per\u00edodo  de  \n15\/07\/2013  a  19\/07\/2013,  conforme  disponibilizado  no  D.J.E.  do  dia  \n27\/06\/2013.\nIntimem-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 01  de  julho  de  2013 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000033-73.2013.8.26.0506 e c\u00f3digo E200000020JYA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE QUINTELA ALVES RODRIGUES, liberado nos autos em 01\/07\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"06\/06\/2013","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   senten\u00e7a e ou saneador - REMETIDO COM CARGA AO JUIZ Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Francisco Camara Marques Pereira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2013","descricao":"R\u00e9plica Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0036\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/03\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/03\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1376 P\u00e1gina: 188\/195","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0036\/2013 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Maria Helena de Carvalho Ros (OAB 201076\/SP), Fabiana Cristina Mencaroni Gil (OAB 208092\/SP), Rubens Zampieri Filardi (OAB 212835\/SP), Viviane Zerbinatti de Paula Leite Camargo (OAB 219431\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Rafael Barioni (OAB 281098\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2013","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Cite(m)-se e intime(m)-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ribeir\u00e3o  Preto\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAAD,  1010, 1\u00ba VARA  C\u00cdVEL   -  1\u00ba  ANDAR,  \nNOVA  RIBEIR\u00c2NIA  - CEP  01001-001,  FONE: (16)3629-0004,  \nRIBEIR\u00c3O  PRETO-SP  - E-MAIL:  RIBPRETOCV1@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0000033-73.2013.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  n\u00ba: 0000033-73.2013.8.26.0506  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S. A.\nPessoa(s)  a ser(em)  \ncitada(s): Renir\n da Silva  Mendes,  Rua Luiz  Antonio  de Oliveira,  221, Parque  \nRibeirao  Preto - CEP  14031-490,  Ribeir\u00e3o Preto-SP,  CPF \n030.229.238-13,  RG 55621427-3SSP-SP,  Separada judicialmente,  \nBrasileira,  Prendas do Lar.  Outros  dados: 1119967 \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Francisco   Camara   Marques   Pereira\nVistos.\nCite(m)-se  e  intime(m)-se,  ficando  o(s)  r\u00e9u(s)  advertido(s)  do  prazo  de  15  \n(quinze)  dias  para  apresentar(em)  a  defesa,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  \nfatos  articulados  na  inicial,  nos  termos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nServir\u00e1  o presente,  por c\u00f3pia  digitada,  como mandado.  Cumpra-se  na forma  e sob  \nas  penas  da Lei.\nIntime-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 21  de  janeiro  de  2013 .\n-FRANCISCO  C\u00c2MARA MARQUES  PEREIRA-\nJuiz  de Direito\nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTE\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  \nI\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  \nlhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  \nfun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  \n329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000033-73.2013.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000001NXAM. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 24\/01\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"22\/01\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2013","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 506.2013\/004528-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 04\/02\/2013 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/01\/2013","descricao":"Processo Autuado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/01\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2013","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2013","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/02\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"23\/07\/2014","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"02\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"08\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"02\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":95,"total_andamentos":95}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"278696139","codPublicacaoOrigem":"608300133","dataDivulgacao":"Dec 11 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 12 2014 12:00:00:000AM","numero":"0000033-73.2013.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1793","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0000033-73.2013.8.26.0506- Apela\u00e7\u00e3o-Ribeir\u00e3o Preto-Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A-Apelado: Renir da Silva Mendes (Justi\u00e7a Gratuita)-Vista ao(s) apelado(s) para apresentar(em) contrarraz\u00f5es ao recurso especial.-Advs: Jorge Donizeti Sanchez (OAB: 73055\/SP)-Viviane Zerbinatti de Paula Leite Camargo (OAB: 219431\/SP)-Pateo do Col\u00e9gio-Sala 410","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VI-Autos com Vista\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Recursos Tribunais Superiores Direito Privado 2- Extr., Esp., Ord.-Pateo do Col\u00e9gio-sala 410\r\nVISTA","paginaInicial":"952","paginaFinal":"952","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"458470","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4247681","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Dec 11 2014 07:08:33:593AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000033-73.2013.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000033-73.2013.8.26.0506","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"341519499","codPublicacaoOrigem":"667839898","dataDivulgacao":"Jun 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 12 2015 12:00:00:000AM","numero":"0000033-73.2013.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1902","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0000033-73.2013.8.26.0506 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Ribeir\u00e3o Preto - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Renir da Silva Mendes (Justi\u00e7a Gratuita) - Ante o exposto, nego seguimento ao recurso especial. - Magistrado(a) Artur Marques - Advs: Jorge Donizeti Sanchez (OAB: 73055\/SP) - Viviane Zerbinatti de Paula Leite Camargo (OAB: 219431\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 9\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Recursos Tribunais Superiores Direito Privado 2 - Extr., Esp., Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 9\u00ba andar\r\nDESPACHO","paginaInicial":"1741","paginaFinal":"1741","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"502434","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7595440","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jun 10 2015 10:51:39:740PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000033-73.2013.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000033-73.2013.8.26.0506","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"460081532","codPublicacaoOrigem":"838299619","dataDivulgacao":"Apr  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"0000033-73.2013.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2091","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0000033-73.2013.8.26.0506 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S. A. - Renir da Silva Mendes - Manifeste-se o credor acerca do dep\u00f3sito efetuado pelo executado Ita\u00fa Unibanco - fls. 142. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), VIVIANE ZERBINATTI DE PAULA LEITE CAMARGO (OAB 219431\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0149\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ D'AVILLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"123","paginaFinal":"123","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"658550","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12322175","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Apr  6 2016 09:32:34:590PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000033-73.2013.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000033-73.2013.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"490217018","codPublicacaoOrigem":"880128547","dataDivulgacao":"Jun  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"0000033-73.2013.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2129","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0000033-73.2013.8.26.0506 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S. A. - Renir da Silva Mendes - Vistos.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do exequente, e sobre a diferen\u00e7a apurada as fls. 147\/148, intime-se o devedor para pagamento no prazo de 15 (quinze) dias. Intime-se. NOTA DE CART\u00d3RIO: Fica o patrono do r\u00e9u\/ exequente intimado a retirar mandado de levantamento expedido. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), VIVIANE ZERBINATTI DE PAULA LEITE CAMARGO (OAB 219431\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0264\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ D\u0092AVILLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"152","paginaFinal":"152","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"685266","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13490652","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jun  5 2016 11:34:47:810AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000033-73.2013.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000033-73.2013.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"196164234","codPublicacaoOrigem":"482049415","dataDivulgacao":"Nov 14 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 18 2013 12:00:00:000AM","numero":"0000033-73.2013.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1541","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0000033-73.2013.8.26.0506 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S. A. - Renir da Silva Mendes - Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE a pretens\u00e3o formulada pelo ITA\u00da UNIBANCO S\/A para conden\u00e1lo ao pagamento das verbas de sucumb\u00eancia, nas quais se incluem honor\u00e1rios advocat\u00edcios de R$ 1.000,00, deixando-se de arbitrar percentagem do valor da causa para n\u00e3o haver excesso injustificado da verba honor\u00e1ria, ante a singeleza da causa. Remeta-se c\u00f3pia da presente ao Ju\u00edzo da 5\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Ribeir\u00e3o Preto para juntada no processo n\u00ba 0973789-27.2012.8.26.0506 que l\u00e1 tramita. PRIC. (PREPARO: R$-1.92,94 - valor referente aos 2% sobre o valor da causa, atualizado; R$-29,50 valor referente ao porte de remessa e retorno dos autos - 1 volume (s)) - ADV: RAFAEL BARIONI (OAB 281098\/SP), MARIA HELENA DE CARVALHO ROS (OAB 201076\/SP), FABIANA CRISTINA MENCARONI GIL (OAB 208092\/SP), RUBENS ZAMPIERI FILARDI (OAB 212835\/SP), VIVIANE ZERBINATTI DE PAULA LEITE CAMARGO (OAB 219431\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ D'AVILLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"84","paginaFinal":"84","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"366381","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"2297232","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334","usuarioCadastro":"douglas.fujikawa","dataHoraCadastro":"Nov 14 2013 04:29:52:270AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000033-73.2013.8.26.0506","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0000033-73.2013.8.26.0506|0973789-27.2012.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"448783846","codPublicacaoOrigem":"819487543","dataDivulgacao":"Mar 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"0000033-73.2013.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2074","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0000033-73.2013.8.26.0506 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S. A. - Renir da Silva Mendes - Vistos. A t\u00edtulo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios do (a) patrono (a) do (a) r\u00e9u (r\u00e9) nomeado (a) a fls. 47 pela Defensoria P\u00fablica, fixo a quantia de R$846,10, expedindo-se certid\u00e3o. Nos termos do art. 475-J do CPC, intime-se o autor ora executado para que efetue o pagamento da quantia de R$1.454,90, devendo ser corrigida no ato de seu efetivo pagamento, cientificando-o (a) de que, caso n\u00e3o o fa\u00e7a no prazo de 15 (quinze) dias, ser\u00e1 acrescida a tal montante uma multa no percentual de 10%(dez por cento), sob pena de penhora. Caso n\u00e3o haja o pagamento, sem preju\u00edzo da multa acima referida, dever\u00e1 a devedora indicar ao ju\u00edzo, no prazo fatal de 5 (cinco) dias, quais s\u00e3o e onde se encontram os bens sujeitos \u00e0 penhora e seus respectivos valores, sob pena de considerarmos sua in\u00e9rcia como ato atentat\u00f3rio a dignidade da justi\u00e7a, incidindo ela em uma multa no importe de 20% (vinte por cento) do valor atualizado do d\u00e9bito em execu\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo de outras san\u00e7\u00f5es de natureza processual ou material, multa esta que reverter\u00e1 em proveito do credor e exig\u00edvel na pr\u00f3pria execu\u00e7\u00e3o (art. 600, IV e 601, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil). Fixo em 10% (dez por cento) os honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono do (a) exequente, se o pagamento n\u00e3o for realizado no prazo acima. A intima\u00e7\u00e3o dar-se-\u00e1 na pessoa de seu advogado. Intime-se. NOTA DE CART\u00d3RIO: Fica o patrono do r\u00e9u cientificado que foi expedida Certid\u00e3o de Honor\u00e1rios e que a mesma se encontra liberada nos autos, para impress\u00e3o, mediante acesso ao site do TJSP (www.tjsp.jus.br\/consulta de processos) - ADV: VIVIANE ZERBINATTI DE PAULA LEITE CAMARGO (OAB 219431\/SP), FABIANA CRISTINA MENCARONI GIL (OAB 208092\/SP), MARIA HELENA DE CARVALHO ROS (OAB 201076\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), RAFAEL BARIONI (OAB 281098\/SP), RUBENS ZAMPIERI FILARDI (OAB 212835\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0105\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ D'AVILLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"88","paginaFinal":"88","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"641466","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11755002","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"301159","usuarioCadastro":"luis.sampaio","dataHoraCadastro":"Mar 10 2016 10:30:05:737PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000033-73.2013.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000033-73.2013.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747817842","codPublicacaoOrigem":"1195612548","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000033-73.2013.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0000033-73.2013.8.26.0506 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S. A. - Renir da Silva Mendes - VISTOS. Baixo estes autos em cart\u00f3rio, para remessa ao Dr. S\u00c9RGIO ARA\u00daJO GOMES, M.M. Juiz de Direito da 2\u00aa Vara do J\u00fari da comarca de Campinas-SP, designado para auxiliar este Ju\u00edzo no per\u00edodo de 15\/07\/2013 a 19\/07\/2013, conforme disponibilizado no D.J.E. do dia 27\/06\/2013. Intimem-se. - ADV: VIVIANE ZERBINATTI DE PAULA LEITE CAMARGO (OAB 219431\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0323\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ D'AVILLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"423","paginaFinal":"423","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921149","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25943908","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 07:54:51:120AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000033-73.2013.8.26.0506","numeroAntigo":".","numeroUnificado":"0000033-73.2013.8.26.0506|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747817843","codPublicacaoOrigem":"1195612549","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000033-73.2013.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0000033-73.2013.8.26.0506 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S. A. - Renir da Silva Mendes - Vistos.Em face da manifesta\u00e7\u00e3o do (a) credor (a) a fls.176, anuindo com o quanto penhorado dos ativos financeiros, e, posto que n\u00e3o houve impugna\u00e7\u00e3o do devedor JULGO EXTINTO o feito ora em fase de execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo judicial, fazendo-o a teor do art. 924, II do NCPC.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento.Transitada em julgado, arquivem-se os autos.P. e I. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), VIVIANE ZERBINATTI DE PAULA LEITE CAMARGO (OAB 219431\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0323\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ D'AVILLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"423","paginaFinal":"423","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921149","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25943908","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 07:54:51:120AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000033-73.2013.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000033-73.2013.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"254836585","codPublicacaoOrigem":"570946948","dataDivulgacao":"Aug 28 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 29 2014 12:00:00:000AM","numero":"0000033-73.2013.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1721","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0000033-73.2013.8.26.0506; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: Ribeir\u00e3o Preto; Vara: 1\u00aa.Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 0000033-73.2013.8.26.0506; Assunto: Contratos Banc\u00e1rios; Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogado: Jorge Donizeti Sanchez (OAB: 73055\/SP); Apelado: Renir da Silva Mendes (Justi\u00e7a Gratuita); Advogada: Viviane Zerbinatti de Paula Leite Camargo (OAB: 219431\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br).Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II-Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos \r\nEntrada de Autos de Direito Privado 2- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 44- Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 26\/08\/2014","paginaInicial":"220","paginaFinal":"220","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"431747","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3657256","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"80439","usuarioCadastro":"andressa.correa","dataHoraCadastro":"Aug 28 2014 06:48:38:497AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000033-73.2013.8.26.0506","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0000033-73.2013.8.26.0506|0000033-73.2013.8.26.0506","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"381146453","codPublicacaoOrigem":"702240664","dataDivulgacao":"Sep 17 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2015 12:00:00:000AM","numero":"0000033-73.2013.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1969","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0000033-73.2013.8.26.0506 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S. A. - Renir da Silva Mendes - Vistos. CUMPRA-SE O V. AC\u00d3RD\u00c3O. Diga o (a) autor (a) em prosseguimento. Na omiss\u00e3o, arquivem-se. Intimese. - ADV: MARIA HELENA DE CARVALHO ROS (OAB 201076\/SP), RUBENS ZAMPIERI FILARDI (OAB 212835\/SP), VIVIANE ZERBINATTI DE PAULA LEITE CAMARGO (OAB 219431\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), RAFAEL BARIONI (OAB 281098\/SP), FABIANA CRISTINA MENCARONI GIL (OAB 208092\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0396\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ D'AVILLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"169","paginaFinal":"169","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"531946","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9347819","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 16 2015 10:14:17:473PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000033-73.2013.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000033-73.2013.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"243754262","codPublicacaoOrigem":"554097112","dataDivulgacao":"Jul 14 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 15 2014 12:00:00:000AM","numero":"0000033-73.2013.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1688","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0000033-73.2013.8.26.0506 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S. A. - Renir da Silva Mendes - Vistos. Recebo o recurso interposto pelo (a) autor (a) em ambos os efeitos. \u00c0s contra-raz\u00f5es. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio TJSP - SEGUNDA SUBSE\u00c7\u00c3O DE DIREITO PRIVADO. Intime-se. - ADV: FABIANA CRISTINA MENCARONI GIL (OAB 208092\/SP), VIVIANE ZERBINATTI DE PAULA LEITE CAMARGO (OAB 219431\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), RAFAEL BARIONI (OAB 281098\/SP), MARIA HELENA DE CARVALHO ROS (OAB 201076\/SP), RUBENS ZAMPIERI FILARDI (OAB 212835\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0270\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ D\u0092AVILLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"98","paginaFinal":"98","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"419356","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3406324","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"711","usuarioCadastro":"larissa.tirolla","dataHoraCadastro":"Jul 14 2014 08:59:16:430AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000033-73.2013.8.26.0506","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0000033-73.2013.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"265657224","codPublicacaoOrigem":"588184140","dataDivulgacao":"Oct 15 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 16 2014 12:00:00:000AM","numero":"0000033-73.2013.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1755","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0000033-73.2013.8.26.0506- Apela\u00e7\u00e3o-Ribeir\u00e3o Preto-Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A-Apelado: Renir da Silva Mendes (Justi\u00e7a Gratuita)-.Diante do exposto, e com base no art.557 do C\u00f3d.de Proc.Civil, desde logo NEGA-SE PROVIMENTO a esta APELA\u00c7\u00c3O, que \u00e9 manifestamente improcedente.Int.e registre-se, encaminhando-se posteriormente os autos.S\u00e3o Paulo, 09 de outubro de 2014.(t\u00f3picos finais).Sala 313.-Magistrado(a) Jos\u00e9 Tarciso Beraldo-Advs: Jorge Donizeti Sanchez (OAB: 73055\/SP)-Viviane Zerbinatti de Paula Leite Camargo (OAB: 219431\/SP)-P\u00e1teo do Col\u00e9gio-Salas 313\/304","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V-Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado \r\nProcessamento 19\u00ba Grupo-37\u00aa C\u00e2mara Direito Privado-Pateo do Col\u00e9gio-sala 313\r\nDESPACHO","paginaInicial":"905","paginaFinal":"905","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"444289","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3924093","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"80439","usuarioCadastro":"andressa.correa","dataHoraCadastro":"Oct 14 2014 10:35:04:867PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000033-73.2013.8.26.0506","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0000033-73.2013.8.26.0506","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"561315386","codPublicacaoOrigem":"984661847","dataDivulgacao":"Oct  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"0000033-73.2013.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2214","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0000033-73.2013.8.26.0506 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S. A. - Renir da Silva Mendes - Diga o exequente em prosseguimento tendo em vista o decurso do prazo para manifesta\u00e7\u00e3o do executado. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), VIVIANE ZERBINATTI DE PAULA LEITE CAMARGO (OAB 219431\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0503\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ D'AVILLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"57","paginaFinal":"57","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"752586","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16401424","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Oct  3 2016 10:19:57:737PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000033-73.2013.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000033-73.2013.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"622143727","codPublicacaoOrigem":"1088474849","dataDivulgacao":"Feb  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000033-73.2013.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2284","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0000033-73.2013.8.26.0506 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S. A. - Renir da Silva Mendes - Fica o executado intimado da penhora on line efetuada em seus ativos financeiros no valor de R$ 225,35, j\u00e1 que tem a possibilidade de postular a impenhorabilidade ou indisponibilidade no prazo de (05) dias (artigo 854 \u00a73\u00ba inciso I e II). - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), VIVIANE ZERBINATTI DE PAULA LEITE CAMARGO (OAB 219431\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0036\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ D'AVILLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"126","paginaFinal":"126","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"835102","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19692682","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Feb  7 2017 10:36:42:657PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000033-73.2013.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000033-73.2013.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"758936473","codPublicacaoOrigem":"1202642256","dataDivulgacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000033-73.2013.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2434","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0000033-73.2013.8.26.0506 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S. A. - Renir da Silva Mendes - Fica a parte requerida intimada para retirar, em cinco dias, o Mandado de Levantamento expedido. - ADV: VIVIANE ZERBINATTI DE PAULA LEITE CAMARGO (OAB 219431\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0359\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ D'AVILLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"161","paginaFinal":"161","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"927548","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26401848","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 20 2017 04:21:14:710AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000033-73.2013.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000033-73.2013.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"684439285","codPublicacaoOrigem":"1149821458","dataDivulgacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000033-73.2013.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2354","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0000033-73.2013.8.26.0506 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S. A. - Renir da Silva Mendes - Manifeste-se o credor em prosseguimento. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), VIVIANE ZERBINATTI DE PAULA LEITE CAMARGO (OAB 219431\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0172\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ D'AVILLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"114","paginaFinal":"114","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"878549","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22840316","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 24 2017 11:16:42:140PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000033-73.2013.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000033-73.2013.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}