{"numero":"0000315-79.2016.8.26.0612","processos":[{"processo":"0000315-79.2016.8.26.0612","classe":"A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio","classe_area":"Criminal","assunto":"Roubo Majorado","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"09\/01\/2017 \u00e0s 15:25 - Livre\n2\u00aa Vara - Foro de Taquaritinga","juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Autor","nome":"Justi\u00e7a P\u00fablica"},{"tipo":"R\u00e9u","nome":"Jo\u00e3o Vitor Ramos Romano"},{"tipo":"R\u00e9u","nome":"Fulvio Fl\u00e1vio do Ros\u00e1rio Squisatti"},{"tipo":"TerIntCer","nome":"Marcos Sebasti\u00e3o Petinatti"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Claudine Bassoli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Amarildo Luis Rocha"},{"tipo":"Advogado","nome":"Guilherme Gibertoni Anselmo"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Recebido o recurso    Vistos.1. Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado com rela\u00e7\u00e3o ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. 2. Recebo os recursos de apela\u00e7\u00e3o interpostos \u00e0s fls. 511 e 519.3. \u00c0s Defesas para oferecimento das raz\u00f5es recursais. Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para contrarraz\u00f5es.4. Expe\u00e7am-se as comunica\u00e7\u00f5es e anota\u00e7\u00f5es de praxe referentes \u00e0 senten\u00e7a, bem como a guia de recolhimento do sentenciado Jo\u00e3o V\u00edtor Ramos Romano.5. Havendo m\u00eddia digital nos autos, certifique-se e encaminhe-se nos termos dos Comunicados CG 1106\/2016 e 1636\/2017 e nos artigos 102 e 1275 das NSCGJ. 6. Expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios nos termos do Conv\u00eanio OAB\/SP x DPE\/SP, inclusive da defensora de fls. 502.7. Ap\u00f3s, subam os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a Se\u00e7\u00e3o Criminal com as cautelas de praxe.Int.","anexo":{"label":"Recebido o recurso","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAQUARITINGA\nFORO  DE TAQUARITINGA\n2\u00aa  VARA\nRua  Duque  de Caxias,  267, Centro  - CEP  15900-000,  Fone: (16) 3252-5533,  \nTaquaritinga-SP  - E-mail:  taquaritinga2@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0000315-79.2016.8.26.0612  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0000315-79.2016.8.26.0612   -  Controle  n\u00ba 2017\/000010\nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Roubo  Majorado\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : Jo\u00e3o Vitor  Ramos  Romano  e outro\nVistos.\n1.  Certifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico . \n2.  Recebo  os  recursos  de  apela\u00e7\u00e3o  interpostos  \u00e0s  fls.  511  e  519.\n3.  \u00c0s  Defesas  para  oferecimento  das  raz\u00f5es  recursais.  Ap\u00f3s,  ao  Minist\u00e9rio  \nP\u00fablico  para  contrarraz\u00f5es.\n4. Expe\u00e7am-se  as  comunica\u00e7\u00f5es  e  anota\u00e7\u00f5es  de  praxe  referentes  \u00e0  senten\u00e7a,  bem  \ncomo  a  guia  de  recolhimento  do  sentenciado  Jo\u00e3o  V\u00edtor  Ramos  Romano.\n5.  Havendo  m\u00eddia  digital  nos  autos,  certifique-se  e  encaminhe-se  nos  termos  dos  \nComunicados  CG  1106\/2016  e  1636\/2017  e  nos  artigos  102  e  1275  das  NSCGJ.  \n6.  Expe\u00e7a-se  certid\u00e3o  de  honor\u00e1rios  nos  termos  do  Conv\u00eanio  OAB\/SP  x  DPE\/SP,  \ninclusive  da  defensora  de  fls.  502.\n7.  Ap\u00f3s,  subam  os  autos  ao  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \n Se\u00e7\u00e3o  Criminal  com  as  cautelas  \nde  praxe.\nInt.\nTaquaritinga , 10  de  outubro  de  2017 .\nSuellen  Rocha Lipolis\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000315-79.2016.8.26.0612 e c\u00f3digo 1263F4E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SUELLEN ROCHA LIPOLIS, liberado nos autos em 16\/10\/2017 \u00e0s 11:51 . fls. 521"}},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Processo de Execu\u00e7\u00e3o da Pena Cadastrado   PEC: 0007626-47.2017.8.26.0496 Parte: 3 - Fulvio Fl\u00e1vio do Ros\u00e1rio Squisatti","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Guia Eletr\u00f4nica Enviada   Guia de recolhimento provis\u00f3ria de Fulvio Fl\u00e1vio do Ros\u00e1rio Squisatti enviada para: Ribeir\u00e3o Preto\/DEECRIM UR6 - Unidade Regional de Departamento Estadual de Execu\u00e7\u00e3o Criminal DEECRIM 6\u00aa RAJ.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTQT.17.70025259-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/10\/2017 17:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTQT.17.70025142-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/10\/2017 09:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 485\/489: trata-se de pedido da defesa para que o r\u00e9u aguarde em regime aberto a obten\u00e7\u00e3o de vaga no regime aplicado na senten\u00e7a (semiaberto).Como bem observou o Minist\u00e9rio P\u00fablico \u00e0s fls. 495, a compet\u00eancia deste Ju\u00edzo para a an\u00e1lise do pedido esgotou-se com prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, ficando \u00e0 cargo do Ju\u00edzo das Execu\u00e7\u00f5es Penais.Ademais observo que a guia de recolhimento j\u00e1 foi expedida (fls. 498\/499) e que, provavelmente, o r\u00e9u s\u00f3 n\u00e3o foi removido para Unidade Prisional de regime semiaberto por estar respondendo processo disciplinar no CDP de Taiuva, conforme se verifica na certid\u00e3o de fls. 500.Assim, pelos motivos acima expostos, fica INDEFERIDO o requerimento do I. Defensor.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAQUARITINGA\nFORO  DE TAQUARITINGA\n2\u00aa  VARA\nRUA  DUQUE  DE CAXIAS,  267, Taquaritinga -SP  - CEP  15900-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0000315-79.2016.8.26.0612\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Roubo  Majorado\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : Jo\u00e3o Vitor  Ramos  Romano  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Suellen   Rocha   Lipolis\nVistos.\nFls.  485\/489:  trata-se  de  pedido  da  defesa  para  que  o  r\u00e9u  aguarde  em  regime  aberto  \na  obten\u00e7\u00e3o  de  vaga  no  regime  aplicado  na  senten\u00e7a  (semiaberto).\nComo  bem  observou  o  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  \u00e0s  fls.  495,  a  compet\u00eancia  deste  Ju\u00edzo  \npara  a  an\u00e1lise  do  pedido  esgotou-se  com  prola\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a,  ficando  \u00e0  cargo  do  Ju\u00edzo  das  \nExecu\u00e7\u00f5es  Penais.\nAdemais  observo  que  a  guia  de  recolhimento  j\u00e1  foi  expedida  (fls.  498\/499)  e  que,  \nprovavelmente,  o  r\u00e9u  s\u00f3  n\u00e3o  foi  removido  para  Unidade  Prisional  de  regime  semiaberto  por  estar  \nrespondendo  processo  disciplinar  no  CDP  de  Taiuva,  conforme  se  verifica  na  certid\u00e3o  de  fls.  500.\nAssim,  pelos  motivos  acima  expostos,  fica  INDEFERIDO  o  requerimento  do  I.  \nDefensor. Int. \nTaquaritinga , 29  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000315-79.2016.8.26.0612 e c\u00f3digo 12276FE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SUELLEN ROCHA LIPOLIS, liberado nos autos em 02\/10\/2017 \u00e0s 18:12 . fls. 501"}},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que em contato telef\u00f4nico como o Sr. Maurice, funcion\u00e1rio do CDP de Taiuva, solicitei informa\u00e7\u00f5es sobre a remo\u00e7\u00e3o do r\u00e9u para unidade de pres\u00eddio no regime semiaberto, sendo que me foi informado que o r\u00e9u ainda n\u00e3o havia sido transferido em virtude da Dire\u00e7\u00e3o daquele estabelecimento penal (CDP de Taiuva) estar apurando falta disciplinar cometida por Fulvio Squisatti. Nada Mais. Taquaritinga, 29 de setembro de 2017. Eu, ___, Ana Claudia de Andrade Benatti Pedrassolli, Oficial Maior.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Guia de Recolhimento Provis\u00f3ria Expedida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTQT.17.70024337-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/09\/2017 16:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTQT.17.70024319-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 26\/09\/2017 15:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.(Peti\u00e7\u00e3o de fls. 485\/489)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTQT.17.70024074-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/09\/2017 12:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Carcer\u00e1ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 619.2017\/010711-0 dirigi-me ao endere\u00e7o nele indicado e, sendo ai, intimei o defensor dativo: DR. JOS\u00c9 CLAUDIN\u00ca BASSOLI, do inteiro teor do referido mandado, que lhe li, ficando de tudo ciente, firmando-o e recebendo a c\u00f3pia.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Taquaritinga, 14 de setembro de 2017.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado ao Minist\u00e9rio P\u00fablico    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado ao Minist\u00e9rio P\u00fablico","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0498\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 2879\/2880","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0498\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 2879\/2880","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IIRGD - Decis\u00e3o - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IIRGD - Decis\u00e3o - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida    Certid\u00e3o - Objeto e P\u00e9 - Criminal","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 619.2017\/010711-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 18\/09\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a com Termo Recurso-Ren\u00fancia - Crime","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a com Termo Recurso-Ren\u00fancia - Crime","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Recomenda\u00e7\u00e3o - Comunica\u00e7\u00e3o - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Recomenda\u00e7\u00e3o - Condenado - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0498\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE EM PARTE a a\u00e7\u00e3o penal para o fim de: a) CONDENAR os acusados F\u00daLVIO FL\u00c1VIO DO ROS\u00c1RIO SQUISATTI, RG n\u00ba 41.529.650-X e JO\u00c3O V\u00cdTOR RAMOS ROMANO, RG n\u00ba 44.331.756-2, pela pr\u00e1tica do crime tipificado no art. 157, \u00a7 2\u00ba, incisos I e II, do C\u00f3digo Penal, impondo a pena privativa de liberdade de 5 anos, 7 meses e 6 dias de reclus\u00e3o, em regime inicial semiaberto, al\u00e9m do pagamento de 14 dias-multa, fixada a unidade no m\u00ednimo legal; e b) ABSOLVER o acusado JO\u00c3O V\u00cdTOR RAMOS ROMANO, RG n\u00ba 44.331.756-2, pela pr\u00e1tica do crime tipificado no art. 15, caput, da Lei n\u00ba 10.826\/03, com fundamento no art. 386, inciso VII, do CPP. Condeno-os, ainda, ao pagamento das custas e despesas processuais, nos termos da lei. Os r\u00e9us n\u00e3o t\u00eam o direito de apelar em liberdade. Providencie-se o necess\u00e1rio para a coloca\u00e7\u00e3o dos r\u00e9us no regime adequado. Expe\u00e7a-se guia de execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a: a) lance-se o nome do(s) r\u00e9u(s) no rol dos culpados; b) intime(m)-se o(s) r\u00e9u(s) para pagar a multa fixada, no prazo de 10 (dez) dias, sob pena de execu\u00e7\u00e3o nas formas da lei; c) oficie-se ao instituto de identifica\u00e7\u00e3o do Estado (IIRGD) para constar da folha de antecedentes a condena\u00e7\u00e3o; d) oficie-se ao TRE para fins do artigo 15, III, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal; e) expe\u00e7a(m)-se a(s) guia(s) de recolhimento para execu\u00e7\u00e3o da pena imposta (art. 674 do CPP e art. 105 da LEP) e; f) formem-se os autos da execu\u00e7\u00e3o. P.R.I.C. Advogados(s): Amarildo Luis Rocha (OAB 90526\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0498\/2017 Teor do ato: Vistos etc.Providencie-se, com a m\u00e1xima urg\u00eancia, a indica\u00e7\u00e3o de novo defensor dativo. Com o retorno da precat\u00f3ria expedida \u00e0 comarca de Botucatu\/SP, desde j\u00e1 declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o.Oportunamente, d\u00ea-se vista dos autos \u00e0s partes para apresenta\u00e7\u00e3o de suas alega\u00e7\u00f5es finais, no prazo sucessivo de cinco dias.P. Int. Advogados(s): Amarildo Luis Rocha (OAB 90526\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - PUBLICA\u00c7\u00c3O SENTEN\u00c7A-DECIS\u00c3O","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE EM PARTE a a\u00e7\u00e3o penal para o fim de: a) CONDENAR os acusados F\u00daLVIO FL\u00c1VIO DO ROS\u00c1RIO SQUISATTI, RG n\u00ba 41.529.650-X e JO\u00c3O V\u00cdTOR RAMOS ROMANO, RG n\u00ba 44.331.756-2, pela pr\u00e1tica do crime tipificado no art. 157, \u00a7 2\u00ba, incisos I e II, do C\u00f3digo Penal, impondo a pena privativa de liberdade de 5 anos, 7 meses e 6 dias de reclus\u00e3o, em regime inicial semiaberto, al\u00e9m do pagamento de 14 dias-multa, fixada a unidade no m\u00ednimo legal; e b) ABSOLVER o acusado JO\u00c3O V\u00cdTOR RAMOS ROMANO, RG n\u00ba 44.331.756-2, pela pr\u00e1tica do crime tipificado no art. 15, caput, da Lei n\u00ba 10.826\/03, com fundamento no art. 386, inciso VII, do CPP. Condeno-os, ainda, ao pagamento das custas e despesas processuais, nos termos da lei. Os r\u00e9us n\u00e3o t\u00eam o direito de apelar em liberdade. Providencie-se o necess\u00e1rio para a coloca\u00e7\u00e3o dos r\u00e9us no regime adequado. Expe\u00e7a-se guia de execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a: a) lance-se o nome do(s) r\u00e9u(s) no rol dos culpados; b) intime(m)-se o(s) r\u00e9u(s) para pagar a multa fixada, no prazo de 10 (dez) dias, sob pena de execu\u00e7\u00e3o nas formas da lei; c) oficie-se ao instituto de identifica\u00e7\u00e3o do Estado (IIRGD) para constar da folha de antecedentes a condena\u00e7\u00e3o; d) oficie-se ao TRE para fins do artigo 15, III, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal; e) expe\u00e7a(m)-se a(s) guia(s) de recolhimento para execu\u00e7\u00e3o da pena imposta (art. 674 do CPP e art. 105 da LEP) e; f) formem-se os autos da execu\u00e7\u00e3o. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAQUARITINGA\nFORO  DE TAQUARITINGA\n2\u00aa  VARA\nRUA  DUQUE  DE CAXIAS,  267, Taquaritinga  - SP  - CEP  15900-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0000315-79.2016.8.26.0612 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0000315-79.2016.8.26.0612\nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Roubo  Majorado\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : Jo\u00e3o Vitor  Ramos  Romano  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Suellen   Rocha   Lipolis\nVistos.\nO  Representante  do  MINIST\u00c9RIO  P\u00daBLICO  denunciou  JO\u00c3O  V\u00cdTOR  RAMOS  \nROMANO  e  FULVIO  FL\u00c1VIO  DO  ROS\u00c1RIO  SQUISATTI,  devidamente  qualificados  nos  autos,  \ncomo  incursos  nas  san\u00e7\u00f5es  do  art.  157,  \u00a7  2\u00ba,  incisos  I  e  II,  do  CP  e  art.  15,  caput,  da  Lei  10.826\/03,  \nna  forma  do  art.  69  do  CP  e  do  art.  157,  \u00a7  2\u00ba,  incisos  I e  II,  do  CP,  respectivamente,  pelos  fatos  \nnarrados  a  seguir.\nNo dia  26  de  dezembro  de  2016,  por  volta  das  17  horas,  na  Rua  Dr.  Jos\u00e9  \nMagalh\u00e3es,  n\u00ba  157,  Jardim  Contendas,  nesta  cidade  e  comarca  de  Taquaritinga,  os  acusados,  \nagindo  em  concurso  e  com  unidade  de  des\u00edgnios,  teriam  subtra\u00eddo,  mediante  viol\u00eancia  e  grave  \namea\u00e7a  exercida  com  arma  de  fogo,  R$  150,00  em  dinheiro;  uma  folha  de  cheque  do  Banco  do  \nBrasil  preenchida  no  valor  de  R$  250,00;  3  aparelhos  de  telefone  celular  da  marca  Apple,  modelo  \niPhone  (sendo  um  3G  e  dois  4S),  cada  um  deles  avaliado  em  R$  1.200,00;  uma  bolsa  de  tecido  e  \ncouro,  avaliada  em  R$  15,00;  um  HD  externo  marca  Samsung,  avaliado  em  R$  120,00;  dois  \ncarregadores  de  celular  da  marca  Apple,  avaliados  em  R$  300,00  cada  um;  duas  pulseiras  em  ouro,  \navaliadas  em  R$  150,00  cada  uma;  e  um  token  do  Banco  Ita\u00fa  e  diversos  documentos,  pertencentes  \n\u00e0  v\u00edtima  FVP.  Consta  da  den\u00fancia  que  na  mesmas  circunst\u00e2ncias  de  tempo  e  local  acima  descritas,  \no  acusado  JO\u00c3O  V\u00cdTOR  disparou  arma  de  fogo,  em  via  p\u00fablica.  Segundo  o  apurado,  os  acusados  \nresolveram  cometer  o  crime  contra  a  v\u00edtima,  indo  at\u00e9  a  resid\u00eancia  da  genitora  dela,  de  motocicleta,  \nesperando-a  sair  do  im\u00f3vel.  Quando  a  v\u00edtima  saiu  de  casa  e  se  preparava  para  entrar  no  carro,  \nacompanhada  de  sua  m\u00e3e,  foram  abordadas  pelos  acusados,  que  pararam  a  motocicleta  ao  lado  do  \npassageiro  do  autom\u00f3vel.  Ato  cont\u00ednuo,  o  acusado  JO\u00c3O  V\u00cdTOR,  que  estava  na  garupa  da  \nmotocicleta,  apontou  um  rev\u00f3lver  para  FVP,  exigindo  que  entregasse  os  bens.  A  v\u00edtima  pediu  para  \nque  ao  menos  deixassem  seus  documentos  pessoais,  momento  em  que  o  acusado  JO\u00c3O  V\u00cdTOR  \nteria  puxado  a  bolsa  de  seu  pesco\u00e7o  e  o  acusado  F\u00daLVIO  acelerado  a  motocicleta  de  maneira  \nconstante,  a  fim  de  intimidar  a  ofendida.  Em  seguida,  JO\u00c3O  V\u00cdTOR  subiu  na  motocicleta  \njuntamente  com  seu  comparsa  e  evadiram-se  do  local.  No  momento  da  fuga,  JO\u00c3O  V\u00cdTOR  \nefetuou  um  disparo  para  o  alto,  com  a  arma  de  fogo  que  levava  consigo.  Ap\u00f3s  a  fuga,  a  ocorr\u00eancia  \nfoi  comunicada  \u00e0  Pol\u00edcia  Militar  que  foi  at\u00e9  o  local  e  apresentou  \u00e0  v\u00edtima  e  sua  m\u00e3e  diversas  \nfotografias,  sendo  ambos  os  acusados  reconhecidos  como  os  autores  do  delito.  Logo  em  seguida,  \nos  policiais  dirigiram-se  at\u00e9  a  resid\u00eancia  de  FULVIO  e  o  abordaram  no  quintal  de  casa,  negando  \nenvolvimento  com  o  roubo,  bem  como  n\u00e3o  saber  do  paradeiro  de  JO\u00c3O  V\u00cdTOR.  Todavia,  o  \nim\u00f3vel  foi  vistoriado  e  JO\u00c3O  V\u00cdTOR  foi  encontrado  no  banheiro,  sendo  eles  presos  em  flagrante  \ndelito.  Ainda,  no  mesmo  dia  dos  fatos,  Sandra  Baz\u00edlio  do  Ros\u00e1rio,  m\u00e3e  de  FULVIO,  entregou  dois  \ncapacetes  \u00e0  PM,  que,  segundo  ela,  eram  frequentemente  utilizados  pelo  filho.  Ap\u00f3s  a  pris\u00e3o,  \nquando  estava  na  cela,  FULVIO  pediu  \u00e0  sua  genitora  que  fosse  at\u00e9  a  casa  de  Juninho  (Silvestre  \nSouza  Nogueira  J\u00fanior)  e  pegasse  duas  bolsas  que  estavam  l\u00e1  e  jogasse  fora.  No  dia  seguinte  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000315-79.2016.8.26.0612 e c\u00f3digo 1178D15. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SUELLEN ROCHA LIPOLIS, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 11:22 . fls. 451\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAQUARITINGA\nFORO  DE TAQUARITINGA\n2\u00aa  VARA\nRUA  DUQUE  DE CAXIAS,  267, Taquaritinga  - SP  - CEP  15900-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0000315-79.2016.8.26.0612 - lauda  2\n(27\/12\/2016),\n Sandra  e  sua  filha  Natiele  Caroline  do  Ros\u00e1rio  da  Rocha  foram  surpreendidas  por  \npoliciais  quando  saiam  da  resid\u00eancia  de  Juninho,  apreendendo-se  em  poder  delas  duas  bolsas,  \nsendo  uma  a  que  havia  sido  subtra\u00edda  da  v\u00edtima,  que  continha  diversos  bens  roubados  na  ocasi\u00e3o.  \nNo  interior  da  bolsa  carregada  por  Sandra  havia  diversas  pe\u00e7as  de  roupa  e  um  capacete,  todos  \nutilizados  pelos  acusados  no  dia  do  roubo,  sendo  o  apreendido  nesta  ocasi\u00e3o  aquele  capacete  \nutilizado  por  JO\u00c3O  V\u00cdTOR.  No  mais,  a  v\u00edtima  e  sua  m\u00e3e  realizaram  o  reconhecimento  pessoal  \nperante  a  autoridade  policial.  \nOs  acusados  foram  presos  em  flagrante  no  dia  dos  fatos  (26\/12\/2016)  (fls.  07\/08).\nA  pris\u00e3o  em  flagrante  foi  convertida  em  pris\u00e3o  preventiva  no  dia  27  de  dezembro  \nde  2016  (fl.  52).\nA den\u00fancia  foi  recebida  em  18  de  janeiro  de  2017  (fls.  185\/186).\nOs  acusados  foram  citados  em  30  de  janeiro  de  2017  (certid\u00e3o  de  fl.  221).\nDefesa  pr\u00e9via  \u00e0s  fls.  239\/241  e  252.\nDurante  a  instru\u00e7\u00e3o  judicial  foi  colhido  o  depoimento  das  testemunhas  SDP,  m\u00e3e  \nda  v\u00edtima,  Sandra  Baz\u00edlio  do  Ros\u00e1rio,  Natieli  Caroline  Ros\u00e1rio  da  Rocha,  PM  F\u00e1gner  C\u00e9sar  \nMoreira,  PM  Edson  Cl\u00f3vis  Justino,  PM  Rodinei  Francisco  da  Silva  e  PM  Antonio  Francisco  da  \nSilva,  todos  arrolados  pela  acusa\u00e7\u00e3o.  A  v\u00edtima  FVP  foi  ouvida  por  carta  precat\u00f3ria  (fls.  400\/413).  \nAo  final,  os  acusados  foram  interrogados  (fls.  317\/377).\nO  Minist\u00e9rio  P\u00fablico,  em  memoriais,  requereu  a  parcial  proced\u00eancia  da  den\u00fancia,  \ncom  absolvi\u00e7\u00e3o  do  acusado  JO\u00c3O  V\u00cdTOR  pelo  delito  do  art.  15,  caput,  da  Lei  10.826\/03,  tendo  \nem  vista  a  insufici\u00eancia  probat\u00f3ria  e  condena\u00e7\u00e3o  de  ambos  os  acusados  pelo  roubo  duplamente  \nmajorado,  com  fixa\u00e7\u00e3o  da  pena-base  no  m\u00ednimo  legal,  n\u00e3o  incid\u00eancia  da  atenuante  da  confiss\u00e3o  \nespont\u00e2nea  para  o  r\u00e9u  FULVIO,  por  ser  incompleta  e  incid\u00eancia  das  causas  de  aumento  do  \u00a7  2\u00ba,  \nincisos  I  e  II,  do  art.  157  do  CP,  fixando-se  o  regime  inicial  semiaberto  (fls.  419\/423).\nA   defesa  do  acusado  FULVIO,  em  memoriais,  arguiu  a  nulidade  do  \nreconhecimento  pessoal  e,  no  m\u00e9rito,  o  afastamento  da  causa  de  aumento  do  emprego  de  arma  de  \nfogo  e  a  atenuante  da  confiss\u00e3o  espont\u00e2nea,  com  fixa\u00e7\u00e3o  do  regime  inicial  de  cumprimento  de  \npena  aberto  (fls.  429\/437).\nA  defesa  do  acusado  JO\u00c3O  V\u00cdTOR,  em  memoriais,  pleiteou  pela  sua  absolvi\u00e7\u00e3o  \n(fls.  438\/442).\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  DECIDO.\nPrimeiro,  analiso  a  preliminar  de  nulidade  arguida  pela  defesa  do  acusado  \nFULVIO,  no  tocante  ao  reconhecimento  pessoal,  em  raz\u00e3o  de  estar  em  suposto  descompasso  com  \no  artigo  226  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal.  Rejeito , conforme  se  infere  do  seguinte  julgado:  \nPENAL.  HABEAS  CORPUS.  ART.  157,  \u00a7  2\u00b0,  I  E  II,  DO  C\u00d3DIGO  PENAL.  \nWRIT  SUBSTITUTIVO  DE  RECURSO  ESPECIAL.  VIA  INADEQUADA.  \nMALFERIMENTO  AO  ART.  226 DO  CPP.  INOCORR\u00caNCIA.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000315-79.2016.8.26.0612 e c\u00f3digo 1178D15. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SUELLEN ROCHA LIPOLIS, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 11:22 . fls. 452\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAQUARITINGA\nFORO  DE TAQUARITINGA\n2\u00aa  VARA\nRUA  DUQUE  DE CAXIAS,  267, Taquaritinga  - SP  - CEP  15900-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0000315-79.2016.8.26.0612 - lauda  3\nRECONHECIMENTO\n DO  ACUSADO  FEITO  NA  FASE  INQUISITORIAL  POR  \nMEIO  DE  FOTOGRAFIA.  CONFIRMA\u00c7\u00c3O  EM  JU\u00cdZO.  POSSIBILIDADE.  \nRECONHECIMENTO  PESSOAL.  INOBSERV\u00c2NCIA  DA  RECOMENDA\u00c7\u00c3O  \nPREVISTA  NO  INCISO  II  DO  ART.  226  DO  CPP.  AUS\u00caNCIA  DE  \nDEMONSTRA\u00c7\u00c3O  DE  PREJU\u00cdZO.  PAS  DE  NULLIT\u00c9  SANS  GRIEF.  N\u00c3O  \nCONHECIMENTO.  \n(...)\n2.   Este  Superior  Tribunal  sufragou  entendimento  \"no  sentido  de  que  o \nreconhecimento  fotogr\u00e1fico,  como  meio  de  prova,  \u00e9  plenamente  apto  para  a \nidentifica\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  e fixa\u00e7\u00e3o  da  autoria  delituosa,  desde  que  corroborado  por  \noutros  elementos  id\u00f4neos  de  convic\u00e7\u00e3o\"  (HC  22.907\/SP,  Rel.  Ministro  FELIX  \nFISCHER,  QUINTA  TURMA,  DJ  04\/08\/2003),  assim  como  ocorreu  in  casu,  em  \nque  o  reconhecimento  por  fotografia  feito  na  fase  inquisitiva  foi  confirmado  em  \nju\u00edzo,  e  referendado  por  outros  meios  de  prova,  estes  produzidos  em  sede  judicial,  \nsob  o  crivo  do  contradit\u00f3rio  e  da  ampla  defesa.  \n3.  \" O  reconhecimento  pessoal  isolado  n\u00e3o  anula  o  ato,  sendo  que  a  presen\u00e7a  de  \noutras pessoas  junto  ao  r\u00e9u  \u00e9  uma  recomenda\u00e7\u00e3o  legal  e,  n\u00e3o,  uma  exig\u00eancia\n\" (HC  \n41.813\/GO,  Rel.  Ministro  GILSON  DIPP,  QUINTA  TURMA,  julgado  em  \n05\/05\/2005,  DJ  30\/05\/2005).  \n4.  Segundo  a  legisla\u00e7\u00e3o  processual  penal  em  vigor,  \u00e9  imprescind\u00edvel  quando  se  \ntrata  de  nulidade  de  ato  processual  a  demonstra\u00e7\u00e3o  do  preju\u00edzo  sofrido,  em  \nconson\u00e2ncia  com  o  princ\u00edpio  pas  de  nullit\u00e9  sans  grief.  Na  hip\u00f3tese,  da  nulidade  \napontada  -  reconhecimento  pessoal  isolado  -  n\u00e3o  resultou  evidente  preju\u00edzo  ao  \npaciente,  na  medida  em  que,  a  condena\u00e7\u00e3o  amparou-se,  tamb\u00e9m,  em  outros  \nelementos  de  prova.  5.  Habeas  corpus  n\u00e3o  conhecido.  \n(STJ,  HC  292807\/RJ,  relator  Ministra  Maria  Thereza  de  Assis  Moura,  julgado  em  \n09\/12\/2014)  (grifei)\nDe  outro  lado,  observo  que  t\u00e3o  logo  a v\u00edtima  e sua  genitora  reconheceram  os  \nacusados  por  fotografia,  eles  foram  levados  pela  Pol\u00edcia  Militar  at\u00e9  a  delegacia  para  que  l\u00e1  fosse  \nfeito  o  reconhecimento  pessoal  e  iniciado  o  Inqu\u00e9rito  Policial.\nAssim,  n\u00e3o  tendo  havido  qualquer  ilegalidade  ou  preju\u00edzo  na  colheita  das  provas,  e  \npelo  fato  de  haver  outras  provas  colhidas  em  ju\u00edzo  que  demonstram  a  responsabilidade  dos  \nacusados,  n\u00e3o  h\u00e1  motivo  para  acolhimento  das  alega\u00e7\u00f5es  ventiladas  pela  Defesa.  \nNo  m\u00e9rito,  a  pretens\u00e3o  punitiva  \u00e9  procedente  em  parte.\nA  materialidade  do  delito  de  roubo  ficou  devidamente  comprovada  pelo  auto  de  \npris\u00e3o  em  flagrante  delito  (fls.  07\/08),  pelo  auto  de  reconhecimento  de  pessoa  (fls.  15  e  18),  pelo  \nauto  de  exibi\u00e7\u00e3o  e  apreens\u00e3o  (fls.  121\/122),  pelo  auto  de  exibi\u00e7\u00e3o  (fls.  131\/136),  pelo  auto  de  \navalia\u00e7\u00e3o  (fls.  149\/150),  bem  como  pela  prova  oral  colhida  sob  o  crivo  do  contradit\u00f3rio,  que  \ncorroborou  os  depoimentos  prestados  pela  v\u00edtima  e  sua  genitora,  bem  como  pelas  demais  \ntestemunhas  de  acusa\u00e7\u00e3o  em  sede  policial,  sem  contar,  ainda,  com  a  confiss\u00e3o  judicial  do  acusado  \nFULVIO  e  o  reconhecimento  pessoal  de  ambos  os  acusados  em  ju\u00edzo.  \nA  autoria  tamb\u00e9m  \u00e9  inconteste.\nA  v\u00edtima  FVP  relatou  que  quando  ela  e  sua  m\u00e3e  iam  adentrar  no  ve\u00edculo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000315-79.2016.8.26.0612 e c\u00f3digo 1178D15. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SUELLEN ROCHA LIPOLIS, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 11:22 . fls. 453\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAQUARITINGA\nFORO  DE TAQUARITINGA\n2\u00aa  VARA\nRUA  DUQUE  DE CAXIAS,  267, Taquaritinga  - SP  - CEP  15900-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0000315-79.2016.8.26.0612 - lauda  4\nestacionado\n em  frente  \u00e0  casa  dela,  foram  abordadas  por  dois  indiv\u00edduos  em  uma  motocicleta.  Disse  \nque  um  deles  permaneceu  ao  lado  do  passageiro  do  carro,  encurralando  o  autom\u00f3vel  com  a \nmotocicleta,  e  o  outro  deslocou-se  at\u00e9  o  lado  em  que  ela  estava,  portando  uma  arma  de  fogo  e  \nexigindo  que  lhe  entregasse  a  bolsa  que  trazia  consigo,  na  qual  estavam  todos  os  objetos  descritos  \nna  den\u00fancia.  Ap\u00f3s  subtrair  sua  bolsa,  o  indiv\u00edduo  da  garupa  da  motocicleta  efetuou  um  disparo  de  \narma  de  fogo  e  se  evadiu  do  local.  Realizou  o  reconhecimento  pessoal  em  sede  policial  e  em  ju\u00edzo  \ne  ressaltou  que,  embora  estivessem  de  capacete,  a  viseira  estava  aberta  e  conseguiu  visualiz\u00e1-los.  \nO  disparo  de  arma  de  fogo  teria  sido  efetuado  pelo  acusado  JO\u00c3O  V\u00cdTOR.  Por  fim,  esclareceu  \nque  parte  dos  bens  subtra\u00eddos  foram  recuperados  em  poder  da  m\u00e3e  e  da  irm\u00e3  de  um  dos  acusados.  \nA  genitora  da  v\u00edtima,  testemunha  de  acusa\u00e7\u00e3o  SDP,  confirmou  tudo  o  quanto  dito  \npor  sua  filha,  reconhecendo  em  ju\u00edzo  o  acusado  FULVIO  como  o  indiv\u00edduo  que  estava  na  \ncondu\u00e7\u00e3o  e  permaneceu  na  motocicleta,  acelerando-a,  pois  foi  quem  ficou  mais  perto  de  si.  \nConfirmou,  ainda,  que  o  outro  indiv\u00edduo,  que  estava  na  garupa,  era  quem  portava  a  arma  e  teria  \nefetuado  um  disparo  pra  cima  no  momento  da  fuga.\nAs  testemunhas  Fagner  C\u00e9sar  Moreira  e  Edson  Cl\u00f3vis  Justino,  em  ju\u00edzo,  \ncorroboraram  tudo  o  quanto  disseram  em  seus  depoimentos  no  auto  de  pris\u00e3o  em  flagrante  (fls.  \n09\/10  e  12),  cabendo  destacar  que  quando  chegaram  na  resid\u00eancia  de  FULVIO,  este  disse  \ndesconhecer  o  paradeiro  de  JO\u00c3O  V\u00cdTOR.  No  entanto,  ao  adentrarem  a  resid\u00eancia  para  vistoria,  \nlocalizaram  JO\u00c3O  V\u00cdTOR  dentro  do  banheiro.  Por  fim,  o  policial  militar  Edson  acrescentou  que  \nno  dia  posterior  ao  crime,  policiais  presenciaram  a  m\u00e3e  de  FULVIO  saindo  de  uma  resid\u00eancia  com  \na  bolsa  subtra\u00edda  da  v\u00edtima.  \nEste  fato  foi  confirmado  ainda  pelos  policiais  militares  Rodinei  Francisco  da  Silva  \ne  Antonio  Francisco  da  Silva,  segundo  os  quais  localizaram  a  m\u00e3e  de  FULVIO  saindo  de  uma  casa  \ncom  a  bolsa  da  v\u00edtima.  Indagada,  a  m\u00e3e  de  FULVIO  teria  dito  que  o  filho  lhe  pediu  para  buscar  os  \nobjetos  no  local  a  fim  de  \"n\u00e3o  prejudic\u00e1-los\".\nEm  ju\u00edzo,  a  m\u00e3e  de  FULVIO,  Sandra  Baz\u00edlio  do  Ros\u00e1rio,  confirmou  que  ambos  os  \nacusados  estavam  em  sua  resid\u00eancia  no  momento  da  pris\u00e3o.  Confirmou,  ainda,  que  seu  filho  lhe  \npediu  que  buscasse  uma  bolsa  na  casa  de  um  indiv\u00edduo  chamado  Juninho  \u2013  dizendo,  todavia,  que  o  \npedido  havia  sido  feito  antes  da  pris\u00e3o  -,  desconhecendo  os  objetos  que  estavam  no  interior  da  \nbolsa.  No  mesmo  sentido  dep\u00f4s  a  testemunha  Natiele,  irm\u00e3  de  FULVIO.  No  entanto,  disse  que  o  \npedido  de  retirada  dos  objetos  foi  feito  \u00e0  sua  m\u00e3e  quando  esta  foi  v\u00ea-lo  na  delegacia.  \nInterrogado,  FULVIO  confessou  a  pr\u00e1tica  do  delito,  embora  tenha  negado  a \nutiliza\u00e7\u00e3o  de  arma  de  fogo  para  intimida\u00e7\u00e3o  das  v\u00edtimas.  Assumiu  que  havia  um  comparsa,  mas  \nn\u00e3o  quis  identific\u00e1-lo,  negando  a  participa\u00e7\u00e3o  de  JO\u00c3O  V\u00cdTOR.  Esclareceu  que  dirigia  a  moto  e  \nque  seu  comparsa  desceu  do  ve\u00edculo  e  puxou  a  bolsa  da  v\u00edtima.  \nInterrogado,  o  acusado  JO\u00c3O  V\u00cdTOR  negou  participa\u00e7\u00e3o  na  conduta  delitiva.  \nDisse  que  n\u00e3o  estava  escondido  no  banheiro,  mas  que  estava  perto  da  porta,  foi  utilizar  o  banheiro.  \nNo  entanto,  a  vers\u00e3o  do  acusado  JO\u00c3O  V\u00cdTOR  ficou  isolada  frente  ao  restante  do  \nconjunto  probat\u00f3rio.  \nN\u00e3o  se  pode  perder  de  vista  que  a  presen\u00e7a  de  duas  pessoas  na  pr\u00e1tica  do  delito  \u00e9  \nfato  inconteste,  nem  mesmo  o  acusado  FULVIO  nega,  em  que  pese  n\u00e3o  tenha  identificado  seu  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000315-79.2016.8.26.0612 e c\u00f3digo 1178D15. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SUELLEN ROCHA LIPOLIS, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 11:22 . fls. 454\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAQUARITINGA\nFORO  DE TAQUARITINGA\n2\u00aa  VARA\nRUA  DUQUE  DE CAXIAS,  267, Taquaritinga  - SP  - CEP  15900-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0000315-79.2016.8.26.0612 - lauda  5\ncomparsa.\n No  entanto,  as  v\u00edtimas  n\u00e3o  s\u00f3  os  reconheceram  por  fotografia,  mas  tamb\u00e9m  \npessoalmente  na  pol\u00edcia,  no  dia  dos  fatos,  bem  como  em  ju\u00edzo,  al\u00e9m  do  que  toda  a  prova  oral  \ncoligida  d\u00e1  a  certeza  necess\u00e1ria  para  a  condena\u00e7\u00e3o  de  ambos.  \nSen\u00e3o  vejamos.  Por  qual  motivo  FULVIO  teria  dito  aos  policiais  que  n\u00e3o  sabia  do  \nparadeiro  de  JO\u00c3O  V\u00cdTOR,  que  estava  dentro  de  sua  casa,  sendo  que  a  pr\u00f3pria  m\u00e3e  de  FULVIO  \ndep\u00f4s  no  sentido  de  que  ambos  estavam  tomando  cerveja  em  casa  naquela  tarde?  Ora,  indagados  a  \nrespeito,  nem  mesmo  os  acusados  souberam  responder  a  essa  pergunta.  \nAssim,  verifica-se  que  as  alega\u00e7\u00f5es  de  Defesa  quanto  \u00e0  aus\u00eancia  de  provas  para  \ncondena\u00e7\u00e3o  dos  acusados  n\u00e3o  se  sustentam,  cabendo  destacar  que  em  il\u00edcitos  patrimoniais,  como  o  \nroubo  \u00e0  m\u00e3o  armada,  a  palavra  da  v\u00edtima  \u00e9  de  suma  import\u00e2ncia  e  possui  destacado  valor:\nAPELA\u00c7\u00d5ES.  ROUBO  MAJORADO.  Artigo  157,  \u00a72\u00ba,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  \nPenal.  Autoria  e  materialidade  n\u00e3o  questionadas,  mas  comprovadas  pelo  conjunto  \nprobat\u00f3rio  carreado  aos  autos.  Impossibilidade  de  desclassifica\u00e7\u00e3o  para  o  delito  de  \nfurto.  Grave  amea\u00e7a  configurada.  Em  il\u00edcitos  patrimoniais,  a  palavra  da  v\u00edtima  \u00e9  \nsumamente valiosa\n.  Pleito  de  desclassifica\u00e7\u00e3o  para  tentativa.  Rejei\u00e7\u00e3o.  O  crime  de  \nroubo  se  consuma  no  momento,  ainda  que  breve,  em  que  o  agente  se  torna  \npossuidor  da  coisa  subtra\u00edda  mediante  grave  amea\u00e7a  ou  viol\u00eancia,  n\u00e3o  se  \nmostrando  necess\u00e1ria  posse  tranquila,  fora  da  vigil\u00e2ncia  da  v\u00edtima.  Penas  dosadas  \ncom  crit\u00e9rio.  Vedada  a  substitui\u00e7\u00e3o  da  pena  privativa  de  liberdade  por  restritiva  de  \ndireitos.  Intelig\u00eancia  do  artigo  44,  I,  do  C\u00f3digo  Penal.  Regime  inicial  semiaberto  \nmantido  ante  o  recurso  exclusivo  da  defesa  . RECURSOS  DESPROVIDOS.\n(Relator(a):  Camargo  Aranha  Filho;  Comarca:  Mau\u00e1;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  15\u00aa  C\u00e2mara  \nde  Direito  Criminal;  Data  do  julgamento:  16\/03\/2017;  Data  de  registro:  \n29\/03\/2017)  (grifei)\nAdemais,  tratam-se  de  pessoas  desinteressadas,  que  nenhum  motivo  teriam  para  \nincriminar  gratuitamente  os  acusados.\nA  majorante  da  utiliza\u00e7\u00e3o  da  arma  de  fogo  (art.  157,  \u00a7  2\u00ba,  inciso  I,  do  CP)  foi  \ndemonstrada  pela  prova  oral  colhida  nos  autos,  anotando  ser  desnecess\u00e1ria  sua  apreens\u00e3o,  ficando  \ndemonstrada  nos  autos  mediante  a  declara\u00e7\u00e3o  da  v\u00edtima  e  de  sua  genitora,  que  foram  expressas  no  \nsentido  de  que  um  dos  indiv\u00edduos  portava  a  arma  de  fogo  no  momento  do  delito.  Nessa  linha  \u00e9  a  \njurisprud\u00eancia  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:  \nPENAL.  HABEAS  CORPUS.  ROUBO.  EMPREGO  DE  ARMA.  \nDESNECESSIDADE  DE  APREENS\u00c3O  E  REALIZA\u00c7\u00c3O  DE  PER\u00cdCIA.  \nUTILIZA\u00c7\u00c3O  DE  OUTROS  MEIOS  DE  PROVA.  INCID\u00caNCIA  DA  \nMAJORANTE.  PRECEDENTE  DA  TERCEIRA  SE\u00c7\u00c3O.  CRIME  DE  \nRESIST\u00caNCIA.  CONFIGURA\u00c7\u00c3O.  NECESS\u00c1RIO  REVOLVIMENTO  \nF\u00c1TICO-PROBAT\u00d3RIO.  INCOMPATIBILIDADE  COM  A  VIA  ELEITA.  \n1.  A  jurisprud\u00eancia  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  acompanhando  a  orienta\u00e7\u00e3o  \nda  Primeira  Turma  do  Supremo  Tribunal  Federal,  firmou-se  no  sentido  de  que  o  \nhabeas  corpus  n\u00e3o  pode  ser  utilizado  como  substituto  de  recurso  pr\u00f3prio,  sob  pena  \nde  desvirtuar  a  finalidade  dessa  garantia  constitucional,  exceto  quando  a \nilegalidade  apontada  for  flagrante,  hip\u00f3tese  em  que  se  concede  a  ordem  de  of\u00edcio.  \n2.  \"Para  a  caracteriza\u00e7\u00e3o  da  majorante  prevista  no  art.  157,  \u00a7  2\u00ba,  inciso  I,  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000315-79.2016.8.26.0612 e c\u00f3digo 1178D15. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SUELLEN ROCHA LIPOLIS, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 11:22 . fls. 455\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAQUARITINGA\nFORO  DE TAQUARITINGA\n2\u00aa  VARA\nRUA  DUQUE  DE CAXIAS,  267, Taquaritinga  - SP  - CEP  15900-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0000315-79.2016.8.26.0612 - lauda  6\nC\u00f3digo\n Penal,  prescinde-se  da  apreens\u00e3o  e  realiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  em  arma  utilizada  \nna pr\u00e1tica  do  crime  de  roubo,  se  por  outros  meios  de  prova  restar  evidenciado  o  \nseu emprego.  Precedentes  do  STF\n\" (EREsp  n.  961.863\/RS,  Rel.  p\/  ac\u00f3rd\u00e3o  Min.  \nGilson  Dipp,  3\u00aa  Se\u00e7\u00e3o,  DJe  de  06.04.2011).  \n3.  Desfazer  o  entendimento  a  que  chegou  o  Tribunal  local  acerca  da  efetiva  \nconfigura\u00e7\u00e3o  do  delito  de  resist\u00eancia  implicaria  em  promover  o  revolvimento  da  \nmat\u00e9ria  f\u00e1tico-probat\u00f3ria,  provid\u00eancia  vedada  em  sede  de  habeas  corpus.  4.  Writ  \nn\u00e3o  conhecido.  \n(HC  155712\/DF,  relator  Ministro  Gurgel  de  Faria,  julgado  em  09\/12\/2014)  (grifei)\nAssim,  ante  a coes\u00e3o  do  conjunto  probat\u00f3rio,  a  condena\u00e7\u00e3o  dos  acusados  pelo  \ncrime  de  roubo  duplamente  majorado  \u00e9  medida  que  se  imp\u00f5e.  \nO  mesmo,  todavia,  n\u00e3o  pode  ser  dito  quanto  ao  delito  do  art.  15,  caput,  da  Lei  \n10.826\/03  pois,  a  despeito  de  a  v\u00edtima  e  sua  m\u00e3e  terem  afirmado  que  um  disparo  de  arma  de  fogo  \nfoi  efetuado  pelo  acusado  JO\u00c3O  V\u00cdTOR,  a  materialidade  do  delito  n\u00e3o  ficou  comprovada,  tanto  \nporque  a  arma  de  fogo  n\u00e3o  foi  localizada,  mas,  principalmente,  pelo  fato  de  que  o  laudo  pericial  \npara  resqu\u00edcios  de  chumbo,  proveniente  de  disparo  de  arma  de  fogo,  teve  resultado  negativo  (fls.  \n381\/385).\nSendo assim,  \u00e9  o  caso  de  absolvi\u00e7\u00e3o  do  acusado  JO\u00c3O  V\u00cdTOR,  com  fundamento  \nno  art.  386,  inciso  VII,  do  CPP.\nPasso  \u00e0  fixa\u00e7\u00e3o  da  pena,  seguindo  o  rito  trif\u00e1sico  preconizado  pelo  artigo  68  do  \nC\u00f3digo  Penal,  tendo  por  norte  o  comando  do  artigo  5\u00b0,  inciso  XLVI,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  bem  \ncomo  os  princ\u00edpios  da  necessidade  e  sufici\u00eancia  para  reprova\u00e7\u00e3o  e  preven\u00e7\u00e3o  do  crime  (artigo  59  \ndo  C\u00f3digo  Penal).  \nFULVIO  FL\u00c1VIO  DO  ROS\u00c1RIO  SQUISATTI\nVerifico  na  primeira  fase  que  a  culpabilidade  \u00e9  normal  ao  delito  praticado.  As  \ncircunst\u00e2ncias  do  crime  n\u00e3o  cont\u00eam  peculiaridades  e a motiva\u00e7\u00e3o  \u00e9 comum  ao  tipo.  Destaco,  \nainda,  a  aus\u00eancia  de  outras  informa\u00e7\u00f5es  quanto  \u00e0  conduta  social  do  agente  e  sua  personalidade.  As  \nv\u00edtimas  em  nada  contribu\u00edram  para  o  crime,  sendo  circunst\u00e2ncia  que  n\u00e3o  pode  servir  para  \nbeneficiar  o  r\u00e9u.  As  consequ\u00eancias  do  crime  tamb\u00e9m  s\u00e3o  normais  ao  tipo  penal.  Assim,  fixo  a  pena-\nbase  no  m\u00ednimo  legal  de  4  anos  de  reclus\u00e3o  e  10  dias-multa.\nNa  segunda  fase,  a  despeito  da  manifesta\u00e7\u00e3o  do  Minist\u00e9rio  P\u00fablico,  entendo  \nincidir  a  atenuante  da  confiss\u00e3o  espont\u00e2nea  que,  no  entanto,  n\u00e3o  tem  o  cond\u00e3o  de  reduzir  a  pena  \naqu\u00e9m  do  m\u00ednimo  legal  nesta  fase  (S\u00famula  231  do  STJ).\nNa  terceira  fase,  incidem  as  causas  de  aumento  previstas  no  artigo  157,  \u00a7  2\u00ba,  inciso  \nI   e  II,  do  C\u00f3digo  Penal,  logo,  aumento  a  pena  em  2\/5,  tendo  em  vista  que  o  r\u00e9u  permaneceu  na  \ncondu\u00e7\u00e3o  da  motocicleta  encurralando  a  m\u00e3e  da  v\u00edtima,  n\u00e3o  lhe  dando  espa\u00e7o  para  fuga  e \nacelerando  a  moto,  enquanto  seu  comparsa,  portando  a  arma  de  fogo,  a  intimidava  e  efetivamente  \nrealizava  a  subtra\u00e7\u00e3o  dos  bens.  N\u00e3o  \u00e9  o  caso,  portanto,  de  aplica\u00e7\u00e3o  do  aumento  somente  em  1\/3,  \npois  o  concurso  de  pessoas  e  a  utiliza\u00e7\u00e3o  da  arma  de  fogo  foram  essenciais  para  o  sucesso  da  \nempreitada  criminosa.  A  pena  \u00e9  definitivamente  estatu\u00edda  em  5 anos,  7 meses  e  6 dias  de  \nreclus\u00e3o  e  14  dias-multa.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000315-79.2016.8.26.0612 e c\u00f3digo 1178D15. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SUELLEN ROCHA LIPOLIS, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 11:22 . fls. 456\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAQUARITINGA\nFORO  DE TAQUARITINGA\n2\u00aa  VARA\nRUA  DUQUE  DE CAXIAS,  267, Taquaritinga  - SP  - CEP  15900-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0000315-79.2016.8.26.0612 - lauda  7\nJO\u00c3O\n V\u00cdTOR  RAMOS  ROMANO\nVerifico  na  primeira  fase  que  a  culpabilidade  \u00e9  normal  ao  delito  praticado.  As  \ncircunst\u00e2ncias  do  crime  n\u00e3o  cont\u00eam  peculiaridades  e a motiva\u00e7\u00e3o  \u00e9 comum  ao  tipo.  Destaco,  \nainda,  a  aus\u00eancia  de  outras  informa\u00e7\u00f5es  quanto  \u00e0  conduta  social  do  agente  e  sua  personalidade,  \nrejeitando  a  tese  de  que  atos  infracionais  s\u00e3o  capazes  de  ensejar  maus  antecedentes,  nos  exatos  \ntermos  do  Supremo  Tribunal  Federal.  As  v\u00edtimas  em  nada  contribu\u00edram  para  o  crime,  sendo  \ncircunst\u00e2ncia  que  n\u00e3o  pode  servir  para  beneficiar  o  r\u00e9u.  As  consequ\u00eancias  do  crime  tamb\u00e9m  s\u00e3o  \nnormais  ao  tipo  penal.  Assim,  fixo  a  pena-base  no  m\u00ednimo  legal  de  4  anos  de  reclus\u00e3o  e  10  dias-\nmulta.\nNa segunda  fase,  presente  a  atenuante  da  menoridade  relativa,  que  n\u00e3o  tem  o  \ncond\u00e3o  de  reduzir  a  pena  aqu\u00e9m  do  m\u00ednimo  legal  (S\u00famula  231  do  STJ).\nNa  terceira  fase,  incidem  as  causas  de  aumento  previstas  no  artigo  157,  \u00a7  2\u00ba,  inciso  \nI   e II,  do  C\u00f3digo  Penal,  logo,  aumento  a pena  em  2\/5,  tendo  em  vista  que  o  r\u00e9u  teve  maior  \nfacilidade  na  pr\u00e1tica  do  delito  em  raz\u00e3o  da  exist\u00eancia  de  um  comparsa,  que  permaneceu  com  a  \nmoto  ligada,  encurralando  a  m\u00e3e  da  v\u00edtima  e  lhe  dando  fuga.  Em  raz\u00e3o  do  concurso,  portanto,  \npode  descer  da  motocicleta,  empunhando  a  arma  de  fogo  com  facilidade  e  ap\u00f3s  a  subtra\u00e7\u00e3o,  evadir-\nse  do  local.  N\u00e3o  \u00e9  o  caso,  portanto,  de  aplica\u00e7\u00e3o  do  aumento  somente  em  1\/3,  pois  o  concurso  de  \npessoas  e a utiliza\u00e7\u00e3o  da  arma  de  fogo  foram  essenciais  para  o  deslinde  dos  fatos.  A  pena  \u00e9  \ndefinitivamente  estatu\u00edda  em  5  anos,  7  meses  e  6  dias  de  reclus\u00e3o  e  14  dias-multa.  \nQuanto  ao  regime  inicial  de  cumprimento  de  pena ,  nos  termos  do  art.  33,  \u00a7  2\u00ba,  \n\u201cb\u201d,  do  CP,  deve-se  aplicar  o  inicial  semiaberto . \nConsoante  o  art.  387,  \u00a7  2\u00ba,  do  CPP,  mantenho  o  regime  prisional  acima  fixado,  \npois  inexistem  informa\u00e7\u00f5es  sobre  o  comportamento  carcer\u00e1rio  dos  acusados  para  a  progress\u00e3o  de  \nregime,  consoante  o  art.  112  da  LEP.\u00a0\nOs  r\u00e9us  n\u00e3o  t\u00eam  o  direito  de  apelar  em  liberdade.  De  fato,  tendo  respondido  ao  \nprocesso  presos,  seria  um  contrassenso  libert\u00e1-los  ap\u00f3s  a  senten\u00e7a  que  os  condenou.  Nesse  sentido,  \n\u201ca  despeito  do  princ\u00edpio  da  presun\u00e7\u00e3o  de  inoc\u00eancia,  n\u00e3o  tem  direito  de  recorrer  em  liberdade  o  r\u00e9u  \nque  permaneceu  justificadamente  preso  durante  toda  a  instru\u00e7\u00e3o  criminal\u201d  (STJ  -  HC  n\u00ba  62.175  -  \nSP  -  5\u00aa  T.  -  Rel.  Ministra  Laurita  Vaz  -  J.  02.10.2008  -  DJe  28.10.2008).\u00a0\nNo  mais,  as  circunst\u00e2ncias  do  caso  concreto  demonstram  a  necessidade  da  \ncust\u00f3dia  para  o  resguardo  da  ordem  p\u00fablica  e  garantia  da  aplica\u00e7\u00e3o  da  lei  penal,  sendo  cedi\u00e7o  que  \nos  crimes  de  roubo  vem  se  alastrando  e  espalhando  terror  por  toda  a  sociedade.  Al\u00e9m  disso,  o  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  j\u00e1  se  posicionou  recentemente  que  h\u00e1  compatibilidade  na  segrega\u00e7\u00e3o  \ncautelar  e  o  regime  semiaberto.\u00a0\nProvidencie-se  o  necess\u00e1rio  para  a  coloca\u00e7\u00e3o  dos  r\u00e9us  no  regime  \nadequado.\u00a0Expe\u00e7a-se  guia  de  execu\u00e7\u00e3o  provis\u00f3ria.\u00a0\nIncab\u00edvel  a  substitui\u00e7\u00e3o  da  pena  privativa  de  liberdade  por  restritivas  de  direitos,  \npor  n\u00e3o  estarem  preenchidas  as  condi\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias  especificadas  no  artigo  44  do  C\u00f3digo  Penal,  \nnotadamente  o  fato  de  que  o  crime  foi  praticado  mediante  grave  amea\u00e7a  \u00e0  pessoa,  fato  impeditivo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000315-79.2016.8.26.0612 e c\u00f3digo 1178D15. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SUELLEN ROCHA LIPOLIS, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 11:22 . fls. 457\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAQUARITINGA\nFORO  DE TAQUARITINGA\n2\u00aa  VARA\nRUA  DUQUE  DE CAXIAS,  267, Taquaritinga  - SP  - CEP  15900-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0000315-79.2016.8.26.0612 - lauda  8\nda\n concess\u00e3o  do  benef\u00edcio.  \nA  pena  de  multa  ser\u00e1  calculada  pelo  seu  valor  unit\u00e1rio  m\u00ednimo,  atendendo  ao  \ndisposto  no  artigo  60  do  C\u00f3digo  Penal,  eis  que  n\u00e3o  h\u00e1  not\u00edcia  de  que  os  r\u00e9us  tenham  condi\u00e7\u00e3o  \nfinanceira  favorecida.\nAnte o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  EM  PARTE  a  a\u00e7\u00e3o  penal  para  o  fim  \nde:  a)  CONDENAR  os  acusados  F\u00daLVIO  FL\u00c1VIO  DO  ROS\u00c1RIO  SQUISATTI,  RG  n\u00ba  \n41.529.650-X  e  JO\u00c3O  V\u00cdTOR  RAMOS  ROMANO,  RG  n\u00ba  44.331.756-2 ,  pela  pr\u00e1tica  do  crime  \ntipificado  no  art.  157,  \u00a7  2\u00ba,  incisos  I  e  II,  do  C\u00f3digo  Penal,  impondo  a  pena  privativa  de  liberdade  \nde  5  anos,  7  meses  e  6  dias  de  reclus\u00e3o,  em  regime  inicial  semiaberto,  al\u00e9m  do  pagamento  de  14  \ndias-multa,  fixada  a  unidade  no  m\u00ednimo  legal;  e  b)  ABSOLVER  o  acusado  JO\u00c3O  V\u00cdTOR  \nRAMOS  ROMANO,  RG  n\u00ba  44.331.756-2,  pela  pr\u00e1tica  do  crime  tipificado  no  art.  15,  caput,  da  \nLei  n\u00ba  10.826\/03,  com  fundamento  no  art.  386,  inciso  VII,  do  CPP.  Condeno-os,  ainda,  ao  \npagamento  das  custas  e  despesas  processuais,  nos  termos  da  lei.  Os  r\u00e9us  n\u00e3o  t\u00eam  o  direito  de  \napelar em  liberdade.  Providencie-se  o  necess\u00e1rio  para  a  coloca\u00e7\u00e3o  dos  r\u00e9us  no  regime  adequado.  \nExpe\u00e7a-se guia  de  execu\u00e7\u00e3o  provis\u00f3ria\n.  Ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  senten\u00e7a:  a)  lance-se  o  \nnome  do(s)  r\u00e9u(s)  no  rol  dos  culpados;  b)  intime(m)-se  o(s)  r\u00e9u(s)  para  pagar  a  multa  fixada,  no  \nprazo  de  10  (dez)  dias,  sob  pena  de  execu\u00e7\u00e3o  nas  formas  da  lei;  c)  oficie-se  ao  instituto  de  \nidentifica\u00e7\u00e3o  do  Estado  (IIRGD)  para  constar  da  folha  de  antecedentes  a  condena\u00e7\u00e3o;  d)  oficie-se  \nao  TRE  para  fins  do  artigo  15,  III,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal;  e)  expe\u00e7a(m)-se  a(s)  guia(s)  de  \nrecolhimento  para  execu\u00e7\u00e3o  da  pena  imposta  (art.  674  do  CPP  e  art.  105  da  LEP)  e;  f)  formem-se  \nos  autos  da  execu\u00e7\u00e3o.  P.R.I.C.\nTaquaritinga , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000315-79.2016.8.26.0612 e c\u00f3digo 1178D15. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SUELLEN ROCHA LIPOLIS, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 11:22 . fls. 458"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 619.2017\/009240-7 dirigi-me ao endere\u00e7o indicado e a\u00ed sendo Intimei o Defensor Dativo: DR Jos\u00e9 Claudine Bassolido inteiro teor deste mandado , o qual recebeu a contraf\u00e9.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Taquaritinga, 11 de agosto de 2017.N\u00famero de Cotas:01","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WTQT.17.70019815-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 15\/08\/2017 17:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTQT.17.70018677-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/08\/2017 16:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 619.2017\/009240-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 15\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0436\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2402 P\u00e1gina: 3101","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0436\/2017 Teor do ato: C E R T I D \u00c3 O Certifico e dou f\u00e9 que OS AUTOS ENCONTRAM-SE COM VISTA AO DEFENSOR DO R\u00c9U PARA APRESENTA\u00c7\u00c3O DOS MEMORIAIS. Nada Mais. Taquaritinga, 02 de agosto de 2017. Eu, ___, Angela Aparecida dos Santos Salvini, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio. Advogados(s): Amarildo Luis Rocha (OAB 90526\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 O Certifico e dou f\u00e9 que OS AUTOS ENCONTRAM-SE COM VISTA AO DEFENSOR DO R\u00c9U PARA APRESENTA\u00c7\u00c3O DOS MEMORIAIS. Nada Mais. Taquaritinga, 02 de agosto de 2017. Eu, ___, Angela Aparecida dos Santos Salvini, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTQT.17.70018229-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 01\/08\/2017 17:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    CERTID\u00c3O - INDICA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADO ONLINE","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Mandatos\/Substabelecimentos\/Nomea\u00e7\u00e3o de Dativos\/Intima\u00e7\u00e3o Defensoria Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.(memoriais)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos etc.Providencie-se, com a m\u00e1xima urg\u00eancia, a indica\u00e7\u00e3o de novo defensor dativo. Com o retorno da precat\u00f3ria expedida \u00e0 comarca de Botucatu\/SP, desde j\u00e1 declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o.Oportunamente, d\u00ea-se vista dos autos \u00e0s partes para apresenta\u00e7\u00e3o de suas alega\u00e7\u00f5es finais, no prazo sucessivo de cinco dias.P. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAQUARITINGA\nFORO  DE TAQUARITINGA\n2\u00aa  VARA\nRua  Duque  de Caxias,  267, Centro  - CEP  15900-000,  Fone: (16) \n3252-5533,  Taquaritinga-SP  - E-mail:  taquaritinga2@tjsp.jus.br\n DESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0000315-79.2016.8.26.0612  - Controle  n\u00ba 2017\/000010\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Roubo  Majorado\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : Jo\u00e3o Vitor  Ramos  Romano  e outro\nVistos   etc.\nProvidencie-se,  com  a  m\u00e1xima  urg\u00eancia , a  indica\u00e7\u00e3o  de  novo  defensor  dativo.  \nCom  o  retorno  da  precat\u00f3ria  expedida  \u00e0  comarca  de  Botucatu\/SP,  desde  j\u00e1  \ndeclaro  encerrada  a  instru\u00e7\u00e3o .\nOportunamente,  d\u00ea-se  vista  dos  autos  \u00e0s  partes  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  suas  \nalega\u00e7\u00f5es  finais,  no  prazo  sucessivo  de  cinco  dias.\nP.  Int.\nTaquaritinga , 28  de  junho  de  2017 .\nRoberta  Steindorff  Malheiros Melluso\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000315-79.2016.8.26.0612 e c\u00f3digo F61188. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA STEINDORFF MALHEIROS MELLUSO, liberado nos autos em 29\/06\/2017 \u00e0s 19:02 . fls. 399"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTQT.17.70014157-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/06\/2017 17:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Pelo presente, comunico a Vossa Senhoria que foi requisitada ao Centro de Detencao Provisoria de Taiuva, a apresenta\u00e7\u00e3o perante o Ju\u00edzo da 2\u00aa Vara Criminal de Botucatu-SP, Pra\u00e7a Iole Dinucci Fernandes, S\/N, Jardim Riviera, CEP 18.606-572, fone: (14) 3112-7154, Botucatu-SP dos r\u00e9us: 1) Jo\u00e3o Vitor Ramos Romano, Rua 20, 304, Jardim S\u00e3o Sebasti\u00e3o - CEP 15900-000, Taquaritinga-SP, CPF 235.978.258-42, RG 44.331.756-2, nascido em 03\/05\/1997, de cor Branco, Solteiro, Brasileiro, natural de Taquaritinga-SP, Lavrador, pai Waldemar Romano Neto, m\u00e3e Cheila Cristina Leite Ramos; e 2) Fulvio Fl\u00e1vio do Ros\u00e1rio Squisatti, Rua Senzio Paganini, 93, Rosa Bedran - CEP 15900-000, Taquaritinga-SP, RG 41.529.650, nascido em 05\/01\/1994, de cor Branco, Solteiro, Brasileiro, natural de Taquaritinga-SP, Mototaxista, pai Jos\u00e9 Roberto Squisatti, m\u00e3e Sandra Bazilio Do Ros\u00e1rio, NO DIA 29\/06\/2017, \u00e0s 16:40h, a fim de participarem de Audi\u00eancia de oitiva da v\u00edtima Fabr\u00edcia Val\u00e9ria Paulino.","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Pelo presente, solicito a Vossa Senhoria provid\u00eancias para apresentar perante o Ju\u00edzo da 2\u00aa Vara Criminal de Botucatu-SP, Pra\u00e7a Iole Dinucci Fernandes, S\/N, Jardim Riviera, CEP 18.606-572, fone: (14) 3112-7154, Botucatu-SP, os r\u00e9us: 1) Jo\u00e3o Vitor Ramos Romano, Rua 20, 304, Jardim S\u00e3o Sebasti\u00e3o - CEP 15900-000, Taquaritinga-SP, CPF 235.978.258-42, RG 44.331.756-2, nascido em 03\/05\/1997, de cor Branco, Solteiro, Brasileiro, natural de Taquaritinga-SP, Lavrador, pai Waldemar Romano Neto, m\u00e3e Cheila Cristina Leite Ramos; e 2) Fulvio Fl\u00e1vio do Ros\u00e1rio Squisatti, Rua Senzio Paganini, 93, Rosa Bedran - CEP 15900-000, Taquaritinga-SP, RG 41.529.650, nascido em 05\/01\/1994, de cor Branco, Solteiro, Brasileiro, natural de Taquaritinga-SP, Mototaxista, pai Jos\u00e9 Roberto Squisatti, m\u00e3e Sandra Bazilio Do Ros\u00e1rio, ambos presos nesse CDP de Taiuva-SP, NO DIA 29\/06\/2017, \u00e0s 16:40h, a fim de participarem de Audi\u00eancia de oitiva da v\u00edtima Fabr\u00edcia Val\u00e9ria Paulino.","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Termos de Declara\u00e7\u00f5es Juntados    Termo de interrogat\u00f3rio - Processo digital","anexo":{"label":"Termos de Declara\u00e7\u00f5es Juntados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Termos de Declara\u00e7\u00f5es Juntados    Termo de interrogat\u00f3rio - Processo digital","anexo":{"label":"Termos de Declara\u00e7\u00f5es Juntados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Termos de Declara\u00e7\u00f5es Juntados    Termo de depoimento de testemunha da acusa\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Termos de Declara\u00e7\u00f5es Juntados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Termos de Declara\u00e7\u00f5es Juntados    Termo de depoimento de testemunha da acusa\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Termos de Declara\u00e7\u00f5es Juntados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Termos de Declara\u00e7\u00f5es Juntados    Termo de depoimento de testemunha da acusa\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Termos de Declara\u00e7\u00f5es Juntados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Termos de Declara\u00e7\u00f5es Juntados    Termo de depoimento de testemunha da acusa\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Termos de Declara\u00e7\u00f5es Juntados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Termos de Declara\u00e7\u00f5es Juntados    Termo de depoimento de testemunha da acusa\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Termos de Declara\u00e7\u00f5es Juntados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Termos de Declara\u00e7\u00f5es Juntados    Termo de depoimento de testemunha da acusa\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Termos de Declara\u00e7\u00f5es Juntados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Termos de Declara\u00e7\u00f5es Juntados    Termo de depoimento da v\u00edtima","anexo":{"label":"Termos de Declara\u00e7\u00f5es Juntados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de Audi\u00eancia Crime","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Pelo presente, expedido nos autos da A\u00e7\u00e3o Penal acima mencionado, requisito a Vossa Senhoria o envio a este Ju\u00edzo do laudo pericial faltante (exame residuogr\u00e1fico - fls. 92), cuja c\u00f3pia da requisi\u00e7\u00e3o segue anexa.","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Protocolo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Pelo presente, em observ\u00e2ncia ao disposto no artigo 507, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, encaminho a esse Setor os seguintes objetos apreendidos:Descri\u00e7\u00e3o dos objeto apreendidos: Outro bem \/ Objeto: Capacete, quantidade 1, marca Liberty3, cor preta, viseira aberta, tamanho 56; Outro bem \/ Objeto: Capacete, quantidade 1, marca Liberty3, cor preta, viseira aberta, tamanho 58; Outro bem \/ Objeto: Capacete, quantidade 1, marca Taurus; Outro bem \/ Objeto: Sacola, quantidade 1, material sint\u00e9tico, nas cores preto e branco; Outro bem \/ Objeto: Cal\u00e7a, quantidade 1, de moletom de cor cinza; Outro bem \/ Objeto: Cal\u00e7a, quantidade 1, de moleton, cor preta; Outro bem \/ Objeto: Camiseta, quantidade 1, mangas longas, de cor preta; Outro bem \/ Objeto: Camiseta, quantidade 1, de cor marrom; Outro bem \/ Objeto: Camiseta, quantidade 1, de mangas longas, de cor azul.","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 619.2017\/003862-3 dirigi-me ao endere\u00e7o indicado, e a\u00ed sendo, intimei a dra. BRUNA MAYARA NOGUEIRA BASTOS do inteiro teor deste, a qual aceitou a contra f\u00e9 que lhe ofereci e exarou ciente no mandado.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Taquaritinga, 12 de abril de 2017.N\u00famero de Cotas: 01","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 619.2017\/003860-7 dirigi-me ao endere\u00e7o e a\u00ed sendo INTIMEI Marcos Sebasti\u00e3o Petinatti, lendo para ele o presente, ficando o mesmo ciente de seu inteiro teor, assinando e aceitando a c\u00f3pia.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Taquaritinga, 18 de abril de 2017.N\u00famero de Cotas: 01","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Termo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0187\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2325 P\u00e1gina: 2921","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0187\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2325 P\u00e1gina: 2921","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0187\/2017 Teor do ato: Pela presente, fica o Defensor do r\u00e9u Fulvio Fl\u00e1vio do Ros\u00e1rio Squisatti intimado de que, em 06\/04\/2017, foi expedida carta precat\u00f3ria \u00e0 Comarca de Botucatu-SP, objetivando a oitiva da v\u00edtima\/testemunha de acusa\u00e7\u00e3o Fabr\u00edcia Val\u00e9ria Paulino. Advogados(s): Amarildo Luis Rocha (OAB 90526\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0187\/2017 Teor do ato: Vistos.Retro: defiro.Providencie-se o necess\u00e1rio.Intime-se. Advogados(s): Amarildo Luis Rocha (OAB 90526\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Pela presente, fica o Defensor do r\u00e9u Fulvio Fl\u00e1vio do Ros\u00e1rio Squisatti intimado de que, em 06\/04\/2017, foi expedida carta precat\u00f3ria \u00e0 Comarca de Botucatu-SP, objetivando a oitiva da v\u00edtima\/testemunha de acusa\u00e7\u00e3o Fabr\u00edcia Val\u00e9ria Paulino.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    FINALIDADE: INQUIRI\u00c7\u00c3O da(s) testemunha(s) arrolada(s), abaixo mencionada(s), para depor sobre os fatos narrados no processo em ep\u00edgrafe, nesse r. Ju\u00edzo, em data e hor\u00e1rio, se poss\u00edvel, anterior a 17\/05\/2017 (Audi\u00eancia de IDJ designada nesta Comarca de Taquaritinga-SP).","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 619.2017\/003860-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 20\/04\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 619.2017\/003862-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 18\/04\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Retro: defiro.Providencie-se o necess\u00e1rio.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAQUARITINGA\nFORO  DE TAQUARITINGA\n2\u00aa  VARA\nRua  Duque  de Caxias,  267, Centro  - CEP  15900-000,  Fone: (16) \n3252-5533,  Taquaritinga-SP  - E-mail:  taquaritinga2@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0000315-79.2016.8.26.0612  \nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Roubo  Majorado\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : Jo\u00e3o Vitor  Ramos  Romano  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roberta   Steindorff   Malheiros   Melluso\nVistos.\nRetro:   defiro.\nProvidencie-se   o   necess\u00e1rio.\nIntime-se.\nTaquaritinga , 04  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000315-79.2016.8.26.0612 e c\u00f3digo B92D1F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA STEINDORFF MALHEIROS MELLUSO, liberado nos autos em 06\/04\/2017 \u00e0s 12:24 . fls. 291"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTQT.17.70006515-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 03\/04\/2017 15:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico acerca da n\u00e3o intima\u00e7\u00e3o da v\u00edtima Fabr\u00edcia Val\u00e9ria Paulino (cf. fls. 286).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 619.2017\/002930-6 dirigi-me ao endere\u00e7o mencionado e DEIXEI DE INTIMAR FABRICIA VALERIA PAULINO em raz\u00e3o de n\u00e3o localiza-la. Segundo a m\u00e3e, Sueli, ela encontra-se residindo atualmente na Rua Corn\u00e9lio Pires, n. 189, Bairro Alto, Botucatu-SP.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Taquaritinga, 24 de mar\u00e7o de 2017.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 619.2017\/002931-4 dirigi-me ao endere\u00e7o mencionado e INTIMEI SUELI DELLAPINA de todo teor do referido mandado, a qual ficou de tudo ciente e assinou o mesmo.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Taquaritinga, 24 de mar\u00e7o de 2017.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 619.2017\/002934-9 dirigi-me ao endere\u00e7o mencionado e INTIMEI NATIELI CAROLINE ROS\u00c1RIO DA ROCHA de todo teor do referido mandado, a qual ficou de tudo ciente e assinou o mesmo.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Taquaritinga, 24 de mar\u00e7o de 2017.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 619.2017\/002933-0 dirigi-me ao endere\u00e7o mencionado e INTIMEI SANDRA BAZILIO DO ROZARIO de todo teor do referido mandado, a qual ficou de tudo ciente e assinou o mesmo.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Taquaritinga, 24 de mar\u00e7o de 2017.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 619.2017\/002935-7 dirigi-me ao endere\u00e7o mencionado e INTIMEI DRA. BRUNA MAYARA NOGUEIRA BASTOS de todo teor do referido mandado, a qual ficou de tudo ciente e assinou o mesmo.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Taquaritinga, 28 de mar\u00e7o de 2017.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Pelo presente, solicito a Vossa Senhoria provid\u00eancias para determinar o comparecimento do(a)(s) policial(is) abaixo qualificado(a)(s), neste Ju\u00edzo, situado na Rua Duque de Caxias, 267, Centro, Taquaritinga, no(a) Sala de Audi\u00eancia 01, para a audi\u00eancia Instru\u00e7\u00e3o, Interrogat\u00f3rio, Debates e Julgamento, no dia 17\/05\/2017 \u00e0s 15:00h, a fim de depor(em) como testemunha(s):- SGT PM Fagner C\u00e9sar Moreira, Avenida Jo\u00e3o de Jorge, 111, 2\u00aa Cia de Pol\u00edcia Militar de Taquaritinga, Vila Rosa, Taquaritinga-SP, CPF 285.920.868-25, RG 34.436.985, nascido em 20\/12\/1981, de cor Branco, Solteiro, Brasileiro, natural de Taquaritinga-SP, Policial Militar, pai Jo\u00e3o Oliveira Moreira e de Angela Donizete Pessoa Moreira;- Cabo PM Edson Cl\u00f3vis Justino, Avenida Jo\u00e3o de Jorge, 111, 2\u00aa Cia de Pol\u00edcia Militar de Taquaritinga, Vila Rosa, Taquaritinga-SP, RG 42.217.738, nascido em 29\/03\/1986, de cor Branco, Solteiro, Brasileiro, natural de Taquaritinga-SP, Policial Militar, pai Cl\u00f3vis Justino e de Maria Alves Vieira Justino;- PM Antonio Francisco da Silva, Avenida Jo\u00e3o de Jorge, 111, 2\u00aa Cia de Pol\u00edcia Militar de Taquaritinga, Vila Rosa, Taquaritinga-SP, RG 23.257.964, nascido em 19\/02\/1970, Casado, Brasileiro, natural de Pilar-AL, Policial Militar, pai Francisco Luiz da Silva, m\u00e3e Marlene Maria da Concei\u00e7\u00e3o; e- PM Rodinei Francisco da Silva, Avenida Jo\u00e3o de Jorge, 111, 2\u00aa Cia de Pol\u00edcia Militar de Taquaritinga, Vila Rosa, Taquaritinga-SP, CPF. 317.441.498-95, RG 40.836.350, nascido em 03\/06\/1985, de cor Branco, Solteiro, Brasileiro, natural de Taquaritinga-SP, Policial Militar, pai Neuclair Francisco da Silva e de Cleonice Aparecida Lucena da Silva.","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    FINALIDADE: INTIMA\u00c7\u00c3O dos r\u00e9us, abaixo qualificados, para comparecer \u00e0 Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Interrogat\u00f3rio, Debates e Julgamento designada para o dia 17\/05\/2017 \u00e0s 15:00h, no Foro de Taquaritinga, no(a) Sala de Audi\u00eancia 01, na Rua Duque de Caxias, 267, Centro, Taquaritinga, sob pena de revelia.","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0141\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2312 P\u00e1gina: 2900","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0141\/2017 Teor do ato: Vistos.1. As raz\u00f5es alegadas pela Defesa do r\u00e9u n\u00e3o permitem a conclus\u00e3o da ocorr\u00eancia de nenhuma causa excludente da ilicitude, extintiva da punibilidade, atipicidade, ou exclus\u00e3o da culpabilidade, nem mesmo de absolvi\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, devendo o feito prosseguir em seus ulteriores termos, por que h\u00e1, de resto, justa causa \u00e0 persecu\u00e7\u00e3o penal, inclusive com elementos indici\u00e1rios suficientes.2. Designo audi\u00eancia para oitiva da v\u00edtima, das testemunhas, interrogat\u00f3rio do r\u00e9u, debates e julgamento PARA O DIA 17 DE MAIO DE 2017 \u00c0S 15:00 HORAS.3. Adverte o Ju\u00edzo que as informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 vida pregressa do(s) r\u00e9u(s) ou que tragam refer\u00eancias familiares ou de amizade, poder\u00e3o ser trazidas mediante declara\u00e7\u00e3o por escrito e, portanto, n\u00e3o ser\u00e3o ouvidas tais testemunhas, nos termos do artigo 400, par. 1\u00ba, CPP, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n. 11.719\/2008.4. Depreque-se, intime-se e requisite-se, se necess\u00e1rio.5. As partes poder\u00e3o comparecer \u00e0 audi\u00eancia munidos de m\u00eddia digital (pen drive) para oferecimento de suas alega\u00e7\u00f5es finais, do contr\u00e1rio, as far\u00e3o via oral, ap\u00f3s o encerramento da instru\u00e7\u00e3o.P. Int. Advogados(s): Amarildo Luis Rocha (OAB 90526\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Pelo presente, comunico a Vossa Senhoria que foi requisitada ao(a) Centro de Detencao Provisoria de Taiuva - Estrada Municipal TAV-227 (a 257 metros do retorno da Rodovia Brigadeiro Faria), SP 326 Km 359 + 600m, Taiuva - CEP 14720000, Taiuva - SP, a apresenta\u00e7\u00e3o perante este Ju\u00edzo dos r\u00e9us Jo\u00e3o Vitor Ramos Romano, Rua 20, 304, Jardim S\u00e3o Sebasti\u00e3o - CEP 15900-000, Taquaritinga-SP, RG 44.331.756-2, nascido em 03\/05\/1997, de cor Branco, Solteiro, Brasileiro, natural de Taquaritinga-SP, Lavrador, pai Waldemar Romano Neto, m\u00e3e Cheila Cristina Leite Ramos; e Fulvio Fl\u00e1vio do Ros\u00e1rio Squisatti, Rua Senzio Paganini, 93, Rosa Bedran - CEP 15900-000, Taquaritinga-SP, RG 41.529.650-X, nascido em 05\/01\/1994, de cor Branco, Solteiro, Brasileiro, natural de Taquaritinga-SP, Mototaxista, pai Jos\u00e9 Roberto Squisatti, m\u00e3e Sandra Baz\u00edlio do Ros\u00e1rio, no dia 17\/05\/2017 \u00e0s 15:00h, a fim de participar de Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Interrogat\u00f3rio, Debates e Julgamento. Os r\u00e9us dever\u00e3o permanecer nesta Comarca at\u00e9 o final da Instru\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Pelo presente, solicito a Vossa Senhoria provid\u00eancias para apresentar perante este Ju\u00edzo os r\u00e9us: Jo\u00e3o Vitor Ramos Romano, Rua 20, 304, Jardim S\u00e3o Sebasti\u00e3o - CEP 15900-000, Taquaritinga-SP, RG 44.331.756-2, nascido em 03\/05\/1997, de cor Branco, Solteiro, Brasileiro, natural de Taquaritinga-SP, Lavrador, pai Waldemar Romano Neto, m\u00e3e Cheila Cristina Leite Ramos; e Fulvio Fl\u00e1vio do Ros\u00e1rio Squisatti, Rua Senzio Paganini, 93, Rosa Bedran - CEP 15900-000, Taquaritinga-SP, RG 41.529.650-X, nascido em 05\/01\/1994, de cor Branco, Solteiro, Brasileiro, natural de Taquaritinga-SP, Mototaxista, pai Jos\u00e9 Roberto Squisatti, m\u00e3e Sandra Baz\u00edlio do Ros\u00e1rio; ambos presos nesse CDP de Taiuva-SP, no dia 17\/05\/2017 \u00e0s 15:00h, a fim de participar de Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Interrogat\u00f3rio, Debates e Julgamento. Os r\u00e9us dever\u00e3o permanecer nesta Comarca at\u00e9 o final da Instru\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 619.2017\/002931-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 27\/03\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 619.2017\/002933-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 27\/03\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 619.2017\/002935-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 30\/03\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 619.2017\/002934-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 27\/03\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 619.2017\/002930-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 27\/03\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.1. As raz\u00f5es alegadas pela Defesa do r\u00e9u n\u00e3o permitem a conclus\u00e3o da ocorr\u00eancia de nenhuma causa excludente da ilicitude, extintiva da punibilidade, atipicidade, ou exclus\u00e3o da culpabilidade, nem mesmo de absolvi\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, devendo o feito prosseguir em seus ulteriores termos, por que h\u00e1, de resto, justa causa \u00e0 persecu\u00e7\u00e3o penal, inclusive com elementos indici\u00e1rios suficientes.2. Designo audi\u00eancia para oitiva da v\u00edtima, das testemunhas, interrogat\u00f3rio do r\u00e9u, debates e julgamento PARA O DIA 17 DE MAIO DE 2017 \u00c0S 15:00 HORAS.3. Adverte o Ju\u00edzo que as informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 vida pregressa do(s) r\u00e9u(s) ou que tragam refer\u00eancias familiares ou de amizade, poder\u00e3o ser trazidas mediante declara\u00e7\u00e3o por escrito e, portanto, n\u00e3o ser\u00e3o ouvidas tais testemunhas, nos termos do artigo 400, par. 1\u00ba, CPP, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n. 11.719\/2008.4. Depreque-se, intime-se e requisite-se, se necess\u00e1rio.5. As partes poder\u00e3o comparecer \u00e0 audi\u00eancia munidos de m\u00eddia digital (pen drive) para oferecimento de suas alega\u00e7\u00f5es finais, do contr\u00e1rio, as far\u00e3o via oral, ap\u00f3s o encerramento da instru\u00e7\u00e3o.P. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAQUARITINGA\nFORO  DE TAQUARITINGA\n2\u00aa  VARA\nRua  Duque  de Caxias,  267, Centro  - CEP  15900-000,  Fone: (16) \n3252-5533,  Taquaritinga-SP  - E-mail:  taquaritinga2@tjsp.jus.br\n DESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0000315-79.2016.8.26.0612\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o\n Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Roubo  Majorado\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : Jo\u00e3o Vitor  Ramos  Romano  e outro\nVistos.\n1.  As  raz\u00f5es  alegadas  pela  Defesa  do  r\u00e9u  n\u00e3o  permitem  a  conclus\u00e3o  da  ocorr\u00eancia  \nde  nenhuma  causa  excludente  da  ilicitude,  extintiva  da  punibilidade,  atipicidade,  ou  exclus\u00e3o  da  \nculpabilidade,  nem  mesmo  de  absolvi\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria,  devendo  o  feito  prosseguir  em  seus  ulteriores  \ntermos,  por  que  h\u00e1,  de  resto,  justa  causa  \u00e0  persecu\u00e7\u00e3o  penal,  inclusive  com  elementos  indici\u00e1rios  \nsuficientes. 2. Designo  audi\u00eancia  para  oitiva  da  v\u00edtima,  das  testemunhas,  interrogat\u00f3rio  do  \nr\u00e9u,  debates  e  julgamento  PARA  O  DIA  17  DE  MAIO  DE  2017  \u00c0S  15:00  HORAS\n.\n3.  Adverte  o  Ju\u00edzo  que  as  informa\u00e7\u00f5es  relativas  \u00e0  vida  pregressa  do(s)  r\u00e9u(s)  ou  \nque  tragam  refer\u00eancias  familiares  ou  de  amizade,  poder\u00e3o  ser  trazidas  mediante  declara\u00e7\u00e3o  por  \nescrito  e,  portanto,  n\u00e3o  ser\u00e3o  ouvidas  tais  testemunhas,  nos  termos  do  artigo  400,  par.  1\u00ba,  CPP,  \ncom  reda\u00e7\u00e3o  dada  pela  Lei  n.  11.719\/2008.\n4.  Depreque-se,  intime-se  e  requisite-se,  se  necess\u00e1rio.\n5.  As  partes  poder\u00e3o  comparecer  \u00e0  audi\u00eancia  munidos  de  m\u00eddia  digital  ( pen  drive ) \npara  oferecimento  de  suas  alega\u00e7\u00f5es  finais,  do  contr\u00e1rio,  as  far\u00e3o  via  oral,  ap\u00f3s  o  encerramento  da  \ninstru\u00e7\u00e3o. P. Int.\nTaquaritinga , 11  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nRoberta  Steindorff  Malheiros Melluso\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000315-79.2016.8.26.0612 e c\u00f3digo AF6EE9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA STEINDORFF MALHEIROS MELLUSO, liberado nos autos em 14\/03\/2017 \u00e0s 11:31 . fls. 254"}},{"data":"11\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o, Interrogat\u00f3rio, Debates e Julgamento Data: 17\/05\/2017 Hora 15:00 Local: Sala de Audi\u00eancia 01 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0103\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2303 P\u00e1gina: 2971\/2972","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Defesa Pr\u00e9via Juntada   N\u00ba Protocolo: WTQT.17.70004366-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Defesa Pr\u00e9via Data: 08\/03\/2017 14:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0103\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Intime-se o defensor constitu\u00eddo pelo r\u00e9u Fulvio para que apresente defesa pr\u00e9via, no prazo legal, sob pena de seu ato ser considerado abandono do processo e, como tal, sujeito \u00e0 imposi\u00e7\u00e3o de multa, na forma do artigo 265, caput, do C\u00f3digo de Processo Penal. 2. P\u00e1g. 239\/241: Ante a manifesta\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel do Minist\u00e9rio P\u00fablico, e considerando que o laudo pericial j\u00e1 foi apresentado (p. 203\/206), DEFIRO o pedido formulado, determinando a restitui\u00e7\u00e3o do objeto apreendido a seu propriet\u00e1rio.A defesa pr\u00e9via ser\u00e1 apreciada oportunamente.Providencie-se o necess\u00e1rio.Intime-se. Advogados(s): Amarildo Luis Rocha (OAB 90526\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Pelo presente, expedido nos autos do processo em ep\u00edgrafe, tenho a honra de solicitar a Vossa Excel\u00eancia, o seguinte objeto: Outro bem \/ Objeto: Celular, marca Samsung, modelo J5, cor predominante dourada, quantidade 1, Laudo 583.863\/2016, controle 2017.000043, o qual fora encaminhado a essa se\u00e7\u00e3o por interm\u00e9dio do Of\u00edcio n.\u00ba 138\/2017, datado de 13\/02\/2017 (c\u00f3pia anexa), a fim de ser restitu\u00eddo a seu propriet\u00e1rio.","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Intime-se o defensor constitu\u00eddo pelo r\u00e9u Fulvio para que apresente defesa pr\u00e9via, no prazo legal, sob pena de seu ato ser considerado abandono do processo e, como tal, sujeito \u00e0 imposi\u00e7\u00e3o de multa, na forma do artigo 265, caput, do C\u00f3digo de Processo Penal. 2. P\u00e1g. 239\/241: Ante a manifesta\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel do Minist\u00e9rio P\u00fablico, e considerando que o laudo pericial j\u00e1 foi apresentado (p. 203\/206), DEFIRO o pedido formulado, determinando a restitui\u00e7\u00e3o do objeto apreendido a seu propriet\u00e1rio.A defesa pr\u00e9via ser\u00e1 apreciada oportunamente.Providencie-se o necess\u00e1rio.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAQUARITINGA\nFORO  DE TAQUARITINGA\n2\u00aa  VARA\nRua  Duque  de Caxias,  267, Centro  - CEP  15900-000,  Fone: (16) \n3252-5533,  Taquaritinga-SP  - E-mail:  taquaritinga2@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0000315-79.2016.8.26.0612  \nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Roubo  Majorado\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : Jo\u00e3o Vitor  Ramos  Romano  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roberta   Steindorff   Malheiros   Melluso\nVistos.\n1.   Intime-se   o   defensor   constitu\u00eddo   pelo   r\u00e9u   Fulvio   para   que   apresente   defesa  \npr\u00e9via,   no   prazo   legal,   sob   pena   de   seu   ato   ser   considerado   abandono   do   processo   e,   como   tal,  \nsujeito   \u00e0   imposi\u00e7\u00e3o   de   multa,   na   forma   do   artigo   265,   caput ,   do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal.\n \n2. P\u00e1g.  239\/241:  Ante  a  manifesta\u00e7\u00e3o  favor\u00e1vel  do  Minist\u00e9rio  P\u00fablico,  e \nconsiderando que  o  laudo  pericial  j\u00e1  foi  apresentado  (p.  203\/206),  DEFIRO  o  pedido  formulado,  \ndeterminando a  restitui\u00e7\u00e3o  do  objeto  apreendido  a  seu  propriet\u00e1rio.\nA defesa  pr\u00e9via  ser\u00e1  apreciada  oportunamente.\nProvidencie-se  o  necess\u00e1rio.\nIntime-se.\nTaquaritinga , 06  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000315-79.2016.8.26.0612 e c\u00f3digo AD3E28. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA STEINDORFF MALHEIROS MELLUSO, liberado nos autos em 07\/03\/2017 \u00e0s 11:18 . fls. 248"}},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTQT.17.70004039-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 03\/03\/2017 16:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico acerca da Defesa Pr\u00e9via de fls. 239\/243, na qual consta pedido de restitui\u00e7\u00e3o de celular apreendido nos autos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Defesa Pr\u00e9via Juntada   N\u00ba Protocolo: WTQT.17.70003775-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Defesa Pr\u00e9via Data: 24\/02\/2017 18:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Mandado de Pris\u00e3o Cumprido Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 619.2017\/001515-1 dirigi-me ao endere\u00e7o e a\u00ed sendo INTIMEI Bruna Mayara Nogueira Bastos, lendo para ela o presente, ficando a mesma ciente de seu inteiro teor, assinando e aceitando a c\u00f3pia.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Taquaritinga, 17 de fevereiro de 2017.N\u00famero de Cotas: 01","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Protocolo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Pelo presente, em observ\u00e2ncia ao disposto no artigo 507, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, encaminho a esse Setor os seguintes objetos apreendidos:Descri\u00e7\u00e3o do objeto apreendido: Outro bem \/ Objeto: Celular, marca Samsung, modelo J5, cor predominante dourada, quantidade 1, Laudo 583.863\/2016.","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 619.2017\/001515-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 20\/02\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0063\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2288 P\u00e1gina: 2878","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o seguinte ato ordinat\u00f3rio, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC:-Expedi mandado para intima\u00e7\u00e3o da defensora dativa. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Mandatos\/Substabelecimentos\/Nomea\u00e7\u00e3o de Dativos\/Intima\u00e7\u00e3o Defensoria Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, ante o teor da decis\u00e3o de fls. 183\/184 e a informa\u00e7\u00e3o do r\u00e9u prestada \u00e0s fls. 221, de que n\u00e3o possui defensor constitu\u00eddo, providenciei a solicita\u00e7\u00e3o de advogado dativo pelo sistema on-line \"m\u00f3dulo de indica\u00e7\u00e3o\" da Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paul","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0063\/2017 Teor do ato: Vistos.Retro: ciente.Aguarde-se conforme requerido. Intime-se. Advogados(s): Amarildo Luis Rocha (OAB 90526\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Retro: ciente.Aguarde-se conforme requerido. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAQUARITINGA\nFORO  DE TAQUARITINGA\n2\u00aa  VARA\nRua  Duque  de Caxias,  267, Centro  - CEP  15900-000,  Fone: (16) \n3252-5533,  Taquaritinga-SP  - E-mail:  taquaritinga2@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0000315-79.2016.8.26.0612  \nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Roubo  Majorado\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : Jo\u00e3o Vitor  Ramos  Romano  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roberta   Steindorff   Malheiros   Melluso\nVistos.\nRetro:   ciente.\nAguarde-se   conforme   requerido.  \nIntime-se.\nTaquaritinga , 07  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000315-79.2016.8.26.0612 e c\u00f3digo A4CFC6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA STEINDORFF MALHEIROS MELLUSO, liberado nos autos em 09\/02\/2017 \u00e0s 11:11 . fls. 213"}},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTQT.17.70002045-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/02\/2017 17:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTQT.17.70001809-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 03\/02\/2017 18:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico acerca do laudo pericial 583.863\/2016 juntado \u00e0s fls. 203\/206 (degra\u00e7\u00e3o de celular), tendo em vista que conforme fls. 206 os exames no aparelho n\u00e3o foram realizados.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Laudo IC - Objeto Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Laudo IML-pessoa Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Laudo IML-pessoa Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Pelo presente, encaminho a Vossa Senhoria a c\u00f3pia integral dos autos em ep\u00edgrafe, conforme requerido pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico \u00e0s fls. 180, item \"3\", para as provid\u00eancias necess\u00e1rias com rela\u00e7\u00e3o ao delito previsto no artigo 349, do C\u00f3digo Penal, cometido em teste por Sandra Baz\u00edlio do Ros\u00e1rio e Natieli Caroline Ros\u00e1rio da Rocha.","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o dos r\u00e9us Jo\u00e3o Vitor Ramos Romano e Fulvio Fl\u00e1vio do Ros\u00e1rio Squisatti- Lei 11.719-2008 - Crime","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Processo Digital - Of\u00edcio - IIRGD - Arquivamento do IP - Indiciado Silvestre Souza Nogueira J\u00fanior","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Processo Digital - Of\u00edcio - IIRGD - Recebimento da den\u00fancia - r\u00e9u Jo\u00e3o Vitor Ramos Romano","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Processo Digital - Of\u00edcio - IIRGD - Recebimento da den\u00fancia - r\u00e9u Fulvio Fl\u00e1vio do Ros\u00e1rio Squisatti","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Recebida a den\u00fancia    Vistos.1. Presentes ind\u00edcios suficientes de autoria e prova da materialidade, RECEBO a den\u00fancia contra Jo\u00e3o Vitor Ramos Romano, como incurso no artigo 157, \u00a72\u00ba, incisos I e II do C\u00f3digo Penal, e no artigo 15, caput, da Lei n\u00ba 10.826\/03, na forma do artigo 69, caput, do C\u00f3digo Penal, e Fulvio Fl\u00e1vio do Ros\u00e1rio Squisatti, como incurso no artigo 157, \u00a72\u00ba, incisos I e II do C\u00f3digo Penal. Procedam-se as devidas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es.2. Citem-se os r\u00e9us para responderem a acusa\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 396, do C\u00f3digo de Processo Penal, no prazo de 10 (dez) dias, por escrito e atrav\u00e9s de advogado, constando no mandado que poder\u00e3o arg\u00fcir preliminares e alegar tudo o que interesse \u00e0 sua defesa, oferecer documentos e justifica\u00e7\u00f5es, especificar provas pretendidas e arrolar testemunhas, qualificando-as e requerendo sua intima\u00e7\u00e3o, quando necess\u00e1rio. Faculto aos defensores a juntada de declara\u00e7\u00f5es por escrito, tratando-se de testemunha(s) de conduta social. Intimem-se os r\u00e9us para que declarem, no ato da cita\u00e7\u00e3o, se possuem defensores constitu\u00eddos, ante o disposto no art. 185, do C\u00f3digo de Processo Penal, acompanhando o respectivo termo, devendo o Sr. Oficial de Justi\u00e7a, em caso positivo, anotar os nomes, endere\u00e7os e n\u00fameros das inscri\u00e7\u00f5es na OAB.Em caso negativo, com a juntada do mandado, providencie-se a nomea\u00e7\u00e3o de Defensor Dativo aos r\u00e9us mediante o sistema \"M\u00f3dulo de Indica\u00e7\u00e3o\" da Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo, intimando-se-o a oferecer defesa preliminar, na forma acima mencionada. Ante a pluralidade de r\u00e9us, nomeie-se um advogado para cada, uma vez que h\u00e1 colid\u00eancia de interesses, conforme demonstra mera an\u00e1lise do escopo probat\u00f3rio coligido aos autos.3. Providencie-se a juntada de F.A. e certid\u00f5es em nome dos acusados.4. Acolho o requerimento ministerial de fls. 180, item 2, determinando a extra\u00e7\u00e3o de c\u00f3pia integral do processo com encaminhamento para a Delegacia de Pol\u00edcia, para as provid\u00eancias necess\u00e1rias.5. Quanto ao acusado Silvestre Souza Nogueira J\u00fanior, diante da fragilidade das provas colhidas e da cota ministerial de fls. 180, item 3, cujos termos acolho como raz\u00e3o de decidir, e determino o arquivamento do feito sem preju\u00edzo no disposto no artigo 18 do C\u00f3digo de Processo Penal, observando-se as formalidades legais.Assim, resta prejudicado o pedido de pris\u00e3o formulado pela autoridade policial.Ci\u00eancia ao MP.","anexo":{"label":"Recebida a den\u00fancia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAQUARITINGA\nFORO  DE TAQUARITINGA\n2\u00aa  VARA\nRua  Duque  de Caxias,  267, Centro  - CEP  15900-000,  Fone: (16) 3252-5533,  \nTaquaritinga-SP  - E-mail:  taquaritinga2@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0000315-79.2016.8.26.0612  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0000315-79.2016.8.26.0612  \nClasse  - Assunto Inqu\u00e9rito Policial - Roubo  Majorado\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nIndiciado : Jo\u00e3o Vitor  Ramos  Romano  e outros\nVistos.\n1 .   Presentes  ind\u00edcios  suficientes  de  autoria  e  prova  da  materialidade,  RECEBO  a  \nden\u00fancia  contra  Jo\u00e3o  Vitor  Ramos  Romano ,  como  incurso  no  artigo  157,  \u00a72\u00ba,  incisos  I  e  II  do  \nC\u00f3digo  Penal,  e  no  artigo  15,  caput ,  da  Lei  n\u00ba  10.826\/03,  na  forma  do  artigo  69,  caput ,  do  C\u00f3digo  \nPenal,  e  Fulvio  Fl\u00e1vio  do  Ros\u00e1rio  Squisatti ,  como  incurso  no  artigo  157,  \u00a72\u00ba,  incisos  I  e  II  do  \nC\u00f3digo  Penal.  Procedam-se  as  devidas  anota\u00e7\u00f5es  e  comunica\u00e7\u00f5es.\n2 .  Citem-se  os  r\u00e9us  para  responderem  a acusa\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art.  396,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Penal,  no  prazo  de  10  (dez)  dias,  por  escrito  e  atrav\u00e9s  de  advogado,  \nconstando  no  mandado  que  poder\u00e3o  arg\u00fcir  preliminares  e  alegar  tudo  o  que  interesse  \u00e0  sua  defesa,  \noferecer  documentos  e  justifica\u00e7\u00f5es,  especificar  provas  pretendidas  e  arrolar  testemunhas,  \nqualificando-as  e  requerendo  sua  intima\u00e7\u00e3o,  quando  necess\u00e1rio.  Faculto  aos  defensores  a  juntada  \nde  declara\u00e7\u00f5es  por  escrito,  tratando-se  de  testemunha(s)  de  conduta  social.  \nIntimem-se  os  r\u00e9us  para  que  declarem,  no  ato  da  cita\u00e7\u00e3o,  se  possuem  defensores  \nconstitu\u00eddos,  ante  o  disposto  no  art.  185,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal,  acompanhando  o \nrespectivo  termo,  devendo  o  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a,  em  caso  positivo,  anotar  os  nomes,  endere\u00e7os  e  \nn\u00fameros  das  inscri\u00e7\u00f5es  na  OAB.\nEm  caso  negativo,  com  a  juntada  do  mandado,  providencie-se  a  nomea\u00e7\u00e3o  de  \nDefensor  Dativo  aos  r\u00e9us  mediante  o  sistema  \"M\u00f3dulo  de  Indica\u00e7\u00e3o\"  da  Defensoria  P\u00fablica  do  \nEstado  de  S\u00e3o  Paulo,  intimando-se-o  a  oferecer  defesa  preliminar,  na  forma  acima  mencionada.  \nAnte  a  pluralidade  de  r\u00e9us,  nomeie-se  um  advogado  para  cada,  uma  vez  que  h\u00e1  \ncolid\u00eancia  de  interesses,  conforme  demonstra  mera  an\u00e1lise  do  escopo  probat\u00f3rio  coligido  aos  \nautos.\n3. Providencie-se  a  juntada  de  F.A.  e  certid\u00f5es  em  nome  dos  acusados.\n4.  Acolho  o  requerimento  ministerial  de  fls.  180,  item  2,  determinando  a  extra\u00e7\u00e3o  \nde  c\u00f3pia  integral  do  processo  com  encaminhamento  para  a  Delegacia  de  Pol\u00edcia,  para  as  \nprovid\u00eancias  necess\u00e1rias.\n5. Quanto  ao  acusado  Silvestre  Souza  Nogueira  J\u00fanior,  diante  da  fragilidade  das  \nprovas  colhidas  e  da  cota  ministerial  de  fls.  180,  item  3,  cujos  termos  acolho  como  raz\u00e3o  de  \ndecidir,  e  determino  o  arquivamento  do  feito  sem  preju\u00edzo  no  disposto  no  artigo  18  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Penal,  observando-se  as  formalidades  legais.\nAssim,  resta  prejudicado  o  pedido  de  pris\u00e3o  formulado  pela  autoridade  policial.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000315-79.2016.8.26.0612 e c\u00f3digo 9E67F7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA STEINDORFF MALHEIROS MELLUSO, liberado nos autos em 18\/01\/2017 \u00e0s 11:32 . fls. 183\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TAQUARITINGA\nFORO  DE TAQUARITINGA\n2\u00aa  VARA\nRua  Duque  de Caxias,  267, Centro  - CEP  15900-000,  Fone: (16) 3252-5533,  \nTaquaritinga-SP  - E-mail:  taquaritinga2@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0000315-79.2016.8.26.0612  - p.  2\nCi\u00eancia\n ao  MP.\nTaquaritinga , 16  de  janeiro  de  2017 .\nRoberta  Steindorff  Malheiros Melluso\nJuiz(a)  de Direito:\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000315-79.2016.8.26.0612 e c\u00f3digo 9E67F7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA STEINDORFF MALHEIROS MELLUSO, liberado nos autos em 18\/01\/2017 \u00e0s 11:32 . fls. 184"}},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Processo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    CERTIFICO e dou f\u00e9 que os autos foram entregues ao Minist\u00e9rio P\u00fablico em 16\/01\/2017. CERTIFICO ainda, que os autos foram devolvidos neste cart\u00f3rio em 12\/01\/2017, com manifesta\u00e7\u00e3o j\u00e1 juntada. Nada mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 27\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2017","descricao":"Inqu\u00e9rito Policial - flagrante Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2017","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Processo Materializado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   REDISTRIBUI\u00c7\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Compet\u00eancia territorial (expediente recebido durante o recesso 2016\/2017).Foro destino: Foro de Taquaritinga","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Recebido pelo Distribuidor (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/12\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    CERTID\u00c3O INEXIST\u00caNCIA DE PENDENCIA E REMESSA AO DISTRIBUIDOR","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel - Ci\u00eancia ao MP    Ato Ordinat\u00f3rio - Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel - Ci\u00eancia ao MP","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.O flagrante est\u00e1 formalmente em ordem e deve ocorrer a convers\u00e3o em pris\u00e3o preventiva. O crime imputado aos indiciados foi cometido mediante grave amea\u00e7a e \u00e9 punido com pena privativa de liberdade m\u00e1xima superior a 4 (quatro) anos (art. 313, I CPP).Os autuados praticaram, em tese, delito grave, de modo que a concess\u00e3o da liberdade provis\u00f3ria colocaria em risco a sociedade, sendo imprescind\u00edvel a pris\u00e3o cautelar, como forma de manuten\u00e7\u00e3o da ordem social.Neste passo, para a garantia da ordem p\u00fablica e aplica\u00e7\u00e3o da lei penal necess\u00e1ria se torna a pris\u00e3o. Assim, converto a pris\u00e3o em flagrante de Jo\u00e3o V\u00edtor Ramos Romano e Fulvio Fl\u00e1vio do Ros\u00e1rio Squisatti em pris\u00e3o preventiva (artigo 310, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Penal).Expe\u00e7a-se mandado de pris\u00e3o.Ao Ju\u00edzo Competente, no primeiro dia \u00fatil seguinte, para distribui\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jaboticabal\nFORO  PLANT\u00c3O  - 42\u00aa  CJ - JABOTICABAL\nVARA  PLANT\u00c3O  - JABOTICABAL\nPra\u00e7a  do Caf\u00e9,  s\/n, Jardim  Bela Vista  - CEP  14870-901,  Fone: (16) 3203  - \n321,  Jaboticabal-SP  - E-mail:  pl42@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 09:00  \u00e0s 13:00  horas\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000315-79.2016.8.26.0612  \nClasse  - Assunto Auto de Pris\u00e3o  Em Flagrante  - Roubo  Majorado\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nIndiciado : Jo\u00e3o Vitor  Ramos  Romano  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandre   Gonzaga   Baptista   dos   Santos\nVistos.\nO flagrante  est\u00e1  formalmente  em  ordem  e deve  ocorrer  a convers\u00e3o  em  pris\u00e3o  \npreventiva. \nO crime  imputado  aos  indiciados  foi  cometido  mediante  grave  amea\u00e7a  e  \u00e9  punido  \ncom pena  privativa  de  liberdade  m\u00e1xima  superior  a  4  (quatro)  anos  (art.  313,  I  CPP).\nOs autuados  praticaram,  em  tese,  delito  grave,  de  modo  que  a  concess\u00e3o  da  \nliberdade provis\u00f3ria  colocaria  em  risco  a  sociedade,  sendo  imprescind\u00edvel  a  pris\u00e3o  cautelar,  como  \nforma de  manuten\u00e7\u00e3o  da  ordem  social.\nNeste passo,  para  a  garantia  da  ordem  p\u00fablica  e  aplica\u00e7\u00e3o  da  lei  penal  necess\u00e1ria  se  \ntorna a  pris\u00e3o.  \nAssim, converto  a  pris\u00e3o  em  flagrante  de  Jo\u00e3o  V\u00edtor  Ramos  Romano  e  Fulvio  \nFl\u00e1vio do  Ros\u00e1rio  Squisatti  em  pris\u00e3o  preventiva  (artigo  310,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nPenal).\nExpe\u00e7a-se mandado  de  pris\u00e3o.\nAo Ju\u00edzo  Competente,  no  primeiro  dia  \u00fatil  seguinte,  para  distribui\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nJaboticabal , 27  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA"}},{"data":"27\/12\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/12\/2016","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Plant\u00e3o - Jaboticabal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/12\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"03\/02\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"07\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/02\/2017","tipo":"Defesa Pr\u00e9via"},{"data":"03\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"08\/03\/2017","tipo":"Defesa Pr\u00e9via"},{"data":"03\/04\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"04\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/08\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"17\/05\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o, Interrogat\u00f3rio, Debates e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":211,"total_andamentos":211}],"publicacoes":[]}