{"numero":"0000052-30.2016.8.26.0650","processos":[{"processo":"0000052-30.2016.8.26.0650","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"08\/01\/2016 \u00e0s 15:12 - Direcionada\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Valinhos","juiz":"Fernanda Augusta Jac\u00f3 Monteiro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.727,90","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Amarilda Cristina Maia do Prado"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itaucard S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0128\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2443 P\u00e1gina: 3506\/3511","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0128\/2017 Teor do ato: Vistos.Oficie-se, com urg\u00eancia, a ag\u00eancia 5966, requisitando a transfer\u00eancia do valor depositado (f. 166) para \u00e0 ag\u00eancia 6839-X - Forum de Valinhos.D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 credora.Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Oficie-se, com urg\u00eancia, a ag\u00eancia 5966, requisitando a transfer\u00eancia do valor depositado (f. 166) para \u00e0 ag\u00eancia 6839-X - Forum de Valinhos.D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 credora.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.INDEPENDENCIA,  842\/846, Valinhos -SP  - CEP  13276-030\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0000052-30.2016.8.26.0650\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Amarilda Cristina Maia do Prado\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Augusta   Jac\u00f3   Monteiro\nVistos.\nOficie-se,  com  urg\u00eancia,  a  ag\u00eancia  5966,  requisitando  a  transfer\u00eancia  do  valor  \ndepositado  (f.  166)  para  \u00e0  ag\u00eancia  6839-X  \u2013  Forum  de  Valinhos.\nD\u00ea-se  ci\u00eancia  \u00e0  credora.\nInt.\nValinhos , 26  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000052-30.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 2EDC504. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA AUGUSTA JACO MONTEIRO, liberado nos autos em 29\/09\/2017 \u00e0s 09:54 . fls. 185"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0113\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 3470\/3478","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0113\/2017 Teor do ato: Vistos.JULGO EXTINTO o presente feito, com fulcro no artigo 924, II do NCPC.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento do valor depositado espontaneamente pelas requeridas, em favor da credora.N\u00e3o h\u00e1 custas devidas ao Estado.Providencie a baixa e a remessa dos autos ao arquivo.PRIC Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.JULGO EXTINTO o presente feito, com fulcro no artigo 924, II do NCPC.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento do valor depositado espontaneamente pelas requeridas, em favor da credora.N\u00e3o h\u00e1 custas devidas ao Estado.Providencie a baixa e a remessa dos autos ao arquivo.PRIC","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.INDEPENDENCIA,  842\/846, Valinhos -SP  - CEP  13276-030\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0000052-30.2016.8.26.0650\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Amarilda Cristina Maia do Prado\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Augusta   Jac\u00f3   Monteiro\nVistos.\nJULGO  EXTINTO  o  presente  feito,  com  fulcro  no  artigo  924,  II  do  NCPC.\nExpe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  do  valor  depositado  espontaneamente  pelas  \nrequeridas,  em  favor  da  credora.\nN\u00e3o  h\u00e1  custas  devidas  ao  Estado.\nProvidencie  a  baixa  e  a  remessa  dos  autos  ao  arquivo.\nPRIC\nValinhos , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000052-30.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 2D7F15A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA AUGUSTA JACO MONTEIRO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:39 . fls. 179"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0100\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2400 P\u00e1gina: 3075\/3089","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0100\/2017 Teor do ato: Vistos.Os autos retornaram do Col\u00e9gio REcursal. Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Intime-se a parte autora que dever\u00e1 comparecer em cart\u00f3rio, no prazo de cinco dias, para manifestar sobre a peti\u00e7\u00e3o e guia de dep\u00f3sito judicial no valor de R$-3,450,21 - datado de 21.6.2017 e requerer o que de direito.Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Os autos retornaram do Col\u00e9gio REcursal. Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Intime-se a parte autora que dever\u00e1 comparecer em cart\u00f3rio, no prazo de cinco dias, para manifestar sobre a peti\u00e7\u00e3o e guia de dep\u00f3sito judicial no valor de R$-3,450,21 - datado de 21.6.2017 e requerer o que de direito.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.INDEPENDENCIA,  842\/846, Valinhos -SP  - CEP  13276-030\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0000052-30.2016.8.26.0650\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Amarilda Cristina Maia do Prado\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Augusta   Jac\u00f3   Monteiro\nVistos.\nOs  autos  retornaram  do  Col\u00e9gio  REcursal.  Cumpra-se  o  v.  Ac\u00f3rd\u00e3o.  Intime-se  a  \nparte  autora  que  dever\u00e1  comparecer  em  cart\u00f3rio,  no  prazo  de  cinco  dias ,  para  manifestar  sobre  a  \npeti\u00e7\u00e3o  e  guia  de  dep\u00f3sito  judicial  no  valor  de  R$-3,450,21  -  datado  de  21.6.2017  e  requerer  o  que  \nde  direito.\nInt.\nValinhos , 05  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000052-30.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 29D3C9D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA AUGUSTA JACO MONTEIRO, liberado nos autos em 06\/07\/2017 \u00e0s 11:51 . fls. 174"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.17.70017302-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/06\/2017 15:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 03\/05\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: 13\/06\/2017 11:13:00 Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Negaram provimento ao recurso, por V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Provimento Relator: Gilberto Luiz Carvalho Franceschini","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0146\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2243 P\u00e1gina: 3339\/3350","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0146\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2243 P\u00e1gina: 3339\/3350","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0146\/2016 Teor do ato: Vistos.Subam os autos para o Col\u00e9gio Recursal.Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0146\/2016 Teor do ato: Vistos.Intime-se a autora que dever\u00e1 comparecer em cart\u00f3rio, no prazo de cinco dias, considerando a manifesta\u00e7\u00e3o da requerida que requer seja os autos remetidos ao Col\u00e9gio Recursal.Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Subam os autos para o Col\u00e9gio Recursal.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.INDEPENDENCIA,  842\/846, Valinhos -SP  - CEP  13276-030\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0000052-30.2016.8.26.0650\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Amarilda Cristina Maia do Prado\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Augusta   Jac\u00f3   Monteiro\nVistos.\nSubam  os  autos  para  o  Col\u00e9gio  Recursal.\nInt.\nValinhos , 16  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000052-30.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 1C3773C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA AUGUSTA JACO MONTEIRO, liberado nos autos em 17\/11\/2016 \u00e0s 11:57 . fls. 153"}},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR568837630TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Amarilda Cristina Maia do Prado Dilig\u00eancia : 13\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Intime-se a autora que dever\u00e1 comparecer em cart\u00f3rio, no prazo de cinco dias, considerando a manifesta\u00e7\u00e3o da requerida que requer seja os autos remetidos ao Col\u00e9gio Recursal.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.INDEPENDENCIA,  842\/846, Valinhos -SP  - CEP  13276-030\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0000052-30.2016.8.26.0650\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Amarilda Cristina Maia do Prado\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Augusta   Jac\u00f3   Monteiro\nVistos.\nIntime-se  a  autora  que  dever\u00e1  comparecer  em  cart\u00f3rio,  no  prazo  de  cinco  dias,  \nconsiderando  a  manifesta\u00e7\u00e3o  da  requerida  que  requer  seja  os  autos  remetidos  ao  Col\u00e9gio  Recursal.\nInt.\nValinhos , 14  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000052-30.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 19807C8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA AUGUSTA JACO MONTEIRO, liberado nos autos em 20\/09\/2016 \u00e0s 10:39 . fls. 147"}},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.16.70013486-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/08\/2016 15:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0100\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2171 P\u00e1gina: 3120\/3131","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0100\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2171 P\u00e1gina: 3120\/3131","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0100\/2016 Teor do ato: Vistos.Digam os requeridos se est\u00e3o desistindo do recurso interposto, ante a peti\u00e7\u00e3oDe fls. 136.Sem preju\u00edzo, manifeste-se a requerida sobre o pedido da autora de fls. 139.Intime-se. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0100\/2016 Teor do ato: Vistos.Em conson\u00e2ncia com o Comunicado CG n\u00ba 916\/2016, deixo de proceder ao calculo e \u00e0 indica\u00e7\u00e3o do valor do preparo recursal.\u00c0 parte contr\u00e1ria para as contrarraz\u00f5es, no prazo legal.Intime-se.Valinhos, 29 de junho de 2016 Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR568823009TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Amarilda Cristina Maia do Prado Dilig\u00eancia : 21\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Digam os requeridos se est\u00e3o desistindo do recurso interposto, ante a peti\u00e7\u00e3oDe fls. 136.Sem preju\u00edzo, manifeste-se a requerida sobre o pedido da autora de fls. 139.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAv.Independencia,  842\/846, ., Vila  Olivo  - CEP  13276-030,  Fone: (19) \n3871.1948,  Valinhos-SP  - E-mail:  valinhosjec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0000052-30.2016.8.26.0650  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Amarilda Cristina Maia do Prado\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Camila   Corbucci   Monti   Manzano\nVistos.\nDigam   os   requeridos   se   est\u00e3o   desistindo   do   recurso   interposto,   ante   a   peti\u00e7\u00e3o\nDe   fls.   136.\nSem   preju\u00edzo,   manifeste-se   a   requerida   sobre   o   pedido   da   autora   de   fls.   139.\nIntime-se.\nValinhos , 28  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000052-30.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 1715AC4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAMILA CORBUCCI MONTI MANZANO, liberado nos autos em 28\/07\/2016 \u00e0s 16:08 . fls. 140"}},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.16.70012124-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/07\/2016 17:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Em conson\u00e2ncia com o Comunicado CG n\u00ba 916\/2016, deixo de proceder ao calculo e \u00e0 indica\u00e7\u00e3o do valor do preparo recursal.\u00c0 parte contr\u00e1ria para as contrarraz\u00f5es, no prazo legal.Intime-se.Valinhos, 29 de junho de 2016","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAv.Independencia,  842\/846, ., Vila  Olivo  - CEP  13276-030,  Fone: (19) \n3871.1948,  Valinhos-SP  - E-mail:  valinhosjec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0000052-30.2016.8.26.0650  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Amarilda Cristina Maia do Prado\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Augusta   Jac\u00f3   Monteiro\nVistos.\nEm  conson\u00e2ncia  com  o  Comunicado  CG  n\u00ba  916\/2016,  deixo  de  proceder  ao  calculo  \ne  \u00e0  indica\u00e7\u00e3o  do  valor  do  preparo  recursal.\n\u00c0  parte  contr\u00e1ria  para  as  contrarraz\u00f5es,  no  prazo  legal.\nIntime-se.\nValinhos , 29  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000052-30.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 1548A07. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA AUGUSTA JACO MONTEIRO, liberado nos autos em 04\/07\/2016 \u00e0s 13:11 . fls. 131"}},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WVNH.16.70009540-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 16\/06\/2016 12:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0075\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2131 P\u00e1gina: 2786\/2793","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0075\/2016 Teor do ato: Vistos.Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o interpostos por BANCO ITA\u00da S\/A e BANCO ITAUCARD S\/A argumentando omissa a senten\u00e7a prolatada em audi\u00eancia p. 110 e seguintes. Acolho os embargos, porquanto tempestivos, todavia, julgo-os improcedentes, visto que n\u00e3o houve omiss\u00e3o, na medida em que vi\u00e1vel o julgamento pelas provas produzidas e pelo reconhecimento do fortuito interno. Incab\u00edvel e desnecess\u00e1ria prova pericial. Mantenho, pois, a senten\u00e7a, tal qual lan\u00e7ada. Int. Valinhos, 2 de junho de 2016 FERNANDA AUGUSTA JAC\u00d3 MONTEIRO JU\u00cdZA DE DIREITODOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Vistos.Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o interpostos por BANCO ITA\u00da S\/A e BANCO ITAUCARD S\/A argumentando omissa a senten\u00e7a prolatada em audi\u00eancia p. 110 e seguintes. Acolho os embargos, porquanto tempestivos, todavia, julgo-os improcedentes, visto que n\u00e3o houve omiss\u00e3o, na medida em que vi\u00e1vel o julgamento pelas provas produzidas e pelo reconhecimento do fortuito interno. Incab\u00edvel e desnecess\u00e1ria prova pericial. Mantenho, pois, a senten\u00e7a, tal qual lan\u00e7ada. Int. Valinhos, 2 de junho de 2016 FERNANDA AUGUSTA JAC\u00d3 MONTEIRO JU\u00cdZA DE DIREITODOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAv.Independencia,  842\/846, ., Vila  Olivo  - CEP  13276-030,  Fone: (19) \n3871.1948,  Valinhos-SP  - E-mail:  valinhosjec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0000052-30.2016.8.26.0650  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Amarilda Cristina Maia do Prado\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  foram  interpostos  tempestivamente.  \nNada  mais.  Valinhos,  05\/05\/2016.  Eu,        (Simone  Maria  Laub  Pinto),  escrevente,  digitei  \ne  subscrevo.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Augusta   Jac\u00f3   Monteiro\n  Vistos.\nTrata-se  de  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  \ninterpostos  por  BANCO  ITA\u00da  S\/A  e  BANCO  ITAUCARD  S\/A  \nargumentando  omissa  a  senten\u00e7a  prolatada  em  audi\u00eancia  \n p.  110  e  \nseguintes.  Acolho  os  embargos,  porquanto  tempestivos,  todavia,  \njulgo-os  improcedentes ,  visto  que  n\u00e3o  houve  omiss\u00e3o,  na  medida  \nem  que  vi\u00e1vel  o  julgamento  pelas  provas  produzidas  e  pelo  \nreconhecimento  do  fortuito  interno.  Incab\u00edvel  e  desnecess\u00e1ria  \nprova  pericial.    Mantenho,  pois,  a  senten\u00e7a,  tal  qual  lan\u00e7ada.  \nInt.  \nValinhos,  2  de  junho  de  2016\n                                         FERNANDA  AUGUSTA  JAC\u00d3  MONTEIRO\n   JU\u00cdZA  DE  DIREITO\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000052-30.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 13F7517. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA AUGUSTA JACO MONTEIRO, liberado nos autos em 06\/06\/2016 \u00e0s 15:39 . fls. 122"}},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.16.70007280-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/05\/2016 16:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0057\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2110 P\u00e1gina: 2835\/2847","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0057\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2110 P\u00e1gina: 2835\/2847","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0057\/2016 Teor do ato: Vistos.Recebidos com carga no dia 27\/04\/2016.Baixo-os em cart\u00f3rio, dentro do prazo legal e sem manifesta\u00e7\u00e3o, por motivo de f\u00e9rias, conforme publica\u00e7\u00e3o no DJE do dia 20\/04\/2016. Providencie a serventia a devida baixa no livro, tornando estes conclusos ao MM. Juiz Substituto designado. Valinhos, 4 de maio de 2016. FERNANDA AUGUSTA JAC\u00d3 MONTEIROJu\u00edza de DireitoDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0057\/2016 Teor do ato: Isto posto, julgo PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o ajuizada por AMARILDA CRISTINA MAIA DO PRADO em face de Ita\u00fa Unibanco S\/A. e Banco Itaucard para declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito de R$ 2.727,90, lan\u00e7ado no cart\u00e3o de cr\u00e9dito n\u00ba 5248********5856. Com fulcro no art. 6\u00ba, VI do CDC, condeno solidariamente as requeridas na devolu\u00e7\u00e3o de R$ 2.727,90, corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, juros legais de 1% ao m\u00eas, estes a partir da cita\u00e7\u00e3o. Julgo extinto o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Eventual recurso inominado dever\u00e1 ser efetivado no prazo de dez dias, a contar desta data, com o recolhimento e comprova\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria do valor de preparo, nos termos do Provimento 884\/04 do Egr\u00e9gio Conselho Superior da Magistratura e Parecer 210\/2006-J da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (1% sobre o valor da causa mais 2% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, observado o m\u00ednimo de 5 UFESPs para cada, e porte de remessa e retorno no montante de R$ 32,70, por volume, no prazo de 48 horas a contar da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, sem nova intima\u00e7\u00e3o - \"Art. 1.275, par\u00e1grafo 3\u00ba: Admitido o recurso, a remessa de autos digitais \u00e0 Segunda Inst\u00e2ncia ser\u00e1 realizada eletronicamente, por meio do bot\u00e3o de atividade. \u00a7 3\u00ba Existindo m\u00eddias ou outros objetos que devam ser remetidos pela via tradicional (malote) \u00e0 superior inst\u00e2ncia, ser\u00e1 cobrada a taxa do porte de remessa e de retorno correspondente a um volume de autos para cada objeto a ser encaminhado), sob pena de DESER\u00c7\u00c3O. N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o em custas ou honor\u00e1rios nesta fase. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, n\u00e3o sendo efetuado o pagamento no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, acres\u00e7a-se ao montante da condena\u00e7\u00e3o multa em percentual de 10% (CPC 475-J). Compromete-se o (a) autor (a) a comparecer no Juizado para informar se houve pagamento, requerendo, nesta hip\u00f3tese, a extin\u00e7\u00e3o do feito. O sil\u00eancio implicar\u00e1 na execu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica, a qual autoriza, inclusive a penhora on-line. N\u00e3o h\u00e1 documentos a serem restitu\u00eddos e as partes autorizam a imediata incinera\u00e7\u00e3o dos autos. Dou a senten\u00e7a por publicada em audi\u00eancia, saindo os presentes intimados. Registre-se. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Recebidos com carga no dia 27\/04\/2016.Baixo-os em cart\u00f3rio, dentro do prazo legal e sem manifesta\u00e7\u00e3o, por motivo de f\u00e9rias, conforme publica\u00e7\u00e3o no DJE do dia 20\/04\/2016. Providencie a serventia a devida baixa no livro, tornando estes conclusos ao MM. Juiz Substituto designado. Valinhos, 4 de maio de 2016. FERNANDA AUGUSTA JAC\u00d3 MONTEIROJu\u00edza de DireitoDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.INDEPENDENCIA,  842\/846, Valinhos -SP  - CEP  13276-030\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0000052-30.2016.8.26.0650\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Amarilda Cristina Maia do Prado\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Augusta   Jac\u00f3   Monteiro\nVistos.\nRecebidos  com  carga  no  dia  27\/04\/2016.\nBaixo-os  em  cart\u00f3rio,  dentro  do  prazo  legal  e  sem  \nmanifesta\u00e7\u00e3o,  por  motivo  de  f\u00e9rias,  conforme  \npublica\u00e7\u00e3o  no  DJE  do  dia  20\/04\/2016.  \nProvidencie  a  serventia  a  devida  baixa  no  livro,  \ntornando  estes  conclusos  ao  MM.  Juiz  Substituto  \ndesignado.\n                     Valinhos,  4  de  maio  de  2016.  \nFERNANDA  AUGUSTA JAC\u00d3 MONTEIRO\nJu\u00edza  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000052-30.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 12CEA89. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA AUGUSTA JACO MONTEIRO, liberado nos autos em 04\/05\/2016 \u00e0s 17:42 . fls. 116"}},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Isto posto, julgo PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o ajuizada por AMARILDA CRISTINA MAIA DO PRADO em face de Ita\u00fa Unibanco S\/A. e Banco Itaucard para declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito de R$ 2.727,90, lan\u00e7ado no cart\u00e3o de cr\u00e9dito n\u00ba 5248********5856. Com fulcro no art. 6\u00ba, VI do CDC, condeno solidariamente as requeridas na devolu\u00e7\u00e3o de R$ 2.727,90, corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, juros legais de 1% ao m\u00eas, estes a partir da cita\u00e7\u00e3o. Julgo extinto o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Eventual recurso inominado dever\u00e1 ser efetivado no prazo de dez dias, a contar desta data, com o recolhimento e comprova\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria do valor de preparo, nos termos do Provimento 884\/04 do Egr\u00e9gio Conselho Superior da Magistratura e Parecer 210\/2006-J da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (1% sobre o valor da causa mais 2% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, observado o m\u00ednimo de 5 UFESPs para cada, e porte de remessa e retorno no montante de R$ 32,70, por volume, no prazo de 48 horas a contar da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, sem nova intima\u00e7\u00e3o - \"Art. 1.275, par\u00e1grafo 3\u00ba: Admitido o recurso, a remessa de autos digitais \u00e0 Segunda Inst\u00e2ncia ser\u00e1 realizada eletronicamente, por meio do bot\u00e3o de atividade. \u00a7 3\u00ba Existindo m\u00eddias ou outros objetos que devam ser remetidos pela via tradicional (malote) \u00e0 superior inst\u00e2ncia, ser\u00e1 cobrada a taxa do porte de remessa e de retorno correspondente a um volume de autos para cada objeto a ser encaminhado), sob pena de DESER\u00c7\u00c3O. N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o em custas ou honor\u00e1rios nesta fase. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, n\u00e3o sendo efetuado o pagamento no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, acres\u00e7a-se ao montante da condena\u00e7\u00e3o multa em percentual de 10% (CPC 475-J). Compromete-se o (a) autor (a) a comparecer no Juizado para informar se houve pagamento, requerendo, nesta hip\u00f3tese, a extin\u00e7\u00e3o do feito. O sil\u00eancio implicar\u00e1 na execu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica, a qual autoriza, inclusive a penhora on-line. N\u00e3o h\u00e1 documentos a serem restitu\u00eddos e as partes autorizam a imediata incinera\u00e7\u00e3o dos autos. Dou a senten\u00e7a por publicada em audi\u00eancia, saindo os presentes intimados. Registre-se.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.16.70004480-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/03\/2016 18:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que procedi com a inclus\u00e3o no polo passivo do Banco Itaucard S\/A, conforme determinado em audi\u00eancia. Nada Mais. Valinhos, 30 de mar\u00e7o de 2016. Eu, ___, Rafael Xavier I\u00f3rio, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/03\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WVNH.16.70004397-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 30\/03\/2016 10:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.16.70004194-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/03\/2016 09:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.16.70004166-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/03\/2016 16:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.16.70001178-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/02\/2016 18:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. Tendo em vista o Projeto Advogado Residente (Conglomerado Ita\u00fa-Unibanco), comunique-se o requerido, encaminhando a cita\u00e7\u00e3o, via e-mail, nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos informados pelo banco requerido.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.INDEPENDENCIA,  842\/846, Valinhos -SP  - CEP  13276-030\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0000052-30.2016.8.26.0650\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Amarilda Cristina Maia do Prado\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Augusta   Jac\u00f3   Monteiro\nVistos.\nTendo  em  vista  o  Projeto  Advogado  Residente  (Conglomerado  Ita\u00fa-Unibanco),  \ncomunique-se  o  requerido,  encaminhando  a  cita\u00e7\u00e3o,  via  e-mail,  nos  endere\u00e7os  eletr\u00f4nicos  \ninformados  pelo  banco  requerido.\nValinhos , 08  de  janeiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000052-30.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo ED8199. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA AUGUSTA JACO MONTEIRO, liberado nos autos em 19\/01\/2016 \u00e0s 15:37 . fls. 15"}},{"data":"08\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2016","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2016","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/01\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 28\/03\/2016 Hora 14:00 Local: Sala de Audi\u00eancia 01 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 0006480-62.2015.8.26.0650.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/03\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/03\/2016","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/06\/2016","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"19\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"28\/03\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":75,"total_andamentos":75}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"474788076","codPublicacaoOrigem":"860904788","dataDivulgacao":"May  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"0000052-30.2016.8.26.0650","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2110","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VALINHOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0000052-30.2016.8.26.0650 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Itaucard S\/A - Isto posto, julgo PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o ajuizada por AMARILDA CRISTINA MAIA DO PRADO em face de Ita\u00fa Unibanco S\/A. e Banco Itaucard para declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito de R$ 2.727,90, lan\u00e7ado no cart\u00e3o de cr\u00e9dito n\u00ba 5248********5856. Com fulcro no art. 6\u00ba, VI do CDC, condeno solidariamente as requeridas na devolu\u00e7\u00e3o de R$ 2.727,90, corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, juros legais de 1% ao m\u00eas, estes a partir da cita\u00e7\u00e3o. Julgo extinto o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Eventual recurso inominado dever\u00e1 ser efetivado no prazo de dez dias, a contar desta data, com o recolhimento e comprova\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria do valor de preparo, nos termos do Provimento 884\/04 do Egr\u00e9gio Conselho Superior da Magistratura e Parecer 210\/2006-J da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (1% sobre o valor da causa mais 2% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, observado o m\u00ednimo de 5 UFESPs para cada, e porte de remessa e retorno no montante de R$ 32,70, por volume, no prazo de 48 horas a contar da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, sem nova intima\u00e7\u00e3o - \"Art. 1.275, par\u00e1grafo 3\u00ba: Admitido o recurso, a remessa de autos digitais \u00e0 Segunda Inst\u00e2ncia ser\u00e1 realizada eletronicamente, por meio do bot\u00e3o de atividade. \u00a7 3\u00ba Existindo m\u00eddias ou outros objetos que devam ser remetidos pela via tradicional (malote) \u00e0 superior inst\u00e2ncia, ser\u00e1 cobrada a taxa do porte de remessa e de retorno correspondente a um volume de autos para cada objeto a ser encaminhado), sob pena de DESER\u00c7\u00c3O. N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o em custas ou honor\u00e1rios nesta fase. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, n\u00e3o sendo efetuado o pagamento no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, acres\u00e7a-se ao montante da condena\u00e7\u00e3o multa em percentual de 10% (CPC 475-J). Compromete-se o (a) autor (a) a comparecer no Juizado para informar se houve pagamento, requerendo, nesta hip\u00f3tese, a extin\u00e7\u00e3o do feito. O sil\u00eancio implicar\u00e1 na execu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica, a qual autoriza, inclusive a penhora on-line. N\u00e3o h\u00e1 documentos a serem restitu\u00eddos e as partes autorizam a imediata incinera\u00e7\u00e3o dos autos. Dou a senten\u00e7a por publicada em audi\u00eancia, saindo os presentes intimados. Registre-se. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0057\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO HENRIQUE PRADO DE TOLEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL J\u00c1SERA DEODONNO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2835","paginaFinal":"2835","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"672192","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12837023","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"May  5 2016 10:46:46:677PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000052-30.2016.8.26.0650","numeroAntigo":"884\/04","numeroUnificado":"0000052-30.2016.8.26.0650|884\/04|210\/2006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"474788077","codPublicacaoOrigem":"860904789","dataDivulgacao":"May  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"0000052-30.2016.8.26.0650","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2110","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VALINHOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0000052-30.2016.8.26.0650 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Itaucard S\/A - Vistos.Recebidos com carga no dia 27\/04\/2016.Baixo-os em cart\u00f3rio, dentro do prazo legal e sem manifesta\u00e7\u00e3o, por motivo de f\u00e9rias, conforme publica\u00e7\u00e3o no DJE do dia 20\/04\/2016. Providencie a serventia a devida baixa no livro, tornando estes conclusos ao MM. Juiz Substituto designado. Valinhos, 4 de maio de 2016. FERNANDA AUGUSTA JAC\u00d3 MONTEIROJu\u00edza de DireitoDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0057\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO HENRIQUE PRADO DE TOLEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL J\u00c1SERA DEODONNO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2835","paginaFinal":"2835","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"672192","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12837023","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"May  5 2016 10:46:46:677PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000052-30.2016.8.26.0650","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000052-30.2016.8.26.0650","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"491588761","codPublicacaoOrigem":"882437865","dataDivulgacao":"Jun  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"0000052-30.2016.8.26.0650","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2131","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VALINHOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0000052-30.2016.8.26.0650 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Itaucard S\/A - Vistos.Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o interpostos por BANCO ITA\u00da S\/A e BANCO ITAUCARD S\/A argumentando omissa a senten\u00e7a prolatada em audi\u00eancia p. 110 e seguintes. Acolho os embargos, porquanto tempestivos, todavia, julgo-os improcedentes, visto que n\u00e3o houve omiss\u00e3o, na medida em que vi\u00e1vel o julgamento pelas provas produzidas e pelo reconhecimento do fortuito interno. Incab\u00edvel e desnecess\u00e1ria prova pericial. Mantenho, pois, a senten\u00e7a, tal qual lan\u00e7ada. Int. Valinhos, 2 de junho de 2016 FERNANDA AUGUSTA JAC\u00d3 MONTEIRO JU\u00cdZA DE DIREITODOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0075\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA AUGUSTA JAC\u00d3 MONTEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL J\u00c1SERA DEODONNO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2786","paginaFinal":"2786","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"686715","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13557758","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jun  7 2016 09:59:48:323PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000052-30.2016.8.26.0650","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000052-30.2016.8.26.0650","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752633412","codPublicacaoOrigem":"1198703855","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000052-30.2016.8.26.0650","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VALINHOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0000052-30.2016.8.26.0650 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Itaucard S\/A - Vistos.JULGO EXTINTO o presente feito, com fulcro no artigo 924, II do NCPC.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento do valor depositado espontaneamente pelas requeridas, em favor da credora.N\u00e3o h\u00e1 custas devidas ao Estado. Providencie a baixa e a remessa dos autos ao arquivo.PRIC - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0113\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA AUGUSTA JAC\u00d3 MONTEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL J\u00c1SERA DEODONNO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3470","paginaFinal":"3470","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"923956","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26124804","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 12:17:57:973AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000052-30.2016.8.26.0650","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000052-30.2016.8.26.0650","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"725767890","codPublicacaoOrigem":"1180380875","dataDivulgacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000052-30.2016.8.26.0650","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2400","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VALINHOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0000052-30.2016.8.26.0650 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Itaucard S\/A - Vistos.Os autos retornaram do Col\u00e9gio REcursal. Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Intime-se a parte autora que dever\u00e1 comparecer em cart\u00f3rio, no prazo de cinco dias, para manifestar sobre a peti\u00e7\u00e3o e guia de dep\u00f3sito judicial no valor de R$- 3,450,21 - datado de 21.6.2017 e requerer o que de direito.Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0100\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA AUGUSTA JAC\u00d3 MONTEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL J\u00c1SERA DEODONNO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3075","paginaFinal":"3075","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"907449","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24798792","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Jul 31 2017 10:44:11:813PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000052-30.2016.8.26.0650","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000052-30.2016.8.26.0650","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"668545260","codPublicacaoOrigem":"1135882023","dataDivulgacao":"Apr 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000052-30.2016.8.26.0650","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2336","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"0000052-30.2016.8.26.0650 - Processo Digital - Recurso Inominado - Valinhos - Relator Gilberto Luiz Carvalho Franceschini - Recorrente: BANCO ITAUCARD S\/A - Recorrente: Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) - Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP)","despacho":"Col\u00e9gio Recursal\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 2\u00aa Turma C\u00edvel - ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 2\u00aa TURMA C\u00cdVEL A REALIZAR-SE EM 3 DE MAIO DE 2017 (QUARTA-FEIRA), NA , COM INICIO \u00c0S 16:00 HORAS. NO F\u00d3RUM \"CIDADE JUDICI\u00c1RIA\", SITO \u00c0 AVENIDA FRANCISCO XAVIER DE ARRUDA CAMARGO, N\u00ba 300, JD. SANTANA - CAMPINAS\/SP. NO BLOCO A, 2\u00ba ANDAR, SALA 203. ADMITIDA A SUSTENTA\u00c7\u00c3O ORAL EXCLUSIVAMENTE NO RECURSO INOMINADO, NA APELA\u00c7\u00c3O E NO HABEAS CORPUS (ART. 714, DAS NCGJ), POR ADVOGADO CONSTITU\u00cdDO OU DESIGNADO PELO PRAZO M\u00c1XIMO DE 10 (DEZ) MINUTOS. POR GENTILEZA, SENHORES ADVOGADOS, A FIM DE ORGANIZAR OS SERVI\u00c7OS E DIANTE DO N\u00daMERO DE FEITOS POSTOS EM PAUTA, SOLICITA-SE INSCRI\u00c7\u00c3O PR\u00c9VIA PARA ACOMPANHAMENTO OU SUSTENTA\u00c7\u00c3O ORAL PELO TELEFONE DA SECRETARIA DO COL\u00c9GIO RECURSAL - (19) 3756-3506. OS AC\u00d3RD\u00c3OS SER\u00c3O PUBLICADOS EM MOMENTO POSTERIOR \u00c0 SESS\u00c3O DE JULGAMENTO NO DJE A FIM DE QUE AS PARTES SEJAM CONSIDERADAS INTIMADAS E FICAR\u00c3O DISPON\u00cdVEIS NA \u00cdNTEGRA PARA CONSULTA COM ACESSO PELO SITE DO TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DE S\u00c3O PAULO T\u00c3O LOGO OS VOTOS SEJAM LAN\u00c7ADOS, FINALIZADOS E ASSINADOS PELOS JU\u00cdZES RELATORES. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"2092","paginaFinal":"2092","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"866523","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"22043296","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr 27 2017 10:09:39:810PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000052-30.2016.8.26.0650","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000052-30.2016.8.26.0650","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"423770293","codPublicacaoOrigem":"771203487","dataDivulgacao":"Jan 12 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 13 2016 12:00:00:000AM","numero":"0000052-30.2016.8.26.0650","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2034","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"VALINHOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0000052-30.2016.8.26.0650 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Amarilda Cristina Maia do Prado REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE VALINHOS EM 08\/01\/2016","paginaInicial":"1213","paginaFinal":"1213","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"600034","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10748246","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Jan 11 2016 10:35:08:873PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":null,"numeroAntigo":"0000052-30.2016.8.26.0650","numeroUnificado":"0000052-30.2016.8.26.0650","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"520858554","codPublicacaoOrigem":"925990903","dataDivulgacao":"Aug  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"0000052-30.2016.8.26.0650","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2171","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VALINHOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0000052-30.2016.8.26.0650 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Itaucard S\/A - Vistos.Em conson\u00e2ncia com o Comunicado CG n\u00ba 916\/2016, deixo de proceder ao calculo e \u00e0 indica\u00e7\u00e3o do valor do preparo recursal.\u00c0 parte contr\u00e1ria para as contrarraz\u00f5es, no prazo legal.Intime-se.Valinhos, 29 de junho de 2016 - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0100\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA AUGUSTA JAC\u00d3 MONTEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL J\u00c1SERA DEODONNO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3120","paginaFinal":"3120","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"721118","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14774347","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Aug  2 2016 09:56:54:320PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000052-30.2016.8.26.0650","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000052-30.2016.8.26.0650","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"520858555","codPublicacaoOrigem":"925990904","dataDivulgacao":"Aug  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"0000052-30.2016.8.26.0650","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2171","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VALINHOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0000052-30.2016.8.26.0650 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Itaucard S\/A - Vistos.Digam os requeridos se est\u00e3o desistindo do recurso interposto, ante a peti\u00e7\u00e3oDe fls. 136.Sem preju\u00edzo, manifeste-se a requerida sobre o pedido da autora de fls. 139.Intime-se. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0100\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA AUGUSTA JAC\u00d3 MONTEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL J\u00c1SERA DEODONNO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3120","paginaFinal":"3120","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"721118","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14774347","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Aug  2 2016 09:56:54:323PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000052-30.2016.8.26.0650","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000052-30.2016.8.26.0650","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"768348287","codPublicacaoOrigem":"1208591820","dataDivulgacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000052-30.2016.8.26.0650","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2443","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VALINHOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0000052-30.2016.8.26.0650 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Itaucard S\/A - Vistos.Oficie-se, com urg\u00eancia, a ag\u00eancia 5966, requisitando a transfer\u00eancia do valor depositado (f. 166) para \u00e0 ag\u00eancia 6839-X - Forum de Valinhos.D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 credora.Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0128\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA AUGUSTA JAC\u00d3 MONTEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL J\u00c1SERA DEODONNO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3506","paginaFinal":"3506","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"932944","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26805077","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Oct  3 2017 07:51:06:123AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000052-30.2016.8.26.0650","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000052-30.2016.8.26.0650","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"589678629","codPublicacaoOrigem":"1028820994","dataDivulgacao":"Nov 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"0000052-30.2016.8.26.0650","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2243","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VALINHOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0000052-30.2016.8.26.0650 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Itaucard S\/A - Vistos.Intime-se a autora que dever\u00e1 comparecer em cart\u00f3rio, no prazo de cinco dias, considerando a manifesta\u00e7\u00e3o da requerida que requer seja os autos remetidos ao Col\u00e9gio Recursal.Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0146\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA AUGUSTA JAC\u00d3 MONTEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL J\u00c1SERA DEODONNO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3339","paginaFinal":"3339","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"787214","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17648442","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Nov 21 2016 09:36:10:413AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000052-30.2016.8.26.0650","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000052-30.2016.8.26.0650","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"589678630","codPublicacaoOrigem":"1028820995","dataDivulgacao":"Nov 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"0000052-30.2016.8.26.0650","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2243","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VALINHOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0000052-30.2016.8.26.0650 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Itaucard S\/A - Vistos.Subam os autos para o Col\u00e9gio Recursal.Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0146\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA AUGUSTA JAC\u00d3 MONTEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL J\u00c1SERA DEODONNO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3339","paginaFinal":"3339","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"787214","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17648442","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Nov 21 2016 09:36:10:413AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000052-30.2016.8.26.0650","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000052-30.2016.8.26.0650","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"680841335","codPublicacaoOrigem":"1145944342","dataDivulgacao":"May 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000052-30.2016.8.26.0650","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2350","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"N\u00ba 0000052-30.2016.8.26.0650 - Processo Digital - Recurso Inominado - Valinhos - Recorrente: BANCO ITAUCARD S\/A - Recorrente: Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Magistrado(a) Gilberto Luiz Carvalho Franceschini - Negaram provimento ao recurso, por V. U. - DIREITO DO CONSUMIDOR. A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA C.C REPETI\u00c7\u00c3O DE IND\u00c9BITO. FURTO DE CART\u00c3O DE CR\u00c9DITO\/ D\u00c9BITO DOTADO DE \"CHIP\". UTILIZA\u00c7\u00c3O SOMENTE MEDIANTE SENHA ELETR\u00d4NICA. OPERA\u00c7\u00d5ES FRAUDULENTAS LAN\u00c7ADAS NA FATURA DA AUTORA. FRAUDE PERPETRADA POR TERCEIRO. AUS\u00caNCIA DE DEMONSTRA\u00c7\u00c3O DE QUE O SISTEMA SEJA INFAL\u00cdVEL. FALHA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7O. RESPONSABILIDADE OBJETIVA DO BANCO. RISCO DA ATIVIDADE. S\u00daMULA N.\u00ba 479 DO STJ. INEXIST\u00caNCIA DE EXCLUDENTES DE RESPONSABILIDADE PREVISTAS NO ARTIGO 14 DO C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR. INEXIGIBILIDADE DOS D\u00c9BITOS RECONHECIDA. 1. N\u00c3O SENDO DEMONSTRADA A PRESEN\u00c7A DAS EXCLUDENTES DE RESPONSABILIDADE PREVISTAS NO ARTIGO 14 DO C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR, IMP\u00d5E-SE O DEVER DE INDENIZAR PELO DANO MATERIAL, CORRESPONDENTE AOS VALORES REFERENTES A SAQUES E DEMAIS LAN\u00c7AMENTOS REALIZADOS INDEVIDAMENTE NA FATURA DA AUTORA PERPETRADA POR TERCEIRO.2. A EXIST\u00caNCIA DE CHIP QUE N\u00c3O TORNA A OPERA\u00c7\u00c3O ISENTA DE FALHAS OU EQU\u00cdVOCOS, CABENDO A INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA DEMONSTRAR QUE O SISTEMA UTILIZADO \u00c9 INFAL\u00cdVEL. DA MESMA FORMA, A UTILIZA\u00c7\u00c3O DE SENHA PESSOAL N\u00c3O GOZA DE INTANGIBILIDADE POR TERCEIROS. \u00c0 VISTA DISTO, A UTILIZA\u00c7\u00c3O FRAUDULENTA DO CART\u00c3O BANC\u00c1RIO CONFIGURADA FALHA DE SERVI\u00c7O PRESTADO PELA INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA, DEVENDO ARCAR COM A RESTITUI\u00c7\u00c3O DOS VALORES REFERENTES \u00c0S OPERA\u00c7\u00d5ES FRAUDULENTAS, PORQUANTO DEVERIA CERCAR-SE DOS MECANISMOS NECESS\u00c1RIOS PARA OFERECER A SEGURAN\u00c7A JUR\u00cdDICA DE SEUS SERVI\u00c7OS AOS CONSUMIDORES.3. SENTEN\u00c7A MANTIDA POR SEUS PR\u00d3PRIOS FUNDAMENTOS. - Advs: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) -","despacho":"Col\u00e9gio Recursal         INTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2045","paginaFinal":"2045","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"875772","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22643160","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 19 2017 12:01:43:210AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000052-30.2016.8.26.0650","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000052-30.2016.8.26.0650","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}