{"numero":"0000913-43.2017.8.26.0177","processos":[{"processo":"0000913-43.2017.8.26.0177","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"12\/06\/2017 \u00e0s 14:56 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Embu-Gua\u00e7u","juiz":"Willi Lucarelli","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ivani Aparecida Xavier dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BLUE GROUP PARTICIPA\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO ELETR\u00d4NICO ( MARABRAZ)"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Sandra Regina Comi"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que o recurso apresentado \u00e1s fls. 70\/76 \u00e9 tempestivo, considerando que os embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 60\/62 suspenderam o prazo recursal at\u00e9 a ci\u00eancia da decis\u00e3o de fls. 66. Certifico ainda que n\u00e3o foram recolhidas custas de preparo, no entanto trata-se de parte assistida pelo Conv\u00eanio Defensoria P\u00fablica\/OAB-SP.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WEBG.17.70009653-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 10\/10\/2017 11:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0035\/2017 Teor do ato: Vistos. Recebo os embargos posto que tempestivos e, no m\u00e9rito, observo que merecem acolhida. Com efeito, na fundamenta\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, constatou-se que a requerida j\u00e1 fez a restitui\u00e7\u00e3o a favor da autora mediante ordem de pagamento. Ante o exposto, e por tudo mais que dos autos consta, ACOLHO os presentes embargos para, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o expendida, retificar o dispositivo da senten\u00e7a de fls. 54\/56, que passar\u00e1 a conter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \"Ante o exposto, e por tudo mais que dos autos consta, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para reconhecer devido apenas a restitui\u00e7\u00e3o do valor referente ao produto adquirido, reconhecendo que tal valor j\u00e1 fora disponibilizado \u00e0 autora atrav\u00e9s de ordem de pagamento (fls. 52). Poder\u00e1 a requerida, retirar o produto, no estado em que se encontra, mediante recibo, no prazo m\u00e1ximo de 30 dias, a contar do transito em julgado, sob pena de perdimento a favor da parte autora\". Mantenho, no mais, a senten\u00e7a tal como lan\u00e7ada. Comunique-se. Cumpra-se. Advogados(s): Sandra Regina Comi (OAB 114522\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Vistos. Recebo os embargos posto que tempestivos e, no m\u00e9rito, observo que merecem acolhida. Com efeito, na fundamenta\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, constatou-se que a requerida j\u00e1 fez a restitui\u00e7\u00e3o a favor da autora mediante ordem de pagamento. Ante o exposto, e por tudo mais que dos autos consta, ACOLHO os presentes embargos para, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o expendida, retificar o dispositivo da senten\u00e7a de fls. 54\/56, que passar\u00e1 a conter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \"Ante o exposto, e por tudo mais que dos autos consta, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para reconhecer devido apenas a restitui\u00e7\u00e3o do valor referente ao produto adquirido, reconhecendo que tal valor j\u00e1 fora disponibilizado \u00e0 autora atrav\u00e9s de ordem de pagamento (fls. 52). Poder\u00e1 a requerida, retirar o produto, no estado em que se encontra, mediante recibo, no prazo m\u00e1ximo de 30 dias, a contar do transito em julgado, sob pena de perdimento a favor da parte autora\". Mantenho, no mais, a senten\u00e7a tal como lan\u00e7ada. Comunique-se. Cumpra-se.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos    Vistos.Recebo os embargos posto que tempestivos e, no m\u00e9rito, observo que merecem acolhida.Com efeito, na fundamenta\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, constatou-se que a requerida j\u00e1 fez a restitui\u00e7\u00e3o a favor da autora mediante ordem de pagamento.Ante o exposto, e por tudo mais que dos autos consta, ACOLHO os presentes embargos para, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o expendida, retificar o dispositivo da senten\u00e7a de fls. 54\/56, que passar\u00e1 a conter a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\"Ante o exposto, e por tudo mais que dos autos consta, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para reconhecer devido apenas a restitui\u00e7\u00e3o do valor referente ao produto adquirido, reconhecendo que tal valor j\u00e1 fora disponibilizado \u00e0 autora atrav\u00e9s de ordem de pagamento (fls. 52). Poder\u00e1 a requerida, retirar o produto, no estado em que se encontra, mediante recibo, no prazo m\u00e1ximo de 30 dias, a contar do transito em julgado, sob pena de perdimento a favor da parte autora\".Mantenho, no mais, a senten\u00e7a tal como lan\u00e7ada.Comunique-se. Cumpra-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU-GUA\u00c7U\nFORO  DE EMBU-GUA\u00c7U\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Boa  Vista,  10, ., Centro  - CEP  06900-000,  Fone: 4661-5088,  Embu-\nGuacu-SP  - E-mail:  embuguacujec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0000913-43.2017.8.26.0177  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e \ndevolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : Ivani Aparecida  Xavier dos Santos\nRequerido : BLUE GROUP  PARTICIPA\u00c7\u00d5ES  E COM\u00c9RCIO  ELETR\u00d4NICO  ( \nMARABRAZ)\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Willi   Lucarelli\nVistos.\nRecebo os  embargos  posto  que  tempestivos  e,  no  m\u00e9rito,  observo  que  merecem  \nacolhida.\nCom efeito,  na  fundamenta\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a,  constatou-se  que  a  requerida  j\u00e1  fez  a  \nrestitui\u00e7\u00e3o a  favor  da  autora  mediante  ordem  de  pagamento.\nAnte o  exposto,  e  por  tudo  mais  que  dos  autos  consta,  ACOLHO  os  presentes  \nembargos para,  nos  termos  da  fundamenta\u00e7\u00e3o  expendida,  retificar  o  dispositivo  da  senten\u00e7a  de  fls.  \n54\/56, que  passar\u00e1  a  conter  a  seguinte  reda\u00e7\u00e3o:\n\u201cAnte o  exposto,  e  por  tudo  mais  que  dos  autos  consta,  julgo  PARCIALMENTE  \nPROCEDENTE o  pedido  para  reconhecer  devido  apenas  a  restitui\u00e7\u00e3o  do  valor  referente  ao  \nproduto adquirido,  reconhecendo  que  tal  valor  j\u00e1  fora  disponibilizado  \u00e0  autora  atrav\u00e9s  de  ordem  de  \npagamento (fls.  52).  Poder\u00e1  a  requerida,  retirar  o  produto,  no  estado  em  que  se  encontra,  mediante  \nrecibo, no  prazo  m\u00e1ximo  de  30  dias,  a  contar  do  transito  em  julgado,  sob  pena  de  perdimento  a  \nfavor da  parte  autora\u201d.\nMantenho, no  mais,  a  senten\u00e7a  tal  como  lan\u00e7ada.\nComunique-se.  Cumpra-se.\nEmbu-Guacu , 26  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000913-43.2017.8.26.0177 e c\u00f3digo 21DA6BC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WILLI LUCARELLI, liberado nos autos em 27\/09\/2017 \u00e0s 14:08 . fls. 66"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR755477108TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho Destinat\u00e1rio : Ivani Aparecida Xavier dos Santos Dilig\u00eancia : 21\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WEBG.17.70008588-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 15\/09\/2017 15:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0022\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 2863\/2866","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0022\/2017 Teor do ato: Pelo exposto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para determinar que o r\u00e9u restitua ao autor o valor de R$ 413,15 (quatrocentos e treze reais e quinze centavos), corrigidos e acrescidos de juros desde o desembolso. Com o pagamento, o produto dever\u00e1 ser retirado pelas r\u00e9s, no estado em que se encontra, mediante recibo, no prazo m\u00e1ximo de 30 dias, sob pena de perdimento a favor da parte autora. Deixo de arbitrar verba honor\u00e1ria, por ser incab\u00edvel na esp\u00e9cie (artigo 55, da Lei n. 9.099\/95).Anoto, por fim, que em caso de recurso, obrigat\u00f3ria a representa\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de advogado, nos termos do art. 41, \u00a7 1\u00ba da Lei 9.099\/95, bem como o valor do preparo dever\u00e1 ser recolhido, independente de intima\u00e7\u00e3o, nas 48 horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso e dever\u00e1 corresponder \u00e0 soma das parcelas nos incisos I e II do art. 4\u00ba da Lei n. 11.608\/03, sendo no m\u00ednimo 5\u00a0UFESP's\u00a0para cada parcela.P.I.C. Advogados(s): Sandra Regina Comi (OAB 114522\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Pelo exposto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para determinar que o r\u00e9u restitua ao autor o valor de R$ 413,15 (quatrocentos e treze reais e quinze centavos), corrigidos e acrescidos de juros desde o desembolso. Com o pagamento, o produto dever\u00e1 ser retirado pelas r\u00e9s, no estado em que se encontra, mediante recibo, no prazo m\u00e1ximo de 30 dias, sob pena de perdimento a favor da parte autora. Deixo de arbitrar verba honor\u00e1ria, por ser incab\u00edvel na esp\u00e9cie (artigo 55, da Lei n. 9.099\/95).Anoto, por fim, que em caso de recurso, obrigat\u00f3ria a representa\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de advogado, nos termos do art. 41, \u00a7 1\u00ba da Lei 9.099\/95, bem como o valor do preparo dever\u00e1 ser recolhido, independente de intima\u00e7\u00e3o, nas 48 horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso e dever\u00e1 corresponder \u00e0 soma das parcelas nos incisos I e II do art. 4\u00ba da Lei n. 11.608\/03, sendo no m\u00ednimo 5\u00a0UFESP's\u00a0para cada parcela.P.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU-GUA\u00c7U\nFORO  DE EMBU-GUA\u00c7U\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  BOA  VISTA,  10, Embu-Guacu -SP  - CEP  06900-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0000913-43.2017.8.26.0177\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e \ndevolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : Ivani Aparecida  Xavier dos Santos\nRequerido : BLUE GROUP  PARTICIPA\u00c7\u00d5ES  E COM\u00c9RCIO  ELETR\u00d4NICO  ( \nMARABRAZ)\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Willi   Lucarelli\nVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  na  forma  do  artigo  38,  da  Lei  n.  9.099\/95.\nFundamento  e  Decido.\nIVANI  APARECIDA  XAVIER  DOS  SANTOS  move  a\u00e7\u00e3o  de  rescis\u00e3o  contratual  \ncumulada  com  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  pagos  e  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  contra  BLUE  \nGROUP  PARTICIPA\u00c7\u00d5ES  E  COMERCIO  ELETRONICO  LTDA  (MARABRAS).\nO  feito  comporta  julgamento  no  estado  em  que  se  encontra,  dispensada  a \nprodu\u00e7\u00e3o  de  provas  testemunhais,  a  teor  do  disposto  no  art.  355,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n \nAlega  o  autor,  em  suma,  que  em  23\/12\/2016  adquiriu  um  guarda-roupa,  atrav\u00e9s  \ndo  s\u00edtio  eletr\u00f4nico  da  requerida,  pelo  valor  de  R$  413,15  (quatrocentos  e  treze  reais  e  quinze  \ncentavos),  tendo  recebido  o  produto  com  defeito,  informa  que  o  produto  fora  entregue  danificado  \ne  faltando  pe\u00e7as.  Pede  a  devolu\u00e7\u00e3o  do  valor  pago  e  danos  morais.\nA  a\u00e7\u00e3o  deve  ser  julgada  parcialmente  procedente.\nNos  termos  do  artigo  14  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  o  fornecedor  \n(incluindo  a\u00ed  o  comerciante,  artigo  18  do  CDC)  de  produtos  e  servi\u00e7os  responde,  \nindependentemente  de  culpa,  pela  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  causados  aos  consumidores  por  defeitos  \nno  produto.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000913-43.2017.8.26.0177 e c\u00f3digo 1FF315B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WILLI LUCARELLI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 13:17 . fls. 54\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU-GUA\u00c7U\nFORO  DE EMBU-GUA\u00c7U\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  BOA  VISTA,  10, Embu-Guacu -SP  - CEP  06900-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nA invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  dever\u00e1  ser  aplicada,  considerando  a  hipossufici\u00eancia  \ndo  autor.\nNo caso  em  tela,  a  requerida,  antes  mesmo  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  fez  \ndep\u00f3sito  a  favor  da  autora  do  valor  correspondente  ao  produto  adquirido,  devendo  o  levantamento  \nser  efetuado  em  qualquer  agencia  do  Banco  Ita\u00fa,  devidamente  comprovado  \u00e0  fls.  52.\nAfasto,  por  fim,  os  danos  morais.\nN\u00e3o  se  discute  eventual  aborrecimento  pela  demora  no  ressarcimento.\nNo  entanto,  inexistindo  preju\u00edzo  de  ordem  moral  certo  e  determinado,  tratando-se  \nde  problema  estritamente  contratual,  n\u00e3o  h\u00e1  se  falar  em  indeniza\u00e7\u00e3o.  Al\u00e9m  do  mais,  o  mero  \ninc\u00f4modo  ou  desconforto  n\u00e3o  gera  indeniza\u00e7\u00e3o.\nComo  bem  exposto  por  Antonio  Jeov\u00e1  Santos,  in  \u201cDano  Moral  Indeniz\u00e1vel\u201d,  Ed.  \nLejus,  \u201cn\u00e3o  \u00e9  qualquer  sensa\u00e7\u00e3o  de  desagrado,  de  molestamento  ou  de  contrariedade  que  \nmerecer\u00e1  indeniza\u00e7\u00e3o.  O  reconhecimento  do  dano  moral  exige  determinada  envergadura.  \nNecess\u00e1rio,  tamb\u00e9m,  que  o  dano  se  prolongue  durante  algum  tempo  e  que  seja  a  justa  medida  do  \nultraje  \u00e0s  afei\u00e7\u00f5es  sentimentais \u201d. \nAinda  a  respeito  do  tema,  ensina  S\u00e9rgio  Cavalieri  Filho:  \u201cmero  dissabor,  \naborrecimento,  m\u00e1goa,  irrita\u00e7\u00e3o  ou  sensibilidade  exacerbada  est\u00e3o  fora  da  \u00f3rbita  do  dano  \nmoral,  porquanto,  al\u00e9m  de  fazerem  parte  da  normalidade  do  nosso  dia  a  dia,  no  trabalho,  no  \ntr\u00e2nsito,  entre  amigos  e  at\u00e9  no  ambiente  familiar,  tais  situa\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  s\u00e3o  intensas  e  duradouras,  a  \nponto  de  romper  o  equil\u00edbrio  psicol\u00f3gico  do  indiv\u00edduo.  Se  assim  n\u00e3o  se  entender,  acabaremos  por  \nbanalizar  o  dano  moral,  ensejando  a\u00e7\u00f5es  judiciais  em  busca  de  indeniza\u00e7\u00f5es  pelos  mais  triviais  \naborrecimentos\u201d  (Programa  de  Responsabilidade  Civil,  2\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  p\u00e1g.  78,  Malheiros  Editores).  \nPelo  exposto,  julgo  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  para  determinar  \nque  o  r\u00e9u  restitua  ao  autor  o  valor  de  R$  413,15  (quatrocentos  e  treze  reais  e  quinze  centavos),  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000913-43.2017.8.26.0177 e c\u00f3digo 1FF315B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WILLI LUCARELLI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 13:17 . fls. 55\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU-GUA\u00c7U\nFORO  DE EMBU-GUA\u00c7U\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  BOA  VISTA,  10, Embu-Guacu -SP  - CEP  06900-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\ncorrigidos e  acrescidos  de  juros  desde  o  desembolso.  Com  o  pagamento,  o  produto  dever\u00e1  ser  \nretirado  pelas  r\u00e9s,  no  estado  em  que  se  encontra,  mediante  recibo,  no  prazo  m\u00e1ximo  de  30  dias,  \nsob  pena  de  perdimento  a  favor  da  parte  autora.  \nDeixo  de  arbitrar  verba  honor\u00e1ria,  por  ser  incab\u00edvel  na  esp\u00e9cie  (artigo  55,  da  Lei  \nn.  9.099\/95).\nAnoto, por  fim,  que  em  caso  de  recurso,  obrigat\u00f3ria  a  representa\u00e7\u00e3o  atrav\u00e9s  de  \nadvogado,  nos  termos  do  art.  41,  \u00a7  1\u00ba  da  Lei  9.099\/95,  bem  como  o  valor  do  preparo  dever\u00e1  ser  \nrecolhido,  independente  de  intima\u00e7\u00e3o,  nas  48  horas  seguintes  \u00e0  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso  e  dever\u00e1  \ncorresponder  \u00e0  soma  das  parcelas  nos  incisos  I  e  II  do  art.  4\u00ba  da  Lei  n.  11.608\/03,  sendo  no  \nm\u00ednimo  5\u00a0UFESP's\u00a0para  cada  parcela.\nP.I.C.\nEmbu-Guacu , 14  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000913-43.2017.8.26.0177 e c\u00f3digo 1FF315B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WILLI LUCARELLI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 13:17 . fls. 56"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR680347597TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : BLUE GROUP PARTICIPA\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO ELETR\u00d4NICO ( MARABRAZ) Dilig\u00eancia : 30\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WEBG.17.70006526-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/07\/2017 18:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Aguarde-se o decurso do prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o. Saem os presentes cientes e intimados. NADA MAIS, lido e achado conforme, \u00e9 devidamente assinado pelas partes.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WEBG.17.70005858-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/07\/2017 16:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 18\/07\/2017 Hora 13:30 Local: Sala Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 18\/07\/2017 \u00e0s 13:30 horas, no Setor de Concilia\u00e7\u00e3o deste F\u00f3rum. Deixando de comparecer, a parte requerida ser\u00e1 considerada REVEL, presumindo-se verdadeiros os fatos alegados pela parte autora na peti\u00e7\u00e3o inicial. Em caso de aus\u00eancia da parte da autora, o processo ser\u00e1 imediatamente extinto.Caso n\u00e3o haja acordo na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u, assistido pelo advogado, DEVER\u00c1 OFERTAR CONTESTA\u00c7\u00c3O ESCRITA NO PRAZO DE 15 DIAS, ATRAV\u00c9S DO PORTAL E-SAJ, nos termos do art. 614, \u00a7 5\u00ba da NSCGJ. A CONTESTA\u00c7\u00c3O N\u00c3O AFASTAR\u00c1 A APLICA\u00c7\u00c3O DOS EFEITOS DESCRITOS NO ART. 20, da Lei 9.099\/95, DIANTE DO N\u00c3O COMPARECIMENTO DA PARTE \u00c0 AUDI\u00caNCIA. Nas causas de valor inferior a vinte sal\u00e1rios m\u00ednimos, o r\u00e9u n\u00e3o assistido por advogado dever\u00e1 apresentar a defesa preferencialmente em arquivo digital. A audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento ser\u00e1 designada, se o caso, ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o da contesta\u00e7\u00e3o.Eventuais testemunhas dever\u00e3o ser trazidas pelas partes apenas na audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento. Caso se fa\u00e7a necess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o de testemunhas, o ROL DEVER\u00c1 SER APRESENTADO COM ANTECED\u00caNCIA M\u00cdNIMA DE 05 DIAS EM RELA\u00c7\u00c3O A AUDIENCIA DE INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO, ATRAV\u00c9S DO PORTAL E-SAJ. Partes assistidas por advogados dever\u00e3o apresentar novos documentos atrav\u00e9s do portal E-SAJ. R\u00e9us sem advogados dever\u00e3o apresentar defesa no Cart\u00f3rio do Juizado.Cite-se e intime-se o r\u00e9u.SERVE O PRESENTE POR C\u00d3PIA DIGITADA COMO MANDADO.COMUNIQUE-SE. CUMPRA-SE.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU-GUA\u00c7U\nFORO  DE EMBU-GUA\u00c7U\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  BOA  VISTA,  10, Embu-Guacu -SP  - CEP  06900-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  \u00e0s\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0000913-43.2017.8.26.0177\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do \ndinheiro\nRequerente : Ivani Aparecida  Xavier dos Santos\nRequerido : BLUE GROUP  PARTICIPA\u00c7\u00d5ES  E COM\u00c9RCIO  ELETR\u00d4NICO  ( \nMARABRAZ)\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Willi   Lucarelli\nVistos.\nDesigno  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  18\/07\/2017  \u00e0s  1 3:30  horas,  no  Setor  \nde  Concilia\u00e7\u00e3o  deste  F\u00f3rum.  Deixando  de  comparecer,  a  parte  requerida  ser\u00e1  considerada  REVEL,  \npresumindo-se  verdadeiros  os  fatos  alegados  pela  parte  autora  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  Em  caso  de  \naus\u00eancia  da  parte  da  autora,  o  processo  ser\u00e1  imediatamente  extinto.\nCaso  n\u00e3o  haja  acordo  na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  o  r\u00e9u,  assistido  pelo  advogado,  \nDEVER\u00c1  OFERTAR  CONTESTA\u00c7\u00c3O  ESCRITA  NO  PRAZO  DE  15  DIAS ,  ATRAV\u00c9S  DO  \nPORTAL  E-SAJ,  nos  termos  do  art.  614,  \u00a7  5\u00ba  da  NSCGJ .  A  CONTESTA\u00c7\u00c3O  N\u00c3O  \nAFASTAR\u00c1 A  APLICA\u00c7\u00c3O  DOS  EFEITOS  DESCRITOS  NO  ART.  20,  da  Lei  9.099\/95,  \nDIANTE DO  N\u00c3O  COMPARECIMENTO  DA  PARTE  \u00c0  AUDI\u00caNCIA.\n Nas  causas  de  valor  \ninferior  a  vinte  sal\u00e1rios  m\u00ednimos,  o  r\u00e9u  n\u00e3o  assistido  por  advogado  dever\u00e1  apresentar  a  defesa  \npreferencialmente  em  arquivo  digital.  A  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  ser\u00e1  designada,  se  o  \ncaso,  ap\u00f3s  a  apresenta\u00e7\u00e3o  da  contesta\u00e7\u00e3o.\nEventuais  testemunhas  dever\u00e3o  ser  trazidas  pelas  partes  apenas  na  audi\u00eancia  de  \ninstru\u00e7\u00e3o  e  julgamento.  Caso  se  fa\u00e7a  necess\u00e1ria  a  intima\u00e7\u00e3o  de  testemunhas,  o  ROL  DEVER\u00c1  \nSER  APRESENTADO  COM  ANTECED\u00caNCIA  M\u00cdNIMA  DE  05  DIAS  EM  RELA\u00c7\u00c3O  A  \nAUDIENCIA  DE  INSTRU\u00c7\u00c3O  E  JULGAMENTO,  ATRAV\u00c9S  DO  PORTAL  E-SAJ.  Partes  \nassistidas  por  advogados  dever\u00e3o  apresentar  novos  documentos  atrav\u00e9s  do  portal  E-SAJ.  R\u00e9us  sem  \nadvogados dever\u00e3o  apresentar  defesa  no  Cart\u00f3rio  do  Juizado\n.\nCITE-SE  E  INTIME-SE  O  R\u00c9U.\nSERVE  O  PRESENTE  POR  C\u00d3PIA  DIGITADA  COMO  MANDADO.\nCOMUNIQUE-SE.  CUMPRA-SE.\nEmbu-Guacu , 12  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000913-43.2017.8.26.0177 e c\u00f3digo 1D52AEC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WILLI LUCARELLI, liberado nos autos em 21\/06\/2017 \u00e0s 10:38 . fls. 18"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"14\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/10\/2017","tipo":"Recurso Inominado"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":34,"total_andamentos":34}],"publicacoes":[]}