{"numero":"0000258-69.2017.8.26.0404","processos":[{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (0000258-69.2017.8.26.0404)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"10.176,44","partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Aparecido Ribeiro da Silvame"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Banco Ita\u00fa Sa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Wander Luciano Patete"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rodrigo Caldana Camargo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1095\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2441 P\u00e1gina: 2293\/2296","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1095\/2017 Teor do ato: Vistos.1- Diante da peti\u00e7\u00e3o de fls. 85, satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, julgo extinta a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, II do CPC.2- Proceda baixa definitiva da a\u00e7\u00e3o principal.3- Publique-se, Intime-se e arquivem-se os autos com as formalidades de estilo. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Wander Luciano Patete (OAB 272226\/SP), Rodrigo Caldana Camargo (OAB 282710\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.1- Diante da peti\u00e7\u00e3o de fls. 85, satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, julgo extinta a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, II do CPC.2- Proceda baixa definitiva da a\u00e7\u00e3o principal.3- Publique-se, Intime-se e arquivem-se os autos com as formalidades de estilo.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Orl\u00e2ndia\nFORO  DE ORL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA\nPra\u00e7a   Coronel   Orlando,   s\/n\u00ba ,   .   -   Centro\nCEP:   14620-000   -   Orlandia   -   SP\nTelefone:   (16)   3826-1011   -   E-mail:   orlandia2@tjsp.jus.br      \n0000258-69.2017.8.26.0404 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso n\u00ba:\n0000258-69.2017.8.26.0404\nClasse - Assunto\nCumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nExeq\u00fcente : Aparecido Ribeiro da Silvame\nExecutado : Banco Ita\u00fa Sa\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  04  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Dr.  Aline  de  Oliveira  Machado  \nBonesso  Pereira  de  Carvalho ,  Juiz  de  Direito.  Eu, Luiz  Carlos  Martins  Silva ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\n1-  Diante  da  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  85,  satisfeita  a  obriga\u00e7\u00e3o,   julgo  extinta  a  execu\u00e7\u00e3o,  \nnos  termos  do  art.  924,  II  do  CPC.\n2-  Proceda  baixa  definitiva  da  a\u00e7\u00e3o  principal.\n3-  Publique-se,  Intime-se   e  arquivem-se  os  autos  com  as  formalidades  de  estilo.     \nOrlandia , 04  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000258-69.2017.8.26.0404 e c\u00f3digo 217C6D1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALINE DE OLIVEIRA MACHADO BONESSO PEREIRA DE CARVALH, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 10:14 . fls. 86"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOIA.17.70017894-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 31\/08\/2017 09:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0929\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2414 P\u00e1gina: 2329\/2331","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0929\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se o executado, no prazo de dez (10) dias, sobre o pedido de extin\u00e7\u00e3o do feito de fls. 81.Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Wander Luciano Patete (OAB 272226\/SP), Rodrigo Caldana Camargo (OAB 282710\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Manifeste-se o executado, no prazo de dez (10) dias, sobre o pedido de extin\u00e7\u00e3o do feito de fls. 81.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Orl\u00e2ndia\nFORO  DE ORL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  Coronel  Orlando,  s\/n\u00ba ,   .  -   Centro\nCEP:   14620-000  -   Orlandia  -   SP\nTelefone:   (16)  3826-1011  -  E-mail:   orlandia2@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso Digital n\u00ba:\n0000258-69.2017.8.26.0404\nClasse \u2013 Assunto:\nCumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nExeq\u00fcente:\nAparecido Ribeiro da Silvame\nExecutado:\nBanco Ita\u00fa Sa\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  03  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Dr.  Ant\u00f4nio  Jos\u00e9  Papa  J\u00fanior ,  Juiz  \nSubstituto . Eu,  Luiz  Carlos  Martins  Silva , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\nManifeste-se  o  executado,  no  prazo  de  dez  (10)  dias,  sobre  o  pedido  de  extin\u00e7\u00e3o  do  \nfeito  de  fls.  81.\nInt.\nOrlandia , 03  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000258-69.2017.8.26.0404 e c\u00f3digo 200BB25. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO JOSE PAPA JUNIOR, liberado nos autos em 07\/08\/2017 \u00e0s 14:20 . fls. 82"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o - Obriga\u00e7\u00e3o Satisfeita (art. 924, II, do CPC)   N\u00ba Protocolo: WOIA.17.70014750-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, II, do CPC) Data: 25\/07\/2017 17:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0740\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2262 P\u00e1gina: 2264\/2269","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0740\/2017 Teor do ato: Fls 73\/77: Manifeste-se a exequente em 10 (dez) dias. Ap\u00f3s, retornem para decis\u00e3o. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Wander Luciano Patete (OAB 272226\/SP), Rodrigo Caldana Camargo (OAB 282710\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls 73\/77: Manifeste-se a exequente em 10 (dez) dias. Ap\u00f3s, retornem para decis\u00e3o.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Orl\u00e2ndia\nFORO  DE ORL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  Coronel  Orlando,  s\/n\u00ba ,   .  -   Centro\nCEP:   14620-000  -   Orlandia  -   SP\nTelefone:   (16)  3826-1011  -  E-mail:   orlandia2@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba:0000258-69.2017.8.26.0404\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento  de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nExeq\u00fcente : Aparecido Ribeiro da Silvame\nExecutado : Banco Ita\u00fa Sa\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  17  de  junho  de  2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM  Juiz  Substituto   Dr   Ant\u00f4nio  Jos\u00e9  Papa  \nJ\u00fanior . Eu,  Carla  Regina  Guerra  Mar\u00e7ola , Escriv\u00e3o  Judicial  II , digitei.\nVistos.\nFls  73\/77:  Manifeste-se  a  exequente  em  10  (dez)  dias.  Ap\u00f3s,  retornem  para  \ndecis\u00e3o.\nOrlandia, 17  de  junho  de  2017 .\nAnt\u00f4nio  Jos\u00e9 Papa  J\u00fanior\n Juiz  Substituto\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000258-69.2017.8.26.0404 e c\u00f3digo 1D1D46C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO JOSE PAPA JUNIOR, liberado nos autos em 20\/06\/2017 \u00e0s 14:06 . fls. 78"}},{"data":"17\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Impugna\u00e7\u00e3o ao Cumprimento de Senten\u00e7a Juntada   N\u00ba Protocolo: WOIA.17.70010908-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Impugna\u00e7\u00e3o ao Cumprimento da Senten\u00e7a Data: 08\/06\/2017 08:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0529\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2352 P\u00e1gina: 2563\/2566","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0529\/2017 Teor do ato: Vistos.Intime-se o(a) executado(a), na pessoa do defensor constitu\u00eddo, para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o d\u00e9bito discriminado a fls. 02, sob pena de multa de 10% sobre o valor do d\u00e9bito, honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% e, a requerimento do credor, expedi\u00e7\u00e3o de mandado de penhora e avalia\u00e7\u00e3o (artigo 523 e par\u00e1grafos, do C\u00f3digo de Processo Civil), advertindo-o(a) de que, nos termos do artigo 525 do C\u00f3digo de Processo Civil, transcorrido o per\u00edodo acima indicado sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Wander Luciano Patete (OAB 272226\/SP), Rodrigo Caldana Camargo (OAB 282710\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Intime-se o(a) executado(a), na pessoa do defensor constitu\u00eddo, para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o d\u00e9bito discriminado a fls. 02, sob pena de multa de 10% sobre o valor do d\u00e9bito, honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% e, a requerimento do credor, expedi\u00e7\u00e3o de mandado de penhora e avalia\u00e7\u00e3o (artigo 523 e par\u00e1grafos, do C\u00f3digo de Processo Civil), advertindo-o(a) de que, nos termos do artigo 525 do C\u00f3digo de Processo Civil, transcorrido o per\u00edodo acima indicado sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Orl\u00e2ndia\nFORO  DE ORL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA\nPra\u00e7a   Coronel   Orlando,   s\/n\u00ba ,   .   -   Centro\nCEP:   14620-000   -   Orlandia   -   SP\nTelefone:   (16)   3826-1011   -   E-mail:   orlandia2@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0000258-69.2017.8.26.0404  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0000258-69.2017.8.26.0404  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nExeq\u00fcente : Aparecido Ribeiro da Silvame\nExecutado : Banco Ita\u00fa Sa\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nAos 03  de  maio  de  2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM  Ju\u00edza  de  Direito,  Dra.  Fernanda  Regina  \nBalbi  Lombardi . Eu,  Carla  Regina  Guerra  Mar\u00e7ola , Escriv\u00e3o  Judicial  II , digitei.\nVistos.\nIntime-se o(a)  executado(a),  na  pessoa  do  defensor  constitu\u00eddo,  para  que,  no  \nprazo de  15  (quinze)  dias,  pague  o  d\u00e9bito  discriminado  a  fls.  02,  \nsob   pena   de   multa   de   10%   sobre   o  \nvalor   do   d\u00e9bito,   honor\u00e1rios   advocat\u00edcios   de   10%   e,   a   requerimento   do   credor,   expedi\u00e7\u00e3o   de  \nmandado   de   penhora   e   avalia\u00e7\u00e3o   (artigo   523   e   par\u00e1grafos,   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil),  \nadvertindo-o(a)   de   que, \nnos  termos  do  artigo  525  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  transcorrido  o  \nper\u00edodo acima  indicado  sem  o  pagamento  volunt\u00e1rio,  inicia-se  o  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis  \npara que,  independentemente  de  penhora  ou  nova  intima\u00e7\u00e3o,  apresente,  nos  pr\u00f3prios  autos,  sua  \nimpugna\u00e7\u00e3o. Int.\nOrlandia, 03  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000258-69.2017.8.26.0404 e c\u00f3digo 1A21409. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA REGINA BALBI LOMBARDI, liberado nos autos em 05\/05\/2017 \u00e0s 11:28 . fls. 70"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOIA.17.70005555-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/03\/2017 15:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0277\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2315 P\u00e1gina: 2520\/2523","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0277\/2017 Teor do ato: Vistos.Ao exequente para atendimento integral da decis\u00e3o de fls. 48, providenciando a juntada a estes autos de c\u00f3pia da procura\u00e7\u00e3o outorgada ao advogado do executado nos autos principais. Prazo de 10 (dez) dias. Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Wander Luciano Patete (OAB 272226\/SP), Rodrigo Caldana Camargo (OAB 282710\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Ao exequente para atendimento integral da decis\u00e3o de fls. 48, providenciando a juntada a estes autos de c\u00f3pia da procura\u00e7\u00e3o outorgada ao advogado do executado nos autos principais. Prazo de 10 (dez) dias. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Orl\u00e2ndia\nFORO  DE ORL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  Coronel  Orlando,  s\/n\u00ba ,   .  -   Centro\nCEP:   14620-000  -   Orlandia  -   SP\nTelefone:   (16)  3826-1011  -  E-mail:   orlandia2@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba:0000258-69.2017.8.26.0404\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento  de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nExeq\u00fcente : Aparecido Ribeiro da Silvame\nExecutado : Banco Ita\u00fa Sa\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  15  de  mar\u00e7o  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  Dra.  Ana  Carolina  Aleixo  Cascaldi  \nMarcelino  Gomes  Cunha,  Ju\u00edza  de  Direito.  Eu,  Ana  Kelly  Guerra  Ferreira ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\nAo  exequente  para  atendimento  integral  da  decis\u00e3o  de  fls.  48,  providenciando  a  \njuntada  a  estes  autos  de  c\u00f3pia  da  procura\u00e7\u00e3o  outorgada  ao  advogado  do  executado  nos  autos  \nprincipais.  Prazo  de  10  (dez)  dias.  Int.\nOrlandia , 15  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nAna  Carolina  Aleixo Cascaldi  Marcelino  Gomes Cunha\n Ju\u00edza  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000258-69.2017.8.26.0404 e c\u00f3digo 17D467C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA ALEIXO CASCALDI MARCELINO GOMES CUNHA, liberado nos autos em 16\/03\/2017 \u00e0s 11:34 . fls. 60"}},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOIA.17.70003643-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/03\/2017 19:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0111\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2288 P\u00e1gina: 2323\/2325","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0111\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Trata-se de cumprimento de senten\u00e7a de autos f\u00edsicos. Anote-se.2. Ao exequente para, no prazo de 10 (dez) dias, instruir este incidente com c\u00f3pia das pe\u00e7as processuais relevantes do processo de conhecimento: mandado de cita\u00e7\u00e3o cumprido e procura\u00e7\u00f5es outorgadas aos advogados das partes, conforme art. 1286, \u00a7 2\u00ba das NSCGJ. Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Wander Luciano Patete (OAB 272226\/SP), Rodrigo Caldana Camargo (OAB 282710\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Trata-se de cumprimento de senten\u00e7a de autos f\u00edsicos. Anote-se.2. Ao exequente para, no prazo de 10 (dez) dias, instruir este incidente com c\u00f3pia das pe\u00e7as processuais relevantes do processo de conhecimento: mandado de cita\u00e7\u00e3o cumprido e procura\u00e7\u00f5es outorgadas aos advogados das partes, conforme art. 1286, \u00a7 2\u00ba das NSCGJ. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Orl\u00e2ndia\nFORO  DE ORL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA\nPra\u00e7a   Coronel   Orlando,   s\/n\u00ba ,   .   -   Centro\nCEP:   14620-000   -   Orlandia   -   SP\nTelefone:   (16)   3826-1011   -   E-mail:   orlandia2@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0000258-69.2017.8.26.0404  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0000258-69.2017.8.26.0404  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nExeq\u00fcente : Aparecido Ribeiro da Silvame\nExecutado : Banco Ita\u00fa Sa\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nAos 26  de  janeiro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM  Ju\u00edza  de  Direito,  Dra.  Ana  Maria  \nFontes.  Eu,  Ana  Kelly  Guerra  Ferreira , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\n1.   Trata-se   de   cumprimento   de   senten\u00e7a   de   autos   f\u00edsicos.   Anote-se.\n2. Ao  exequente  para,  no  prazo  de  10  (dez)  dias,  instruir  este  incidente  com  c\u00f3pia  \ndas  pe\u00e7as  processuais  relevantes  do  processo  de  conhecimento:  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o  cumprido  e  \nprocura\u00e7\u00f5es  outorgadas  aos  advogados  das  partes,  conforme  art.  1286,  \u00a7  2\u00ba  das  NSCGJ.  Int.\nOrlandia , 26  de  janeiro  de  2017 .\n    Ana  Maria  Fontes\n      Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000258-69.2017.8.26.0404 e c\u00f3digo 15F2CC8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA MARIA FONTES, liberado nos autos em 30\/01\/2017 \u00e0s 13:19 . fls. 48"}},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 0003832-13.2011.8.26.0404","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/06\/2017","tipo":"Impugna\u00e7\u00e3o ao Cumprimento da Senten\u00e7a"},{"data":"25\/07\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, II, do CPC)"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":31,"total_andamentos":31}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"625859847","codPublicacaoOrigem":"1092574869","dataDivulgacao":"Feb 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000258-69.2017.8.26.0404","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2288","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ORL\u00c2NDIA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000258-69.2017.8.26.0404 (processo principal 0003832-13.2011.8.26.0404) - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Aparecido Ribeiro da Silvame - Banco Ita\u00fa Sa - Vistos.1. Trata-se de cumprimento de senten\u00e7a de autos f\u00edsicos. Anote-se.2. Ao exequente para, no prazo de 10 (dez) dias, instruir este incidente com c\u00f3pia das pe\u00e7as processuais relevantes do processo de conhecimento: mandado de cita\u00e7\u00e3o cumprido e procura\u00e7\u00f5es outorgadas aos advogados das partes, conforme art. 1286, \u00a7 2\u00ba das NSCGJ. Int. - ADV: RODRIGO CALDANA CAMARGO (OAB 282710\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), WANDER LUCIANO PATETE (OAB 272226\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0111\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ANA MARIA FONTES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA REGINA GUERRA MAR\u00c7OLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2323","paginaFinal":"2323","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"837528","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19861379","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 14 2017 10:16:40:167AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000258-69.2017.8.26.0404","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000258-69.2017.8.26.0404","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"649885195","codPublicacaoOrigem":"1117673094","dataDivulgacao":"Mar 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000258-69.2017.8.26.0404","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2315","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ORL\u00c2NDIA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000258-69.2017.8.26.0404 (processo principal 0003832-13.2011.8.26.0404) - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Aparecido Ribeiro da Silvame - Banco Ita\u00fa Sa - Vistos.Ao exequente para atendimento integral da decis\u00e3o de fls. 48, providenciando a juntada a estes autos de c\u00f3pia da procura\u00e7\u00e3o outorgada ao advogado do executado nos autos principais. Prazo de 10 (dez) dias. Int. - ADV: WANDER LUCIANO PATETE (OAB 272226\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), RODRIGO CALDANA CAMARGO (OAB 282710\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0277\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ANA CAROLINA ALEIXO CASCALDI MARCELINO GOMES CUNHA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA REGINA GUERRA MAR\u00c7OLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2520","paginaFinal":"2520","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"853875","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21080141","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Mar 27 2017 10:13:18:500AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000258-69.2017.8.26.0404","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000258-69.2017.8.26.0404","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766270076","codPublicacaoOrigem":"1207203900","dataDivulgacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000258-69.2017.8.26.0404","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2441","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ORL\u00c2NDIA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000258-69.2017.8.26.0404 (processo principal 0003832-13.2011.8.26.0404) - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Aparecido Ribeiro da Silvame - Banco Ita\u00fa Sa - Vistos.1- Diante da peti\u00e7\u00e3o de fls. 85, satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, julgo extinta a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, II do CPC.2- Proceda baixa definitiva da a\u00e7\u00e3o principal.3- Publiquese, Intime-se e arquivem-se os autos com as formalidades de estilo. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), WANDER LUCIANO PATETE (OAB 272226\/SP), RODRIGO CALDANA CAMARGO (OAB 282710\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1095\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO CL\u00d3VIS HUMBERTO LOUREN\u00c7O JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA REGINA GUERRA MAR\u00c7OLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2293","paginaFinal":"2293","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"931701","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26715470","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 29 2017 06:17:36:557AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000258-69.2017.8.26.0404","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000258-69.2017.8.26.0404","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"711536265","codPublicacaoOrigem":"1170800144","dataDivulgacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000258-69.2017.8.26.0404","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2384","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ORL\u00c2NDIA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000258-69.2017.8.26.0404 (processo principal 0003832-13.2011.8.26.0404) - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Aparecido Ribeiro da Silvame - Banco Ita\u00fa Sa - Fls 73\/77: Manifeste-se a exequente em 10 (dez) dias. Ap\u00f3s, retornem para decis\u00e3o. - ADV: RODRIGO CALDANA CAMARGO (OAB 282710\/SP), WANDER LUCIANO PATETE (OAB 272226\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0740\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ANT\u00d4NIO JOS\u00c9 PAPA J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA REGINA GUERRA MAR\u00c7OLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2264","paginaFinal":"2264","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"898183","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24095932","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Jul 10 2017 09:54:22:927AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000258-69.2017.8.26.0404","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000258-69.2017.8.26.0404","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"738067328","codPublicacaoOrigem":"1189223561","dataDivulgacao":"Aug 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000258-69.2017.8.26.0404","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2414","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ORL\u00c2NDIA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000258-69.2017.8.26.0404 (processo principal 0003832-13.2011.8.26.0404) - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Aparecido Ribeiro da Silvame - Banco Ita\u00fa Sa - Vistos.Manifeste-se o executado, no prazo de dez (10) dias, sobre o pedido de extin\u00e7\u00e3o do feito de fls. 81.Int. - ADV: RODRIGO CALDANA CAMARGO (OAB 282710\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), WANDER LUCIANO PATETE (OAB 272226\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0929\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO CL\u00d3VIS HUMBERTO LOUREN\u00c7O JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA REGINA GUERRA MAR\u00c7OLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2329","paginaFinal":"2329","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"915285","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25524981","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Aug 21 2017 10:02:31:723AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000258-69.2017.8.26.0404","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000258-69.2017.8.26.0404","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"682809025","codPublicacaoOrigem":"1148617813","dataDivulgacao":"May 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000258-69.2017.8.26.0404","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2352","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ORL\u00c2NDIA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000258-69.2017.8.26.0404 (processo principal 0003832-13.2011.8.26.0404) - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Aparecido Ribeiro da Silvame - Banco Ita\u00fa Sa - Vistos.Intime-se o(a) executado(a), na pessoa do defensor constitu\u00eddo, para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o d\u00e9bito discriminado a fls. 02, sob pena de multa de 10% sobre o valor do d\u00e9bito, honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% e, a requerimento do credor, expedi\u00e7\u00e3o de mandado de penhora e avalia\u00e7\u00e3o (artigo 523 e par\u00e1grafos, do C\u00f3digo de Processo Civil), advertindo-o(a) de que, nos termos do artigo 525 do C\u00f3digo de Processo Civil, transcorrido o per\u00edodo acima indicado sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: RODRIGO CALDANA CAMARGO (OAB 282710\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), WANDER LUCIANO PATETE (OAB 272226\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0529\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA REGINA BALBI LOMBARDI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA REGINA GUERRA MAR\u00c7OLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2563","paginaFinal":"2563","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"877229","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22732652","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"May 22 2017 11:59:14:413PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000258-69.2017.8.26.0404","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000258-69.2017.8.26.0404","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}