{"numero":"0000365-21.2009.8.26.0493","processos":[{"processo":"0000365-21.2009.8.26.0493   (493.01.2009.000365)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"16\/10\/2017 00:00 - Prazo 24 - 24\/10","distribuicao":"03\/02\/2009 \u00e0s 09:51 - Livre\nVara \u00danica - Foro de Regente Feij\u00f3","juiz":"Marcel Pangoni Guerra","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.053,54","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Fabiana Gimenez Ferreira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau Sa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marcio Nogueira Barhum"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marco Antonio Colenci"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0512\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0512\/2017 Teor do ato: Expedida a guia n\u00ba 283 e 284\/2017 em favor da autora e de seu procurador, conforme determinado. Advogados(s): Marcio Nogueira Barhum (OAB 150018\/SP), Marco Antonio Colenci (OAB 150163\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Expedida a guia n\u00ba 283 e 284\/2017 em favor da autora e de seu procurador, conforme determinado.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0437\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 22\/40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0437\/2017 Teor do ato: HOMOLOGO, para que produza seus legais efeitos, o acordo celebrado pelas partes, constante de fls. 112\/113 e JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a, que FABIANA GIMENEZ FERREIRA move contra o BANCO ITA\u00da S\/A, com fundamento no artigo 487, III, b, do C\u00f3digo de Processo Civil.Diante da not\u00edcia acima, entendo ser incompat\u00edvel com o desejo de recorrer, determino a imediata certifica\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a.Libere-se em favor da requerente o dep\u00f3sito de fl.123, expedindo-se as guias conforme requerido \u00e0 fl. 113.Com o recolhimento das custas finais, arquivem-se os autos com as devidas cautelas.Int. Advogados(s): Marcio Nogueira Barhum (OAB 150018\/SP), Marco Antonio Colenci (OAB 150163\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    HOMOLOGO, para que produza seus legais efeitos, o acordo celebrado pelas partes, constante de fls. 112\/113 e JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a, que FABIANA GIMENEZ FERREIRA move contra o BANCO ITA\u00da S\/A, com fundamento no artigo 487, III, b, do C\u00f3digo de Processo Civil.Diante da not\u00edcia acima, entendo ser incompat\u00edvel com o desejo de recorrer, determino a imediata certifica\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a.Libere-se em favor da requerente o dep\u00f3sito de fl.123, expedindo-se as guias conforme requerido \u00e0 fl. 113.Com o recolhimento das custas finais, arquivem-se os autos com as devidas cautelas.Int.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Regente  Feij\u00f3\nFORO  DE REGENTE  FEIJ\u00d3\nVARA  \u00daNICA\nRua:   Carlos   Beltrame,   10 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara   <<   Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel   >>   -   Portal   do   Sol\nCEP:   19570-000   -   Regente   Feijo   -   SP\nTelefone:   (18)   3279-1555   -   E-mail:   regfeijo@tjsp.jus.b      \n0000365-21.2009.8.26.0493 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0000365-21.2009.8.26.0493\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Assunto  Principal  do Processo  << \nInforma\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\nRequerente : Fabiana Gimenez  Ferreira\nRequerido : Banco Itau Sa\nCONCLUS\u00c3O\nEm  05  de  setembro  de  2017,  promovo  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  \nMARCEL  PANGONI  GUERRA ,  MM.  Juiz  de  Direito.  Eu,  Rose  Mary  Santos  Carvalho  - \nmatr\u00edcula  94039,  Escriv\u00e3  Judicial  II,  digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcel   Pangoni   Guerra\nVistos.\nDecis\u00e3o  Monocr\u00e1tica  de  fl.  118  -  relator  BONILHA  FILHO  -  data:  \n03\/02\/2017  -  \"O  superveniente  acordo  noticiado  \u00e0s  fls.  112\/113  configura  ato  \nincompat\u00edvel  com  a  continuidade  deste  recurso  de  Apela\u00e7\u00e3o,  que,  \u00e0  evid\u00eancia,  ficou  \nprejudicado.  Assim,  baixem-se  os  autos  \u00e0  origem,  para  a  ado\u00e7\u00e3o  das  formalidades  \nlegais,  observadas  as  cautelas  necess\u00e1rias.\"  \nHOMOLOGO,  para  que  produza  seus  legais  efeitos,  o  acordo  celebrado  \npelas  partes,  constante  de  fls.  112\/113  e  JULGO  EXTINTA  a  presente  a\u00e7\u00e3o  de  \ncobran\u00e7a,  que  FABIANA  GIMENEZ  FERREIRA  move   contra  o  BANCO  ITA\u00da  \nS\/A,  com  fundamento  no  artigo  487,  III,  b,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil .\nDiante  da  not\u00edcia  acima,  entendo  ser  incompat\u00edvel  com  o  desejo  de  \nrecorrer,  determino  a  imediata  certifica\u00e7\u00e3o  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  desta  senten\u00e7a.\nLibere-se  em  favor  da  requerente  o  dep\u00f3sito  de  fl.123,  expedindo-se  as  \nguias  conforme  requerido  \u00e0  fl.  113.\nCom  o recolhimento  das  custas  finais,  arquivem-se  os  autos  com  as  \ndevidas  cautelas.\nInt.\nRegente  Feijo, 05  de  setembro  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000365-21.2009.8.26.0493 e c\u00f3digo DP0000000G1ZQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCEL PANGONI GUERRA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 09:52 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Regente  Feij\u00f3\nFORO  DE REGENTE  FEIJ\u00d3\nVARA  \u00daNICA\nRua:   Carlos   Beltrame,   10 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara   <<   Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel   >>   -   Portal   do   Sol\nCEP:   19570-000   -   Regente   Feijo   -   SP\nTelefone:   (18)   3279-1555   -   E-mail:   regfeijo@tjsp.jus.b      \n0000365-21.2009.8.26.0493 - lauda  2\nDOCUMENTO\n ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000365-21.2009.8.26.0493 e c\u00f3digo DP0000000G1ZQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCEL PANGONI GUERRA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 09:52 . fls. 2"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado   FRFJ.17.0000426-8","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo ? Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado (11\u00aaa 24\u00aa C\u00e2maras ? COMPLEXO JUDICI\u00c1RIO DO IPIRANGA ? SALA 44). em 02\/10\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias - CUMPRIR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 3837591","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2009","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 3837591 - Advogado: MARCIO NOGUEIRA BARHUM OAB: 150018\/SP Local Origem: 1656-Vara \u00danica(F\u00f3rum de Regente Feij\u00f3) Data de Envio: 23\/09\/2009 Data de Recebimento: 28\/09\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: 28\/09\/2009 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Recebo o recurso apresentado pelo requerido a fls.49\/98, em seus regulares efeitos. Manifeste-se a parte contr\u00e1ria em contra-raz\u00f5es recursais, pelo prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado, se\u00e7\u00e3o competente para julgamento do recurso. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Recebo o recurso apresentado pelo requerido a fls.49\/98, em seus regulares efeitos. Manifeste-se a parte contr\u00e1ria em contra-raz\u00f5es recursais, pelo prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado, se\u00e7\u00e3o competente para julgamento do recurso. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Recebo o recurso apresentado pelo requerido a fls.49\/98, em seus regulares efeitos. Manifeste-se a parte contr\u00e1ria em contra-raz\u0f5es recursais, pelo prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u0e7ado Estado, se\u00e7\u00e3o competente para julgamento do recurso. Int."}},{"data":"28\/08\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   04\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 1804\/2009 Livro: 189 Folha(s): de 162 at\u00e9 167 Data Registro: 24\/07\/2009 16:49:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   ANTE O EXPOSTO e considerando tudo o que mais dos autos consta, julgo PROCEDENTE o pedido inicial, o que fa\u00e7o para condenar o r\u00e9u a pagar \u00e0 autora a quantia de R$ 2.053,54 (dois mil e cinquenta e tr\u00eas reais e cinquenta e quatro centavo) ? fls. 09 -, mais juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas, incidente a partir de fevereiro de 2009, inclusive. A atualiza\u00e7\u00e3o desses valores dever\u00e1 ser feita at\u00e9 a data do pagamento, em conformidade com os \u00edndices dos d\u00e9bitos judiciais, al\u00e9m dos juros morat\u00f3rios de 1%, incidentes a partir da cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u. Condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$ 500,00 (quinhentos reais), nos termos do artigo 20, \u00a7 4\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, devidamente corrigido at\u00e9 a data do efetivo pagamento. O prazo legal para pagamento passar\u00e1 a correr a partir do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, ficando o r\u00e9u, desde logo, intimado para tanto, sob pena de multa de 10%, nos termos do artigo 475-J do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I.C. (Total do preparo: R$ 79,25 em julho\/09. Porte de remessa e retorno - C\u00f3d. 110-4 - valor de R$ 20,96 por volume.)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 3558422","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2009","descricao":"Aguardando Registro de Senten\u00e7a   Aguardando Registro de Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias calcular preparo -ap\u00f3s registrar senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2009","descricao":"Carga Outro   Carga Outro sob n\u00ba 3558422 - Destino: DR DEYVISON HEBERTH DOS REIS - JUIZ DE DIREITO Local Origem: 1656-Vara \u00danica(F\u00f3rum de Regente Feij\u00f3) Data de Envio: 16\/07\/2009 Data de Recebimento: 20\/07\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: 20\/07\/2009 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 1804\/2009 registrada em 24\/07\/2009 no livro n\u00ba 189 \u00e0s Fls. 162\/167: ANTE O EXPOSTO e considerando tudo o que mais dos autos consta, julgo PROCEDENTE o pedido inicial, o que fa\u00e7o para condenar o r\u00e9u a pagar \u00e0 autora a quantia de R$ 2.053,54 (dois mil e cinquenta e tr\u00eas reais e cinquenta e quatro centavo) ? fls. 09 -, mais juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas, incidente a partir de fevereiro de 2009, inclusive. A atualiza\u00e7\u00e3o desses valores dever\u00e1 ser feita at\u00e9 a data do pagamento, em conformidade com os \u00edndices dos d\u00e9bitos judiciais, al\u00e9m dos juros morat\u00f3rios de 1%, incidentes a partir da cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u. Condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$ 500,00 (quinhentos reais), nos termos do artigo 20, \u00a7 4\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, devidamente corrigido at\u00e9 a data do efetivo pagamento. O prazo legal para pagamento passar\u00e1 a correr a partir do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, ficando o r\u00e9u, desde logo, intimado para tanto, sob pena de multa de 10%, nos termos do artigo 475-J do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I.C. (Total do preparo: R$ 79,25 em julho\/09. Porte de remessa e retorno - C\u00f3d. 110-4 - valor de R$ 20,96 por volume.)","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"CONCLUS\u00c3O: Aos ___ de julho de 2009, fa\u00e7o estes autos conclusos ao Excelent\u00edssimo Senhor Deyvison Heberth dos Reis, MM. Juiz Titular desta Comarca de Regente Feij\u00f3. Eu, _________, Leandro C\u00e2ndido Figueiredo, digitei. VISTOS. FABIANA GIMENEZ FERREIRA, qualificado nos autos, ajuizou A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u0c7aem face de BANCO ITA\u00daS\/A, alegando, em s\u00edntese, que era titular de rneta de poupan\u0e7a junto ao estabelecimento do r\u00e9u, n\u00e3o tendo havido o cr\u0e9dito integral devido pela infla\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, \u00edndice IPC, no m\u00eas de janeiro de 1989, eis que foi aplicado \u00edndice inferior ao devido, enquanto o correto seria 42,72%, mais juros de 0,5%. Citado (fls. 07\/08), o r\u00e9u ofereceu contesta\u00e7\u00e3o, tendo alegado ocorr\u00eancia de ilegitimidade passiva, prescri\u00e7\u00e3o, falta de interesse de agir, bem como a improced\u00eancia do pedido (fls. 18\/34). R\u00e9plica a fls. 37\/38. FUNDAMENTO E DECIDO DAS PRELIMINARES: Da Preliminar de M\u00e9rito: Prescri\u00e7\u00e3o. Alega o r\u00e9u que j\u00e1se encontra ultrapassado o prazo prescricional de cinco anos, previsto no art. 178, \u00a710, III, do C\u0f3digo Civil de 1916 para a cobran\u0e7ade juros ou quaisquer outras presta\u00e7\u0f5es acess\u00f3rias pag\u00e1veis anualmente ou em per\u00edodos mais curtos. Todavia, em primeiro lugar, n\u00e3o \u00e9pertinente a alus\u00e3o ao art. 178, \u00a710, III, do antigo C\u0f3digo Civil, ou mesmo ao art. 206, \u00a73\u00ba, inciso III, do vigente C\u0f3digo Civil, pois o que pleiteia a autora n\u00e3o s\u00e3o juros, mas diferen\u0e7ade corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Em segundo lugar, \u00e9vinten\u00e1ria a prescri\u00e7\u00e3o para as a\u00e7\u0f5es em que se postula diferen\u0e7ade corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria nos rendimentos da caderneta de poupan\u0e7a. Isto porque tais a\u00e7\u0f5es s\u00e3o pessoais pelo que a elas se aplica o disposto no art. 177 do C\u0f3digo Civil de 1916, subsistindo o prazo de 20 anos, mesmo ap\u00f3s a vig\u00eancia do novo C\u0f3digo Civil, por for\u0e7ada norma de transi\u00e7\u00e3o disposta em seu art. 2.028. De fato, \u00e9contratual a rela\u00e7\u00e3o entre o banco deposit\u00e1rio da aplica\u00e7\u00e3o de poupan\u0e7ae a autora e \u00e9, portanto, de natureza pessoal o pedido deste de reposi\u00e7\u00e3o de \u00edndices inflacion\u00e1rios. Pac\u0edfico, ademais, o entendimento jurisprudencial, inclusive do Superior Tribunal de Justi\u0e7a, no sentido de que \u00e9vinten\u00e1ria a prescri\u00e7\u00e3o para as a\u00e7\u0f5es em que se postula diferen\u0e7ade corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria nos rendimentos da caderneta de poupan\u0e7a, verbi gratia: PRESCRI\u00c7\u00c3O Prazo Cobran\u0e7a Diferen\u0e7ade rendimentos Caderneta de Poupan\u0e7a Janeiro de 1989 Prescri\u00e7\u00e3o vinten\u00e1ria, do art. 177 do C.Civil, tanto para a cobran\u0e7ada corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria como dos juros capitalizados, sem incidir a regra do art. 178, III, do mesmo C.Civil, porque mensalmente os juros s\u00e3o incorporados ao capital para permitir a incid\u00eancia de novos juros Juros morat\u00f3rios a partir da cita\u00e7\u00e3o A\u00e7\u00e3o procedente - Recurso desprovido . (1\u00baTACSP \u096aP 1231539-4 Catanduva 11\u00aaC. Rel. Juiz Urbano Ruiz j. 20.11.2003). (g.n.). Restou sedimentado no C. Superior Tribunal de Justi\u0e7ao entendimento de que, no que tange ao chamado Plano Ver\u00e3o, as a\u00e7\u0f5es de cobran\u0e7areferentes a diferen\u0e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria sobre cadernetas de poupan\u0e7as\u00e3o pessoais e prescrevem no prazo de 20 (vinte) anos. Tal lapso temporal subsiste, mesmo ap\u00f3s a vig\u00eancia do Novo C\u0f3digo Civil, por for\u0e7ado seu art. 2028. 5. \u00c9entendimento pac\u0edfico no C.STJ que o \u00edndice aplicado para a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria no m\u00eas de janeiro de 1989 corresponde ao percentual de 42,72%. (STJ, 4\u00aaTurma, AGA N\u00ba341546\/RJ, Rel. Min. Aldir Passarinho J\u00fanior, j. 04.12.2001, V.U. DJ 25.03.2002) . TRF 3\u00aaR. AC 2003.61.09.007389-9 6\u00aaT. Rel. Des. Fed. Consuelo Yoshida DJU 08.07.2005). (g.n.). Das demais preliminares. Por confundirem-se com o m\u00e9rito, ser\u00e3o abaixo analisadas. A mat\u00e9ria debatida nos presentes autos n\u00e3o necessita de produ\u00e7\u00e3o de prova oral em audi\u00eancia, vez que a prova documental produzida \u00e9sobejamente suficiente para viabilizar o julgamento do lit\u00edgio, comportando o feito deslinde imediato do m\u00e9rito, nos termos do art. 330, inciso I, do C\u0f3digo de Processo Civil. M\u00c9RITO: O pedido \u00e9procedente. O extrato banc\u00e1rio apresentado na inicial (fls. 07\/08), relativo \u00e0conta indicada na inicial, refere-se ao plano Ver\u00e3o, havido no per\u00edodo de janeiro de 1989. Discute-se o \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria aplic\u00e1vel ao m\u00eas de janeiro de 1989, o que n\u00e3o \u00e9presta\u00e7\u00e3o acess\u00f3ria e, sim, reposi\u00e7\u00e3o do poder de compra da moeda, defasado pela infla\u00e7\u00e3o, integrando o pr\u00f3prio capital. Com a edi\u00e7\u00e3o da Lei n. 7.730, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 1989, a Medida Provis\u00f3ria n. 32\/89, de 15 de janeiro de 1989, foi convertida em lei, o que fez com que o r\u00e9u fizesse incidir percentual inferior ao devido no tocante ao m\u00eas de janeiro de 1989, tendo em vista que o pagamento dos rendimentos foi corrigido com base na Letra Financeira do Tesouro (LFT), com \u00edndice de 22,3398%, quando o correto seria o pagamento dos rendimentos com base no IPC, que foi, no per\u00edodo, de 42,72%. Portanto, as regras institu\ueddas pela ent\u00e3o lei nova n\u00e3o t\u00eam o cond\u00e3o de se sobrepor \u00e0estipula\u00e7\u00e3o j\u00e1ocorrente - exata e precisamente diante do ato jur\u0eddico perfeito e do direito adquirido -, tratando-se, em verdade, de lei pr\u00f3pria entre as partes o que fora contratado. A autora tem direito ao reajuste pelo IPC integral no m\u00eas de janeiro de 1989, j\u00e1que em rela\u00e7\u00e3o a tal m\u00eas foi creditado reajuste a menor, assistindo \u00e0autora o direito de obter a diferen\u0e7a, correspondente \u00e0incid\u00eancia do percentual sobre as import\u00e2ncias investidas na primeira quinzena de janeiro de 1989, no percentual de 42,72%, n\u00e3o havendo qualquer ofensa aos princ\u00edpios da igualdade, da eq\u00fcidade e da comutatividade, devendo prevalecer o direito adquirido. No dizer de Professor Celso Bastos, \u093dicion\u00e1rio de Direito Constitucional , Editora Saraiva, 1994, p\u00e1gina 43, \u093direito adquirido constitui-se num dos recursos de que se vale a Constitui\u00e7\u00e3o para limitar a retroatividade da lei. Com efeito, esta est\u00e1em constante muta\u00e7\u00e3o; o Estado cumpre o seu papel exatamente na medida em que atualiza as suas leis. No entanto, a utiliza\u00e7\u00e3o da lei em car\u00e1ter retroativo, em muitos casos, repugna porque fere situa\u00e7\u0f5es jur\u0eddicas que j\u00e1tinham por consolidadas no tempo, e esta \u00e9uma das fontes principais da seguran\u0e7ado homem na terra . Tem-se, pois, como direito adquirido aquele incorporado ao patrim\u00f4nio do titular, sendo que os dep\u00f3sitos existentes na caderneta de poupan\u0e7ada autora, no m\u00eas de janeiro de 1989, devem sofrer incid\u00eancia do \u00edndice IPC integral para aquele m\u00eas, qual seja: 42,72%, eis que deve ser aplicada a lei de vig\u00eancia e efic\u0e1cia naquela \u00e9poca, aplicando-se a lei do tempo. DISPOSITIVO: ANTE O EXPOSTO e considerando tudo o que mais dos autos consta, julgo PROCEDENTE o pedido inicial, o que fa\u00e7o para condenar o r\u00e9u a pagar \u00e0autora a quantia de R$ 2.053,54 (dois mil e cinquenta e tr\u00eas reais e cinquenta e quatro centavo) fls. 09 -, mais juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas, incidente a partir de fevereiro de 2009, inclusive. A atualiza\u00e7\u00e3o desses valores dever\u00e1ser feita at\u00e9a data do pagamento, em conformidade com os \u00edndices dos d\u0e9bitos judiciais, al\u00e9m dos juros morat\u00f3rios de 1%, incidentes a partir da cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u. Condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u0edcios que fixo em R$ 500,00 (quinhentos reais), nos termos do artigo 20, \u00a74\u00ba, do C\u0f3digo de Processo Civil, devidamente corrigido at\u00e9a data do efetivo pagamento. O prazo legal para pagamento passar\u00e1a correr a partir do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u0e7a, ficando o r\u00e9u, desde logo, intimado para tanto, sob pena de multa de 10%, nos termos do artigo 475-J do C\u0f3digo de Processo Civil. P.R.I.C. Regente Feij\u00f3, 16 de julho de 2009. DEYVISON HEBERTH DOS REIS JUIZ DE DIREITO"}},{"data":"06\/07\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   AGUARDANDO JUNTADA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   AGUARDANDO VERIFICA\u00c7\u00c3O DE PETI\u00c7\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 20\/07\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 3484923","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2009","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 3484923 - Advogado: MARCIO NOGUEIRA BARHUM OAB: 150018\/SP Local Origem: 1656-Vara \u00danica(F\u00f3rum de Regente Feij\u00f3) Data de Envio: 25\/06\/2009 Data de Recebimento: 30\/06\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: 30\/06\/2009 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   20\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o=Vista \u00e0 autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o do r\u00e9u.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 18\/05\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 18\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado   30\/04=Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado de cita\u00e7\u00e3o.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias - CUMPRIR 02012009000712000000","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Cite-se o(s) requerido(s) com as advert\u00eancias legais e nos moldes requerido na inicial. Defiro os benef\u00edcios da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria. Ap\u00f3s contesta\u00e7\u00e3o, decurso de prazo, ou n\u00e3o cita\u00e7\u00e3o do requerido, manifeste-se o requerente. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Cite-se o(s) requerido(s) com as advert\u00eancias legais e nos moldes requerido na inicial. Defiro os benef\u00edcios da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria. Ap\u00f3s contesta\u00e7\u00e3o, decurso de prazo, ou n\u00e3o cita\u00e7\u00e3o do requerido, manifeste-se o requerente. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Cite-se o(s) requerido(s) com as advert\u00eancias legais e nos moldes requerido na inicial. Defiro os benef\u0edcios da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria. Ap\u00f3s contesta\u00e7\u00e3o, decurso de prazo, ou n\u00e3o cita\u00e7\u00e3o do requerido, manifeste-se o requerente. Int."}},{"data":"04\/02\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 04\/02\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 2959661","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2009","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 2959661 - Local Origem: 1654-Distribuidor(F\u00f3rum de Regente Feij\u00f3) Local Destino: 1656-Vara \u00danica(F\u00f3rum de Regente Feij\u00f3) Data de Envio: 03\/02\/2009 Data de Recebimento: 03\/02\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2009","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":46,"total_andamentos":46}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751420518","codPublicacaoOrigem":"1197910487","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000365-21.2009.8.26.0493","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"REGENTE FEIJ\u00d3","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000365-21.2009.8.26.0493 (493.01.2009.000365) - Procedimento Comum - Fabiana Gimenez Ferreira - Banco Itau Sa - HOMOLOGO, para que produza seus legais efeitos, o acordo celebrado pelas partes, constante de fls. 112\/113 e JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a, que FABIANA GIMENEZ FERREIRA move contra o BANCO ITA\u00da S\/A, com fundamento no artigo 487, III, b, do C\u00f3digo de Processo Civil.Diante da not\u00edcia acima, entendo ser incompat\u00edvel com o desejo de recorrer, determino a imediata certifica\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a.Libere-se em favor da requerente o dep\u00f3sito de fl.123, expedindo-se as guias conforme requerido \u00e0 fl. 113.Com o recolhimento das custas finais, arquivem-se os autos com as devidas cautelas.Int. - ADV: MARCO ANTONIO COLENCI (OAB 150163\/SP), MARCIO NOGUEIRA BARHUM (OAB 150018\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0437\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO MARCEL PANGONI GUERRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSE MARY SANTOS CARVALHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"25","paginaFinal":"25","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"923122","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26071294","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:26:46:237AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000365-21.2009.8.26.0493","numeroAntigo":"493.01.2009.000365","numeroUnificado":"0000365-21.2009.8.26.0493|493.01.2009.000365","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"775747355","codPublicacaoOrigem":"1213705507","dataDivulgacao":"Oct 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000365-21.2009.8.26.0493","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2450","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"REGENTE FEIJ\u00d3","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000365-21.2009.8.26.0493 (493.01.2009.000365) - Procedimento Comum - Fabiana Gimenez Ferreira - Banco Itau Sa - Expedida a guia n\u00ba 283 e 284\/2017 em favor da autora e de seu procurador, conforme determinado. - ADV: MARCO ANTONIO COLENCI (OAB 150163\/SP), MARCIO NOGUEIRA BARHUM (OAB 150018\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0512\/2017\r\n\u00daNICO OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE REGENTE FEIJ\u00d3 JU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO MARCEL PANGONI GUERRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSE MARY SANTOS CARVALHO","paginaInicial":"23","paginaFinal":"23","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"937091","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27140074","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Oct 12 2017 05:04:04:670PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000365-21.2009.8.26.0493","numeroAntigo":"493.01.2009.000365","numeroUnificado":"0000365-21.2009.8.26.0493|493.01.2009.000365|284\/2017","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"623059677","codPublicacaoOrigem":"1089599671","dataDivulgacao":"Feb  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000365-21.2009.8.26.0493","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2285","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0000365-21.2009.8.26.0493 (990.09.283411-8) - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Regente Feij\u00f3 - Apelante: Banco Ita\u00fa S\/A - Apelado: Fabiana Gimenez Ferreira - Vistos. O superveniente acordo noticiado \u00e0s fls. 112\/113 configura ato incompat\u00edvel com a continuidade deste recurso de Apela\u00e7\u00e3o, que, \u00e0 evid\u00eancia, ficou prejudicado. Assim, baixem-se os autos \u00e0 origem, para a ado\u00e7\u00e3o das formalidades legais, observadas as cautelas necess\u00e1rias. Int. S\u00e3o Paulo, 3 de fevereiro de 2017. - Magistrado(a) Bonilha Filho - Advs: Marco Antonio Colenci (OAB: 150163\/SP) - Izaias Branco da Silva Colino (OAB: 264501\/SP) - Marcio Nogueira Barhum (OAB: 150018\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 13\u00ba Grupo - 26\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 3\u00ba andar\r\nDESPACHO","paginaInicial":"767","paginaFinal":"767","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"835718","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19745265","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Feb  8 2017 11:18:23:510PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000365-21.2009.8.26.0493","numeroAntigo":"990.09.283411-8","numeroUnificado":"0000365-21.2009.8.26.0493|990.09.283411-8","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}