{"numero":"0000948-59.2015.8.26.0084","processos":[{"processo":"0000948-59.2015.8.26.0084","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":null,"local_fisico":"05\/10\/2017 00:00 - Cart\u00f3rio - Juntada 09\/10 a 11\/10.","distribuicao":"13\/03\/2015 \u00e0s 14:42 - Livre\n2\u00aa Vara - Foro Regional de Vila Mimosa","juiz":"Viviani Dourado Berton Chaves","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 4.027,80","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Itau Seguros de Auto e Residencia S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno Henrique Goncalves"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0769\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2125-2128","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0769\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, com fundamento no artigo 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO IMPROCEDENTE o pedido. Arcar\u00e1 a autora com as custas processuais despendidas pela requerida e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro 10% do valor dado \u00e0 causa. P.I.C. Campinas, 29 de agosto de 2017. Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, com fundamento no artigo 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO IMPROCEDENTE o pedido. Arcar\u00e1 a autora com as custas processuais despendidas pela requerida e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro 10% do valor dado \u00e0 causa. P.I.C. Campinas, 29 de agosto de 2017.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n2\u00aa  VARA\nRUA  DIONISIO  GAZOTTI,  719, Campinas  - SP  - CEP  13050-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0000948-59.2015.8.26.0084 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba:0000948-59.2015.8.26.0084\nClasse  - Assunto Procedimento  Comum - Seguro\nRequerente :Itau Seguros  de Auto  e Residencia  S\/A\nRequerido :ELEKTRO  ELETRICIDADE  E SERVI\u00c7OS  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Viviani   Dourado   Berton   Chaves\nITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S.A.  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  \nregressiva  de  ressarcimento  de  danos  em  face  de  ELEKTRO  ELETRICIDADE  E  \nSERVI\u00c7OS  S\/A ,  na  qual  o  autor  alega  que  seus  segurados  sofreram  danos  \nmateriais  em  decorr\u00eancia  de  descarga  el\u00e9trica,  que  foram  indenizados  pela  \nautora,  que  pretende,  ent\u00e3o,  ser  ressarcida.  \nA  r\u00e9,  por  sua  vez,  alega  que  n\u00e3o  h\u00e1  prova  do  nexo  de  causalidade,  \nal\u00e9m  de  suscitar  preliminares  de  m\u00e9rito.  \nEm  r\u00e9plica  (fls.  74\/160)  a  autora  pugnou  pela  proced\u00eancia  do  \npedido.  \nA parte  autora  apresentou  novos  documentos  (fls.  212\/222).  Sobre  a  \njuntada  de  documentos  a  parte  requerida  quedou-se  silente.  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.   Fundamento  e  DECIDO.  \nRejeito  as  preliminares  arguidas  na  contesta\u00e7\u00e3o.  Isto  porque  os  \ndocumentos  essenciais  \u00e0  propositura  da  a\u00e7\u00e3o,  qual  seja,  laudo  de  constata\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000948-59.2015.8.26.0084 e c\u00f3digo 2C0000001B7GE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EGON BARROS DE PAULA ARAUJO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:48 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n2\u00aa  VARA\nRUA  DIONISIO  GAZOTTI,  719, Campinas  - SP  - CEP  13050-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0000948-59.2015.8.26.0084 - lauda  2\ndos\n danos,  prova  do  pagamento  do  valor  reclamado  e  o  v\u00ednculo  entre  os  \nsegurados  e  a  autora,  encontra-se  colacionado  aos  autos,  com  a  inicial,  \ncumprindo  o  disposto  no  artigo  320  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nNo  m\u00e9rito  a  presente  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  improcedente.  \nOs  laudos  juntados  aos  autos  (fls.  213  e  217\/218)  demonstram  que  \nos  danos  foram  causados  por  uma  varia\u00e7\u00e3o  de  energia  el\u00e9trica.\nO  Nexo  de  causalidade\u00a0\u00e9  o\u00a0liame\u00a0que  une  a  conduta  do  agente  ao  \ndano  e,  no  presente  caso,  a  alega\u00e7\u00e3o  de  queda  de  energia  \u00e9  suficiente  para  \nestabelecer  esta  conex\u00e3o.\nConquanto  n\u00e3o  h\u00e1  comprova\u00e7\u00e3o  do  pagamento  dos  valores  aos  \nsegurados,  pois  a  autora,  por  seu  turno,  juntou  aos  autos  apenas  c\u00f3pias  de  \ndemonstrativo  de  valores  apurados  dos  preju\u00edzos  dos  sinistros  ocorridos  (fls.  \n221\/222).  \nOutrossim,  pagamento  n\u00e3o  se  presume,  devendo  ser  demonstrado,  \nposto  que  a  sub-roga\u00e7\u00e3o  da  seguradora  no  direito  dos  segurados  decorre  da  \nefetiva  indeniza\u00e7\u00e3o  pela  ocorr\u00eancia  de  risco  coberto.\nDeixou  a  autora  de  anexar  comprovantes,  dep\u00f3sitos  ou  qualquer  \noutro  documento  que  demonstrasse  efetivamente  o  pagamento  do  pr\u00eamio  aos  \nsegurados.  \nCumpres  ressaltar  que  a  a\u00e7\u00e3o  de  regresso  deve  ser  instru\u00edda  pelas  \nquita\u00e7\u00f5es  outorgadas  pelos  segurados,  sendo  os  pagamentos  das  alegadas  \nindeniza\u00e7\u00f5es  elementos  essenciais  para  o  direito  pleiteado  e  portanto,  neste  caso  \na  improced\u00eancia  \u00e9  medida  que  se  imp\u00f5e.  \nAnte  o  exposto,  com  fundamento  no  artigo  487,  I  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido.  \nArcar\u00e1  a  autora  com  as  custas  processuais  despendidas  pela  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000948-59.2015.8.26.0084 e c\u00f3digo 2C0000001B7GE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EGON BARROS DE PAULA ARAUJO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:48 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n2\u00aa  VARA\nRUA  DIONISIO  GAZOTTI,  719, Campinas  - SP  - CEP  13050-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0000948-59.2015.8.26.0084 - lauda  3\nrequerida\n e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  arbitro  10%  do  valor  dado  \u00e0  causa.  \nP.I.C.  \nCampinas , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000948-59.2015.8.26.0084 e c\u00f3digo 2C0000001B7GE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EGON BARROS DE PAULA ARAUJO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:48 . fls. 3"}},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0286\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2328 P\u00e1gina: 1979-1983","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0286\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o r\u00e9u sobre os documentos acostados aos autos pelo autor.Int. Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Manifeste-se o r\u00e9u sobre os documentos acostados aos autos pelo autor.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n2\u00aa  VARA\nRua   Dionisio   Gazotti,   719 ,   Sala   21   -   Vila   Mimosa\nCEP:   13050-050   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3229-9888   -   E-mail:   vimimosa2@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0000948-59.2015.8.26.0084  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso n\u00ba:\n0000948-59.2015.8.26.0084 \nClasse - Assunto\nProcedimento Comum - Seguro\nRequerente:\nItau Seguros  de Auto  e Residencia  S\/A\nRequerido:\nELEKTRO ELETRICIDADE  E SERVI\u00c7OS  S\/A\n   C  O  N C L U  S \u00c3  O\nAos  05  de  abril  de 2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz de Direito  \ndesta  2\u00aa Vara  do Foro  Regional  de Vila  Mimosa-Campinas\/SP.  Dr.  \nViviani  Dourado  Berton  \nChavesEscr.:_____.(Camila N.  Ueti )\n \nManifeste-se  o  r\u00e9u  sobre  os  documentos  acostados  aos  autos  pelo  autor.\nInt.\nCampinas , 05  de  abril  de  2017\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Viviani  Dourado  Berton  Chaves\nRECEBIMENTO  - CERTID\u00c3O\nCertifico  que nesta  data recebi  estes autos  com o despacho.\nCampinas,  ___\/___\/___.  Eu,____________________Esc.  subscrevi.\nRELACIONADO  PARA PUBLICA\u00c7\u00c3O\n_____\/______\/_____.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000948-59.2015.8.26.0084 e c\u00f3digo 2C00000017O1Z. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VIVIANI DOURADO BERTON CHAVES, liberado nos autos em 11\/04\/2017 \u00e0s 14:35 . fls. 1"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80010 - Protocolo: FJMJ17010299767","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0839\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2224 P\u00e1gina: 1723-1726","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0839\/2016 Teor do ato: Esclare\u00e7a a autora, em 15 dias, sobre o fato da peti\u00e7\u00e3o inicial mencionar como sendo segurados ressarcidos os Srs. Jos\u00e9 Quirino Ramalho e Fabio dos Santos, mas a documenta\u00e7\u00e3o apresentada estar em nome de Janaina Martins da Silva.Int. Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Fabio Pereira Grassi (OAB 174643\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Despacho    Esclare\u00e7a a autora, em 15 dias, sobre o fato da peti\u00e7\u00e3o inicial mencionar como sendo segurados ressarcidos os Srs. Jos\u00e9 Quirino Ramalho e Fabio dos Santos, mas a documenta\u00e7\u00e3o apresentada estar em nome de Janaina Martins da Silva.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n2\u00aa  VARA\nRUA  DIONISIO  GAZOTTI,  719, Campinas -SP  - CEP  13050-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000948-59.2015.8.26.0084\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Itau Seguros  de Auto  e Residencia  S\/A\nRequerido : ELEKTRO ELETRICIDADE  E SERVI\u00c7OS  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nAos  26\/07\/2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  desta  2\u00aa  Vara  \nJudicial  do  Foro  Regional  de  Vila  Mimosa\/Campinas-SP,  Dr.  Egon  Barros  de  Paula  \nAra\u00fajo. Assistente:________________.\n(Eliane  Aparecida  de  Aguiar)\nAutos  n\u00ba  610\/15\nEsclare\u00e7a  a  autora,  em  15  dias,  sobre  o  fato  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  mencionar  \ncomo  sendo  segurados  ressarcidos  os  Srs.  Jos\u00e9  Quirino  Ramalho  e  Fabio  dos  \nSantos,  mas  a  documenta\u00e7\u00e3o  apresentada  estar  em  nome  de  Janaina  Martins  da  \nSilva. Int.\nCampinas,  26  de  julho  de  2016.\nEgon  Barros  de Paula  Ara\u00fajo\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000948-59.2015.8.26.0084 e c\u00f3digo 2C00000012OO8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EGON BARROS DE PAULA ARAUJO, liberado nos autos em 17\/10\/2016 \u00e0s 12:40 . fls. 1"}},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80009 - Protocolo: CAS116000074163","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80008 - Protocolo: FBRU16001589999","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FBRU16001589950","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FBRU16001577395","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FBRU16000862360","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0182\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2081 P\u00e1gina: 2922-2930","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0182\/2016 Teor do ato: Digam as partes, em 05 dias, se t\u00eam outras provas a produzir, justificando-as em caso afirmativo. Advogados(s): Fabio Pereira Grassi (OAB 174643\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2016","descricao":"Despacho    Digam as partes, em 05 dias, se t\u00eam outras provas a produzir, justificando-as em caso afirmativo.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n2\u00aa  VARA\nRUA  DIONISIO  GAZOTTI,  719, Campinas -SP  - CEP  13050-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000948-59.2015.8.26.0084\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Itau Seguros  de Auto  e Residencia  S\/A\nRequerido : ELEKTRO ELETRICIDADE  E SERVI\u00c7OS  S\/A\nCONCLUS\u00c3O:\nAos  10\/03\/2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  desta  \n2\u00aa  Vara  Judicial  do  Foro  Regional  de  Vila  Mimosa\/Campinas-SP,  Dr.  EGON  BARROS  DE  \nPAULA  ARAUJO.\nESCRIV\u00c3O:_________________.\n(Jos\u00e9  Ivanildo  Fialho  de  Oliveira)\nDigam  as  partes,  em  05  dias,  se  t\u00eam  outras  provas  a  produzir,  justificando-\nas  em  caso  afirmativo.\nInt.\nCampinas,  10\/03\/2015.\nEGON  BARROS  DE  PAULA  ARAUJO\n    JUIZ  DE  DIREITO\n                        R  E  C  E  B  I  M  E  N  T  O  \nCertifico  que  nesta  data  recebi  estes  autos  de  volta  em  Cart\u00f3rio.  \nCampinas,  ___\/___\/___.   ESCR:______________.\nRELACIONADO  PARA  PUBLICA\u00c7\u00c3O:  _____\/_____\/_____.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000948-59.2015.8.26.0084 e c\u00f3digo 2C000000100JT. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EGON BARROS DE PAULA ARAUJO, liberado nos autos em 18\/03\/2016 \u00e0s 14:12 . fls. 1"}},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FJMJ16010295181","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FBRU16000310432","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FBRU16000167219","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FJMJ15013611478","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0441\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1983 P\u00e1gina: 1727-1730","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0441\/2015 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada a fls. 47, em 10 dias. Advogados(s): Fabio Pereira Grassi (OAB 174643\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada a fls. 47, em 10 dias.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FBRU15002508231","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0082\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1856 P\u00e1gina: 1415-1446","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0082\/2015 Teor do ato: Cite-se a r\u00e9, por meio de carta com \"AR\" (taxa postal j\u00e1 paga nos autos), com prazo de 15 (quinze) dias para contesta\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Despacho    Cite-se a r\u00e9, por meio de carta com \"AR\" (taxa postal j\u00e1 paga nos autos), com prazo de 15 (quinze) dias para contesta\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n2\u00aa  VARA\nRUA  DIONISIO  GAZOTTI,  719, Campinas -SP  - CEP  13050-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000948-59.2015.8.26.0084\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Itau Seguros  de Auto  e Residencia  S\/A\nRequerido : ELEKTRO ELETRICIDADE  E SERVI\u00c7OS  S\/A\nCONCLUS\u00c3O:\nAos  18\/03\/2015  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  desta  \n2\u00aa  Vara  Judicial  do  Foro  Regional  de  Vila  Mimosa\/Campinas-SP,  Dr.  EGON  BARROS  DE  \nPAULA  ARAUJO.\nESCRIV\u00c3O:_________________.\n(Jos\u00e9  Ivanildo  Fialho  de  Oliveira)\nCite-se  a  r\u00e9,  por  meio  de  carta  com  \"AR\"  (taxa  postal  j\u00e1  paga  nos  autos),  \ncom  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  contesta\u00e7\u00e3o.\nInt.\nCampinas,  18\/03\/2015.\nEGON  BARROS  DE  PAULA  ARAUJO\n    JUIZ  DE  DIREITO\n                        R  E  C  E  B  I  M  E  N  T  O  \nCertifico  que  nesta  data  recebi  estes  autos  de  volta  em  Cart\u00f3rio.  \nCampinas,  ___\/___\/___.   ESCR:______________.\nRELACIONADO  PARA  PUBLICA\u00c7\u00c3O:  ____\/____\/____.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000948-59.2015.8.26.0084 e c\u00f3digo 2C0000000TRH2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EGON BARROS DE PAULA ARAUJO, liberado nos autos em 26\/03\/2015 \u00e0s 16:58 . fls. 1"}},{"data":"18\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2015","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2015","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   REDISTRIBUI\u00c7\u00c3O LIVRE \u00c0S FLS. 39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2015","descricao":"Recebido pelo Distribuidor (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0064\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1845 P\u00e1gina: 1505-1514","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0064\/2015 Teor do ato: Ante a informa\u00e7\u00e3o acima, retornem estes autos ao Cart\u00f3rio do Distribuidor, para livre distribui\u00e7\u00e3o \u00e0s 05 Varas deste Foro Regional V. Mimosa\/Campinas. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Ante a informa\u00e7\u00e3o acima, retornem estes autos ao Cart\u00f3rio do Distribuidor, para livre distribui\u00e7\u00e3o \u00e0s 05 Varas deste Foro Regional V. Mimosa\/Campinas.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n2\u00aa  VARA\nRua  Dionisio  Gazotti, 719, Sala 21, Vila  Mimosa  - CEP  13050-050,  Fone: \n(19)  3229-9888,  Campinas-SP  - E-mail:  vimimosa2@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000948-59.2015.8.26.0084  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Itau Seguros  de Auto  e Residencia  S\/A\nRequerido : ELEKTRO ELETRICIDADE  E SERVI\u00c7OS  S\/A\nINFORMA\u00c7\u00c3O:\nMM.  Juiz:\nInformo  que  este  feito  teve  sua  distribui\u00e7\u00e3o  \u201cdirecionada\u201d  a  esta  2\u00aa  Vara  \nV.  Mimosa  (por  depend\u00eancia  ao  processo  n\u00ba  1026935-24.2014.8.26.0084),  conforme  consta  da  \netiqueta  de  autua\u00e7\u00e3o  do  processo,  mas,  na  realidade,  s\u00e3o  discutidos  fatos  diferentes  nas  a\u00e7\u00f5es,  \nocorridos  em  datas  diferentes  e  dizendo  respeito  a  segurados(as)  diferentes;  assim,  n\u00e3o  se  trata  de  \nreitera\u00e7\u00e3o  da  demanda  anterior.\nCampinas,  05\/02\/2015.\nESCRIV\u00c3O:_________________.\n(Jos\u00e9  Ivanildo  Fialho  de  Oliveira)\nCONCLUS\u00c3O:\nAos  06\/02\/2015  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  desta  2\u00aa  \nVara  Judicial  do  Foro  Regional  de  Vila  Mimosa\/Campinas-SP,  Dr.  EGON  BARROS  DE  PAULA  \nARAUJO. ESCRIV\u00c3O:_________________.\n(Jos\u00e9  Ivanildo  Fialho  de  Oliveira)\nAnte  a  informa\u00e7\u00e3o  acima,  retornem  estes  autos  ao  Cart\u00f3rio  do  \nDistribuidor,  para  livre  distribui\u00e7\u00e3o  \u00e0s  05  Varas  deste  Foro  Regional  V.  Mimosa\/Campinas.\n  Int.\nCampinas,  06\/02\/2015 .\nEGON  BARROS  DE  PAULA  ARAUJO\n    JUIZ  DE  DIREITO\n                        R  E  C  E  B  I  M  E  N  T  O  \nCertifico  que  nesta  data  recebi  estes  autos  de  volta  em  Cart\u00f3rio.  \nCampinas,  ___\/___\/___.   ESCR:______________.\nRELACIONADO  PARA  PUBLICA\u00c7\u00c3O:  _____\/_____\/_____.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000948-59.2015.8.26.0084 e c\u00f3digo 2C0000000T52M. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EGON BARROS DE PAULA ARAUJO, liberado nos autos em 11\/03\/2015 \u00e0s 11:01 . fls. 1"}},{"data":"06\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2015","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1026935-24.2014.8.26.0114.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/07\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/10\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/01\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"03\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"03\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"28\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"06\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"14\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"15\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"15\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"24\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":48,"total_andamentos":48}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"306316217","codPublicacaoOrigem":"636314906","dataDivulgacao":"Mar 13 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"0000948-59.2015.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1845","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0000948-59.2015.8.26.0084 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - Itau Seguros de Auto e Residencia S\/A - Ante a informa\u00e7\u00e3o acima, retornem estes autos ao Cart\u00f3rio do Distribuidor, para livre distribui\u00e7\u00e3o \u00e0s 05 Varas deste Foro Regional V. Mimosa\/Campinas. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"2\u00aa Vara\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0064\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO EGON BARROS DE PAULA ARA\u00daJO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE IVANILDO FIALHO OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1506","paginaFinal":"1506","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"479221","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5441357","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Mar 12 2015 09:54:58:513PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000948-59.2015.8.26.0084","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000948-59.2015.8.26.0084","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"390279276","codPublicacaoOrigem":"710052311","dataDivulgacao":"Oct  7 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  8 2015 12:00:00:000AM","numero":"0000948-59.2015.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1983","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0000948-59.2015.8.26.0084 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - Itau Seguros de Auto e Residencia S\/A - ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A - Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada a fls. 47, em 10 dias. - ADV: FABIO PEREIRA GRASSI (OAB 174643\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"2\u00aa Vara\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0441\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO EGON BARROS DE PAULA ARA\u00daJO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE IVANILDO FIALHO OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1727","paginaFinal":"1727","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"538080","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9638544","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Oct  6 2015 10:48:39:607PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000948-59.2015.8.26.0084","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000948-59.2015.8.26.0084","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"452919142","codPublicacaoOrigem":"827298010","dataDivulgacao":"Mar 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"0000948-59.2015.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2081","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0000948-59.2015.8.26.0084 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - Itau Seguros de Auto e Residencia S\/A - ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A - Digam as partes, em 05 dias, se t\u00eam outras provas a produzir, justificando-as em caso afirmativo. - ADV: FABIO PEREIRA GRASSI (OAB 174643\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"2\u00aa Vara\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0182\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO EGON BARROS DE PAULA ARA\u00daJO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE IVANILDO FIALHO OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2923","paginaFinal":"2923","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"650805","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11980562","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Mar 21 2016 11:08:41:373PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000948-59.2015.8.26.0084","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000948-59.2015.8.26.0084","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"571432906","codPublicacaoOrigem":"998126298","dataDivulgacao":"Oct 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 20 2016 12:00:00:000AM","numero":"0000948-59.2015.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2224","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0000948-59.2015.8.26.0084 - Procedimento Comum - Seguro - Itau Seguros de Auto e Residencia S\/A - ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A - Esclare\u00e7a a autora, em 15 dias, sobre o fato da peti\u00e7\u00e3o inicial mencionar como sendo segurados ressarcidos os Srs. Jos\u00e9 Quirino Ramalho e Fabio dos Santos, mas a documenta\u00e7\u00e3o apresentada estar em nome de Janaina Martins da Silva.Int. - ADV: FABIO PEREIRA GRASSI (OAB 174643\/SP), BRUNO HENRIQUE GONCALVES (OAB 131351\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"2\u00aa Vara\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0839\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO EGON BARROS DE PAULA ARA\u00daJO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE IVANILDO FIALHO OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1723","paginaFinal":"1723","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"762467","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16758826","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Oct 18 2016 11:36:44:940PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000948-59.2015.8.26.0084","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000948-59.2015.8.26.0084","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"291290003","codPublicacaoOrigem":"623089607","dataDivulgacao":"Feb  5 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  6 2015 12:00:00:000AM","numero":"0000948-59.2015.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1821","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0000948-59.2015.8.26.0084 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Itau Seguros de Auto e Residencia S\/A ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A VARA :2\u00aa VARA","despacho":"Distribuidor - C\u00edvel e Precat\u00f3rias\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL DE VILA MIMOSA EM 02\/02\/2015","paginaInicial":"1565","paginaFinal":"1565","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"470003","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4616559","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"126145","usuarioCadastro":"carlos.silva","dataHoraCadastro":"Feb  4 2015 10:31:17:980PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000948-59.2015.8.26.0084","numeroAntigo":"273843","numeroUnificado":"0000948-59.2015.8.26.0084|273843","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"290832691","codPublicacaoOrigem":"622627892","dataDivulgacao":"Feb  4 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  5 2015 12:00:00:000AM","numero":"0000948-59.2015.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1820","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0000948-59.2015.8.26.0084 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Itau Seguros de Auto e Residencia S\/A ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A VARA :2\u00aa VARA","despacho":"Distribuidor - C\u00edvel e Precat\u00f3rias\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL DE VILA MIMOSA EM 02\/02\/2015","paginaInicial":"1513","paginaFinal":"1513","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"469648","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4602871","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Feb  3 2015 10:45:00:010PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000948-59.2015.8.26.0084","numeroAntigo":"273843","numeroUnificado":"0000948-59.2015.8.26.0084|273843","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"312797280","codPublicacaoOrigem":"642193566","dataDivulgacao":"Mar 30 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 31 2015 12:00:00:000AM","numero":"0000948-59.2015.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1856","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0000948-59.2015.8.26.0084 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - Itau Seguros de Auto e Residencia S\/A - Cite-se a r\u00e9, por meio de carta com \"AR\" (taxa postal j\u00e1 paga nos autos), com prazo de 15 (quinze) dias para contesta\u00e7\u00e3o. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"2\u00aa Vara\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0082\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO EGON BARROS DE PAULA ARA\u00daJO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE IVANILDO FIALHO OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1417","paginaFinal":"1417","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"483406","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5787258","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"86","usuarioCadastro":"priscila.cabral","dataHoraCadastro":"Mar 29 2015 12:12:38:350PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000948-59.2015.8.26.0084","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000948-59.2015.8.26.0084","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"307630024","codPublicacaoOrigem":"637486580","dataDivulgacao":"Mar 17 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 18 2015 12:00:00:000AM","numero":"0000948-59.2015.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1847","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0000948-59.2015.8.26.0084 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Itau Seguros de Auto e Residencia S\/A ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A VARA :2\u00aa VARA","despacho":"Distribuidor - C\u00edvel e Precat\u00f3rias\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL DE VILA MIMOSA EM 13\/03\/2015","paginaInicial":"1593","paginaFinal":"1593","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"480000","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5529344","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Mar 16 2015 10:44:26:210PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000948-59.2015.8.26.0084","numeroAntigo":"273843","numeroUnificado":"0000948-59.2015.8.26.0084|273843","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"661727383","codPublicacaoOrigem":"1130698103","dataDivulgacao":"Apr 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000948-59.2015.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2328","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0000948-59.2015.8.26.0084 - Procedimento Comum - Seguro - Itau Seguros de Auto e Residencia S\/A - ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A - Manifeste-se o r\u00e9u sobre os documentos acostados aos autos pelo autor.Int. - ADV: BRUNO HENRIQUE GONCALVES (OAB 131351\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"2\u00aa Vara\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0286\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO EGON BARROS DE PAULA ARA\u00daJO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREIA CRISTINA NEPOMOCENA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1979","paginaFinal":"1979","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"861758","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21734566","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr 12 2017 10:17:09:570PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000948-59.2015.8.26.0084","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000948-59.2015.8.26.0084","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752609136","codPublicacaoOrigem":"1198689547","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000948-59.2015.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0000948-59.2015.8.26.0084 - Procedimento Comum - Seguro - Itau Seguros de Auto e Residencia S\/A - ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A - Ante o exposto, com fundamento no artigo 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO IMPROCEDENTE o pedido. Arcar\u00e1 a autora com as custas processuais despendidas pela requerida e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro 10% do valor dado \u00e0 causa. P.I.C. Campinas, 29 de agosto de 2017. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), BRUNO HENRIQUE GONCALVES (OAB 131351\/SP)","despacho":"2\u00aa Vara\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0769\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO EGON BARROS DE PAULA ARA\u00daJO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE IVANILDO FIALHO OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2125","paginaFinal":"2125","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"923955","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26124651","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 12:11:54:117AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000948-59.2015.8.26.0084","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000948-59.2015.8.26.0084","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}