{"numero":"0000813-27.2017.8.26.0650","processos":[{"processo":"0000813-27.2017.8.26.0650","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Substitui\u00e7\u00e3o do Produto","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"03\/03\/2017 \u00e0s 14:06 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Valinhos","juiz":"Fernanda Augusta Jac\u00f3 Monteiro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.799,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"THAIS CHINAGLIA CORREA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Motorola do Barsil Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre Fonseca de Mello"},{"tipo":"Advogada","nome":"Patricia Felippe Russi Moreno"}],"andamentos":[{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Homologo, por senten\u00e7a, o acordo a que chegaram as partes para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo (par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 22, da Lei 9.099\/95), na forma acima constante e, com fulcro no artigo 487, III, b, do NCPC, extingo o processo com julgamento do m\u00e9rito. Dou a senten\u00e7a por publicada em audi\u00eancia, saindo os presentes intimados. Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal, certificando-se o tr\u00e2nsito em julgado. FICA ADVERTIDO o credor de que, nada mais sendo requerido, no prazo de 05 dias ap\u00f3s o cumprimento do acordo, os autos ser\u00e3o arquivados, procedendo-se a devida baixa no sistema, ressalvado o direito \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, cujo t\u00edtulo ser\u00e1 a ficha mem\u00f3ria ou c\u00f3pia equivalente. N\u00e3o h\u00e1 documentos a serem restitu\u00eddos e as partes autorizam a imediata incinera\u00e7\u00e3o dos autos. REGISTRE-SE.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.17.70024695-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 29\/08\/2017 16:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR700176620TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Destinat\u00e1rio : Motorola do Barsil Ltda Dilig\u00eancia : 12\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida   Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida   Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 30\/08\/2017 Hora 16:30 Local: Sala de Audi\u00eancia 01 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Despacho    Defiro a exclus\u00e3o da requerida Eletronics do polo passivo, por ilegitimidade de parte. Anote-se. Defiro a substitui\u00e7\u00e3o dessa requerida por Motorola Mobility Com\u00e9rcio de Produtos Eletr\u00f4nicos Ltda. Anote-se. Cite-se e intime-se a requerida, nos endere\u00e7os indicados, para audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento que designo para o dia 30 de agosto de 2017, \u00e0s 16:30 horas, saindo a autora intimada.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 29\/06\/2017 Hora 13:30 Local: Sala de Audi\u00eancia 01 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Nesta data, na cidade de Valinhos, no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania, sob a condu\u00e7\u00e3o da conciliador abaixo, verificou-se a presen\u00e7a das partes conforme acima. Iniciados os trabalhos, restou INFRUT\u00cdFERA a concilia\u00e7\u00e3o. Saem os presentes intimados para Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento que fica designada para o dia 29 de JUNHO de 2017, \u00e0s 13:30 horas, que realizar-se-\u00e1 no Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Valinhos, sito \u00e0 Av. Independ\u00eancia, n\u00ba 842, Vila Olivo, Valinhos. As partes saem cientes de que ser\u00e1 a oportunidade para produzir provas, trazer TESTEMUNHAS em n\u00famero m\u00e1ximo de tr\u00eas, ou requerer suas intima\u00e7\u00f5es somente junto a secretaria deste Juizado, AT\u00c9 05 (CINCO) DIAS ANTES DA AUDI\u00caNCIA DESIGNADA (art. 34, \u00a71\u00ba, Lei 9.099\/95). NADA MAIS. Nos termos do art. 1.269 das NSCGJ, as partes presentes receberam, cada qual, uma c\u00f3pia assinada deste termo, o qual ser\u00e1 assinado eletronicamente, ap\u00f3s o que estar\u00e1 dispon\u00edvel na internet. Eu, Leonardo Rio Lima de Paula, escrevente, digitei.ADVERT\u00caNCIAS PARA A PR\u00d3XIMA AUDI\u00caNCIA1. AUS\u00caNCIA: N\u00e3o comparecendo \u00e0 audi\u00eancia, o(a) autor(a) se sujeita \u00e0 extin\u00e7\u00e3o do processo e condena\u00e7\u00e3o no pagamento de multa, e o(a) r\u00e9u(r\u00e9) se sujeita \u00e0 decreta\u00e7\u00e3o da revelia, proferindo-se julgamento de plano. 2. DEPOIMENTOS: Na audi\u00eancia poder\u00e1 ser tomado o depoimento pessoal das partes, conforme o caso, a crit\u00e9rio do(a) MM(a). Juiz(a). 3. DOCUMENTOS: Todos os documentos dever\u00e3o ser apresentados at\u00e9 a data da audi\u00eancia. N\u00e3o ser\u00e1 concedido prazo para apresentar documentos complementares. 4. TESTEMUNHAS: Cada parte poder\u00e1 trazer at\u00e9 3 (tr\u00eas) testemunhas para a audi\u00eancia. Se for necess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o pelo Ju\u00edzo, dever\u00e1 indicar nomes e endere\u00e7os at\u00e9 5 (cinco) dias antes da audi\u00eancia, no Cart\u00f3rio do Juizado. N\u00e3o haver\u00e1 nova oportunidade para oitiva de testemunhas ausentes n\u00e3o indicadas no prazo acima. O(a) juiz(a) avaliar\u00e1 a necessidade de cada testemunha prestar depoimento, conforme o caso. 5. As partes e testemunhas dever\u00e3o comparecer \u00e0 audi\u00eancia com 15 minutos de anteced\u00eancia, em traje compat\u00edvel com o decoro judicial.Conciliador(a) Sr(a). Fabiana Roberta Peres","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.17.70009557-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/04\/2017 17:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR639760176TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Eletronics International Tecnologia Ltda. Dilig\u00eancia : 16\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Recibo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 20\/04\/2017 Hora 14:30 Local: Sala de Audi\u00eancia 02 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/04\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"20\/04\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"29\/06\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":28,"total_andamentos":28}],"publicacoes":[]}