{"numero":"0000100-64.2017.8.26.0161","processos":[{"processo":"0000100-64.2017.8.26.0161    Suspenso","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"10\/01\/2017 \u00e0s 13:25 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Diadema","juiz":"Luiz Fernando Parreira Milena","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.580,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Bruno Pires Furtado"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Elpidio Bezzera Filho"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Arquivado Provisoriamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Aos 29 de agosto de 2017 \u00e0s 13:45 horas, nesta cidade e Comarca de Diadema, na sala de audi\u00eancias da Vara do Juizado Especial C\u00edvel, sob a presid\u00eancia do(a) MM. Juiz(a) de Direito Dr(a). Luiz Fernando Parreira Milena, comigo Escrevente abaixo assinado, foi instalada a AUDI\u00caNCIA DE TENTATIVA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, nos autos do processo acima referido. Aberta com as formalidade legais e apregoadas as partes, estas se encontravam presentes. Iniciados os trabalhos, a proposta de concilia\u00e7\u00e3o restou frut\u00edfera nos seguintes termos: 01) A parte r\u00e9 pagar\u00e1 \u00e0 parte autora a import\u00e2ncia de R$ 1.700,00, sendo a primeira no valor de R$ 700,00 e as 2 demais no valor de R$ 500,00, sendo que a primeira se vencer\u00e1 em 10 de Setembro de 2017 de e as demais no mesmo dia dos meses subsequentes. 02) O pagamento ser\u00e1 efetuado atrav\u00e9s de dep\u00f3sito banc\u00e1rio, em conta corrente aberta em nome da parte autora, no Banco Ita\u00fa, Ag\u00eancia 6311, Conta Corrente n\u00ba 04656-6. Em caso de inconsist\u00eancia dos dados banc\u00e1rios, a parte r\u00e9 poder\u00e1 efetuar os pagamentos atrav\u00e9s de dep\u00f3sito judicial. 03) Os comprovantes de dep\u00f3sitos banc\u00e1rios servir\u00e3o como recibos de pagamento. 04) Em caso de mora, parte r\u00e9 arcar\u00e1 com multa penal igual a 10% do saldo devedor, al\u00e9m do vencimento antecipado das parcelas em aberto. 05) Com o pagamento, as partes concedem rec\u00edproca quita\u00e7\u00e3o (danos materiais e morais) para nada mais reclamarem, uma da outra, relativamente aos fatos tratados na peti\u00e7\u00e3o inicial. 06) As partes desistem do prazo recursal. A seguir, pelo MM. Juiz de Direito foi proferida a seguinte decis\u00e3o: HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo (par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 22, da Lei 9.099\/95), o acordo a que chegaram as partes, resolvendo-se o m\u00e9rito da demanda e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Exaurido o prazo fixado para o adimplemento das obriga\u00e7\u00f5es, na forma como estabelecido no respectivo termo, as partes ter\u00e3o 30 dias para comunicar o Ju\u00edzo sobre o cumprimento efetivo da aven\u00e7a, sob pena de arquivamento definitivo dos autos. Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes devidamente intimados. REGISTRE-SE. Expe\u00e7a-se, desde j\u00e1, guia de levantamento judicial. NADA MAIS. Lido e achado conforme, vai devidamente assinado. Eu, Thais Pereira Salles, estagi\u00e1ria, digitei.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Suspenso    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Suspenso","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR620451677TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Elpidio Bezzera Filho Dilig\u00eancia : 19\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 29\/08\/2017 Hora 13:40 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o JEC Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":13,"total_andamentos":13}],"publicacoes":[]}