{"numero":"0000275-83.2013.8.26.0101","processos":[{"processo":"0000275-83.2013.8.26.0101   (010.12.0130.000275)  Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":"10\/10\/2017 00:00 - Arquivo Geral - RETORNO AO ARQUIVO GERAL EM 10\/10\/2017","distribuicao":"23\/01\/2013 \u00e0s 09:37 - Livre\n2\u00aa Vara Civel - Foro de Ca\u00e7apava","juiz":"Simone Cristina de Oliveira Souza da Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 76.297,11","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco Sa"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Vitor Camargo e Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Fatima D\u00f3ria Camargo Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Jo\u00e3o Camargo e Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Vit\u00f3ria Camargo e Silva"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Elisa Perrone dos Reis Toler"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Guilherme Silveira Paschoal"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente   RETORNO AO ARQUIVO GERAL EM 10\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Arquivado Provisoriamente   Arquivo do Cart\u00f3rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0330\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 1956\/1960","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0330\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, acordo celebrado entre as partes nos autos da Procedimento Comum ajuizada por Ita\u00fa Unibanco Sa em face de Vitor Camargo e Silva, Esp\u00f3lio, Fatima D\u00f3ria Camargo Silva, Jo\u00e3o Camargo e Silva e Vit\u00f3ria Camargo e Silva.Em consequ\u00eancia, julgo extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos da al\u00ednea \"b\" do inciso III do artigo 487 do C\u00f3digo de Processo Civil.PRIC. Oportunamente, arquivem-se os autos, anotando-se. Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis Toler (OAB 178060\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Jose Guilherme Silveira Paschoal (OAB 280305\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 21Vencimento: 16\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, acordo celebrado entre as partes nos autos da Procedimento Comum ajuizada por Ita\u00fa Unibanco Sa em face de Vitor Camargo e Silva, Esp\u00f3lio, Fatima D\u00f3ria Camargo Silva, Jo\u00e3o Camargo e Silva e Vit\u00f3ria Camargo e Silva.Em consequ\u00eancia, julgo extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos da al\u00ednea \"b\" do inciso III do artigo 487 do C\u00f3digo de Processo Civil.PRIC. Oportunamente, arquivem-se os autos, anotando-se.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ca\u00e7apava\nFORO  DE CA\u00c7APAVA\n2\u00aa  VARA  CIVEL\nPraca   da   Bandeira,   177 ,   .   -   Centro\nCEP:   12281-630   -   Ca\u00e7apava   -   SP\nTelefone:   (12)   3653-5600   -   E-mail:   cacapava2@tjsp.jus.br      \n0000275-83.2013.8.26.0101 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0000275-83.2013.8.26.0101  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  Sa\nRequerido : Vitor Camargo  e Silva  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Simone   Cristina   de   Oliveira   Souza   da   Silva\nVistos.\nHomologo,  por  senten\u00e7a,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  acordo  \ncelebrado  entre  as  partes  nos  autos  da  Procedimento  Comum  ajuizada  por  Ita\u00fa  Unibanco  Sa  em  \nface  de  Vitor  Camargo  e  Silva,  Esp\u00f3lio,  Fatima  D\u00f3ria  Camargo  Silva,  Jo\u00e3o  Camargo  e  Silva  e  \nVit\u00f3ria  Camargo  e  Silva .\nEm  consequ\u00eancia,  julgo  extinto  o  processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  termos  \nda  al\u00ednea  \"b\"  do  inciso  III  do  artigo  487  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nPRIC.  Oportunamente,  arquivem-se  os  autos,  anotando-se.  \nCa\u00e7apava , 21  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000275-83.2013.8.26.0101 e c\u00f3digo 2T0000000Q4L2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIMONE CRISTINA DE OLIVEIRA SOUZA DA SILVA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:38 . fls. 1"}},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80011 - Protocolo: FBDO17000373639","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80010 - Protocolo: FBDO17000532269","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80009 - Protocolo: FBDO17000549521","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   CLS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0178\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2348 P\u00e1gina: 1475-1483","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0178\/2017 Teor do ato: Providencie-se o autor no prazo de 05(cinco)dias o recolhimento da diligencia do Oficial de Justi\u00e7a para expedi\u00e7\u00e3o de documento conforme fls.92. Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis Toler (OAB 178060\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Jose Guilherme Silveira Paschoal (OAB 280305\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 20Vencimento: 26\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie-se o autor no prazo de 05(cinco)dias o recolhimento da diligencia do Oficial de Justi\u00e7a para expedi\u00e7\u00e3o de documento conforme fls.92.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Cumprir Mandado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Recebo a peti\u00e7\u00e3o retro, como aditamento \u00e0 inicial. Retifiquem-se em todos os assentamentos dos autos, inclusive no Cart\u00f3rio do distribuidor. Cite-se a r\u00e9 para contestar, como de rigor..Consigne-se no mandado que n\u00e3o contestada a a\u00e7\u00e3o presumir\u00e3o aceitos como verdadeiros os fatos articulados pelo autor.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CA\u00c7APAVA\nFORO  DE CA\u00c7APAVA\n2\u00aa  VARA  CIVEL\nPRACA  DA BANDEIRA,  177, Ca\u00e7apava -SP  - CEP  12281-630\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000275-83.2013.8.26.0101\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  Sa\nRequerido : Vitor Camargo  e Silva  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Simone   Cristina   de   Oliveira   Souza   da   Silva\nVistos. Recebo a  peti\u00e7\u00e3o  retro,  como  aditamento  \u00e0  inicial.  \nRetifiquem-se  em  todos  os  assentamentos  dos  autos,  inclusive  no  Cart\u00f3rio  do  distribuidor.  \nCite-se  a  r\u00e9  para  contestar,  como  de  rigor..\nConsigne-se  no  mandado  que  n\u00e3o  contestada  a  a\u00e7\u00e3o  \npresumir\u00e3o  aceitos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  pelo  autor.\nInt.\nCa\u00e7apava , 02  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000275-83.2013.8.26.0101 e c\u00f3digo 2T0000000OJQS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIMONE CRISTINA DE OLIVEIRA SOUZA DA SILVA, liberado nos autos em 02\/05\/2017 \u00e0s 15:51 . fls. 1"}},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   CLS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   REQUER DESARQUIVAMENTO E PROSSEGUIMENTO DO FEITO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Arquivado Provisoriamente   AGUARDANDO PROVOCA\u00c7\u00c3O NO ARQUIVO - PROCESSO ARQUIVADO EM 12.05.2016 - CX. 3311","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0353\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2111 P\u00e1gina: 1200-1207","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0353\/2016 Teor do ato: Vistos.No sil\u00eancio e decorridos cinco dias, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o em arquivo.Int. Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis Toler (OAB 178060\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.No sil\u00eancio e decorridos cinco dias, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o em arquivo.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CA\u00c7APAVA\nFORO  DE CA\u00c7APAVA\n2\u00aa  VARA  CIVEL\nPRACA  DA BANDEIRA,  177, Ca\u00e7apava -SP  - CEP  12281-630\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000275-83.2013.8.26.0101\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  Sa\nRequerido : Vitor Camargo  e Silva  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Simone   Cristina   de   Oliveira   Souza   da   Silva\nVistos. No sil\u00eancio  e  decorridos  cinco  dias,  aguarde-se  provoca\u00e7\u00e3o  \nem  arquivo.\nInt.\nCa\u00e7apava , 27  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000275-83.2013.8.26.0101 e c\u00f3digo 2T0000000JR42. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIMONE CRISTINA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 02\/05\/2016 \u00e0s 16:14 . fls. 1"}},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0076\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2056 P\u00e1gina: 1453-1459","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0076\/2016 Teor do ato: Vistos. Fls. 86: Converto o julgamento em dilig\u00eancia para determinar ao credor que junte aos autos a nomea\u00e7\u00e3o de inventariante, no prazo de 30 dias. Int. Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis Toler (OAB 178060\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO 09\/03Vencimento: 15\/03\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 86: Converto o julgamento em dilig\u00eancia para determinar ao credor que junte aos autos a nomea\u00e7\u00e3o de inventariante, no prazo de 30 dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CA\u00c7APAVA\nFORO  DE CA\u00c7APAVA\n2\u00aa  VARA  CIVEL\nPRACA  DA BANDEIRA,  177, Ca\u00e7apava -SP  - CEP  12281-630\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000275-83.2013.8.26.0101    ordem  n\u00ba 87\/13\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  Sa\nRequerido : Vitor Camargo  e Silva  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Simone   Cristina   de   Oliveira   Souza   da   Silva\nVistos. Fls. 86:  Converto  o  julgamento  em  dilig\u00eancia  para  \ndeterminar  ao  credor  que  junte  aos  autos  a  nomea\u00e7\u00e3o  de  inventariante,  no  prazo  de  30  dias.\nInt.\nCa\u00e7apava , 02  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000275-83.2013.8.26.0101 e c\u00f3digo 2T0000000IR43. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIMONE CRISTINA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 12\/02\/2016 \u00e0s 15:07 . fls. 1"}},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 26\/01\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   CUMP","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80008 - Protocolo: FBDO15001381286","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a certid\u00e3o de publica\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o 256\/2015 foi disponibilizada com erro. Certifico que a data correta \u00e9 a seguinte: Data da disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/12\/2015 Di\u00e1rio n\u00ba: 2014 Paginas: 1410-1415 Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 18\/01\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0256\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2014 P\u00e1gina: 1410-1415","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0256\/2015 Teor do ato: Vistos. Nova vista ao Banco Credor, acerca da certid\u00e3o da Serventia. Int. Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis Toler (OAB 178060\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2015","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO 21Vencimento: 26\/01\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Nova vista ao Banco Credor, acerca da certid\u00e3o da Serventia. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CA\u00c7APAVA\nFORO  DE CA\u00c7APAVA\n2\u00aa  VARA\nPRACA  DA BANDEIRA,  177, Ca\u00e7apava -SP  - CEP  12281-630\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000275-83.2013.8.26.0101   ordem  n\u00ba 87\/13\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  Sa\nRequerido : Vitor Camargo  e Silva  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Simone   Cristina   de   Oliveira   Souza   da   Silva\nVistos. Nova vista  ao  Banco  Credor,  acerca  da  certid\u00e3o  da  Serventia.\nInt.\nCa\u00e7apava , 13  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000275-83.2013.8.26.0101 e c\u00f3digo 2T0000000HZJ8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIMONE CRISTINA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 23\/11\/2015 \u00e0s 15:15 . fls. 1"}},{"data":"18\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FBDO15000378950","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JUNTADA DE PETI\u00c7\u00d5ES","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2015","descricao":"Autos no Prazo   cx 23 de julho Vencimento: 23\/07\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Aguarde-se, por mais 15 dias, provid\u00eancias da parte interessada em termos de prosseguimento; decorrido o prazo, sem manifesta\u00e7\u00e3o, intime-se-o, pessoalmente, para dar prosseguimento. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CA\u00c7APAVA\nFORO  DE CA\u00c7APAVA\n2\u00aa  VARA\nPRACA  DA BANDEIRA,  177, Ca\u00e7apava -SP  - CEP  12281-630\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000275-83.2013.8.26.0101  ordem n\u00ba 87\/13\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  Sa\nRequerido : Vitor Camargo  e Silva  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Simone   Cristina   de   Oliveira   Souza   da   Silva\nVistos. Aguarde-se, por  mais  15  dias,  provid\u00eancias  da  parte  \ninteressada  em  termos  de  prosseguimento;  decorrido  o  prazo,  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  intime-se-\no,  pessoalmente,  para  dar  prosseguimento.\nInt.\nCa\u00e7apava , 21  de  maio  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000275-83.2013.8.26.0101 e c\u00f3digo 2T0000000G5NC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIMONE CRISTINA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 09\/06\/2015 \u00e0s 15:53 . fls. 1"}},{"data":"13\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho   CONCLUS\u00c3O DE DESPACHO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0025\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1850 P\u00e1gina: 1241\/1247","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0025\/2015 Teor do ato: A fim de evitar dilig\u00eancia negativa nos endere\u00e7os consultados perante o Bacenjud, informo que a parte a ser pesquisada \u00e9 a filha do \"de cujus\" V\u00edtor, conforme fls. 30: VIT\u00d3RIA CAMARGO E SILVA, tendo em vista que conforme informa\u00e7\u00f5es de sua m\u00e3e ela reside na Rua Ari Barroso, mas n\u00e3o informou o n\u00famero, conforme certid\u00e3o de fls. 48, raz\u00e3o pela qual deixei de cumprir e envio novamente a CLS, pois ser\u00e1 necess\u00e1rio nova pesquisa para achar o endere\u00e7o da requerida. Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis Toler (OAB 178060\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    A fim de evitar dilig\u00eancia negativa nos endere\u00e7os consultados perante o Bacenjud, informo que a parte a ser pesquisada \u00e9 a filha do \"de cujus\" V\u00edtor, conforme fls. 30: VIT\u00d3RIA CAMARGO E SILVA, tendo em vista que conforme informa\u00e7\u00f5es de sua m\u00e3e ela reside na Rua Ari Barroso, mas n\u00e3o informou o n\u00famero, conforme certid\u00e3o de fls. 48, raz\u00e3o pela qual deixei de cumprir e envio novamente a CLS, pois ser\u00e1 necess\u00e1rio nova pesquisa para achar o endere\u00e7o da requerida.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/03\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FBDO15000186493","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0328\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1794 P\u00e1gina: 1531\/1534","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0328\/2014 Teor do ato: Manifeste o interessado sobre as informa\u00e7\u00f5es obtidas no Bacenjud, em dez dias. Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o intime-se pessoalmente o autor a dar andamento ao feito em 10 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis Toler (OAB 178060\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste o interessado sobre as informa\u00e7\u00f5es obtidas no Bacenjud, em dez dias. Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o intime-se pessoalmente o autor a dar andamento ao feito em 10 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/10\/2014","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Consulte o Sistema BACENJUD, objetivando a obten\u00e7\u00e3o do endere\u00e7o do r\u00e9u. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CA\u00c7APAVA\nFORO  DE CA\u00c7APAVA\n2\u00aa  VARA\nPRACA  DA BANDEIRA,  177, Ca\u00e7apava -SP  - CEP  12281-630\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000275-83.2013.8.26.0101  - ordem  n\u00ba 87\/13\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  Sa\nRequerido : Vitor Camargo  e Silva  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Simone   Cristina   de   Oliveira   Souza   da   Silva\nVistos. Consulte o  Sistema  BACENJUD,  objetivando  a  obten\u00e7\u00e3o  do  \nendere\u00e7o  do  r\u00e9u.\nInt.\nCa\u00e7apava , 23  de  outubro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000275-83.2013.8.26.0101 e c\u00f3digo 2T0000000E5A6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIMONE CRISTINA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 30\/10\/2014 \u00e0s 16:11 . fls. 1"}},{"data":"01\/10\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FBDO14001221545","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2014","descricao":"Autos no Prazo   cx 10Vencimento: 10\/10\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0235\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1724 P\u00e1gina: 1324\/1326","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0235\/2014 Teor do ato: - Favor esclarecer autor, antes de expedir Mandado, tendo em vista que j\u00e1 foram efetuadas duas dilig\u00eancias no endere\u00e7o fornecido da inicial para cita\u00e7\u00e3o da herdeira Vit\u00f3ria, sendo que informa\u00e7\u00f5es inclusive de vizinhos ela reside na Rua Ari Barroso, pr\u00f3ximo \u00e0 Escola Brej\u00e3o, sendo que n\u00e3o souberam informar o n\u00famero da resid\u00eancia mas forneceram um telefone: 99182-1303. Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis (OAB 178060\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    - Favor esclarecer autor, antes de expedir Mandado, tendo em vista que j\u00e1 foram efetuadas duas dilig\u00eancias no endere\u00e7o fornecido da inicial para cita\u00e7\u00e3o da herdeira Vit\u00f3ria, sendo que informa\u00e7\u00f5es inclusive de vizinhos ela reside na Rua Ari Barroso, pr\u00f3ximo \u00e0 Escola Brej\u00e3o, sendo que n\u00e3o souberam informar o n\u00famero da resid\u00eancia mas forneceram um telefone: 99182-1303.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Guia de Dilig\u00eancia em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FBDO13000252915","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FBDO14000312892","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2014","descricao":"Guia Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Guia de Dilig\u00eancia em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FBDO14000560860","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FBDO14000920880","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0177\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1688 P\u00e1gina: 1156-1163","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0177\/2014 Teor do ato: Vistas dos autos ao Autor: ( X ) manifeste-se o autor, no prazo de 10 dias, sobre a certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a. Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis (OAB 178060\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2014","descricao":"Autos no Prazo   cx 11 agostoVencimento: 30\/07\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao Autor: ( X ) manifeste-se o autor, no prazo de 10 dias, sobre a certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 101.2014\/004760-9 dirigi-me ao endere\u00e7o indicado por algumas vezes e deixei de citar: VITORIA C. E SILVA. No local reside a sra. F\u00e1tima, m\u00e3e da mesma, fui informada que ela reside atualmente pr\u00f3ximo \u00e0 escola Ministro Jos\u00e9 de M. Resende (Brej\u00e3o), n\u00e3o foi fornecido endere\u00e7o - fato este confirmado por um senhor de uma Oficina pr\u00f3xima, ou seja que ela n\u00e3o reside naquele endere\u00e7o. Devolvo o r. Mandado para os fins de direito. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Ca\u00e7apava, 26 de junho de 2014.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/05\/2014","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 101.2014\/004760-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 27\/06\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2014","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   cumprir","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0085\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1642 P\u00e1gina: 1162\/1164","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0085\/2014 Teor do ato: Juntada peti\u00e7\u00e3o solicitando nova tentativa de cita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o fornecido, mas a peti\u00e7\u00e3o n\u00e3o veio acompanhada da dilig\u00eancia Oficial de Justi\u00e7a, raz\u00e3o pela qual deixei de cumprir. - Fornecer guia Oficial de Justi\u00e7a. Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis (OAB 178060\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Juntada peti\u00e7\u00e3o solicitando nova tentativa de cita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o fornecido, mas a peti\u00e7\u00e3o n\u00e3o veio acompanhada da dilig\u00eancia Oficial de Justi\u00e7a, raz\u00e3o pela qual deixei de cumprir. - Fornecer guia Oficial de Justi\u00e7a.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0042\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1610 P\u00e1gina: 1046-1051","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0042\/2014 Teor do ato: Vistas dos autos ao Autor: ( X ) manifeste-se o autor, no prazo de 10 dias, sobre a certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a. Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis (OAB 178060\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2014","descricao":"Autos no Prazo   cx 14Vencimento: 15\/04\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao Autor: ( X ) manifeste-se o autor, no prazo de 10 dias, sobre a certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/02\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Parcialmente    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO PARCIALMENTE CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 101.2014\/000651-1 dirigi-me ao endere\u00e7o diversas vezes e a\u00ed sendo, CITEI FATIMA D\u00d3RIA CAMARGO SILVA e JO\u00c3O CAMARGO E SILVA(13 anos) na pessoa de sua genitora Fatima D\u00f3ria Camargo Silva, que bem cientes ficaram do presente que lhes foi lido, exarando sua assinatura e aceitando a contraf\u00e9 e c\u00f3pia da inicial que lhes ofereci e DEIXEI DE CITAR VIT\u00d3RIA CAMARGO E SILVA, pois sua m\u00e3e, Sra. F\u00e1tima informou que a mesma casou-se e mudou-se para a RUA ARI BARROSO, mas n\u00e3o sabe o n\u00famero da casa, somente o n\u00ba de tel. 9-9182-1303. Diante do exposto, devolvo o presente em cart\u00f3rio, para os devidos fins. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Ca\u00e7apava, 25 de fevereiro de 2014.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Parcialmente","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/02\/2014","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 05\/03\/2014 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2014","descricao":"Autos no Prazo   cx 02Vencimento: 05\/03\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2014","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 101.2014\/000651-1 Situa\u00e7\u00e3o: Parcialmente cumprido em 25\/02\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/12\/2013","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 22\/01\/2014 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0048\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/12\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/12\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1557 P\u00e1gina: 1070 a 107","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0048\/2013 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para: Recolher, em 05 dias, a(s) dilig\u00eancia(s) do Oficial de Justi\u00e7a, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo (art.267, IV do CPC). Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis (OAB 178060\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2013","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 20Vencimento: 22\/01\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para: Recolher, em 05 dias, a(s) dilig\u00eancia(s) do Oficial de Justi\u00e7a, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo (art.267, IV do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/09\/2013","descricao":"Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico   Aguardando Remessa \u00e0 Publica\u00e7\u00e3o. Lauda Juntada.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2013","descricao":"Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico   Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 28\/08\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   PROC. 87\/13 CERTIDAO - Certifico e dou f\u00e9 que por ora deixei de cumprir, pois o autor forneceu apenas uma c\u00f3pia da inicial, tendo arrolado tr\u00eas (3) requeridos, sendo necess\u00e1rio ainda mais tr\u00eas c\u00f3pias do aditamento \u00e0 inicial, bem como dilig\u00eancia Oficial de Justi\u00e7a para cumprimento nos endere\u00e7os fornecidos. NADA MAIS. LEILA A.R. SANTOS (Escrevente). Ato ordinat\u00f3rio (artigo 162, par\u00e1grafo 4\u00ba do CPC). - Fornecer o autor as c\u00f3pias corretas, ou seja, tr\u00eas c\u00f3pias da inicial e do aditamento, bem como dilig\u00eancias necess\u00e1rias do Oficial de Justi\u00e7a para as cita\u00e7\u00f5es.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Remetido ao DJE em 27\/08\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2013","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    PROC. 87\/13 CERTIDAO - Certifico e dou f\u00e9 que por ora deixei de cumprir, pois o autor forneceu apenas uma c\u00f3pia da inicial, tendo arrolado tr\u00eas (3) requeridos, sendo necess\u00e1rio ainda mais tr\u00eas c\u00f3pias do aditamento \u00e0 inicial, bem como dilig\u00eancia Oficial de Justi\u00e7a para cumprimento nos endere\u00e7os fornecidos. NADA MAIS. LEILA A.R. SANTOS (Escrevente). Ato ordinat\u00f3rio (artigo 162, par\u00e1grafo 4\u00ba do CPC). - Fornecer o autor as c\u00f3pias corretas, ou seja, tr\u00eas c\u00f3pias da inicial e do aditamento, bem como dilig\u00eancias necess\u00e1rias do Oficial de Justi\u00e7a para as cita\u00e7\u00f5es.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"PROC. 87\/13 CERTIDAO - Certifico e dou f\u00e9que por ora deixei de cumprir, pois o autor forneceu apenas uma c\u00f3pia da inicial, tendo arrolado tr\u00eas (3) requeridos, sendo necess\u00e1rio ainda mais tr\u00eas c\u00f3pias do aditamento \u00e0inicial, bem como dilig\u00eancia Oficial de Justi\u0e7apara cumprimento nos endere\u00e7os fornecidos. NADA MAIS. LEILA A.R. SANTOS (Escrevente). Ato ordinat\u00f3rio (artigo 162, par\u00e1grafo 4\u00bado CPC). - Fornecer o autor as c\u00f3pias corretas, ou seja, tr\u00eas c\u00f3pias da inicial e do aditamento, bem como dilig\u00eancias necess\u00e1rias do Oficial de Justi\u0e7apara as cita\u00e7\u0f5es."}},{"data":"21\/08\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   PET","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2013","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Processo n\u00ba. 87\/13 Defiro a inclus\u00e3o dos herdeiros indicados, no polo passivo da a\u00e7\u00e3o. Anote-se em todos os assentamentos dos autos, inclusive no Cart\u00f3rio Distribuidor. A seguir, citem-se os r\u00e9us para contestar em 15 dias. Consigne-se no mandado que n\u00e3o contestada a a\u00e7\u00e3o presumir\u00e3o aceitos como verdadeiros os fatos articulados pelo autor (CPC, arts. 285 e 319). Int.( depositar diligencia do Sr. Oficial de Justi\u00e7a, bem fornecer c\u00f3pias da inicial para servirem de contraf\u00e9s).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2013","descricao":"Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o   Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Defiro o sobrestamento do feito, pelo prazo requerido. Decorrido o prazo de sobrestamento do feito, manifeste-se \u00e0 parte interessada em termos de prosseguimento. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2013","descricao":"Despacho Proferido    Processo n\u00ba. 87\/13 Defiro a inclus\u00e3o dos herdeiros indicados, no polo passivo da a\u00e7\u00e3o. Anote-se em todos os assentamentos dos autos, inclusive no Cart\u00f3rio Distribuidor. A seguir, citem-se os r\u00e9us para contestar em 15 dias. Consigne-se no mandado que n\u00e3o contestada a a\u00e7\u00e3o presumir\u00e3o aceitos como verdadeiros os fatos articulados pelo autor (CPC, arts. 285 e 319). Int.( depositar diligencia do Sr. Oficial de Justi\u00e7a, bem fornecer c\u00f3pias da inicial para servirem de contraf\u00e9s).","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Processo n\u00ba. 87\/13 Defiro a inclus\u00e3o dos herdeiros indicados, no polo passivo da a\u00e7\u00e3o. Anote-se em todos os assentamentos dos autos, inclusive no Cart\u00f3rio Distribuidor. A seguir, citem-se os r\u00e9us para contestar em 15 dias. Consigne-se no mandado que n\u00e3o contestada a a\u00e7\u00e3o presumir\u00e3o aceitos como verdadeiros os fatos articulados pelo autor (CPC, arts. 285 e 319). Int.( depositar diligencia do Sr. Oficial de Justi\u0e7a, bem fornecer c\u00f3pias da inicial para servirem de contraf\u00e9s)."}},{"data":"03\/07\/2013","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/06\/2013","descricao":"Despacho Proferido    Defiro o sobrestamento do feito, pelo prazo requerido. Decorrido o prazo de sobrestamento do feito, manifeste-se \u00e0 parte interessada em termos de prosseguimento. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Defiro o sobrestamento do feito, pelo prazo requerido. Decorrido o prazo de sobrestamento do feito, manifeste-se \u00e0parte interessada em termos de prosseguimento. Int."}},{"data":"28\/05\/2013","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2013","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Ato ordinat\u00f3rio (artigo 162, par\u00e1grafo 4\u00ba do CPC). PROC. 87\/13: CERTIDAO P\/ PUBLICA\u00c7\u00c3O: - Manifeste o autor sobre a certid\u00e3o do oficial de Justi\u00e7a (Deixei de citar, pois sua filha, Vit\u00f3ria, disse que o requerido faleceu h\u00e1 dois anos). NADA MAIS. LEILA A.R.SANTOS (Escrevente).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2013","descricao":"Despacho Proferido    Ato ordinat\u00f3rio (artigo 162, par\u00e1grafo 4\u00ba do CPC). PROC. 87\/13: CERTIDAO P\/ PUBLICA\u00c7\u00c3O: - Manifeste o autor sobre a certid\u00e3o do oficial de Justi\u00e7a (Deixei de citar, pois sua filha, Vit\u00f3ria, disse que o requerido faleceu h\u00e1 dois anos). NADA MAIS. LEILA A.R.SANTOS (Escrevente).","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Ato ordinat\u00f3rio (artigo 162, par\u00e1grafo 4\u00bado CPC). PROC. 87\/13: CERTIDAO P\/ PUBLICA\u00c7\u00c3O: - Manifeste o autor sobre a certid\u00e3o do oficial de Justi\u0e7a(Deixei de citar, pois sua filha, Vit\u00f3ria, disse que o requerido faleceu h\u00e1dois anos). NADA MAIS. LEILA A.R.SANTOS (Escrevente)."}},{"data":"08\/04\/2013","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2013","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2013","descricao":"Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o   Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2013","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 01o.\/02\/13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2013","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 9118277","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2013","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 9118277 - Local Origem: 965-Distribuidor(F\u00f3rum de Ca\u00e7apava) Local Destino: 968-2\u00aa. Vara Judicial(F\u00f3rum de Ca\u00e7apava) Data de Envio: 23\/01\/2013 Data de Recebimento: 24\/01\/2013 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2013","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"17\/12\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"18\/03\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"12\/05\/2014","tipo":"Guia de Dilig\u00eancia"},{"data":"28\/07\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"22\/09\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"19\/12\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"19\/02\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"30\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"04\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"22\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":113,"total_andamentos":113}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"216042070","codPublicacaoOrigem":"515367911","dataDivulgacao":"Mar 13 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 14 2014 12:00:00:000AM","numero":"0000275-83.2013.8.26.0101","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1610","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"CA\u00c7APAVA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000275-83.2013.8.26.0101 (010.12.0130.000275) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco Sa - Vitor Camargo e Silva - - Fatima D\u00f3ria Camargo Silva - - Jo\u00e3o Camargo e Silva - - Vit\u00f3ria Camargo e Silva - Vistas dos autos ao Autor: ( X ) manifeste-se o autor, no prazo de 10 dias, sobre a certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a. - ADV: MARIA ELISA PERRONE DOS REIS (OAB 178060\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO SIMONE CRISTINA DE OLIVEIRA SOUZA DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SORAYA MARGARET MARTON EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1046","paginaFinal":"1046","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"390816","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2802062","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Mar 13 2014 03:08:13:940AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000275-83.2013.8.26.0101","numeroAntigo":"010.12.0130.000275","numeroUnificado":"0000275-83.2013.8.26.0101|010.12.0130.000275","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"243709661","codPublicacaoOrigem":"553981140","dataDivulgacao":"Jul 14 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 15 2014 12:00:00:000AM","numero":"0000275-83.2013.8.26.0101","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1688","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"CA\u00c7APAVA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000275-83.2013.8.26.0101 (010.12.0130.000275) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco Sa - Vitor Camargo e Silva - - Fatima D\u00f3ria Camargo Silva - - Jo\u00e3o Camargo e Silva - - Vit\u00f3ria Camargo e Silva - Vistas dos autos ao Autor: ( X ) manifeste-se o autor, no prazo de 10 dias, sobre a certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a. - ADV: MARIA ELISA PERRONE DOS REIS (OAB 178060\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0177\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO SIMONE CRISTINA DE OLIVEIRA SOUZA DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUIZ DOS SANTOS RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1156","paginaFinal":"1156","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"419287","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3404789","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jul 14 2014 07:20:32:820AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000275-83.2013.8.26.0101","numeroAntigo":"010.12.0130.000275","numeroUnificado":"0000275-83.2013.8.26.0101|010.12.0130.000275","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"200938240","codPublicacaoOrigem":"490372692","dataDivulgacao":"Dec 10 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 11 2013 12:00:00:000AM","numero":"0000275-83.2013.8.26.0101","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1557","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"CA\u00c7APAVA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000275-83.2013.8.26.0101 (010.12.0130.000275) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco Sa - Vitor Camargo e Silva - - Fatima D\u00f3ria Camargo Silva - - Jo\u00e3o Camargo e Silva - - Vit\u00f3ria Camargo e Silva - Vistas dos autos ao autor para: Recolher, em 05 dias, a(s) dilig\u00eancia(s) do Oficial de Justi\u00e7a, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo (art.267, IV do CPC). - ADV: MARIA ELISA PERRONE DOS REIS (OAB 178060\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO SIMONE CRISTINA DE OLIVEIRA SOUZA DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SORAYA MARGARET MARTON EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1070","paginaFinal":"1070","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"371890","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"2400315","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"349","usuarioCadastro":"fabio.kawano","dataHoraCadastro":"Dec 10 2013 02:52:53:287AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000275-83.2013.8.26.0101","numeroAntigo":"010.12.0130.000275","numeroUnificado":"0000275-83.2013.8.26.0101|010.12.0130.000275","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"279084350","codPublicacaoOrigem":"608907939","dataDivulgacao":"Dec 12 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 15 2014 12:00:00:000AM","numero":"0000275-83.2013.8.26.0101","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1794","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CA\u00c7APAVA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000275-83.2013.8.26.0101 (010.12.0130.000275) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco Sa - Manifeste o interessado sobre as informa\u00e7\u00f5es obtidas no Bacenjud, em dez dias. Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o intime-se pessoalmente o autor a dar andamento ao feito em 10 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. - ADV: MARIA ELISA PERRONE DOS REIS TOLER (OAB 178060\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0328\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO SIMONE CRISTINA DE OLIVEIRA SOUZA DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUIZ DOS SANTOS RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1531","paginaFinal":"1531","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"458878","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4256468","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"495","usuarioCadastro":"suellen.barros","dataHoraCadastro":"Dec 12 2014 09:58:19:800AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000275-83.2013.8.26.0101","numeroAntigo":"010.12.0130.000275","numeroUnificado":"0000275-83.2013.8.26.0101|010.12.0130.000275","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"678878010","codPublicacaoOrigem":"1144494345","dataDivulgacao":"May 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000275-83.2013.8.26.0101","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2348","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CA\u00c7APAVA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000275-83.2013.8.26.0101 (010.12.0130.000275) - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco Sa - Vitor Camargo e Silva - - Fatima D\u00f3ria Camargo Silva - - Jo\u00e3o Camargo e Silva - - Vit\u00f3ria Camargo e Silva - Providenciese o autor no prazo de 05(cinco)dias o recolhimento da diligencia do Oficial de Justi\u00e7a para expedi\u00e7\u00e3o de documento conforme fls.92. - ADV: JOSE GUILHERME SILVEIRA PASCHOAL (OAB 280305\/SP), MARIA ELISA PERRONE DOS REIS TOLER (OAB 178060\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0178\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIMONE CRISTINA DE OLIVEIRA SOUZA DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RODRIGO NUNES DE ALMEIDA ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1475","paginaFinal":"1475","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"874468","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22553740","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 16 2017 10:55:22:630PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000275-83.2013.8.26.0101","numeroAntigo":"010.12.0130.000275","numeroUnificado":"0000275-83.2013.8.26.0101|010.12.0130.000275","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747223753","codPublicacaoOrigem":"1195156694","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000275-83.2013.8.26.0101","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CA\u00c7APAVA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000275-83.2013.8.26.0101 (010.12.0130.000275) - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco Sa - Vitor Camargo e Silva - - Fatima D\u00f3ria Camargo Silva - - Jo\u00e3o Camargo e Silva - - Vit\u00f3ria Camargo e Silva - Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, acordo celebrado entre as partes nos autos da Procedimento Comum ajuizada por Ita\u00fa Unibanco Sa em face de Vitor Camargo e Silva, Esp\u00f3lio, Fatima D\u00f3ria Camargo Silva, Jo\u00e3o Camargo e Silva e Vit\u00f3ria Camargo e Silva.Em consequ\u00eancia, julgo extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos da al\u00ednea \"b\" do inciso III do artigo 487 do C\u00f3digo de Processo Civil.PRIC. Oportunamente, arquivem-se os autos, anotando-se. - ADV: JOSE GUILHERME SILVEIRA PASCHOAL (OAB 280305\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), MARIA ELISA PERRONE DOS REIS TOLER (OAB 178060\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0330\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIMONE CRISTINA DE OLIVEIRA SOUZA DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RODRIGO NUNES DE ALMEIDA ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1957","paginaFinal":"1957","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920749","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25908027","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 08:04:03:530AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000275-83.2013.8.26.0101","numeroAntigo":"010.12.0130.000275","numeroUnificado":"0000275-83.2013.8.26.0101|010.12.0130.000275","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"255726074","codPublicacaoOrigem":"572414243","dataDivulgacao":"Sep  2 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  3 2014 12:00:00:000AM","numero":"0000275-83.2013.8.26.0101","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1724","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CA\u00c7APAVA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000275-83.2013.8.26.0101 (010.12.0130.000275) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco Sa - - Favor esclarecer autor, antes de expedir Mandado, tendo em vista que j\u00e1 foram efetuadas duas dilig\u00eancias no endere\u00e7o fornecido da inicial para cita\u00e7\u00e3o da herdeira Vit\u00f3ria, sendo que informa\u00e7\u00f5es inclusive de vizinhos ela reside na Rua Ari Barroso, pr\u00f3ximo \u00e0 Escola Brej\u00e3o, sendo que n\u00e3o souberam informar o n\u00famero da resid\u00eancia mas forneceram um telefone: 99182-1303. - ADV: MARIA ELISA PERRONE DOS REIS (OAB 178060\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0235\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO SIMONE CRISTINA DE OLIVEIRA SOUZA DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUIZ DOS SANTOS RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1324","paginaFinal":"1324","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"432866","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3681656","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Sep  1 2014 10:54:49:507PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000275-83.2013.8.26.0101","numeroAntigo":"010.12.0130.000275","numeroUnificado":"0000275-83.2013.8.26.0101|010.12.0130.000275|99182-130","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"436482053","codPublicacaoOrigem":"797847342","dataDivulgacao":"Feb 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 17 2016 12:00:00:000AM","numero":"0000275-83.2013.8.26.0101","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2056","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CA\u00c7APAVA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000275-83.2013.8.26.0101 (010.12.0130.000275) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco Sa - Vitor Camargo e Silva - - Fatima D\u00f3ria Camargo Silva - - Jo\u00e3o Camargo e Silva - - Vit\u00f3ria Camargo e Silva - Vistos. Fls. 86: Converto o julgamento em dilig\u00eancia para determinar ao credor que junte aos autos a nomea\u00e7\u00e3o de inventariante, no prazo de 30 dias. Int. - ADV: MARIA ELISA PERRONE DOS REIS TOLER (OAB 178060\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0076\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIMONE CRISTINA DE OLIVEIRA SOUZA DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUIZ DOS SANTOS RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1453","paginaFinal":"1453","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"613736","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11177312","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Feb 15 2016 09:40:20:753PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000275-83.2013.8.26.0101","numeroAntigo":"010.12.0130.000275","numeroUnificado":"0000275-83.2013.8.26.0101|010.12.0130.000275","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"475595989","codPublicacaoOrigem":"862722605","dataDivulgacao":"May  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 10 2016 12:00:00:000AM","numero":"0000275-83.2013.8.26.0101","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2111","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CA\u00c7APAVA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000275-83.2013.8.26.0101 (010.12.0130.000275) - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco Sa - Vitor Camargo e Silva - - Fatima D\u00f3ria Camargo Silva - - Jo\u00e3o Camargo e Silva - - Vit\u00f3ria Camargo e Silva - Vistos.No sil\u00eancio e decorridos cinco dias, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o em arquivo.Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), MARIA ELISA PERRONE DOS REIS TOLER (OAB 178060\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0353\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIMONE CRISTINA DE OLIVEIRA SOUZA DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUIZ DOS SANTOS RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1201","paginaFinal":"1201","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"672922","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12872607","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"May  8 2016 12:01:47:860PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000275-83.2013.8.26.0101","numeroAntigo":"010.12.0130.000275","numeroUnificado":"0000275-83.2013.8.26.0101|010.12.0130.000275","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"226269625","codPublicacaoOrigem":"531515981","dataDivulgacao":"May  5 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  6 2014 12:00:00:000AM","numero":"0000275-83.2013.8.26.0101","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1642","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"CA\u00c7APAVA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000275-83.2013.8.26.0101 (010.12.0130.000275) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco Sa - Juntada peti\u00e7\u00e3o solicitando nova tentativa de cita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o fornecido, mas a peti\u00e7\u00e3o n\u00e3o veio acompanhada da dilig\u00eancia Oficial de Justi\u00e7a, raz\u00e3o pela qual deixei de cumprir. - Fornecer guia Oficial de Justi\u00e7a. - ADV: MARIA ELISA PERRONE DOS REIS (OAB 178060\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO SIMONE CRISTINA DE OLIVEIRA SOUZA DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SORAYA MARGARET MARTON EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1162","paginaFinal":"1162","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"401728","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"3028439","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"349","usuarioCadastro":"fabio.kawano","dataHoraCadastro":"May  2 2014 05:00:24:043AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000275-83.2013.8.26.0101","numeroAntigo":"010.12.0130.000275","numeroUnificado":"0000275-83.2013.8.26.0101|010.12.0130.000275","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"309133433","codPublicacaoOrigem":"638909207","dataDivulgacao":"Mar 20 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 23 2015 12:00:00:000AM","numero":"0000275-83.2013.8.26.0101","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1850","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CA\u00c7APAVA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000275-83.2013.8.26.0101 (010.12.0130.000275) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco Sa - A fim de evitar dilig\u00eancia negativa nos endere\u00e7os consultados perante o Bacenjud, informo que a parte a ser pesquisada \u00e9 a filha do \"de cujus\" V\u00edtor, conforme fls. 30: VIT\u00d3RIA CAMARGO E SILVA, tendo em vista que conforme informa\u00e7\u00f5es de sua m\u00e3e ela reside na Rua Ari Barroso, mas n\u00e3o informou o n\u00famero, conforme certid\u00e3o de fls. 48, raz\u00e3o pela qual deixei de cumprir e envio novamente a CLS, pois ser\u00e1 necess\u00e1rio nova pesquisa para achar o endere\u00e7o da requerida. - ADV: MARIA ELISA PERRONE DOS REIS TOLER (OAB 178060\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0025\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO SIMONE CRISTINA DE OLIVEIRA SOUZA DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUIZ DOS SANTOS RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1241","paginaFinal":"1241","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"481085","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5583369","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Mar 19 2015 10:21:15:673PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000275-83.2013.8.26.0101","numeroAntigo":"010.12.0130.000275","numeroUnificado":"0000275-83.2013.8.26.0101|010.12.0130.000275","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"411768822","codPublicacaoOrigem":"735402105","dataDivulgacao":"Nov 25 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 26 2015 12:00:00:000AM","numero":"0000275-83.2013.8.26.0101","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2014","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CA\u00c7APAVA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000275-83.2013.8.26.0101 (010.12.0130.000275) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco Sa - Vitor Camargo e Silva - - Fatima D\u00f3ria Camargo Silva - - Jo\u00e3o Camargo e Silva - - Vit\u00f3ria Camargo e Silva - Vistos. Nova vista ao Banco Credor, acerca da certid\u00e3o da Serventia. Int. - ADV: MARIA ELISA PERRONE DOS REIS TOLER (OAB 178060\/ SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0256\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIMONE CRISTINA DE OLIVEIRA SOUZA DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUIZ DOS SANTOS RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1410","paginaFinal":"1410","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"568484","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10260314","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Nov 24 2015 10:16:23:930PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000275-83.2013.8.26.0101","numeroAntigo":"010.12.0130.000275","numeroUnificado":"0000275-83.2013.8.26.0101|010.12.0130.000275","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}