{"numero":"0000125-86.2015.8.26.0213","processos":[{"processo":"0000125-86.2015.8.26.0213","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":null,"local_fisico":"28\/09\/2017 00:00 - No Cart\u00f3rio","distribuicao":"23\/01\/2015 \u00e0s 17:35 - Livre\n1\u00aa Vara - Foro de Guar\u00e1","juiz":"Adriano Pugliesi Leite","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 40.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"LUIS ANTONIO NUNES PEREIRA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Seguros S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Andre Miguel Alberto de Araujo"},{"tipo":"Advogada","nome":"Jana\u00edna Andreazi"},{"tipo":"Advogada","nome":"Camila Barbosa de Queiroz"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80012 - Protocolo: FGUR17000057477","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Andre Miguel Alberto de AraujoVencimento: 28\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Jo\u00e3o Lu\u00eds dos Santos SilvaVencimento: 28\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo   16\/10Vencimento: 27\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0692\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0692\/2017 Teor do ato: \u00c0 evid\u00eancia de todo o exposto e considerando o mais que dos autos consta, DECLARO prescrita a pretens\u00e3o ao recebimento da indeniza\u00e7\u00e3o do seguro contratado, com fundamento no artigo 206, \u00a7 1\u00ba, inciso II, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo Civil. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO O FEITO, com an\u00e1lise de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em decorr\u00eancia da sucumb\u00eancia, condeno o autor ao pagamento das custas e das despesas processuais, bem como de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10 % do valor da causa, nos termos do artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Entretanto, fica isento do pagamento por ser benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, condi\u00e7\u00e3o reconhecida \u00e0 fl. 84, condicionando-se a execu\u00e7\u00e3o dessa verba nos termos do artigo 98 \u00a73\u00ba do mesmo diploma legal.Por fim, observadas as formalidades legais, arquivem-se os autos.Publique. Registre. Intime.Guar\u00e1\/SP, 29 de agosto de 2017. Advogados(s): Jana\u00edna Andreazi (OAB 169032\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Andre Miguel Alberto de Araujo (OAB 305782\/SP), Camila Barbosa de Queiroz (OAB 310120\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Declarada Decad\u00eancia ou Prescri\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa    \u00c0 evid\u00eancia de todo o exposto e considerando o mais que dos autos consta, DECLARO prescrita a pretens\u00e3o ao recebimento da indeniza\u00e7\u00e3o do seguro contratado, com fundamento no artigo 206, \u00a7 1\u00ba, inciso II, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo Civil. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO O FEITO, com an\u00e1lise de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em decorr\u00eancia da sucumb\u00eancia, condeno o autor ao pagamento das custas e das despesas processuais, bem como de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10 % do valor da causa, nos termos do artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Entretanto, fica isento do pagamento por ser benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, condi\u00e7\u00e3o reconhecida \u00e0 fl. 84, condicionando-se a execu\u00e7\u00e3o dessa verba nos termos do artigo 98 \u00a73\u00ba do mesmo diploma legal.Por fim, observadas as formalidades legais, arquivem-se os autos.Publique. Registre. Intime.Guar\u00e1\/SP, 29 de agosto de 2017.","anexo":{"label":"Declarada Decad\u00eancia ou Prescri\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUAR\u00c1\nFORO  DE GUAR\u00c1\n1\u00aa  VARA\nRUA  CARLOS  DE CAMPOS,  260, Guara  - SP  - CEP  14580-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0000125-86.2015.8.26.0213 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000125-86.2015.8.26.0213\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : LUIS ANTONIO  NUNES PEREIRA\nRequerido : Itau Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Adriano   Pugliesi   Leite\nVistos.\nTrata-se  de  demanda  de  cobran\u00e7a  de  seguro  de  vida  em  grupo,  movida  por  LUIS  \nANT\u00d4NIO  NUNES  PEREIRA  em  face  de  ITA\u00da  SEGUROS  S\/A.\nNarra,  o  autor,  que  trabalhou  para  a  empresa  Usina  Alta  Mogiana  S\/A  \n A\u00e7\u00facar.  \nAlegou  que  est\u00e1  incapacitado  total  e  permanentemente  para  o  trabalho  e,  assim,  faz  jus  ao  \nrecebimento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  prevista  no  contrato  de  seguro  de  vida  em  grupo.  Aduziu  que  n\u00e3o  sabe  \no   valor  do  capital,  pois  a  requerida  n\u00e3o  forneceu  a  c\u00f3pia  da  ap\u00f3lice.  Por  fim,  requereu  a \nproced\u00eancia  da  demanda,  com  a  condena\u00e7\u00e3o  do  requerido  ao  pagamento  do  capital  segurado  na  \nap\u00f3lice.  Requereu  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  e  a  concess\u00e3o  dos  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  \nJuntou  documentos  (fls.  10\/82).\n\u00c0  fl.  84,  despacho  que  concedeu  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita  ao  autor  e \ninvertido  o  \u00f4nus  da  prova.\nCitado  (fl.  86),  o  requerido  Ita\u00fa  Seguros  S\/A  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  88\/98  e  \narticulou,  no  m\u00e9rito ,  que  o  fato  de  o  autor  estar  aposentado  perante  o  INSS  n\u00e3o  implica  em  dever  \nde  indenizar  por  parte  da  seguradora,  e  que  o  contrato  de  seguro  n\u00e3o  \u00e9  permitido  a  aplica\u00e7\u00e3o  de  \ninterpreta\u00e7\u00e3o  extensiva.  Sustentou  que  h\u00e1  impossibilidade  de  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.  \nAsseverou  que  n\u00e3o  pode  ser  responsabilizado  por  risco  em  momento  anterior  \u00e0  contrata\u00e7\u00e3o.  \nAlegou  ainda  que,  a invalidez  do  autor  n\u00e3o  implica  em  perda  de  sua  capacidade  auton\u00f4mica,  \nrequisito  indispens\u00e1vel  para  configura\u00e7\u00e3o  de  invalidez  funcional  nos  termos  do  contrato.  \nAsseverou  que  a  extens\u00e3o  da  suposta  incapacidade  dever\u00e1  ser  apurada  em  per\u00edcia  m\u00e9dica  e  que,  \nem  eventual  condena\u00e7\u00e3o,  o  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  ser  fixado  com  base  no  contrato  de  seguro.  \nDefendeu  a  aus\u00eancia  dos  requisitos  autorizadores  da  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.  Aduziu  que  n\u00e3o  \nera  seguradora  na  data  mencionada  pelo  autor.  Por  fim,  requereu  a  improced\u00eancia  da  demanda.  \nJuntou  documentos  (fls.  99\/176).\n\u00c0s  fls.  178\/270,  foi  encartados  aos  autos  a  ap\u00f3lice  de  seguro  de  vida  em  grupo,  \nfirmada  pela  Usina  Alta  Mogiana  S\/A  \n A\u00e7\u00facar  junto  \u00e0  parte  requerida,  Ita\u00fa  Seguros  S\/A.\n \n\u00c0s  fls.  272\/276,  o  autor  apresentou  impugna\u00e7\u00e3o  \u00e0  contesta\u00e7\u00e3o.\nSaneador  \u00e0s  fls.  279\/280,  deferiu-se  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  com  a  invers\u00e3o  \ndo  \u00f4nus  da  prova  para  que  o  requerido  Ita\u00fa  Seguros  S\/A  arcasse  com  o  pagamento  dos  honor\u00e1rios  \npericiais.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000125-86.2015.8.26.0213 e c\u00f3digo 5X0000000C0JO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANO PUGLIESI LEITE, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:34 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUAR\u00c1\nFORO  DE GUAR\u00c1\n1\u00aa  VARA\nRUA  CARLOS  DE CAMPOS,  260, Guara  - SP  - CEP  14580-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0000125-86.2015.8.26.0213 - lauda  2\nLaudo\n pericial  \u00e0s  fls.  330\/341,  sobre  o  qual  as  partes  se  manifestaram  \u00e0s  fls.  \n344\/345  e  347\/363.\nDecis\u00e3o  em  que  se  reconheceu  a  prescri\u00e7\u00e3o  da  pretens\u00e3o  indenizat\u00f3ria  advinda  de  \ncontrato  de  seguro  (fls.  368\/370),  sobre  a  qual  o  autor  manifestou  \u00e0s  fls.  374\/375  e  o  requerido,  \u00e0s  \nfls.  381\/384.\nEis o  breve  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nO  feito  comporta  julgamento  no  estado  em  que  se  encontra,  por  n\u00e3o  haver  \nnecessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  nos  termos  do  artigo  355,  I,  do  Novo  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  pois,  declarou-se  prescrito  a  pretens\u00e3o  indenizat\u00f3ria,  que  estabelece  prazo  de  um  \nano  para  as  demandas  do  segurado  em  face  do  segurador,  contado  da  data  em  que  o  segurado  teve  \nci\u00eancia  inequ\u00edvoca  da  incapacidade  laboral  (fls.  368\/370).  \nPasso  ao  m\u00e9rito.\nDiante  das  provas  documentais  apresentadas  e  do  exame  pericial  realizado,  operou-\nse  a  prescri\u00e7\u00e3o.\nTrata-se de  a\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  lastreada  em  contrato  de  seguro  de  vida  em  grupo  \nfirmado  pela  empregadora  do  autor  junto  ao  r\u00e9u.  Alega  o  autor  que  est\u00e1  incapacitado  total  e \npermanentemente  para  o  trabalho.\nConforme  ressaltado  em  decis\u00e3o  prolatada  \u00e0s  fls.  368\/370,  a  prescri\u00e7\u00e3o  da  \npretens\u00e3o  indenizat\u00f3ria  advinda  de  contrato  de  seguro  tem  previs\u00e3o  legal  no  C\u00f3digo  Civil  de  2002  \n(artigo  206,  \u00a7  1\u00ba,  inciso  II,  al\u00ednea  \u201cb\u201d),  que  estabelece  prazo  de  um  ano  para  as  a\u00e7\u00f5es  do  segurado  \nem  face  do  segurador,  contado  da  data  em  que  o  segurado  teve  ci\u00eancia  inequ\u00edvoca  da  incapacidade  \nlaboral  (S\u00famula  278,  STJ).  \nVerificou-se,  naquela  decis\u00e3o,  a  prescri\u00e7\u00e3o  da  pretens\u00e3o  indenizat\u00f3ria  advinda  de  \ncontrato  de  seguro,  pois,  de  acordo  com  o  laudo  pericial,  colacionado  aos  autos  \u00e0s  fls.  330\/341,  em  \n20\/08\/2010  o  autor  j\u00e1  tinha  conhecimento  do  grau  e  extens\u00e3o  de  suas  les\u00f5es,  bem  como  das  \nrepercuss\u00f5es  para  sua  capacidade  laboral,  o  que  pressup\u00f5e  ci\u00eancia  inequ\u00edvoca  da  incapacidade  que  \no  acometia.\n  Desse  modo,  operou-se  a  prescri\u00e7\u00e3o  da  pretens\u00e3o  do  autor  ao  recebimento  da  \nindeniza\u00e7\u00e3o  do  seguro  contratado,  vez  que  da  data  da  ci\u00eancia  inequ\u00edvoca  da  incapacidade  laboral  \n(20\/08\/2010  \n fl.  336)  at\u00e9  a  data  do  ajuizamento  da  demanda  (23\/01\/2015  \n fl.  02),  transcorreu  \nmais  de  01  ano,  ou  seja,  prazo  superior  ao  fixado  em  lei,  conforme  j\u00e1  fundamentado.  Outrossim,  \nn\u00e3o  houve  requerimento  em  sede  administrativa  a  postergar  o  termo  inicial  do  prazo  prescricional.\nNo  mais,  instados  a  se  manifestarem  sobre  a  quest\u00e3o  preliminar  acima  \nmencionada,  as  partes  manifestaram-se  \u00e0s  fls.  374\/375  e  381\/384,  d e modo  que  o  princ\u00edpio  do  \ncontradit\u00f3rio  foi  obedecido,  o  que  satisfaz  a  regra  dos  artigos  10  e  317,  ambos  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.  \n  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000125-86.2015.8.26.0213 e c\u00f3digo 5X0000000C0JO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANO PUGLIESI LEITE, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:34 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUAR\u00c1\nFORO  DE GUAR\u00c1\n1\u00aa  VARA\nRUA  CARLOS  DE CAMPOS,  260, Guara  - SP  - CEP  14580-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0000125-86.2015.8.26.0213 - lauda  3\nDesta\n feita,  efetivado  o  sopesamento  entre  a  disposi\u00e7\u00e3o  do  artigo  206,  \u00a7  1\u00ba,  inciso  \nII,  al\u00ednea  \u201cb\u201d,  C\u00f3digo  Civil  de  2002  e  a  S\u00famula  278,  STJ,  \u00e9  de  se  reconhecer  a  prescri\u00e7\u00e3o  da  \npretens\u00e3o  do  autor  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  pleiteada.\n\u00c0  evid\u00eancia  de  todo  o exposto  e  considerando  o mais  que  dos  autos  consta,  \nDECLARO  prescrita  a  pretens\u00e3o  ao  recebimento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  do  seguro  contratado,  com  \nfundamento  no  artigo  206,  \u00a7  1\u00ba,  inciso  II,  al\u00ednea  \u201cb\u201d,  do  C\u00f3digo  Civil.  Em  consequ\u00eancia,  JULGO  \nEXTINTO  O  FEITO ,  com  an\u00e1lise  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nEm decorr\u00eancia  da  sucumb\u00eancia,  condeno  o  autor  ao  pagamento  das  custas  e  das  \ndespesas  processuais,  bem  como  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  10  %  do  valor  da  causa,  \nnos  termos  do  artigo  85,  \u00a7  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Entretanto,  fica  isento  do  pagamento  \npor  ser  benefici\u00e1rio  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita,  condi\u00e7\u00e3o  reconhecida  \u00e0  fl.  84,  condicionando-\nse  a  execu\u00e7\u00e3o  dessa  verba  nos  termos  do  artigo  98  \u00a73\u00ba  do  mesmo  diploma  legal.\nPor  fim,  observadas  as  formalidades  legais,  arquivem-se  os  autos.\nPublique.  Registre.  Intime.\nGuar\u00e1\/SP,  29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000125-86.2015.8.26.0213 e c\u00f3digo 5X0000000C0JO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANO PUGLIESI LEITE, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:34 . fls. 3"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   SUSANA Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Adriano Pugliesi LeiteVencimento: 24\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80011 - Protocolo: FJAB17000314480","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Autos no Prazo   10.07Vencimento: 11\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80010 - Protocolo: FGUR17000038509 - Complemento: fl. 374 - reitera pedidos da exordial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Autos no Prazo   10.07Vencimento: 10\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0478\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0478\/2017 Teor do ato: Vistos.Por primeiro, cabe ressaltar que a prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o indenizat\u00f3ria advinda de contrato de seguro tem previs\u00e3o legal no C\u00f3digo Civil de 2002 (artigo 206, \u00a7 1\u00ba, inciso II, al\u00ednea \"b\"), que estabelece prazo de um ano para as a\u00e7\u00f5es do segurado em face do segurador, contado da data em que o segurado teve ci\u00eancia inequ\u00edvoca da incapacidade laboral (S\u00famula 278, STJ). Nessa linha:\"SEGURO DE VIDA E ACIDENTES PESSOAIS. PRESCRI\u00c7\u00c3O \u00c2NUA. RECUSA DE PAGAMENTO. SUSPENS\u00c3O. - A S\u00famula 101 diz que 'a a\u00e7\u00e3o do segurado em grupo contra a seguradora prescreve em um ano'. O prazo prescricional, no entanto, tem in\u00edcio da data em que o segurado tem conhecimento inequ\u00edvoco da incapacidade (S\u00famula 278), permanecendo suspenso entre a comunica\u00e7\u00e3o do sinistro e a da recusa do pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o (S\u00famula 229). - O prazo prescricional, portanto, tem in\u00edcio quando o segurado toma conhecimento da incapacidade, e n\u00e3o da recusa do pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o pela seguradora\". (3\u00aa Turma, AgRg no Ag n. 590.716\/MG, Rel. Min. Humberto Gomes de Barros, un\u00e2nime, DJU de 18.12.2006)\"AGRAVO REGIMENTAL. RECURSO ESPECIAL. CIVIL E PROCESSO CIVIL. INDENIZA\u00c7\u00c3O SECURIT\u00c1RIA. PRESCRI\u00c7\u00c3O \u00c2NUA. TERMO INICIAL. DATA DA CONCESS\u00c3O DA APOSENTADORIA POR INVALIDEZ. S\u00daMULAS 278 E 299 DO STJ. 1. N\u00e3o incide a S\u00famula 07 do STJ quando os fatos delineados pelas inst\u00e2ncias ordin\u00e1rias se revelarem incontroversos, de modo a permitir, na via especial, uma nova valora\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, com a correta aplica\u00e7\u00e3o do Direito ao caso concreto. 2. A jurisprud\u00eancia desta Corte Superior firmou o entendimento de que o prazo de prescri\u00e7\u00e3o para as demandas que buscam a indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria \u00e9 \u00e2nuo (art. 178, \u00a7 6\u00ba, II, do CC\/1916). 3. \"O termo inicial do prazo prescricional, na a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o, \u00e9 a data em que o segurado teve ci\u00eancia inequ\u00edvoca da incapacidade laboral\" (S\u00famula 278 do STJ), podendo como tal ser considerado o dia da concess\u00e3o da aposentadoria por invalidez. Outrossim, o pedido do pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o \u00e0 seguradora apenas tem o cond\u00e3o de suspender o prazo de prescri\u00e7\u00e3o at\u00e9 que o segurado tenha ci\u00eancia da decis\u00e3o (S\u00famula 229 do STJ). 4. Agravo regimental n\u00e3o provido\". (STJ - AgRg no RECURSO ESPECIAL N\u00ba 592.893\/MG, Rel. Min. Vasco Della Giustina, Dj. 08\/06\/2010).De acordo com o laudo pericial de fls. 330\/341, o autor est\u00e1 \"parcial e permanentemente incapaz para trabalhos que demandem grandes esfor\u00e7os f\u00edsicos desde 20\/08\/2010, data da realiza\u00e7\u00e3o da cirurgia\".Vale ressaltar, que a data foi fixada segundo as informa\u00e7\u00f5es apresentadas pelo pr\u00f3prio autor ao \"expert\", de modo que n\u00e3o h\u00e1 que se falar de seu desconhecimento sobre a circunst\u00e2ncia. Assim, com base na conclus\u00e3o do laudo pericial, verifica-se que o autor j\u00e1 tinha conhecimento do grau e extens\u00e3o de suas les\u00f5es, bem como das repercuss\u00f5es para sua capacidade laboral, o que pressup\u00f5e ci\u00eancia inequ\u00edvoca da incapacidade que o acometia. Desse modo, considerando que o in\u00edcio da contagem do prazo trazido pelo artigo 206, \u00a7 1\u00ba, inciso II, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo Civil, corresponde \u00e0 data em que o autor toma ci\u00eancia inequ\u00edvoca de sua incapacidade (s\u00famula 278 STJ), verifico que parece ter operado a prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o do autor ao recebimento da indeniza\u00e7\u00e3o do seguro contratado, vez que da data da ci\u00eancia inequ\u00edvoca da incapacidade laboral (20\/08\/2010 fl. 336) at\u00e9 a data do ajuizamento da demanda (23\/01\/2015 fl. 02), transcorreu mais de 01 ano, ou seja, prazo superior ao fixado em lei.E nem se diga que o prazo prescricional estaria suspenso pelo pedido administrativo, a teor da S\u00famula 229 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, visto que o requerimento em sede administrativa (fls. 24\/25) foi formalizado somente ap\u00f3s a concess\u00e3o da aposentadoria por invalidez, em 2014, conforme afirmado pelo autor \u00e0 fl. 03 da inicial, ou seja, tamb\u00e9m depois de transcorridos mais de 01 ano da ci\u00eancia inequ\u00edvoca da incapacidade laboral (20\/08\/2010 fl. 336). Desse modo, o pedido administrativo n\u00e3o teve o cond\u00e3o postergar o termo inicial do prazo prescricional, certo que quando da sua formaliza\u00e7\u00e3o a prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o do autor j\u00e1 tinha se operado.Urge ressaltar que o reconhecimento da prescri\u00e7\u00e3o tem por escopo o resguardo da seguran\u00e7a jur\u00eddica, em ordem a n\u00e3o se perpetuarem situa\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas indefinidas e que, por se tratar de mat\u00e9ria de ordem p\u00fablica, \u00e9 cognosc\u00edvel de of\u00edcio.Diante disso, com fulcro nos artigos 10 e 487, par\u00e1grafo \u00fanico, ambos do CPC\/2015, assinalo o prazo de 10 (dez) dias para que as partes se manifestem sobre a ocorr\u00eancia de prescri\u00e7\u00e3o quanto ao pedido de indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria.Desta feita, no sil\u00eancio ou manifesta\u00e7\u00e3o das partes, tornem os autos conclusos.Intime-se.Guara, 21 de junho de 2017. Advogados(s): Jana\u00edna Andreazi (OAB 169032\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Andre Miguel Alberto de Araujo (OAB 305782\/SP), Camila Barbosa de Queiroz (OAB 310120\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Por primeiro, cabe ressaltar que a prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o indenizat\u00f3ria advinda de contrato de seguro tem previs\u00e3o legal no C\u00f3digo Civil de 2002 (artigo 206, \u00a7 1\u00ba, inciso II, al\u00ednea \"b\"), que estabelece prazo de um ano para as a\u00e7\u00f5es do segurado em face do segurador, contado da data em que o segurado teve ci\u00eancia inequ\u00edvoca da incapacidade laboral (S\u00famula 278, STJ). Nessa linha:\"SEGURO DE VIDA E ACIDENTES PESSOAIS. PRESCRI\u00c7\u00c3O \u00c2NUA. RECUSA DE PAGAMENTO. SUSPENS\u00c3O. - A S\u00famula 101 diz que 'a a\u00e7\u00e3o do segurado em grupo contra a seguradora prescreve em um ano'. O prazo prescricional, no entanto, tem in\u00edcio da data em que o segurado tem conhecimento inequ\u00edvoco da incapacidade (S\u00famula 278), permanecendo suspenso entre a comunica\u00e7\u00e3o do sinistro e a da recusa do pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o (S\u00famula 229). - O prazo prescricional, portanto, tem in\u00edcio quando o segurado toma conhecimento da incapacidade, e n\u00e3o da recusa do pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o pela seguradora\". (3\u00aa Turma, AgRg no Ag n. 590.716\/MG, Rel. Min. Humberto Gomes de Barros, un\u00e2nime, DJU de 18.12.2006)\"AGRAVO REGIMENTAL. RECURSO ESPECIAL. CIVIL E PROCESSO CIVIL. INDENIZA\u00c7\u00c3O SECURIT\u00c1RIA. PRESCRI\u00c7\u00c3O \u00c2NUA. TERMO INICIAL. DATA DA CONCESS\u00c3O DA APOSENTADORIA POR INVALIDEZ. S\u00daMULAS 278 E 299 DO STJ. 1. N\u00e3o incide a S\u00famula 07 do STJ quando os fatos delineados pelas inst\u00e2ncias ordin\u00e1rias se revelarem incontroversos, de modo a permitir, na via especial, uma nova valora\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, com a correta aplica\u00e7\u00e3o do Direito ao caso concreto. 2. A jurisprud\u00eancia desta Corte Superior firmou o entendimento de que o prazo de prescri\u00e7\u00e3o para as demandas que buscam a indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria \u00e9 \u00e2nuo (art. 178, \u00a7 6\u00ba, II, do CC\/1916). 3. \"O termo inicial do prazo prescricional, na a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o, \u00e9 a data em que o segurado teve ci\u00eancia inequ\u00edvoca da incapacidade laboral\" (S\u00famula 278 do STJ), podendo como tal ser considerado o dia da concess\u00e3o da aposentadoria por invalidez. Outrossim, o pedido do pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o \u00e0 seguradora apenas tem o cond\u00e3o de suspender o prazo de prescri\u00e7\u00e3o at\u00e9 que o segurado tenha ci\u00eancia da decis\u00e3o (S\u00famula 229 do STJ). 4. Agravo regimental n\u00e3o provido\". (STJ - AgRg no RECURSO ESPECIAL N\u00ba 592.893\/MG, Rel. Min. Vasco Della Giustina, Dj. 08\/06\/2010).De acordo com o laudo pericial de fls. 330\/341, o autor est\u00e1 \"parcial e permanentemente incapaz para trabalhos que demandem grandes esfor\u00e7os f\u00edsicos desde 20\/08\/2010, data da realiza\u00e7\u00e3o da cirurgia\".Vale ressaltar, que a data foi fixada segundo as informa\u00e7\u00f5es apresentadas pelo pr\u00f3prio autor ao \"expert\", de modo que n\u00e3o h\u00e1 que se falar de seu desconhecimento sobre a circunst\u00e2ncia. Assim, com base na conclus\u00e3o do laudo pericial, verifica-se que o autor j\u00e1 tinha conhecimento do grau e extens\u00e3o de suas les\u00f5es, bem como das repercuss\u00f5es para sua capacidade laboral, o que pressup\u00f5e ci\u00eancia inequ\u00edvoca da incapacidade que o acometia. Desse modo, considerando que o in\u00edcio da contagem do prazo trazido pelo artigo 206, \u00a7 1\u00ba, inciso II, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo Civil, corresponde \u00e0 data em que o autor toma ci\u00eancia inequ\u00edvoca de sua incapacidade (s\u00famula 278 STJ), verifico que parece ter operado a prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o do autor ao recebimento da indeniza\u00e7\u00e3o do seguro contratado, vez que da data da ci\u00eancia inequ\u00edvoca da incapacidade laboral (20\/08\/2010 fl. 336) at\u00e9 a data do ajuizamento da demanda (23\/01\/2015 fl. 02), transcorreu mais de 01 ano, ou seja, prazo superior ao fixado em lei.E nem se diga que o prazo prescricional estaria suspenso pelo pedido administrativo, a teor da S\u00famula 229 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, visto que o requerimento em sede administrativa (fls. 24\/25) foi formalizado somente ap\u00f3s a concess\u00e3o da aposentadoria por invalidez, em 2014, conforme afirmado pelo autor \u00e0 fl. 03 da inicial, ou seja, tamb\u00e9m depois de transcorridos mais de 01 ano da ci\u00eancia inequ\u00edvoca da incapacidade laboral (20\/08\/2010 fl. 336). Desse modo, o pedido administrativo n\u00e3o teve o cond\u00e3o postergar o termo inicial do prazo prescricional, certo que quando da sua formaliza\u00e7\u00e3o a prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o do autor j\u00e1 tinha se operado.Urge ressaltar que o reconhecimento da prescri\u00e7\u00e3o tem por escopo o resguardo da seguran\u00e7a jur\u00eddica, em ordem a n\u00e3o se perpetuarem situa\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas indefinidas e que, por se tratar de mat\u00e9ria de ordem p\u00fablica, \u00e9 cognosc\u00edvel de of\u00edcio.Diante disso, com fulcro nos artigos 10 e 487, par\u00e1grafo \u00fanico, ambos do CPC\/2015, assinalo o prazo de 10 (dez) dias para que as partes se manifestem sobre a ocorr\u00eancia de prescri\u00e7\u00e3o quanto ao pedido de indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria.Desta feita, no sil\u00eancio ou manifesta\u00e7\u00e3o das partes, tornem os autos conclusos.Intime-se.Guara, 21 de junho de 2017.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUAR\u00c1\nFORO  DE GUAR\u00c1\n1\u00aa  VARA\nRua  Carlos  de Campos,  260, ., Centro  - CEP  14580-000,  Fone: (16) \n3831-3280,  Guara-SP - E-mail:  guara@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000125-86.2015.8.26.0213  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : LUIS ANTONIO  NUNES PEREIRA\nRequerido : Itau Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Adriano   Pugliesi   Leite\nVistos.\nPor primeiro,  cabe  ressaltar  que  a  prescri\u00e7\u00e3o  da  pretens\u00e3o  indenizat\u00f3ria  advinda  de  \ncontrato  de  seguro  tem  previs\u00e3o  legal  no  C\u00f3digo  Civil  de  2002  (artigo  206,  \u00a7  1\u00ba,  inciso  II,  al\u00ednea  \n\u201cb\u201d),  que  estabelece  prazo  de  um  ano  para  as  a\u00e7\u00f5es  do  segurado  em  face  do  segurador,  contado  da  \ndata  em  que  o  segurado  teve  ci\u00eancia  inequ\u00edvoca  da  incapacidade  laboral  (S\u00famula  278,  STJ).  \nNessa  linha:\n\u201cSEGURO  DE  VIDA  E  ACIDENTES  PESSOAIS.  PRESCRI\u00c7\u00c3O  \u00c2NUA.  RECUSA  \nDE  PAGAMENTO.  SUSPENS\u00c3O.  -  A  S\u00famula  101  diz  que  'a  a\u00e7\u00e3o  do  segurado  em  grupo  contra  a  \nseguradora  prescreve  em  um  ano'.  O  prazo  prescricional,  no  entanto,  tem  in\u00edcio  da  data  em  que  o  \nsegurado  tem  conhecimento  inequ\u00edvoco  da  incapacidade  (S\u00famula  278),  permanecendo  suspenso  \nentre  a  comunica\u00e7\u00e3o  do  sinistro  e  a  da  recusa  do  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  (S\u00famula  229).  -  O  \nprazo  prescricional,  portanto,  tem  in\u00edcio  quando  o  segurado  toma  conhecimento  da  incapacidade,  \ne  n\u00e3o  da  recusa  do  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  pela  seguradora\u201d.  (3\u00aa  Turma,  AgRg  no  Ag  n.  \n590.716\/MG,  Rel.  Min.  Humberto  Gomes  de  Barros,  un\u00e2nime,  DJU  de  18.12.2006)\n\u201cAGRAVO  REGIMENTAL.  RECURSO  ESPECIAL.  CIVIL  E  PROCESSO  CIVIL.  \nINDENIZA\u00c7\u00c3O  SECURIT\u00c1RIA.  PRESCRI\u00c7\u00c3O  \u00c2NUA.  TERMO  INICIAL.  DATA  DA  \nCONCESS\u00c3O  DA  APOSENTADORIA  POR  INVALIDEZ.  S\u00daMULAS  278  E  299  DO  STJ.  1.  N\u00e3o  \nincide  a  S\u00famula  07  do  STJ  quando  os  fatos  delineados  pelas  inst\u00e2ncias  ordin\u00e1rias  se  revelarem  \nincontroversos,  de  modo  a  permitir,  na  via  especial,  uma  nova  valora\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica,  com  a  correta  \naplica\u00e7\u00e3o  do  Direito  ao  caso  concreto.  2.  A  jurisprud\u00eancia  desta  Corte  Superior  firmou  o \nentendimento  de  que  o  prazo  de  prescri\u00e7\u00e3o  para  as  demandas  que  buscam  a  indeniza\u00e7\u00e3o  \nsecurit\u00e1ria  \u00e9  \u00e2nuo  (art.  178,  \u00a7  6\u00ba,  II,  do  CC\/1916).  3.  \"O  termo  inicial  do  prazo  prescricional,  na  \na\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o,  \u00e9  a  data  em  que  o  segurado  teve  ci\u00eancia  inequ\u00edvoca  da  incapacidade  \nlaboral\"  (S\u00famula  278  do  STJ),  podendo  como  tal  ser  considerado  o  dia  da  concess\u00e3o  da  \naposentadoria  por  invalidez.  Outrossim,  o  pedido  do  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  \u00e0  seguradora  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000125-86.2015.8.26.0213 e c\u00f3digo 5X0000000BLBY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANO PUGLIESI LEITE, liberado nos autos em 22\/06\/2017 \u00e0s 11:22 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUAR\u00c1\nFORO  DE GUAR\u00c1\n1\u00aa  VARA\nRua  Carlos  de Campos,  260, ., Centro  - CEP  14580-000,  Fone: (16) \n3831-3280,  Guara-SP - E-mail:  guara@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\napenas tem  o  cond\u00e3o  de  suspender  o  prazo  de  prescri\u00e7\u00e3o  at\u00e9  que  o  segurado  tenha  ci\u00eancia  da  \ndecis\u00e3o  (S\u00famula  229  do  STJ).  4.  Agravo  regimental  n\u00e3o  provido\u201d.  (STJ  -  AgRg  no  RECURSO  \nESPECIAL  N\u00ba  592.893\/MG,  Rel.  Min.  Vasco  Della  Giustina,  Dj.  08\/06\/2010).\nDe  acordo  com  o  laudo  pericial  de  fls.  330\/341,  o  autor  est\u00e1  \u201cparcial  e \npermanentemente  incapaz  para  trabalhos  que  demandem  grandes  esfor\u00e7os  f\u00edsicos  desde  \n20\/08\/2010 , data  da  realiza\u00e7\u00e3o  da  cirurgia\u201d .\nVale  ressaltar,  que  a data  foi  fixada  segundo  as  informa\u00e7\u00f5es  apresentadas  pelo  \npr\u00f3prio  autor  ao  \u201cexpert\u201d,  de  modo  que  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  de  seu  desconhecimento  sobre  a \ncircunst\u00e2ncia.  \nAssim,  com  base  na  conclus\u00e3o  do  laudo  pericial,  verifica-se  que  o  autor  j\u00e1  tinha  \nconhecimento  do  grau  e  extens\u00e3o  de  suas  les\u00f5es,  bem  como  das  repercuss\u00f5es  para  sua  capacidade  \nlaboral,  o  que  pressup\u00f5e  ci\u00eancia  inequ\u00edvoca  da  incapacidade  que  o  acometia.\n   \nDesse  modo,  considerando  que  o  in\u00edcio  da  contagem  do  prazo  trazido  pelo  artigo  \n206,  \u00a7  1\u00ba,  inciso  II,  al\u00ednea  \u201cb\u201d,  do  C\u00f3digo  Civil,  corresponde  \u00e0  data  em  que  o  autor  toma  ci\u00eancia  \ninequ\u00edvoca  de  sua  incapacidade  (s\u00famula  278  STJ),  verifico  que  parece  ter  operado  a  prescri\u00e7\u00e3o  da  \npretens\u00e3o  do  autor  ao  recebimento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  do  seguro  contratado,  vez  que  da  data  da  ci\u00eancia  \ninequ\u00edvoca  da  incapacidade  laboral  (20\/08\/2010  \n fl.  336)  at\u00e9  a  data  do  ajuizamento  da  demanda  \n(23\/01\/2015  \n fl.  02),  transcorreu  mais  de  01  ano,  ou  seja,  prazo  superior  ao  fixado  em  lei.\nE   nem  se  diga  que  o  prazo  prescricional  estaria  suspenso  pelo  pedido  \nadministrativo,  a  teor  da  S\u00famula  229  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  visto  que  o  requerimento  em  \nsede  administrativa  (fls.  24\/25)  foi  formalizado  somente  ap\u00f3s  a  concess\u00e3o  da  aposentadoria  por  \ninvalidez,  em  2014,  conforme  afirmado  pelo  autor  \u00e0  fl.  03  da  inicial,  ou  seja,  tamb\u00e9m  depois  de  \ntranscorridos  mais  de  01  ano  da  ci\u00eancia  inequ\u00edvoca  da  incapacidade  laboral  (20\/08\/2010  \n fl.  336).  \nDesse  modo,  o  pedido  administrativo  n\u00e3o  teve  o  cond\u00e3o  postergar  o  termo  inicial  \ndo  prazo  prescricional,  certo  que  quando  da  sua  formaliza\u00e7\u00e3o  a  prescri\u00e7\u00e3o  da  pretens\u00e3o  do  autor  j\u00e1  \ntinha  se  operado.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000125-86.2015.8.26.0213 e c\u00f3digo 5X0000000BLBY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANO PUGLIESI LEITE, liberado nos autos em 22\/06\/2017 \u00e0s 11:22 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUAR\u00c1\nFORO  DE GUAR\u00c1\n1\u00aa  VARA\nRua  Carlos  de Campos,  260, ., Centro  - CEP  14580-000,  Fone: (16) \n3831-3280,  Guara-SP - E-mail:  guara@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nUrge ressaltar  que  o  reconhecimento  da  prescri\u00e7\u00e3o  tem  por  escopo  o  resguardo  da  \nseguran\u00e7a  jur\u00eddica,  em  ordem  a  n\u00e3o  se  perpetuarem  situa\u00e7\u00f5es  jur\u00eddicas  indefinidas  e  que,  por  se  \ntratar  de  mat\u00e9ria  de  ordem  p\u00fablica,  \u00e9  cognosc\u00edvel  de  of\u00edcio.\nDiante  disso,  com  fulcro  nos  artigos  10  e  487,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  ambos  do  \nCPC\/2015,  assinalo  o  prazo  de  10  (dez)  dias  para  que  as  partes  se  manifestem  sobre  a  ocorr\u00eancia  \nde  prescri\u00e7\u00e3o  quanto  ao  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria.\nDesta  feita,  no  sil\u00eancio  ou  manifesta\u00e7\u00e3o  das  partes,  tornem  os  autos  conclusos.\nIntime-se.\nGuara , 21  de  junho  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000125-86.2015.8.26.0213 e c\u00f3digo 5X0000000BLBY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANO PUGLIESI LEITE, liberado nos autos em 22\/06\/2017 \u00e0s 11:22 . fls. 3"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Adriano Pugliesi LeiteVencimento: 07\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Andre Miguel Alberto de AraujoVencimento: 05\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Autos no Prazo   30.11Vencimento: 30\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0872\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0872\/2016 Teor do ato: fl. 330 - manifeste-se acerca do laudo m\u00e9dico pericial Advogados(s): Jana\u00edna Andreazi (OAB 169032\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Andre Miguel Alberto de Araujo (OAB 305782\/SP), Camila Barbosa de Queiroz (OAB 310120\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   fl. 330 - manifeste-se acerca do laudo m\u00e9dico pericial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80008 - Protocolo: FGUR16000073079 - Complemento: fl. 298 - intima\u00e7\u00e3o perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FGUR16000100220 - Complemento: fl. 329 - requer a imediata busca e apreens\u00e3o do processo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada   fl. 324 - Carta Precat\u00f3ria Franca","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado   fl. 318 - oficio da 2a. Vara Franca","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado   fl. 313 - oficio Franca","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada   fl. 300 - Carta precat\u00f3ria franca","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80006 - Complemento: fl. 298 - requer imediata injtima\u00e7\u00e3o do perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   DR. RICARDO BOVO JUNQUEIRA Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 carga foi alterado para 25\/01\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   DR. RICARDO BOVO JUNQUEIRA Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: PeritoVencimento: 25\/01\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2015","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO 27\/11Vencimento: 14\/12\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FJAB15000934912 - Complemento: FL. 294 INFORMAR REALIZA\u00c7\u00c3O DE DEP\u00d3SITO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2015","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO 27\/11Vencimento: 26\/11\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80004 - Complemento: FL. 288 - INDICAR ASSISTENTE T\u00c9CNICO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FEFE15001058621 - Complemento: FL. 286 - REITERAR REQUERIMENTO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2015","descricao":"Mandado Juntado   fl. 284 - mandado intima\u00e7\u00e3o autor - cump. positivo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0467\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0467\/2015 Teor do ato: Vistos. Invi\u00e1vel a concilia\u00e7\u00e3o, ante as manifesta\u00e7\u00f5es das partes. Portanto, passo a sanear o feito, com fundamento no artigo 331, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o h\u00e1 preliminares a serem analisadas. As partes s\u00e3o leg\u00edtimas, est\u00e3o adequadamente representadas e concorrem com o interesse de agir. Assim, presentes, a princ\u00edpio, as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o e os pressupostos do processo, dou o feito por saneado, autorizando a abordagem do m\u00e9rito. Fixo como ponto controvertido a alegada incapacidade do autor, bem como sua origem e extens\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 caso, por outro lado, de julgamento antecipado, pois, faz-se necess\u00e1ria a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Para tanto, defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial. Desde j\u00e1, nomeio perito o Dr. RICARDO BOVO JUNQUEIRA, para a realiza\u00e7\u00e3o de exame m\u00e9dico com o fim de determinar-se a exist\u00eancia da incapacidade, bem como sua extens\u00e3o, in\u00edcio e origem, a ser realizada nas depend\u00eancias do pr\u00e9dio deste F\u00f3rum, situado na Rua Carlos de Campos, n\u00ba 260, no dia 27 de novembro de 2015, \u00e0s 16:00 horas. Adotando linha de decis\u00e3o deste ju\u00edzo, uma vez que \u00e9 n\u00edtida a rela\u00e7\u00e3o de consumo entre as partes, inverto o \u00f4nus probat\u00f3rio, devendo a parte requerida arcar, com o pagamento dos honor\u00e1rios periciais, j\u00e1 que evidente a hipossufici\u00eancia do autor, com fundamento no artigo 6\u00ba, inciso VIII, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Registro que a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova \u00e9 vista pelo ju\u00edzo como regra de distribui\u00e7\u00e3o do encargo na produ\u00e7\u00e3o da prova e, nessa fase do processo, preserva os interesses de ambas as partes, sem surpresa ao tempo da senten\u00e7a. Nesse sentido, oportuno trazer \u00e0 baila o entendimento jurisprudencial acerca do tema: \"a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova significa transferir ao r\u00e9u o \u00f4nus de antecipar as despesas de per\u00edcia tida por imprescind\u00edvel ao julgamento da causa.\" (STJ-4\u00aa T. REsp 383.276, rel. Min. Ruy Rosado, DJU 12\/08\/02). Nesse sentido a jurisprud\u00eancia: \"Agravo de instrumento. Indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria. Invers\u00e3o do \u00f4nus da prova. Determina\u00e7\u00e3o de pagamento dos honor\u00e1rios periciais. Insurg\u00eancia. Invers\u00e3o acertada. Rela\u00e7\u00e3o consumerista. Pedido de limita\u00e7\u00e3o do p\u00f3lo ativo que n\u00e3o merece ser acolhido. Honor\u00e1rios que se mostram exacerbados. Valor oferecido pela agravante que se mostra adequado ao trabalho pericial que ser\u00e1 realizado. Recurso parcialmente provido\". (TJ\/SP - Agravo de Instrumento n\u00ba 2063751-39.2014.8.26.0000, Comarca de Botucatu, 4\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Rel. Des. F\u00e1bio Quadros, Dj. 24 de julho de 2014). \"Em poucas palavras, a invers\u00e3o apenas do \u00f4nus da prova, sem a correspondente invers\u00e3o de efetuar o custeio da prova seria, em \u00faltima an\u00e1lise, esvaziar a regra que veio para beneficiar a parte fraca da rela\u00e7\u00e3o negocial. Como frisou o Min. Ruy Rosado de Aguiar J\u00fanior, em caso id\u00eantico ao ora em exame, sabe-se que n\u00e3o basta assegurar direitos, se n\u00e3o garantidos os meios de prova. Uma maneira segura de distrair o controle judicial das cl\u00e1usulas e neg\u00f3cios abusivos ser\u00e1 atribuir ao autor hipossuficiente o \u00f4nus de fazer prova de seu direito, o que redundar\u00e1, na pr\u00e1tica, a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o\" (REsp. 436.731-RJ). Fixo os honor\u00e1rios periciais em R$800,00, que dever\u00e3o ser depositados, no prazo de 10 (dez) dias, contados da publica\u00e7\u00e3o deste despacho. Faculto \u00e0s partes tanto a indica\u00e7\u00e3o de Assistentes T\u00e9cnicos quanto a formula\u00e7\u00e3o de quesitos, desde que no prazo de 05 (cinco) dias, a contar da intima\u00e7\u00e3o deste despacho. O advogado providenciar\u00e1 o comparecimento do Assistente eventualmente indicado para o exame pericial. Por fim, desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de prova oral (depoimento pessoal e testemunhas), j\u00e1 que o ponto controvertido restringe-se \u00e0 constata\u00e7\u00e3o da invalidez e a mat\u00e9ria exclusivamente de direito (art. 400, II, do CPC). Com a juntada do laudo, vista \u00e0s partes para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais finais pelo prazo sucessivo de 05 dias e, ap\u00f3s, tornem conclusos para decis\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Jana\u00edna Andreazi (OAB 169032\/SP), Andre Miguel Alberto de Araujo (OAB 305782\/SP), Camila Barbosa de Queiroz (OAB 310120\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2015","descricao":"Decis\u00e3o de Saneamento do Processo    Vistos. Invi\u00e1vel a concilia\u00e7\u00e3o, ante as manifesta\u00e7\u00f5es das partes. Portanto, passo a sanear o feito, com fundamento no artigo 331, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o h\u00e1 preliminares a serem analisadas. As partes s\u00e3o leg\u00edtimas, est\u00e3o adequadamente representadas e concorrem com o interesse de agir. Assim, presentes, a princ\u00edpio, as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o e os pressupostos do processo, dou o feito por saneado, autorizando a abordagem do m\u00e9rito. Fixo como ponto controvertido a alegada incapacidade do autor, bem como sua origem e extens\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 caso, por outro lado, de julgamento antecipado, pois, faz-se necess\u00e1ria a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Para tanto, defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial. Desde j\u00e1, nomeio perito o Dr. RICARDO BOVO JUNQUEIRA, para a realiza\u00e7\u00e3o de exame m\u00e9dico com o fim de determinar-se a exist\u00eancia da incapacidade, bem como sua extens\u00e3o, in\u00edcio e origem, a ser realizada nas depend\u00eancias do pr\u00e9dio deste F\u00f3rum, situado na Rua Carlos de Campos, n\u00ba 260, no dia 27 de novembro de 2015, \u00e0s 16:00 horas. Adotando linha de decis\u00e3o deste ju\u00edzo, uma vez que \u00e9 n\u00edtida a rela\u00e7\u00e3o de consumo entre as partes, inverto o \u00f4nus probat\u00f3rio, devendo a parte requerida arcar, com o pagamento dos honor\u00e1rios periciais, j\u00e1 que evidente a hipossufici\u00eancia do autor, com fundamento no artigo 6\u00ba, inciso VIII, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Registro que a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova \u00e9 vista pelo ju\u00edzo como regra de distribui\u00e7\u00e3o do encargo na produ\u00e7\u00e3o da prova e, nessa fase do processo, preserva os interesses de ambas as partes, sem surpresa ao tempo da senten\u00e7a. Nesse sentido, oportuno trazer \u00e0 baila o entendimento jurisprudencial acerca do tema: \"a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova significa transferir ao r\u00e9u o \u00f4nus de antecipar as despesas de per\u00edcia tida por imprescind\u00edvel ao julgamento da causa.\" (STJ-4\u00aa T. REsp 383.276, rel. Min. Ruy Rosado, DJU 12\/08\/02). Nesse sentido a jurisprud\u00eancia: \"Agravo de instrumento. Indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria. Invers\u00e3o do \u00f4nus da prova. Determina\u00e7\u00e3o de pagamento dos honor\u00e1rios periciais. Insurg\u00eancia. Invers\u00e3o acertada. Rela\u00e7\u00e3o consumerista. Pedido de limita\u00e7\u00e3o do p\u00f3lo ativo que n\u00e3o merece ser acolhido. Honor\u00e1rios que se mostram exacerbados. Valor oferecido pela agravante que se mostra adequado ao trabalho pericial que ser\u00e1 realizado. Recurso parcialmente provido\". (TJ\/SP - Agravo de Instrumento n\u00ba 2063751-39.2014.8.26.0000, Comarca de Botucatu, 4\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Rel. Des. F\u00e1bio Quadros, Dj. 24 de julho de 2014). \"Em poucas palavras, a invers\u00e3o apenas do \u00f4nus da prova, sem a correspondente invers\u00e3o de efetuar o custeio da prova seria, em \u00faltima an\u00e1lise, esvaziar a regra que veio para beneficiar a parte fraca da rela\u00e7\u00e3o negocial. Como frisou o Min. Ruy Rosado de Aguiar J\u00fanior, em caso id\u00eantico ao ora em exame, sabe-se que n\u00e3o basta assegurar direitos, se n\u00e3o garantidos os meios de prova. Uma maneira segura de distrair o controle judicial das cl\u00e1usulas e neg\u00f3cios abusivos ser\u00e1 atribuir ao autor hipossuficiente o \u00f4nus de fazer prova de seu direito, o que redundar\u00e1, na pr\u00e1tica, a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o\" (REsp. 436.731-RJ). Fixo os honor\u00e1rios periciais em R$800,00, que dever\u00e3o ser depositados, no prazo de 10 (dez) dias, contados da publica\u00e7\u00e3o deste despacho. Faculto \u00e0s partes tanto a indica\u00e7\u00e3o de Assistentes T\u00e9cnicos quanto a formula\u00e7\u00e3o de quesitos, desde que no prazo de 05 (cinco) dias, a contar da intima\u00e7\u00e3o deste despacho. O advogado providenciar\u00e1 o comparecimento do Assistente eventualmente indicado para o exame pericial. Por fim, desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de prova oral (depoimento pessoal e testemunhas), j\u00e1 que o ponto controvertido restringe-se \u00e0 constata\u00e7\u00e3o da invalidez e a mat\u00e9ria exclusivamente de direito (art. 400, II, do CPC). Com a juntada do laudo, vista \u00e0s partes para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais finais pelo prazo sucessivo de 05 dias e, ap\u00f3s, tornem conclusos para decis\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o de Saneamento do Processo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Guar\u00e1\nFORO  DE GUAR\u00c1\n1\u00aa  VARA\nRua  Carlos  de Campos,  260, ., Centro  - CEP  14580-000,  Fone: (16) \n3831-3280,  Guara-SP - E-mail:  guara@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000125-86.2015.8.26.0213  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : LUIS ANTONIO  NUNES PEREIRA\nRequerido : Itau Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Adriano   Pugliesi   Leite\nVistos.\nInvi\u00e1vel a  concilia\u00e7\u00e3o,  ante  as  manifesta\u00e7\u00f5es  das  partes.  Portanto,  passo  a  sanear  o  \nfeito, com  fundamento  no  artigo  331,  \u00a7  3\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nN\u00e3o h\u00e1  preliminares  a  serem  analisadas.  As  partes  s\u00e3o  leg\u00edtimas,  est\u00e3o  \nadequadamente representadas  e  concorrem  com  o  interesse  de  agir.\nAssim, presentes,  a  princ\u00edpio,  as  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o  e  os  pressupostos  do  processo,  \ndou o  feito  por  saneado,  autorizando  a  abordagem  do  m\u00e9rito.  Fixo  como  ponto  controvertido  a  \nalegada incapacidade  do  autor,  bem  como  sua  origem  e  extens\u00e3o.\nN\u00e3o \u00e9  caso,  por  outro  lado,  de  julgamento  antecipado,  pois,  faz-se  necess\u00e1ria  a  \ndila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria.\nPara tanto,  defiro  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial.\nDesde j\u00e1,  nomeio  perito  o  Dr.  RICARDO  BOVO  JUNQUEIRA , para  a  realiza\u00e7\u00e3o  \nde exame  m\u00e9dico  com  o  fim  de  determinar-se  a  exist\u00eancia  da  incapacidade,  bem  como  sua  \nextens\u00e3o, in\u00edcio  e  origem,  a  ser  realizada  nas  depend\u00eancias  do  pr\u00e9dio  deste  F\u00f3rum,  situado  na  Rua  \nCarlos de  Campos,  n\u00ba  260,  no  dia  27  de  novembro  de  2015,  \u00e0s  16:00  horas.\nAdotando linha  de  decis\u00e3o  deste  ju\u00edzo,  uma  vez  que  \u00e9  n\u00edtida  a  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  \nentre as  partes,  inverto  o  \u00f4nus  probat\u00f3rio,  devendo  a  parte  requerida  arcar,  com  o  pagamento  dos  \nhonor\u00e1rios periciais,  j\u00e1  que  evidente  a  hipossufici\u00eancia  do  autor,  com  fundamento  no  artigo  6\u00ba,  \ninciso VIII,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  Registro  que  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  \u00e9  vista  \npelo ju\u00edzo  como  regra  de  distribui\u00e7\u00e3o  do  encargo  na  produ\u00e7\u00e3o  da  prova  e,  nessa  fase  do  processo,  \npreserva os  interesses  de  ambas  as  partes,  sem  surpresa  ao  tempo  da  senten\u00e7a.  Nesse  sentido,  \noportuno trazer  \u00e0  baila  o  entendimento  jurisprudencial  acerca  do  tema:  \u201ca  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  \nprova significa  transferir  ao  r\u00e9u  o  \u00f4nus  de  antecipar  as  despesas  de  per\u00edcia  tida  por  \nimprescind\u00edvel ao  julgamento  da  causa.\u201d  (STJ-4\u00aa  T.  REsp  383.276,  rel.  Min.  Ruy  Rosado,  DJU  \n12\/08\/02).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000125-86.2015.8.26.0213 e c\u00f3digo 5X00000008R4A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANO PUGLIESI LEITE, liberado nos autos em 14\/10\/2015 \u00e0s 10:28 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Guar\u00e1\nFORO  DE GUAR\u00c1\n1\u00aa  VARA\nRua  Carlos  de Campos,  260, ., Centro  - CEP  14580-000,  Fone: (16) \n3831-3280,  Guara-SP - E-mail:  guara@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nNesse sentido  a  jurisprud\u00eancia:\n\u201cAgravo  de  instrumento.  Indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria.  Invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  \nprova.  Determina\u00e7\u00e3o  de  pagamento  dos  honor\u00e1rios  periciais.  \nInsurg\u00eancia.  Invers\u00e3o  acertada.  Rela\u00e7\u00e3o  consumerista.  Pedido  de  \nlimita\u00e7\u00e3o  do  p\u00f3lo  ativo  que  n\u00e3o  merece  ser  acolhido.  Honor\u00e1rios  que  se  \nmostram  exacerbados.  Valor  oferecido  pela  agravante  que  se  mostra  \nadequado  ao  trabalho  pericial  que  ser\u00e1  realizado.  Recurso  parcialmente  \nprovido\u201d.  (TJ\/SP  -  Agravo  de  Instrumento  n\u00ba \n2063751-39.2014.8.26.0000,  Comarca  de  Botucatu,  4\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado,  Rel.  Des.  F\u00e1bio  Quadros,  Dj.  24  de  julho  de  2014).\n\u201c Em  poucas  palavras,  a invers\u00e3o  apenas  do  \u00f4nus  da  prova,  sem  a \ncorrespondente  invers\u00e3o  de  efetuar  o  custeio  da  prova  seria,  em  \u00faltima  \nan\u00e1lise,  esvaziar  a  regra  que  veio  para  beneficiar  a  parte  fraca  da  \nrela\u00e7\u00e3o  negocial.  Como  frisou  o  Min.  Ruy  Rosado  de  Aguiar  J\u00fanior,  \nem  caso  id\u00eantico  ao  ora  em  exame,  sabe-se  que  n\u00e3o  basta  assegurar  \ndireitos,  se  n\u00e3o  garantidos  os  meios  de  prova.  Uma  maneira  segura  de  \ndistrair  o  controle  judicial  das  cl\u00e1usulas  e  neg\u00f3cios  abusivos  ser\u00e1  \natribuir  ao  autor  hipossuficiente  o  \u00f4nus  de  fazer  prova  de  seu  direito,  o  \nque  redundar\u00e1,  na  pr\u00e1tica,  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o\u201d  (REsp.  436.731-\nRJ).\nFixo  os  honor\u00e1rios  periciais  em  R$800,00 ,  que  dever\u00e3o  ser  depositados,  no  \nprazo  de  10  (dez)  dias,  contados  da  publica\u00e7\u00e3o  deste  despacho.  Faculto  \u00e0s  partes  tanto  a  \nindica\u00e7\u00e3o  de  Assistentes  T\u00e9cnicos  quanto  a  formula\u00e7\u00e3o  de  quesitos,  desde  que  no  prazo  de  \n05  (cinco)  dias,  a  contar  da  intima\u00e7\u00e3o  deste  despacho.  O  advogado  providenciar\u00e1  o \ncomparecimento  do  Assistente  eventualmente  indicado  para  o  exame  pericial.\nPor  fim,  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  oral  (depoimento  pessoal  e \ntestemunhas),  j\u00e1  que  o  ponto  controvertido  restringe-se  \u00e0  constata\u00e7\u00e3o  da  invalidez  e  a \nmat\u00e9ria  exclusivamente  de  direito  (art.  400,  II,  do  CPC).\nCom  a  juntada  do  laudo,  vista  \u00e0s  partes  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  memoriais  \nfinais  pelo  prazo  sucessivo  de  05  dias  e,  ap\u00f3s,  tornem  conclusos  para  decis\u00e3o.\n \nIntime-se.\nGuara , 11  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000125-86.2015.8.26.0213 e c\u00f3digo 5X00000008R4A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANO PUGLIESI LEITE, liberado nos autos em 14\/10\/2015 \u00e0s 10:28 . fls. 2"}},{"data":"13\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho   CONCLUS\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FGUR15000051143 - Complemento: fls. 272 - r\u00e9plica a contesta\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Andre Miguel Alberto de Araujo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0109\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0109\/2015 Teor do ato: FLS. 88 - CONTESTA\u00c7\u00c3O FLS. 178 - OFICIO DA ALTA MOGIANA JUNTANDO AP\u00d3LICE DE SEGURO DE VIDA EM GRUPO Advogados(s): Jana\u00edna Andreazi (OAB 169032\/SP), Andre Miguel Alberto de Araujo (OAB 305782\/SP), Camila Barbosa de Queiroz (OAB 310120\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   FLS. 88 - CONTESTA\u00c7\u00c3O FLS. 178 - OFICIO DA ALTA MOGIANA JUNTANDO AP\u00d3LICE DE SEGURO DE VIDA EM GRUPO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FGUR15000036892 - Complemento: oficio juntada da apolice de seguro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado   fls. 178 - juntada da ap\u00f3lice de seguros","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para Local Externo   DISTRIBUIDOR - 2o. VOLUME","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Complemento: fls. 88 - contesta\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2015","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO 30\/03Vencimento: 09\/04\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2015","descricao":"Devolu\u00e7\u00e3o de Cartas Juntado   fls. 86 - AR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2015","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO 30\/03Vencimento: 01\/04\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0041\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0041\/2015 Teor do ato: Vistos. Por primeiro, concedo ao autor as benesses da justi\u00e7a gratuita, por for\u00e7a das circunst\u00e2ncias objetivas do processo, bem como do comprovante de rendimentos, trazido \u00e0s fls. 14\/16. Tendo em conta o disposto no artigo 6\u00ba, VIII do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, inverto o \u00f4nus da prova atribuindo ao requerido para que traga aos autos os contratos de seguro de vida em que figura o autor como segurado, desde a data de 01\/10\/2007, em especial a ap\u00f3lice n\u00ba 1.93.7183703. CITE-SE a(o) r\u00e9(u) para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, cuja c\u00f3pia da inicial segue em anexo, ficando advertida(o) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Fl. 08: autorizo a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0 empresa indicada. Intime-se. Advogados(s): Andre Miguel Alberto de Araujo (OAB 305782\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2015","descricao":"N\u00e3o Concedida a Medida Liminar    Vistos. Por primeiro, concedo ao autor as benesses da justi\u00e7a gratuita, por for\u00e7a das circunst\u00e2ncias objetivas do processo, bem como do comprovante de rendimentos, trazido \u00e0s fls. 14\/16. Tendo em conta o disposto no artigo 6\u00ba, VIII do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, inverto o \u00f4nus da prova atribuindo ao requerido para que traga aos autos os contratos de seguro de vida em que figura o autor como segurado, desde a data de 01\/10\/2007, em especial a ap\u00f3lice n\u00ba 1.93.7183703. CITE-SE a(o) r\u00e9(u) para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, cuja c\u00f3pia da inicial segue em anexo, ficando advertida(o) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Fl. 08: autorizo a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0 empresa indicada. Intime-se.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Medida Liminar","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Guar\u00e1\nFORO  DE GUAR\u00c1\n1\u00aa  VARA\nRua  Carlos  de Campos,  260, Guara -SP  - 14580-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\/CARTA\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000125-86.2015.8.26.0213  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : LUIS ANTONIO  NUNES PEREIRA\nRequerido : Itau Seguros  S\/A, CNPJ  61.557.039\/0001-07\nJusti\u00e7a Gratuita\nA(o) Ilmo(a)  Sr(a):\nItau  Seguros  S\/A\nPra\u00e7a  Alfredo  Egydio de Souza  Aranha,  100, Torre  Alfredo  Egydio - 12\u00ba  andar\n04344-902        S\u00e3o  Paulo -SP\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Rodrigo  Miguel  Ferrari\nVistos.\nPor  primeiro,  concedo  ao  autor  as  benesses  da  justi\u00e7a  gratuita,  por  for\u00e7a  das  \ncircunst\u00e2ncias  objetivas  do  processo,  bem  como  do  comprovante  de  rendimentos ,  trazido  \u00e0s  fls.  \n14\/16 .\nTendo em  conta  o  disposto  no  artigo  6\u00ba,  VIII  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor, inverto  o  \u00f4nus  da  prova  atribuindo  ao  requerido  para  que  traga  aos  autos  os  \ncontratos de  seguro  de  vida  em  que  figura  o  autor  como  segurado,  desde  a  data  de  01\/10\/2007,  em  \nespecial a  ap\u00f3lice  n\u00ba  1.93.7183703.\nCITE-SE  a(o)  r\u00e9(u)  para  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o  em  ep\u00edgrafe,  cuja  c\u00f3pia  da  inicial  \nsegue  em  anexo,  ficando  advertida(o)  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar  a  defesa,  sob  \npena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  nos  termos  do  artigo  \n285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nServir\u00e1  a  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  carta  de  cita\u00e7\u00e3o ,  ficando,  ainda,  \nciente  de  que  o  recibo  que  a  acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  de  que  esta  cita\u00e7\u00e3o  se  efetivou.  \nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nFl.  08:  autorizo  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  \u00e0  empresa  indicada.\nIntime-se.\nGuara , 29  de  janeiro  de 2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n(C\u00d3PIA  DA  INICIAL  SEGUE  ANEXA  E  FICA  FAZENDO  PARTE  INTEGRANTE  DESTA)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000125-86.2015.8.26.0213 e c\u00f3digo 5X00000007J4Y. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO MIGUEL FERRARI, liberado nos autos em 12\/02\/2015 \u00e0s 10:36 . fls. 1\n\nCECOMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nItau  Seguros  S\/A\nPra\u00e7a  Alfredo  Egydio  de  Souza  Aranha,  100,  Torre  Alfredo  Egydio  -  12\u00ba  andar\n04344-902       S\u00e3o  Paulo -SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  de Guar\u00e1  - Cart\u00f3rio  da Vara  \u00danica\nRua  Carlos  de Campos,  260\n14580-000        Guara -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  DO \nCARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 0000125-86.2015.8.26.0213\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\n_____\/_____\/__________\nAR  \n   AVISO  DE RECEBIMENTO\n  AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM Reservado\n espa\u00e7o \u00e0 \nmen\u00e7\u00e3o  MP\nDESTINAT\u00c1RIO\nItau  Seguros  S\/A\nPra\u00e7a  Alfredo  Egydio  de  Souza  Aranha,  100,  Torre  Alfredo  Egydio  -  12\u00ba  andar\n04344-902       S\u00e3o  Paulo -SP CARIMBO\nUNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO AR\nForo  de Guar\u00e1  - Cart\u00f3rio  da Vara  \u00danica\nRua  Carlos  de Campos,  260\n14580-000        Guara -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3 (tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  \ndevolver  o objeto.  \nUso  exclusivo  do  Cliente:  PROC.  N\u00ba  0000125-86.2015.8.26.0213 RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nMOTIVOS  DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                            (4)  Desconhecido        (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente        (5)  Recusado               (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero          (6)  N\u00e3o  procurado       (9)  Outros:  \n_______________\n(    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\n_____\/_____\/__________\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\nN\u00ba DO  DOCUMENTO  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000125-86.2015.8.26.0213 e c\u00f3digo 5X00000007J4Y. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO MIGUEL FERRARI, liberado nos autos em 12\/02\/2015 \u00e0s 10:36 . fls. 2"}},{"data":"06\/02\/2015","descricao":"Autos no Prazo   DAT - JOS\u00c9 ANGELOVencimento: 10\/03\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho   INICIAL","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2015","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas fls. 88 - contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas oficio juntada da apolice de seguro"},{"data":"06\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas fls. 272 - r\u00e9plica a contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas FL. 286 - REITERAR REQUERIMENTO"},{"data":"26\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas FL. 288 - INDICAR ASSISTENTE T\u00c9CNICO"},{"data":"27\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas FL. 294 INFORMAR REALIZA\u00c7\u00c3O DE DEP\u00d3SITO"},{"data":"18\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas fl. 298 - intima\u00e7\u00e3o perito"},{"data":"04\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas fl. 329 - requer a imediata busca e apreens\u00e3o do processo"},{"data":"11\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas fl. 298 - requer imediata injtima\u00e7\u00e3o do perito"},{"data":"07\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas fl. 344 - seja designada audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas fl. 374 - reitera pedidos da exordial"},{"data":"10\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":75,"total_andamentos":75}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"294607659","codPublicacaoOrigem":"626773027","dataDivulgacao":"Feb 13 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"0000125-86.2015.8.26.0213","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1827","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUAR\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000125-86.2015.8.26.0213 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - LUIS ANTONIO NUNES PEREIRA - Itau Seguros S\/A - Vistos. Por primeiro, concedo ao autor as benesses da justi\u00e7a gratuita, por for\u00e7a das circunst\u00e2ncias objetivas do processo, bem como do comprovante de rendimentos, trazido \u00e0s fls. 14\/16. Tendo em conta o disposto no artigo 6\u00ba, VIII do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, inverto o \u00f4nus da prova atribuindo ao requerido para que traga aos autos os contratos de seguro de vida em que figura o autor como segurado, desde a data de 01\/10\/2007, em especial a ap\u00f3lice n\u00ba 1.93.7183703. CITE-SE a(o) r\u00e9(u) para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, cuja c\u00f3pia da inicial segue em anexo, ficando advertida(o) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Fl. 08: autorizo a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0 empresa indicada. Intime-se. - ADV: ANDRE MIGUEL ALBERTO DE ARAUJO (OAB 305782\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0041\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO MIGUEL FERRARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VILMAR ALVES DE PAULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2397","paginaFinal":"2397","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"472680","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4697740","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"126145","usuarioCadastro":"carlos.silva","dataHoraCadastro":"Feb 13 2015 02:14:23:483PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000125-86.2015.8.26.0213","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000125-86.2015.8.26.0213","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"701484401","codPublicacaoOrigem":"1162725362","dataDivulgacao":"Jun 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000125-86.2015.8.26.0213","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2373","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUAR\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000125-86.2015.8.26.0213 - Procedimento Comum - Seguro - LUIS ANTONIO NUNES PEREIRA - Itau Seguros S\/A - Vistos.Por primeiro, cabe ressaltar que a prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o indenizat\u00f3ria advinda de contrato de seguro tem previs\u00e3o legal no C\u00f3digo Civil de 2002 (artigo 206, \u00a7 1\u00ba, inciso II, al\u00ednea \"b\"), que estabelece prazo de um ano para as a\u00e7\u00f5es do segurado em face do segurador, contado da data em que o segurado teve ci\u00eancia inequ\u00edvoca da incapacidade laboral (S\u00famula 278, STJ). Nessa linha:\"SEGURO DE VIDA E ACIDENTES PESSOAIS. PRESCRI\u00c7\u00c3O \u00c2NUA. RECUSA DE PAGAMENTO. SUSPENS\u00c3O. - A S\u00famula 101 diz que 'a a\u00e7\u00e3o do segurado em grupo contra a seguradora prescreve em um ano'. O prazo prescricional, no entanto, tem in\u00edcio da data em que o segurado tem conhecimento inequ\u00edvoco da incapacidade (S\u00famula 278), permanecendo suspenso entre a comunica\u00e7\u00e3o do sinistro e a da recusa do pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o (S\u00famula 229). - O prazo prescricional, portanto, tem in\u00edcio quando o segurado toma conhecimento da incapacidade, e n\u00e3o da recusa do pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o pela seguradora\". (3\u00aa Turma, AgRg no Ag n. 590.716\/MG, Rel. Min. Humberto Gomes de Barros, un\u00e2nime, DJU de 18.12.2006)\"AGRAVO REGIMENTAL. RECURSO ESPECIAL. CIVIL E PROCESSO CIVIL. INDENIZA\u00c7\u00c3O SECURIT\u00c1RIA. PRESCRI\u00c7\u00c3O \u00c2NUA. TERMO INICIAL. DATA DA CONCESS\u00c3O DA APOSENTADORIA POR INVALIDEZ. S\u00daMULAS 278 E 299 DO STJ. 1. N\u00e3o incide a S\u00famula 07 do STJ quando os fatos delineados pelas inst\u00e2ncias ordin\u00e1rias se revelarem incontroversos, de modo a permitir, na via especial, uma nova valora\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, com a correta aplica\u00e7\u00e3o do Direito ao caso concreto. 2. A jurisprud\u00eancia desta Corte Superior firmou o entendimento de que o prazo de prescri\u00e7\u00e3o para as demandas que buscam a indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria \u00e9 \u00e2nuo (art. 178, \u00a7 6\u00ba, II, do CC\/1916). 3. \"O termo inicial do prazo prescricional, na a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o, \u00e9 a data em que o segurado teve ci\u00eancia inequ\u00edvoca da incapacidade laboral\" (S\u00famula 278 do STJ), podendo como tal ser considerado o dia da concess\u00e3o da aposentadoria por invalidez. Outrossim, o pedido do pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o \u00e0 seguradora apenas tem o cond\u00e3o de suspender o prazo de prescri\u00e7\u00e3o at\u00e9 que o segurado tenha ci\u00eancia da decis\u00e3o (S\u00famula 229 do STJ). 4. Agravo regimental n\u00e3o provido\". (STJ - AgRg no RECURSO ESPECIAL N\u00ba 592.893\/MG, Rel. Min. Vasco Della Giustina, Dj. 08\/06\/2010).De acordo com o laudo pericial de fls. 330\/341, o autor est\u00e1 \"parcial e permanentemente incapaz para trabalhos que demandem grandes esfor\u00e7os f\u00edsicos desde 20\/08\/2010, data da realiza\u00e7\u00e3o da cirurgia\".Vale ressaltar, que a data foi fixada segundo as informa\u00e7\u00f5es apresentadas pelo pr\u00f3prio autor ao \"expert\", de modo que n\u00e3o h\u00e1 que se falar de seu desconhecimento sobre a circunst\u00e2ncia. Assim, com base na conclus\u00e3o do laudo pericial, verifica-se que o autor j\u00e1 tinha conhecimento do grau e extens\u00e3o de suas les\u00f5es, bem como das repercuss\u00f5es para sua capacidade laboral, o que pressup\u00f5e ci\u00eancia inequ\u00edvoca da incapacidade que o acometia. Desse modo, considerando que o in\u00edcio da contagem do prazo trazido pelo artigo 206, \u00a7 1\u00ba, inciso II, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo Civil, corresponde \u00e0 data em que o autor toma ci\u00eancia inequ\u00edvoca de sua incapacidade (s\u00famula 278 STJ), verifico que parece ter operado a prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o do autor ao recebimento da indeniza\u00e7\u00e3o do seguro contratado, vez que da data da ci\u00eancia inequ\u00edvoca da incapacidade laboral (20\/08\/2010 fl. 336) at\u00e9 a data do ajuizamento da demanda (23\/01\/2015 fl. 02), transcorreu mais de 01 ano, ou seja, prazo superior ao fixado em lei.E nem se diga que o prazo prescricional estaria suspenso pelo pedido administrativo, a teor da S\u00famula 229 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, visto que o requerimento em sede administrativa (fls. 24\/25) foi formalizado somente ap\u00f3s a concess\u00e3o da aposentadoria por invalidez, em 2014, conforme afirmado pelo autor \u00e0 fl. 03 da inicial, ou seja, tamb\u00e9m depois de transcorridos mais de 01 ano da ci\u00eancia inequ\u00edvoca da incapacidade laboral (20\/08\/2010 fl. 336). Desse modo, o pedido administrativo n\u00e3o teve o cond\u00e3o postergar o termo inicial do prazo prescricional, certo que quando da sua formaliza\u00e7\u00e3o a prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o do autor j\u00e1 tinha se operado.Urge ressaltar que o reconhecimento da prescri\u00e7\u00e3o tem por escopo o resguardo da seguran\u00e7a jur\u00eddica, em ordem a n\u00e3o se perpetuarem situa\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas indefinidas e que, por se tratar de mat\u00e9ria de ordem p\u00fablica, \u00e9 cognosc\u00edvel de of\u00edcio. Diante disso, com fulcro nos artigos 10 e 487, par\u00e1grafo \u00fanico, ambos do CPC\/2015, assinalo o prazo de 10 (dez) dias para que as partes se manifestem sobre a ocorr\u00eancia de prescri\u00e7\u00e3o quanto ao pedido de indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria.Desta feita, no sil\u00eancio ou manifesta\u00e7\u00e3o das partes, tornem os autos conclusos.Intime-se.Guara, 21 de junho de 2017. - ADV: CAMILA BARBOSA DE QUEIROZ (OAB 310120\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), JANA\u00cdNA ANDREAZI (OAB 169032\/SP), ANDRE MIGUEL ALBERTO DE ARAUJO (OAB 305782\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0478\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANO PUGLIESI LEITE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VILMAR ALVES DE PAULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3063","paginaFinal":"3063","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"891150","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23661075","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jun 22 2017 10:15:37:947PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000125-86.2015.8.26.0213","numeroAntigo":"590.716","numeroUnificado":"0000125-86.2015.8.26.0213|590.716|592.893","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"393645687","codPublicacaoOrigem":"712921440","dataDivulgacao":"Oct 15 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"0000125-86.2015.8.26.0213","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1988","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUAR\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000125-86.2015.8.26.0213 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - LUIS ANTONIO NUNES PEREIRA - Itau Seguros S\/A - Vistos. Invi\u00e1vel a concilia\u00e7\u00e3o, ante as manifesta\u00e7\u00f5es das partes. Portanto, passo a sanear o feito, com fundamento no artigo 331, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o h\u00e1 preliminares a serem analisadas. As partes s\u00e3o leg\u00edtimas, est\u00e3o adequadamente representadas e concorrem com o interesse de agir. Assim, presentes, a princ\u00edpio, as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o e os pressupostos do processo, dou o feito por saneado, autorizando a abordagem do m\u00e9rito. Fixo como ponto controvertido a alegada incapacidade do autor, bem como sua origem e extens\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 caso, por outro lado, de julgamento antecipado, pois, faz-se necess\u00e1ria a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Para tanto, defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial. Desde j\u00e1, nomeio perito o Dr. RICARDO BOVO JUNQUEIRA, para a realiza\u00e7\u00e3o de exame m\u00e9dico com o fim de determinar-se a exist\u00eancia da incapacidade, bem como sua extens\u00e3o, in\u00edcio e origem, a ser realizada nas depend\u00eancias do pr\u00e9dio deste F\u00f3rum, situado na Rua Carlos de Campos, n\u00ba 260, no dia 27 de novembro de 2015, \u00e0s 16:00 horas. Adotando linha de decis\u00e3o deste ju\u00edzo, uma vez que \u00e9 n\u00edtida a rela\u00e7\u00e3o de consumo entre as partes, inverto o \u00f4nus probat\u00f3rio, devendo a parte requerida arcar, com o pagamento dos honor\u00e1rios periciais, j\u00e1 que evidente a hipossufici\u00eancia do autor, com fundamento no artigo 6\u00ba, inciso VIII, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Registro que a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova \u00e9 vista pelo ju\u00edzo como regra de distribui\u00e7\u00e3o do encargo na produ\u00e7\u00e3o da prova e, nessa fase do processo, preserva os interesses de ambas as partes, sem surpresa ao tempo da senten\u00e7a. Nesse sentido, oportuno trazer \u00e0 baila o entendimento jurisprudencial acerca do tema: \"a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova significa transferir ao r\u00e9u o \u00f4nus de antecipar as despesas de per\u00edcia tida por imprescind\u00edvel ao julgamento da causa.\" (STJ-4\u00aa T. REsp 383.276, rel. Min. Ruy Rosado, DJU 12\/08\/02). Nesse sentido a jurisprud\u00eancia: \"Agravo de instrumento. Indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria. Invers\u00e3o do \u00f4nus da prova. Determina\u00e7\u00e3o de pagamento dos honor\u00e1rios periciais. Insurg\u00eancia. Invers\u00e3o acertada. Rela\u00e7\u00e3o consumerista. Pedido de limita\u00e7\u00e3o do p\u00f3lo ativo que n\u00e3o merece ser acolhido. Honor\u00e1rios que se mostram exacerbados. Valor oferecido pela agravante que se mostra adequado ao trabalho pericial que ser\u00e1 realizado. Recurso parcialmente provido\". (TJ\/SP - Agravo de Instrumento n\u00ba 2063751-39.2014.8.26.0000, Comarca de Botucatu, 4\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Rel. Des. F\u00e1bio Quadros, Dj. 24 de julho de 2014). \"Em poucas palavras, a invers\u00e3o apenas do \u00f4nus da prova, sem a correspondente invers\u00e3o de efetuar o custeio da prova seria, em \u00faltima an\u00e1lise, esvaziar a regra que veio para beneficiar a parte fraca da rela\u00e7\u00e3o negocial. Como frisou o Min. Ruy Rosado de Aguiar J\u00fanior, em caso id\u00eantico ao ora em exame, sabe-se que n\u00e3o basta assegurar direitos, se n\u00e3o garantidos os meios de prova. Uma maneira segura de distrair o controle judicial das cl\u00e1usulas e neg\u00f3cios abusivos ser\u00e1 atribuir ao autor hipossuficiente o \u00f4nus de fazer prova de seu direito, o que redundar\u00e1, na pr\u00e1tica, a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o\" (REsp. 436.731-RJ). Fixo os honor\u00e1rios periciais em R$800,00, que dever\u00e3o ser depositados, no prazo de 10 (dez) dias, contados da publica\u00e7\u00e3o deste despacho. Faculto \u00e0s partes tanto a indica\u00e7\u00e3o de Assistentes T\u00e9cnicos quanto a formula\u00e7\u00e3o de quesitos, desde que no prazo de 05 (cinco) dias, a contar da intima\u00e7\u00e3o deste despacho. O advogado providenciar\u00e1 o comparecimento do Assistente eventualmente indicado para o exame pericial. Por fim, desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de prova oral (depoimento pessoal e testemunhas), j\u00e1 que o ponto controvertido restringe-se \u00e0 constata\u00e7\u00e3o da invalidez e a mat\u00e9ria exclusivamente de direito (art. 400, II, do CPC). Com a juntada do laudo, vista \u00e0s partes para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais finais pelo prazo sucessivo de 05 dias e, ap\u00f3s, tornem conclusos para decis\u00e3o. Intime-se. - ADV: JANA\u00cdNA ANDREAZI (OAB 169032\/SP), CAMILA BARBOSA DE QUEIROZ (OAB 310120\/SP), ANDRE MIGUEL ALBERTO DE ARAUJO (OAB 305782\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0467\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANO PUGLIESI LEITE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VILMAR ALVES DE PAULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2885","paginaFinal":"2885","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"540290","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9734158","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Oct 14 2015 10:11:07:683PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000125-86.2015.8.26.0213","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000125-86.2015.8.26.0213|2063751-39.2014.8.26.0000","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749372040","codPublicacaoOrigem":"1196523259","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000125-86.2015.8.26.0213","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUAR\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000125-86.2015.8.26.0213 - Procedimento Comum - Seguro - LUIS ANTONIO NUNES PEREIRA - Itau Seguros S\/A - \u00c0 evid\u00eancia de todo o exposto e considerando o mais que dos autos consta, DECLARO prescrita a pretens\u00e3o ao recebimento da indeniza\u00e7\u00e3o do seguro contratado, com fundamento no artigo 206, \u00a7 1\u00ba, inciso II, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo Civil. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO O FEITO, com an\u00e1lise de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em decorr\u00eancia da sucumb\u00eancia, condeno o autor ao pagamento das custas e das despesas processuais, bem como de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10 % do valor da causa, nos termos do artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Entretanto, fica isento do pagamento por ser benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, condi\u00e7\u00e3o reconhecida \u00e0 fl. 84, condicionando-se a execu\u00e7\u00e3o dessa verba nos termos do artigo 98 \u00a73\u00ba do mesmo diploma legal.Por fim, observadas as formalidades legais, arquivem-se os autos.Publique. Registre. Intime.Guar\u00e1\/SP, 29 de agosto de 2017. - ADV: JANA\u00cdNA ANDREAZI (OAB 169032\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ANDRE MIGUEL ALBERTO DE ARAUJO (OAB 305782\/ SP), CAMILA BARBOSA DE QUEIROZ (OAB 310120\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0692\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANO PUGLIESI LEITE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VILMAR ALVES DE PAULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3632","paginaFinal":"3632","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921882","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25992570","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 08:52:34:730AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000125-86.2015.8.26.0213","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000125-86.2015.8.26.0213","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"312370937","codPublicacaoOrigem":"641797062","dataDivulgacao":"Mar 27 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 30 2015 12:00:00:000AM","numero":"0000125-86.2015.8.26.0213","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1855","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUAR\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000125-86.2015.8.26.0213 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - LUIS ANTONIO NUNES PEREIRA - Itau Seguros S\/A - FLS. 88 - CONTESTA\u00c7\u00c3O FLS. 178 - OFICIO DA ALTA MOGIANA JUNTANDO AP\u00d3LICE DE SEGURO DE VIDA EM GRUPO - ADV: CAMILA BARBOSA DE QUEIROZ (OAB 310120\/SP), ANDRE MIGUEL ALBERTO DE ARAUJO (OAB 305782\/ SP), JANA\u00cdNA ANDREAZI (OAB 169032\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0109\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO MIGUEL FERRARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VILMAR ALVES DE PAULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2362","paginaFinal":"2362","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"483131","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5767434","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"126145","usuarioCadastro":"carlos.silva","dataHoraCadastro":"Mar 26 2015 09:57:34:357PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000125-86.2015.8.26.0213","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000125-86.2015.8.26.0213","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"292149628","codPublicacaoOrigem":"623962227","dataDivulgacao":"Feb  9 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 10 2015 12:00:00:000AM","numero":"0000125-86.2015.8.26.0213","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1823","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"GUAR\u00c1","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0000125-86.2015.8.26.0213 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : LUIS ANTONIO NUNES PEREIRA ADVOGADO : 305782\/SP - Andre Miguel Alberto de Araujo REQDO : Itau Seguros S\/A VARA :1\u00aa VARA","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE GUAR\u00c1 EM 23\/01\/2015","paginaInicial":"2422","paginaFinal":"2422","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"470655","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4637973","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb  8 2015 09:30:06:250AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000125-86.2015.8.26.0213","numeroAntigo":"305782","numeroUnificado":"0000125-86.2015.8.26.0213|305782","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"588738512","codPublicacaoOrigem":"1026186024","dataDivulgacao":"Nov 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"0000125-86.2015.8.26.0213","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2242","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUAR\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000125-86.2015.8.26.0213 - Procedimento Comum - Seguro - LUIS ANTONIO NUNES PEREIRA - Itau Seguros S\/A - fl. 330 - manifeste-se acerca do laudo m\u00e9dico pericial - ADV: JANA\u00cdNA ANDREAZI (OAB 169032\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ANDRE MIGUEL ALBERTO DE ARAUJO (OAB 305782\/SP), CAMILA BARBOSA DE QUEIROZ (OAB 310120\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0872\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO PEDRO HENRIQUE BICALHO CARVALHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VILMAR ALVES DE PAULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3315","paginaFinal":"3315","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"785012","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17537722","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Nov 17 2016 11:06:04:400PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000125-86.2015.8.26.0213","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000125-86.2015.8.26.0213","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}