{"numero":"0001822-88.2011.8.26.0050","processos":[{"processo":"0001822-88.2011.8.26.0050   (050.11.001822-2)","classe":"A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio","classe_area":"Criminal","assunto":"Recepta\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":"16\/10\/2017 00:00 - Cart\u00f3rio - Vila, abrir 2\u00ba vol.","distribuicao":"04\/04\/2013 \u00e0s 10:26 - Preven\u00e7\u00e3o\n14\u00aa Vara Criminal - Foro Central Criminal Barra Funda","juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Autor","nome":"Justi\u00e7a P\u00fablica"},{"tipo":"R\u00e9","nome":"JULIANA BASTOS VILELA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"C\u00e9sar Augusto de Oliveira Branco"},{"tipo":"Advogado","nome":"Daniel Manoel Palma"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 14\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 03\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Condena\u00e7\u00e3o \u00e0 Pena Privativa de Liberdade Substitu\u00edda por Restritiva de Direito    ... Do exposto, e pelo que mais dos autos consta, JULGO PROCEDENTE A PRETENS\u00c3O PUNITIVA DEDUZIDA NA DEN\u00daNCIA, para o fim de CONDENAR a acusada JULIANA BASTOS VILELA, qualificada nos autos, \u00e0 pena privativa de liberdade de 01 (UM) ANO DE RECLUS\u00c3O, no regime inicial ABERTO, substitu\u00edda por PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O \u00c0 COMUNIDADE OU A ENTIDADES P\u00daBLICAS, bem como \u00e0 pena de multa de 10 (DEZ) DIAS-MULTA, com a di\u00e1ria no m\u00ednimo legal, ante o cometimento do crime previsto no artigo 180, caput, do C\u00f3digo Penal. Ante a substitui\u00e7\u00e3o da pena privativa de liberdade por pena restritiva de direitos, poder\u00e1 a r\u00e9 apelar em liberdade. Condeno a acusada ao pagamento das custas processuais, nos termos da Lei Estadual n\u00ba 11.608\/03. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, adotem-se as provid\u00eancias de praxe e tornem conclusos para an\u00e1lise de eventual reconhecimento da prescri\u00e7\u00e3o, pela pena concretamente aplicada. P. R. I. C. Saem os presentes intimados. Nada mais.","anexo":{"label":"Condena\u00e7\u00e3o \u00e0 Pena Privativa de Liberdade Substitu\u00edda por Restritiva de Direito","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0111\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2414 P\u00e1gina: 1763\/1765","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2017\/154048-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 25\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 14\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0111\/2017 Teor do ato: Controle 485\/13 - Fica a Defesa intimada do r. despacho proferido: Vistos.Ultimada a oitiva da v\u00edtima, designo o dia 11\/09\/2017, \u00e0s 13:30 horas, para Audi\u00eancia em continua\u00e7\u00e3o, Interrogat\u00f3rio, Debates e Julgamento.Pessoa a ser ouvida: r\u00e9 Juliana Bastos Vilela. Intime-se e requisite-se, diligenciando-se para a efetiva realiza\u00e7\u00e3o da solenidade. Advogados(s): C\u00e9sar Augusto de Oliveira Branco (OAB 211907\/SP), Daniel Manoel Palma (OAB 232330\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Interrogat\u00f3rio   Interrogat\u00f3rio Data: 11\/09\/2017 Hora 13:30 Local: Agenda - Pauta de audi\u00eancia (Auxiliar) Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Despacho    Controle 485\/13 - Fica a Defesa intimada do r. despacho proferido: Vistos.Ultimada a oitiva da v\u00edtima, designo o dia 11\/09\/2017, \u00e0s 13:30 horas, para Audi\u00eancia em continua\u00e7\u00e3o, Interrogat\u00f3rio, Debates e Julgamento.Pessoa a ser ouvida: r\u00e9 Juliana Bastos Vilela. Intime-se e requisite-se, diligenciando-se para a efetiva realiza\u00e7\u00e3o da solenidade.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n14\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.  Dr.  Abra\u00e3o  Ribeiro,  n\u00ba 313,  1\u00ba andar,  sala 239\/241,  Barra Funda  - S\u00e3o  Paulo-SP  - CEP  01133-02 0\nTelefones:  (11) 2127-9027  ou 9028  \u2013 Fax:  (11) 2127  9074 - E-mail:  sp14cr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nProcesso F\u00edsico  n\u00b0\n0001822-88.2011.8.26.0050   -  Controle  n\u00ba  2013\/000485\nClasse  \u2013 Assunto:\nInqu\u00e9rito Policial  -  Recepta\u00e7\u00e3o\nDocumento  de \nOrigem: PORT,\n BO  -  1338\/2010  -  23\u00ba  Distrito  Policial  - Perdizes,  970\/2009  - 1\u00ba  \nDistrito  Policial  de  Itapetininga\nAutor :\nJusti\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u :\nJULIANA BASTOS VILELA\nCONCLUS\u00c3O\nEm   17\/07\/2017,   fa\u00e7o   estes   autos   conclusos   ao(\u00e0)   MM(a).   Juiz(a)   de   Direito,   Dr(a).   Vicente   Luiz  \nAdua.\n  Eu,   Edivania   Bernardes   Neris ,   M316702 ,   digitei   e   subscrevi\nDESPACHO - Mandado\nVistos.\nUltimada  a  oitiva  da  v\u00edtima,  designo  o  dia  \n11\/09\/2017,  \u00e0s  13:30  horas ,  para  Audi\u00eancia  e m  continua\u00e7\u00e3o,  Interrogat\u00f3rio,  \nDebates  e  Julgamento.\nPessoa a  ser  ouvida:  r\u00e9  Juliana  Bastos  Vilela\n.\n                    Intime-se  e  requisite-se,  diligenciando-se  para  a  efetiva  \nrealiza\u00e7\u00e3o  da  solenidade .\nServir\u00e1  o  presente  despacho,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  \nMandado.\n         S\u00e3o  Paulo,  17  de  julho  de  2017.\n           Vicente  Luiz  Adua\n       Juiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001822-88.2011.8.26.0050 e c\u00f3digo 1E000000BFUVU. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VICENTE LUIZ ADUA, liberado nos autos em 17\/07\/2017 \u00e0s 16:01 . fls. 1"}},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Relat\u00f3rio Juntado   Extrato da CP, com audi\u00eancia redesignada para o dia 03\/08\/16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 14\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0084\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1905 P\u00e1gina: 1489","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0084\/2015 Teor do ato: Ficam intimados os defensores constitu\u00eddos pelo r\u00e9u, nos termos do artigo 222 do CPP, a fim de tomarem ci\u00eancia da expedi\u00e7\u00e3o de carta precat\u00f3ria para a Comarca de Itapetininga\/SP, visando a oitiva da vitima. Advogados(s): C\u00e9sar Augusto de Oliveira Branco (OAB 211907\/SP), Daniel Manoel Palma (OAB 232330\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 22\/06\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ficam intimados os defensores constitu\u00eddos pelo r\u00e9u, nos termos do artigo 222 do CPP, a fim de tomarem ci\u00eancia da expedi\u00e7\u00e3o de carta precat\u00f3ria para a Comarca de Itapetininga\/SP, visando a oitiva da vitima.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho   cls. 18\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida    parte","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/08\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho   cls. 14\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 14\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 19\/08\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0088\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1694 P\u00e1gina: 1227","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0088\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1694 P\u00e1gina: 1227","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0088\/2014 Teor do ato: Fica intimada a Defesa da r\u00e9, para que junte aos autos endere\u00e7o onde a r\u00e9 possa ser encontrada para ser citada, bem como \u00b4para manifesta\u00e7\u00e3o nos termos do art.396 do CPP, dentro do prazo legal. Advogados(s): C\u00e9sar Augusto de Oliveira Branco (OAB 211907\/SP), Daniel Manoel Palma (OAB 232330\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0088\/2014 Teor do ato: SUSPENSO O PROCESSO E O CURSO DO PRAZO PRESCRICIONAL, NOS TERMOS DO ART. 366 DO CPP, MODIFICADO PELA LEI N\u00ba 9.271\/06. Advogados(s): C\u00e9sar Augusto de Oliveira Branco (OAB 211907\/SP), Daniel Manoel Palma (OAB 232330\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   c\/ Cynthia - falta intimar a defesa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Fica intimada a Defesa da r\u00e9, para que junte aos autos endere\u00e7o onde a r\u00e9 possa ser encontrada para ser citada, bem como \u00b4para manifesta\u00e7\u00e3o nos termos do art.396 do CPP, dentro do prazo legal.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho   cls. 25\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 14\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 22\/04\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2014","descricao":"Revogada a Suspens\u00e3o do Processo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2014","descricao":"Revogada a Suspens\u00e3o do Processo   REVOGO A SUSPENS\u00c3O DO PROCESSO E DO CURSO DO PRAZO PRESCRICIONAL, tendo em vista a constitui\u00e7\u00e3o de advogado.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2014","descricao":"Processo Desarquivado Com Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho   07\/03\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2014","descricao":"Revogada a Suspens\u00e3o do Processo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2014","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 14\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 05\/03\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2014","descricao":"Processo Suspenso ou Sobrestado por Decis\u00e3o Judicial   SUSPENSO O PROCESSO E O CURSO DO PRAZO PRESCRICIONAL, NOS TERMOS DO ART. 366 DO CPP, MODIFICADO PELA LEI N\u00ba 9.271\/06.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho   cls. 07\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 14\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 07\/02\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida    PARTES","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/12\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida    PARTES","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/09\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Servi\u00e7o de Reprografia   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 14\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Servi\u00e7o de Reprografia   Tipo de local de destino: Reprografia Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Reprografia Interna","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   Ag. fazer capa para autua\u00e7\u00e3o.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   INICIAL cls sobre oferecimento de denuncia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2013","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 14\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2013","descricao":"Redistribu\u00eddo por Preven\u00e7\u00e3o (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Redistribui\u00e7\u00e3o de processo para vara preventa.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2013","descricao":"Recebido pelo Distribuidor (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/04\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   COM DENUNCIA Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/04\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico com Oferecimento da Den\u00fancia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/04\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 4 - Se\u00e7\u00e3o 4.1.2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 25\/04\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 3\u00aa Seccional - OesteVencimento: 14\/03\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2012","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 carga foi alterado para 28\/01\/2013 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2012","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 28\/01\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2012","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 23\u00ba Distrito Policial - PerdizesVencimento: 22\/11\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 4 - Se\u00e7\u00e3o 4.1.2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2012","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 16\/10\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2012","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 23\u00ba Distrito Policial - PerdizesVencimento: 12\/07\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2012","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2012","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Despacho - Tornem a DELPOL - Pedido de Prazo","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nDIPO  4 - SE\u00c7\u00c3O  4.1.2\nAvenida  Doutor Abraao  Ribeiro,  313, Avenida  D, Sala  484 - 2\u00ba  Andar  - Piso  2, Barra  Funda  - CEP  01133-\n020,  Fone:  (11) 2127-9609,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  dipo4@tjsp.jus.br\nRECEBIMENTO\nAos  09\/05\/2012 , recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.\nEu  , vitor   , Escr.  T\u00e9c.,  subs.\nCONCLUS\u00c3O\nAos 09\/05\/2012 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz(a)  de  \nDireito, Dr(a).  Daniela  Pazzeto  Meneghine  Concei\u00e7\u00e3o .\nEu  , vitor   , Escr.  T\u00e9c.,  subs.\nDESPACHO\nProcesso: 0001822-88.2011.8.26.0050\nProrrogo  o  prazo  por  mais  60  (sessenta)  dias.\nTornem  os  autos  a  DELPOL  de  origem.\nS\u00e3o  Paulo,  data  supra.\nJuiz(a)  de Direito\nDATA\nAos  09\/05\/2012 ,  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio  com  o  r.  despacho  \nsupra.\nEu  , ______________  , Escr.  T\u00e9c.,  subs.\nREMESSA\nAos  09\/05\/2012 ,  fa\u00e7o  a  remessa  destes  autos  a  DELPOL  de  origem  \ncom  prazo  de  60  (sessenta)  dias..\nEu  , ______________  , Escr.  T\u00e9c.,  subs.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001822-88.2011.8.26.0050 e c\u00f3digo 1E0000002R94V. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE, liberado nos autos em 10\/05\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"09\/05\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 4 - Se\u00e7\u00e3o 4.1.2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2012","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 24\/05\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2012","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2012","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/11\/2011","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   OFICIAR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2011","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    OFICIAR COMUM 45 D","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nDIPO  4 - SE\u00c7\u00c3O  4.1.2\nAvenida  Doutor Abraao  Ribeiro,  313, Avenida  D, Sala  484 - 2\u00ba  Andar  - Piso  2, Barra  Funda  - CEP  01133-\n020,  Fone:  (11) 2127-9609,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  dipo4@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0001822-88.2011.8.26.0050  - \n                                              \nRECEBIMENTO  E CONCLUS\u00c3O\nEm     04\/11\/11   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM\u00ba(a).  Juiz(a)  de  Direito  do  DIPO   \nDr.   Maria  Fernanda  Belli   \nEu,   vitor      subscrevi.\n                                                                                                                                                               \n                      \n                        \n         Nos  termos  da cota  ministerial  acolho a representa\u00e7\u00e3o  de folhas  55 por  ser \nnecess\u00e1ria  \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o.  Oficie-se solicitando  os dados  qualificativos  completos do \ntitular  da conta  corrente  n\u00b0 133166-8,  anotados 45 dias  para  resposta.\nNo  sil\u00eancio  reitere-se.\nS\u00e3o  Paulo,  data supra.\nS\u00e3o  Paulo,  data  supra.\n                                       \n                                                      Maria  Fernanda  Belli\n                                                                     Juiz(a)  de Direito\nD  A  T A  \nEm   04\/11\/11     recebi  estes  autos  de  inqu\u00e9rito  policial  com  a  r.  decis\u00e3o  supra.  \nEu,                                                       , subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001822-88.2011.8.26.0050 e c\u00f3digo 1E0000002ABVG. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA FERNANDA BELLI, liberado nos autos em 04\/11\/2011 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"04\/11\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2011","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 4 - Se\u00e7\u00e3o 4.1.2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2011","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 11\/11\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2011","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2011","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2011","descricao":"Remessa ao Distrito Policial   3\u00ba cobran\u00e7a de devolu\u00e7\u00e3o em 18\/10\/2011 pelo of\u00edcio 2011\/188819Vencimento: 29\/07\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2011","descricao":"Recebimento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2011","descricao":"Remetidos os Autos para o DIPO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2011","descricao":"Retorno ao Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2011","descricao":"Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2011","descricao":"Retorno ao Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2011","descricao":"Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2011","descricao":"Recebimento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2011","descricao":"Retorno ao Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2011","descricao":"Retorno ao Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2011","descricao":"Remessa \u00e0 Promotoria de Justi\u00e7a Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2011","descricao":"Retorno ao Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2011","descricao":"Remessa ao Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2011","descricao":"Recebimento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2011","descricao":"Remetidos os Autos para o DIPO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2011","descricao":"Retorno ao Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2011","descricao":"Remessa \u00e0 Promotoria de Justi\u00e7a Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2011","descricao":"Recebimento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2011","descricao":"Remessa ao DIPO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2011","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Interrogat\u00f3rio Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":107,"total_andamentos":107}],"publicacoes":[]}