{"numero":"0001692-51.2017.8.26.0127","processos":[{"processo":"0001692-51.2017.8.26.0127","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"24\/02\/2017 \u00e0s 15:14 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Carapicu\u00edba","juiz":"Paulo Ricardo Cursino de Moura","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 937,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"MAURICIO PEREIRA DE SOUZA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Na sala de Audi\u00eancias da Vara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Carapicu\u00edba, sob a presid\u00eancia do Juiz de Direito titular, DR. PAULO RICARDO CURSINO DE MOURA, o escrevente abaixo assinado, foi aberta a audi\u00eancia supra mencionada. Apregoadas as partes, verificou-se a presen\u00e7a da parte autora Maur\u00edcio Pereira de Souza, acompanhado da advogada plantonista Dr.\u00aa CleusaMaria Alves Moreira, e o requerido Banco Itau, na pessoa de sua preposta Lucimara Mengues, acompanhada da Dr.\u00aaIolanda Maria de Oliveira Pignatari ,OAB\/SP:395932. INICIADOS OS TRABALHOS, reiterada a proposta de concilia\u00e7\u00e3o, a mesma restou INFRUT\u00cdFERA. Encerrada a instru\u00e7\u00e3o, pelo MM. Juiz foi proferida a seguinte SENTEN\u00c7A: Vistos. Maur\u00edcio Pereira de Souza, qualificado nos autos, ingressou com a presente a\u00e7\u00e3o alegando, em s\u00edntese, que realizou um acordo referente a uma d\u00edvida, por\u00e9m n\u00e3o foram enviados a ele os boletos para pagamento, pelo que esta sendo cobrado de forma abusiva. \u00c9 o relat\u00f3rio. FUNDAMENTO e DECIDO.No m\u00e9rito, a a\u00e7\u00e3o \u00e9 improcedente. N\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas que \u00e9 caso de invers\u00e3o do \u00f4nus da prova nos termos do art. 6\u00ba, inciso VIII, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, por ser a parte autora hipossuficiente na quest\u00e3o probat\u00f3ria e sua vers\u00e3o ser veross\u00edmil. N\u00e3o h\u00e1 como se afastar a condi\u00e7\u00e3o de consumidor da parte autora, pois se utilizou dos servi\u00e7os da parte requerida como destinat\u00e1rio final. Deve-se aplicar ao caso o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, afastando-se qualquer resolu\u00e7\u00e3o que o contrarie, pois, por ser Lei Federal, o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor prevalece sobre norma infralegal. Sabemos que quem deve zelar pela presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os n\u00e3o \u00e9 o consumidor e sim o fornecedor. Este exerce atividade econ\u00f4mica lucrativa, auferindo lucros, portanto, e n\u00e3o pode transferir ao consumidor caso haja preju\u00edzo de sua atividade. Nos termos do artigo 14 da Lei 8078\/90: \"O fornecedor de servi\u00e7os responde, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pela repara\u00e7\u00e3o dos danos causados aos consumidores por defeitos relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, bem como por informa\u00e7\u00f5es insuficientes ou inadequadas sobre sua frui\u00e7\u00e3o e riscos\". Contudo, referida aplica\u00e7\u00e3o n\u00e3o implica, por si s\u00f3, no acolhimento da pretens\u00e3o inicial. No caso dos autos, o autor alega que n\u00e3o recebeu boleto para pagamento, raz\u00e3o pela qual permaneceu inadimplente acarretando a cobran\u00e7a de juros pelos quais entende indevido. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel acolher este argumento, pois, se isto tivesse ocorrido, o que n\u00e3o est\u00e1 comprovado nos autos, o autor deveria ter procurado a agencia banc\u00e1ria e realizado o pagamento de outra forma . Como n\u00e3o o fez, n\u00e3o pode apresentar isto como justificativa para sua inadimpl\u00eancia. Assim, constata-se que o autor est\u00e1 inadimplente por sua pr\u00f3pria culpa, o que afasta a responsabilidade da parte requerida nos termos do artigo 14, \u00a7 3\u00ba do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Quanto aos juros cobrados: A atividade banc\u00e1ria no pa\u00eds \u00e9 regulamentada pela Lei 4.595\/64, que permite a livre pactua\u00e7\u00e3o dos juros. Da\u00ed o entendimento antigo da S\u00famula n\u00ba 596 do E. Supremo Tribunal Federal: \"596 As disposi\u00e7\u00f5es do Decreto n\u00ba 22.626\/33 n\u00e3o se aplicam \u00e0s taxas de juros e aos outros encargos cobrados nas opera\u00e7\u00f5es realizadas por institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou privadas que integram o sistema financeiro nacional.\" Acrescente-se que, normalmente, as taxas de juros s\u00e3o definidas nos contratos, n\u00e3o podendo a parte mutu\u00e1ria alegar ignor\u00e2ncia. Como \u00e9 de praxe, o contrato especifica o valor de todos encargos, taxas e impostos, que s\u00e3o discriminados nos extratos dispon\u00edveis para a parte autora. O artigo 28, \u00a71\u00ba, I, da Lei 10.931\/04 prev\u00ea a possibilidade de pactuar os juros, de forma capitalizada ou n\u00e3o, inclusive sobre a periodicidade da capitaliza\u00e7\u00e3o. Diante da expressa autoriza\u00e7\u00e3o legal, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em limita\u00e7\u00e3o de juros a 12% ao ano, notadamente por se tratar o requerido de institui\u00e7\u00e3o financeira, \u00e0 qual n\u00e3o \u00e9 aplic\u00e1vel o limite de taxa de juros em 12% ao ano, conforme enunciado na S\u00famula Vinculante 7 e na S\u00famula 596 do Supremo Tribunal Federal. N\u00e3o se faz necess\u00e1ria, de outra monta, nas c\u00e9dulas de cr\u00e9dito banc\u00e1rio, a autoriza\u00e7\u00e3o pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional para a estipula\u00e7\u00e3o de juros remunerat\u00f3rios superiores a 12%, diversamente do que ocorre nas c\u00e9dulas de cr\u00e9dito rural, justamente em decorr\u00eancia da autoriza\u00e7\u00e3o legal de livre estipula\u00e7\u00e3o. O art. 5\u00ba, \"caput\", da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 1.963-17, de 30 de mar\u00e7o de 2000 (atual MP n\u00ba 2.170-36, de 23\/08\/2001) disp\u00f4s que \"nas opera\u00e7\u00f5es realizadas pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras integrantes do Sistema Monet\u00e1rio Nacional, \u00e9 admiss\u00edvel a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior a um ano\". Como a lei prev\u00ea expressamente a possibilidade de capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, quando convencionados, \u00e9 improcedente a impugna\u00e7\u00e3o de sua ocorr\u00eancia. Desta forma, a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o \u00e9 medida que se imp\u00f5e. Ante o exposto, Julgo Improcedente o pedido, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do Art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. At\u00e9 esta fase as partes est\u00e3o isentas de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios. Transitada esta em julgado, autorizo o desentranhamento dos documentos. As partes poder\u00e3o interpor recurso no prazo de 10 dias, nos termos dos arts. 41 e seguintes, da Lei n. 9.099\/95. O recurso dever\u00e1 ser interposto por advogado e dever\u00e1 vir acompanhado do preparo, n\u00e3o havendo prazo suplementar para sua apresenta\u00e7\u00e3o ou complementa\u00e7\u00e3o. O valor do preparo, nos termos da Lei Estadual n\u00ba 11.608\/2003, alterada pela lei n\u00ba 15.855\/2015, englobando as custas do pr\u00f3prio recurso e ainda aquelas dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00b0 9.099\/95, corresponde, em S\u00e3o Paulo, a 4% do valor da causa, nunca inferior a 5 UFESPs, acrescido de mais 1% do valor da causa, visto ser este o valor que seria pago em 1\u00ba grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, conforme expresso acima, desde que n\u00e3o seja inferior a 5 UFESPs. No caso de condena\u00e7\u00e3o, tal como na presente hip\u00f3tese, por\u00e9m, deve se entender em 1% do valor da causa, visto ser este o valor que seria pago em 1\u00ba grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, havendo sido dispensado, nos termos do art. 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00b0 9.099\/95, desde que n\u00e3o seja inferior a 5 UFESPs, acrescido de 4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m respeitando o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs, tudo nos termos do art. 4\u00ba, incisos I e II e par\u00e1grafo primeiro e segundo, da Lei supra citada, o que resulta no valor de\u00a0R$250,70. O valor do porte e remessa e retorno \u00e9 de\u00a0R$ 32,70, por volume de autos nos termos do Provimento n. 833\/2004 do CSM (guia do fundo de despesa - c\u00f3digo da Receita 110-4). O valor do porte de remessa e retorno est\u00e1 dispensado de apresenta\u00e7\u00e3o, em caso de autos digitais, nos termos do Provimento n\u00ba 2041\/2013, do Conselho Superior da Magistratura, sendo devido, no entanto, quando h\u00e1 m\u00eddia ou outro documento f\u00edsico a ser encaminhado ao E. Col\u00e9gio Recursal. Transitada em julgada a senten\u00e7a, dever\u00e1 o(a) devedor (a) cumprir voluntariamente a condena\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias, independente de intima\u00e7\u00e3o para esse fim, sob pena da incid\u00eancia da multa de 10% sobre o valor total da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do disposto no art. 52, inciso V, da Lei n. 9.099\/95 c.c. art.523, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Na hip\u00f3tese de n\u00e3o cumprimento da senten\u00e7a, dever\u00e1 o credor desde logo requerer o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s de peti\u00e7\u00e3o, ou oralmente, junto ao Cart\u00f3rio do JEC, no prazo de 30 (trinta dias), decorrido o prazo, sem manifesta\u00e7\u00e3o do credor, os autos ser\u00e3o arquivados. Nos termos do artigo 1269 das NSCGJ, cada parte recebe uma via deste termo de audi\u00eancia, assinada digitalmente pelo magistrado e fisicamente pelos participantes do ato. No SAJ arquiva-se somente a via assinada pelo magistrado. Publicada em audi\u00eancia. Saem as partes intimadas. Registre-se\". NADA MAIS. Eu, Maria Isabel Nonato Chiaguetti, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, digitei e providenciei a impress\u00e3o.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCIV.17.70059193-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 16:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCIV.17.70058709-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2017 15:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCIV.17.70042345-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/06\/2017 12:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 29\/08\/2017 Hora 16:30 Local: Sala de Audi\u00eancias Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Paulo Ricardo Cursino de Moura","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCIV.17.70032113-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/05\/2017 12:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR619040881TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa S\/A Dilig\u00eancia : 13\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR619040878TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : MAURICIO PEREIRA DE SOUZA Dilig\u00eancia : 14\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/05\/2017 Hora 11:00 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.Tendo em vista o princ\u00edpio constitucional do contradit\u00f3rio e, por n\u00e3o vislumbrar o perigo em se aguardar a defesa do requerido nem tampouco perigo de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, indefiro a tutela antecipada. Designe-se audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, citando-se e intimando-se as partes.Fica a parte ciente que, caso queira a intima\u00e7\u00e3o de testemunhas para a Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento, dever\u00e1 depositar o rol em audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAPICU\u00cdBA\nFORO  DE CARAPICU\u00cdBA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida  Desembargador  Doutor Eduardo  Cunha de Abreu,  n\u00ba 215,  ., Vila  \nMunicipal  - CEP  06328-330,  Fone: (11) 4184-6888,  Carapicuiba-SP  - E-mail:  \ncarapicjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0001692-51.2017.8.26.0127  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0001692-51.2017.8.26.0127  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  \nFazer  (Antecipa\u00e7\u00e3o  de Tutela  \/ Tutela  Espec\u00edfica)\nRequerente : MAURICIO PEREIRA DE SOUZA\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz   de   Direito   Dr.   Paulo   Ricardo   Cursino   de   Moura\nVistos.\nTendo  em  vista  o  princ\u00edpio  constitucional  do  contradit\u00f3rio  e,  por  n\u00e3o  vislumbrar  o  \nperigo  em  se  aguardar  a  defesa  do  requerido  nem  tampouco  perigo  de  dano  irrepar\u00e1vel  ou  de  \ndif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o,   indefiro  a  tutela  antecipada.\n  Designe-se  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  citando-se  e  intimando-se  as  partes.\nFica  a  parte  ciente  que,  caso  queira  a  intima\u00e7\u00e3o  de  testemunhas  para  a \nAudi\u00eancia  de  Instru\u00e7\u00e3o  e  Julgamento , dever\u00e1  depositar  o  rol  em   audi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o .\nInt.\nCarapicuiba , 01  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001692-51.2017.8.26.0127 e c\u00f3digo 19196C3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO RICARDO CURSINO DE MOURA, liberado nos autos em 01\/03\/2017 \u00e0s 16:59 . fls. 53"}},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/05\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":17,"total_andamentos":17}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"634214796","codPublicacaoOrigem":"1101074408","dataDivulgacao":"Mar  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001692-51.2017.8.26.0127","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2298","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CARAPICU\u00cdBA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0001692-51.2017.8.26.0127 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : MAURICIO PEREIRA DE SOUZA REQDO : Banco Ita\u00fa S\/A VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CARAPICU\u00cdBA EM 24\/02\/2017","paginaInicial":"1586","paginaFinal":"1586","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"843171","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20279552","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar  1 2017 10:09:45:333PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001692-51.2017.8.26.0127","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001692-51.2017.8.26.0127","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}