{"numero":"0001977-22.2017.8.26.0587","processos":[{"processo":"0001977-22.2017.8.26.0587","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Telefonia","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"29\/06\/2017 \u00e0s 16:26 - Direcionada\nJuizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de S\u00e3o Sebasti\u00e3o","juiz":"Andr\u00e9 Quintela Alves Rodrigues","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 988,04","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Sidenir Aparecida Dantas Teixeira"},{"tipo":"Reqda","nome":"TELEFONICA BRASIL S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Helder Massaaki Kanamaru"},{"tipo":"Advogada","nome":"Thais de Mello Lacroux"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0159\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se a autora dentro do prazo legal sobre a peti\u00e7\u00e3o e documento juntado pela requerida \u00e0s fls. 89\/91.Decorrido o prazo sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o a obriga\u00e7\u00e3o ser\u00e1 considerada como satisfeita e o autos remetido ao Arquivo.Int. Advogados(s): Helder Massaaki Kanamaru (OAB 111887\/SP), Thais de Mello Lacroux (OAB 183762\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Manifeste-se a autora dentro do prazo legal sobre a peti\u00e7\u00e3o e documento juntado pela requerida \u00e0s fls. 89\/91.Decorrido o prazo sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o a obriga\u00e7\u00e3o ser\u00e1 considerada como satisfeita e o autos remetido ao Arquivo.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  SEBASTI\u00c3O\nFORO  DE S\u00c3O  SEBASTI\u00c3O\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  EM\u00cdDIO  ORSELLI,  333, Sao  Sebastiao -SP  - CEP  11600-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0001977-22.2017.8.26.0587\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Telefonia\nRequerente : Sidenir Aparecida  Dantas Teixeira\nRequerido : TELEFONICA  BRASIL S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9   Quintela   Alves   Rodrigues\nVistos.\nManifeste-se  a  autora  dentro  do  prazo  legal  sobre  a  peti\u00e7\u00e3o  e  documento  juntado  \npela  requerida  \u00e0s  fls.  89\/91.\nDecorrido  o  prazo  sem  qualquer  manifesta\u00e7\u00e3o  a  obriga\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  considerada  como  \nsatisfeita  e  o  autos  remetido  ao  Arquivo.\nInt.  \nSao  Sebastiao , 02  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001977-22.2017.8.26.0587 e c\u00f3digo 3029E08. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE QUINTELA ALVES RODRIGUES, liberado nos autos em 06\/10\/2017 \u00e0s 10:43 . fls. 92"}},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSSB.17.70031318-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/09\/2017 11:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR697810084TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho Destinat\u00e1rio : Sidenir Aparecida Dantas Teixeira Dilig\u00eancia : 13\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR697810098TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho Destinat\u00e1rio : TELEFONICA BRASIL S.A. Dilig\u00eancia : 12\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0138\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 2705\/2706","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0138\/2017 Teor do ato: HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo (par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 22, da Lei n\u00ba 9.099\/95), o acordo a que chegaram as partes, na sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o. Ficam as partes intimadas de que, dever\u00e3o comunicar eventual inadimplemento, sob pena de ser considerada satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o.Em consequ\u00eancia julgo extinta a presente a\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 487, III do CPC. Advogados(s): Helder Massaaki Kanamaru (OAB 111887\/SP), Thais de Mello Lacroux (OAB 183762\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo (par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 22, da Lei n\u00ba 9.099\/95), o acordo a que chegaram as partes, na sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o. Ficam as partes intimadas de que, dever\u00e3o comunicar eventual inadimplemento, sob pena de ser considerada satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o.Em consequ\u00eancia julgo extinta a presente a\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 487, III do CPC.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"TRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  DE  S\u00c3O  SEBASTI\u00c3O\nFORO  DE S\u00c3O  SEBASTI\u00c3O\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  EM\u00cdDIO  ORSELLI,  333, Sao  Sebastiao -SP  - CEP  11600-000\nH or\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0001977-22.2017.8.26.0587\nC lasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Telefonia\nRequerente : Sidenir Aparecida  Dantas Teixeira\nRequerido : TELEFONICA BRASIL S.A.\nJ uiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fausto   Dalmaschio   Ferreira\nV istos.\nH OMOLOGO ,  por  senten\u00e7a,  para  que  tenha  efic\u00e1cia  de  t\u00edtulo  executivo  \n(par\u00e1grafo  \u00fanico  do  artigo  22,  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95),  o  acordo  a  que  chegaram  as  partes,  na  sess\u00e3o  \nde  concilia\u00e7\u00e3o.  Ficam  as  partes  intimadas  de  que ,  dever\u00e3o  comunicar  eventual  inadimplemento,  \nsob  pena  de  ser  considerada  satisfeita  a  obriga\u00e7\u00e3o.\nE m  consequ\u00eancia  julgo  extinta  a  presente  a\u00e7\u00e3o  nos  termos  do  artigo  487,  III  do  \nCPC.  \nSao Sebastiao , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001977-22.2017.8.26.0587 e c\u00f3digo 2E1A903. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FAUSTO DALMASCHIO FERREIRA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 17:39 . fls. 83"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Termo de Audi\u00eancia - Concilia\u00e7\u00e3o - Com Acordo - Juizado","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSSB.17.70026732-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2017 17:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSSB.17.70025350-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/08\/2017 13:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR697799857TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Expressinho Destinat\u00e1rio : Sidenir Aparecida Dantas Teixeira Dilig\u00eancia : 17\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR697799865TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Expressinho Destinat\u00e1rio : TELEFONICA BRASIL S.A. Dilig\u00eancia : 14\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR697799137TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : TELEFONICA BRASIL S.A. Dilig\u00eancia : 07\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSSB.17.70021310-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 1.018, do CPC) Data: 14\/07\/2017 15:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSSB.17.70020945-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/07\/2017 13:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Defiro liminar unicamente para que a requerida se abstenha de negativar o nome da autora em virtude do d\u00e9bito apontado na exordial, at\u00e9 o julgamento desta demanda, sob pena de multa simples no valor de R$ 5.000,00. Cite-se.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  SEBASTI\u00c3O\nFORO  DE S\u00c3O  SEBASTI\u00c3O\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Em\u00eddio  Orselli,  333, ., Varadouro  - CEP  11600-000,  Fone: (12) \n3892-2758,  Sao Sebastiao-SP  - E-mail:  saosebajec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0001977-22.2017.8.26.0587  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Telefonia\nRequerente : Sidenir Aparecida  Dantas Teixeira\nRequerido : TELEFONICA BRASIL S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9   Quintela   Alves   Rodrigues\nVistos.\nDefiro   liminar   unicamente   para   que   a   requerida   se   abstenha   de   negativar   o   nome   da  \nautora   em   virtude   do   d\u00e9bito   apontado   na   exordial,   at\u00e9   o   julgamento   desta   demanda,   sob   pena   de  \nmulta   simples   no   valor   de   R$   5.000,00.  \nCite-se.\nIntime-se.\nSao  Sebastiao , 03  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001977-22.2017.8.26.0587 e c\u00f3digo 29D2F2C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE QUINTELA ALVES RODRIGUES, liberado nos autos em 03\/07\/2017 \u00e0s 16:51 . fls. 14"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 29\/08\/2017 Hora 15:15 Local: Sala de Audi\u00eancias do Juizado Especial - C\u00edvel Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"12\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 1.018, do CPC)"},{"data":"15\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":32,"total_andamentos":32}],"publicacoes":[]}