{"numero":"0001778-08.2014.8.26.0101","processos":[{"processo":"0001778-08.2014.8.26.0101","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Nulidade \/ Inexigibilidade do T\u00edtulo","outros_assuntos":null,"local_fisico":"04\/09\/2017 00:00 - Prazo 11 - Prazo 11","distribuicao":"09\/04\/2014 \u00e0s 15:46 - Livre\n2\u00aa Vara Civel - Foro de Ca\u00e7apava","juiz":"Simone Cristina de Oliveira Souza da Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 6.840,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Pilkington Brasil Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Mercantil do Brasil S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"JVG Modelagem do Vale Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Luisa Porto Borges"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rodrigo Giordano de Castro"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Lucia de Souza"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"},{"tipo":"Advogado","nome":"Diogo Augusto Centurion de Moura"},{"tipo":"Advogado","nome":"Edimar Vianna de Moura Junior"}],"andamentos":[{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0334\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2432 P\u00e1gina: 1677\/1693","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0334\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2432 P\u00e1gina: 1677\/1693","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0334\/2017 Teor do ato: Ante ao exposto e o que mais dos autos consta. Julgo Procedente o pedido, para declarar a inexist\u00eancia do d\u00e9bito representado pelo t\u00edtulo levado a protesto e descrito na inicial, tornando definitiva a medida liminar concedia em antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, condenando as r\u00e9s, solidariamente, a pagar \u00e0s custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do advogado da autora, estes arbitrados em 10% (dez por cento) do valor total da condena\u00e7\u00e3o, resolvendo o feito, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Verba honor\u00e1ria ao Curador Especial, pelo Conv\u00eanio, em 100% (cem por cento) da Tabela. Expe\u00e7a-se certid\u00e3o, ao tr\u00e2nsito em julgado.Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). Ap\u00f3s, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com nossas homenagens. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do art. 1.010, \u00a73\u00ba. Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (art. 1.010, \u00a73\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo. Publique-se e I. Advogados(s): Ana Luisa Porto Borges (OAB 135447\/SP), Rodrigo Giordano de Castro (OAB 207616\/SP), Edimar Vianna de Moura Junior (OAB 214498\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Diogo Augusto Centurion de Moura (OAB 245453\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0334\/2017 Teor do ato: Vistos.Oficie-se \u00e0 subse\u00e7\u00e3o da O.A.B. local, solicitando-se a indica\u00e7\u00e3o de um profissional para autuar nestes autos na qualidade de Curador Especial do R\u00e9u..Enviem-se no expediente, c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o inicial. Advogados(s): Ana Luisa Porto Borges (OAB 135447\/SP), Rodrigo Giordano de Castro (OAB 207616\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 11Vencimento: 20\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante ao exposto e o que mais dos autos consta. Julgo Procedente o pedido, para declarar a inexist\u00eancia do d\u00e9bito representado pelo t\u00edtulo levado a protesto e descrito na inicial, tornando definitiva a medida liminar concedia em antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, condenando as r\u00e9s, solidariamente, a pagar \u00e0s custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do advogado da autora, estes arbitrados em 10% (dez por cento) do valor total da condena\u00e7\u00e3o, resolvendo o feito, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Verba honor\u00e1ria ao Curador Especial, pelo Conv\u00eanio, em 100% (cem por cento) da Tabela. Expe\u00e7a-se certid\u00e3o, ao tr\u00e2nsito em julgado.Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). Ap\u00f3s, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com nossas homenagens. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do art. 1.010, \u00a73\u00ba. Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (art. 1.010, \u00a73\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo. Publique-se e I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CA\u00c7APAVA  FORO  DE CA\u00c7APAVA  2\u00aa  VARA  CIVEL\nPRACA  DA BANDEIRA,  177, Ca\u00e7apava  - SP  - CEP  12281-630\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0001778-08.2014.8.26.0101 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso F\u00edsico n\u00ba:\n0001778-08.2014.8.26.0101 - Ordem  888-14\nClasse - Assunto\nProcedimento Comum - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nRequerente : Pilkington Brasil Ltda\nRequerido : Banco Mercantil  do Brasil  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Simone   Cristina   de   Oliveira   Souza   da   Silva\n  Vistos.\n  PIL K IN G TO N B RASIL  L TD A ajuizou  a  presente  A \u00c7\u00c3O  D EC LA RAT\u00d3 RIA  \nD E I N EX IG IB IL ID ADE D E T \u00cdT U LO  D E C R\u00c9D IT O  C \/C  C ANCELA M EN TO  D E P RO TEST O  em  face  \ndo  B ANCO  M ER CANTIL  D O  B RASIL  S \/A  e  J V G  M ODELA G EM  D O  V ALE L TD A argumentando  \nque  j\u00e1  pagou  o  d\u00e9bito  representado  pelos  t\u00edtulos  encaminhados  a  protesto  pelos  requeridos,  \nimpondo  seja  declarada  sua  inexigibilidade.  Pediu  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  e  juntou  documentos.\nProcessado,  com  liminar,  o  Banco  Mercantil  Brasil  S\/A  apresentou  \ncontesta\u00e7\u00e3o,  com  preliminar  de  ilegitimidade  passiva.  Acrescenta  que  \u00e9  portador  de  boa-f\u00e9  e  n\u00e3o  \ntem  responsabilidade  sobre  a  origem  da  duplicata.  N\u00e3o  h\u00e1  prova  dos  danos  morais  e  n\u00e3o  reconhece  \no  dever  de  indenizar,  devendo  a  a\u00e7\u00e3o  ser  julgada  improcedente.\nA  r\u00e9  JVG  Modelagem  do  Vale  Ltda  n\u00e3o  encontrada,  foi  citada  por  edital,  \nsendo-lhe  nomeado  Curador  Especial ,  que  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  apontando  nulidade  da  cita\u00e7\u00e3o  e  \nque  \u00e9  dever  da  autora  a  prova  do  pagamento  do  d\u00e9bito,  negando,  no  mais,  de  maneira  gen\u00e9rica,  os  \nargumentos  e  pedidos  postos  na  inicial.\nA  autora  apresentou  r\u00e9plica  e  n\u00e3o  houve  interesse  na  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.  \nCom esse  relato.\nD  E  C  I  D  O .\nCab\u00edvel  o  julgamento  antecipado  do  pedido,  eis  que  os  elementos  de  \nprovas  existentes  nos  autos  s\u00e3o  suficientes  para  formar  a  convic\u00e7\u00e3o  do  Ju\u00edzo.\nA  institui\u00e7\u00e3o  financeira  arguiu  preliminar  de  ilegitimidade  passiva  ad  \ncausam ,  ao  fundamento  de  que  agiu  de  boa-f\u00e9  e  no  exerc\u00edcio  regular  do  direito  ao  promover  o  \nprotesto  das  duplicatas.  \nEntretanto,  tenho  que  h\u00e1  pertin\u00eancia  subjetiva  da  a\u00e7\u00e3o  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  \nBanco,  porque  a  autora  imputa-lhe  a  responsabilidade  por  ter  enviado  o  t\u00edtulo  indevidamente  \u00e0  \nprotesto. Mesmo que  o  t\u00edtulo  esteja  em  poder  do  banco  em  decorr\u00eancia  de  endosso-\nmandato,  entendo  ser  pertinente  a  sua  manuten\u00e7\u00e3o  no  polo  passivo  da  lide,  porque,  ainda  que  em  \nprinc\u00edpio  n\u00e3o  possa  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  simples  portadora  do  t\u00edtulo,  ser  responsabilizada  por  \neventuais  preju\u00edzos  causados,  porque  o  endosso-mandato  n\u00e3o  transfere  a  propriedade  do  t\u00edtulo,  \ntampouco  a  titularidade  do  cr\u00e9dito,  excepcionalmente  poder\u00e1  responder  pelo  protesto  indevido,  \nquando  agir  de  forma  negligente  na  verifica\u00e7\u00e3o  da  higidez  da  duplicata  apontada  para  protesto,  n\u00e3o  \nmerecendo  acolhida  a  preliminar  de  ilegitimidade  de  parte.\nQuanto  \u00e0  prejudicial  apontada  pelo  Curador  Especial,  observo  que  o  r\u00e9u  \ntoma  ci\u00eancia  de  que  h\u00e1  um  processo  contra  si  por  meio  da  cita\u00e7\u00e3o.  Em  nosso  Processo  Civil  a  \nregra  \u00e9 a cita\u00e7\u00e3o  pessoal,  acudindo-se  da  cita\u00e7\u00e3o  por  edital  quando  esgotados  todos  os  meios  \nposs\u00edveis  para  a  localiza\u00e7\u00e3o  do  citando.  Essa  provid\u00eancia  foi  verificada  nos  autos,  pois  foram  \nrealizadas  in\u00fameras  dilig\u00eancias  necess\u00e1rias  para  conhecimento  do  paradeiro  atual  do  citando,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001778-08.2014.8.26.0101 e c\u00f3digo 2T0000000PY2L. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIMONE CRISTINA DE OLIVEIRA SOUZA DA SILVA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:37 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CA\u00c7APAVA  FORO  DE CA\u00c7APAVA  2\u00aa  VARA  CIVEL\nPRACA  DA BANDEIRA,  177, Ca\u00e7apava  - SP  - CEP  12281-630\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0001778-08.2014.8.26.0101 - lauda  2\nsendo\n todas  infrut\u00edferas,  situa\u00e7\u00e3o  que  ensejou  a  publicidade  da  cita\u00e7\u00e3o  por  meio  de  edital  e  a  \nnomea\u00e7\u00e3o  de  Curadora  Especial  para  defesa  de  seus  interesses.  Desta  forma,  deu-se  plena  \naplica\u00e7\u00e3o  ao  princ\u00edpio  do  contradit\u00f3rio,  porque  oportunizo-se  \u00e0  parte  passiva  a  devida  ci\u00eancia  da  \nexist\u00eancia  de  um  processo  contra  si,  efetivando-se,  assim,  a  bilateralidade  da  audi\u00eancia,  colocando-\nse  a  r\u00e9  na  posi\u00e7\u00e3o  de  poder  se  defender.\nAssim,  \u00e0  vista  da  defesa  apresentada,  lembro  que  em  nossa  legisla\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  \n\u00e9   admitida  a  contesta\u00e7\u00e3o  por  negativa  geral ,  pois  cabe  ao  r\u00e9u  impugnar  um  a  um  os  fatos  \narticulados  pelo  autor  (exegese  do  artigo  341,  caput ,  do  CPC).  Deixando  de  impugnar  um  deles,  \ntornar-se-\u00e1  revel  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0quilo  que  n\u00e3o  impugnou,  em  raz\u00e3o  da  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade,  \nconforme  artigo  344  do  CPC.\nEsta  norma,  entretanto,  sofre  exce\u00e7\u00e3o  nos  casos  de  resposta  apresentada  \npelo  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  ou  Curador  Especial ,  admitindo-se  nestas  hip\u00f3teses  a contesta\u00e7\u00e3o  por  \nnegativa  geral.  Fundamenta-se  tal  exce\u00e7\u00e3o  na  inexist\u00eancia  de  relacionamento  entre  o  defensor  e  \ndefendido;  assim,  nestes  casos,  caber\u00e1  ao  autor  provar  os  fatos  constitutivos  de  seu  direito.\nAlcan\u00e7ada  essa  ila\u00e7\u00e3o,  vale  lembrar  que  a  quest\u00e3o  controvertida  nos  autos  \nrefere-se  ao  protesto  indevido  de  t\u00edtulo,  que  a  autora  afirma  ter  pago.  Para  tanto  junta  o \ncomprovante  de  pagamento  dos  valores  feitos  junto  ao  Banco  Ita\u00fa.\nTal  documento  n\u00e3o  foi  impugnado  especificamente  pelas  r\u00e9s,  ao  rev\u00e9s,  a  \npr\u00f3pria  institui\u00e7\u00e3o  financeira  apresentante  do  t\u00edtulo  apresentou  comprovante  de  suspens\u00e3o  dos  \nprotestos  ap\u00f3s  tomar  conhecimento  da  inexist\u00eancia  do  d\u00e9bito.  \nAssume  relevo  o  fato  de  a  apresentante  dos  t\u00edtulos  concordar  com  a \nsusta\u00e7\u00e3o  definitiva,  levando  ao  convencimento  de  que  as  c\u00e1rtulas  levadas  a  protesto,  efetivamente,  \nn\u00e3o  tinham  causa  debendi.  Ora  n\u00e3o  demonstrada  a  exist\u00eancia  de  d\u00edvida  por  parte  da  autora  com  a  \nempresa  r\u00e9,  resta  patente  a  ilegalidade  da  anota\u00e7\u00e3o  procedida.\nA  corr\u00e9  emitente  do  t\u00edtulo  n\u00e3o  foi  encontrada  em  seu  estabelecimento  e  \nem  nenhum  outro  endere\u00e7o  pesquisado  pelo  Ju\u00edzo,  sendo  necess\u00e1ria  sua  cita\u00e7\u00e3o  por  edital,  o  que  \nleva  ao  conhecimento  de  administra\u00e7\u00e3o  irregular  da  empresa,  notadamente  por  n\u00e3o  manter  \nconhecido  dos  Credores,  dos  Devedores  e  do  Fisco  em  geral  seu  atual  paradeiro.\nPor  fim,  apesar  de  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  ter  apresentado  contesta\u00e7\u00e3o  a  \nrespeito  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  n\u00e3o  localizei  \n na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  \n qualquer  pedido  nessa  \nesfera. Ante ao  exposto  e  o  que  mais  dos  autos  consta.  J U LG O P RO CED EN TE o  \npedido,  para  declarar  a  inexist\u00eancia  do  d\u00e9bito  representado  pelo  t\u00edtulo  levado  a  protesto  e  descrito  \nna  inicial,  tornando  definitiva  a  medida  liminar  concedia  em  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela,  condenando  as  \nr\u00e9s,  solidariamente,  a  pagar  \u00e0s  custas   processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  do  advogado  da  \nautora,  estes  arbitrados  em  10%  (dez  por  cento)  do  valor  total  da  condena\u00e7\u00e3o,  resolvendo  o  feito,  \ncom  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \n  Verba honor\u00e1ria  ao  Curador  Especial,  pelo  Conv\u00eanio,  em  100%  (cem  por  \ncento)  da  Tabela.  Expe\u00e7a-se  certid\u00e3o,  ao  tr\u00e2nsito  em  julgado.\nEm  caso  de  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  ci\u00eancia  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para,  querendo,  \napresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  dias  \u00fateis  (art.  1.010,  \u00a71\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).  \nAp\u00f3s,  subam  os  autos  ao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  se\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado,  com  nossas  \nhomenagens.  Com  o  advento  da  Lei  n\u00ba  13.105\/2015,  o  ju\u00edzo  de  admissibilidade  \u00e9  efetuado  pelo  \nju\u00edzo  ad  quem ,  na  forma  do  art.  1.010,  \u00a73\u00ba.  Tendo  em  vista  a  expressa  revoga\u00e7\u00e3o  do  artigo  1.096  \ndas  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  (Provimento  CG  n\u00ba  17\/2016),  bem  como  \na  nova  orienta\u00e7\u00e3o  trazida  pelo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  (art.  1.010,  \u00a73\u00ba)  as  Unidades  Judiciais  de  \n1\u00ba  Grau  est\u00e3o  dispensadas  de  efetuar  o  c\u00e1lculo  do  preparo.\n  Publique-se  e  I.\n  Ca\u00e7apava , 09  de  agosto  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001778-08.2014.8.26.0101 e c\u00f3digo 2T0000000PY2L. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIMONE CRISTINA DE OLIVEIRA SOUZA DA SILVA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:37 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CA\u00c7APAVA  FORO  DE CA\u00c7APAVA  2\u00aa  VARA  CIVEL\nPRACA  DA BANDEIRA,  177, Ca\u00e7apava  - SP  - CEP  12281-630\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0001778-08.2014.8.26.0101 - lauda  3\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001778-08.2014.8.26.0101 e c\u00f3digo 2T0000000PY2L. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIMONE CRISTINA DE OLIVEIRA SOUZA DA SILVA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:37 . fls. 3"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Simone Cristina de Oliveira Souza da Silva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Prortocolo: 101 FCPV.00009007-1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0144\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2334 P\u00e1gina: 1687-1694","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0144\/2017 Teor do ato: Vistos.Intimem-se as partes a dizer, em 5 dias, se desejam mais provas, especialmente em audi\u00eancia, facultado, ao ensejo, aduzir alega\u00e7\u00f5es, visto que n\u00e3o se afasta a possibilidade de julgamento de plano, na conclus\u00e3o pr\u00f3xima dos autos.Int. Advogados(s): Ana Luisa Porto Borges (OAB 135447\/SP), Ana Lucia de Souza (OAB 158452\/SP), Rodrigo Giordano de Castro (OAB 207616\/SP), Edimar Vianna de Moura Junior (OAB 214498\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Diogo Augusto Centurion de Moura (OAB 245453\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Autos no Prazo   p 12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Intimem-se as partes a dizer, em 5 dias, se desejam mais provas, especialmente em audi\u00eancia, facultado, ao ensejo, aduzir alega\u00e7\u00f5es, visto que n\u00e3o se afasta a possibilidade de julgamento de plano, na conclus\u00e3o pr\u00f3xima dos autos.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CA\u00c7APAVA\nFORO  DE CA\u00c7APAVA\n2\u00aa  VARA  CIVEL\nPRACA  DA BANDEIRA,  177, Ca\u00e7apava -SP  - CEP  12281-630\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001778-08.2014.8.26.0101\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nRequerente : Pilkington Brasil Ltda\nRequerido : Banco Mercantil  do Brasil  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Simone   Cristina   de   Oliveira   Souza   da   Silva\nVistos. Intimem-se as  partes  a  dizer,  em  5  dias,  se  desejam  mais  \nprovas,  especialmente  em  audi\u00eancia,  facultado,  ao  ensejo,  aduzir  alega\u00e7\u00f5es,  visto  que  n\u00e3o  \nse  afasta  a  possibilidade  de  julgamento  de  plano,  na  conclus\u00e3o  pr\u00f3xima  dos  autos.\nInt.\nCa\u00e7apava , 10  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001778-08.2014.8.26.0101 e c\u00f3digo 2T0000000O91E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIMONE CRISTINA DE OLIVEIRA SOUZA DA SILVA, liberado nos autos em 19\/04\/2017 \u00e0s 09:35 . fls. 1"}},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   CONCLUS\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento Comum - N\u00famero: 80022 - Protocolo: FJMJ17011647988","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 06Vencimento: 26\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   atrav\u00e9s da estagi\u00e1ria LARISSA DE SOUZA, OAB 218.751-E Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Ana Lucia de Souza","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80021 - Protocolo: FCPV17000041544 - Complemento: substabelecimento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0072\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2296 P\u00e1gina: 1621 e sgt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0072\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o Autor, no prazo legal, acerca da CONTESTA\u00c7\u00c3O apresentada \u00e0s fls. 192 e seguintes. Advogados(s): Ana Luisa Porto Borges (OAB 135447\/SP), Rodrigo Giordano de Castro (OAB 207616\/SP), Edimar Vianna de Moura Junior (OAB 214498\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Diogo Augusto Centurion de Moura (OAB 245453\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o Autor, no prazo legal, acerca da CONTESTA\u00c7\u00c3O apresentada \u00e0s fls. 192 e seguintes.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Simone Cristina de Oliveira Souza da Silva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80019 - Protocolo: FJMJ16014919070","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0806\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2205 P\u00e1gina: 1271\/1277","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0806\/2016 Teor do ato: A fim de regularizar erro da nomea\u00e7\u00e3o de fls. 180\/181, percebida pelo advogado Dr. Diogo, expedi Of\u00edcio para a OAB, a fim de que mantenha apenas a nomea\u00e7\u00e3o do Patrono nomeado ao requerido JVG Modelagem do Vale, pois o requerido Banco Mercantil j\u00e1 possui advogados constitu\u00eddos, raz\u00e3o pela qual preparei novo ato para que o advogado, Dr. Edimar Vianna de Moura, manifeste-se em defesa da requerida, no prazo de 15 (quinze) dias. Advogados(s): Ana Luisa Porto Borges (OAB 135447\/SP), Rodrigo Giordano de Castro (OAB 207616\/SP), Edimar Vianna de Moura Junior (OAB 214498\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Diogo Augusto Centurion de Moura (OAB 245453\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 13Vencimento: 31\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    A fim de regularizar erro da nomea\u00e7\u00e3o de fls. 180\/181, percebida pelo advogado Dr. Diogo, expedi Of\u00edcio para a OAB, a fim de que mantenha apenas a nomea\u00e7\u00e3o do Patrono nomeado ao requerido JVG Modelagem do Vale, pois o requerido Banco Mercantil j\u00e1 possui advogados constitu\u00eddos, raz\u00e3o pela qual preparei novo ato para que o advogado, Dr. Edimar Vianna de Moura, manifeste-se em defesa da requerida, no prazo de 15 (quinze) dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0773\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2198 P\u00e1gina: 1446\/1448","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0773\/2016 Teor do ato: Manifestar os advogados nomeados dos requeridos: Banco Mercantil do Brasil (Dr. Diogo Augusto Centurion de Moura) e JVG Modelagem do Vale Ltda. (Dr. Edimar Vianna de Moura J\u00fanior), em sua defesa. Advogados(s): Ana Luisa Porto Borges (OAB 135447\/SP), Rodrigo Giordano de Castro (OAB 207616\/SP), Edimar Vianna de Moura Junior (OAB 214498\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Diogo Augusto Centurion de Moura (OAB 245453\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifestar os advogados nomeados dos requeridos: Banco Mercantil do Brasil (Dr. Diogo Augusto Centurion de Moura) e JVG Modelagem do Vale Ltda. (Dr. Edimar Vianna de Moura J\u00fanior), em sua defesa.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80018 - Protocolo: FCPV16000260043","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80017 - Protocolo: FCPV16000260036","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Oficie-se \u00e0 subse\u00e7\u00e3o da O.A.B. local, solicitando-se a indica\u00e7\u00e3o de um profissional para autuar nestes autos na qualidade de Curador Especial do R\u00e9u..Enviem-se no expediente, c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o inicial.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CA\u00c7APAVA\nFORO  DE CA\u00c7APAVA\n2\u00aa  VARA  CIVEL\nPRACA  DA BANDEIRA,  177, Ca\u00e7apava -SP  - CEP  12281-630\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001778-08.2014.8.26.0101\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nRequerente : Pilkington Brasil Ltda\nRequerido : Banco Mercantil  do Brasil  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Simone   Cristina   de   Oliveira   Souza   da   Silva\nVistos. Oficie-se \u00e0  subse\u00e7\u00e3o  da  O.A.B.  local,  solicitando-se  a \nindica\u00e7\u00e3o  de  um  profissional  para  autuar  nestes  autos  na  qualidade  de  Curador  Especial  do  \nR\u00e9u.. Enviem-se no  expediente,  c\u00f3pia  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nCa\u00e7apava , 09  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001778-08.2014.8.26.0101 e c\u00f3digo 2T0000000L5H5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIMONE CRISTINA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 18\/08\/2016 \u00e0s 10:19 . fls. 1"}},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80016 - Protocolo: FJMJ16010774993","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0109\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2067 P\u00e1gina: 1212\/1214","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0109\/2016 Teor do ato: CERTID\u00c3O: Recolher Valor para publica\u00e7\u00e3o do EDITAL - 1430 caracteres x 0,15 = R$-214,50. - GUIA FUNDO DE DESPESAS, C\u00d3DIGO 435-9. - Ap\u00f3s recolhida a taxa ser\u00e1 enviado o EDITAL para publica\u00e7\u00e3o. NADA MAIS. LEILA A.R.SANTOS. Advogados(s): Ana Luisa Porto Borges (OAB 135447\/SP), Rodrigo Giordano de Castro (OAB 207616\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   CERTID\u00c3O: Recolher Valor para publica\u00e7\u00e3o do EDITAL - 1430 caracteres x 0,15 = R$-214,50. - GUIA FUNDO DE DESPESAS, C\u00d3DIGO 435-9. - Ap\u00f3s recolhida a taxa ser\u00e1 enviado o EDITAL para publica\u00e7\u00e3o. NADA MAIS. LEILA A.R.SANTOS.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2015","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   CUMPRIR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2015","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80015 - Protocolo: FJMJ15012355353","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80014 - Protocolo: FCPV15000204297","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2015","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO 28Vencimento: 31\/08\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Thais Andrea Braga Paiva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0171\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1931 P\u00e1gina: 1248\/1257","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0171\/2015 Teor do ato: Vistos. Por primeiro, consulte o Sistema BACENJUD, objetivando a obten\u00e7\u00e3o do endere\u00e7o do r\u00e9u. intime-se a Exequente para que, no prazo de cinco (05) dias, providencie ao pagamento das custas judiciais, nos termos do Comunicado n\u00ba 170\/2011 do Tribunal de Justi\u00e7a. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Thais Andrea Braga Paiva (OAB 278559\/SP), Leticia de Castro Ribeiro (OAB 326513\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Por primeiro, consulte o Sistema BACENJUD, objetivando a obten\u00e7\u00e3o do endere\u00e7o do r\u00e9u. intime-se a Exequente para que, no prazo de cinco (05) dias, providencie ao pagamento das custas judiciais, nos termos do Comunicado n\u00ba 170\/2011 do Tribunal de Justi\u00e7a.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CA\u00c7APAVA\nFORO  DE CA\u00c7APAVA\n2\u00aa  VARA\nPRACA  DA BANDEIRA,  177, Ca\u00e7apava -SP  - CEP  12281-630\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001778-08.2014.8.26.0101   ordem  n\u00ba 888\/14\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nRequerente : Pilkington Brasil Ltda\nRequerido : Banco Mercantil  do Brasil  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Simone   Cristina   de   Oliveira   Souza   da   Silva\nVistos. Por primeiro,  consulte  o  Sistema  BACENJUD,  objetivando  a  \nobten\u00e7\u00e3o  do  endere\u00e7o  do  r\u00e9u.\nintime-se  a  Exequente  para  que,  no  prazo  de  cinco  (05)  dias,  \nprovidencie  ao  pagamento  das  custas  judiciais,  nos  termos  do  Comunicado  n\u00ba  170\/2011  do  \nTribunal  de  Justi\u00e7a.  \nCa\u00e7apava , 15  de  julho  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001778-08.2014.8.26.0101 e c\u00f3digo 2T0000000GNFN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIMONE CRISTINA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 22\/07\/2015 \u00e0s 17:11 . fls. 1"}},{"data":"07\/07\/2015","descricao":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o por Edital do Executado Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Pedido de Cita\u00e7\u00e3o por Edital do(s) Executado(s) em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80013 - Protocolo: FCPV15000171993","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JUNTADA DE PETI\u00c7\u00d5ES","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Thais Andrea Braga Paiva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0136\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1907 P\u00e1gina: 1279\/1281","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2015","descricao":"Autos no Prazo   CX 29 DE AGOSTO Vencimento: 31\/08\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0136\/2015 Teor do ato: * No prazo de 10 dias, manifeste-se sobre o A.R negativo. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Thais Andrea Braga Paiva (OAB 278559\/SP), Leticia de Castro Ribeiro (OAB 326513\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2015","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Cumprir - Ato ordinat\u00f3rio Mesa Camila","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    * No prazo de 10 dias, manifeste-se sobre o A.R negativo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/06\/2015","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   CUMPRIR - ATO - CARTA DEVOLVIDA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80012 - Protocolo: FCPV15000110428","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2015","descricao":"Autos no Prazo   prazo 26 abrilVencimento: 28\/05\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Thais Andrea Braga Paiva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0084\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1870 P\u00e1gina: 1108\/1112","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0084\/2015 Teor do ato: - Manifeste o interessado, em dez dias, sobre a pesquisa realizada junto ao Bacenjud. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Thais Andrea Braga Paiva (OAB 278559\/SP), Leticia de Castro Ribeiro (OAB 326513\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    - Manifeste o interessado, em dez dias, sobre a pesquisa realizada junto ao Bacenjud.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80011 - Protocolo: FCPV15000080497 - Complemento: autor - cnpj","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80010 - Protocolo: FCPV15000075233","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Thais Andrea Braga Paiva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0025\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1850 P\u00e1gina: 1241\/1247","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0025\/2015 Teor do ato: Deixou de proceder consulta ao Bacenjud por falta de CNPJ da empresa a ser pesquisa. - Fornecer CNPJ da empresa em 10 dias. Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o intime-se-o pessoalmente a dar andamento ao feito. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Thais Andrea Braga Paiva (OAB 278559\/SP), Leticia de Castro Ribeiro (OAB 326513\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Deixou de proceder consulta ao Bacenjud por falta de CNPJ da empresa a ser pesquisa. - Fornecer CNPJ da empresa em 10 dias. Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o intime-se-o pessoalmente a dar andamento ao feito.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/03\/2015","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2015","descricao":"Custas de Mandato Juntadas   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Custas de Mandato em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80009 - Protocolo: FCPV15000048909","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0021\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1829 P\u00e1gina: 885\/889","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0021\/2015 Teor do ato: Vistos. Consulte o Sistema BACENJUD, objetivando a obten\u00e7\u00e3o do endere\u00e7o do r\u00e9u. Por primeiro, intime-se a Exequente para que, no prazo de cinco (05) dias, providencie ao pagamento das custas judiciais, nos termos do Comunicado n\u00ba 170\/2011 do Tribunal de Justi\u00e7a. Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Thais Andrea Braga Paiva (OAB 278559\/SP), Leticia de Castro Ribeiro (OAB 326513\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Consulte o Sistema BACENJUD, objetivando a obten\u00e7\u00e3o do endere\u00e7o do r\u00e9u. Por primeiro, intime-se a Exequente para que, no prazo de cinco (05) dias, providencie ao pagamento das custas judiciais, nos termos do Comunicado n\u00ba 170\/2011 do Tribunal de Justi\u00e7a. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CA\u00c7APAVA\nFORO  DE CA\u00c7APAVA\n2\u00aa  VARA\nPRACA  DA BANDEIRA,  177, Ca\u00e7apava -SP  - CEP  12281-630\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001778-08.2014.8.26.0101  - ordem  n\u00ba 888\/14\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nRequerente : Pilkington Brasil Ltda\nRequerido : Banco Mercantil  do Brasil  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Simone   Cristina   de   Oliveira   Souza   da   Silva\nVistos. Consulte o  Sistema  BACENJUD,  objetivando  a  obten\u00e7\u00e3o  do  \nendere\u00e7o  do  r\u00e9u.\nPor primeiro,  intime-se  a  Exequente  para  que,  no  prazo  de  \ncinco  (05)  dias,  providencie  ao  pagamento  das  custas  judiciais,  nos  termos  do  Comunicado  \nn\u00ba  170\/2011  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a.\nInt.\nCa\u00e7apava , 06  de  fevereiro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001778-08.2014.8.26.0101 e c\u00f3digo 2T0000000F7L9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIMONE CRISTINA DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 09\/02\/2015 \u00e0s 18:43 . fls. 1"}},{"data":"05\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho   cls","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80008 - Protocolo: FCPV15000016434","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0001\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/01\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1811 P\u00e1gina: 1376-1400","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0001\/2015 Teor do ato: Vistas dos autos ao Autor: ( X ) No prazo de 10 dias, manifestar-se sobre o A.R negativo. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Thais Andrea Braga Paiva (OAB 278559\/SP), Leticia de Castro Ribeiro (OAB 326513\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao Autor: ( X ) No prazo de 10 dias, manifestar-se sobre o A.R negativo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/01\/2015","descricao":"Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico   ATO ORDINAT\u00d3RIO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/11\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FCPV14000298229","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FCPV14000243478","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FBDO14001014055","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FCPV14000224232","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2014","descricao":"Autos no Prazo   Caixa 11Vencimento: 11\/11\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2014","descricao":"Autos no Prazo   cx 11Vencimento: 11\/11\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0227\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1718 P\u00e1gina: 975\/979","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0227\/2014 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor: (x) Manifeste-se o autor em r\u00e9plica, no prazo de 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada, facultando-se a produ\u00e7\u00e3o de prova documental, nos termos do artigo 326 do C\u00f3digo de Processo Civil. Advogados(s): Thais Andrea Braga Paiva (OAB 278559\/SP), Leticia de Castro Ribeiro (OAB 326513\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2014","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Leticia de Castro Ribeiro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2014","descricao":"Autos no Prazo   cx 22Vencimento: 22\/10\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor: (x) Manifeste-se o autor em r\u00e9plica, no prazo de 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada, facultando-se a produ\u00e7\u00e3o de prova documental, nos termos do artigo 326 do C\u00f3digo de Processo Civil.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/08\/2014","descricao":"Of\u00edcio Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Of\u00edcio em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FCPV14000100829","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FCPV14000110378","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FCPV14000141256","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2014","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FBDO14001002206","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0194\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1703 P\u00e1gina: 1069\/1071","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2014","descricao":"Autos no Prazo   Caixa 03Vencimento: 03\/09\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0194\/2014 Teor do ato: Vistas dos autos ao Autor: ( X ) manifeste-se o autor, no prazo de 10 dias, sobre a certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a. Advogados(s): Thais Andrea Braga Paiva (OAB 278559\/SP), Leticia de Castro Ribeiro (OAB 326513\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2014","descricao":"Autos no Prazo   cx 03Vencimento: 03\/09\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao Autor: ( X ) manifeste-se o autor, no prazo de 10 dias, sobre a certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao Autor: ( X ) manifeste-se o autor, no prazo de 10 dias, sobre a certid\u00e3o parcialmente cumprida do oficial de justi\u00e7a.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2014","descricao":"Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico   ato ordinat\u00f3rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/06\/2014","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   cumprir","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0105\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1650 P\u00e1gina: 1188\/1192","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0105\/2014 Teor do ato: Endere\u00e7o fornecido da Empresa JVG Modelagem do Vale ltda, n\u00e3o foi encontrado CEP para a Rua Arnaldo Domingos, 200, S\u00e3o Paulo. Informar endere\u00e7o correto ou CEP para enviar a Carta de Cita\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Thais Andrea Braga Paiva (OAB 278559\/SP), Leticia de Castro Ribeiro (OAB 326513\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Endere\u00e7o fornecido da Empresa JVG Modelagem do Vale ltda, n\u00e3o foi encontrado CEP para a Rua Arnaldo Domingos, 200, S\u00e3o Paulo. Informar endere\u00e7o correto ou CEP para enviar a Carta de Cita\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2014","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   cumprir","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0074\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1637 P\u00e1gina: 1371\/1377","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2014","descricao":"Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico   ag. pub.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0074\/2014 Teor do ato: Vistos. N\u00e3o se tem d\u00favida da presen\u00e7a dos requisitos autorizadores da medida de urg\u00eancia no caso em apre\u00e7o, pois enquanto pendente de julgamento a a\u00e7\u00e3o, na qual pretende a empresa autora comprovar suposta ilegalidade na conduta da empresa r\u00e9, bem como a inexist\u00eancia de d\u00e9bito que pudesse justificar o apontamento do t\u00edtulo, considera-se poss\u00edvel a susta\u00e7\u00e3o do protesto a fim de se evitar a inscri\u00e7\u00e3o\/manuten\u00e7\u00e3o do nome da autora no cadastro de inadimplentes. Demais disso, n\u00e3o se cogita a irreversibilidade da medida, caso constatada a legitimidade da cobran\u00e7a, uma vez que o t\u00edtulo poder\u00e1 ser protestado a qualquer tempo, sendo que a situa\u00e7\u00e3o oposta, sim, evidencia dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, pois, de fato, s\u00e3o conhecidos os efeitos negativos do registro em banco de dados de devedores. Nesse passo, defiro a medida liminar requestada, determinando a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio para suspens\u00e3o da publicidade do protesto do t\u00edtulo objeto da a\u00e7\u00e3o. Cumprida a medida, cite-se, com as advert\u00eancias de praxe. Providencie a autora, em 05 dias, o recolhimento das custas processuais, inclusive o pagamento das despesas postais para cita\u00e7\u00e3o, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o da medida. Intime-se. Advogados(s): Thais Andrea Braga Paiva (OAB 278559\/SP), Leticia de Castro Ribeiro (OAB 326513\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2014","descricao":"Of\u00edcio Urgente Expedido    Of\u00edcio - PROTESTO - Suspens\u00e3o da Publicidade","anexo":{"label":"Of\u00edcio Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/04\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. N\u00e3o se tem d\u00favida da presen\u00e7a dos requisitos autorizadores da medida de urg\u00eancia no caso em apre\u00e7o, pois enquanto pendente de julgamento a a\u00e7\u00e3o, na qual pretende a empresa autora comprovar suposta ilegalidade na conduta da empresa r\u00e9, bem como a inexist\u00eancia de d\u00e9bito que pudesse justificar o apontamento do t\u00edtulo, considera-se poss\u00edvel a susta\u00e7\u00e3o do protesto a fim de se evitar a inscri\u00e7\u00e3o\/manuten\u00e7\u00e3o do nome da autora no cadastro de inadimplentes. Demais disso, n\u00e3o se cogita a irreversibilidade da medida, caso constatada a legitimidade da cobran\u00e7a, uma vez que o t\u00edtulo poder\u00e1 ser protestado a qualquer tempo, sendo que a situa\u00e7\u00e3o oposta, sim, evidencia dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, pois, de fato, s\u00e3o conhecidos os efeitos negativos do registro em banco de dados de devedores. Nesse passo, defiro a medida liminar requestada, determinando a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio para suspens\u00e3o da publicidade do protesto do t\u00edtulo objeto da a\u00e7\u00e3o. Cumprida a medida, cite-se, com as advert\u00eancias de praxe. Providencie a autora, em 05 dias, o recolhimento das custas processuais, inclusive o pagamento das despesas postais para cita\u00e7\u00e3o, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o da medida. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CA\u00c7APAVA  FORO  DE CA\u00c7APAVA  2\u00aa  VARA\nPraca  da Bandeira,  177, ., Centro  - CEP  12281-630,  Fone: (12) 3653-5600,  \nCa\u00e7apava-SP  - E-mail:  cacapava2@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\n \nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001778-08.2014.8.26.0101  - Ordem  888-14 \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nRequerente : Pilkington Brasil Ltda\nRequerido : Banco Mercantil  do Brasil  S\/A e outro\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Felipe  Estev\u00e3o  de Melo  Gon\u00e7alves\n  Vistos.\nN\u00e3o se  tem  d\u00favida  da  presen\u00e7a  dos  requisitos  autorizadores  da  medida  de  \nurg\u00eancia no  caso  em  apre\u00e7o,  pois  enquanto  pendente  de  julgamento  a  a\u00e7\u00e3o,  na  qual  pretende  a  \nempresa autora  comprovar  suposta  ilegalidade  na  conduta  da  empresa  r\u00e9,  bem  como  a  inexist\u00eancia  \nde d\u00e9bito  que  pudesse  justificar  o  apontamento  do  t\u00edtulo,  considera-se  poss\u00edvel  a  susta\u00e7\u00e3o  do  \nprotesto a  fim  de  se  evitar  a  inscri\u00e7\u00e3o\/manuten\u00e7\u00e3o  do  nome  da  autora  no  cadastro  de  \ninadimplentes.\n Demais disso,  n\u00e3o  se  cogita  a  irreversibilidade  da  medida,  caso  constatada  \na legitimidade  da  cobran\u00e7a,  uma  vez  que  o  t\u00edtulo  poder\u00e1  ser  protestado  a  qualquer  tempo,  sendo  \nque a  situa\u00e7\u00e3o  oposta,  sim,  evidencia  dano  irrepar\u00e1vel  ou  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o,  pois,  de  fato,  s\u00e3o  \nconhecidos os  efeitos  negativos  do  registro  em  banco  de  dados  de  devedores.\nNesse passo,  defiro  a  medida  liminar  requestada,  determinando  a \nexpedi\u00e7\u00e3o de  of\u00edcio  para  suspens\u00e3o  da  publicidade  do  protesto  do  t\u00edtulo  objeto  da  a\u00e7\u00e3o.  \nCumprida a  medida,  cite-se,  com  as  advert\u00eancias  de  praxe.\n  Providencie   a   autora,   em   05   dias,   o   recolhimento   das   custas   processuais,  \ninclusive   o   pagamento   das   despesas   postais   para   cita\u00e7\u00e3o,   sob   pena   de   revoga\u00e7\u00e3o   da   medida.\n Intime-se.\n  Ca\u00e7apava , 09  de  abril  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001778-08.2014.8.26.0101 e c\u00f3digo 2T0000000CAKC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ESTEVAO DE MELO GONCALVES, liberado nos autos em 09\/04\/2014 \u00e0s 18:21 . fls. 1"}},{"data":"09\/04\/2014","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/04\/2014","tipo":"Of\u00edcio"},{"data":"05\/05\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"04\/06\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"11\/08\/2014","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/08\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/08\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/09\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/10\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"26\/01\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"26\/02\/2015","tipo":"Custas de Mandato bacen"},{"data":"24\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"27\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria autor - cnpj"},{"data":"30\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"26\/06\/2015","tipo":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o por Edital do(s) Executado(s)"},{"data":"30\/07\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"03\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"08\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"01\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"14\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"07\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"06\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas substabelecimento"},{"data":"20\/03\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":137,"total_andamentos":137}],"publicacoes":[]}