{"numero":"0001301-83.2017.8.26.0099","processos":[{"processo":"0001301-83.2017.8.26.0099","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Pagamento","outros_assuntos":null,"local_fisico":"02\/10\/2017 00:00 - Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - P\\REL CX 79","distribuicao":"21\/02\/2017 \u00e0s 17:15 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Bragan\u00e7a Paulista","juiz":"Carlos Eduardo Gomes dos Santos","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 49.054,06","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marco Antonio dos Santos Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Munic\u00edpio de Bragan\u00e7a Paulista"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Cristino Sabatier Marques Leite"},{"tipo":"Advogado","nome":"Clovis Vieira Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Wagner Tortorelli Raymundo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Henri Dhouglas Ramalho"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Maria de Faria Araujo"}],"andamentos":[{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Nos termos do artigo 1\u00ba da Portaria n\u00ba 02\/2016, deste Ju\u00edzo, intimo a parte contr\u00e1ria (r\u00e9u) para apresentar contrarraz\u00f5es de recurso, no prazo legal, independente de determina\u00e7\u00e3o judicial. Na sequ\u00eancia, os autos ser\u00e3o encaminhados ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o em Procedimento Comum - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FBGP17000342088","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1094\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2432 P\u00e1gina: 1605","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1094\/2017 Teor do ato: Diante o exposto e do mais que dos autos consta julgo IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o.Diante da sucumb\u00eancia, condeno o autor ao pagamento de custas e despesas processuais, e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$ 700,00 (setecentos reais), observando a Justi\u00e7a Gratuita deferida na Justi\u00e7a Trabalhista.P.R.I. Advogados(s): Clovis Vieira Junior (OAB 104167\/SP), Wagner Tortorelli Raymundo (OAB 157085\/SP), Jose Maria de Faria Araujo (OAB 205995\/SP), Paulo Cristino Sabatier Marques Leite (OAB 66903\/SP), Henri Dhouglas Ramalho (OAB 341022\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Diante o exposto e do mais que dos autos consta julgo IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o.Diante da sucumb\u00eancia, condeno o autor ao pagamento de custas e despesas processuais, e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$ 700,00 (setecentos reais), observando a Justi\u00e7a Gratuita deferida na Justi\u00e7a Trabalhista.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nFORO  DE BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOS IMIGRANTES,  1501, Bragan\u00e7a  Paulista - SP  - CEP  \n12902-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0001301-83.2017.8.26.0099 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001301-83.2017.8.26.0099\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Pagamento\nRequerente : Marco Antonio  dos Santos  Silva\nRequerido : Munic\u00edpio de Bragan\u00e7a  Paulista\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Gomes   dos   Santos\nVistos.\nMARCO  ANTONIO  DOS  SANTOS  SILVA  ajuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  de  \nreclama\u00e7\u00e3o  trabalhista  em  face  do  MUNIC\u00cdPIO  DE  BRAGAN\u00c7A  PAULISTA  alegando,  \nem  s\u00edntese,  ter  sido  contratado  pelo  r\u00e9u  em  17\/10\/2005,  sob  o  regime  celetista,  para  \nexercer  as  fun\u00e7\u00f5es  de  Assessor  de  Departamento  N\u00edvel  VI,  em  03\/04\/2006,  foi  designado  \npara  o  cargo  de  Chefe  de  Divis\u00e3o  de  Inform\u00e1tica,  sendo  exonerado  em  01\/01\/2013.  \nRequer  o  recebimento  da  dobra  pelo  n\u00e3o  pagamento  na  data  correta  dos  valores  \nreferentes  a  f\u00e9rias  no  per\u00edodo  de  2007  a  2011,  tendo  em  vista  que,  de  acordo  com  o  art.  \n145,  CLT,  caso  as  f\u00e9rias  n\u00e3o  sejam  pagas  com  at\u00e9  48  horas  de  anteced\u00eancia  do  inicio  do  \nper\u00edodo  de  descanso,  gera  o  direito  do  recebimento  em  dobro,  mais  o  ter\u00e7o  \nconstitucional.  Afirma  que  durante  os  meses  de  gozo  de  f\u00e9rias,  trabalhou  regularmente,  \ndesta  forma,  requer  as  verbas  referentes  a  esse  per\u00edodo.  Ainda,  requer  com  fundamento  \nna  Lei  Municipal  2060\/1985,  abono  especial  de  f\u00e9rias  em  dobro,  tendo  em  vista  que  \ntamb\u00e9m  foi  pago  em  atraso,  utilizando  analogia  com  a  CLT.  Em  caso  do  n\u00e3o  pagamento  \npelo  r\u00e9u  na  audi\u00eancia  inaugural,  requer  o  pagamento  da  multa  de  50%  prevista  no  art.  \n467,  CLT.  Por  fim,  requer  os  benef\u00edcios  da  Justi\u00e7a  Gratuita.  Juntou  documentos  a \nfls.09\/17.\nCitado, o  r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  a  fls.  20-v\/30,  alegando  prejudicial  \nde  m\u00e9rito  em  rela\u00e7\u00e3o  a  prescri\u00e7\u00e3o  dos  cr\u00e9ditos  anteriores  aos  \u00faltimos  5  (cinco)  anos  do  \najuizamento  da  presente  a\u00e7\u00e3o,  no  m\u00e9rito,  afirma  que  a  penalidade  cominada  no  art.  137,  \nCLT  \u00e9  devido  quando  o  pagamento  \u00e9  extempor\u00e2neo  e  n\u00e3o  quando  realizado  fora  do  \nprazo.  Afirma  ainda,  que  o  autor  gozou  normalmente  as  suas  f\u00e9rias,  n\u00e3o  ocrrendo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001301-83.2017.8.26.0099 e c\u00f3digo 2R00000023U7G. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO GOMES DOS SANTOS, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 11:55 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nFORO  DE BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOS IMIGRANTES,  1501, Bragan\u00e7a  Paulista - SP  - CEP  \n12902-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0001301-83.2017.8.26.0099 - lauda  2\nnenhum\n trabalho  no  per\u00edodo,  impugna  o  argumento  do  requerente  de  que  n\u00e3o  haveria  \nnomea\u00e7\u00e3o  de  chefe  interino,  justificando  que  n\u00e3o  h\u00e1  obriga\u00e7\u00e3o  da  Administra\u00e7\u00e3o  P\u00fablica  \nem  nomear  substituto.  Em  rela\u00e7\u00e3o  a  multa  do  art.  467,  CLT,  n\u00e3o  \u00e9  devida  tendo  em  vista  \nque  n\u00e3o  se  aplica  \u00e0  Fazenda  Municipal,  pois  \u00e9  necess\u00e1rio  respeitar  a  ordem  de  \npagamento  dos  precat\u00f3rios  ou  requisi\u00e7\u00f5es  de  pequeno  valor.  Requer  a  condena\u00e7\u00e3o  do  \nreclamante  por  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9,  pois  tenta  usar  o  processo  para  alcan\u00e7ar  objetivo  \nilegal  e  a  total  improced\u00eancia  dos  pedidos.  Ainda,  requer  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcios  aos  \nBancos  Bradesco  e  Ita\u00fa  a  fim  de  provar  as  datas  de  pagamento  da  remunera\u00e7\u00e3o  de  \nf\u00e9rias  do  autor.  Juntou  documentos  a  fls.  32\/47.\nDeferido  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcios  ao  Banco  Bradesco  e  Ita\u00fa  a  fls.  47-v.\nA   fls.  50\/55,  os  Bancos  Ita\u00fa  e  Bradesco  responderam  os  of\u00edcios,  \nencaminhando  os  extratos  banc\u00e1rios  solicitados.\nRaz\u00f5es  finais  do  autor  a  fls.  57\/58.\nSenten\u00e7a  do  Juiz  do  trabalho  a  fls.  60-v\/61,  acolhendo  a  preliminar  de  \nincompet\u00eancia  da  Justi\u00e7a  do  Trabalho  para  processar  e  julgar  o  feito.\nInconformado,  o  autor  recorreu  (fls.  62\/67)  e  o  r\u00e9u  apresentou  \ncontrarraz\u00f5es  (fls.  80-v\/83).\nAc\u00f3rd\u00e3o  a  fls.  85-v\/87,  decidiu  que  a  Justi\u00e7a  do  Trabalho  \u00e9  incompetente  \npara  julgamento  da  lide.\nO  autor  op\u00f4s  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  a  fls.  89-v\/91,  conhecidos  e \nrejeitados  a  fls.  91-v\/92.\nO  autor  interp\u00f4s  recurso  de  revista  a  fls.  95\/100,  negados  a  fls.  129.\nRemessa  dos  autos  para  a  Justi\u00e7a  Estadual  a  fls.  133.\nEste  ju\u00edzo  prop\u00f4s  conflito  negativo  de  compet\u00eancia  as  fls.  136\/137,  julgado  \npelo  STJ  conforme  telegrama  de  fls.  140,  como  competente  para  o  julgamento  da  lide  \neste  Ju\u00edzo.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001301-83.2017.8.26.0099 e c\u00f3digo 2R00000023U7G. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO GOMES DOS SANTOS, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 11:55 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nFORO  DE BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOS IMIGRANTES,  1501, Bragan\u00e7a  Paulista - SP  - CEP  \n12902-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0001301-83.2017.8.26.0099 - lauda  3\nManifesta\u00e7\u00e3o\n do  autor  a  fls.  146\/147  e  do  r\u00e9u  a  fls.  164.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  improcedente.\nOs  pedidos  do  autor  se  resumem  ao  pagamento  da  dobra  de  f\u00e9rias  mais  o  \nter\u00e7o  constitucional,  os  vencimentos  referentes  aos  meses  destinados  ao  gozo  de  f\u00e9rias  \nem  que  trabalhou  regularmente  e  abono  especial  de  f\u00e9rias  em  dobro.  \nPor  este  ju\u00edzo  n\u00e3o  possuir  compet\u00eancia  trabalhista,  fa\u00e7o  a  analise  dos  \npedidos  conforme  o  C\u00f3digo  Civil  e  eventual  contrato  firmado  entre  as  partes.\nEm  raz\u00e3o  de  inexistir  v\u00ednculo  trabalhista  entre  as  partes,  raz\u00e3o  pela  \nremessa  dos  autos  \u00e0  Justi\u00e7a  Estadual,  n\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  analisar  os  pedidos  levando  em  \nconta  os  artigos  da  CLT,  pois  inexistindo  rela\u00e7\u00e3o  trabalhista,  o  autor  n\u00e3o  det\u00e9m  os  \ndireitos  previstos  na  referida  lei.  \nO  autor  n\u00e3o  comprovou  qualquer  tipo  de  contrato  firmado  entre  as  partes,  \nn\u00e3o  demostrando  nos  autos  ser  possuidor  de  eventuais  direitos  a  dobra  de  f\u00e9rias.\nPortanto,  considerando  que  a  dobra  de  f\u00e9rias  \u00e9  prevista  exclusivamente  na  \nCLT,  \u00e9  improcedente  o  pedido,  pois  o  autor  possu\u00eda  v\u00ednculo  jur\u00eddico-administrativo  com  o  \nr\u00e9u  e  n\u00e3o  trabalhista.  Estando  tamb\u00e9m  prejudicado  o  pedido  do  ter\u00e7o  constitucional.\nEm  rela\u00e7\u00e3o  as  alega\u00e7\u00f5es  do  autor  de  n\u00e3o  ter  gozado  de  suas  f\u00e9rias,  tendo  \ntrabalhado  regularmente  neste  per\u00edodo,  ele  n\u00e3o  comprovou  suas  alega\u00e7\u00f5es,  afirmando  \nna  exordial  apenas  que  o  Munic\u00edpio  n\u00e3o  nomeou  substituto  a  sua  fun\u00e7\u00e3o,  alega\u00e7\u00e3o  \ncontestada  a  fls.  26,  onde  a  Administra\u00e7\u00e3o  P\u00fablica  informou  que  n\u00e3o  possui  \nobrigatoriedade  de  nomea\u00e7\u00e3o  de  substituto  em  caso  de  f\u00e9rias  de  Chefe  de  Divis\u00e3o.  \nAinda,  em  fls.  33\/34  o  r\u00e9u  comprovou  a  notifica\u00e7\u00e3o  de  f\u00e9rias  pelo  RH  do  ente  p\u00fablico.\nDesta  forma,  o  autor  n\u00e3o  provou  as  alega\u00e7\u00f5es  em  que  n\u00e3o  gozou  de  suas  \nf\u00e9rias,  portanto  \u00e9  improcedente  o  pedido  de  pagamento  dos  vencimentos  desse  per\u00edodo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001301-83.2017.8.26.0099 e c\u00f3digo 2R00000023U7G. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO GOMES DOS SANTOS, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 11:55 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nFORO  DE BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOS IMIGRANTES,  1501, Bragan\u00e7a  Paulista - SP  - CEP  \n12902-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0001301-83.2017.8.26.0099 - lauda  4\npelo\n trabalho  regular.\nPor  fim,  o  autor  comprovou  na  exordial  a  exig\u00eancia  do  pagamento  do  \nabono  especial  de  f\u00e9rias  com  2 (dois)  dias  de  anteced\u00eancia,  de  acordo  com  a Lei  \nMunicipal  n\u00ba  2060\/85,  por\u00e9m  n\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  utilizar  o  art.  145,  CLT  como  analogia  para  o  \npagamento  em  dobro,  tendo  em  vista  que  o  autor  n\u00e3o  possui  v\u00ednculo  empregat\u00edcio  com  o  \nr\u00e9u.  N\u00e3o  se  demonstrou  nos  autos  a  exist\u00eancia  de  san\u00e7\u00e3o  para  o  n\u00e3o  pagamento  do  \nabono  com  a  anteced\u00eancia  prevista  na  Lei.  Portanto,  indefiro  o  pedido  de  pagamento  em  \ndobro  do  abono  especial  de  f\u00e9rias.\nCom  todos  os  pedidos  do  autor  analisados,  fica  clara  a  improced\u00eancia  da  \na\u00e7\u00e3o.\nDiante o  exposto  e  do  mais  que  dos  autos  consta  julgo  IMPROCEDENTE  \na  presente  a\u00e7\u00e3o.\nDiante  da  sucumb\u00eancia,  condeno  o  autor  ao  pagamento  de  custas  e \ndespesas  processuais,  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  R$  700,00  (setecentos  \nreais),  observando  a  Justi\u00e7a  Gratuita  deferida  na  Justi\u00e7a  Trabalhista.\nP.R.I.\nBragan\u00e7a  Paulista, 21  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001301-83.2017.8.26.0099 e c\u00f3digo 2R00000023U7G. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO GOMES DOS SANTOS, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 11:55 . fls. 4"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   ...... na mesa do Juiz Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Carlos Eduardo Gomes dos Santos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FBGP17000222360","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FBGP17000194757","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0678\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2368 P\u00e1gina: 1257","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0678\/2017 Teor do ato: Digam as partes as provas que pretendem produzir. Advogados(s): Clovis Vieira Junior (OAB 104167\/SP), Wagner Tortorelli Raymundo (OAB 157085\/SP), Jose Maria de Faria Araujo (OAB 205995\/SP), Paulo Cristino Sabatier Marques Leite (OAB 66903\/SP), Henri Dhouglas Ramalho (OAB 341022\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Digam as partes as provas que pretendem produzir.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nFORO  DE BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  dos Imigrantes,  1501, F\u00f3rum  Waldemar  Ferreira, Jardim Am\u00e9rica  \n-  CEP  12902-000,  Fone: (11) 4034-3414,  Bragan\u00e7a Paulista-SP  - E-mail:  \nbraganca1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001301-83.2017.8.26.0099  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Pagamento\nRequerente : Marco Antonio  dos Santos  Silva\nRequerido : Munic\u00edpio de Bragan\u00e7a  Paulista\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Gomes   dos   Santos\nVistos.\nDigam   as   partes   as   provas   que   pretendem   produzir.\nIntime-se.\nBragan\u00e7a  Paulista , 29  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001301-83.2017.8.26.0099 e c\u00f3digo 2R00000020IXC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO GOMES DOS SANTOS, liberado nos autos em 02\/06\/2017 \u00e0s 13:34 . fls. 1"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   PROCESSO na mesa do Juiz p\/ Despachar, Decidir ou Sentenciar Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Carlos Eduardo Gomes dos Santos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Documentos Diversos em Procedimento Comum - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FBGP17000179770 - Complemento: telegrama","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0318\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2316 P\u00e1gina: 1378","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0318\/2017 Teor do ato: Suscitei conflito de compet\u00eancia nesta data. Advogados(s): Clovis Vieira Junior (OAB 104167\/SP), Wagner Tortorelli Raymundo (OAB 157085\/SP), Paulo Cristino Sabatier Marques Leite (OAB 66903\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Servi\u00e7o de Reprografia   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Servi\u00e7o de Reprografia   Tipo de local de destino: Reprografia Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Reprografia Interna","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Suscitei conflito de compet\u00eancia nesta data.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nFORO  DE BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  dos Imigrantes,  1501, F\u00f3rum  Waldemar  Ferreira, Jardim Am\u00e9rica  \n-  CEP  12902-000,  Fone: (11) 4034-3414,  Bragan\u00e7a Paulista-SP  - E-mail:  \nbraganca1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001301-83.2017.8.26.0099  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Pagamento\nRequerente : Marco Antonio  dos Santos  Silva\nRequerido : Munic\u00edpio de Bragan\u00e7a  Paulista\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Gomes   dos   Santos\nVistos.\nSuscitei   conflito   de   compet\u00eancia   nesta   data.  \nIntime-se.\nBragan\u00e7a  Paulista , 15  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001301-83.2017.8.26.0099 e c\u00f3digo 2R0000001XOFW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO GOMES DOS SANTOS, liberado nos autos em 17\/03\/2017 \u00e0s 14:24 . fls. 1"}},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   CONCLUSOS PARA DECIS\u00c3O Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Carlos Eduardo Gomes dos Santos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Processo Materializado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"17\/05\/2017","tipo":"Documentos Diversos telegrama"},{"data":"26\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/08\/2017","tipo":"Documentos Diversos TELEGRAMA juntado \u00e0s fls. 170-A em 15\/09\/2017."},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Documentos Diversos TELEGRAMA juntado \u00e0s fls. 170-B em 15\/092017"},{"data":"28\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":26,"total_andamentos":26}],"publicacoes":[]}