{"numero":"0001413-43.2016.8.26.0372","processos":[{"processo":"0001413-43.2016.8.26.0372","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"16\/05\/2016 \u00e0s 15:03 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Monte Mor","juiz":"Gustavo Nardi","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 13.302,05","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"CICERO APARECIDO DE SOUZA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Lda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Cyro da Silva Maia Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Pedro Roberto Rom\u00e3o"}],"andamentos":[{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0082\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2337\/2341","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0082\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2337\/2341","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0082\/2017 Teor do ato: Expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios em favor do advogado do autor, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado.Int., ap\u00f3s arquive-se. Advogados(s): Cyro da Silva Maia Junior (OAB 209029\/SP), Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0082\/2017 Teor do ato: Vistos.Tendo em vista a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o (fl. 138), julgo extinta a execu\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 924, II, do CPC.Expe\u00e7a-se as guias de levantamentos em favor do autor e de seu patrono, conforme requerido.PIC e arquive-se. Advogados(s): Cyro da Silva Maia Junior (OAB 209029\/SP), Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Despacho    Expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios em favor do advogado do autor, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado.Int., ap\u00f3s arquive-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MONTE  MOR\nFORO  DE MONTE  MOR\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JO\u00c3O  CARLOS  GOMES CARNEIRO,  12, Monte  Mor-SP  - CEP  \n13190-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0001413-43.2016.8.26.0372\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do \ndinheiro\nRequerente : CICERO APARECIDO  DE SOUZA\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Lda\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Nardi\nVistos.\nExpe\u00e7a-se  certid\u00e3o  de  honor\u00e1rios  em  favor  do  advogado  d o autor,  ap\u00f3s  o  \ntr\u00e2nsito  em  julgado.\nInt.,   ap\u00f3s  arquive-se.\nMonte  Mor , 01  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001413-43.2016.8.26.0372 e c\u00f3digo 2D8842B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO NARDI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 14:34 . fls. 144"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Tendo em vista a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o (fl. 138), julgo extinta a execu\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 924, II, do CPC.Expe\u00e7a-se as guias de levantamentos em favor do autor e de seu patrono, conforme requerido.PIC e arquive-se.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MONTE  MOR\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Jo\u00e3o  Carlos  Gomes  Carneiro,  12, Sala  31, Jardim  Guanabara  - CEP  13190-000,  Fone: (19) 3879-1287,  \nMonte  Mor-SP  - E-mail:  montemorjec@tjsp.jus.br\nSENTEN\u00c7A DE EXTIN\u00c7\u00c3O\nReclama\u00e7\u00e3o: 0001413-43.2016.8.26.0372  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : CICERO APARECIDO  DE SOUZA\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Lda\nCONCLUS\u00c3O:  Aos  30\/08\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Gustavo  Nardi .  Eu,  \nAriane  Cristina  Teato , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.  \nVistos.\nTendo  em  vista  a  satisfa\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o  (fl.  138),  julgo  extinta  a  execu\u00e7\u00e3o,  com  \nfundamento  no  artigo  924,  II,  do  CPC.\nExpe\u00e7a-se  as  guias  de  levantamentos  em  favor  do  autor  e  de  seu  patrono,  conforme  \nrequerido. PIC e  arquive-se.\n   \nMonte Mor,30  de  agosto  de 2017 .\n    Juiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001413-43.2016.8.26.0372 e c\u00f3digo 2D6265F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO NARDI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 09:43 . fls. 139"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMOR.17.70015831-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2017 17:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0060\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2395 P\u00e1gina: 2320\/2328","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0060\/2017 Teor do ato: Vistos.Requeira o autor o que \u00e9 de direito, manifestando-se no prazo legal, sob as penas da lei.Int. Advogados(s): Cyro da Silva Maia Junior (OAB 209029\/SP), Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Requeira o autor o que \u00e9 de direito, manifestando-se no prazo legal, sob as penas da lei.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MONTE  MOR\nFORO  DE MONTE  MOR\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JO\u00c3O  CARLOS  GOMES CARNEIRO,  12, Monte  Mor-SP  - CEP  \n13190-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0001413-43.2016.8.26.0372\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do \ndinheiro\nRequerente : CICERO APARECIDO  DE SOUZA\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Lda\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Nardi\nVistos.\nRequeira  o  autor  o  que  \u00e9  de  direito,  manifestando-se  no  prazo  legal,  sob  as  penas  \nda  lei.\nInt.\nMonte  Mor , 10  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001413-43.2016.8.26.0372 e c\u00f3digo 2A1AE67. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO NARDI, liberado nos autos em 10\/07\/2017 \u00e0s 15:50 . fls. 135"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0045\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2366 P\u00e1gina: 1056\/1060","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0045\/2017 Teor do ato: 1 - Cumpra-se o V.Ac\u00f3rd\u00e3o.2 - Digam.3 - Int. Advogados(s): Cyro da Silva Maia Junior (OAB 209029\/SP), Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Despacho    1 - Cumpra-se o V.Ac\u00f3rd\u00e3o.2 - Digam.3 - Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MONTE  MOR\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Jo\u00e3o  Carlos  Gomes  Carneiro,  12, Sala  31, Jardim  Guanabara  - CEP  13190-000,  Fone: (19) 3879-1287,  Monte \nMor-SP  - E-mail:  montemorjec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0001413-43.2016.8.26.0372  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :\nCICERO APARECIDO  DE SOUZA\nRequerido :\nIta\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Lda\nCONCLUS\u00c3O:  Aos  02\/06\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Juiz  Dr.  Gustavo  Nardi ,  MM.  \nJuiz  de  Direito  desta  Comarca.\nMarina  Benati  Trombine  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio .\nVistos.\n1  \u2013  Cumpra-se  o  V.Ac\u00f3rd\u00e3o.\n2  \u2013  Digam.\n3  \u2013  Int.  \nMonte  Mor, 02\/06\/2017 .\n       Juiz  de Direito.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001413-43.2016.8.26.0372 e c\u00f3digo 279A419. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO NARDI, liberado nos autos em 06\/06\/2017 \u00e0s 10:21 . fls. 132"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 26\/04\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: 25\/05\/2017 11:04:00 Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Negaram provimento ao recurso, por V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Provimento Relator: Miriana Maria Melhado Lima Maciel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMOR.17.70007696-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/05\/2017 09:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0010\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2301 P\u00e1gina: 2133\/2136","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0010\/2017 Teor do ato: Subam os autos ao Egr\u00e9gio Col\u00e9gio Recursal de Piracicaba\/SP, com nossas homenagens.Int. Advogados(s): Cyro da Silva Maia Junior (OAB 209029\/SP), Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Despacho    Subam os autos ao Egr\u00e9gio Col\u00e9gio Recursal de Piracicaba\/SP, com nossas homenagens.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MONTE  MOR\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Jo\u00e3o  Carlos  Gomes  Carneiro,  12, Sala  31, Jardim  Guanabara  - CEP  13190-000,  Fone: (19) 3879-1287,  Monte \nMor-SP  - E-mail:  montemorjec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0001413-43.2016.8.26.0372  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :\nCICERO APARECIDO  DE SOUZA\nRequerido :\nIta\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Lda\nCONCLUS\u00c3O:  Aos  13\/02\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Juiz  Dr.  Gustavo  Nardi ,  MM.  \nJuiz  de  Direito  desta  Comarca.\nMarina  Benati  Trombine  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio .\nVistos.\nSubam  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Col\u00e9gio  Recursal  de  Piracicaba\/SP,  com  \nnossas  homenagens.\nInt.\nMonte  Mor, 13\/02\/2017 .\n       Juiz  de Direito.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001413-43.2016.8.26.0372 e c\u00f3digo 1FC52D8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO NARDI, liberado nos autos em 23\/02\/2017 \u00e0s 15:59 . fls. 114"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WMOR.17.70001652-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 09\/02\/2017 16:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0130\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2276 P\u00e1gina: 3951\/3961","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0130\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2276 P\u00e1gina: 3951\/3961","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0130\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2276 P\u00e1gina: 3951\/3961","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0130\/2016 Teor do ato: Intima\u00e7\u00e3o do defensor para que apresente contrarraz\u00f5es de recurso no prazo de 10 dias. Advogados(s): Cyro da Silva Maia Junior (OAB 209029\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0130\/2016 Teor do ato: Fl. 98: defiro, expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.Int. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0130\/2016 Teor do ato: Vistos.Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 84\/92, apenas no efeito devolutivo.Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para contraraz\u00f5es.Intimem-se. Advogados(s): Cyro da Silva Maia Junior (OAB 209029\/SP), Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Intima\u00e7\u00e3o do defensor para que apresente contrarraz\u00f5es de recurso no prazo de 10 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Despacho    Fl. 98: defiro, expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MONTE  MOR\nFORO  DE MONTE  MOR\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JO\u00c3O  CARLOS  GOMES CARNEIRO,  12, Monte  Mor-SP  - CEP  \n13190-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0001413-43.2016.8.26.0372\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do \ndinheiro\nRequerente : CICERO APARECIDO  DE SOUZA\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Lda\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Nardi\nVistos.\nFl.  98:  defiro,  expe\u00e7a-se  o  necess\u00e1rio.\nInt.\nMonte  Mor , 01  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001413-43.2016.8.26.0372 e c\u00f3digo 1D0E116. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO NARDI, liberado nos autos em 13\/12\/2016 \u00e0s 15:38 . fls. 100"}},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR557909313TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Andamento em 5 dias Destinat\u00e1rio : CICERO APARECIDO DE SOUZA Dilig\u00eancia : 17\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Andamento em 5 dias","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Recebido o recurso    Vistos.Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 84\/92, apenas no efeito devolutivo.Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para contraraz\u00f5es.Intimem-se.","anexo":{"label":"Recebido o recurso","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MONTE  MOR\nFORO  DE MONTE  MOR\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Jo\u00e3o  Carlos  Gomes  Carneiro,  12 ,   Sala  31  -   Jardim  Guanabara\nCEP:   13190-000  -   Monte  Mor  -   SP\nTelefone:   (19)  3879-1287  -  E-mail:   montemorjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0001413-43.2016.8.26.0372  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0001413-43.2016.8.26.0372\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do \ndinheiro\nRequerente : CICERO APARECIDO  DE SOUZA\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Lda\nJusti\u00e7a Gratuita\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O .  E m  2 5 d e o utu bro  d e 2 016,  fa \u00e7o  e ste s a uto s c o nclu so s a o M M J u iz  \nd e  D ir e it o   da  Ju iz a do  E sp ecia l  C \u00edv e l  e  C rim in al  desta   C om arc a .  E u,  M arin a  B enati \nT ro m bin e.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Nardi\nVistos.\nRecebo  o  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  de  fls.  84\/92 , apenas  no  efeito  devolutivo.\nVista  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para  contraraz\u00f5es.\nIntimem-se.\nMonte  Mor , 25  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001413-43.2016.8.26.0372 e c\u00f3digo 1B4A7D9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO NARDI, liberado nos autos em 08\/11\/2016 \u00e0s 11:18 . fls. 96"}},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WMOR.16.70012618-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 20\/10\/2016 13:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Iniciados os trabalhos, reiterada a proposta de concilia\u00e7\u00e3o, a mesma restou INFRUT\u00cdFERA. Em seguida, pela procuradora da requerida foi dito que reiterava os termos da contesta\u00e7\u00e3o de fls. 36\/46. A seguir, pelas partes foi dito que n\u00e3o havia testemunhas a serem ouvidas na presente audi\u00eancia, ap\u00f3s o que pelo MM. Juiz foi dito que n\u00e3o havendo mais provas a serem produzidas, declarava encerrada a instru\u00e7\u00e3o processual. Ato cont\u00ednuo, pelo MM. Juiz foi proferida a seguinte SENTEN\u00c7A: \"VISTOS. Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38, da Lei 9.099\/95. FUNDAMENTO e DECIDO. O pedido deve ser julgado procedente. Alega o autor que teve cobrada em sua conta corrente, sem o seu consentimento, valores referentes a: seguro residencial; ita\u00fa seguros; cons\u00f3rcio ita\u00fa ades\u00e3o e pr\u00eamio VGBL. Sustenta que a institui\u00e7\u00e3o financeira reconheceu a impertin\u00eancia das cobran\u00e7as, extornando os respectivos valores com exce\u00e7\u00e3o das cobran\u00e7as realizadas a t\u00edtulo de \"cons\u00f3rcio ita\u00fa\". Em sua contesta\u00e7\u00e3o, a requerida alega que n\u00e3o houve o extorno deste valor na medida em que a cobran\u00e7a \u00e9 regular. Observo que o autor alega fato negativo, qual seja, a n\u00e3o contrata\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, o que enseja a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova. Havendo tal invers\u00e3o, deveria a requerida ter comprovado documentalmente a aquiesc\u00eancia do autor quanto \u00e0 ades\u00e3o deste servi\u00e7o. N\u00e3o h\u00e1, entretanto, nos autos, um \u00fanico documento sequer que indique a concord\u00e2ncia do autor com tal contrata\u00e7\u00e3o. Desta forma, sucumbiu a requerida ao \u00f4nus da prova que lhe competia, sendo o caso de se determinar a restitui\u00e7\u00e3o dos valores cobrados. \u00c9 o caso, ainda, de se fixar indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, uma vez que o autor teve o pagamento de t\u00edtulo de cr\u00e9dito recusado pelo descontrole financeiro causado pelas cobran\u00e7as indevidas. Na quantifica\u00e7\u00e3o do valor indenizat\u00f3rio, considerando a conduta da requerida e o valor do t\u00edtulo devolvido, arbitro a indeniza\u00e7\u00e3o em R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais). Ante o exposto JULGO PROCEDENTE a presente demanda para o fim de desconstituir a contrata\u00e7\u00e3o referente ao cons\u00f3rcio ita\u00fa discutida nos autos, devendo a requerida restituir a integralidade dos valores cobrados por este contrato, corrigido monetariamente e acrescido de juros de 1% ao m\u00eas, incidentes desde de cada uma das cobran\u00e7as at\u00e9 o efetivo pagamento. Condeno a requerida, ainda, ao pagamento indenizat\u00f3rio de R$ 3.000,00, valor este que dever\u00e1 sere corrigido monetariamente e acrescido de juros de 1% ao m\u00eas, ambos desde este data at\u00e9 o efetivo pagamento, uma vez que mensurada a verba indenizat\u00f3ria nesta mesma oportunidade. Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, nos termos do art. 55 da Lei 9.099\/95. Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes cientes e intimados. Registre-se. Na hip\u00f3tese de recurso, ficam as partes cientes de que havendo m\u00eddia nos autos (CD contendo depoimento pessoal das partes e\/ou oitiva de testemunhas), al\u00e9m das custas de preparo, tamb\u00e9m dever\u00e1 ser recolhida a taxa de porte e remessa, nos termos do art. 1.275, \u00a7 3\u00ba, das Normas de Servi\u00e7o da Corregeria Geral de Justi\u00e7a\" NADA MAIS.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMOR.16.70012079-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/10\/2016 14:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 11\/10\/2016 Hora 11:45 Local: Sala de Audi\u00eancias 01 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Audi\u00eancia - Sem Acordo - CEJUSC","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMOR.16.70008894-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/08\/2016 09:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMOR.16.70005973-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/06\/2016 10:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 09\/08\/2016 Hora 09:30 Local: Sala de Audi\u00eancias 01 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"09\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/10\/2016","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"09\/02\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"09\/08\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"11\/10\/2016","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":66,"total_andamentos":66}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"663472548","codPublicacaoOrigem":"1132227418","dataDivulgacao":"Apr 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001413-43.2016.8.26.0372","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2330","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PIRACICABA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"33 - 0001413-43.2016.8.26.0372 - Processo Digital - Recurso Inominado - Monte Mor - Relator Miriana Maria Melhado Lima Maciel - Recorrente: Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA - Recorrido: CICERO APARECIDO DE SOUZA - Advogado: Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB: 209551\/SP) - Advogado: Cyro da Silva Maia Junior (OAB: 209029\/SP)","despacho":"Col\u00e9gio Recursal\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 3\u00aa Turma Recursal C\u00edvel - sala n\u00ba 148 - Vara do Juri e Execu\u00e7\u00f5es do F\u00f3rum \"Prof. Francisco Morato\" situado \u00e0 Rua Bernardino d ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 3\u00aa TURMA RECURSAL C\u00cdVEL A REALIZARSE EM 26 DE ABRIL DE 2017 (QUARTA-FEIRA), NA SALA N\u00ba 148 - VARA DO JURI E EXECU\u00c7\u00d5ES DO F\u00d3RUM \"PROF. FRANCISCO MORATO\" SITUADO \u00c0 RUA BERNARDINO D, COM INICIO \u00c0S 09:00 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE. O PRAZO PARA INTERPOSI\u00c7\u00c3O DE EVENTUAIS EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O E\/OU RECURSO EXTRAORDIN\u00c1RIO SER\u00c1 COMPUTADO A PATIR DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DO AC\u00d3RD\u00c3O NO DJE.","paginaInicial":"2791","paginaFinal":"2791","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"863103","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21810308","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"563403","usuarioCadastro":"rafael.rodrigues","dataHoraCadastro":"Apr 18 2017 10:46:12:090PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001413-43.2016.8.26.0372","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001413-43.2016.8.26.0372","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"695012704","codPublicacaoOrigem":"1158023451","dataDivulgacao":"Jun 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001413-43.2016.8.26.0372","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2366","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MONTE-MOR","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0001413-43.2016.8.26.0372 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - CICERO APARECIDO DE SOUZA - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Lda - 1 - Cumpra-se o V.Ac\u00f3rd\u00e3o.2 - Digam.3 - Int. - ADV: CYRO DA SILVA MAIA JUNIOR (OAB 209029\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0045\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO NARDI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1056","paginaFinal":"1056","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"886122","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23365930","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Jun 12 2017 09:20:02:603AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001413-43.2016.8.26.0372","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001413-43.2016.8.26.0372","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"487950534","codPublicacaoOrigem":"877998757","dataDivulgacao":"Jun  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"0001413-43.2016.8.26.0372","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2126","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MONTE-MOR","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0001413-43.2016.8.26.0372 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : CICERO APARECIDO DE SOUZA REQDO : Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Lda VARA :JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE MONTE MOR EM 16\/05\/2016","paginaInicial":"2066","paginaFinal":"2066","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"683094","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13392954","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"May 31 2016 11:04:13:493PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001413-43.2016.8.26.0372","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001413-43.2016.8.26.0372","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"615074735","codPublicacaoOrigem":"1081626537","dataDivulgacao":"Jan 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001413-43.2016.8.26.0372","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2276","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"18","cidadeComarcaDescricao":"MONTE-MOR","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0001413-43.2016.8.26.0372 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - CICERO APARECIDO DE SOUZA - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Lda - Vistos.Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 84\/92, apenas no efeito devolutivo.Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para contraraz\u00f5es.Intimem-se. - ADV: CYRO DA SILVA MAIA JUNIOR (OAB 209029\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0130\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO NARDI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3952","paginaFinal":"3952","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"830351","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19388003","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Jan 26 2017 11:29:33:420PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001413-43.2016.8.26.0372","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001413-43.2016.8.26.0372","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"615074736","codPublicacaoOrigem":"1081626538","dataDivulgacao":"Jan 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001413-43.2016.8.26.0372","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2276","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"18","cidadeComarcaDescricao":"MONTE-MOR","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0001413-43.2016.8.26.0372 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Lda - Fl. 98: defiro, expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.Int. - ADV: PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0130\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO NARDI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3952","paginaFinal":"3952","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"830351","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19388003","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Jan 26 2017 11:29:33:420PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001413-43.2016.8.26.0372","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001413-43.2016.8.26.0372","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"636763734","codPublicacaoOrigem":"1104635071","dataDivulgacao":"Mar  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001413-43.2016.8.26.0372","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2301","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MONTE-MOR","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0001413-43.2016.8.26.0372 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - CICERO APARECIDO DE SOUZA - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Lda - Subam os autos ao Egr\u00e9gio Col\u00e9gio Recursal de Piracicaba\/SP, com nossas homenagens.Int. - ADV: PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), CYRO DA SILVA MAIA JUNIOR (OAB 209029\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0010\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO NARDI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2133","paginaFinal":"2133","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"845019","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20414942","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Mar  6 2017 10:56:05:077PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001413-43.2016.8.26.0372","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001413-43.2016.8.26.0372","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720179665","codPublicacaoOrigem":"1177318738","dataDivulgacao":"Jul 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001413-43.2016.8.26.0372","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2395","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MONTE-MOR","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0001413-43.2016.8.26.0372 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - CICERO APARECIDO DE SOUZA - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Lda - Vistos.Requeira o autor o que \u00e9 de direito, manifestando-se no prazo legal, sob as penas da lei.Int. - ADV: CYRO DA SILVA MAIA JUNIOR (OAB 209029\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0060\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO NARDI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2321","paginaFinal":"2321","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"904672","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24494225","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jul 24 2017 11:48:02:697PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001413-43.2016.8.26.0372","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001413-43.2016.8.26.0372","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"672017075","codPublicacaoOrigem":"1138507202","dataDivulgacao":"May  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001413-43.2016.8.26.0372","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2340","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PIRACICABA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"N\u00ba 0001413-43.2016.8.26.0372 - Processo Digital - Recurso Inominado - Monte Mor - Recorrente: Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA - Recorrido: CICERO APARECIDO DE SOUZA - Magistrado(a) Miriana Maria Melhado Lima Maciel - Negaram provimento ao recurso, por V. U. - CONSUMIDOR - NEGATIVA DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DE CONS\u00d3RCIO - D\u00c9BITO EM CONTA CORRENTE - N\u00c3O COMPROVA\u00c7\u00c3O PELO BANCO RECORRENTE QUE A CONTRATA\u00c7\u00c3O OCORREU POR SENHA OU C\u00d3DIGO DIGITAL - HIP\u00d3TESE DE INVERS\u00c3O DO \u00d4NUS DA PROVA - CONSUMIDOR QUE ALEGA FATO NEGATIVO - DANO MORAL CONFIGURADO - VALOR ARBITRADO EM PATAMAR RAZO\u00c1VEL E EVITANDO ENRIQUECIMENTO SEM CAUSA CONSIDERANDO, AINDA O TRANSTORNO CAUSADO AO RECORRIDO QUE, EM RAZ\u00c3O DOS FATOS, TEVE UM T\u00cdTULO RECUSADO - SENTEN\u00c7A MANTIDA. (Para eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso extraordin\u00e1rio, comprovar o recolhimento de R$ 0,00 na Guia de Recolhimento da Uni\u00e3o - GRU do tipo 'Cobran\u00e7a' - Ficha de compensa\u00e7\u00e3o, a ser emitida no s\u00edtio eletr\u00f4nico do Supremo Tribunal Federal (www.stf.jus.br); e, para recursos n\u00e3o digitais ou para os digitais que contenham m\u00eddias ou outros objetos que devam ser remetidos via malote, o valor referente a porte de remessa e retorno em guia FEDTJ, c\u00f3digo 140-6 no Banco do Brasil S.A. ou internet, conforme tabela \"D\" da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581 do STF, de 08 de junho de 2016 e Provimento 831\/2004 do CSM. - Advs: Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB: 209551\/SP) - Cyro da Silva Maia Junior (OAB: 209029\/SP)","despacho":"Col\u00e9gio Recursal         INTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2983","paginaFinal":"2983","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"869036","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22208172","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"May  4 2017 10:32:08:520PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001413-43.2016.8.26.0372","numeroAntigo":"831\/2004","numeroUnificado":"0001413-43.2016.8.26.0372|831\/2004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750257623","codPublicacaoOrigem":"1197121736","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001413-43.2016.8.26.0372","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MONTE-MOR","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0001413-43.2016.8.26.0372 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - CICERO APARECIDO DE SOUZA - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Lda - Vistos.Tendo em vista a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o (fl. 138), julgo extinta a execu\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 924, II, do CPC.Expe\u00e7a-se as guias de levantamentos em favor do autor e de seu patrono, conforme requerido.PIC e arquive-se. - ADV: CYRO DA SILVA MAIA JUNIOR (OAB 209029\/ SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0082\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO NARDI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2337","paginaFinal":"2337","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"922501","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26032876","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 12:50:42:390AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001413-43.2016.8.26.0372","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001413-43.2016.8.26.0372","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750257624","codPublicacaoOrigem":"1197121737","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001413-43.2016.8.26.0372","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MONTE-MOR","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0001413-43.2016.8.26.0372 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - CICERO APARECIDO DE SOUZA - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Lda - Expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios em favor do advogado do autor, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado.Int., ap\u00f3s arquive-se. - ADV: CYRO DA SILVA MAIA JUNIOR (OAB 209029\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0082\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO NARDI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2337","paginaFinal":"2337","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"922501","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26032876","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 12:50:42:393AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001413-43.2016.8.26.0372","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001413-43.2016.8.26.0372","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}