{"numero":"0001347-18.2017.8.26.0505","processos":[{"processo":"0001347-18.2017.8.26.0505","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"11\/05\/2017 \u00e0s 16:44 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Ribeir\u00e3o Pires","juiz":"Maria Carolina Marques Caro Quintiliano","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 4.300,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Regina Aparecida Garcia Misiuk"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Seguros S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Marta Larrabure Meirelles"},{"tipo":"Advogada","nome":"Mariana Kaludin Sarro"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado   N\u00ba Protocolo: FRPS.17.00015861-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Of\u00edcio Data: 05\/10\/2017 18:10 Complemento: Oficio do BB","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPS.17.70024338-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 05\/10\/2017 12:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR772618049TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica Destinat\u00e1rio : Regina Aparecida Garcia Misiuk Dilig\u00eancia : 18\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0328\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 79\/82","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0328\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, julgo parcialmente procedente o pedido formulado por Regina Aparecida Garcia Misiuk em face de Ita\u00fa Seguros S\/A, para condenaR a requerida ao ressarcimento da quantia de R$ 2.150,00 (dois mil, cento e cinquenta reais), corrigida monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo desde o desembolso (19\/04\/2017), e com juros de mora de 1% ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o.Por consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil\/2015.Deixo de condenar as partes ao pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, porquanto incab\u00edveis nesta fase, nos termos do artigo 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95.Prazo de dez dias para interposi\u00e7\u00e3o de recurso por meio de advogado.Transitada em julgado a presente decis\u00e3o, iniciar-se-\u00e1, sem necessidade de nova intima\u00e7\u00e3o, o prazo para cumprimento espont\u00e2neo da senten\u00e7a que, superado, implicar\u00e1 multa de dez por cento (art. 52, inc. III, da Lei 9.099\/95; art. 523 do NCPC).P.R.I. Advogados(s): Marta Larrabure Meirelles (OAB 153258\/SP), Mariana Kaludin Sarro (OAB 312769\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, julgo parcialmente procedente o pedido formulado por Regina Aparecida Garcia Misiuk em face de Ita\u00fa Seguros S\/A, para condenaR a requerida ao ressarcimento da quantia de R$ 2.150,00 (dois mil, cento e cinquenta reais), corrigida monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo desde o desembolso (19\/04\/2017), e com juros de mora de 1% ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o.Por consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil\/2015.Deixo de condenar as partes ao pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, porquanto incab\u00edveis nesta fase, nos termos do artigo 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95.Prazo de dez dias para interposi\u00e7\u00e3o de recurso por meio de advogado.Transitada em julgado a presente decis\u00e3o, iniciar-se-\u00e1, sem necessidade de nova intima\u00e7\u00e3o, o prazo para cumprimento espont\u00e2neo da senten\u00e7a que, superado, implicar\u00e1 multa de dez por cento (art. 52, inc. III, da Lei 9.099\/95; art. 523 do NCPC).P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PIRES\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PIRES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  PREFEITO  VALD\u00cdRIO  PRISCO, N\u00ba 150,  Ribeir\u00e3o  Pires - SP  - \nCEP  09400-005  \n      \n0001347-18.2017.8.26.0505 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0001347-18.2017.8.26.0505\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Seguro\nRequerente : Regina Aparecida  Garcia Misiuk\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio  conforme  previsto  na  parte  final  do  artigo  \n38,  da  Lei  9099\/95,  fundamento  e  DECIDO .\nA  preliminar  de  ilegitimidade  ativa  suscitada  em  contesta\u00e7\u00e3o,  se  \nconfunde  com  o  m\u00e9rito  e  com  ele  ser\u00e1  analisada.\nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  parcialmente  procedente.\nO  feito  comporta  julgamento  no  estado  em  que  se  encontra,  \nmostrando-se  dispens\u00e1vel  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas  al\u00e9m  das  j\u00e1  constantes  dos  autos,  \nespecialmente  porque  as  partes  informaram  n\u00e3o  terem  prova  oral  a  produzir.\nA  rela\u00e7\u00e3o  contratual  em  comento  enquadra-se  no  conceito  de  \nrela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  encontrando-se,  em  um  polo  do  v\u00ednculo,  pessoa  destinat\u00e1ria  final  do  servi\u00e7o,  \ne,  de  outro,  empresa  que  presta  servi\u00e7os  de  seguros,  mediante  remunera\u00e7\u00e3o.  Essa  esp\u00e9cie  de  \nrela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  encontra  disciplina  especial  na  Lei  n\u00ba  8.078\/90,  que,  considerando  a  posi\u00e7\u00e3o  \nfragilizada  usualmente  ocupada  pelo  consumidor  que  apenas  adere  \u00e0s  condi\u00e7\u00f5es  propostas  pelo  \nfornecedor,  com  limitada  liberdade  de  contratar,  lhe  confere  prote\u00e7\u00e3o  especial.\nIncontroverso  nos  autos  que  as  partes  firmaram  contrato  de  \nseguro  de  acidentes  pessoais  com  a  cobertura  de  assist\u00eancia  funeral  familiar,  bem  como  quanto  ao  \nbenef\u00edcio  de  assist\u00eancia  funeral  em  raz\u00e3o  do  falecimento  da  genitora  da  parte  autora.\nA  requerida  alega  que  o  contrato  referente  \u00e0  ap\u00f3lice  da  autora  n\u00e3o  \nprevia  o  reembolso,  mas  apenas  um  servi\u00e7o  de  24  horas  prestado  por  uma  empresa  terceira,  onde,  \nneste  caso,  o  benefici\u00e1rio  deveria  entrar  em  contato  com  a  seguradora  solicitando  os  servi\u00e7os  e  a  \nprestadora  indica  qual  a  empresa  que  fornecer\u00e1  os  servi\u00e7os  funer\u00e1rios,  limitado  ao  valor  de  R$  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001347-18.2017.8.26.0505 e c\u00f3digo 101FBB9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CAROLINA MARQUES CARO QUINTILIANO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 15:59 . fls. 171\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PIRES\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PIRES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  PREFEITO  VALD\u00cdRIO  PRISCO, N\u00ba 150,  Ribeir\u00e3o  Pires - SP  - \nCEP  09400-005  \n      \n0001347-18.2017.8.26.0505 - lauda  2\n3.000,00\n (tr\u00eas  mil  reais).\nComo se  depreende  dos  autos,  n\u00e3o  h\u00e1  d\u00favidas  de  que  a  autora  \nacionou  a  seguradora  e  teve  os  servi\u00e7os  prestados  por  esta  (fls.  164).  Entretanto,  quanto  \u00e0 \nlimita\u00e7\u00e3o  do  valor  de  cobertura,  embora  seja  em  si  leg\u00edtima,  n\u00e3o  h\u00e1  informa\u00e7\u00e3o  prevista  na  \nap\u00f3lice  de  fls.  118\/119,  n\u00e3o  havendo  qualquer  not\u00edcia  de  que  aquilo  detalhado  pela  r\u00e9  em  sua  \ncontesta\u00e7\u00e3o  foi  objeto  de  devida  ci\u00eancia  pela  segurada.\nAdemais,  em  que  pese  as  condi\u00e7\u00f5es  comerciais  do  seguro  de  \nacidentes  pessoais  individual  juntadas  aos  autos  (fls.  138\/157),  n\u00e3o  se  depreende  que  tal  \ndocumento  foi  fornecido  \u00e0  autora.\nO Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  j\u00e1  se  manifestou  \nsobre  a  aus\u00eancia  de  informa\u00e7\u00f5es  sobre  as  condi\u00e7\u00f5es  do  seguro  contratado:\nSEGURO  DE  VIDA  -  Assist\u00eancia  funeral  -  Morte  do  segurado  - \nEvento  coberto  -  Rela\u00e7\u00e3o  consumo  -  Invers\u00e3o  \u00f4nus  da  prova  - \nAplica\u00e7\u00e3o  artigo  6\u00ba,  VIII  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  - \nAssist\u00eancia  funeral  contratada  -  Negativa  de  presta\u00e7\u00e3o  de  \nservi\u00e7os  -  Convers\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o  contratual  n\u00e3o  cumprida  em  \nperdas  e  danos  -  Dano  material  comprovado  -  Documentos  que  \natestam  o  pagamento  das  despesas  com  funeral  -  Indeniza\u00e7\u00e3o  \ndevida  -  Dano  moral  caracterizado  -  Caso  concreto  em  que  a  \nbenefici\u00e1ria  precisou  se  socorrer  de  terceiros  para  o  pagamento  \npor  servi\u00e7os  que  lhe  deveriam  ter  sido  prestados  com  a  cobertura  \nsecurit\u00e1ria  -  Indeniza\u00e7\u00e3o  devida.  Recurso  interposto  por  HSBC  \nSeguros  (Brasil)  S.A.  parcialmente  provido  e  recurso  interposto  \npor  Maria  de  Lourdes  Lovato  Peniche  n\u00e3o  provido.  (Apela\u00e7\u00e3o  n.  \n3003485-93.2013.8.26.0650.  Relator(a):  S\u00e1  Moreira  de  Oliveira;  \nComarca:  Valinhos;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  33\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado;  Data  do  julgamento:  25\/07\/2016;  Data  de  registro:  \n27\/07\/2016).\nRessalta-se  que  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  estabelece  \nque  \u00e9  direito  do  consumidor  a  informa\u00e7\u00e3o  adequada  e  clara  sobre  os  diferentes  produtos  e \nservi\u00e7os,  com  especifica\u00e7\u00e3o  correta  de  quantidade,  caracter\u00edsticas,  composi\u00e7\u00e3o,  qualidade,  \ntributos  incidentes  e  pre\u00e7o,  bem  como  sobre  os  riscos  que  apresentem  (art.  6\u00ba,  III),  bem  assim  que  \no  fornecedor  de  servi\u00e7os  responde,  independentemente  da  exist\u00eancia  de  culpa,  pela  repara\u00e7\u00e3o  dos  \ndanos  causados  aos  consumidores  por  defeitos  relativos  \u00e0  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os,  bem  como  por  \ninforma\u00e7\u00f5es  insuficientes  ou  inadequadas  sobre  sua  frui\u00e7\u00e3o  e  riscos  (art.  14,  caput ).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001347-18.2017.8.26.0505 e c\u00f3digo 101FBB9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CAROLINA MARQUES CARO QUINTILIANO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 15:59 . fls. 172\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PIRES\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PIRES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  PREFEITO  VALD\u00cdRIO  PRISCO, N\u00ba 150,  Ribeir\u00e3o  Pires - SP  - \nCEP  09400-005  \n      \n0001347-18.2017.8.26.0505 - lauda  3\nEm\n observ\u00e2ncia  \u00e0s  regras  do  CDC,  era  dever  da  seguradora  r\u00e9  \ninformar  \u00e0  autora,  de  modo  claro,  adequado  e  suficiente,  as  caracter\u00edsticas  e  peculiaridades  do  \nproduto  que  estavam  oferecendo,  especialmente  uma  limita\u00e7\u00e3o  de  valor.\nNesse  sentido,  n\u00e3o  restou  demonstrado  que  limita\u00e7\u00e3o  de  valor  do  \nservi\u00e7o  de  assist\u00eancia  funeral  familiar  foi  devidamente  informada  \u00e0  parte  autora  quando  da  \ncontrata\u00e7\u00e3o  do  seguro.\nQuanto ao  pedido  de  repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito  em  dobro,  n\u00e3o  \u00e9 \npass\u00edvel  de  acolhimento.  A  regra  do  artigo  42,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  da  Lei  n\u00ba  8.078\/90,  diz  que:  \u201c o  \nconsumidor  cobrado  em  quantia  indevida  tem  direito  \u00e0  repeti\u00e7\u00e3o  do  ind\u00e9bito,  por  valor  igual  ao  \ndobro  do  que  pagou  em  excesso,  acrescido  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  legais,  salvo  hip\u00f3tese  \nde  engano  justific\u00e1ve l\u201d.\nComo se  v\u00ea,  n\u00e3o  houve  cobran\u00e7a  indevida  por  parte  da  r\u00e9,  \nsomente  recusa  em  efetuar  o  pagamento  integral  das  despesas  funer\u00e1rias.\nPor  fim,  verifica-se  que  o  recibo  de  pagamento  de  fl.  111  \ncorrobora  a  narrativa  da  requerente  de  que  precisou  pedir  dinheiro  emprestado  a  parentes  para  \ncobrir  parte  dos  gastos  com  o  funeral  de  sua  genitora,  assim  como,  muito  embora  o  recibo  tenha  \nsido  expedido  em  nome  de  \"S\u00e9rgio  Romero  Garcia\",  a  nota  fiscal  dos  servi\u00e7os  se  encontra  em  \nnome  da  parte  autora  (cf.  fl.  110).\nAnte  o  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  \npedido  formulado  por  Regina  Aparecida  Garcia  Misiuk  em  face  de  Ita\u00fa  Seguros  S\/A ,  para  \nCONDENAR  a  requerida  ao  ressarcimento  da  quantia  de  R$  2.150,00  (dois  mil,  cento  e \ncinquenta  reais),  corrigida  monetariamente  pela  tabela  pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  \nS\u00e3o  Paulo  desde  o  desembolso  (19\/04\/2017),  e  com  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  a  contar  da  \ncita\u00e7\u00e3o.\nPor consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  processo  com  resolu\u00e7\u00e3o  \ndo  m\u00e9rito  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil\/2015.\nDeixo  de  condenar  as  partes  ao  pagamento  das  custas  e \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  porquanto  incab\u00edveis  nesta  fase,  nos  termos  do  artigo  55  da  Lei  n\u00ba  \n9.099\/95.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001347-18.2017.8.26.0505 e c\u00f3digo 101FBB9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CAROLINA MARQUES CARO QUINTILIANO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 15:59 . fls. 173\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PIRES\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PIRES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  PREFEITO  VALD\u00cdRIO  PRISCO, N\u00ba 150,  Ribeir\u00e3o  Pires - SP  - \nCEP  09400-005  \n      \n0001347-18.2017.8.26.0505 - lauda  4\nPrazo\n de  dez  dias  para  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  por  meio  de  \nadvogado .\nTransitada em  julgado  a  presente  decis\u00e3o,  iniciar-se-\u00e1,  sem  \nnecessidade  de  nova  intima\u00e7\u00e3o,  o  prazo  para  cumprimento  espont\u00e2neo  da  senten\u00e7a  que,  superado,  \nimplicar\u00e1  multa  de  dez  por  cento  (art.  52,  inc.  III,  da  Lei  9.099\/95;  art.  523  do  NCPC).\nP.R.I.\nRibeir\u00e3o  Pires , 06\/09\/2017.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maria   Carolina   Marques   Caro  \nQuintiliano\n \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001347-18.2017.8.26.0505 e c\u00f3digo 101FBB9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CAROLINA MARQUES CARO QUINTILIANO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 15:59 . fls. 174"}},{"data":"19\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR693758110TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica Destinat\u00e1rio : Regina Aparecida Garcia Misiuk Dilig\u00eancia : 16\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    carta de intima\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPS.17.70018101-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/08\/2017 11:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR693752465TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica Destinat\u00e1rio : Regina Aparecida Garcia Misiuk Dilig\u00eancia : 31\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0275\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2401 P\u00e1gina: 71\/74","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0275\/2017 Teor do ato: Certid\u00e3o de fls. 98: Diante da juntada equivocada dos documentos, cancele-se a documenta\u00e7\u00e3o de fls. 06\/33.Intime-se a parte requerida para apresenta\u00e7\u00e3o de nova contesta\u00e7\u00e3o ou proposta de acordo, diante da documenta\u00e7\u00e3o correta apresentada a fls. 99\/119.Ap\u00f3s, manifeste-se a parte autora em r\u00e9plica no prazo de dez dias.Acautele-se a serventia a fim de evitar que fatos dessa natureza voltem a acontecer. Advogados(s): Marta Larrabure Meirelles (OAB 153258\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Certid\u00e3o de fls. 98: Diante da juntada equivocada dos documentos, cancele-se a documenta\u00e7\u00e3o de fls. 06\/33.Intime-se a parte requerida para apresenta\u00e7\u00e3o de nova contesta\u00e7\u00e3o ou proposta de acordo, diante da documenta\u00e7\u00e3o correta apresentada a fls. 99\/119.Ap\u00f3s, manifeste-se a parte autora em r\u00e9plica no prazo de dez dias.Acautele-se a serventia a fim de evitar que fatos dessa natureza voltem a acontecer.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PIRES\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PIRES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida  Prefeito  Vald\u00edrio  Prisco,  n\u00ba  150 ,  \nCEP:   09400-005  -   Ribeir\u00e3o  Pires  -   SP\nTelefone:   (11)  4828-1088  -  E-mail:   ribpiresjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0001347-18.2017.8.26.0505  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0001347-18.2017.8.26.0505\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Seguro\nRequerente : Regina Aparecida  Garcia Misiuk\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  28\/07\/2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Sidnei  Vieira  da  Silva .\nEu,                                             Escr.  Subscr.\nVistos.\nCertid\u00e3o  de  fls.  98:  Diante  da  juntada  equivocada  dos  documentos,  cancele-se  a  \ndocumenta\u00e7\u00e3o  de  fls.  06\/33.\nIntime-se  a  parte  requerida  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  nova  contesta\u00e7\u00e3o  ou  proposta  de  \nacordo,  diante  da  documenta\u00e7\u00e3o  correta  apresentada  a  fls.  99\/119.\nAp\u00f3s,  manifeste-se  a  parte  autora  em  r\u00e9plica  no  prazo  de  dez  dias.\nAcautele-se  a  serventia  a  fim  de  evitar  que  fatos  dessa  natureza  voltem  a \nacontecer.\nRibeir\u00e3o Pires , 28  de  julho  de  2017 .\nSidnei  Vieira  da  Silva\nRECEBIMENTO:                                                                                                                                                                                                                                                                 \n   Em  28\/07\/2017 , recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio  com  o  despacho  supra.\n   O  Escr.:\n                                             \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001347-18.2017.8.26.0505 e c\u00f3digo F49F76. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEI VIEIRA DA SILVA, liberado nos autos em 28\/07\/2017 \u00e0s 17:45 . fls. 121"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    para expedi\u00e7\u00e3o de carta de intima\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPS.17.70015684-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/07\/2017 15:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    JEC TA infrut\u00edfera","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPS.17.70015386-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/07\/2017 16:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR693743945TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Regina Aparecida Garcia Misiuk Dilig\u00eancia : 09\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR693743937TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Seguros S\/A Dilig\u00eancia : 07\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que, foi designada Sess\u00e3o de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 10\/07\/2017 \u00e0s 14:45h no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania \u00e0 Rua Prefeito Vald\u00edrio Prisco 193, Complexo Ayrton Senna, Centro, Ribeir\u00e3o Pires-SP, CEP 09402-000. Certifico, ainda, que as partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 10\/07\/2017 Hora 14:45 Local: Av Pref Vald\u00edrio Prisco 193-Centro-Sala 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, remetam-se os autos ao Cejusc.Ap\u00f3s, cumpra-se o necess\u00e1rio.Caso reste infrut\u00edfera a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, fica deferido o prazo de quinze dias para apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o e dez dias para r\u00e9plica.Eventual regulariza\u00e7\u00e3o de carta de preposi\u00e7\u00e3o ou procura\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser feita no prazo de quarenta e oito horas, e em qualquer dos casos, intimando-se as partes, na pr\u00f3pria audi\u00eancia.No caso de o aviso de recebimento da carta de cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o ou a carta precat\u00f3ria expedida, n\u00e3o retornar at\u00e9 a data da audi\u00eancia, o feito dever\u00e1 aguardar a chegada do documento por mais quinze dias. Decorrido o prazo com ou sem juntada tornem.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PIRES\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PIRES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida  Prefeito  Vald\u00edrio  Prisco,  n\u00ba  150 ,  \nCEP:   09400-005  -   Ribeir\u00e3o  Pires  -   SP\nTelefone:   (11)  4828-1088  -  E-mail:   ribpiresjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0001347-18.2017.8.26.0505  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0001347-18.2017.8.26.0505\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Seguro\nRequerente : Regina Aparecida  Garcia Misiuk\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  25\/05\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Maria  Carolina  Marques  \nCaro  Quintiliano .\nEu,                                             Escr.  Subscr.\nVistos.\nPara  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  remetam-se  os  autos  ao  \nCejusc. Ap\u00f3s, cumpra-se  o  necess\u00e1rio.\nCaso  reste  infrut\u00edfera  a  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  fica  deferido  o  prazo  de  quinze  \ndias  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contesta\u00e7\u00e3o  e  dez  dias  para  r\u00e9plica.\nEventual  regulariza\u00e7\u00e3o  de  carta  de  preposi\u00e7\u00e3o  ou  procura\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  ser  feita  no  \nprazo  de  quarenta  e  oito  horas,  e  em  qualquer  dos  casos,  intimando-se  as  partes,  na  pr\u00f3pria  \naudi\u00eancia. No caso  de  o  aviso  de  recebimento  da  carta  de  cita\u00e7\u00e3o  e  intima\u00e7\u00e3o  ou  a  carta  \nprecat\u00f3ria  expedida,  n\u00e3o  retornar  at\u00e9  a  data  da  audi\u00eancia,  o  feito  dever\u00e1  aguardar  a  chegada  do  \ndocumento  por  mais  quinze  dias.  Decorrido  o  prazo  com  ou  sem  juntada  tornem.\nRibeir\u00e3o  Pires , 25  de  maio  de  2017 .\nMaria  Carolina  Marques  Caro  Quintiliano\nRECEBIMENTO:                                                                                                                                                                                                                                                                 \n   Em  25\/05\/2017 , recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio  com  o  despacho  supra.\n   O  Escr.:\n                                             \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001347-18.2017.8.26.0505 e c\u00f3digo CD4F95. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CAROLINA MARQUES CARO QUINTILIANO, liberado nos autos em 25\/05\/2017 \u00e0s 15:23 . fls. 34"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/10\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"},{"data":"05\/10\/2017","tipo":"Of\u00edcio Oficio do BB"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"10\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":53,"total_andamentos":53}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752507849","codPublicacaoOrigem":"1198642753","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001347-18.2017.8.26.0505","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PIRES","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0001347-18.2017.8.26.0505 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Seguro - Regina Aparecida Garcia Misiuk - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ante o exposto, julgo parcialmente procedente o pedido formulado por Regina Aparecida Garcia Misiuk em face de Ita\u00fa Seguros S\/A, para condenaR a requerida ao ressarcimento da quantia de R$ 2.150,00 (dois mil, cento e cinquenta reais), corrigida monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo desde o desembolso (19\/04\/2017), e com juros de mora de 1% ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o.Por consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil\/2015.Deixo de condenar as partes ao pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, porquanto incab\u00edveis nesta fase, nos termos do artigo 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95. Prazo de dez dias para interposi\u00e7\u00e3o de recurso por meio de advogado.Transitada em julgado a presente decis\u00e3o, iniciar-se-\u00e1, sem necessidade de nova intima\u00e7\u00e3o, o prazo para cumprimento espont\u00e2neo da senten\u00e7a que, superado, implicar\u00e1 multa de dez por cento (art. 52, inc. III, da Lei 9.099\/95; art. 523 do NCPC).P.R.I. - ADV: MARTA LARRABURE MEIRELLES (OAB 153258\/SP), MARIANA KALUDIN SARRO (OAB 312769\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0328\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA CAROLINA MARQUES CARO QUINTILIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA CRISTINA VIEIRA GARCIA QUEIROZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"79","paginaFinal":"79","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"923950","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26123886","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 11 2017 11:44:21:950PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001347-18.2017.8.26.0505","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001347-18.2017.8.26.0505","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"726921667","codPublicacaoOrigem":"1181191070","dataDivulgacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001347-18.2017.8.26.0505","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2401","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PIRES","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0001347-18.2017.8.26.0505 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Seguro - Regina Aparecida Garcia Misiuk - Ita\u00fa Seguros S\/A - Certid\u00e3o de fls. 98: Diante da juntada equivocada dos documentos, cancele-se a documenta\u00e7\u00e3o de fls. 06\/33.Intime-se a parte requerida para apresenta\u00e7\u00e3o de nova contesta\u00e7\u00e3o ou proposta de acordo, diante da documenta\u00e7\u00e3o correta apresentada a fls. 99\/119.Ap\u00f3s, manifeste-se a parte autora em r\u00e9plica no prazo de dez dias.Acautele-se a serventia a fim de evitar que fatos dessa natureza voltem a acontecer. - ADV: MARTA LARRABURE MEIRELLES (OAB 153258\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0275\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA CAROLINA MARQUES CARO QUINTILIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA CRISTINA VIEIRA GARCIA QUEIROZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"71","paginaFinal":"71","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"908092","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24862317","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Aug  2 2017 12:13:47:390AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001347-18.2017.8.26.0505","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001347-18.2017.8.26.0505","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"685982935","codPublicacaoOrigem":"1150938841","dataDivulgacao":"May 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001347-18.2017.8.26.0505","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2356","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PIRES","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0001347-18.2017.8.26.0505 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Regina Aparecida Garcia Misiuk REQDO : Ita\u00fa Seguros S\/A VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE RIBEIR\u00c3O PIRES EM 11\/05\/2017","paginaInicial":"118","paginaFinal":"118","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"879732","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22924152","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"May 29 2017 08:48:25:270AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001347-18.2017.8.26.0505","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001347-18.2017.8.26.0505","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}