{"numero":"0001100-47.2011.8.26.0020","processos":[{"processo":"0001100-47.2011.8.26.0020","classe":"Procedimento Sum\u00e1rio","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"04\/02\/2011 \u00e0s 17:27 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional XII - Nossa Senhora do \u00d3","juiz":"Teresa Cristina Castrucci Tambasco Antunes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 21.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ivanildo Thomaz"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A"},{"tipo":"Perito","nome":"Antonio de Almeida Castro Neto"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Correia de Almeida"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniela Benes Senhora Hirschfeld"},{"tipo":"Advogada","nome":"Roberta Cristina Freitas Farias de Souza"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.17.70116918-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 04\/10\/2017 13:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0166\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 3308\/3325","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0166\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, e com fundamento nos arts. 927, do C\u00f3digo Civil, e art. 373 inciso I e art. 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado por Ivanildo Thomaz contra Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, o autor dever\u00e1 reembolsar as custas e despesas processuais realizadas pelo r\u00e9u, bem como pagar-lhe honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$ 2000,00 (dois mil reais), observada a gratuidade da Justi\u00e7a conferida ao autor. P.R.I.C. S\u00e3o Paulo,11 de setembro de 2017. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Roberta Cristina Freitas Farias de Souza (OAB 231808\/SP), Eduardo Correia de Almeida (OAB 306764\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, e com fundamento nos arts. 927, do C\u00f3digo Civil, e art. 373 inciso I e art. 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado por Ivanildo Thomaz contra Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, o autor dever\u00e1 reembolsar as custas e despesas processuais realizadas pelo r\u00e9u, bem como pagar-lhe honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$ 2000,00 (dois mil reais), observada a gratuidade da Justi\u00e7a conferida ao autor. P.R.I.C. S\u00e3o Paulo,11 de setembro de 2017.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 2\u00ba andar  - Sala  207,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nSENTEN\u00c7A \nReclama\u00e7\u00e3o: 0001100-47.2011.8.26.0020  - Procedimento  Sum\u00e1rio\nRequerente : Ivanildo Thomaz\nRequerido : Ita\u00fa Seguros   de  Auto  e Resid\u00eancia  S\/A\nJuiz(\u00aa)  de Direito  Dr.(\u00aa): Teresa  Cristina  Castrucci  Tambasco  Antunes\nVistos  estes  autos  referente  a  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o ,  ajuizada  \npor  Ivanildo  Thomaz    contra      Ita\u00fa  Seguros   de  Auto  e  Resid\u00eancia  S\/A ,  ambos  \nqualificados  nos  autos.\n                     Narra o  autor  que  em  o  a  autora  que  envolveu-se  em  acidente  \nautomobil\u00edstico  com  uma  segurada  do  r\u00e9u,  e  que  este  lhe  custeou  o  conserto  do  \nve\u00edculo.  Por\u00e9m,  remanesceram  danos  no  ve\u00edculo,  quais  sejam,  as  bases  dos  far\u00f3is,  \nreposi\u00e7\u00e3o  de  carga  de  g\u00e1s  no  ar  condicionado,  pe\u00e7a  do  kit  g\u00e1s  GNV,  simulador  de  \nsonda  e  rolamento  do  sistema  de  c\u00e2mbio,  cujos  reparos  o  r\u00e9u  recusou-se  a  custear.   \nDisse  que  arcou  com  despesas  no  valor  de  R$  2.737,70  e  que  o  ve\u00edculo  ficou  \nparado  por  30  dias,  pugnando  por  lucros  cessantes  no  valor  de  R$  13.500,00.  \nPleiteou  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  ao  pagamento  destes  valores.\nO   r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.55\/66),  sustentando  \npreliminarmente  a  ilegitimidade  passiva,  pois  sua  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  \u00e9  com  a  segurada,  \nn\u00e3o  tendo  qualquer  rela\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  para  com  o  autor.  Quanto  ao  m\u00e9rito,   \nsustentou  aus\u00eancia  de  nexo  da  causalidade  entre  os  danos  reclamados  pelo  autor  e  \no  sinistro  ocorrido,  conforme  laudo  t\u00e9cnico  elaborado  quando  do  pedido  do  autor.  \nEm  rela\u00e7\u00e3o  ao  pedido  de  lucros  cessantes,  afirmou  que  o  valor  pedido  n\u00e3o  foi  \ndemonstrado  nem  comprovado,  como  deveria,  n\u00e3o  podendo  ser  acolhido,  sendo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001100-47.2011.8.26.0020 e c\u00f3digo 10ADFAC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA CRISTINA CASTRUCCI TAMBASCO ANTUNES, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:28 . fls. 260\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 2\u00ba andar  - Sala  207,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nque por  informes  do  Sindicato,  o  autor  deixou  de  receber  R$  3.150,00.  Pugnou  pela  \nimproced\u00eancia  da  demanda.\nHouve  oferecimento  de  r\u00e9plica  \u00e0  contesta\u00e7\u00e3o  apresentada  \n(fls.122\/131).\nInstadas as  partes  \u00e0  manifesta\u00e7\u00e3o  acerca  do  interesse  na  \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  para  tentativa  de  composi\u00e7\u00e3o  bem  como  produ\u00e7\u00e3o  de  \noutras  provas,  dispensou-se  audi\u00eancia  conciliat\u00f3ria.\nO  processo  foi  saneado,  realizou-se  audi\u00eancia  sem  produ\u00e7\u00e3o  de  \nprovas,  e  designou-se  per\u00edcia  t\u00e9cnica.  \nLaudo  pericial  foi  juntado  a  fls.  188\/203,   manifestaram-se  as  \npartes  sobre  ele,   vindo  esclarecimentos  a  fls.  228\/232.  \n  As partes  apresentaram  alega\u00e7\u00f5es  finais,  oportunidade  em  que  \nreiteraram  seus  anteriores  posicionamentos  \u00e0  luz  das  provas  produzidas  nos  autos.\n\u00c9  o  Relat\u00f3rio.\nDECIDO\n.\n         O laudo  pericial  \u00e9  irrepar\u00e1vel  no  tocante  \u00e0s  suas  conclus\u00f5es.\nPelas  partes  afetadas  e  din\u00e2mica  do  acidente,  pode  o  Perito  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001100-47.2011.8.26.0020 e c\u00f3digo 10ADFAC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA CRISTINA CASTRUCCI TAMBASCO ANTUNES, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:28 . fls. 261\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 2\u00ba andar  - Sala  207,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nJudicial concluir,  com  precis\u00e3o,  que  os  danos  reclamados  pelo  autor,  exceto  quanto  \n\u00e0s  bases  dos  far\u00f3is,  n\u00e3o  guardam  rela\u00e7\u00e3o  com  o  acidente.\nEmbora  tenha  o  autor  tentado  convencer  que  os  danos  por  ele  \nreparados,  ou  a  manuten\u00e7\u00e3o  por  ele  feita,  foi  necess\u00e1ria  por  decorr\u00eancia  do  \nacidente,  n\u00e3o  logrou  \u00eaxito,  porquanto  tamb\u00e9m  n\u00e3o  foi  infirmado  o  quanto  constante  \ndo  laudo  pericial,  por  qualquer  outra  prova.\nAssim,  apenas  as  bases  dos  far\u00f3is  deveriam  ser  reembolsadas  \nao  autor,  com  respectiva  m\u00e3o  de  obra.\nPor\u00e9m,  n\u00e3o  demonstrou  o  autor  se  efetuou  a  troca  nem  o  valor  \nnecess\u00e1rio  para  tanto,  tornando  invi\u00e1vel  a  aferi\u00e7\u00e3o  do  pedido  indenizat\u00f3rio,  por  falta  \nde  prova  minimamente  suficiente.  N\u00e3o  h\u00e1  qualquer  men\u00e7\u00e3o  ao  valor  para  esta  \nsubstitui\u00e7\u00e3o,  em  qualquer  dos  v\u00e1rios  documentos  juntados.  Note-se  que  o  relat\u00f3rio  \napresentado  pelo  r\u00e9u  relata  que  os  far\u00f3is  foram  trocados,  mas  sem  que  o  fizesse  \nem  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  base  dos  mesmos,  n\u00e3o  se  podendo  adotar  os  valores  al\u00ed  \nmencionados.\nResta a  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  lucros  cessantes.\nInicialmente  cumpre  observar  que  o  ve\u00edculo  ficou  na  oficina  de  \n18\/5\/2010  at\u00e9  04\/6\/2010,  mas  o  acidente  ocorreu  aos  06\/05\/2010,  ou  seja,  o  ve\u00edculo  \npermaneceu  parado  por  29  dias.\nPor\u00e9m,  da  an\u00e1lise  de  sua  declara\u00e7\u00e3o  prestada  \u00e0  Receita  \nFederal,  o  m\u00eas  de  maio\/2010,quando  da  paralisa\u00e7\u00e3o  das  atividades,  o  autor  teria  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001100-47.2011.8.26.0020 e c\u00f3digo 10ADFAC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA CRISTINA CASTRUCCI TAMBASCO ANTUNES, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:28 . fls. 262\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 2\u00ba andar  - Sala  207,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nrecebido R$  2100,00,  quantia  superior  ao  que  recebeu  no  m\u00eas  anterior  e  no  m\u00eas  \nposterior,  quando  estava  com  seu  ve\u00edculo  em  plena  atividade.   \nA   declara\u00e7\u00e3o  do  sindicato  \u00e9  assinada  pelo  pr\u00f3prio  autor,  \nPresidente  na  ocasi\u00e3o,  sendo  documento  que  n\u00e3o  pode  merecer  for\u00e7a  probat\u00f3ria.\nO  autor  n\u00e3o  arrolou  qualquer  testemunha  para  ser  ouvida  em  \naudi\u00eancia,  e  n\u00e3o  produziu  qualquer  prova  de  seus  rendimentos  mensais  regulares  \nou  de  seu  preju\u00edzo  pela  paralisa\u00e7\u00e3o  da  atividade.\nAo  contr\u00e1rio,  a  declara\u00e7\u00e3o  de  rendimentos  que  prestou  revela  \nque  n\u00e3o  houve  qualquer  altera\u00e7\u00e3o  de  seus  ganhos.  \nMais  uma  vez,  ainda  que  se  aceite  que  o  autor  ficou  sem  \nve\u00edculo  para  trabalho,  n\u00e3o  logrou  demonstrar  sequer  por  ind\u00edcios  que  arcou  com  \npreju\u00edzo  no  per\u00edodo,  ou  que  seus  rendimentos  diminu\u00edram  por  causa  do  ve\u00edculo  na  \noficina.\nInvi\u00e1vel a  proced\u00eancia  do  pedido,  por  total  falta  de  provas  que  o  \nembase.\nAnte o  exposto,  e  com  fundamento  nos  arts.   927,  do  C\u00f3digo  \nCivil,  e  art.  373  inciso  I  e  art.  487,  inciso  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,   JULGO  \nIMPROCEDENTE  o  pedido  formulado  por  Ivanildo  Thomaz    contra      Ita\u00fa  Seguros   \nde  Auto  e  Resid\u00eancia  S\/A\nPor  for\u00e7a  da  sucumb\u00eancia,  o  autor  dever\u00e1  reembolsar  as  custas  \ne   despesas  processuais  realizadas  pelo  r\u00e9u,  bem  como  pagar-lhe  honor\u00e1rios  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001100-47.2011.8.26.0020 e c\u00f3digo 10ADFAC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA CRISTINA CASTRUCCI TAMBASCO ANTUNES, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:28 . fls. 263\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 2\u00ba andar  - Sala  207,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nadvocat\u00edcios que  fixo  em  R$  2000,00  (dois  mil  reais),  observada  a  gratuidade  da  \nJusti\u00e7a  conferida  ao  autor.   \nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo ,11  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001100-47.2011.8.26.0020 e c\u00f3digo 10ADFAC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA CRISTINA CASTRUCCI TAMBASCO ANTUNES, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:28 . fls. 264"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WNSO.17.70051621-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 19\/05\/2017 17:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0080\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2343 P\u00e1gina: 3298\/3314","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0080\/2017 Teor do ato: \"Considerando a desist\u00eancia formalizada pelo autor no petit\u00f3rio apresentado \u00e0s fls.244\/250, especificamente no que tange a produ\u00e7\u00e3o de provas orais, d\u00ea-se ci\u00eancia ao r\u00e9u para, querendo, ofere\u00e7a suas Alega\u00e7\u00f5es Finais, no prazo de cinco dias\". Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Roberta Cristina Freitas Farias de Souza (OAB 231808\/SP), Eduardo Correia de Almeida (OAB 306764\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \"Considerando a desist\u00eancia formalizada pelo autor no petit\u00f3rio apresentado \u00e0s fls.244\/250, especificamente no que tange a produ\u00e7\u00e3o de provas orais, d\u00ea-se ci\u00eancia ao r\u00e9u para, querendo, ofere\u00e7a suas Alega\u00e7\u00f5es Finais, no prazo de cinco dias\".","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WNSO.16.70133290-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 17\/11\/2016 13:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0181\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2239 P\u00e1gina: 2780\/2788","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0181\/2016 Teor do ato: O despacho saneador deferiu produ\u00e7\u00e3o de provas orais requeridas pelo autor.Esclare\u00e7a o autor se insiste, justificando a pertin\u00eancia, ou se delas desiste, oportunidade em que as partes dever\u00e3o manifestar-se em alega\u00e7\u00f5es finais e, ap\u00f3s, os autos dever\u00e3o vir \u00e0 conclus\u00e3o para senten\u00e7a. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Roberta Cristina Freitas Farias de Souza (OAB 231808\/SP), Eduardo Correia de Almeida (OAB 306764\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    O despacho saneador deferiu produ\u00e7\u00e3o de provas orais requeridas pelo autor.Esclare\u00e7a o autor se insiste, justificando a pertin\u00eancia, ou se delas desiste, oportunidade em que as partes dever\u00e3o manifestar-se em alega\u00e7\u00f5es finais e, ap\u00f3s, os autos dever\u00e3o vir \u00e0 conclus\u00e3o para senten\u00e7a.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 2\u00ba andar  - Sala  207,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 0001100-47.2011.8.26.0020  - Procedimento  Sum\u00e1rio\nRequerente Ivanildo Thomaz\nRequerido Ita\u00fa Seguros   de  Auto  e Resid\u00eancia  S\/A\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Teresa  Cristina  Castrucci  Tambasco  Antunes\nVistos.\nO  despacho  saneador  deferiu  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  orais  requeridas  pelo  \nautor. Esclare\u00e7a o  autor  se  insiste,  justificando  a  pertin\u00eancia,  ou  se  delas  desiste,  \noportunidade  em  que  as  partes  dever\u00e3o  manifestar-se  em  alega\u00e7\u00f5es  finais  e,  ap\u00f3s,  os  autos  \ndever\u00e3o  vir  \u00e0  conclus\u00e3o  para  senten\u00e7a.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  novembro  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001100-47.2011.8.26.0020 e c\u00f3digo D53ABA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA CRISTINA CASTRUCCI TAMBASCO ANTUNES, liberado nos autos em 06\/11\/2016 \u00e0s 12:21 . fls. 242"}},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado   N\u00ba Protocolo: FNSO.16.00006487-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Of\u00edcio Data: 31\/08\/2016 10:26 Complemento: Of\u00edcio - Banco do Brasil S.A.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.16.70088166-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/07\/2016 14:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   N\u00ba Protocolo: WNSO.16.70088038-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 29\/07\/2016 11:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0113\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2164 P\u00e1gina: 3057\/3082","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0113\/2016 Teor do ato: \"Ci\u00eancia as partes da juntada do laudo pericial, em 5 dias\". Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Roberta Cristina Freitas Farias de Souza (OAB 231808\/SP), Eduardo Correia de Almeida (OAB 306764\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"Ci\u00eancia as partes da juntada do laudo pericial, em 5 dias\".","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0076\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2130 P\u00e1gina: 2930\/2947","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0076\/2016 Teor do ato: Fls.208\/210: Ci\u00eancia ao autor.Fls.211\/213: Intime-se o Sr. Perito a fim de que esclare\u00e7a as quest\u00f5es suscitadas pelo autor acerca do laudo pericial apresentado, em quinze dias.Ap\u00f3s, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes.Por \u00faltimo, tornem conclusos.Int. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Roberta Cristina Freitas Farias de Souza (OAB 231808\/SP), Eduardo Correia de Almeida (OAB 306764\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Despacho    Fls.208\/210: Ci\u00eancia ao autor.Fls.211\/213: Intime-se o Sr. Perito a fim de que esclare\u00e7a as quest\u00f5es suscitadas pelo autor acerca do laudo pericial apresentado, em quinze dias.Ap\u00f3s, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes.Por \u00faltimo, tornem conclusos.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 2\u00ba andar  - Sala  207,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O -  Em  30\/05\/2016  13:22:53 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM\u00aa.  Juiz(a)  de  Direito  \nda  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  XII  -  Nossa  Senhora  do  \u00d3  -  Dr(a).  Teresa  Cristina  Castrucci  \nTambasco  Antunes . Eu,  Renata  Martins  Isidoro  Bressan\n, Assistente  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso: 0001100-47.2011.8.26.0020  - Procedimento  Sum\u00e1rio\nRequerente :Ivanildo Thomaz\nRequerido : Ita\u00fa Seguros   de  Auto  e Resid\u00eancia  S\/A\nJuiz(\u00aa)  de Direito  Dr.(\u00aa): Teresa  Cristina  Castrucci  Tambasco  Antunes\nVistos.\nFls.208\/210:  Ci\u00eancia  ao  autor.\nFls.211\/213:  Intime-se  o  Sr.  Perito  a  fim  de  que  esclare\u00e7a  as  quest\u00f5es  \nsuscitadas  pelo  autor  acerca  do  laudo  pericial  apresentado,  em  quinze  dias.\nAp\u00f3s,  d\u00ea-se  ci\u00eancia  \u00e0s  partes .\nPor  \u00faltimo,   tornem  conclusos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  maio  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001100-47.2011.8.26.0020 e c\u00f3digo BEFD65. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA CRISTINA CASTRUCCI TAMBASCO ANTUNES, liberado nos autos em 30\/05\/2016 \u00e0s 18:37 . fls. 221"}},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0071\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2120 P\u00e1gina: 2638\/2652","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0071\/2016 Teor do ato: Providencie o interessado, no prazo de 05 dias, a retirada do Mandado de Levantamento expedido (mandado n\u00ba 419\/2016). Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Roberta Cristina Freitas Farias de Souza (OAB 231808\/SP), Eduardo Correia de Almeida (OAB 306764\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie o interessado, no prazo de 05 dias, a retirada do Mandado de Levantamento expedido (mandado n\u00ba 419\/2016).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/03\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 15\/09\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 08\/07\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.16.70025012-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/03\/2016 19:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.16.70024504-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/03\/2016 11:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0035\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2068 P\u00e1gina: 2718-2736","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0035\/2016 Teor do ato: Vistos. Fls. 186\/187: Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento judicial em favor do perito relativo aos honor\u00e1rios periciais efetivamente recolhidos conforme of\u00edcio de fls. 173; ap\u00f3s, intime-se-a para retirada, oportunamente. Manifestem-se as partes sobre o laudo (fls. 188\/203), em 05 (cinco) dias. Intimem-se. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Roberta Cristina Freitas Farias de Souza (OAB 231808\/SP), Eduardo Correia de Almeida (OAB 306764\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 186\/187: Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento judicial em favor do perito relativo aos honor\u00e1rios periciais efetivamente recolhidos conforme of\u00edcio de fls. 173; ap\u00f3s, intime-se-a para retirada, oportunamente. Manifestem-se as partes sobre o laudo (fls. 188\/203), em 05 (cinco) dias. Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 2\u00ba andar  - Sala  207,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O - Em  29\/02\/2016  09:46:18 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.  Juiz(a)  de  Direito  \nda  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  XII  -  Nossa  Senhora  do  \u00d3  -  Dr(a).  Teresa  Cristina  Castrucci  \nTambasco  Antunes . Eu,  Beatriz  Victorelli  Blumtritt , Escrevente,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso: 0001100-47.2011.8.26.0020  - Procedimento  Sum\u00e1rio\nRequerente :Ivanildo Thomaz\nRequerido : Ita\u00fa Seguros   de  Auto  e Resid\u00eancia  S\/A\nJuiz(a)  de Direito  Dr.(a): Teresa  Cristina  Castrucci  Tambasco  Antunes\nVistos.\nFls.  186\/187:  Defiro  a expedi\u00e7\u00e3o  de  mandado  de  levantamento  judicial  em  \nfavor  do  perito  relativo  aos  honor\u00e1rios  periciais  efetivamente  recolhidos  conforme  of\u00edcio  de  fls.  \n173;  ap\u00f3s,  intime-se-a  para  retirada,  oportunamente.\nManifestem-se  as  partes  sobre  o  laudo  (fls.  188\/203),  em  05  (cinco)  dias.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  fevereiro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001100-47.2011.8.26.0020 e c\u00f3digo B45415. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA CRISTINA CASTRUCCI TAMBASCO ANTUNES, liberado nos autos em 29\/02\/2016 \u00e0s 17:18 . fls. 205"}},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0214\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2029 P\u00e1gina: 3610\/3621","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2015","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2015","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0214\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 180 e 182: Ciente. Aguarde-se em cart\u00f3rio a juntada do laudo pelo prazo requerido. Ap\u00f3s, tornem conclusos. Int. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Roberta Cristina Freitas Farias de Souza (OAB 231808\/SP), Eduardo Correia de Almeida (OAB 306764\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 180 e 182: Ciente. Aguarde-se em cart\u00f3rio a juntada do laudo pelo prazo requerido. Ap\u00f3s, tornem conclusos. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 2\u00ba andar  - Sala  207,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O - Em  15\/12\/2015  10:55:57 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.  Juiz(a)  de  Direito  \nda  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  XII  -  Nossa  Senhora  do  \u00d3  -  Dr(a).  Teresa  Cristina  Castrucci  \nTambasco  Antunes . Eu,  Beatriz  Victorelli  Blumtritt , Escrevente,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso: 0001100-47.2011.8.26.0020  - Procedimento  Sum\u00e1rio\nRequerente :Ivanildo Thomaz\nRequerido : Ita\u00fa Seguros   de  Auto  e Resid\u00eancia  S\/A\nJuiz(a)  de Direito  Dr.(a): Teresa  Cristina  Castrucci  Tambasco  Antunes\nVistos.\nFls.  180  e  182:  Ciente.\nAguarde-se  em  cart\u00f3rio  a  juntada  do  laudo  pelo  prazo  requerido.\nAp\u00f3s,  tornem  conclusos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 15  de  dezembro  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001100-47.2011.8.26.0020 e c\u00f3digo ADDD6D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA CRISTINA CASTRUCCI TAMBASCO ANTUNES, liberado nos autos em 15\/12\/2015 \u00e0s 15:48 . fls. 183"}},{"data":"15\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2015","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0193\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2022 P\u00e1gina: 3213\/3250","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0193\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 176\/177: Ciente. Passados meses sem apresenta\u00e7\u00e3o do laudo, tente-se contato telef\u00f4nico com o Sr. Perito Antonio de Almeida Castro Neto (99600-2112). Ap\u00f3s, certifique-se e tornem conclusos. Intime-se. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Roberta Cristina Freitas Farias de Souza (OAB 231808\/SP), Eduardo Correia de Almeida (OAB 306764\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 176\/177: Ciente. Passados meses sem apresenta\u00e7\u00e3o do laudo, tente-se contato telef\u00f4nico com o Sr. Perito Antonio de Almeida Castro Neto (99600-2112). Ap\u00f3s, certifique-se e tornem conclusos. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 2\u00ba andar  - Sala  207,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O -  Em  30\/11\/2015  09:48:18 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.  Juiz(a)  de  Direito  da  3\u00aa  \nVara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  XII  -  Nossa  Senhora  do  \u00d3  -  Dr(a).  Fernanda  Rossanez  Vaz  da  Silva .  Eu,  \nBeatriz  Victorelli  Blumtritt,  Escrevente,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso: 0001100-47.2011.8.26.0020  - Procedimento  Sum\u00e1rio\nRequerente :Ivanildo Thomaz\nRequerido : Ita\u00fa Seguros   de  Auto  e Resid\u00eancia  S\/A\nJuiz(a)  de Direito  Dr.(a): Fernanda  Rossanez  Vaz da Silva\nVistos.\nFls.  176\/177:  Ciente.\nPassados  meses  sem  apresenta\u00e7\u00e3o  do  laudo,  tente-se  contato  telef\u00f4nico  com  o  \nSr.  Perito  Antonio  de  Almeida  Castro  Neto  (99600-2112).  \nAp\u00f3s,  certifique-se  e  tornem  conclusos.\nIntime-se.  \nS\u00e3o  Paulo , 30  de  novembro  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001100-47.2011.8.26.0020 e c\u00f3digo AC3E50. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA ROSSANEZ VAZ DA SILVA, liberado nos autos em 01\/12\/2015 \u00e0s 18:27 . fls. 178"}},{"data":"30\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.15.70128079-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 19\/11\/2015 10:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2015","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/06\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado   N\u00ba Protocolo: FNSO.15.00003954-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Of\u00edcio Data: 15\/05\/2015 14:47 Complemento: Of\u00edcio BB","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2015","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WNSO.15.70044308-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Documentos Diversos Data: 08\/05\/2015 19:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0069\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1873 P\u00e1gina: 4634\/4653","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0069\/2015 Teor do ato: Fixo honor\u00e1rios periciais em R$ 2.400,00. Deposite-os o requerido, em 10 dias, sob pena de preclus\u00e3o da prova. Feito o dep\u00f3sito, intime-se o Sr Perito a iniciar as dilig\u00eancias, apresentando laudo em 30 dias, observando-se os quesitos apresentados. Int. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Roberta Cristina Freitas Farias de Souza (OAB 231808\/SP), Eduardo Correia de Almeida (OAB 306764\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2015","descricao":"Despacho    Fixo honor\u00e1rios periciais em R$ 2.400,00. Deposite-os o requerido, em 10 dias, sob pena de preclus\u00e3o da prova. Feito o dep\u00f3sito, intime-se o Sr Perito a iniciar as dilig\u00eancias, apresentando laudo em 30 dias, observando-se os quesitos apresentados. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 2\u00ba andar  - Sala  207,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  24\/04\/2015  09:40:47 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.  Juiz(a)  de  Direito  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  \nForo  Regional  XII  Nossa  Senhora  do  \u00d3  Dr(a).  Teresa  Cristina  Castrucci  Tambasco  Antunes .  Eu,     \nescrevente,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso: 0001100-47.2011.8.26.0020  - Procedimento  Sum\u00e1rio\nRequerente :Ivanildo Thomaz\nRequerido : Ita\u00fa Seguros   de  Auto  e Resid\u00eancia  S\/A\nJuiz(\u00aa)  de Direito  Dr.(\u00aa): Teresa  Cristina  Castrucci  Tambasco  Antunes\nVistos.\nFixo  honor\u00e1rios  periciais  em  R$  2.400,00.\nDeposite-os  o  requerido,  em  10  dias,  sob  pena  de  preclus\u00e3o  da  prova.\nFeito  o  dep\u00f3sito,  intime-se  o  Sr  Perito  a  iniciar  as  dilig\u00eancias,  apresentando  laudo  \nem  30  dias,  observando-se  os  quesitos  apresentados.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  abril  de  2015Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001100-47.2011.8.26.0020 e c\u00f3digo 8EB0AD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA CRISTINA CASTRUCCI TAMBASCO ANTUNES, liberado nos autos em 24\/04\/2015 \u00e0s 17:01 . fls. 167"}},{"data":"24\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2015","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2015","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.15.70034992-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/04\/2015 16:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2015","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   N\u00ba Protocolo: WNSO.15.70034985-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 13\/04\/2015 16:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.15.70033673-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 09\/04\/2015 12:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2015","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO AUD. CONC. INSTR. E JULGAMENTO - 3\u00aa C\u00cdVEL","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/04\/2015","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WNSO.15.70032681-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Documentos Diversos Data: 07\/04\/2015 13:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0048\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1856","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0048\/2015 Teor do ato: Recebo os embargos declarat\u00f3rios ante a tempestividade e lhes dou provimento em parte. Insiste o embargante na prova pericial, e sustenta ser poss\u00edvel com base nas fotografias que disp\u00f5e e or\u00e7amentos feitos para reparo do ve\u00edculo da ocasi\u00e3o do sinistro. Assim, e para que n\u00e3o se alegue cerceamento da defesa, a decis\u00e3o embargada passar\u00e1 a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \"... Fixo como pontos controversos se os danos reclamados pelo autor como n\u00e3o pagos pelo r\u00e9u porque por ele negada autoriza\u00e7\u00e3o e custeio, foram ou n\u00e3o decorentes do acidente envolvendo o ve\u00edculo segurado, bem como seus valores. A prova pericial ser\u00e1 produzida, se necess\u00e1ria, ap\u00f3s a produ\u00e7\u00e3o da prova oral, por fotografias e or\u00e7amentos realizados no ve\u00edculo sinistrado, a cargo da seguradora. Poder\u00e3o as partes trazerem t\u00e9cnicos para depoimento em audi\u00eancia, substituindo-se a per\u00edcia. Defiro a produ\u00e7\u00e3o das provas orais requeridas pelo autor. ...\" No mais, fica mantida a decis\u00e3o tal como lan\u00e7ada. Int. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Eduardo Correia de Almeida (OAB 306764\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos    Recebo os embargos declarat\u00f3rios ante a tempestividade e lhes dou provimento em parte. Insiste o embargante na prova pericial, e sustenta ser poss\u00edvel com base nas fotografias que disp\u00f5e e or\u00e7amentos feitos para reparo do ve\u00edculo da ocasi\u00e3o do sinistro. Assim, e para que n\u00e3o se alegue cerceamento da defesa, a decis\u00e3o embargada passar\u00e1 a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \"... Fixo como pontos controversos se os danos reclamados pelo autor como n\u00e3o pagos pelo r\u00e9u porque por ele negada autoriza\u00e7\u00e3o e custeio, foram ou n\u00e3o decorentes do acidente envolvendo o ve\u00edculo segurado, bem como seus valores. A prova pericial ser\u00e1 produzida, se necess\u00e1ria, ap\u00f3s a produ\u00e7\u00e3o da prova oral, por fotografias e or\u00e7amentos realizados no ve\u00edculo sinistrado, a cargo da seguradora. Poder\u00e3o as partes trazerem t\u00e9cnicos para depoimento em audi\u00eancia, substituindo-se a per\u00edcia. Defiro a produ\u00e7\u00e3o das provas orais requeridas pelo autor. ...\" No mais, fica mantida a decis\u00e3o tal como lan\u00e7ada. Int.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 2\u00ba andar  - Sala  207,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 0001100-47.2011.8.26.0020  - Procedimento  Sum\u00e1rio\nRequerente :Ivanildo Thomaz\nRequerido : Ita\u00fa Seguros   de  Auto  e Resid\u00eancia  S\/A\nJuiz(\u00aa)  de Direito  Dr.(\u00aa): Teresa  Cristina  Castrucci  Tambasco  Antunes\nRecebo  os embargos  declarat\u00f3rios  ante a tempestividade  e lhes  dou \nprovimento  em parte.\nInsiste o embargante  na prova  pericial,  e sustenta  ser poss\u00edvel  com \nbase  nas fotografias  que disp\u00f5e  e or\u00e7amentos  feitos para reparo  do ve\u00edculo  da ocasi\u00e3o  do \nsinistro.\nAssim, e para  que n\u00e3o se alegue  cerceamento  da defesa,  a decis\u00e3o  \nembargada  passar\u00e1 a ter  a seguinte  reda\u00e7\u00e3o:\n\"...\nFixo  como  pontos  controversos  se  os  danos  reclamados  pelo  autor  \ncomo  n\u00e3o  pagos  pelo  r\u00e9u  porque  por  ele  negada  autoriza\u00e7\u00e3o  e  custeio,  foram  ou  n\u00e3o  \ndecorentes  do  acidente  envolvendo  o  ve\u00edculo  segurado,  bem  como  seus  valores.\nA  prova  pericial  ser\u00e1  produzida,  se  necess\u00e1ria,  ap\u00f3s  a  produ\u00e7\u00e3o  da  \nprova  oral,  por  fotografias  e  or\u00e7amentos  realizados  no  ve\u00edculo  sinistrado,  a  cargo  da  \nseguradora.  Poder\u00e3o  as  partes  trazerem  t\u00e9cnicos  para  depoimento  em  audi\u00eancia,  substituindo-\nse  a  per\u00edcia.\nDefiro a  produ\u00e7\u00e3o  das  provas  orais  requeridas  pelo  autor.\n...\"\nNo  mais,  fica mantida  a decis\u00e3o  tal como  lan\u00e7ada.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  mar\u00e7o  de 2015Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001100-47.2011.8.26.0020 e c\u00f3digo 8BFA10. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA CRISTINA CASTRUCCI TAMBASCO ANTUNES, liberado nos autos em 26\/03\/2015 \u00e0s 14:44 . fls. 148"}},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/03\/2015","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WNSO.15.70027109-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 23\/03\/2015 11:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0036\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1846 P\u00e1gina: 2857\/2865","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0036\/2015 Teor do ato: Anoto que, pelo desinteresse do r\u00e9u quanto \u00e0 tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, dou por desnecess\u00e1ria a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia s\u00f3 para este fim, nos termos do artigo 331 do C\u00f3digo de Processo Civil. A preliminar de ilegitimidade de parte n\u00e3o merece acolhida. Com efeito, se o autor alega que nem todos os danos causados pelo ve\u00edculo segurado foram consertados, e foi o r\u00e9u que autorizou o conserto, custeando-os, \u00e9 ele parte leg\u00edtima para figurar nesta a\u00e7\u00e3o, que reclama pelos consertos ditos faltantes. Processo em ordem, presentes os pressupostos processuais e satisfeitas as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, dou o feito por saneado. Fixo como pontos controversos se os danos reclamados pelo autor como n\u00e3o pagos pelo r\u00e9u porque por ele negada autoriza\u00e7\u00e3o e custeio, foram ou n\u00e3o decorrentes do acidente envolvendo o ve\u00edculo segurado, bem como seus valores. Indefiro a prova pericial porquanto os danos alegados j\u00e1 foram reparados, alterando o objeto da per\u00edcia. Defiro a produ\u00e7\u00e3o das provas orais requeridas pelo autor. Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 07 de abril p.f. \u00e0s 16 horas. As partes poder\u00e3o arrolar testemunhas e requerer depoimentos pessoais no prazo de 10 dias a partir da publica\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 407, do C\u00f3digo de Processo Civil, bem como, em igual prazo, dever\u00e3o recolher as dilig\u00eancias, se necess\u00e1rias, para a intima\u00e7\u00e3o, tudo sob pena de preclus\u00e3o da prova. Int. e Dil. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Eduardo Correia de Almeida (OAB 306764\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2015","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 07\/04\/2015 Hora 16:00 Local: Sala 207 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2015","descricao":"N\u00e3o Concedida a Medida Liminar    Anoto que, pelo desinteresse do r\u00e9u quanto \u00e0 tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, dou por desnecess\u00e1ria a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia s\u00f3 para este fim, nos termos do artigo 331 do C\u00f3digo de Processo Civil. A preliminar de ilegitimidade de parte n\u00e3o merece acolhida. Com efeito, se o autor alega que nem todos os danos causados pelo ve\u00edculo segurado foram consertados, e foi o r\u00e9u que autorizou o conserto, custeando-os, \u00e9 ele parte leg\u00edtima para figurar nesta a\u00e7\u00e3o, que reclama pelos consertos ditos faltantes. Processo em ordem, presentes os pressupostos processuais e satisfeitas as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, dou o feito por saneado. Fixo como pontos controversos se os danos reclamados pelo autor como n\u00e3o pagos pelo r\u00e9u porque por ele negada autoriza\u00e7\u00e3o e custeio, foram ou n\u00e3o decorrentes do acidente envolvendo o ve\u00edculo segurado, bem como seus valores. Indefiro a prova pericial porquanto os danos alegados j\u00e1 foram reparados, alterando o objeto da per\u00edcia. Defiro a produ\u00e7\u00e3o das provas orais requeridas pelo autor. Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 07 de abril p.f. \u00e0s 16 horas. As partes poder\u00e3o arrolar testemunhas e requerer depoimentos pessoais no prazo de 10 dias a partir da publica\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 407, do C\u00f3digo de Processo Civil, bem como, em igual prazo, dever\u00e3o recolher as dilig\u00eancias, se necess\u00e1rias, para a intima\u00e7\u00e3o, tudo sob pena de preclus\u00e3o da prova. Int. e Dil.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Medida Liminar","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 2\u00ba andar  - Sala  207,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RIA\nProcesso  n\u00ba: 0001100-47.2011.8.26.0020  - Procedimento  Sum\u00e1rio\nRequerente : Ivanildo Thomaz\nRequerido : Ita\u00fa Seguros   de  Auto  e Resid\u00eancia  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(\u00aa)  de Direito  Dr.(\u00aa): Teresa  Cristina  Castrucci  Tambasco  Antunes\nVistos.\nAnoto  que,  pelo  desinteresse  do  r\u00e9u  quanto  \u00e0  tentativa  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o,  dou  por  desnecess\u00e1ria  a  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  s\u00f3  para  este  fim,  nos  termos  do  \nartigo  331  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nA  preliminar  de  ilegitimidade  de  parte  n\u00e3o  merece  acolhida.  \nCom  efeito,  se  o  autor  alega  que  nem  todos  os  danos  causados  pelo  ve\u00edculo  segurado  foram  \nconsertados,  e  foi  o  r\u00e9u  que  autorizou  o  conserto,  custeando-os,  \u00e9  ele  parte  leg\u00edtima  para  figurar  \nnesta  a\u00e7\u00e3o,  que  reclama  pelos  consertos  ditos  faltantes.\nProcesso  em  ordem,   presentes   os    pressupostos  processuais  e  \nsatisfeitas  as  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o,  dou  o  feito   por  saneado.  \nFixo  como   pontos  controversos   se  os  danos  reclamados  pelo  \nautor  como  n\u00e3o  pagos  pelo  r\u00e9u  porque  por  ele  negada  autoriza\u00e7\u00e3o  e  custeio,  foram  ou  n\u00e3o  \ndecorrentes  do  acidente  envolvendo  o  ve\u00edculo  segurado,  bem  como  seus  valores.\nIndefiro  a  prova  pericial  porquanto  os  danos  alegados  j\u00e1  foram  \nreparados,  alterando  o  objeto  da  per\u00edcia.\nDefiro  a  produ\u00e7\u00e3o  das  provas  orais  requeridas  pelo  autor.\nDesigno  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  para  o  dia   07  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001100-47.2011.8.26.0020 e c\u00f3digo 8A6718. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA CRISTINA CASTRUCCI TAMBASCO ANTUNES, liberado nos autos em 12\/03\/2015 \u00e0s 17:59 . fls. 141\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 2\u00ba andar  - Sala  207,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nabril p.f.  \u00e0s  16  horas.  \nAs partes  poder\u00e3o  arrolar  testemunhas  e  requerer  depoimentos  \npessoais  no  prazo  de  10  dias  a  partir  da  publica\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  407,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  bem  como,  em  igual  prazo,  dever\u00e3o   recolher  as  dilig\u00eancias,  se  necess\u00e1rias,  \npara  a  intima\u00e7\u00e3o,  tudo  sob  pena  de  preclus\u00e3o  da  prova.\nInt.  e  Dil.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  mar\u00e7o  de 2015Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001100-47.2011.8.26.0020 e c\u00f3digo 8A6718. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA CRISTINA CASTRUCCI TAMBASCO ANTUNES, liberado nos autos em 12\/03\/2015 \u00e0s 17:59 . fls. 142"}},{"data":"10\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0029\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1839 P\u00e1gina: 2565\/2573","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0029\/2015 Teor do ato: Proceda-se \u00e0 retifica\u00e7\u00e3o no polo passivo da lide a fim de que passe a constar: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A; certifique-se. Ap\u00f3s, retornem conclusos. Int. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Eduardo Correia de Almeida (OAB 306764\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2015","descricao":"Despacho    Proceda-se \u00e0 retifica\u00e7\u00e3o no polo passivo da lide a fim de que passe a constar: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A; certifique-se. Ap\u00f3s, retornem conclusos. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 2\u00ba andar  - Sala  207,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O -  Em  23\/02\/2015  12:24:16 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM \u00aa.  Juiz(a)  de  Direito  \nda  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  XII  -  Nossa  Senhora  do  \u00d3  - Dr(a).  Teresa  Cristina  Castrucci  \nTambasco  Antunes . Eu,  Renata  Martins  Isidoro  Bressan\n, Assistente  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso: 0001100-47.2011.8.26.0020  - Procedimento  Sum\u00e1rio\nRequerente :Ivanildo Thomaz\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz(\u00aa)  de Direito  Dr.(\u00aa): Teresa  Cristina  Castrucci  Tambasco  Antunes\nVistos.\nProceda-se  \u00e0  retifica\u00e7\u00e3o  no  polo  passivo  da  lide  a  fim  de  que  passe  a  constar:  \nIta\u00fa  Seguros  de  Auto  e  Resid\u00eancia  S\/A\n; certifique-se.\nAp\u00f3s,  retornem  conclusos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  mar\u00e7o  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001100-47.2011.8.26.0020 e c\u00f3digo 893A94. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA CRISTINA CASTRUCCI TAMBASCO ANTUNES, liberado nos autos em 03\/03\/2015 \u00e0s 19:23 . fls. 137"}},{"data":"23\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.14.40077036-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 15\/09\/2014 18:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.14.40073969-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 08\/09\/2014 11:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0143\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1728 P\u00e1gina: 2571\/2581","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0143\/2014 Teor do ato: Vistos. 1. Especifiquem as partes, em 5 (cinco) dias, as provas que pretendem produzir, justificando, objetivamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia, sob pena de indeferimento, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado da lide. 2. No mesmo prazo, digam sobre o interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Eduardo Correia de Almeida (OAB 306764\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. 1. Especifiquem as partes, em 5 (cinco) dias, as provas que pretendem produzir, justificando, objetivamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia, sob pena de indeferimento, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado da lide. 2. No mesmo prazo, digam sobre o interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 2\u00ba andar  - Sala  207,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  04\/09\/2014  09:22:57 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.  Juiz(a)  de  Direito  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  \nForo  Regional  XII  -  Nossa  Senhora  do  \u00d3  -  Dr(a).  Teresa  Cristina  Castrucci  Tambasco  Antunes .  Eu,  \nPaulo  Coelho,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o,  digitei.\nDESPACHO\nProcesso: 0001100-47.2011.8.26.0020  - Procedimento  Sum\u00e1rio\nRequerente :Ivanildo Thomaz\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz(\u00aa)  de Direito:  Dr(\u00aa). Teresa  Cristina  Castrucci  Tambasco  Antunes\nVistos.\n1.  Especifiquem  as  partes,  em  5  (cinco)  dias,  as  provas  que  pretendem  produzir,  \njustificando,  objetivamente,  sua  relev\u00e2ncia  e  pertin\u00eancia,  sob  pena  de  indeferimento,  sem  preju\u00edzo  de  \neventual  julgamento  antecipado  da  lide.\n2.  No  mesmo  prazo,  digam  sobre  o  interesse  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  \ntentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  setembro  de 2014 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001100-47.2011.8.26.0020 e c\u00f3digo 79EB02. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA CRISTINA CASTRUCCI TAMBASCO ANTUNES, liberado nos autos em 04\/09\/2014 \u00e0s 12:34 . fls. 132"}},{"data":"04\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2014","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.14.40025153-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/04\/2014 14:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.14.40023837-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/04\/2014 16:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0186\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/11\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1535 P\u00e1gina: 2379\/2384","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0186\/2013 Teor do ato: manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC). Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Lucia Claudia Lopes Ferreira (OAB 250075\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/11\/2013","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2013","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WNSO.13.40049419-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/08\/2013 18:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2013","descricao":"Guia Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.13.40049419-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/08\/2013 18:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2013","descricao":"Contrato Social\/Atos Constitutivos\/Carta de Preposi\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WNSO.13.40049419-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/08\/2013 18:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2013","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.13.40049419-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/08\/2013 18:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.13.40049419-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/08\/2013 18:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2013","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 27\/03\/2013 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0100\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/06\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1210 P\u00e1gina: 2288\/2292","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0100\/2012 Teor do ato: Cite-se, ficando o r\u00e9u advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Lucia Claudia Lopes Ferreira (OAB 250075\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2012","descricao":"Despacho    Cite-se, ficando o r\u00e9u advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, S\u00e3o  Paulo -SP  - 02736-000\nDESPACHO\/CARTA \u2013 CITA\u00c7\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0001100-47.2011.8.26.0020\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Sum\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ivanildo Thomaz\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nA(o)  Ilmo(a)  Sr(a):\nIta\u00fa  Seguros  S\/A\nPra\u00e7a  Alfredo  Egydio de Souza  Aranha,  100\n04344-030        S\u00e3o  Paulo -SP\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Teresa   Cristina   Castrucci   Tambasco   Antunes\nVistos.\nCite-se,  ficando  o  r\u00e9u  advertido  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  \napresentar  a  contesta\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  \narticulados  na  inicial,  nos  termos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  carta  de  cita\u00e7\u00e3o.\n  S\u00e3o Paulo , 19  de  junho  de 2012 .\n(C\u00d3PIA  DA  INICIAL  SEGUE  ANEXA  E  FICA  FAZENDO  PARTE  INTEGRANTE  \nDESTE)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001100-47.2011.8.26.0020 e c\u00f3digo 4190F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA CRISTINA CASTRUCCI TAMBASCO ANTUNES, liberado nos autos em 19\/06\/2012 \u00e0s 17:50 . fls. 50\n\nCECOMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nIta\u00fa  Seguros  S\/A\nPra\u00e7a  Alfredo  Egydio  de  Souza  Aranha,  100\n04344-030       S\u00e3o  Paulo -SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  Regional  XII - Nossa  Senhora  do \u00d3 - Cart\u00f3rio  C\u00edvel\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101\n02736-000        S\u00e3o  Paulo -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 0001100-47.2011.8.26.0020\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\n_____\/_____\/__________\nAR  \n AVISO  DE RECEBIMENTO\n  AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM Reservado\n espa\u00e7o \u00e0 \nmen\u00e7\u00e3o  MP\nDESTINAT\u00c1RIO\nIta\u00fa  Seguros  S\/A\nPra\u00e7a  Alfredo  Egydio  de  Souza  Aranha,  100\n04344-030       S\u00e3o  Paulo -SP CARIMBO\nUNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO AR\nForo  Regional  XII - Nossa  Senhora  do \u00d3 - Cart\u00f3rio  C\u00edvel\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101\n02736-000        S\u00e3o  Paulo -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3 (tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  \ndevolver  o objeto.  \nUso  exclusivo  do  Cliente:  PROC.  N\u00ba  0001100-47.2011.8.26.0020 RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nMOTIVOS  DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                            (4)  Desconhecido        (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente        (5)  Recusado               (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero          (6)  N\u00e3o  procurado       (9)  Outros:  \n_______________\n(   )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em \n____\/____\/_______.\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\n_____\/_____\/__________\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\nN\u00ba DO  DOCUMENTO  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001100-47.2011.8.26.0020 e c\u00f3digo 4190F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA CRISTINA CASTRUCCI TAMBASCO ANTUNES, liberado nos autos em 19\/06\/2012 \u00e0s 17:50 . fls. 51"}},{"data":"19\/06\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0020\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/02\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/02\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1120 P\u00e1gina: 2095\/2112","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0020\/2012 Teor do ato: Defiro ao autor o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita. Providencie a transmiss\u00e3o, em melhor qualidade, do pedido inicial, posto que parcialmente ileg\u00edvel no padr\u00e3o fornecido. Cumprida a determina\u00e7\u00e3o, conclusos. Int. Advogados(s): Lucia Claudia Lopes Ferreira (OAB 250075\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2012","descricao":"Despacho    Defiro ao autor o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita. Providencie a transmiss\u00e3o, em melhor qualidade, do pedido inicial, posto que parcialmente ileg\u00edvel no padr\u00e3o fornecido. Cumprida a determina\u00e7\u00e3o, conclusos. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 2\u00ba andar  - Sala  207,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11), S\u00e3o \nPaulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0001100-47.2011.8.26.0020  - Procedimento  Sum\u00e1rio\nRequerente :Ivanildo Thomaz\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz(\u00aa)  de Direito  Dr.(\u00aa): Teresa  Cristina  Castrucci  Tambasco  Antunes\nVistos.\nDefiro  ao  autor  o  benef\u00edcio  da  justi\u00e7a  gratuita.\nProvidencie  a  transmiss\u00e3o,  em  melhor  qualidade,  do  pedido  inicial,  posto  que  \nparcialmente  ileg\u00edvel  no  padr\u00e3o  fornecido.\nCumprida  a  determina\u00e7\u00e3o,  conclusos.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 03  de  fevereiro  de 2012 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001100-47.2011.8.26.0020 e c\u00f3digo 384DFD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA CRISTINA CASTRUCCI TAMBASCO ANTUNES, liberado nos autos em 03\/02\/2012 \u00e0s 14:00 . fls. 37"}},{"data":"02\/02\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2012","descricao":"Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0120\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/07\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: 990 P\u00e1gina: 2308\/2317","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0120\/2011 Teor do ato: Junte o autor c\u00f3pia de sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de rendas prestada \u00e0 Secretaria da Receita Federal para fins de aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade processual, em dez dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): LUCIA CLAUDIA LOPES FERREIRA (OAB 250075\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2011","descricao":"Despacho    Junte o autor c\u00f3pia de sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de rendas prestada \u00e0 Secretaria da Receita Federal para fins de aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade processual, em dez dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\n3\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRua Tom\u00e1s Ramos Jord\u00e3o, 101, 2\u00ba andar - Sala 207, Freguesia do \u00d3 - CEP 02736-000, \nFone: (11), S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: Nossa_sra_ocv@tj.sp.gov.br\nDESPACHO\nProcesso: 0001100-47.2011.8.26.0020  - Procedimento Sum\u00e1rio\nRequerente :Ivanildo Thomaz\nRequerido :Ita\u00fa Seguros S\/A\nJuiz(\u00aa) de Direito Dr.(\u00aa):  Luciane Cristina Rodrigues Pereira\nVistos.\nJunte o autor c\u00f3pia de sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de rendas prestada \u00e0 Secretaria da \nReceita Federal para fins de aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade processual , em dez dias, sob pena de \nextin\u00e7\u00e3o. Int.\nS\u00e3o Paulo , 05 de julho de 2011Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001100-47.2011.8.26.0020 e c\u00f3digo 2EF430. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANE CRISTINA RODRIGUES PEREIRA, liberado nos autos em 05\/07\/2011 \u00e0s 15:50 . fls. 30"}},{"data":"05\/07\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2011","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2011","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"26\/07\/2011","tipo":"Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda"},{"data":"15\/02\/2012","tipo":"Documentos Diversos"},{"data":"13\/08\/2013","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/04\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/04\/2014","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/09\/2014","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"15\/09\/2014","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"23\/03\/2015","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/04\/2015","tipo":"Documentos Diversos"},{"data":"09\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"13\/04\/2015","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"13\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/05\/2015","tipo":"Documentos Diversos"},{"data":"15\/05\/2015","tipo":"Of\u00edcio Of\u00edcio BB"},{"data":"19\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"08\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/07\/2016","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"29\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/08\/2016","tipo":"Of\u00edcio Of\u00edcio - Banco do Brasil S.A."},{"data":"17\/11\/2016","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"19\/05\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"04\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"07\/04\/2015","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":130,"total_andamentos":130}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"421592605","codPublicacaoOrigem":"756186083","dataDivulgacao":"Dec 17 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 18 2015 12:00:00:000AM","numero":"0001100-47.2011.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2029","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0001100-47.2011.8.26.0020 - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ivanildo Thomaz - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A - Vistos. Fls. 180 e 182: Ciente. Aguarde-se em cart\u00f3rio a juntada do laudo pelo prazo requerido. Ap\u00f3s, tornem conclusos. Int. - ADV: EDUARDO CORREIA DE ALMEIDA (OAB 306764\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), ROBERTA CRISTINA FREITAS FARIAS DE SOUZA (OAB 231808\/SP)","despacho":"XII - Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0214\/2015 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA ROSSANEZ VAZ DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3610","paginaFinal":"3610","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"588149","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10586901","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Dec 16 2015 10:37:38:073PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001100-47.2011.8.26.0020","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001100-47.2011.8.26.0020","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"256944312","codPublicacaoOrigem":"574359049","dataDivulgacao":"Sep  8 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  9 2014 12:00:00:000AM","numero":"0001100-47.2011.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1728","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0001100-47.2011.8.26.0020- Procedimento Sum\u00e1rio-Acidente de Tr\u00e2nsito-Ivanildo Thomaz-Ita\u00fa Seguros S\/A-Vistos.1.Especifiquem as partes, em 5 (cinco) dias, as provas que pretendem produzir, justificando, objetivamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia, sob pena de indeferimento, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado da lide.2.No mesmo prazo, digam sobre o interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Int.-ADV: DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), EDUARDO CORREIA DE ALMEIDA (OAB 306764\/SP)","despacho":"XII-Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0143\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TERESA CRISTINA CASTRUCCI TAMBASCO ANTUNES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2572","paginaFinal":"2572","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"434197","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3715284","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Sep  7 2014 10:58:37:940AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001100-47.2011.8.26.0020","numeroAntigo":"171674","numeroUnificado":"0001100-47.2011.8.26.0020|171674","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"444706356","codPublicacaoOrigem":"814068759","dataDivulgacao":"Mar  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"0001100-47.2011.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2068","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0001100-47.2011.8.26.0020 - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ivanildo Thomaz - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A - Vistos. Fls. 186\/187: Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento judicial em favor do perito relativo aos honor\u00e1rios periciais efetivamente recolhidos conforme of\u00edcio de fls. 173; ap\u00f3s, intime-se-a para retirada, oportunamente. Manifestem-se as partes sobre o laudo (fls. 188\/203), em 05 (cinco) dias. Intimem-se. - ADV: ROBERTA CRISTINA FREITAS FARIAS DE SOUZA (OAB 231808\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), EDUARDO CORREIA DE ALMEIDA (OAB 306764\/SP)","despacho":"XII - Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0035\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TERESA CRISTINA CASTRUCCI TAMBASCO ANTUNES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2718","paginaFinal":"2718","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"635621","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11549475","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Mar  2 2016 10:50:31:307PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001100-47.2011.8.26.0020","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001100-47.2011.8.26.0020","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"491141122","codPublicacaoOrigem":"881678699","dataDivulgacao":"Jun  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"0001100-47.2011.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2130","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0001100-47.2011.8.26.0020 - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ivanildo Thomaz - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A - Fls.208\/210: Ci\u00eancia ao autor.Fls.211\/213: Intime-se o Sr. Perito a fim de que esclare\u00e7a as quest\u00f5es suscitadas pelo autor acerca do laudo pericial apresentado, em quinze dias.Ap\u00f3s, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes.Por \u00faltimo, tornem conclusos.Int. - ADV: DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), ROBERTA CRISTINA FREITAS FARIAS DE SOUZA (OAB 231808\/SP), EDUARDO CORREIA DE ALMEIDA (OAB 306764\/SP)","despacho":"XII - Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0076\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TERESA CRISTINA CASTRUCCI TAMBASCO ANTUNES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2920","paginaFinal":"2920","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"686140","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13531138","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jun  7 2016 07:23:34:437AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001100-47.2011.8.26.0020","numeroAntigo":".","numeroUnificado":"0001100-47.2011.8.26.0020|.|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"585785508","codPublicacaoOrigem":"1020158356","dataDivulgacao":"Nov 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"0001100-47.2011.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2239","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0001100-47.2011.8.26.0020 - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ivanildo Thomaz - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A - O despacho saneador deferiu produ\u00e7\u00e3o de provas orais requeridas pelo autor.Esclare\u00e7a o autor se insiste, justificando a pertin\u00eancia, ou se delas desiste, oportunidade em que as partes dever\u00e3o manifestar-se em alega\u00e7\u00f5es finais e, ap\u00f3s, os autos dever\u00e3o vir \u00e0 conclus\u00e3o para senten\u00e7a. - ADV: ROBERTA CRISTINA FREITAS FARIAS DE SOUZA (OAB 231808\/SP), EDUARDO CORREIA DE ALMEIDA (OAB 306764\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/ SP)","despacho":"XII - Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0181\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TERESA CRISTINA CASTRUCCI TAMBASCO ANTUNES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2780","paginaFinal":"2780","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"780706","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17406646","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"464836","usuarioCadastro":"gabriel.macedo","dataHoraCadastro":"Nov 11 2016 07:47:46:720AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001100-47.2011.8.26.0020","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001100-47.2011.8.26.0020","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"675810252","codPublicacaoOrigem":"1141652190","dataDivulgacao":"May 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001100-47.2011.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2344","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0001100-47.2011.8.26.0020 - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ivanildo Thomaz - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A - \"Considerando a desist\u00eancia formalizada pelo autor no petit\u00f3rio apresentado \u00e0s fls.244\/250, especificamente no que tange a produ\u00e7\u00e3o de provas orais, d\u00ea-se ci\u00eancia ao r\u00e9u para, querendo, ofere\u00e7a suas Alega\u00e7\u00f5es Finais, no prazo de cinco dias\". - ADV: ROBERTA CRISTINA FREITAS FARIAS DE SOUZA (OAB 231808\/SP), EDUARDO CORREIA DE ALMEIDA (OAB 306764\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP)","despacho":"XII - Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0080\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TERESA CRISTINA CASTRUCCI TAMBASCO ANTUNES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3299","paginaFinal":"3299","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"871720","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22378807","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 10 2017 11:48:55:887PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001100-47.2011.8.26.0020","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001100-47.2011.8.26.0020","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"194518128","codPublicacaoOrigem":"478916086","dataDivulgacao":"Nov  6 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  7 2013 12:00:00:000AM","numero":"0001100-47.2011.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1535","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0001100-47.2011.8.26.0020-Procedimento Sum\u00e1rio-Acidente de Tr\u00e2nsito-Ita\u00fa Seguros S\/A-manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art.326 ou 327 do CPC).-ADV: LUCIA CLAUDIA LOPES FERREIRA (OAB 250075\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP)","despacho":"XII-Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0186\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TERESA CRISTINA CASTRUCCI TAMBASCO ANTUNES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2379","paginaFinal":"2379","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"364376","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"2256288","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Nov  6 2013 01:42:48:507AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001100-47.2011.8.26.0020","numeroAntigo":"250075","numeroUnificado":"0001100-47.2011.8.26.0020|250075|171674","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"302039592","codPublicacaoOrigem":"632913165","dataDivulgacao":"Mar  5 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  6 2015 12:00:00:000AM","numero":"0001100-47.2011.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1839","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0001100-47.2011.8.26.0020- Procedimento Sum\u00e1rio-Acidente de Tr\u00e2nsito-Ivanildo Thomaz-Ita\u00fa Seguros S\/A- Proceda-se \u00e0 retifica\u00e7\u00e3o no polo passivo da lide a fim de que passe a constar: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A; certifiquese. Ap\u00f3s, retornem conclusos. Int.-ADV: DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), EDUARDO CORREIA DE ALMEIDA (OAB 306764\/SP)","despacho":"XII-Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0029\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TERESA CRISTINA CASTRUCCI TAMBASCO ANTUNES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2565","paginaFinal":"2565","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"476818","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5204190","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Mar  4 2015 10:32:08:997PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001100-47.2011.8.26.0020","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001100-47.2011.8.26.0020","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"307591726","codPublicacaoOrigem":"637471396","dataDivulgacao":"Mar 17 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 18 2015 12:00:00:000AM","numero":"0001100-47.2011.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1847","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0001100-47.2011.8.26.0020- Procedimento Sum\u00e1rio-Acidente de Tr\u00e2nsito-Ivanildo Thomaz-Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A-Anoto que, pelo desinteresse do r\u00e9u quanto \u00e0 tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, dou por desnecess\u00e1ria a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia s\u00f3 para este fim, nos termos do artigo 331 do C\u00f3digo de Processo Civil. A preliminar de ilegitimidade de parte n\u00e3o merece acolhida. Com efeito, se o autor alega que nem todos os danos causados pelo ve\u00edculo segurado foram consertados, e foi o r\u00e9u que autorizou o conserto, custeando-os, \u00e9 ele parte leg\u00edtima para figurar nesta a\u00e7\u00e3o, que reclama pelos consertos ditos faltantes. Processo em ordem, presentes os pressupostos processuais e satisfeitas as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, dou o feito por saneado. Fixo como pontos controversos se os danos reclamados pelo autor como n\u00e3o pagos pelo r\u00e9u porque por ele negada autoriza\u00e7\u00e3o e custeio, foram ou n\u00e3o decorrentes do acidente envolvendo o ve\u00edculo segurado, bem como seus valores. Indefiro a prova pericial porquanto os danos alegados j\u00e1 foram reparados, alterando o objeto da per\u00edcia. Defiro a produ\u00e7\u00e3o das provas orais requeridas pelo autor. Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 07 de abril p.f. \u00e0s 16 horas. As partes poder\u00e3o arrolar testemunhas e requerer depoimentos pessoais no prazo de 10 dias a partir da publica\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 407, do C\u00f3digo de Processo Civil, bem como, em igual prazo, dever\u00e3o recolher as dilig\u00eancias, se necess\u00e1rias, para a intima\u00e7\u00e3o, tudo sob pena de preclus\u00e3o da prova. Int. e Dil.-ADV: DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/ SP), EDUARDO CORREIA DE ALMEIDA (OAB 306764\/SP)","despacho":"XII-Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0036\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TERESA CRISTINA CASTRUCCI TAMBASCO ANTUNES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"4339","paginaFinal":"4339","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"479995","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5529203","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Mar 16 2015 10:35:21:020PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001100-47.2011.8.26.0020","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001100-47.2011.8.26.0020","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"754882191","codPublicacaoOrigem":"1200163077","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001100-47.2011.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0001100-47.2011.8.26.0020 - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ivanildo Thomaz - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A - Ante o exposto, e com fundamento nos arts. 927, do C\u00f3digo Civil, e art. 373 inciso I e art. 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado por Ivanildo Thomaz contra Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, o autor dever\u00e1 reembolsar as custas e despesas processuais realizadas pelo r\u00e9u, bem como pagar-lhe honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$ 2000,00 (dois mil reais), observada a gratuidade da Justi\u00e7a conferida ao autor. P.R.I.C. S\u00e3o Paulo,11 de setembro de 2017. - ADV: EDUARDO CORREIA DE ALMEIDA (OAB 306764\/ SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), ROBERTA CRISTINA FREITAS FARIAS DE SOUZA (OAB 231808\/SP)","despacho":"XII - Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0166\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TERESA CRISTINA CASTRUCCI TAMBASCO ANTUNES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3309","paginaFinal":"3309","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"925180","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26214401","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Sep 14 2017 07:29:52:663AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001100-47.2011.8.26.0020","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001100-47.2011.8.26.0020","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"323054529","codPublicacaoOrigem":"651559028","dataDivulgacao":"Apr 28 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 29 2015 12:00:00:000AM","numero":"0001100-47.2011.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1873","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0001100-47.2011.8.26.0020 - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ivanildo Thomaz - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A - Fixo honor\u00e1rios periciais em R$ 2.400,00. Deposite-os o requerido, em 10 dias, sob pena de preclus\u00e3o da prova. Feito o dep\u00f3sito, intime-se o Sr Perito a iniciar as dilig\u00eancias, apresentando laudo em 30 dias, observando-se os quesitos apresentados. Int. - ADV: ROBERTA CRISTINA FREITAS FARIAS DE SOUZA (OAB 231808\/SP), EDUARDO CORREIA DE ALMEIDA (OAB 306764\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP)","despacho":"XII - Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0069\/2015 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TERESA CRISTINA CASTRUCCI TAMBASCO ANTUNES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"4634","paginaFinal":"4634","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"490182","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6502266","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr 28 2015 02:41:02:540AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001100-47.2011.8.26.0020","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001100-47.2011.8.26.0020","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"516067500","codPublicacaoOrigem":"915269686","dataDivulgacao":"Jul 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"0001100-47.2011.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2164","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0001100-47.2011.8.26.0020 - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ivanildo Thomaz - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A - Antonio de Almeida Castro Neto - \"Ci\u00eancia as partes da juntada do laudo pericial, em 5 dias\". - ADV: ROBERTA CRISTINA FREITAS FARIAS DE SOUZA (OAB 231808\/SP), EDUARDO CORREIA DE ALMEIDA (OAB 306764\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP)","despacho":"XII - Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0113\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TERESA CRISTINA CASTRUCCI TAMBASCO ANTUNES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3057","paginaFinal":"3057","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"715471","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14572803","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"136407","usuarioCadastro":"alexander.prates","dataHoraCadastro":"Jul 25 2016 08:42:21:270AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001100-47.2011.8.26.0020","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001100-47.2011.8.26.0020","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"307023959","codPublicacaoOrigem":"636926573","dataDivulgacao":"Mar 16 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 17 2015 12:00:00:000AM","numero":"0001100-47.2011.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1846","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0001100-47.2011.8.26.0020- Procedimento Sum\u00e1rio-Acidente de Tr\u00e2nsito-Ivanildo Thomaz-Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A-Anoto que, pelo desinteresse do r\u00e9u quanto \u00e0 tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, dou por desnecess\u00e1ria a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia s\u00f3 para este fim, nos termos do artigo 331 do C\u00f3digo de Processo Civil. A preliminar de ilegitimidade de parte n\u00e3o merece acolhida. Com efeito, se o autor alega que nem todos os danos causados pelo ve\u00edculo segurado foram consertados, e foi o r\u00e9u que autorizou o conserto, custeando-os, \u00e9 ele parte leg\u00edtima para figurar nesta a\u00e7\u00e3o, que reclama pelos consertos ditos faltantes. Processo em ordem, presentes os pressupostos processuais e satisfeitas as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, dou o feito por saneado. Fixo como pontos controversos se os danos reclamados pelo autor como n\u00e3o pagos pelo r\u00e9u porque por ele negada autoriza\u00e7\u00e3o e custeio, foram ou n\u00e3o decorrentes do acidente envolvendo o ve\u00edculo segurado, bem como seus valores. Indefiro a prova pericial porquanto os danos alegados j\u00e1 foram reparados, alterando o objeto da per\u00edcia. Defiro a produ\u00e7\u00e3o das provas orais requeridas pelo autor. Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 07 de abril p.f. \u00e0s 16 horas. As partes poder\u00e3o arrolar testemunhas e requerer depoimentos pessoais no prazo de 10 dias a partir da publica\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 407, do C\u00f3digo de Processo Civil, bem como, em igual prazo, dever\u00e3o recolher as dilig\u00eancias, se necess\u00e1rias, para a intima\u00e7\u00e3o, tudo sob pena de preclus\u00e3o da prova. Int. e Dil.-ADV: DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/ SP), EDUARDO CORREIA DE ALMEIDA (OAB 306764\/SP)","despacho":"XII-Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0036\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TERESA CRISTINA CASTRUCCI TAMBASCO ANTUNES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2857","paginaFinal":"2857","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"479613","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5494411","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Mar 15 2015 11:50:13:747AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001100-47.2011.8.26.0020","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001100-47.2011.8.26.0020","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"417400386","codPublicacaoOrigem":"741926305","dataDivulgacao":"Dec  7 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  9 2015 12:00:00:000AM","numero":"0001100-47.2011.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2022","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0001100-47.2011.8.26.0020 - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ivanildo Thomaz - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A - Vistos. Fls. 176\/177: Ciente. Passados meses sem apresenta\u00e7\u00e3o do laudo, tente-se contato telef\u00f4nico com o Sr. Perito Antonio de Almeida Castro Neto (99600-2112). Ap\u00f3s, certifique-se e tornem conclusos. Intime-se. - ADV: EDUARDO CORREIA DE ALMEIDA (OAB 306764\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), ROBERTA CRISTINA FREITAS FARIAS DE SOUZA (OAB 231808\/SP)","despacho":"XII - Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0193\/2015 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA ROSSANEZ VAZ DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3214","paginaFinal":"3214","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"574217","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10447716","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Dec  6 2015 01:04:25:727PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001100-47.2011.8.26.0020","numeroAntigo":"99600-2112","numeroUnificado":"0001100-47.2011.8.26.0020|99600-2112","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"312820241","codPublicacaoOrigem":"642204638","dataDivulgacao":"Mar 30 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 31 2015 12:00:00:000AM","numero":"0001100-47.2011.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1856","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0001100-47.2011.8.26.0020- Procedimento Sum\u00e1rio-Acidente de Tr\u00e2nsito-Ivanildo Thomaz-Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A-Recebo os embargos declarat\u00f3rios ante a tempestividade e lhes dou provimento em parte. Insiste o embargante na prova pericial, e sustenta ser poss\u00edvel com base nas fotografias que disp\u00f5e e or\u00e7amentos feitos para reparo do ve\u00edculo da ocasi\u00e3o do sinistro. Assim, e para que n\u00e3o se alegue cerceamento da defesa, a decis\u00e3o embargada passar\u00e1 a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \"... Fixo como pontos controversos se os danos reclamados pelo autor como n\u00e3o pagos pelo r\u00e9u porque por ele negada autoriza\u00e7\u00e3o e custeio, foram ou n\u00e3o decorentes do acidente envolvendo o ve\u00edculo segurado, bem como seus valores. A prova pericial ser\u00e1 produzida, se necess\u00e1ria, ap\u00f3s a produ\u00e7\u00e3o da prova oral, por fotografias e or\u00e7amentos realizados no ve\u00edculo sinistrado, a cargo da seguradora. Poder\u00e3o as partes trazerem t\u00e9cnicos para depoimento em audi\u00eancia, substituindose a per\u00edcia. Defiro a produ\u00e7\u00e3o das provas orais requeridas pelo autor. ...\" No mais, fica mantida a decis\u00e3o tal como lan\u00e7ada. Int. -ADV: EDUARDO CORREIA DE ALMEIDA (OAB 306764\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP)","despacho":"XII-Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0048\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO NILSON WILFRED IVANHOE PINHEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA FREITAS DE HOLANDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3267","paginaFinal":"3267","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"483409","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5787398","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"86","usuarioCadastro":"priscila.cabral","dataHoraCadastro":"Mar 29 2015 12:19:16:890PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001100-47.2011.8.26.0020","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001100-47.2011.8.26.0020","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"482652425","codPublicacaoOrigem":"871814908","dataDivulgacao":"May 20 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"0001100-47.2011.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2120","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0001100-47.2011.8.26.0020 - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ivanildo Thomaz - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A - Providencie o interessado, no prazo de 05 dias, a retirada do Mandado de Levantamento expedido (mandado n\u00ba 419\/2016). - ADV: ROBERTA CRISTINA FREITAS FARIAS DE SOUZA (OAB 231808\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), EDUARDO CORREIA DE ALMEIDA (OAB 306764\/SP)","despacho":"XII - Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0071\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TERESA CRISTINA CASTRUCCI TAMBASCO ANTUNES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2639","paginaFinal":"2639","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"678825","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13163692","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May 19 2016 11:35:19:687PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001100-47.2011.8.26.0020","numeroAntigo":"419\/2016","numeroUnificado":"0001100-47.2011.8.26.0020|419\/2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}