{"numero":"0001780-33.2016.8.26.0157","processos":[{"processo":"0001780-33.2016.8.26.0157","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7ao por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"22\/06\/2016 \u00e0s 15:25 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Cubat\u00e3o","juiz":"Carmen S\u00edlvia Hern\u00e1ndez Quintana Kammer de Lima","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 8.050,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Therezinha Alves da Cunha"},{"tipo":"Reqdo","nome":"COLONHEZE INSTALA\u00c7\u00d5ES LTDA-ME"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BANCO ITAU S\/A -AGENCIA 9228"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BANCO ITAUCARD S A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0465\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2441 P\u00e1gina: 27273914","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR754757424TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho Destinat\u00e1rio : COLONHEZE INSTALA\u00c7\u00d5ES LTDA-ME Dilig\u00eancia : 15\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 157.2017\/013511-0 Situa\u00e7\u00e3o: Aguardando Cumprimento em 12\/09\/2017 Local: Oficial de justi\u00e7a - Rosa Maria Chamoun Louren\u00e7o","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0465\/2017 Teor do ato: Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio nos termos do artigo 38 da Lei 9.099\/95.A preliminar de ilegitimidade passiva arguida pelas r\u00e9s Banco Ita\u00fa S\/A e Banco Itaucard S\/A, foi afastada quando da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento (fls. 149).A r\u00e9 COLONHEZE INSTALA\u00c7\u00d5ES LTDA-ME foi regularmente citada e intimada, por\u00e9m, n\u00e3o compareceu \u00e0 audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento (fls. 149\/150), de modo que se tornou revel. Destarte, em rela\u00e7\u00e3o a ela, aplica-se o disposto no artigo 20 da Lei 9.099\/95.\u00c9 preciso registrar desde logo a incid\u00eancia do C\u00f3digo Brasileiro de Defesa do Consumidor na an\u00e1lise do neg\u00f3cio jur\u00eddico celebrado pelas partes. Com efeito, trata-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, na qual a autora figura como consumidora, pois adquiriu produto e servi\u00e7o, como destinat\u00e1ria final, das m\u00e3os das fornecedoras, ora r\u00e9s, assim qualificadas por for\u00e7a do disposto no artigo 3\u00ba, par\u00e1grafo 2\u00ba da Lei n\u00ba 8.078\/90.Destaco que \u00e9 certa a aplicabilidade do C.D.C. nas rela\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias. Confira-se a prop\u00f3sito a S\u00famula n\u00b0 297 do Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"O C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e9 aplic\u00e1vel \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras\".\u00c9 fato incontroverso que a autora adquiriu da requerida Colonheze Instala\u00e7\u00f5es Ltda-ME duas c\u00e2meras pelo valor de R$1.890,00, para pagamento por meio de cheques e cart\u00e3o de cr\u00e9dito Mastercard, e que uma semana ap\u00f3s a compra fez contato com o fornecedor solicitando o cancelamento do neg\u00f3cio, por\u00e9m, sem sucesso. \u00c9 certo que quando do ajuizamento do pedido estavam presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, bem como que o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela foi recebido como se liminar fosse (fls.19), ocasi\u00e3o em que foi determinado \u00e0s r\u00e9s a se absterem de efetuar cobran\u00e7a e desconto no valor de R$80,00 nas faturas mensais do cart\u00e3o de cr\u00e9dito da autora. Pelas requeridas Banco Ita\u00fa S\/A e Itaucard S\/A foi informado que houve o estorno dos d\u00e9bitos, consoante c\u00f3pia da fatura com vencimento em 12 de julho de 2016 (fls. 135\/136). O fato foi confirmado pela autora em audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, de modo que, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o de fazer, consistente no cancelamento dos d\u00e9bitos em cart\u00e3o de cr\u00e9dito, operou-se a car\u00eancia superveniente. Em rela\u00e7\u00e3o a esse pedido, n\u00e3o havendo mais lide entre as partes, n\u00e3o h\u00e1 o que decidir. Em rela\u00e7\u00e3o ao pedido de rescis\u00e3o do contrato, anoto que a autora requereu o cancelamento da compra. O banco estornou o valor debitado em cart\u00e3o de cr\u00e9dito da autora e promoveu o cancelamento dos referidos cheques (fls. 09), por\u00e9m, a r\u00e9 Colonheze n\u00e3o promoveu a entrega das c\u00e1rtulas \u00e0 autora, de modo que o pedido de rescis\u00e3o contratual com devolu\u00e7\u00e3o dos cheques de n\u00fameros SU100236, 100237, 100238, 100239 e 100240, no valor de R$298,00 cada um, \u00e9 justo.Quanto ao pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, os fatos descritos na inicial n\u00e3o justificam o reconhecimento de que a autora tenha experimentado dano moral, ou que a conduta da r\u00e9 tenha afetado direitos de personalidade do consumidor, n\u00e3o bastando mera afirma\u00e7\u00e3o da v\u00edtima de ter sido atingida moralmente, seja no plano objetivo como no subjetivo, em seu estado emocional devendo ser extra\u00eddo do fato o seu resultado, porque a ofensa deve apresentar certa magnitude para ser reconhecida. Com efeito: \"O mero dissabor n\u00e3o pode ser al\u00e7ado ao patamar do dano moral, mas somente aquela agress\u00e3o que exacerba a naturalidade dos fatos da vida, causando fundadas afli\u00e7\u00f5es ou ang\u00fastias no esp\u00edrito de quem ela se dirige\" (RSTJ 150\/382).Destaca-se a li\u00e7\u00e3o de Carlos Alberto Menezes Direito e S\u00e9rgio Cavalieri Filho nos \"Coment\u00e1rios ao Novo C\u00f3digo Civil\", Vol. XIII, Ed. Forense, p. 104:\"Dano moral e inadimplemento contratual: Outra conclus\u00e3o que se extrai desse novo enfoque constitucional \u00e9 de que mero inadimplemento contratual, moral ou preju\u00edzo econ\u00f4mico n\u00e3o configuram, por si s\u00f3s, dano moral, porque n\u00e3o agridem a dignidade humana. Os aborrecimentos dele decorrentes ficam alcan\u00e7ados pelo dano material, salvo se os efeitos do inadimplemento contratual, por sua natureza ou gravidade, exorbitarem o aborrecimento normalmente decorrente de uma perda patrimonial e tamb\u00e9m repercutirem na esfera da dignidade da v\u00edtima, quando, ent\u00e3o poder\u00e3o configurar dano moral\".A jurisprud\u00eancia moderna faz clara distin\u00e7\u00e3o das situa\u00e7\u00f5es que caracterizam aborrecimentos naturais e inevit\u00e1veis do dia-a-dia daquelas que causam efetiva dor \u00e0 alma ou expressivo abalo \u00e0 imagem do indiv\u00edduo no meio social, para s\u00f3 considerar evidenciado dano moral nessas \u00faltimas hip\u00f3teses.Apesar do aborrecimento certamente causado \u00e0 autora, pelas dificuldades impostas pelas r\u00e9s para a rescis\u00e3o do contrato, dos autos n\u00e3o consta nada de verdadeiramente indigno no epis\u00f3dio em quest\u00e3o, de modo a produzir real abalo \u00edntimo ou efetivo comprometimento \u00e0 imagem, raz\u00e3o pela qual, o pleito referente aos danos morais n\u00e3o merece acolhimento.Ante o exposto, I) Em rela\u00e7\u00e3o ao pedido de obriga\u00e7\u00e3o de fazer, consistente no estorno dos valores debitados em cart\u00e3o de cr\u00e9dito da autora, de n\u00ba xxxx.xxxx.xxxx.2922, operado pela Mastercard, JULGO EXTINTO o processo com fundamento no artigo 485, inciso VI do CPC;II) Em rela\u00e7\u00e3o aos demais pedidos, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para:a) declarar rescindido o contrato de compra de duas c\u00e2meras (fls. 05\/06);b) compelir as r\u00e9s a promoverem a devolu\u00e7\u00e3o dos cheques sustados, de n\u00bas SU100236, 100237, 100238, 100239 e 100240, no valor de R$298,00 cada um, no prazo de 15 dias, sob pena de fixa\u00e7\u00e3o de multa di\u00e1ria de R$200,00 (duzentos reais) at\u00e9 o limite do valor de R$4.000,00 (quatro mil reais), negado o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais; Sem encargos da sucumb\u00eancia, pois indevidos em Primeira Inst\u00e2ncia, conforme disp\u00f5e o artigo 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95.P.I.C.Cubat\u00e3o, 31 de agosto de 2017.Carmen S\u00edlvia Hern\u00e1ndez Quintana Kammer de Lima. - Ju\u00edza de Direito Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio nos termos do artigo 38 da Lei 9.099\/95.A preliminar de ilegitimidade passiva arguida pelas r\u00e9s Banco Ita\u00fa S\/A e Banco Itaucard S\/A, foi afastada quando da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento (fls. 149).A r\u00e9 COLONHEZE INSTALA\u00c7\u00d5ES LTDA-ME foi regularmente citada e intimada, por\u00e9m, n\u00e3o compareceu \u00e0 audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento (fls. 149\/150), de modo que se tornou revel. Destarte, em rela\u00e7\u00e3o a ela, aplica-se o disposto no artigo 20 da Lei 9.099\/95.\u00c9 preciso registrar desde logo a incid\u00eancia do C\u00f3digo Brasileiro de Defesa do Consumidor na an\u00e1lise do neg\u00f3cio jur\u00eddico celebrado pelas partes. Com efeito, trata-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, na qual a autora figura como consumidora, pois adquiriu produto e servi\u00e7o, como destinat\u00e1ria final, das m\u00e3os das fornecedoras, ora r\u00e9s, assim qualificadas por for\u00e7a do disposto no artigo 3\u00ba, par\u00e1grafo 2\u00ba da Lei n\u00ba 8.078\/90.Destaco que \u00e9 certa a aplicabilidade do C.D.C. nas rela\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias. Confira-se a prop\u00f3sito a S\u00famula n\u00b0 297 do Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"O C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e9 aplic\u00e1vel \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras\".\u00c9 fato incontroverso que a autora adquiriu da requerida Colonheze Instala\u00e7\u00f5es Ltda-ME duas c\u00e2meras pelo valor de R$1.890,00, para pagamento por meio de cheques e cart\u00e3o de cr\u00e9dito Mastercard, e que uma semana ap\u00f3s a compra fez contato com o fornecedor solicitando o cancelamento do neg\u00f3cio, por\u00e9m, sem sucesso. \u00c9 certo que quando do ajuizamento do pedido estavam presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, bem como que o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela foi recebido como se liminar fosse (fls.19), ocasi\u00e3o em que foi determinado \u00e0s r\u00e9s a se absterem de efetuar cobran\u00e7a e desconto no valor de R$80,00 nas faturas mensais do cart\u00e3o de cr\u00e9dito da autora. Pelas requeridas Banco Ita\u00fa S\/A e Itaucard S\/A foi informado que houve o estorno dos d\u00e9bitos, consoante c\u00f3pia da fatura com vencimento em 12 de julho de 2016 (fls. 135\/136). O fato foi confirmado pela autora em audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, de modo que, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o de fazer, consistente no cancelamento dos d\u00e9bitos em cart\u00e3o de cr\u00e9dito, operou-se a car\u00eancia superveniente. Em rela\u00e7\u00e3o a esse pedido, n\u00e3o havendo mais lide entre as partes, n\u00e3o h\u00e1 o que decidir. Em rela\u00e7\u00e3o ao pedido de rescis\u00e3o do contrato, anoto que a autora requereu o cancelamento da compra. O banco estornou o valor debitado em cart\u00e3o de cr\u00e9dito da autora e promoveu o cancelamento dos referidos cheques (fls. 09), por\u00e9m, a r\u00e9 Colonheze n\u00e3o promoveu a entrega das c\u00e1rtulas \u00e0 autora, de modo que o pedido de rescis\u00e3o contratual com devolu\u00e7\u00e3o dos cheques de n\u00fameros SU100236, 100237, 100238, 100239 e 100240, no valor de R$298,00 cada um, \u00e9 justo.Quanto ao pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, os fatos descritos na inicial n\u00e3o justificam o reconhecimento de que a autora tenha experimentado dano moral, ou que a conduta da r\u00e9 tenha afetado direitos de personalidade do consumidor, n\u00e3o bastando mera afirma\u00e7\u00e3o da v\u00edtima de ter sido atingida moralmente, seja no plano objetivo como no subjetivo, em seu estado emocional devendo ser extra\u00eddo do fato o seu resultado, porque a ofensa deve apresentar certa magnitude para ser reconhecida. Com efeito: \"O mero dissabor n\u00e3o pode ser al\u00e7ado ao patamar do dano moral, mas somente aquela agress\u00e3o que exacerba a naturalidade dos fatos da vida, causando fundadas afli\u00e7\u00f5es ou ang\u00fastias no esp\u00edrito de quem ela se dirige\" (RSTJ 150\/382).Destaca-se a li\u00e7\u00e3o de Carlos Alberto Menezes Direito e S\u00e9rgio Cavalieri Filho nos \"Coment\u00e1rios ao Novo C\u00f3digo Civil\", Vol. XIII, Ed. Forense, p. 104:\"Dano moral e inadimplemento contratual: Outra conclus\u00e3o que se extrai desse novo enfoque constitucional \u00e9 de que mero inadimplemento contratual, moral ou preju\u00edzo econ\u00f4mico n\u00e3o configuram, por si s\u00f3s, dano moral, porque n\u00e3o agridem a dignidade humana. Os aborrecimentos dele decorrentes ficam alcan\u00e7ados pelo dano material, salvo se os efeitos do inadimplemento contratual, por sua natureza ou gravidade, exorbitarem o aborrecimento normalmente decorrente de uma perda patrimonial e tamb\u00e9m repercutirem na esfera da dignidade da v\u00edtima, quando, ent\u00e3o poder\u00e3o configurar dano moral\".A jurisprud\u00eancia moderna faz clara distin\u00e7\u00e3o das situa\u00e7\u00f5es que caracterizam aborrecimentos naturais e inevit\u00e1veis do dia-a-dia daquelas que causam efetiva dor \u00e0 alma ou expressivo abalo \u00e0 imagem do indiv\u00edduo no meio social, para s\u00f3 considerar evidenciado dano moral nessas \u00faltimas hip\u00f3teses.Apesar do aborrecimento certamente causado \u00e0 autora, pelas dificuldades impostas pelas r\u00e9s para a rescis\u00e3o do contrato, dos autos n\u00e3o consta nada de verdadeiramente indigno no epis\u00f3dio em quest\u00e3o, de modo a produzir real abalo \u00edntimo ou efetivo comprometimento \u00e0 imagem, raz\u00e3o pela qual, o pleito referente aos danos morais n\u00e3o merece acolhimento.Ante o exposto, I) Em rela\u00e7\u00e3o ao pedido de obriga\u00e7\u00e3o de fazer, consistente no estorno dos valores debitados em cart\u00e3o de cr\u00e9dito da autora, de n\u00ba xxxx.xxxx.xxxx.2922, operado pela Mastercard, JULGO EXTINTO o processo com fundamento no artigo 485, inciso VI do CPC;II) Em rela\u00e7\u00e3o aos demais pedidos, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para:a) declarar rescindido o contrato de compra de duas c\u00e2meras (fls. 05\/06);b) compelir as r\u00e9s a promoverem a devolu\u00e7\u00e3o dos cheques sustados, de n\u00bas SU100236, 100237, 100238, 100239 e 100240, no valor de R$298,00 cada um, no prazo de 15 dias, sob pena de fixa\u00e7\u00e3o de multa di\u00e1ria de R$200,00 (duzentos reais) at\u00e9 o limite do valor de R$4.000,00 (quatro mil reais), negado o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais; Sem encargos da sucumb\u00eancia, pois indevidos em Primeira Inst\u00e2ncia, conforme disp\u00f5e o artigo 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95.P.I.C.Cubat\u00e3o, 31 de agosto de 2017.Carmen S\u00edlvia Hern\u00e1ndez Quintana Kammer de Lima. - Ju\u00edza de Direito","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  JOAQUIM  MIGUEL COUTO, 320, Cubat\u00e3o -SP  - CEP  \n11500-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0001780-33.2016.8.26.0157\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Therezinha Alves da Cunha\nRequerido : COLONHEZE INSTALA\u00c7\u00d5ES  LTDA-ME e outros\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carmen   S\u00edlvia   Hern\u00e1ndez   Quintana   Kammer   de   Lima\nVistos .\nDispensado  o  relat\u00f3rio  nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  9 .099 \/95 .\nA  preliminar  de  ilegitimidade  passiva  arguida  pelas  r\u00e9s  Banco  Ita\u00fa  S \/A  e  Banco  \nItaucard  S \/A , foi  afastada  quando  da  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  ( fls . 149 ).\nA  r\u00e9  COLONHEZE  INSTALA\u00c7\u00d5ES  LTDA -ME  foi  regularmente  citada  e \nintimada ,  por\u00e9m ,  n\u00e3o  compareceu  \u00e0  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  ( fls .  149 \/150 ), de  modo  \nque  se  tornou  revel . Destarte , em  rela\u00e7\u00e3o  a  ela , aplica -se  o  disposto  no  artigo  20  da  Lei  9 .099 \/95 .\n\u00c9  preciso  registrar  desde  logo  a  incid\u00eancia  do  C\u00f3digo  Brasileiro  de  Defesa  do  \nConsumidor  na  an\u00e1lise  do  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  celebrado  pelas  partes .  Com  efeito ,  trata -se  de  rela\u00e7\u00e3o  \nde  consumo ,  na  qual  a  autora  figura  como  consumidora ,  pois  adquiriu  produto  e  servi\u00e7o ,  como  \ndestinat\u00e1ria  final ,  das  m\u00e3os  das  fornecedoras ,  ora  r\u00e9s ,  assim  qualificadas  por  for\u00e7a  do  disposto  no  \nartigo  3\u00ba , par\u00e1grafo  2\u00ba  da  Lei  n\u00ba  8 .078 \/90 .\nDestaco  que  \u00e9  certa  a  aplicabilidade  do  C .D .C .  nas  rela\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias .  Confira -se  \na  prop\u00f3sito  a  S\u00famula  n\u00b0  297  do  Egr\u00e9gio  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a :  \u201c O  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor  \u00e9  aplic\u00e1vel  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras \u201d.\n\u00c9  fato  incontroverso  que  a  autora  adquiriu  da  requerida  Colonheze  Instala\u00e7\u00f5es  \nLtda -ME  duas  c\u00e2meras  pelo  valor  de  R $1.890 ,00 ,  para  pagamento  por  meio  de  cheques  e  cart\u00e3o  \nde  cr\u00e9dito  Mastercard ,  e  que  uma  semana  ap\u00f3s  a  compra  fez  contato  com  o  fornecedor  solicitando  \no  cancelamento  do  neg\u00f3cio , por\u00e9m , sem  sucesso . \n\u00c9  certo  que  quando  do  ajuizamento  do  pedido  estavam  presentes  as  condi\u00e7\u00f5es  da  \na\u00e7\u00e3o ,  bem  como  que  o  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  foi  recebido  como  se  liminar  fosse  ( fls .19 ), \nocasi\u00e3o  em  que  foi  determinado  \u00e0s  r\u00e9s  a  se  absterem  de  efetuar  cobran\u00e7a  e  desconto  no  valor  de  \nR $80 ,00  nas  faturas  mensais  do  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  da  autora .  Pelas  requeridas  Banco  Ita\u00fa  S \/A  e  \nItaucard  S \/A  foi  informado  que  houve  o  estorno  dos  d\u00e9bitos ,  consoante  c\u00f3pia  da  fatura  com  \nvencimento  em  12  de  julho  de  2016  (fls .  135 \/136 ). O  fato  foi  confirmado  pela  autora  em  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001780-33.2016.8.26.0157 e c\u00f3digo 11BF452. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARMEN SILVIA HERNANDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 19:08 . fls. 152\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  JOAQUIM  MIGUEL COUTO, 320, Cubat\u00e3o -SP  - CEP  \n11500-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\naudi\u00eancia de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento ,  de  modo  que ,  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer ,  consistente  \nno  cancelamento  dos  d\u00e9bitos  em  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito ,  operou -se  a  car\u00eancia  superveniente .  Em  \nrela\u00e7\u00e3o  a  esse  pedido , n\u00e3o  havendo  mais  lide  entre  as  partes , n\u00e3o  h\u00e1  o  que  decidir . \nEm  rela\u00e7\u00e3o  ao  pedido  de  rescis\u00e3o  do  contrato ,  anoto  que  a  autora  requereu  o  \ncancelamento  da  compra .  O  banco  estornou  o  valor  debitado  em  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  da  autora  e  \npromoveu  o  cancelamento  dos  referidos  cheques  ( fls .  09 ), por\u00e9m ,  a  r\u00e9  Colonheze  n\u00e3o  promoveu  a  \nentrega  das  c\u00e1rtulas  \u00e0  autora ,  de  modo  que  o  pedido  de  rescis\u00e3o  contratual  com  devolu\u00e7\u00e3o  dos  \ncheques  de  n\u00fameros  SU100236 ,  100237 ,  100238 ,  100239  e  100240 ,  no  valor  de  R $298 ,00  cada  \num , \u00e9  justo .\nQuanto  ao  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais ,  os  fatos  descritos  na  inicial  \nn\u00e3o  justificam  o  reconhecimento  de  que  a autora  tenha  experimentado  dano  moral ,  ou  que  a  \nconduta  da  r\u00e9  tenha  afetado  direitos  de  personalidade  do  consumidor ,  n\u00e3o  bastando  mera  \nafirma\u00e7\u00e3o  da  v\u00edtima  de  ter  sido  atingida  moralmente ,  seja  no  plano  objetivo  como  no  subjetivo , \nem  seu  estado  emocional  devendo  ser  extra\u00eddo  do  fato  o  seu  resultado ,  porque  a  ofensa  deve  \napresentar  certa  magnitude  para  ser  reconhecida . \nCom  efeito :  \u201c O  mero  dissabor  n\u00e3o  pode  ser  al\u00e7ado  ao  patamar  do  dano  moral , \nmas  somente  aquela  agress\u00e3o  que  exacerba  a  naturalidade  dos  fatos  da  vida ,  causando  fundadas  \nafli\u00e7\u00f5es  ou  ang\u00fastias  no  esp\u00edrito  de  quem  ela  se  dirige \u201d ( RSTJ  150 \/382 ).\nDestaca -se  a  li\u00e7\u00e3o  de  Carlos  Alberto  Menezes  Direito  e  S\u00e9rgio  Cavalieri  Filho  nos  \n\" Coment\u00e1rios  ao  Novo  C\u00f3digo  Civil \", Vol . XIII , Ed . Forense , p . 104 :\n\" Dano  moral  e  inadimplemento  contratual : Outra  conclus\u00e3o  que  se  extrai  desse  \nnovo  enfoque  constitucional  \u00e9  de  que  mero  inadimplemento  contratual ,  moral  ou  preju\u00edzo  \necon\u00f4mico  n\u00e3o  configuram ,  por  si  s\u00f3s ,  dano  moral ,  porque  n\u00e3o  agridem  a  dignidade  humana . \nOs  aborrecimentos  dele  decorrentes  ficam  alcan\u00e7ados  pelo  dano  material ,  salvo  se  os  efeitos  do  \ninadimplemento  contratual ,  por  sua  natureza  ou  gravidade ,  exorbitarem  o  aborrecimento  \nnormalmente  decorrente  de  uma  perda  patrimonial  e  tamb\u00e9m  repercutirem  na  esfera  da  \ndignidade  da  v\u00edtima , quando , ent\u00e3o  poder\u00e3o  configurar  dano  moral \".\nA  jurisprud\u00eancia  moderna  faz  clara  distin\u00e7\u00e3o  das  situa\u00e7\u00f5es  que  caracterizam  \naborrecimentos  naturais  e  inevit\u00e1veis  do  dia -a -dia  daquelas  que  causam  efetiva  dor  \u00e0  alma  ou  \nexpressivo  abalo  \u00e0  imagem  do  indiv\u00edduo  no  meio  social ,  para  s\u00f3  considerar  evidenciado  dano  \nmoral  nessas  \u00faltimas  hip\u00f3teses .\nApesar  do  aborrecimento  certamente  causado  \u00e0  autora ,  pelas  dificuldades  \nimpostas  pelas  r\u00e9s  para  a  rescis\u00e3o  do  contrato ,  dos  autos  n\u00e3o  consta  nada  de  verdadeiramente  \nindigno  no  epis\u00f3dio  em  quest\u00e3o ,  de  modo  a  produzir  real  abalo  \u00edntimo  ou  efetivo  \ncomprometimento  \u00e0  imagem ,  raz\u00e3o  pela  qual ,  o  pleito  referente  aos  danos  morais  n\u00e3o  merece  \nacolhimento .\nAnte  o  exposto , \nI ) Em  rela\u00e7\u00e3o  ao  pedido  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer ,  consistente  no  estorno  dos  valores  \ndebitados  em  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  da  autora ,  de  n\u00ba  xxxx .xxxx .xxxx .2922 ,  operado  pela  Mastercard ,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001780-33.2016.8.26.0157 e c\u00f3digo 11BF452. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARMEN SILVIA HERNANDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 19:08 . fls. 153\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  JOAQUIM  MIGUEL COUTO, 320, Cubat\u00e3o -SP  - CEP  \n11500-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nJULGO EXTINTO  o  processo  com  fundamento  no  artigo  485 , inciso  VI  do  CPC ;\nII )  Em  rela\u00e7\u00e3o  aos  demais  pedidos ,  JULGO  PARCIALMENTE  \nPROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  para :\na ) declarar  rescindido  o  contrato  de  compra  de  duas  c\u00e2meras  ( fls . 05 \/06 );\nb )  compelir  as  r\u00e9s  a  promoverem  a  devolu\u00e7\u00e3o  dos  cheques  sustados ,  de  n\u00bas  \nSU100236 ,  100237 ,  100238 ,  100239  e  100240 ,  no  valor  de  R $298 ,00  cada  um ,  no  prazo  de  15  \ndias ,  sob  pena  de  fixa\u00e7\u00e3o  de  multa  di\u00e1ria  de  R $200 ,00  (duzentos  reais )  at\u00e9  o  limite  do  valor  de  \nR $4.000 ,00  ( quatro  mil  reais ), negado  o  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais ; \nSem  encargos  da  sucumb\u00eancia ,  pois  indevidos  em  Primeira  Inst\u00e2ncia ,  conforme  \ndisp\u00f5e  o  artigo  55  da  Lei  n\u00ba  9 .099 \/95 .\nP .I .C .\nCubat\u00e3o , 31  de  agosto  de  2017 .\nCarmen  S\u00edlvia  Hern\u00e1ndez  Quintana  Kammer  de  Lima .\n                      -  Ju\u00edza  de  Direito  \nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001780-33.2016.8.26.0157 e c\u00f3digo 11BF452. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARMEN SILVIA HERNANDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 19:08 . fls. 154"}},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Honor\u00e1rios Expedida    Certid\u00e3o - Honor\u00e1rios - Conv\u00eanio Defensoria-OAB - Plant\u00e3o - Juizados","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Honor\u00e1rios Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de Audi\u00eancia - Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Termo para Ju\u00edzes","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.17.70007839-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 21\/03\/2017 12:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.17.70007622-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 20\/03\/2017 10:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.17.70006947-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/03\/2017 14:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 22\/03\/2017 Hora 16:00 Local: Sala de Audi\u00eancias do JEC\/JECRIM\/Fazenda Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0092\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2303 P\u00e1gina: 2461","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0092\/2017 Teor do ato: Vistos.Recolham os (as) procuradores (as) das r\u00e9s Banco Ita\u00fa S\/A e Banco Itaucard S\/A a taxa de previd\u00eancia da OAB\/SP (artigos 40 e 48 da Lei n\u00ba 10.394 de 16.12.1970), no prazo de cinco dias. Decorrido o prazo ora assinado, sem o recolhimento, ser\u00e1 expedida comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 Carteira de Previd\u00eancia dos Advogados e ao IPESP.Aguarde-se a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, designada \u00e0s fls. 91.Int. e dil. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerido\/Executado    Vistos.Recolham os (as) procuradores (as) das r\u00e9s Banco Ita\u00fa S\/A e Banco Itaucard S\/A a taxa de previd\u00eancia da OAB\/SP (artigos 40 e 48 da Lei n\u00ba 10.394 de 16.12.1970), no prazo de cinco dias. Decorrido o prazo ora assinado, sem o recolhimento, ser\u00e1 expedida comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 Carteira de Previd\u00eancia dos Advogados e ao IPESP.Aguarde-se a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, designada \u00e0s fls. 91.Int. e dil.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerido\/Executado","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  JOAQUIM  MIGUEL COUTO, 320, Cubat\u00e3o -SP  - CEP  \n11500-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0001780-33.2016.8.26.0157\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Therezinha Alves da Cunha\nRequerido : COLONHEZE  INSTALA\u00c7\u00d5ES  LTDA-ME e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carmen   S\u00edlvia   Hern\u00e1ndez   Quintana   Kammer   de   Lima\nVistos.\nRecolham  os  (as)  procuradores  (as)  das  r\u00e9s  Banco  Ita\u00fa  S\/A  e  Banco  Itaucard  S\/A  a  \ntaxa  de  previd\u00eancia  da  OAB\/SP  (artigos  40  e  48  da  Lei  n\u00ba  10.394  de  16.12.1970),  no  prazo  de  \ncinco  dias . \nDecorrido  o  prazo  ora  assinado,  sem  o  recolhimento,  ser\u00e1  expedida  comunica\u00e7\u00e3o  \u00e0  \nCarteira  de  Previd\u00eancia  dos  Advogados  e  ao  IPESP.\nAguarde-se  a  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento,  designada  \u00e0s  fls.  91.\nInt.  e  dil.  \nCubat\u00e3o , 21  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001780-33.2016.8.26.0157 e c\u00f3digo 10A0615. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARMEN SILVIA HERNANDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA, liberado nos autos em 21\/02\/2017 \u00e0s 13:26 . fls. 98"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Sem Acordo","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.17.70004586-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/02\/2017 15:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0016\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2285 P\u00e1gina: 2947","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0016\/2017 Teor do ato: FICA DESIGNADA AUDI\u00caNCIA DE TENTATIVA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O PARA O DIA 21\/02\/2017, \u00c0S 10:15 HORAS. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Justi\u00e7a GratuitaCERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 157.2016\/014784-1 dirigi-me ao endere\u00e7o da Rua Antonio Augusto Bastos, 119 - Vila Santa Tereza - Cubat\u00e3o, onde INTIMEI a requerente Therezinha Alves da Cunha do inteiro teor do presente. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Cubat\u00e3o, 08 de novembro de 2016.N\u00famero de Atos:01","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.16.70020897-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/11\/2016 10:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR549316667TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : COLONHEZE INSTALA\u00c7\u00d5ES LTDA-ME Dilig\u00eancia : 03\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 157.2016\/014784-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 16\/11\/2016 Local: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel e Crimi","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    FICA DESIGNADA AUDI\u00caNCIA DE TENTATIVA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O PARA O DIA 21\/02\/2017, \u00c0S 10:15 HORAS.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 21\/02\/2017 Hora 10:15 Local: Sala de Audi\u00eancias do JEC\/JECRIM\/Fazenda Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0225\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2216 P\u00e1gina: 2285\/2305","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0225\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2216 P\u00e1gina: 2285\/2305","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0225\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2216 P\u00e1gina: 2285\/2305","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0225\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 60: Assiste raz\u00e3o \u00e0 requerida Colonheze Instala\u00e7\u00f5es.Designe a serventia data para realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0225\/2016 Teor do ato: Vistos. Aguarde-se a devolu\u00e7\u00e3o do cumprimento de cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o(AR) expedido as fls.20. Ap\u00f3s conclusos. Int. Dil Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0225\/2016 Teor do ato: Vistos.Recebo o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela como provid\u00eancia de natureza cautelar, para deferir a liminar, reconhecendo a plausibilidade das alega\u00e7\u00f5es da autora e o perigo da demora de aguardar o julgamento final do lit\u00edgio, se efetivados os descontos de valores impugnados e da possibilidade de inscri\u00e7\u00e3o de seu nome em cadastro de \u00f3rg\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito.Estando o d\u00e9bito em discuss\u00e3o em ju\u00edzo, concedo parcialmente a medida liminar para determinar \u00e0s r\u00e9s:a) que se abstenham de efetuar cobran\u00e7a e desconto das faturas mensais vincendas no valor de R$ 80,00 no cart\u00e3o de cr\u00e9dito sob o n\u00ba xxxx.xxxx.xxxx.2922 operado por Mastercard S.A.;b) que se abstenham de inscrever o nome da autora em cadastros de \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito ou, no caso de ter sido efetuado esse lan\u00e7amento, para a suspens\u00e3o dos efeitos da publicidade do registro perante terceiros relativamente ao d\u00e9bito discutido nestes autos;c) que se abstenham de promover a cobran\u00e7a dos cheques emitidos pela autora sob o n\u00bas SU100236; 100237; 100238; 100239 e 100240, sacados contra o Banco Ita\u00fa S.A. Ag\u00eancia n\u00ba 9228 (ag\u00eancia de Cubat\u00e3o), com data previstas de pagamento para 05.09; 05.10; 05.11; 05.12.2016 e 05.01.2017, bem como para que se abstenham de fazer circular esses t\u00edtulos, at\u00e9 final julgamento da a\u00e7\u00e3o, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o de multa no valor de R$ 200,00 (duzentos reais) at\u00e9 o limite do valor de R$ 4.000,00 (quatro mil reais).Citem-se as r\u00e9s e intimem-se as partes para que compare\u00e7am \u00e0 audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, designada para o dia 03 de Agosto de 2016, \u00e0s 11:30 horas, observada a advert\u00eancia prevista nos artigos 9\u00ba e 20 da Lei 9099\/95. Defiro a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova nos termos do artigo 6\u00ba, inciso VIII do CDC.Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 60: Assiste raz\u00e3o \u00e0 requerida Colonheze Instala\u00e7\u00f5es.Designe a serventia data para realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  JOAQUIM  MIGUEL COUTO, 320, Cubat\u00e3o -SP  - CEP  \n11500-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0001780-33.2016.8.26.0157\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Therezinha Alves da Cunha\nRequerido : COLONHEZE  INSTALA\u00c7\u00d5ES  LTDA-ME e outros\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carmen   S\u00edlvia   Hern\u00e1ndez   Quintana   Kammer   de   Lima\nVistos.\nFls.  60:  Assiste  raz\u00e3o  \u00e0  requerida  Colonheze  Instala\u00e7\u00f5es.\nDesigne  a  serventia  data  para  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nInt.\nCubat\u00e3o , 30  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001780-33.2016.8.26.0157 e c\u00f3digo CFFB88. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARMEN SILVIA HERNANDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA, liberado nos autos em 30\/09\/2016 \u00e0s 19:08 . fls. 61"}},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Requerimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR549306863TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : BANCO ITAU S\/A -AGENCIA 9228 Dilig\u00eancia : 04\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. Aguarde-se a devolu\u00e7\u00e3o do cumprimento de cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o(AR) expedido as fls.20. Ap\u00f3s conclusos. Int. Dil","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  JOAQUIM  MIGUEL COUTO, 320, Cubat\u00e3o -SP  - CEP  \n11500-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0001780-33.2016.8.26.0157\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Therezinha Alves da Cunha\nRequerido : COLONHEZE  INSTALA\u00c7\u00d5ES  LTDA-ME e outros\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carmen   S\u00edlvia   Hern\u00e1ndez   Quintana   Kammer   de   Lima\nVistos.\n Aguarde-se  a devolu\u00e7\u00e3o  do cumprimento   de   cita\u00e7\u00e3o  e intima\u00e7\u00e3o(AR)  expedido \nas  fls.20.\n      Ap\u00f3s  conclusos.     \n       \n                           Int.  Dil\nCubat\u00e3o , 03  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001780-33.2016.8.26.0157 e c\u00f3digo B6C635. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARMEN SILVIA HERNANDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA, liberado nos autos em 08\/08\/2016 \u00e0s 20:04 . fls. 54"}},{"data":"06\/08\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR549306877TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : BANCO ITAUCARD S A Dilig\u00eancia : 04\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR549306850TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : COLONHEZE INSTALA\u00c7\u00d5ES LTDA-ME Dilig\u00eancia : 03\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    termo audiencia ausencia do requerido","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.16.70011169-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/08\/2016 17:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.Recebo o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela como provid\u00eancia de natureza cautelar, para deferir a liminar, reconhecendo a plausibilidade das alega\u00e7\u00f5es da autora e o perigo da demora de aguardar o julgamento final do lit\u00edgio, se efetivados os descontos de valores impugnados e da possibilidade de inscri\u00e7\u00e3o de seu nome em cadastro de \u00f3rg\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito.Estando o d\u00e9bito em discuss\u00e3o em ju\u00edzo, concedo parcialmente a medida liminar para determinar \u00e0s r\u00e9s:a) que se abstenham de efetuar cobran\u00e7a e desconto das faturas mensais vincendas no valor de R$ 80,00 no cart\u00e3o de cr\u00e9dito sob o n\u00ba xxxx.xxxx.xxxx.2922 operado por Mastercard S.A.;b) que se abstenham de inscrever o nome da autora em cadastros de \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito ou, no caso de ter sido efetuado esse lan\u00e7amento, para a suspens\u00e3o dos efeitos da publicidade do registro perante terceiros relativamente ao d\u00e9bito discutido nestes autos;c) que se abstenham de promover a cobran\u00e7a dos cheques emitidos pela autora sob o n\u00bas SU100236; 100237; 100238; 100239 e 100240, sacados contra o Banco Ita\u00fa S.A. Ag\u00eancia n\u00ba 9228 (ag\u00eancia de Cubat\u00e3o), com data previstas de pagamento para 05.09; 05.10; 05.11; 05.12.2016 e 05.01.2017, bem como para que se abstenham de fazer circular esses t\u00edtulos, at\u00e9 final julgamento da a\u00e7\u00e3o, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o de multa no valor de R$ 200,00 (duzentos reais) at\u00e9 o limite do valor de R$ 4.000,00 (quatro mil reais).Citem-se as r\u00e9s e intimem-se as partes para que compare\u00e7am \u00e0 audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, designada para o dia 03 de Agosto de 2016, \u00e0s 11:30 horas, observada a advert\u00eancia prevista nos artigos 9\u00ba e 20 da Lei 9099\/95. Defiro a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova nos termos do artigo 6\u00ba, inciso VIII do CDC.Int.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida  Joaquim  Miguel Couto, 320, Sala 01, Centro  - CEP  11500-000,  \nFone:  (13) 3361-6500,  Cubat\u00e3o-SP  - E-mail:  cubataojec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0001780-33.2016.8.26.0157\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Therezinha Alves da Cunha\nRequerido : COLONHEZE INSTALA\u00c7\u00d5ES  LTDA-ME e outros\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Carmen  S\u00edlvia Hern\u00e1ndez  Quintana Kammer de Lima\nVistos.\nRecebo o  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  como  provid\u00eancia  de  natureza  cautelar,  \npara  deferir  a  liminar,  reconhecendo  a  plausibilidade  das  alega\u00e7\u00f5es  da  autora  e  o  perigo  da  demora  \nde  aguardar  o  julgamento  final  do  lit\u00edgio,  se  efetivados  os  descontos  de  valores  impugnados  e  da  \npossibilidade  de  inscri\u00e7\u00e3o  de  seu  nome  em  cadastro  de  \u00f3rg\u00e3o  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.\nEstando  o  d\u00e9bito  em  discuss\u00e3o  em  ju\u00edzo,  concedo  parcialmente  a  medida  liminar  \npara  determinar  \u00e0 s r\u00e9s:\na)  que  se  abstenham  de  efetuar  cobran\u00e7a  e  desconto  das  faturas  mensais  \nvincendas  no  valor  de  R$  80,00  no  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  sob  o  n\u00ba  xxxx.xxxx.xxxx.2922  operado  \npor  Mastercard  S.A.;\nb)  que  se  abstenham  de  inscrever  o  nome  da  autora  em  cadastros  de  \u00f3rg\u00e3os  de  \nprote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  ou,  no  caso  de  ter  sido  efetuado  esse  lan\u00e7amento,  para  a  suspens\u00e3o  dos  \nefeitos  da  publicidade  do  registro  perante  terceiros  relativamente  ao  d\u00e9bito  discutido  nestes  \nautos; c) que  se  abstenham  de  promover  a  cobran\u00e7a  dos  cheques  emitidos  pela  \nautora  sob  o  n\u00bas  SU100236;  100237;  100238;  100239  e  100240,  sacados  contra  o  Banco  Ita\u00fa  \nS.A.  Ag\u00eancia  n\u00ba  9228  (ag\u00eancia  de  Cubat\u00e3o),  com  data  previstas  de  pagamento  para  05.09;  \n05.10;  05.11;  05.12.2016  e  05.01.2017,  bem  como  para  que  se  abstenham  de  fazer  circular  esses  \nt\u00edtulos,  at\u00e9  final  julgamento  da  a\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  aplica\u00e7\u00e3o  de  multa  no  valor  de  R$  200,00  \n(duzentos  reais)  at\u00e9  o  limite  do  valor  de  R$  4.000,00  (quatro  mil  reais).\nCitem-se  as  r\u00e9s  e  intimem-se  as  partes  para  que  compare\u00e7am  \u00e0  audi\u00eancia  de  \ntentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  designada  para  o  dia  03  de  Agosto  de  2016,  \u00e0s  11:30  horas,  observada  a  \nadvert\u00eancia  prevista  nos  artigos  9\u00ba  e  20  da  Lei  9099\/95.  \nDefiro  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  nos  termos  do  artigo  6\u00ba,  inciso  VIII  do  CDC.\nInt.\nCubat\u00e3o , 22  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001780-33.2016.8.26.0157 e c\u00f3digo AB6F7A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARMEN SILVIA HERNANDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA, liberado nos autos em 22\/07\/2016 \u00e0s 18:39 . fls. 19"}},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Requerimento da parte","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 03\/08\/2016 Hora 11:30 Local: Sala de Audi\u00eancias do JEC\/JECRIM\/Fazenda Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/03\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/03\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"03\/08\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"21\/02\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"22\/03\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":67,"total_andamentos":67}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766012151","codPublicacaoOrigem":"1207078359","dataDivulgacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001780-33.2016.8.26.0157","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2441","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CUBAT\u00c3O","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0001780-33.2016.8.26.0157 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - BANCO ITAU S\/A -AGENCIA 9228 - - BANCO ITAUCARD S A e outro - Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio nos termos do artigo 38 da Lei 9.099\/95.A preliminar de ilegitimidade passiva arguida pelas r\u00e9s Banco Ita\u00fa S\/A e Banco Itaucard S\/A, foi afastada quando da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento (fls. 149).A r\u00e9 COLONHEZE INSTALA\u00c7\u00d5ES LTDA-ME foi regularmente citada e intimada, por\u00e9m, n\u00e3o compareceu \u00e0 audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento (fls. 149\/150), de modo que se tornou revel. Destarte, em rela\u00e7\u00e3o a ela, aplica-se o disposto no artigo 20 da Lei 9.099\/95.\u00c9 preciso registrar desde logo a incid\u00eancia do C\u00f3digo Brasileiro de Defesa do Consumidor na an\u00e1lise do neg\u00f3cio jur\u00eddico celebrado pelas partes. Com efeito, trata-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, na qual a autora figura como consumidora, pois adquiriu produto e servi\u00e7o, como destinat\u00e1ria final, das m\u00e3os das fornecedoras, ora r\u00e9s, assim qualificadas por for\u00e7a do disposto no artigo 3\u00ba, par\u00e1grafo 2\u00ba da Lei n\u00ba 8.078\/90.Destaco que \u00e9 certa a aplicabilidade do C.D.C. nas rela\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias. Confira-se a prop\u00f3sito a S\u00famula n\u00b0 297 do Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"O C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e9 aplic\u00e1vel \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras\".\u00c9 fato incontroverso que a autora adquiriu da requerida Colonheze Instala\u00e7\u00f5es Ltda-ME duas c\u00e2meras pelo valor de R$1.890,00, para pagamento por meio de cheques e cart\u00e3o de cr\u00e9dito Mastercard, e que uma semana ap\u00f3s a compra fez contato com o fornecedor solicitando o cancelamento do neg\u00f3cio, por\u00e9m, sem sucesso. \u00c9 certo que quando do ajuizamento do pedido estavam presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, bem como que o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela foi recebido como se liminar fosse (fls.19), ocasi\u00e3o em que foi determinado \u00e0s r\u00e9s a se absterem de efetuar cobran\u00e7a e desconto no valor de R$80,00 nas faturas mensais do cart\u00e3o de cr\u00e9dito da autora. Pelas requeridas Banco Ita\u00fa S\/A e Itaucard S\/A foi informado que houve o estorno dos d\u00e9bitos, consoante c\u00f3pia da fatura com vencimento em 12 de julho de 2016 (fls. 135\/136). O fato foi confirmado pela autora em audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, de modo que, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o de fazer, consistente no cancelamento dos d\u00e9bitos em cart\u00e3o de cr\u00e9dito, operou-se a car\u00eancia superveniente. Em rela\u00e7\u00e3o a esse pedido, n\u00e3o havendo mais lide entre as partes, n\u00e3o h\u00e1 o que decidir. Em rela\u00e7\u00e3o ao pedido de rescis\u00e3o do contrato, anoto que a autora requereu o cancelamento da compra. O banco estornou o valor debitado em cart\u00e3o de cr\u00e9dito da autora e promoveu o cancelamento dos referidos cheques (fls. 09), por\u00e9m, a r\u00e9 Colonheze n\u00e3o promoveu a entrega das c\u00e1rtulas \u00e0 autora, de modo que o pedido de rescis\u00e3o contratual com devolu\u00e7\u00e3o dos cheques de n\u00fameros SU100236, 100237, 100238, 100239 e 100240, no valor de R$298,00 cada um, \u00e9 justo.Quanto ao pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, os fatos descritos na inicial n\u00e3o justificam o reconhecimento de que a autora tenha experimentado dano moral, ou que a conduta da r\u00e9 tenha afetado direitos de personalidade do consumidor, n\u00e3o bastando mera afirma\u00e7\u00e3o da v\u00edtima de ter sido atingida moralmente, seja no plano objetivo como no subjetivo, em seu estado emocional devendo ser extra\u00eddo do fato o seu resultado, porque a ofensa deve apresentar certa magnitude para ser reconhecida. Com efeito: \"O mero dissabor n\u00e3o pode ser al\u00e7ado ao patamar do dano moral, mas somente aquela agress\u00e3o que exacerba a naturalidade dos fatos da vida, causando fundadas afli\u00e7\u00f5es ou ang\u00fastias no esp\u00edrito de quem ela se dirige\" (RSTJ 150\/382).Destaca-se a li\u00e7\u00e3o de Carlos Alberto Menezes Direito e S\u00e9rgio Cavalieri Filho nos \"Coment\u00e1rios ao Novo C\u00f3digo Civil\", Vol. XIII, Ed. Forense, p. 104:\"Dano moral e inadimplemento contratual: Outra conclus\u00e3o que se extrai desse novo enfoque constitucional \u00e9 de que mero inadimplemento contratual, moral ou preju\u00edzo econ\u00f4mico n\u00e3o configuram, por si s\u00f3s, dano moral, porque n\u00e3o agridem a dignidade humana. Os aborrecimentos dele decorrentes ficam alcan\u00e7ados pelo dano material, salvo se os efeitos do inadimplemento contratual, por sua natureza ou gravidade, exorbitarem o aborrecimento normalmente decorrente de uma perda patrimonial e tamb\u00e9m repercutirem na esfera da dignidade da v\u00edtima, quando, ent\u00e3o poder\u00e3o configurar dano moral\".A jurisprud\u00eancia moderna faz clara distin\u00e7\u00e3o das situa\u00e7\u00f5es que caracterizam aborrecimentos naturais e inevit\u00e1veis do dia-a-dia daquelas que causam efetiva dor \u00e0 alma ou expressivo abalo \u00e0 imagem do indiv\u00edduo no meio social, para s\u00f3 considerar evidenciado dano moral nessas \u00faltimas hip\u00f3teses. Apesar do aborrecimento certamente causado \u00e0 autora, pelas dificuldades impostas pelas r\u00e9s para a rescis\u00e3o do contrato, dos autos n\u00e3o consta nada de verdadeiramente indigno no epis\u00f3dio em quest\u00e3o, de modo a produzir real abalo \u00edntimo ou efetivo comprometimento \u00e0 imagem, raz\u00e3o pela qual, o pleito referente aos danos morais n\u00e3o merece acolhimento.Ante o exposto, I) Em rela\u00e7\u00e3o ao pedido de obriga\u00e7\u00e3o de fazer, consistente no estorno dos valores debitados em cart\u00e3o de cr\u00e9dito da autora, de n\u00ba xxxx.xxxx.xxxx.2922, operado pela Mastercard, JULGO EXTINTO o processo com fundamento no artigo 485, inciso VI do CPC;II) Em rela\u00e7\u00e3o aos demais pedidos, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para:a) declarar rescindido o contrato de compra de duas c\u00e2meras (fls. 05\/06);b) compelir as r\u00e9s a promoverem a devolu\u00e7\u00e3o dos cheques sustados, de n\u00bas SU100236, 100237, 100238, 100239 e 100240, no valor de R$298,00 cada um, no prazo de 15 dias, sob pena de fixa\u00e7\u00e3o de multa di\u00e1ria de R$200,00 (duzentos reais) at\u00e9 o limite do valor de R$4.000,00 (quatro mil reais), negado o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais; Sem encargos da sucumb\u00eancia, pois indevidos em Primeira Inst\u00e2ncia, conforme disp\u00f5e o artigo 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95.P.I.C.Cubat\u00e3o, 31 de agosto de 2017.Carmen S\u00edlvia Hern\u00e1ndez Quintana Kammer de Lima. - Ju\u00edza de Direito - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0465\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO CARMEN S\u00cdLVIA HERN\u00c1NDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JUAREZ PEREIRA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2727","paginaFinal":"2727","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"931660","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26711948","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep 29 2017 03:58:14:643AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001780-33.2016.8.26.0157","numeroAntigo":"100237","numeroUnificado":"0001780-33.2016.8.26.0157|100237|150\/382|100237","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"638581382","codPublicacaoOrigem":"1106370122","dataDivulgacao":"Mar  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001780-33.2016.8.26.0157","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2303","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CUBAT\u00c3O","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0001780-33.2016.8.26.0157 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Therezinha Alves da Cunha - COLONHEZE INSTALA\u00c7\u00d5ES LTDA-ME e outros - Vistos.Recolham os (as) procuradores (as) das r\u00e9s Banco Ita\u00fa S\/A e Banco Itaucard S\/A a taxa de previd\u00eancia da OAB\/SP (artigos 40 e 48 da Lei n\u00ba 10.394 de 16.12.1970), no prazo de cinco dias. Decorrido o prazo ora assinado, sem o recolhimento, ser\u00e1 expedida comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 Carteira de Previd\u00eancia dos Advogados e ao IPESP.Aguarde-se a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, designada \u00e0s fls. 91.Int. e dil. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0092\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO CARMEN S\u00cdLVIA HERN\u00c1NDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JUAREZ PEREIRA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2461","paginaFinal":"2461","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"846317","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20512560","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar  8 2017 10:47:55:337PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001780-33.2016.8.26.0157","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001780-33.2016.8.26.0157","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"563645734","codPublicacaoOrigem":"987810366","dataDivulgacao":"Oct  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"0001780-33.2016.8.26.0157","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2216","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CUBAT\u00c3O","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0001780-33.2016.8.26.0157 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Therezinha Alves da Cunha - COLONHEZE INSTALA\u00c7\u00d5ES LTDA-ME - - BANCO ITAU S\/A -AGENCIA 9228 - - BANCO ITAUCARD S A - Vistos.Recebo o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela como provid\u00eancia de natureza cautelar, para deferir a liminar, reconhecendo a plausibilidade das alega\u00e7\u00f5es da autora e o perigo da demora de aguardar o julgamento final do lit\u00edgio, se efetivados os descontos de valores impugnados e da possibilidade de inscri\u00e7\u00e3o de seu nome em cadastro de \u00f3rg\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. Estando o d\u00e9bito em discuss\u00e3o em ju\u00edzo, concedo parcialmente a medida liminar para determinar \u00e0s r\u00e9s:a) que se abstenham de efetuar cobran\u00e7a e desconto das faturas mensais vincendas no valor de R$ 80,00 no cart\u00e3o de cr\u00e9dito sob o n\u00ba xxxx. xxxx.xxxx.2922 operado por Mastercard S.A.;b) que se abstenham de inscrever o nome da autora em cadastros de \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito ou, no caso de ter sido efetuado esse lan\u00e7amento, para a suspens\u00e3o dos efeitos da publicidade do registro perante terceiros relativamente ao d\u00e9bito discutido nestes autos;c) que se abstenham de promover a cobran\u00e7a dos cheques emitidos pela autora sob o n\u00bas SU100236; 100237; 100238; 100239 e 100240, sacados contra o Banco Ita\u00fa S.A. Ag\u00eancia n\u00ba 9228 (ag\u00eancia de Cubat\u00e3o), com data previstas de pagamento para 05.09; 05.10; 05.11; 05.12.2016 e 05.01.2017, bem como para que se abstenham de fazer circular esses t\u00edtulos, at\u00e9 final julgamento da a\u00e7\u00e3o, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o de multa no valor de R$ 200,00 (duzentos reais) at\u00e9 o limite do valor de R$ 4.000,00 (quatro mil reais).Citem-se as r\u00e9s e intimem-se as partes para que compare\u00e7am \u00e0 audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, designada para o dia 03 de Agosto de 2016, \u00e0s 11:30 horas, observada a advert\u00eancia prevista nos artigos 9\u00ba e 20 da Lei 9099\/95. Defiro a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova nos termos do artigo 6\u00ba, inciso VIII do CDC.Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0225\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO CARMEN S\u00cdLVIA HERN\u00c1NDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JUAREZ PEREIRA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2288","paginaFinal":"2288","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"754116","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16481097","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Oct  5 2016 10:22:56:143PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001780-33.2016.8.26.0157","numeroAntigo":"100237","numeroUnificado":"0001780-33.2016.8.26.0157|100237|100238|100239|100240","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"563645735","codPublicacaoOrigem":"987810368","dataDivulgacao":"Oct  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"0001780-33.2016.8.26.0157","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2216","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CUBAT\u00c3O","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0001780-33.2016.8.26.0157 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Therezinha Alves da Cunha - COLONHEZE INSTALA\u00c7\u00d5ES LTDA-ME - - BANCO ITAU S\/A -AGENCIA 9228 - - BANCO ITAUCARD S A - Vistos.Fls. 60: Assiste raz\u00e3o \u00e0 requerida Colonheze Instala\u00e7\u00f5es.Designe a serventia data para realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0225\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO CARMEN S\u00cdLVIA HERN\u00c1NDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JUAREZ PEREIRA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2288","paginaFinal":"2288","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"754116","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16481097","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Oct  5 2016 10:22:56:143PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001780-33.2016.8.26.0157","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001780-33.2016.8.26.0157","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}