{"numero":"0001044-34.2017.8.26.0010","processos":[{"processo":"0001044-34.2017.8.26.0010","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Pagamento","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"16\/03\/2017 \u00e0s 14:12 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional X - Ipiranga","juiz":"Carla Zo\u00e9ga Andreatta Coelho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 4.413,91","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ana Paula Dias Velozo"},{"tipo":"Reqdo","nome":"DAVERSON DA SILVA"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Conciliador: Dr. Renato Francisco Coletti de Barros e Ana Maria Calil PinheiroApregoados \u00e0s 13:30 horas, verificou-se a presen\u00e7a das partes supra qualificadas. INICIADOS OS TRABALHOS a concilia\u00e7\u00e3o restou frut\u00edfera nos seguintes termos:1. Pelo objeto da a\u00e7\u00e3o, o R\u00e9u pagar\u00e1 \u00e0 Autora a quantia de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais), em 8 (oito) parcelas, mensais iguais e sucessivas, de R$ 375,00 (trezentos e setenta e cinco reais) cada, vencendo a primeira no dia 14 de setembro de 2017 e as demais nos dias 14 dos meses subseq\u00fcentes. 2. Os pagamentos ser\u00e3o efetuados por dep\u00f3sitos ou transfer\u00eancias banc\u00e1rias, em dinheiro, na conta da Autora junto ao Banco Ita\u00fa, ag\u00eancia 0249, conta n\u00ba 82700-7, servindo os comprovantes de recibo. 2.1. No caso de inconsist\u00eancia de dados banc\u00e1rios, devidamente comprovada nos autos, fica autorizado o dep\u00f3sito judicial da parcela, mantidos vencimento e valor, para regular expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento judicial em favor do credor. 3. Impontualidade ou inadimplemento no pagamento implicar\u00e3o vencimento antecipado da d\u00edvida, com acr\u00e9scimo de multa de 30% (trinta porcento) ao saldo devedor, seguindo-se execu\u00e7\u00e3o por quantia certa, em cumprimento de senten\u00e7a (art. 523, par\u00e1grafo 1\u00ba, primeira parte, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil). 4. Com o total adimplemento do acordo, ter\u00e3o as partes dado e recebido plena, rasa, irrevog\u00e1vel e irrestrita quita\u00e7\u00e3o sobre o objeto da demanda, para nada mais reclamarem entre si. 5. As partes renunciam ao prazo recursal e ao direito de recorrer e pedem homologa\u00e7\u00e3o. Ent\u00e3o, a MMa. Ju\u00edza assumiu a presid\u00eancia dos trabalhos e proferiu senten\u00e7a nos seguintes termos: \"HOMOLOGO, por senten\u00e7a, e para que surta seus regulares e jur\u00eddicos efeitos, o acordo entabulado entre as partes. Via de conseq\u00fc\u00eancia, julgo este feito extinto, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito (art. 487, III, \"b\", do Novo C\u00f3digo de Processo Civil). Aguarde-se em Cart\u00f3rio pelo prazo estipulado para cumprimento da aven\u00e7a. Decorrido este, e somados mais dez dias sem reclama\u00e7\u00e3o por quaisquer das partes, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o ser\u00e1 presumido o integral cumprimento do acordo, para fins de baixa definitiva dos autos.\" Nos termos do art. 1.269 das NSCGJ, cada parte recebe uma via desta ata de audi\u00eancia, assinada digitalmente pelo(a) Magistrado(a) e assinada fisicamente pelos participantes do ato. No SAJ arquiva-se somente a via assinada digitalmente pelo(a) Magistrado(a). O R\u00e9u concorda em receber as futuras intima\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s de seu e-mail rotasdoceatracao@gmail.com, comprometendo-se a informar qualquer altera\u00e7\u00e3o deste em cart\u00f3rio. Questionadas as partes, foram fornecidas senhas para acompanhamento do processo pela internet. NADA MAIS, encerrando-se a audi\u00eancia \u00e0s 14:18 horas . S\u00e3o Paulo,29 de agosto de 2017. Eu, Ana Maria Calil Pinheiro, Conciliadora, digitei.Conciliadora:Autora:R\u00e9u:","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR539167583TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : DAVERSON DA SILVA Dilig\u00eancia : 20\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida   Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 010.2017\/006667-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 19\/07\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 29\/08\/2017 Hora 13:30 Local: Sala 201 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 73: cite-se o R\u00e9u, por mandado de Oficial de Justi\u00e7a, para que compare\u00e7a \u00e0 audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, designada para o dia 29\/08\/2017, \u00e0s 13:30 horas.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Agostinho  Gomes, 1455, Sala 201,  2\u00ba andar,  Ipiranga  - CEP  04206-000,  Fone: (11) 2063-8763,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  ipirangajec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0001044-34.2017.8.26.0010  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente :Ana Paula  Dias Velozo\nRequerido :DAVERSON  DA SILVA\nVistos.\nFls.  73:  cite-se  o  R\u00e9u,  por  mandado  de  Oficial  de  Justi\u00e7a,  \npara  que  compare\u00e7a  \u00e0  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  designada  \npara  o  dia  29\/08\/2017,  \u00e0s  13:30  horas.\nInt.  S\u00e3o  Paulo , 08  de  junho  de  2017 .\nCarla  Zo\u00e9ga  Andreatta  Coelho .\nJuiz(Ju\u00edza)  de  Direito  -  assinado  digitalmente.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001044-34.2017.8.26.0010 e c\u00f3digo 41737E0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLA ZOEGA ANDREATTA COELHO, liberado nos autos em 08\/06\/2017 \u00e0s 17:19 . fls. 74"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR465500545TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : DAVERSON DA SILVA Dilig\u00eancia : 28\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Concilia\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 08\/06\/2017 Hora 15:30 Local: Sala 201 Situac\u00e3o: N\u00e3o Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"08\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o N\u00e3o Realizada 2"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":18,"total_andamentos":18}],"publicacoes":[]}