{"numero":"0001589-27.2017.8.26.0068","processos":[{"processo":"0001589-27.2017.8.26.0068","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"13\/02\/2017 \u00e0s 13:25 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Barueri","juiz":"Telma Berkelmans dos Santos","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 600,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Wagner Lucena da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"V Camilo Esquadrias ME"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    CERTIFICO e dou f\u00e9 que a senten\u00e7a de fls. 48 transitou em julgado em 30\/08\/2017. Barueri, 06 de outubro de 2017.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo firmado entre as partes, com efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo (Artigo 22, da Lei 9.099\/95), e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, nos termos do Artigo 487, Inciso III, al\u00ednea \"b\", do NCPC. Isento as partes de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios (Artigo 54, da Lei mencionada). Pelas partes foi requerida a desist\u00eancia do prazo recursal, o qual fica desde j\u00e1 homologado. Certifique-se o tr\u00e2nsito. Decorrido o prazo sem provoca\u00e7\u00e3o, arquivem-se. Publique-se. Cumpra-se.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Dr. Paulo  de Arruda  Baccarat,  140 \u2013 1\u00ba  Andar  \u2013 Jardim  dos Camargos  \nFone:  4198-4844  R. 237  \u2013 E-mail:  baruerijec@tjsp.jus.br\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nSENTEN\u00c7A HOMOLOGAT\u00d3RIA  DE ACORDO\nProcesso  n\u00ba: 0001589-27.2017.8.26.0068\nClasse  - Assunto Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente :Wagner Lucena  da Silva\nRequerido :V Camilo  Esquadrias  ME\nData  da Audi\u00eancia: 30\/08\/2017 \u00e0s 10:50h\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Telma   Berkelmans   dos   Santos \nVistos.\nHOMOLOGO ,  por  senten\u00e7a,  o  acordo  firmado  entre  as  partes,  com  \nefic\u00e1cia  de  t\u00edtulo  executivo  (Artigo  22,  da  Lei  9.099\/95),  e,  em  consequ\u00eancia,  JULGO  \nEXTINTO  o  processo,  nos  termos  do  Artigo  487,  Inciso  III,  al\u00ednea  \"b\",  do  NCPC .  Isento  \nas  partes  de  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  (Artigo  54,  da  Lei  \nmencionada).  Pelas  partes  foi  requerida  a  desist\u00eancia  do  prazo  recursal,  o  qual  fica  \ndesde  j\u00e1  homologado.  Certifique-se  o  tr\u00e2nsito.  Decorrido  o  prazo  sem  provoca\u00e7\u00e3o,  \narquivem-se.  Publique-se.  Cumpra-se.\nBarueri , 30  de  agosto  de 2017 .\nTelma  Berkelmans  dos  Santos\nJu\u00edza  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001589-27.2017.8.26.0068 e c\u00f3digo 490DAD5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TELMA BERKELMANS DOS SANTOS, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:04 . fls. 48"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Aos 30 de agosto de 2017, \u00e0s 11:28h, na sala de audi\u00eancias da Vara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Barueri, sob a orienta\u00e7\u00e3o da Merit\u00edssima Ju\u00edza de Direito Dra. TELMA BERKELMANS DOS SANTOS, comigo, Escrevente ao final nominado, foi aberta a AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, nos autos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes em ep\u00edgrafe. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, constatou-se a presen\u00e7a do autor e da propriet\u00e1ria da empresa-r\u00e9, a Sra. Vandelir Camilo Lima, portadora do RG de n\u00ba 22.693.125-0 e inscrita no CPF\/MF sob n 139.807.108-07, ambos desacompanhados de advogado. INICIADOS OS TRABALHOS, foi tentada a concilia\u00e7\u00e3o, a qual restou frut\u00edfera, nos seguintes termos: 1) A r\u00e9 pagar\u00e1 ao autor a import\u00e2ncia de R$ 300,00 (trezentos reais), em parcela \u00fanica, at\u00e9 15\/09\/2017, mediante dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta de titularidade do autor, junto ao Banco Ita\u00fa S.A. - Ag\u00eancia 8217, conta corrente 18999-5, valendo o comprovante de dep\u00f3sito como prova de pagamento e o extrato banc\u00e1rio como prova de n\u00e3o pagamento. Em caso de inconsist\u00eancia dos dados banc\u00e1rios fornecidos, fica desde j\u00e1 autorizado o dep\u00f3sito judicial do valor acordado em at\u00e9 48 h ap\u00f3s o vencimento da obriga\u00e7\u00e3o; 2) No caso de inadimplemento, passar\u00e1 a r\u00e9 a responder pelo pagamento do valor acordado, atualizado monetariamente, com acr\u00e9scimo de multa de 20% e juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas at\u00e9 a data do efetivo pagamento. Com o cumprimento integral do acordo, as partes d\u00e3o entre si plena, rasa e total quita\u00e7\u00e3o, para mais nada reclamarem, em ju\u00edzo ou fora deste, quanto aos fatos alegados na inicial. Em seguida, pelas partes foi requerida a HOMOLOGA\u00c7\u00c3O do presente acordo, bem como a desist\u00eancia do prazo recursal. A seguir, por esta conciliadora foi dito que os autos ser\u00e3o encaminhados \u00e0 Merit\u00edssima Ju\u00edza para a aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de homologa\u00e7\u00e3o do presente acordo. Saem os presentes intimados e com c\u00f3pia do presente termo\". NADA MAIS. Eu,__________ Viviane Maria Correia De Pinho Negreiros, Matr\u00edcula M319646, digitei.AUTOR:R\u00c9:","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3OProcesso Digital n\u00b0:0001589-27.2017.8.26.0068Classe - Assunto:Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Acidente de Tr\u00e2nsitoRequerente:Wagner Lucena da SilvaRequerido:V Camilo Esquadrias MESitua\u00e7\u00e3o do MandadoCumprido - Ato positivoOficial de Justi\u00e7aClaudio Americo Congiu (22368)Justi\u00e7a GratuitaCERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 068.2017\/021660-6 dirigi-me ao endere\u00e7o indicado: * , e a\u00ed sendo *procedi a \"CIT\u00c7\u00c3O e INTIMA\u00c7\u00c3O\" do(a) \"REQUERIDA\" \"V CAMILO ESQUADRIAS ME\", na pessoa que se apresentou com poderes, como Representante Legal \"GILBERTO PEREIRA LIMA\" sendo que, ap\u00f3s ouvir a leitura do mandado, aceitou a contraf\u00e9, exarando sua assinatura, portanto, ficou ciente do inteiro teor deste r. mandado. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Barueri, 06 de agosto de 2017.N\u00famero de Cotas: 01 cota.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR674322401TJ Situa\u00e7\u00e3o : Ausente Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : V Camilo Esquadrias ME","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 068.2017\/021660-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 10\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel e Crimi","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR674289802TJ Situa\u00e7\u00e3o : Ausente Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : V Camilo Esquadrias ME","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR674289793TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Wagner Lucena da Silva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que, at\u00e9 a presente data, n\u00e3o houve retorno do comprovante de recebimento da carta expedida a fls. 26, presumindo-se extravio.Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, tendo em vista o AR negativo de pag. 28, procedi \u00e0 intima\u00e7\u00e3o do autor da r. certid\u00e3o de pag. 23 por e-mail, conforme extrato retro. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que procedi \u00e0s anota\u00e7\u00f5es no polo passivo junto ao sistema SAJ, bem como procedi \u00e0 designa\u00e7\u00e3o de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento para o dia 30 de agosto de 2017, \u00e0s 10 horas e 50 minutos. Caso n\u00e3o ocorra acordo, e havendo necessidade de realiza\u00e7\u00e3o, a crit\u00e9rio do Ju\u00edzo, de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, esta acontecer\u00e1 na mesma data, no per\u00edodo da tarde (a partir das 14h00min), quando ser\u00e3o ouvidas eventuais testemunhas. Certifico, ainda, que foi expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o. Certifico ainda haver disponibilizado o roteiro para a(o) r\u00e9(u) conforme abaixo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 Hora 10:50 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Prezado(a) Senhor(a),Pelo presente, expedido nos autos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, solicito a Vossa Senhoria , as provid\u00eancias que se fizerem necess\u00e1rias a fim de informar a este Ju\u00edzo os dados do propriet\u00e1rio do ve\u00edculo de placa FKK-5519, tais como nome, RG, CPF e endere\u00e7o, a fim de instruir os autos supra. Esclare\u00e7o que devem ser informados os dados cadastrados no registro do ve\u00edculo e carteira de habilita\u00e7\u00e3o, sendo que, em caso de leasing\/arrendamento, devem ser informados os dados do arrendat\u00e1rioPara processos f\u00edsicos, a resposta dever\u00e1 ser enviada em papel. No caso de processos digitais, a resposta e eventuais documentos dever\u00e3o ser encaminhados ao correio eletr\u00f4nico institucional do Of\u00edcio de Justi\u00e7a (baruerijec@tjsp.jus.br), em arquivo no formato PDF e sem restri\u00e7\u00f5es de impress\u00e3o ou salvamento, devendo constar no campo \"assunto\" o n\u00famero do processo.Atenciosamente.","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que, at\u00e9 a presente data, n\u00e3o houve resposta do of\u00edcio expedido \u00e0s fls. 14. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    1. Vistos.2. Inicialmente, oficie-se \u00e0 CIRETRAN requisitando as provid\u00eancias que se fizerem necess\u00e1rias no sentido de que se remeta a este Ju\u00edzo os dados (RG, CPF\/CNPJ e endere\u00e7o) do propriet\u00e1rio do ve\u00edculo de placa FKK 5519 que teria, em tese, causado a colis\u00e3o. Esclare\u00e7o que devem ser informados os dados cadastrados no registro do ve\u00edculo e carteira de habilita\u00e7\u00e3o, sendo que, em caso de leasing\/arrendamento, devem ser informados os dados do arrendat\u00e1rio.3. Com as informa\u00e7\u00f5es, inclua-se no polo passivo, designe-se audi\u00eancia, citando-se e intimando-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Doutor  Paulo de Arruda  Baccarat,  n. 140,  Jardim  dos Camargos  - CEP  06410-030\nFone:  4198-5120,  Barueri-SP - E-mail:  baruerijec@tjsp.jus.br\n DESPACHO - OF\u00cdCIO         -         REQUISI\u00c7\u00c3O  DE INFORMA\u00c7\u00d5ES\nProcesso  C\u00edvel n\u00ba: 0001589-27.2017.8.26.0068                                   Controle  C\u00edvel n\u00ba  2017\/000531\nClasse  - Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente Wagner Lucena  da Silva\nRequerido : Propriet\u00e1rio do ve\u00edculo  de placas  FKK-5519\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a)  Telma  Berkelmans  dos  Santos\n1.  Vistos.\n2.  Inicialmente,  oficie-se  \u00e0  CIRETRAN  requisitando  as  provid\u00eancias  que  se  \nfizerem  necess\u00e1rias  no  sentido  de  que  se  remeta  a  este  Ju\u00edzo  os  dados  (RG,  CPF\/CNPJ  e  \nendere\u00e7o)  do  propriet\u00e1rio  do  ve\u00edculo  de  placa  FKK  5519  que  teria,  em  tese,  causado  a  \ncolis\u00e3o.  Esclare\u00e7o  que  devem  ser  informados  os  dados  cadastrados  no  registro  do  ve\u00edculo  e  \ncarteira  de  habilita\u00e7\u00e3o ,  sendo  que,  em  caso  de  leasing\/arrendamento,  devem  ser  \ninformados  os  dados  do  arrendat\u00e1rio .\n3.  Com  as  informa\u00e7\u00f5es,  inclua-se  no  polo  passivo,  designe-se  audi\u00eancia,  citando-se  \ne  intimando-se.\nBarueri, 15  de  fevereiro  de 2017 .\nServir\u00e1 o presente  despacho,  por c\u00f3pia  assinada  pelo Exmo.  Dr. Juiz  de Direito,  como \nOf\u00edcio.\nRecebimento em Cart\u00f3rio\nEm  ...............................................,  recebo estes autos  em cart\u00f3rio,  com o r.  despacho  supra. Eu, ....................,  subscrevi.\nAo\nIlustr\u00edssimo  Senhor  Delegado  do(a )\n257\u00aa  Circunscri\u00e7\u00e3o  Regional de Tr\u00e2nsito  - Barueri  - SP\nRua  Santo  Antonio,  306 - Centro  - CEP  06402-000  - Barueri  - SPPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001589-27.2017.8.26.0068 e c\u00f3digo 3713A7B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TELMA BERKELMANS DOS SANTOS, liberado nos autos em 15\/02\/2017 \u00e0s 11:20 . fls. 14"}},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Recibo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Boletim de Ocorr\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Termo de Compromisso Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Acidente de Tr\u00e2nsito","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":40,"total_andamentos":40}],"publicacoes":[]}