{"numero":"0002599-59.2014.8.26.0538","processos":[{"processo":"0002599-59.2014.8.26.0538","classe":"Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio","outros_assuntos":null,"local_fisico":"12\/09\/2017 00:00 - Prazo 18","distribuicao":"01\/07\/2014 \u00e0s 17:04 - Livre\nVara \u00danica - Foro de Santa Cruz das Palmeiras","juiz":"Jean Thiago Vilbert Pereira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 68.839,90","partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S.A."},{"tipo":"Exectda","nome":"Jair Donizete Blemblem - ME"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Jair Donizete Blemblem"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Daniel de Souza"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ademir Gabriel"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0441\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 712\/718","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0441\/2017 Teor do ato: 1. Trata-se de a\u00e7\u00e3o promovida por\/pelo(a) Ita\u00fa Unibanco S.A. em face de(o\/a) Jair Donizete Blemblem e Jair Donizete Blemblem - ME.2. Informada nos autos a satisfa\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, JULGO EXTINTO o feito, o que fa\u00e7o com base no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. 3. Sendo necess\u00e1rio, desde j\u00e1, AUTORIZO a expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento com as cautelas de praxe.4. Se for o caso, EXPE\u00c7A-SE certid\u00e3o para remunera\u00e7\u00e3o do defensor dativo, conforme tabela do conv\u00eanio DPE\/OAB. 5. Para fins de baixa de eventual informa\u00e7\u00e3o desabonat\u00f3ria com rela\u00e7\u00e3o ao d\u00e9bito aqui quitado, por quest\u00f5es de celeridade (CF art. 5\u00ba LXXVIII e CPC, art. 4\u00ba) e coopera\u00e7\u00e3o (CPC, art. 6\u00ba), a presente decis\u00e3o, digitalmente assinada, valer\u00e1 como of\u00edcio, ficando \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o no sistema SAJ. A pr\u00f3pria parte interessada, nos termos do Provimento CG n\u00ba 43\/2012, dever\u00e1 acess\u00e1-la pelo site do Tribunal de Justi\u00e7a (www.tjsp.jus.br), instruindo-a com as c\u00f3pias necess\u00e1rias para seu cumprimento, reconhecida a autenticidade pelo advogado (CPC, art. 425, IV), apresentando-a para protocolo perante o respectivo \u00f3rg\u00e3o\/entidade.6. Preclusa esta decis\u00e3o e cumpridas as formalidades legais, ARQUIVEM-SE os autos definitivamente, com baixa nos registros do SAJ\/PG.Publique-se. Intimem-se. Dispensado o registro (Provimento CG n\u00ba 27\/2016). Advogados(s): Daniel de Souza (OAB 150587\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Ademir Gabriel (OAB 313010\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    1. Trata-se de a\u00e7\u00e3o promovida por\/pelo(a) Ita\u00fa Unibanco S.A. em face de(o\/a) Jair Donizete Blemblem e Jair Donizete Blemblem - ME.2. Informada nos autos a satisfa\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, JULGO EXTINTO o feito, o que fa\u00e7o com base no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. 3. Sendo necess\u00e1rio, desde j\u00e1, AUTORIZO a expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento com as cautelas de praxe.4. Se for o caso, EXPE\u00c7A-SE certid\u00e3o para remunera\u00e7\u00e3o do defensor dativo, conforme tabela do conv\u00eanio DPE\/OAB. 5. Para fins de baixa de eventual informa\u00e7\u00e3o desabonat\u00f3ria com rela\u00e7\u00e3o ao d\u00e9bito aqui quitado, por quest\u00f5es de celeridade (CF art. 5\u00ba LXXVIII e CPC, art. 4\u00ba) e coopera\u00e7\u00e3o (CPC, art. 6\u00ba), a presente decis\u00e3o, digitalmente assinada, valer\u00e1 como of\u00edcio, ficando \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o no sistema SAJ. A pr\u00f3pria parte interessada, nos termos do Provimento CG n\u00ba 43\/2012, dever\u00e1 acess\u00e1-la pelo site do Tribunal de Justi\u00e7a (www.tjsp.jus.br), instruindo-a com as c\u00f3pias necess\u00e1rias para seu cumprimento, reconhecida a autenticidade pelo advogado (CPC, art. 425, IV), apresentando-a para protocolo perante o respectivo \u00f3rg\u00e3o\/entidade.6. Preclusa esta decis\u00e3o e cumpridas as formalidades legais, ARQUIVEM-SE os autos definitivamente, com baixa nos registros do SAJ\/PG.Publique-se. Intimem-se. Dispensado o registro (Provimento CG n\u00ba 27\/2016).","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Santa  Cruz das Palmeiras\nFORO  DE SANTA  CRUZ DAS PALMEIRAS\nVARA  \u00daNICA\nProcesso n\u00ba 0002599-59.2014.8.26.0538  -  Lauda  1  de  1\nProcesso\n F\u00edsico n\u00ba 0002599-59.2014.8.26.0538\nClasse  - Assunto:  Execu\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulo  Extrajudicial  - C\u00e9dula  de Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa  Unibanco  S.A.\nExecutado : Jair  Donizete  Blemblem  - ME  e outro\nSENTEN\u00c7A\n1.  Trata-se  de  a\u00e7\u00e3o  promovida  por\/pelo(a)  Ita\u00fa  Unibanco  \nS.A.  em  face  de(o\/a)  Jair  Donizete  Blemblem  e  Jair  Donizete  Blemblem  -  ME .\n2.  Informada  nos  autos  a  satisfa\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito,  JULGO  \nEXTINTO  o  feito,  o  que  fa\u00e7o  com  base  no  artigo  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.  \n3. Sendo  necess\u00e1rio,  desde  j\u00e1,  AUTORIZO  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  \nguia  de  levantamento  com  as  cautelas  de  praxe.\n4.  Se  for  o  caso,  EXPE\u00c7A-SE  certid\u00e3o  para  remunera\u00e7\u00e3o  do  \ndefensor  dativo,  conforme  tabela  do  conv\u00eanio  DPE\/OAB.  \n5.  Para  fins  de  baixa  de  eventual  informa\u00e7\u00e3o  desabonat\u00f3ria  \ncom  rela\u00e7\u00e3o  ao  d\u00e9bito  aqui  quitado,  por  quest\u00f5es  de  celeridade  (CF  art.  5\u00ba  LXXVIII  e  \nCPC,  art.  4\u00ba)  e  coopera\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  6\u00ba),  a  presente  decis\u00e3o,  digitalmente  assinada,  valer\u00e1  \ncomo of\u00edcio\n,  ficando  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  no  sistema  SAJ.  A  pr\u00f3pria  parte  interessada,  nos  termos  \ndo  Provimento  CG  n\u00ba  43\/2012,  dever\u00e1  acess\u00e1-la  pelo  site  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \n(www.tjsp.jus.br),  instruindo-a  com  as  c\u00f3pias  necess\u00e1rias  para  seu  cumprimento,  \nreconhecida  a  autenticidade  pelo  advogado  (CPC,  art.  425,  IV),  apresentando-a  para  \nprotocolo  perante  o  respectivo  \u00f3rg\u00e3o\/entidade.\n6.  Preclusa  esta  decis\u00e3o  e  cumpridas  as  formalidades  legais,  \nARQUIVEM-SE  os  autos  definitivamente,  com  baixa  nos  registros  do  SAJ\/PG.\nPublique-se.  Intimem-se.  \nDispensado  o  registro  (Provimento  CG  n\u00ba  27\/2016).  \nSanta  Cruz  Das  Palmeiras , 29  de  agosto  de  2017 .\nJean  Thiago  Vilbert  Pereira\nJuiz  de  Direito\nDocumento assinado digitalmente  nos termos  da Lei  n\u00ba 11.419\/2006,  conforme impress\u00e3o  \u00e0 margem  direita.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002599-59.2014.8.26.0538 e c\u00f3digo EY0000000CERN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JEAN THIAGO VILBERT PEREIRA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 10:55 . fls. 1"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o - Obriga\u00e7\u00e3o Satisfeita (art. 924, II, do CPC)   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, II, do CPC) em Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FBDO17000629864","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0009\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1818 P\u00e1gina: 529\/536","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0009\/2015 Teor do ato: Vistos. Homologo o acordo de fls. 56\/58, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos. Suspendo o feito at\u00e9 o cumprimento do acordado nos termos do artigo 792 do C\u00f3digo de Processo Civil. Aguarde-se. Intime-se. Advogados(s): Daniel de Souza (OAB 150587\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Ademir Gabriel (OAB 313010\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Homologo o acordo de fls. 56\/58, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos. Suspendo o feito at\u00e9 o cumprimento do acordado nos termos do artigo 792 do C\u00f3digo de Processo Civil. Aguarde-se. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTA  CRUZ DAS PALMEIRAS\nFORO  DE SANTA  CRUZ DAS PALMEIRAS\nVARA  \u00daNICA\nAvenida  do Caf\u00e9,  n\u00ba 665,  ., Centro  - CEP  13650-000,  Fone: (19)3672-2887,  \nSanta  Cruz Das Palmeiras-SP  - E-mail:  stacruzpalmeiras@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0002599-59.2014.8.26.0538  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - C\u00e9dula  de Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nExecutado : Jair Donizete  Blemblem  - ME  e outro\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 12\/01\/2015,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  \nJuiz(a)  de  Direito  da  Comarca,  Exmo(a)  Sr(a)  Dr(a)  \nJOS\u00c9  ALFREDO  DE  ANDRADE  FILHO.\nEu,  ___ (Cintia  M. de O.  Viana,  Matr. n\u00ba 360199-A)  Escrevente,  subscr.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jose   Alfredo   de   Andrade   Filho\nVistos.\nHomologo o  acordo  de  fls.  56\/58,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos.\nSuspendo  o  feito  at\u00e9  o  cumprimento  do  acordado  nos  termos  do  artigo  792  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nAguarde-se.  \nIntime-se.\nSanta  Cruz  Das  Palmeiras , 12  de  janeiro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002599-59.2014.8.26.0538 e c\u00f3digo EY000000079V0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE ALFREDO DE ANDRADE FILHO, liberado nos autos em 13\/01\/2015 \u00e0s 09:34 . fls. 1"}},{"data":"24\/09\/2014","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo em Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FBDO14001203173 - Complemento: Idem fls. 46\/48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 538.2014\/003390-9 dirigi-me ao endere\u00e7o indicado, e a\u00ed sendo CITEI os executados JAIR DONIZETE BLEMBLEM na sua pr\u00f3pria pessoa e JAIR DONIZETE BLEMBLEM ME na pessoa do primeiro que, por todo o teor deste mandado, aceitou contra f\u00e9 e exarou seu ciente. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/09\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 538.2014\/003391-7 dirigi-me ao endere\u00e7o indicado, e a\u00ed sendo DEIXEI DE PROCEDER A PENHORA de bens dos executados, devido ter sido informado pelos mesmos que entraram em composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel com o credor, j\u00e1 tendo efetuado o pagamento da primeira parcela do acordo no valor de R$2.065,71 (boleto banc\u00e1rio n\u00ba44005957 do Banco Ita\u00fa), de um acordo de 34 parcelas. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Santa Cruz Das Palmeiras, 12 de setembro de 2014.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2014","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo em Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FBDO14001174960","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FSCZ14000103049","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0184\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1736 P\u00e1gina: 377\/382","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0184\/2014 Teor do ato: Vistos. Observo a exist\u00eancia dos requisitos espec\u00edficos que autorizam a execu\u00e7\u00e3o for\u00e7ada. Determino a expedi\u00e7\u00e3o do mandado de cita\u00e7\u00e3o para possibilitar o cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o, no prazo de 3 (tr\u00eas) dias, sob pena de penhora. Arbitro os honor\u00e1rios de advogado em 10% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 20, \u00a7 3.\u00ba), com a advert\u00eancia de que esta verba ser\u00e1 reduzida pela metade na hip\u00f3tese de integral pagamento no prazo supramencionado (CPC, art. 652-A, par. \u00fan.), assegurada a possibilidade de altera\u00e7\u00e3o, secundum eventum litis, no julgamento dos eventuais embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. Advirto que eventual insucesso na concreta tentativa de localiza\u00e7\u00e3o do devedor dever\u00e1 ser certificado (CPC, art.652, \u00a7 5.\u00ba), para que, havendo patrim\u00f4nio, seja efetuado o arresto ex officio, na forma do artigo 653 do C\u00f3digo de Processo Civil. O edital deve conter a advert\u00eancia do prazo de 3 dias para pagamento e de 15 dias para oferta de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. N\u00e3o efetuado o pagamento pelo devedor citado, o oficial de justi\u00e7a proceder\u00e1, de imediato, \u00e0 penhora de bens e avalia\u00e7\u00e3o, lavrando-se o respectivo auto e de tais atos intimando, na mesma oportunidade, o executado. Caso n\u00e3o encontre bens, ou estes sejam insuficientes para a garantia da execu\u00e7\u00e3o, o oficial intimar\u00e1 o executado para, no prazo de 5 (cinco) dias, indicar quais s\u00e3o e onde se encontram os bens pass\u00edveis de penhora, observados os requisitos do par\u00e1grafo \u00fanico, do artigo 668, do C\u00f3digo de Processo Civil. Ressalto que a inatividade injustificada do devedor enseja aplica\u00e7\u00e3o de multa de at\u00e9 20% (vinte por cento) sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 600, IV). \u00c9 defeso ao oficial devolver o mandado com a mera alega\u00e7\u00e3o do devedor acerca de eventual composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel. O executado poder\u00e1 apresentar defesa no prazo de 15 (quinze) dias, contado da data da juntada aos autos, do mandado de cita\u00e7\u00e3o, com oposi\u00e7\u00e3o de embargos mediante distribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia (CPC, art. 738). No caso de embargos manifestamente protelat\u00f3rios, o devedor sujeitar-se-\u00e1 ao pagamento de multa de at\u00e9 20% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 740, par. \u00fan.). O reconhecimento do cr\u00e9dito do exeq\u00fcente e o dep\u00f3sito de 30% do valor em execu\u00e7\u00e3o (incluindo custas e honor\u00e1rios de advogado), no prazo para oferta de embargos, permitir\u00e1 ao executado requerer seja admitido o pagamento do saldo remanescente em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas (CPC, art. 745-A). Intime-se. Advogados(s): Daniel de Souza (OAB 150587\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/08\/2014","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Observo a exist\u00eancia dos requisitos espec\u00edficos que autorizam a execu\u00e7\u00e3o for\u00e7ada. Determino a expedi\u00e7\u00e3o do mandado de cita\u00e7\u00e3o para possibilitar o cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o, no prazo de 3 (tr\u00eas) dias, sob pena de penhora. Arbitro os honor\u00e1rios de advogado em 10% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 20, \u00a7 3.\u00ba), com a advert\u00eancia de que esta verba ser\u00e1 reduzida pela metade na hip\u00f3tese de integral pagamento no prazo supramencionado (CPC, art. 652-A, par. \u00fan.), assegurada a possibilidade de altera\u00e7\u00e3o, secundum eventum litis, no julgamento dos eventuais embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. Advirto que eventual insucesso na concreta tentativa de localiza\u00e7\u00e3o do devedor dever\u00e1 ser certificado (CPC, art.652, \u00a7 5.\u00ba), para que, havendo patrim\u00f4nio, seja efetuado o arresto ex officio, na forma do artigo 653 do C\u00f3digo de Processo Civil. O edital deve conter a advert\u00eancia do prazo de 3 dias para pagamento e de 15 dias para oferta de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. N\u00e3o efetuado o pagamento pelo devedor citado, o oficial de justi\u00e7a proceder\u00e1, de imediato, \u00e0 penhora de bens e avalia\u00e7\u00e3o, lavrando-se o respectivo auto e de tais atos intimando, na mesma oportunidade, o executado. Caso n\u00e3o encontre bens, ou estes sejam insuficientes para a garantia da execu\u00e7\u00e3o, o oficial intimar\u00e1 o executado para, no prazo de 5 (cinco) dias, indicar quais s\u00e3o e onde se encontram os bens pass\u00edveis de penhora, observados os requisitos do par\u00e1grafo \u00fanico, do artigo 668, do C\u00f3digo de Processo Civil. Ressalto que a inatividade injustificada do devedor enseja aplica\u00e7\u00e3o de multa de at\u00e9 20% (vinte por cento) sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 600, IV). \u00c9 defeso ao oficial devolver o mandado com a mera alega\u00e7\u00e3o do devedor acerca de eventual composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel. O executado poder\u00e1 apresentar defesa no prazo de 15 (quinze) dias, contado da data da juntada aos autos, do mandado de cita\u00e7\u00e3o, com oposi\u00e7\u00e3o de embargos mediante distribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia (CPC, art. 738). No caso de embargos manifestamente protelat\u00f3rios, o devedor sujeitar-se-\u00e1 ao pagamento de multa de at\u00e9 20% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 740, par. \u00fan.). O reconhecimento do cr\u00e9dito do exeq\u00fcente e o dep\u00f3sito de 30% do valor em execu\u00e7\u00e3o (incluindo custas e honor\u00e1rios de advogado), no prazo para oferta de embargos, permitir\u00e1 ao executado requerer seja admitido o pagamento do saldo remanescente em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas (CPC, art. 745-A). Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTA  CRUZ DAS PALMEIRAS\nFORO  DE SANTA  CRUZ DAS PALMEIRAS\nVARA  \u00daNICA\nAvenida  do Caf\u00e9,  n\u00ba 665  - Santa  Cruz Das Palmeiras -SP  - CEP  13650-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0002599-59.2014.8.26.0538  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - C\u00e9dula  de Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nPessoa  a ser  citada: Jair Donizete  Blemblem,  Rua Dr. Mello,  414 - CEP  13650-000,  Santa \nCruz  Das Palmeiras-SP,  CPF 853.077.698-49,  Brasileiro \nJair  Donizete  Blemblem  - ME,  Rua Dr. Mello,  414 - CEP  13650-000,  \nSanta  Cruz Das Palmeiras-SP,  CNPJ 49.661.366\/0001-09 \nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 19  de  AGOSTO  de  2014 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  \nJose  Alfredo  de  Andrade  Filho.  Eu,  _____________  Escrevente,  subscrevi.\nValor do  d\u00e9bito:  R$  R$  68.839,90\nVistos.\nObservo  a  exist\u00eancia  dos  requisitos  espec\u00edficos  que  autorizam  a  execu\u00e7\u00e3o  for\u00e7ada.\nDetermino  a  expedi\u00e7\u00e3o  do  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o  para  possibilitar  o  cumprimento  \nvolunt\u00e1rio  da  obriga\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  3  (tr\u00eas)  dias,  sob  pena  de  penhora.  Arbitro  os  honor\u00e1rios  de  \nadvogado  em  10%  sobre  o  valor  em  execu\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  20,  \u00a7  3.\u00ba),  com  a  advert\u00eancia  de  que  esta  \nverba  ser\u00e1  reduzida  pela  metade  na  hip\u00f3tese  de  integral  pagamento  no  prazo  supramencionado  \n(CPC,  art.  652-A,  par.  \u00fan.),  assegurada  a  possibilidade  de  altera\u00e7\u00e3o,  secundum  eventum  litis ,  no  \njulgamento  dos  eventuais  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o.  Advirto  que  eventual  insucesso  na  concreta  \ntentativa  de  localiza\u00e7\u00e3o  do  devedor  dever\u00e1  ser  certificado  (CPC,  art.652,  \u00a7  5.\u00ba),  para  que,  havendo  \npatrim\u00f4nio,  seja  efetuado  o  arresto  ex  officio ,  na  forma  do  artigo  653  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.  O  edital  deve  conter  a  advert\u00eancia  do  prazo  de  3  dias  para  pagamento  e  de  15  dias  para  \noferta  de  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o.\nN\u00e3o  efetuado  o  pagamento  pelo  devedor  citado,  o  oficial  de  justi\u00e7a  proceder\u00e1,  de  \nimediato,  \u00e0  penhora  de  bens  e  avalia\u00e7\u00e3o,  lavrando-se  o  respectivo  auto  e  de  tais  atos  intimando,  na  \nmesma  oportunidade,  o  executado.  Caso  n\u00e3o  encontre  bens,  ou  estes  sejam  insuficientes  para  a  \ngarantia  da  execu\u00e7\u00e3o,  o  oficial  intimar\u00e1  o  executado  para,  no  prazo  de  5  (cinco)  dias,  indicar  quais  \ns\u00e3o  e  onde  se  encontram  os  bens  pass\u00edveis  de  penhora,  observados  os  requisitos  do  par\u00e1grafo  \n\u00fanico,  do  artigo  668,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Ressalto  que  a  inatividade  injustificada  do  \ndevedor  enseja  aplica\u00e7\u00e3o  de  multa  de  at\u00e9  20%  (vinte  por  cento)  sobre  o  valor  em  execu\u00e7\u00e3o  (CPC,  \nart.  600,  IV).\n\u00c9 defeso  ao  oficial  devolver  o  mandado  com  a  mera  alega\u00e7\u00e3o  do  devedor  acerca  \nde  eventual  composi\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel.  O  executado  poder\u00e1  apresentar  defesa  no  prazo  de  15  (quinze)  \ndias,  contado  da  data  da  juntada  aos  autos,  do  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o,  com  oposi\u00e7\u00e3o  de  embargos  \nmediante  distribui\u00e7\u00e3o  por  depend\u00eancia  (CPC,  art.  738).  No  caso  de  embargos  manifestamente  \nprotelat\u00f3rios,  o devedor  sujeitar-se-\u00e1  ao  pagamento  de  multa  de  at\u00e9  20%  sobre  o valor  em  \nexecu\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  740,  par.  \u00fan.).  O  reconhecimento  do  cr\u00e9dito  do  exeq\u00fcente  e  o  dep\u00f3sito  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002599-59.2014.8.26.0538 e c\u00f3digo EY00000006P0W. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE ALFREDO DE ANDRADE FILHO, liberado nos autos em 22\/08\/2014 \u00e0s 10:38 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTA  CRUZ DAS PALMEIRAS\nFORO  DE SANTA  CRUZ DAS PALMEIRAS\nVARA  \u00daNICA\nAvenida  do Caf\u00e9,  n\u00ba 665  - Santa  Cruz Das Palmeiras -SP  - CEP  13650-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\n30% do  valor  em  execu\u00e7\u00e3o  (incluindo  custas  e  honor\u00e1rios  de  advogado),  no  prazo  para  oferta  de  \nembargos,  permitir\u00e1  ao  executado  requerer  seja  admitido  o  pagamento  do  saldo  remanescente  em  \nat\u00e9  6  (seis)  parcelas  mensais,  acrescidas  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  de  1%  (um  por  cento)  ao  \nm\u00eas  (CPC,  art.  745-A).\nIntime-se.\nSanta  Cruz  Das  Palmeiras , 19  de  agosto  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTE\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  \nI\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  \nlhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  \nfun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  \n329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002599-59.2014.8.26.0538 e c\u00f3digo EY00000006P0W. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE ALFREDO DE ANDRADE FILHO, liberado nos autos em 22\/08\/2014 \u00e0s 10:38 . fls. 2"}},{"data":"01\/07\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2014","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"09\/09\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/09\/2014","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"17\/09\/2014","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Idem fls. 46\/48"},{"data":"14\/08\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, II, do CPC)"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":19,"total_andamentos":19}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"242911228","codPublicacaoOrigem":"552619788","dataDivulgacao":"Jul  8 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  9 2014 12:00:00:000AM","numero":"0002599-59.2014.8.26.0538","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1685","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0002599-59.2014.8.26.0538 CLASSE :EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL EXEQTE : Ita\u00fa Unibanco S.A. ADVOGADO : 150587\/SP - Daniel de Souza EXECTDA : Jair Donizete Blemblem - ME VARA :VARA \u00daNICA","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS EM 01\/07\/2014","paginaInicial":"360","paginaFinal":"360","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"418030","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3381292","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"711","usuarioCadastro":"larissa.tirolla","dataHoraCadastro":"Jul  8 2014 08:03:15:507AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002599-59.2014.8.26.0538","numeroAntigo":"150587","numeroUnificado":"0002599-59.2014.8.26.0538|150587","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"259456907","codPublicacaoOrigem":"578496810","dataDivulgacao":"Sep 18 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2014 12:00:00:000AM","numero":"0002599-59.2014.8.26.0538","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1736","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0002599-59.2014.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Jair Donizete Blemblem e outro - Vistos. Observo a exist\u00eancia dos requisitos espec\u00edficos que autorizam a execu\u00e7\u00e3o for\u00e7ada. Determino a expedi\u00e7\u00e3o do mandado de cita\u00e7\u00e3o para possibilitar o cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o, no prazo de 3 (tr\u00eas) dias, sob pena de penhora. Arbitro os honor\u00e1rios de advogado em 10% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 20, \u00a7 3.\u00ba), com a advert\u00eancia de que esta verba ser\u00e1 reduzida pela metade na hip\u00f3tese de integral pagamento no prazo supramencionado (CPC, art. 652- A, par. \u00fan.), assegurada a possibilidade de altera\u00e7\u00e3o, secundum eventum litis, no julgamento dos eventuais embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. Advirto que eventual insucesso na concreta tentativa de localiza\u00e7\u00e3o do devedor dever\u00e1 ser certificado (CPC, art.652, \u00a7 5.\u00ba), para que, havendo patrim\u00f4nio, seja efetuado o arresto ex officio, na forma do artigo 653 do C\u00f3digo de Processo Civil. O edital deve conter a advert\u00eancia do prazo de 3 dias para pagamento e de 15 dias para oferta de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. N\u00e3o efetuado o pagamento pelo devedor citado, o oficial de justi\u00e7a proceder\u00e1, de imediato, \u00e0 penhora de bens e avalia\u00e7\u00e3o, lavrandose o respectivo auto e de tais atos intimando, na mesma oportunidade, o executado. Caso n\u00e3o encontre bens, ou estes sejam insuficientes para a garantia da execu\u00e7\u00e3o, o oficial intimar\u00e1 o executado para, no prazo de 5 (cinco) dias, indicar quais s\u00e3o e onde se encontram os bens pass\u00edveis de penhora, observados os requisitos do par\u00e1grafo \u00fanico, do artigo 668, do C\u00f3digo de Processo Civil. Ressalto que a inatividade injustificada do devedor enseja aplica\u00e7\u00e3o de multa de at\u00e9 20% (vinte por cento) sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 600, IV). \u00c9 defeso ao oficial devolver o mandado com a mera alega\u00e7\u00e3o do devedor acerca de eventual composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel. O executado poder\u00e1 apresentar defesa no prazo de 15 (quinze) dias, contado da data da juntada aos autos, do mandado de cita\u00e7\u00e3o, com oposi\u00e7\u00e3o de embargos mediante distribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia (CPC, art. 738). No caso de embargos manifestamente protelat\u00f3rios, o devedor sujeitar-se-\u00e1 ao pagamento de multa de at\u00e9 20% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 740, par. \u00fan.). O reconhecimento do cr\u00e9dito do exequente e o dep\u00f3sito de 30% do valor em execu\u00e7\u00e3o (incluindo custas e honor\u00e1rios de advogado), no prazo para oferta de embargos, permitir\u00e1 ao executado requerer seja admitido o pagamento do saldo remanescente em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas (CPC, art. 745- A). Intime-se. - ADV: DANIEL DE SOUZA (OAB 150587\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0184\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO JOSE ALFREDO DE ANDRADE FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA HELENA LUCATELLI CLEMENTE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"378","paginaFinal":"378","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"437248","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3776706","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 17 2014 10:26:28:673PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002599-59.2014.8.26.0538","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0002599-59.2014.8.26.0538","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"289675760","codPublicacaoOrigem":"621441325","dataDivulgacao":"Feb  2 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  3 2015 12:00:00:000AM","numero":"0002599-59.2014.8.26.0538","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1818","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0002599-59.2014.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Jair Donizete Blemblem - ME e outro - Vistos. Homologo o acordo de fls. 56\/58, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos. Suspendo o feito at\u00e9 o cumprimento do acordado nos termos do artigo 792 do C\u00f3digo de Processo Civil. Aguarde-se. Intime-se. - ADV: DANIEL DE SOUZA (OAB 150587\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ADEMIR GABRIEL (OAB 313010\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0009\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO JOSE ALFREDO DE ANDRADE FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA HELENA LUCATELLI CLEMENTE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"533","paginaFinal":"533","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"468840","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4576871","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Feb  1 2015 10:34:06:947AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002599-59.2014.8.26.0538","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0002599-59.2014.8.26.0538","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752508003","codPublicacaoOrigem":"1198648596","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0002599-59.2014.8.26.0538","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0002599-59.2014.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Jair Donizete Blemblem - ME e outro - 1. Trata-se de a\u00e7\u00e3o promovida por\/pelo(a) Ita\u00fa Unibanco S.A. em face de(o\/a) Jair Donizete Blemblem e Jair Donizete Blemblem - ME.2. Informada nos autos a satisfa\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, JULGO EXTINTO o feito, o que fa\u00e7o com base no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. 3. Sendo necess\u00e1rio, desde j\u00e1, AUTORIZO a expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento com as cautelas de praxe.4. Se for o caso, EXPE\u00c7A-SE certid\u00e3o para remunera\u00e7\u00e3o do defensor dativo, conforme tabela do conv\u00eanio DPE\/OAB. 5. Para fins de baixa de eventual informa\u00e7\u00e3o desabonat\u00f3ria com rela\u00e7\u00e3o ao d\u00e9bito aqui quitado, por quest\u00f5es de celeridade (CF art. 5\u00ba LXXVIII e CPC, art. 4\u00ba) e coopera\u00e7\u00e3o (CPC, art. 6\u00ba), a presente decis\u00e3o, digitalmente assinada, valer\u00e1 como of\u00edcio, ficando \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o no sistema SAJ. A pr\u00f3pria parte interessada, nos termos do Provimento CG n\u00ba 43\/2012, dever\u00e1 acess\u00e1-la pelo site do Tribunal de Justi\u00e7a (www.tjsp.jus.br), instruindo-a com as c\u00f3pias necess\u00e1rias para seu cumprimento, reconhecida a autenticidade pelo advogado (CPC, art. 425, IV), apresentando-a para protocolo perante o respectivo \u00f3rg\u00e3o\/entidade.6. Preclusa esta decis\u00e3o e cumpridas as formalidades legais, ARQUIVEM-SE os autos definitivamente, com baixa nos registros do SAJ\/PG.Publique-se. Intimem-se. Dispensado o registro (Provimento CG n\u00ba 27\/2016). - ADV: ADEMIR GABRIEL (OAB 313010\/SP), DANIEL DE SOUZA (OAB 150587\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0441\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO JEAN THIAGO VILBERT PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"715","paginaFinal":"715","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"923950","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26123886","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 11 2017 11:44:22:203PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002599-59.2014.8.26.0538","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0002599-59.2014.8.26.0538","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}