{"numero":"0002264-16.2012.8.26.0116","processos":[{"processo":"0002264-16.2012.8.26.0116   (116.01.2012.002264)","classe":"A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio","classe_area":"Criminal","assunto":"Estelionato","outros_assuntos":null,"local_fisico":"19\/09\/2017 00:00 - Servi\u00e7o de M\u00e1quina - PARA CLS 19\/09\/2017","distribuicao":"18\/07\/2012 \u00e0s 11:19 - Livre\n1\u00aa Vara - Foro de Campos do Jord\u00e3o","juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Autor","nome":"Justi\u00e7a P\u00fablica"},{"tipo":"Indiciado","nome":"Aguinaldo Israel Sim\u00f5es de Faria"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Joao Carlos de Almeida Pereira"}],"andamentos":[{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Mandado Juntado   mandado cumprido positivo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FCPJ17000154378","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 11\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0452\/2017 Teor do ato: a de direito. Isso posto, e considerando o mais que dos autos consta, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o penal para CONDENAR o r\u00e9u AGUINALDO ISRAEL SIM\u00d5ES DE FARIA, qualificado nos autos, por infra\u00e7\u00e3o ao artigo 171, caput, a 01 (um) ano de reclus\u00e3o, em regime inicial aberto, e 10 (dez) dias multa. EXTINGO a punibilidade quanto ao art. 340 do C\u00f3digo Penal, uma vez que tal crime se encontra prescrito, conforme disp\u00f5e o art. 107, inciso IV, do mesmo diploma legal. Substituo a pena restritiva de liberdade por presta\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria de 02 sal\u00e1rios m\u00ednimos, observada a resolu\u00e7\u00e3o 154 do CNJ.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, lance-se o nome do acusado no rol dos culpados e oficie-se para suspens\u00e3o dos seus direitos pol\u00edticos, nos termos do artigo 15, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Advogados(s): Joao Carlos de Almeida Pereira (OAB 127025\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 116.2017\/004919-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 15\/09\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    CERTID\u00c3O DE TORNO P\u00daBLICA A SENTEN\u00c7A","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Condena\u00e7\u00e3o \u00e0 Pena Restritiva de Direitos - Presta\u00e7\u00e3o Pecuni\u00e1ria    a de direito. Isso posto, e considerando o mais que dos autos consta, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o penal para CONDENAR o r\u00e9u AGUINALDO ISRAEL SIM\u00d5ES DE FARIA, qualificado nos autos, por infra\u00e7\u00e3o ao artigo 171, caput, a 01 (um) ano de reclus\u00e3o, em regime inicial aberto, e 10 (dez) dias multa. EXTINGO a punibilidade quanto ao art. 340 do C\u00f3digo Penal, uma vez que tal crime se encontra prescrito, conforme disp\u00f5e o art. 107, inciso IV, do mesmo diploma legal. Substituo a pena restritiva de liberdade por presta\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria de 02 sal\u00e1rios m\u00ednimos, observada a resolu\u00e7\u00e3o 154 do CNJ.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, lance-se o nome do acusado no rol dos culpados e oficie-se para suspens\u00e3o dos seus direitos pol\u00edticos, nos termos do artigo 15, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.","anexo":{"label":"Condena\u00e7\u00e3o \u00e0 Pena Restritiva de Direitos - Presta\u00e7\u00e3o Pecuni\u00e1ria","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPOS  DO JORD\u00c3O\nFORO  DE CAMPOS  DO JORD\u00c3O\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  DOUTOR JANU\u00c1RIO  MIR\u00c1GLIA,  1200, Campos  do Jordao  \n-  SP  - CEP  12460-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0002264-16.2012.8.26.0116 - lauda  1\nSENTEN\u00c7AProcesso  F\u00edsico  n\u00ba: 0002264-16.2012.8.26.0116\nClasse  -  Assunto A\u00e7\u00e3o Penal  -  Procedimento  Ordin\u00e1rio  -  Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nIndiciado : Aguinaldo Israel  Sim\u00f5es  de  Faria\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mateus   Veloso   Rodrigues   Filho\nVistos.\nAGUINALDO  ISRAEL  SIM\u00d5ES  DE  FARIA  foi  denunciado  e \nesta  sendo  processado  como  incurso  no  artigo  171,  caput ,  porque,  \nsegundo  a  acusa\u00e7\u00e3o,  em  05  de  Dezembro  de  2011,  nas  depend\u00eancias  do  \nBanco  Ita\u00fa  situado  na  Av.  Frei  Orestes  Girardi,  n\u00ba  859,  Vila  \nAbern\u00e9ssia,  nesta  cidade  e  comarca  de  Campos  do  Jord\u00e3o,  mediante  \nemprego  de  meio  fraudulento,  obteve  para  si  vantagem  il\u00edcita  no  \nvalor  de  R$  350,00  (trezentos  e  cinquenta  reais)  em  preju\u00edzo  do  \nSr.  Benedito  Jos\u00e9  Carneiro  de  Souza.\nSegundo  o  apurado,  em  dias  anteriores,  o  denunciado  \nemitiu  um  cheque  do  referido  banco,  no  valor  de  R$  350,00  \n(trezentos  e  cinquenta  reais)  p\u00f3s-datado  para  o  dia  05  de  Dezembro  \nde  2011  (fls.  07),  entregando-o  ao  mec\u00e2nico  Benedito  Jos\u00e9  Carneiro  \nde  Souza  como  forma  de  pagamento  pelo  conserto  do  ve\u00edculo  daquele.\nPor  discordar  com  o  pagamento  de  tal  servi\u00e7o,  tendo  \nemitido  a  c\u00e1rtula  apenas  para  reaver  o  ve\u00edculo,  no  dia  06  de  \nDezembro  de  2011,  dirigiu-se  \u00e0  Delegacia  de  Pol\u00edcia  local,  onde  \ninformou  falsamente  o  furto  do  cheque  (boletim  de  ocorr\u00eancia  fls.  \n22\/23).  Diante  disso,  o  t\u00edtulo  apresentado  pelo  ofendido,  na  data  \naprazada,  foi  devolvido  pela  ag\u00eancia  banc\u00e1ria,  comunicada  do  \nsuposto  furto.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002264-16.2012.8.26.0116 e c\u00f3digo 380000000NZSB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MATEUS VELOSO RODRIGUES FILHO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:03 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPOS  DO JORD\u00c3O\nFORO  DE CAMPOS  DO JORD\u00c3O\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  DOUTOR JANU\u00c1RIO  MIR\u00c1GLIA,  1200, Campos  do Jordao  \n-  SP  - CEP  12460-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0002264-16.2012.8.26.0116 - lauda  2\nInconformado\n com  o  preju\u00edzo  amargado,  o  Sr.  \nBenedito  registrou  a  ocorr\u00eancia  na  Delegacia  de  Pol\u00edcia,  \ndestacando  que  o  cheque  foi  assinado  e  entregue  pessoalmente  pelo  \ndenunciado,  o qual,  interrogado,  confessou  os  fatos.\nLaudo  grafot\u00e9cnico  \u00e0s  fls.  61-63\nA   den\u00fancia  foi  recebida  em  11  de  Agosto  de  2015  \n(fls.  163).\nA  audi\u00eancia  de  suspens\u00e3o  condicional  ocorreu  no  dia  \n11  de  Agosto  de  2017,  o  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  prop\u00f4s  a  suspens\u00e3o  \ncondicional  do  processo  pelo  prazo  de  2  (dois)  anos  sob  as  \nseguintes  condi\u00e7\u00f5es:  a \n Comparecimento  pessoal  e  obrigat\u00f3rio  para  \ninformar  e  justificar  suas  atividades;  b \n proibi\u00e7\u00e3o  de  se  \nausentar  de  Campos  do  Jord\u00e3o,  por  per\u00edodo  superior  a  15  (quinze)  \ndias,  sem  autoriza\u00e7\u00e3o  judicial;  c \n proibi\u00e7\u00e3o  de  frequentar  \nlugares  de  m\u00e1  reputa\u00e7\u00e3o,  como  casa  de  jogos,  lugares  que  \nconhecidamente  vendam  entorpecentes  e  bares  ou  lanchonetes  que  \nvendam  bebidas  alco\u00f3licas  ap\u00f3s  as  20  (vinte)  horas;  d \n pagamento  \nda  presta\u00e7\u00e3o  pecuni\u00e1ria  no  valor  de  R$  350,00  (trezentos  e \ncinquenta  reais)  depositados  no  Banco  do  Brasil  e  dividos  em  \nquatro  parcelas  consecutivas  de  R$  87,50  (oitenta  e  sete  reais  e \ncinquenta  centavos)  cada  com  comprova\u00e7\u00e3o  em  ju\u00edzo  dos  pagamentos.  \nPropostas  aceitas  pelo  r\u00e9u.\nO   r\u00e9u  foi  citado  \u00e0s  fls.  90.  O  r\u00e9u  apresentou  \ndefesa  preliminar  \u00e0s  fls.  271\/275.\nA   suspens\u00e3o  condicional  do  processo  foi  revogada  \u00e0s  \nfls.  104,  devido  ao  descumprimento  das  condi\u00e7\u00f5es  por  parte  do  r\u00e9u.\nO  r\u00e9u  apresentou  defesa  (fls.  108).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002264-16.2012.8.26.0116 e c\u00f3digo 380000000NZSB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MATEUS VELOSO RODRIGUES FILHO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:03 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPOS  DO JORD\u00c3O\nFORO  DE CAMPOS  DO JORD\u00c3O\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  DOUTOR JANU\u00c1RIO  MIR\u00c1GLIA,  1200, Campos  do Jordao  \n-  SP  - CEP  12460-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0002264-16.2012.8.26.0116 - lauda  3\nAudi\u00eancia\n de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  ocorreu  no  dia  \n29  de  Novembro  de  2016.  O  r\u00e9u,  ainda  que  devidamente  intimado,  \ndeixou  de  comparecer  a  mencionada  audi\u00eancia.  Foi  decretada  a \nrevelia  do  mesmo.\nCarta  precat\u00f3ria  criminal  expedida  no  dia  28  de  \nSetembro  de  2016,  com  a  finalidade  de  colher  o  depoimento  da  \nv\u00edtima  Sr.  Benedito.\nEm alega\u00e7\u00f5es  finais,  o  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  pugnou  \npela  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  delito  do  artigo  171  e \nextin\u00e7\u00e3o  da  punibilidade  no  tocante  ao  delito  do  artigo  340,  ambos  \ndo  C\u00f3digo  Penal.  \nPor  sua  vez,  a  Defesa  requereu  a  absolvi\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u,  \nsustentando  mero  desacordo  comercial\n\u00c9  o relat\u00f3rio.  \nFundamento  e DECIDO .\nA  pretens\u00e3o  punitiva  \u00e9 parcialmente  procedente .\nA   materialidade  do  delito  restou  comprovada  por  \ntodos  os  meios  de  provas  produzidos  durante  o  inqu\u00e9rito  policial,  \nem  especial,  no  boletim  de  ocorr\u00eancia  de  fls.  04-06,  folha  de  \ncheque  original  fls.  63,  boletim  de  ocorr\u00eancia  onde  ocorreu  a \ncomunica\u00e7\u00e3o  de  falso  crime  fls.  22-23,  notifica\u00e7\u00e3o  extrajudicial  \nemitida  pela  v\u00edtima  ao  acusado  de  fls.  27,  discrimina\u00e7\u00e3o  da  \npresta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o  feita  no  autom\u00f3vel  do  acusado  fls.  28,  bem  \ncomo  por  toda  prova  oral  colhida  em  ju\u00edzo.\nA  autoria  tamb\u00e9m  \u00e9 igualmente  certa.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002264-16.2012.8.26.0116 e c\u00f3digo 380000000NZSB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MATEUS VELOSO RODRIGUES FILHO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:03 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPOS  DO JORD\u00c3O\nFORO  DE CAMPOS  DO JORD\u00c3O\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  DOUTOR JANU\u00c1RIO  MIR\u00c1GLIA,  1200, Campos  do Jordao  \n-  SP  - CEP  12460-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0002264-16.2012.8.26.0116 - lauda  4\nO\n  conjunto  probat\u00f3rio  revelou  que  o  acusado  \npraticou  os  fatos  narrados  na  den\u00fancia.\nEm  depoimento  ao  ju\u00edzo  da  comarca  de  Taubat\u00e9  \n SP,  \na   v\u00edtima  disse:  \u201cNarrado  os  fatos  pelo  MM.  Juiz  daquela  comarca,  o \nr\u00e9u  confirmou  a  veracidade;  Quando  questionado  sobe  os  motivos,  \nalegou  desconhecer  o  porque  da  atitude  do  autor,  pois  este  nunca  \nhavia  reclamado  do  servi\u00e7o  prestado.  Disse  que  ap\u00f3s  o  fato,  o  Sr.  \nAguinaldo  voltou  apenas  uma  vez  na  oficina,  mas  antes,  j\u00e1  havia  \nido  l\u00e1  algumas  vezes;  Quando  questionado  sobre  a  qualidade  do  \nservi\u00e7o,  disse  que  nunca  havia  recebido  reclama\u00e7\u00e3o,  disse  tamb\u00e9m  \nque  n\u00e3o  lembrava  qual  tinha  sido  o  servi\u00e7o  prestado;  Quando  \nquestionado  acerca  do  pagamento,  esclareceu  que  o  r\u00e9u  pagou  metade  \nno  dinheiro  e  a  outra  metade  com  o  cheque,  mas  disse  n\u00e3o  saber  \nprecisar  se  o  cheque  era  pr\u00e9-datado  ou  n\u00e3o;  Quando  questionado  \nsobre  o  ressarcimento  do  valor  pelo  r\u00e9u,  negou;  Quando  questionado  \nsobre  o  giro  financeiro  da  oficina,  alegou  que  o  preju\u00edzo  que  \ntomou  equivalia  a  uma  semana  de  trabalho;  Quando  questionado  sobre  \noutras  negocia\u00e7\u00f5es  com  o  r\u00e9u,  esclareceu  que  nunca  havia  tido  \nproblema  com  os  pagamentos.\u201d  (M\u00eddia  audiovisual).\nSegundo  entendimento  do  STF:  \u201cO  delito  \nde  estelionato  consuma-se  com  a  obten\u00e7\u00e3o  \nda  vantagem  il\u00edcita  em  preju\u00edzo  alheio.  \nDesde  que  o  sujeito  ativo  desfrute,  \ndurante  algum  tempo,  da  vantagem  \nindevida,  em  preju\u00edzo  alheio,  consuma-se  \no   crime  que  n\u00e3o  desaparece  pelo  \nressarcimento  do  dano\u201d  (RT  605\/422).\nO   crime  previsto  no  artigo  171,  \u201ccaput\u201d  do  C\u00f3digo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002264-16.2012.8.26.0116 e c\u00f3digo 380000000NZSB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MATEUS VELOSO RODRIGUES FILHO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:03 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPOS  DO JORD\u00c3O\nFORO  DE CAMPOS  DO JORD\u00c3O\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  DOUTOR JANU\u00c1RIO  MIR\u00c1GLIA,  1200, Campos  do Jordao  \n-  SP  - CEP  12460-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0002264-16.2012.8.26.0116 - lauda  5\nPenal\n se  caracteriza  com  a  utiliza\u00e7\u00e3o  de  meio  fraudulento  para  \nobten\u00e7\u00e3o  de  vantagem  econ\u00f4mica,  no  caso  em  tela  o  acusado  utilizou-\nse  da  falsa  comunica\u00e7\u00e3o  de  um  crime  para  sustar  o  cheque  que  tinha  \ncomo  finalidade  pagar  pela  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  da  v\u00edtima.\nComo  se  depreende  dos  autos,  as  provas  colhidas  e  o \ndepoimento  da  v\u00edtima,  bem  como  as  circunst\u00e2ncias  do  delito,  formam  \nconjunto  probat\u00f3rio  suficiente  a  afirmar  com  certeza  que  o  r\u00e9u  \npraticou  o  crime  que  se  lhe  imputa,  n\u00e3o  havendo  que  se  falar  em  \nfragilidade  probat\u00f3ria.  Veja-se  que  a  pr\u00f3pria  conduta  de  procurar  \na   autoridade  policial  para  denunciar  a  perda  do  t\u00edtulo  que  \nrepassara  pessoalmente  \u00e0  v\u00edtima,  sendo  desimportante  neste  t\u00f3pico  \no   resultado  pericial  sobre  a  firma.  O  r\u00e9u,  ouvido  na  primeira  fase  \n(fls.  51)  confirmou  ter  repassado  a  c\u00e1rtula.  Neste  sentido,  \ndemonstrada  est\u00e1  a  ilicitude  da  conduta  do  r\u00e9u  sendo  a \nresponsabiliza\u00e7\u00e3o  inevit\u00e1vel.\nQuanto  ao  delito  do  artigo  340,  acolho  o  aditamento  \nproposto  pelo  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  extinguindo  a  punibilidade  pois  \natingida  a  prescri\u00e7\u00e3o  pela  pena  in  abstrato  entre  fato  e \nrecebimento  da  den\u00fancia.\nPois  bem,  sendo  os  fatos  t\u00edpicos  e  il\u00edcitos  e  o  r\u00e9u  \nculp\u00e1vel,  resta  somente  a  fixa\u00e7\u00e3o  do  quantum  da  pena,  que  passo  a \ndosar  segundo  o modelo  trif\u00e1sico  adotado  pelo  C\u00f3digo  Penal.\nNa  an\u00e1lise  da  pena  adequada  entre  a  m\u00e1xima  e  a \nm\u00ednima  cominadas  abstratamente  ao  delito  reside  uma  das  tarefas  \nque  mais  aten\u00e7\u00e3o  merece  do  Julgador.  \u00c9  nesta  primeira  fase  da  \ndosimetria  que  o  princ\u00edpio  da  individualiza\u00e7\u00e3o  da  pena  se  imp\u00f5e  \ncom  mais  vigor.  \nN\u00e3o  vislumbrando  circunst\u00e2ncias  desfavor\u00e1veis,  a \npena  base  deve  ser  fixada  no  m\u00ednimo  legal.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002264-16.2012.8.26.0116 e c\u00f3digo 380000000NZSB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MATEUS VELOSO RODRIGUES FILHO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:03 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPOS  DO JORD\u00c3O\nFORO  DE CAMPOS  DO JORD\u00c3O\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  DOUTOR JANU\u00c1RIO  MIR\u00c1GLIA,  1200, Campos  do Jordao  \n-  SP  - CEP  12460-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0002264-16.2012.8.26.0116 - lauda  6\nN\u00e3o\n h\u00e1  circunst\u00e2ncias  atenuantes  ou  agravantes  a \nserem  sopesadas.  Tampouco  vislumbro  causas  de  diminui\u00e7\u00e3o  de  pena.\n  Assim,  e  em  cumprimento  \u00e0s  previs\u00f5es  do  artigo  33  \ndo  C\u00f3digo  Penal,  dever\u00e1  cumprir  a  pena  privativa  de  liberdade  \nimposta  no  REGIME  INICIAL  ABERTO ,  observando-se  a  nova  fra\u00e7\u00e3o  para  \nprogress\u00e3o  de  pena  na  hip\u00f3tese.\nComo  n\u00e3o  h\u00e1  circunst\u00e2ncias  judicial  desfavor\u00e1veis,  \ncab\u00edvel  a  substitui\u00e7\u00e3o  da  pena  privativa  de  liberdade  por  \nrestritiv a de  direito.  \nIsso  posto,  e  considerando  o  mais  que  dos  autos  \nconsta,  julgo   PARCIALMENTE  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  penal  para  CONDENAR  \no   r\u00e9u  AGUINALDO  ISRAEL  SIM\u00d5ES  DE  FARIA ,  qualificado  nos  autos,  por  \ninfra\u00e7\u00e3o  ao  artigo  171,  caput,  a  01  (um)  ano  de  reclus\u00e3o,  em  \nregime  inicial  aberto,  e  10  (dez)  dias  multa.  EXTINGO  a \npunibilidade  quanto  ao  art.  340  do  C\u00f3digo  Penal,  uma  vez  que  tal  \ncrime  se  encontra  prescrito,  conforme  disp\u00f5e  o  art.  107,  inciso  \nIV,  do  mesmo  diploma  legal.  Substituo  a  pena  restritiva  de  \nliberdade  por  presta\u00e7\u00e3o  pecuni\u00e1ria  de  02  sal\u00e1rios  m\u00ednimos,  \nobservada  a resolu\u00e7\u00e3o  154  do  CNJ.\nAp\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  lance-se  o  nome  do  \nacusado  no  rol  dos  culpados  e  oficie-se  para  suspens\u00e3o  dos  seus  \ndireitos  pol\u00edticos,  nos  termos  do  artigo  15,  inciso  III,  da  \nConstitui\u00e7\u00e3o  Federal.\n \n  P.  R.  I.  C.\nCampos  do  Jordao , 24  de  agosto  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002264-16.2012.8.26.0116 e c\u00f3digo 380000000NZSB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MATEUS VELOSO RODRIGUES FILHO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:03 . fls. 6\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPOS  DO JORD\u00c3O\nFORO  DE CAMPOS  DO JORD\u00c3O\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  DOUTOR JANU\u00c1RIO  MIR\u00c1GLIA,  1200, Campos  do Jordao  \n-  SP  - CEP  12460-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0002264-16.2012.8.26.0116 - lauda  7\nDOCUMENTO ASSINADO  DIGITALMENTE  NOS  TERMOS  DA  LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0  MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002264-16.2012.8.26.0116 e c\u00f3digo 380000000NZSB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MATEUS VELOSO RODRIGUES FILHO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:03 . fls. 7"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do R\u00e9u   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Joao Carlos de Almeida PereiraVencimento: 07\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0257\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2351 P\u00e1gina: 1874","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0257\/2017 Teor do ato: Vistos.1.Fls. 134\/137: Ci\u00eancia \u00e0s partes.2.Declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o.3.D\u00ea-se vista \u00e0s partes, pelo prazo sucessivo de cinco dias para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais em substitui\u00e7\u00e3o aos debates.4.Ap\u00f3s, conclusos.Int. Advogados(s): Joao Carlos de Almeida Pereira (OAB 127025\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 17\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.1.Fls. 134\/137: Ci\u00eancia \u00e0s partes.2.Declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o.3.D\u00ea-se vista \u00e0s partes, pelo prazo sucessivo de cinco dias para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais em substitui\u00e7\u00e3o aos debates.4.Ap\u00f3s, conclusos.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campos  do Jord\u00e3o\nFORO  DE CAMPOS  DO JORD\u00c3O\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  DOUTOR JANU\u00c1RIO  MIR\u00c1GLIA,  1200, CAMPOS  DO \nJORDAO -SP  - CEP  12460-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0002264-16.2012.8.26.0116\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nIndiciado : Aguinaldo Israel Sim\u00f5es  de Faria\nJuiz  (a) de Direito:  Dr (a).  Mateus  Veloso  Rodrigues  Filho\nVistos.\n1.F ls. 134\/137:  Ci\u00eancia   \u00e0s  partes.\n2.Declaro  encerrada  a  instru\u00e7\u00e3o.\n3.D\u00ea-se  vista  \u00e0s  partes,  pelo  prazo  sucessivo  de  cinco  dias  para  apresenta\u00e7\u00e3o  \nde  memoriais  em  substitui\u00e7\u00e3o  aos  debates.\n4.Ap\u00f3s,  conclusos.\nInt.\nCampos  do  Jordao , 29  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002264-16.2012.8.26.0116 e c\u00f3digo 380000000LQ9O. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MATEUS VELOSO RODRIGUES FILHO, liberado nos autos em 31\/03\/2017 \u00e0s 15:56 . fls. 1"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Despacho    Despacho - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPOS  DO JORD\u00c3O\nFORO  DE CAMPOS  DO JORD\u00c3O\n1\u00aa  VARA\nAvenida  Doutor  Janu\u00e1rio  Mir\u00e1glia,  1200 ,   .  -   Vila  Abern\u00e9ssia\nCEP:   12460-000  -   Campos  do  Jordao  -   SP\nTelefone:   (12)  3664-2211  -  E-mail:   campjordao1sp@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0002264-16.2012.8.26.0116  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0002264-16.2012.8.26.0116\nClasse  \u2013 Assunto: Inqu\u00e9rito\n Policial - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nDeclarante  (Passivo):Aguinaldo  Israel Sim\u00f5es  de Faria\nC  O  N C L U S \u00c3 O\nEm  22  de  outubro  de  2013,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  \u00e0  MM.  Ju\u00edza  de  Direito,  Dra.  NAIRA  \nASSIS  BARBOSA.  Eu...........(Maria  de  F\u00e1tima  \nM.Galhardo  \n mat.  310350-3),  escr.  subscr .\nVistos.  \nRemetam-se  os  presentes  autos  \u00e0  Delegacia  de  \nPol\u00edcia,  pelo  prazo  de  30  dias,  conforme  \ndisposto  no  artigo  10,  \u00a7 3\u00ba  do  C.P.P..\nInt.   \nCampos  do  Jord\u00e3o,  data  supra.      \n        \n                     DATA\nEm..... \/10 \/2013\n recebi estes \nautos  em Cart\u00f3rio.  \nEu,............Esc.  Subsc.\n           R  E M E S S A\nEm.....\/10\/2013,  fa\u00e7o remessa  \ndos  presentes      autos  \u00e0 \nDELPOL.  Eu,......Escrv.  subscr.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002264-16.2012.8.26.0116 e c\u00f3digo 3800000003MQG. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NAIRA ASSIS BARBOSA, liberado nos autos em 21\/02\/2017 \u00e0s 13:43 . fls. 1"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Despacho    Despacho - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPOS  DO JORD\u00c3O\nFORO  DE CAMPOS  DO JORD\u00c3O\n1\u00aa  VARA\nAvenida  Doutor  Janu\u00e1rio  Mir\u00e1glia,  1200 ,   .  -   Vila  Abern\u00e9ssia\nCEP:   12460-000  -   Campos  do  Jordao  -   SP\nTelefone:   (12)  3664-2211  -  E-mail:   campjordao1sp@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0002264-16.2012.8.26.0116  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0002264-16.2012.8.26.0116\nClasse  \u2013 Assunto: Inqu\u00e9rito\n Policial - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nDeclarante  (Passivo):Aguinaldo  Israel Sim\u00f5es  de Faria\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Naira   Assis   Barbosa\nVistos.\nRemetam-se  os  presentes  autos  \u00e0  Delegacia  de  Pol\u00edcia,  pelo  prazo  \nde  30  dias,  conforme  disposto  no  artigo  10,  \u00a7  3\u00ba  do  C.P.P..\nInt.   \nCampos  do  Jord\u00e3o,  21  de  janeiro  de  2014.\n               \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n                   DATA\nEm.....\/01  \/2014 recebi  estes \nautos  em Cart\u00f3rio.  \nEu,............Esc.  Subsc.\n           R  E M E S S A\nEm.....\/01\/2014,  fa\u00e7o remessa  \ndos  presentes      autos  \u00e0 \nDELPOL.  Eu,......Escrv.  subscr.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002264-16.2012.8.26.0116 e c\u00f3digo 38000000076HC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NAIRA ASSIS BARBOSA, liberado nos autos em 21\/02\/2017 \u00e0s 13:43 . fls. 1"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 116.2014\/006774-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 26\/11\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    CRIMINAL - Termo de Aud Instru\u00e7\u00e3o, Interrogat\u00f3rio, Debates e Julgamento","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0517\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2227 P\u00e1gina: 1679\/1681","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0517\/2016 Teor do ato: A defesa ofertada pelo acusado n\u00e3o arguiu hip\u00f3tese de absolvi\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria.Art. 397 do CPP. Ap\u00f3s o cumprimento do disposto no art. 396-A, e par\u00e1grafos, deste C\u00f3digo, o juiz dever\u00e1 absolver sumariamente o acusado quando verificar: I ilicitude do fato; II a exist\u00eancia manifesta de causa excludente da culpabilidade do agente, salvo inimputabilidade; III que o fato narrado evidentemente n\u00e3o constitui crime; ou IV extinta a punibilidade do agente. Insurge-se, em ess\u00eancia, quanto ao m\u00e9rito da imputa\u00e7\u00e3o penal, que est\u00e1 lastreada em prova de materialidade (exist\u00eancia do crime) e ind\u00edcios suficientes de autoria. Da\u00ed porque, \u00e0 luz do contradit\u00f3rio, a persecu\u00e7\u00e3o penal dever\u00e1 ter seguimento, caminhando o processo ao julgamento. Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, onde ser\u00e3o ouvidas as testemunhas arroladas pela acusa\u00e7\u00e3o e defesa, interrogando-se, em seguida, o r\u00e9u, para o dia 29 de novembro de 2016, \u00e0s 14h00. Depreque-se a oitiva da vitima. Atenda-se os pedidos da acusa\u00e7\u00e3o e defesa. Int. Advogados(s): Joao Carlos de Almeida Pereira (OAB 127025\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico para Ci\u00eancia   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 31\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - V\u00edtima - Crime-J\u00fari","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 116.2016\/005640-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 17\/10\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    A defesa ofertada pelo acusado n\u00e3o arguiu hip\u00f3tese de absolvi\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria.Art. 397 do CPP. Ap\u00f3s o cumprimento do disposto no art. 396-A, e par\u00e1grafos, deste C\u00f3digo, o juiz dever\u00e1 absolver sumariamente o acusado quando verificar: I ilicitude do fato; II a exist\u00eancia manifesta de causa excludente da culpabilidade do agente, salvo inimputabilidade; III que o fato narrado evidentemente n\u00e3o constitui crime; ou IV extinta a punibilidade do agente. Insurge-se, em ess\u00eancia, quanto ao m\u00e9rito da imputa\u00e7\u00e3o penal, que est\u00e1 lastreada em prova de materialidade (exist\u00eancia do crime) e ind\u00edcios suficientes de autoria. Da\u00ed porque, \u00e0 luz do contradit\u00f3rio, a persecu\u00e7\u00e3o penal dever\u00e1 ter seguimento, caminhando o processo ao julgamento. Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, onde ser\u00e3o ouvidas as testemunhas arroladas pela acusa\u00e7\u00e3o e defesa, interrogando-se, em seguida, o r\u00e9u, para o dia 29 de novembro de 2016, \u00e0s 14h00. Depreque-se a oitiva da vitima. Atenda-se os pedidos da acusa\u00e7\u00e3o e defesa. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPOS  DO JORD\u00c3O\nFORO  DE CAMPOS  DO JORD\u00c3O\n1\u00aa  VARA\nAvenida   Doutor   Janu\u00e1rio   Mir\u00e1glia,   1200 ,   .   -   Vila   Abern\u00e9ssia\nCEP:   12460-000   -   Campos   do   Jordao   -   SP\nTelefone:   (12)   3664-2211   -   E-mail:   campjordao1sp@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0002264-16.2012.8.26.0116  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0002264-16.2012.8.26.0116  \nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nIndiciado : Aguinaldo Israel Sim\u00f5es  de Faria\nJuiz  (a)  de  Direito:  Dr  (a).  Denise  Vieira  Moreira .\nA  defesa  ofertada  pelo  acusado  n\u00e3o  arguiu  hip\u00f3tese  de  absolvi\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria.\nArt.  397  do  CPP.  Ap\u00f3s  o  cumprimento  do  disposto  no  art.  396-A,  e  \npar\u00e1grafos,  deste  C\u00f3digo,  o juiz  dever\u00e1  absolver  sumariamente  o \nacusado  quando  verificar:  I\n   ilicitude  do  fato;  II\n   a  exist\u00eancia  \nmanifesta  de  causa  excludente  da  culpabilidade  do  agente,  salvo  \ninimputabilidade;  III\n   que  o  fato  narrado  evidentemente  n\u00e3o  \nconstitui  crime;  ou  IV\n   extinta  a  punibilidade  do  agente.\n  Insurge-se,  em  ess\u00eancia,  quanto  ao  m\u00e9rito\n da  imputa\u00e7\u00e3o  penal,  que  est\u00e1  lastreada  em  \nprova  de  materialidade  (exist\u00eancia  do  crime)  e  ind\u00edcios  suficientes  de  autoria.\n  Da\u00ed  porque,  \u00e0  luz  do  contradit\u00f3rio,  a  persecu\u00e7\u00e3o  penal  dever\u00e1  ter  seguimento,  \ncaminhando  o  processo  ao  julgamento.\n  Designo  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento,  onde  ser\u00e3o  ouvidas  as  testemunhas  \narroladas  pela  acusa\u00e7\u00e3o  e  defesa,  interrogando-se,  em  seguida,  o  r\u00e9u,  para  o  dia   29   de  \nnovembro  de  2016,  \u00e0s  14h00.\n  Depreque-se  a  oitiva  da  vitima.  \n  Atenda-se  os  pedidos  da  acusa\u00e7\u00e3o  e  defesa.  \n  Int.\n       Campos  do  Jordao , 28  de  setembro  de  2016\n \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002264-16.2012.8.26.0116 e c\u00f3digo 380000000JLCP. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 07\/10\/2016 \u00e0s 17:46 . fls. 1"}},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0463\/2016 Teor do ato: mandado de intima\u00e7\u00e3o Advogados(s): Joao Carlos de Almeida Pereira (OAB 127025\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o, Interrogat\u00f3rio, Debates e Julgamento Data: 29\/11\/2016 Hora 14:00 Local: Sala de Audi\u00eancia da 1\u00aa Vara Judicial Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FCPJ16000245899","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do R\u00e9u   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Joao Carlos de Almeida PereiraVencimento: 15\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0355\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2160 P\u00e1gina: 1724","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0355\/2016 Teor do ato: Vistos. 1.Cota de fls. 103: defiro.2.Revogo a suspens\u00e3o condicional do processo, imposta ao r\u00e9u Aguinaldo Israel Sim\u00f5es de Faria, com fundamento par\u00e1grafo 4\u00ba, do artigo 89 da Lei 9099\/95.3.O r\u00e9u, j\u00e1 citado (fls.79), intime-se a defesa, para responder \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o, por escrito , no prazo de 10 (dez) dias (art.396-A do CPP).4.Com a defesa, conclusos. Int. Advogados(s): Joao Carlos de Almeida Pereira (OAB 127025\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico para Ci\u00eancia   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 19\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Revogada a Suspens\u00e3o Condicional do Processo    Vistos. 1.Cota de fls. 103: defiro.2.Revogo a suspens\u00e3o condicional do processo, imposta ao r\u00e9u Aguinaldo Israel Sim\u00f5es de Faria, com fundamento par\u00e1grafo 4\u00ba, do artigo 89 da Lei 9099\/95.3.O r\u00e9u, j\u00e1 citado (fls.79), intime-se a defesa, para responder \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o, por escrito , no prazo de 10 (dez) dias (art.396-A do CPP).4.Com a defesa, conclusos. Int.","anexo":{"label":"Revogada a Suspens\u00e3o Condicional do Processo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPOS  DO JORD\u00c3O\nFORO  DE CAMPOS  DO JORD\u00c3O\n1\u00aa  VARA\nAvenida   Doutor   Janu\u00e1rio   Mir\u00e1glia,   1200 ,   .   -   Vila   Abern\u00e9ssia\nCEP:   12460-000   -   Campos   do   Jordao   -   SP\nTelefone:   (12)   3664-2211   -   E-mail:   campjordao1sp@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0002264-16.2012.8.26.0116  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0002264-16.2012.8.26.0116  \nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nIndiciado : Aguinaldo Israel Sim\u00f5es  de Faria\nJuiz  (a)  de  Direito:  Dr  (a).  Denise  Vieira  Moreira .\nVistos.   \n1.Cota  de  fls.  103 : defiro.\n2.Revogo  a  suspens\u00e3o  condicional  do  processo,  imposta  ao  r\u00e9u  \nAguinaldo  Israel  Sim\u00f5es  de  Faria ,  com  fundamento  par\u00e1grafo  4\u00ba,  do  \nartigo  89  da  Lei  9099\/95.\n3.O  r\u00e9u,  j\u00e1  citado  (fls.79),  intime-se  a  defesa,  para  responder  \u00e0 \nacusa\u00e7\u00e3o,  por  escrito  , no  prazo  de  10  (dez)  dias  (art.396-A  do  CPP).\n4.Com  a  defesa,  conclusos.  \nInt.\n     Campos  do  Jordao , 12  de  julho  de  2016\n                         \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002264-16.2012.8.26.0116 e c\u00f3digo 380000000IP18. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 13\/07\/2016 \u00e0s 16:11 . fls. 1"}},{"data":"03\/05\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 13\/05\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"Mandado Juntado   mandado de intima\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/02\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico para Ci\u00eancia   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 116.2016\/000888-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 21\/03\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. Face a certid\u00e3o retro: Intime-se o r\u00e9u, para que no prazo de cinco dias compare\u00e7a em cart\u00f3rio para que justifique o n\u00e3o cumprimento das condi\u00e7\u00f5es impostas em audi\u00eancia, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campos  do Jord\u00e3o\nFORO  DE CAMPOS  DO JORD\u00c3O\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  DOUTOR JANU\u00c1RIO  MIR\u00c1GLIA,  1200, CAMPOS  DO \nJORDAO -SP  - CEP  12460-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0002264-16.2012.8.26.0116  Controle n\u00ba 229\/2012\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nIndiciado : Aguinaldo Israel Sim\u00f5es  de Faria\nJuiz  (a) de Direito:  Dr (a).  Denise  Vieira Moreira\nVistos.\nFace  a  certid\u00e3o  retro:  Intime-se  o  r\u00e9u,  para  que  no  prazo  de  cinco  dias  \ncompare\u00e7a  em  cart\u00f3rio  para  que  justifique  o  n\u00e3o  cumprimento  das  condi\u00e7\u00f5es  impostas  em  \naudi\u00eancia,  sob  pena  de  revoga\u00e7\u00e3o  do  benef\u00edcio.\nInt.\nCampos  do  Jordao , 22  de  janeiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002264-16.2012.8.26.0116 e c\u00f3digo 380000000GTI8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MATEUS VELOSO RODRIGUES FILHO, liberado nos autos em 12\/02\/2016 \u00e0s 11:45 . fls. 1"}},{"data":"22\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/10\/2015","descricao":"Despacho    Despacho - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPOS  DO JORD\u00c3O\nFORO  DE CAMPOS  DO JORD\u00c3O\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  DOUTOR JANU\u00c1RIO  MIR\u00c1GLIA,  1200, Campos  do Jordao -\nSP  - CEP  12460-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0002264-16.2012.8.26.0116  Controle n\u00ba 229\/2012\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nIndiciado : Aguinaldo Israel Sim\u00f5es  de Faria\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mateus   Veloso   Rodrigues   Filho\nVistos.\nHomologo  o  c\u00e1lculo  para  que  produza  seus  legais  e \njur\u00eddicos  efeitos.\nAguarde-se  o  decurso  do  prazo  da  suspens\u00e3o  \ncondicional  do  processo.\nCampos  do  Jordao , 06  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002264-16.2012.8.26.0116 e c\u00f3digo 380000000FZ7N. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MATEUS VELOSO RODRIGUES FILHO, liberado nos autos em 09\/10\/2015 \u00e0s 10:46 . fls. 1"}},{"data":"06\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 18\/09\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Contadoria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2015","descricao":"Remetidos os autos da Contadoria   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2015","descricao":"Recebidos os Autos pela Contadoria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para a Contadoria   Tipo de local de destino: Contadoria Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Contadoria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio de Origem   audiencia realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2015","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de Audi\u00eancia - Gen\u00e9rico - Crime","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2015","descricao":"Mandado Juntado   mandado cumprido positivo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0217\/2015 Teor do ato: Para melhor adequa\u00e7\u00e3o da pauta redesigno a audi\u00eancia de suspens\u00e3o condicional do processo para o dia 11 de agosto de 2015 \u00e0s 13h30. Intime-se. Advogados(s): Joao Carlos de Almeida Pereira (OAB 127025\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0185\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1925 P\u00e1gina: 1639","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0185\/2015 Teor do ato: Vistos. Para melhor adequa\u00e7\u00e3o da pauta redesigno a audi\u00eancia de suspens\u00e3o condicional do processo para o dia 11 de agosto de 2015 \u00e0s 13h30. Intime-se. Advogados(s): Joao Carlos de Almeida Pereira (OAB 127025\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico para Ci\u00eancia   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 20\/07\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 116.2015\/004152-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 23\/07\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 116.2015\/003132-0 Situa\u00e7\u00e3o: Emitido em 25\/05\/2015 10:42:50 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Para melhor adequa\u00e7\u00e3o da pauta redesigno a audi\u00eancia de suspens\u00e3o condicional do processo para o dia 11 de agosto de 2015 \u00e0s 13h30. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPOS  DO JORD\u00c3O\nFORO  DE CAMPOS  DO JORD\u00c3O\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  DOUTOR JANU\u00c1RIO  MIR\u00c1GLIA,  1200, Campos  do Jordao -\nSP  - CEP  12460-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0002264-16.2012.8.26.0116\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nIndiciado : Aguinaldo Israel Sim\u00f5es  de Faria\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maria   Claudia   Moutinho   Ribeiro\nVistos.\nPara  melhor  adequa \u00e7\u00e3o da  pauta  redesigno  a  audi\u00eancia  de  suspens\u00e3o  condicional  \ndo  processo  para  o  dia  11  de  agosto  de  2015  \u00e0s  13h30.\nIntime-se.\nCampos  do  Jordao , 24  de  junho  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002264-16.2012.8.26.0116 e c\u00f3digo 380000000EX0W. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CLAUDIA MOUTINHO RIBEIRO, liberado nos autos em 06\/07\/2015 \u00e0s 15:43 . fls. 1"}},{"data":"06\/07\/2015","descricao":"Despacho    Para melhor adequa\u00e7\u00e3o da pauta redesigno a audi\u00eancia de suspens\u00e3o condicional do processo para o dia 11 de agosto de 2015 \u00e0s 13h30. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPOS  DO JORD\u00c3O\nFORO  DE CAMPOS  DO JORD\u00c3O\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  DOUTOR JANU\u00c1RIO  MIR\u00c1GLIA,  1200, Campos  do Jordao -\nSP  - CEP  12460-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0002264-16.2012.8.26.0116\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nIndiciado : Aguinaldo Israel Sim\u00f5es  de Faria\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maria   Claudia   Moutinho   Ribeiro\nVistos.\nRetro:  defiro.\nPara  audi\u00eancia  de  suspens\u00e3o  condi cional  do  processo  designo  o  dia  25  de  junho  de  \n2015  \u00e0s  14h30.\nIntime-se.\nCampos  do  Jordao , 25  de  maio  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002264-16.2012.8.26.0116 e c\u00f3digo 380000000EL4P. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CLAUDIA MOUTINHO RIBEIRO, liberado nos autos em 06\/07\/2015 \u00e0s 15:42 . fls. 1"}},{"data":"06\/07\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida   Para melhor adequa\u00e7\u00e3o da pauta redesigno a audi\u00eancia de suspens\u00e3o condicional do processo para o dia 11 de agosto de 2015 \u00e0s 13h30.Intime-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2015","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Suspens\u00e3o do Processo Penal (Art. 89, Lei n\u00ba 9.099\/95)   Suspens\u00e3o Processo Penal (Lei 9.099\/95) Data: 25\/06\/2015 Hora 14:30 Local: Sala de Audi\u00eancia da 1\u00aa Vara Judicial Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2015","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Processo n.\u00ba 229\/2012 Termo de Audi\u00eancia de Suspens\u00e3o Condicional do Processo Aos 12 de fevereiro de 2015, na sala de audi\u00eancias da 1\u00aa Vara da Comarca de Campos do Jord\u00e3o, Estado de S\u00e3o Paulo, presente a MM. Ju\u00edza de Direito, Dra. Maria Claudia Moutinho Ribeiro, comigo, escrevente a seu cargo, ao final assinado, foi aberta a audi\u00eancia supra, nos autos do processo crime que a Justi\u00e7a P\u00fablica move contra o r\u00e9u Aguinaldo Israel Sim\u00f5es de Faria, com as presen\u00e7as do Dr. Henrique Lucas de Miranda, DD. Promotor de Justi\u00e7a, do advogado(a) do r\u00e9u Dr(a).Jo\u00e3o Carlos de Almeida Pereira. Ausente o r\u00e9u, citado e intimado. Iniciados os trabalhos, pela MM. Ju\u00edza foi dito: \"Em face da aus\u00eancia injustificada do r\u00e9u citado e intimado, manifeste-se o Minist\u00e9rio P\u00fablico. Ap\u00f3s, tornem conclusos. Saem os presentes cientes e intimados. Providencie a zelosa serventia o necess\u00e1rio.\" Providencie a zelosa Serventia o necess\u00e1rio. Saem os presentes cientes e intimados. Nada mais. Eu ______ (Mariene da Silva), ETJ, digitei. MM. Ju\u00edza: assinatura eletr\u00f4nica Promotor: ______________________________________ Advogado:______________________________________ R\u00e9u: ausente","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/11\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 116.2014\/006774-7 dirigi-me a Rua Alcidio Vitorino de Souza n\u00ba 120, Vista Alegre, nesta cidade e a\u00ed sendo, CITEI AGUINALDO ISRAEL SIM\u00d5ES DE FARIA dos termos da r. Denuncia, que lhe li e lhe entreguei c\u00f3pia, tendo o mesmo aceito a contraf\u00e9 e lan\u00e7ado sua nota de ciente, e o INTIMEI para audi\u00eancia de suspens\u00e3o de processo penal, devendo comparecer acompanhado de advogado e na falta, ser-lhe-a nomeado dativo. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0533\/2014 Teor do ato: Para audi\u00eancia de proposta de suspens\u00e3o condicional do processo, prevista no artigo 89 da Lei 9099\/95, designo o dia 12 de fevereiro de 2015, \u00e0s 13h30. Oficie-se a OAB local para que indique defensor dativo ao r\u00e9u. Int. Advogados(s): Joao Carlos de Almeida Pereira (OAB 127025\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2014","descricao":"Despacho    Para audi\u00eancia de proposta de suspens\u00e3o condicional do processo, prevista no artigo 89 da Lei 9099\/95, designo o dia 12 de fevereiro de 2015, \u00e0s 13h30. Oficie-se a OAB local para que indique defensor dativo ao r\u00e9u. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPOS  DO JORD\u00c3O\nFORO  DE CAMPOS  DO JORD\u00c3O\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  DOUTOR JANU\u00c1RIO  MIR\u00c1GLIA,  1200, Campos  do Jordao -\nSP  - CEP  12460-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0002264-16.2012.8.26.0116  Controle n\u00ba 229\/2012\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nIndiciado : Aguinaldo Israel Sim\u00f5es  de Faria\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maria   Claudia   Moutinho   Ribeiro  \nVistos.\nPara  audi\u00eancia  de  proposta  de  suspens\u00e3o  condicional  \ndo  processo,  prevista  no  artigo  89  da  Lei  9099\/95,   designo  o \ndia  12  de  fevereiro  de  2015,  \u00e0s  13h30.\nOficie-se  a  OAB  local  para  que  indique  defensor  \ndativo  ao  r\u00e9u.\nInt.\nCampos  do  Jordao , 04  de  novembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002264-16.2012.8.26.0116 e c\u00f3digo 380000000CSLK. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CLAUDIA MOUTINHO RIBEIRO, liberado nos autos em 13\/11\/2014 \u00e0s 14:49 . fls. 1"}},{"data":"13\/11\/2014","descricao":"Despacho    Despacho - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPOS  DO JORD\u00c3O\nFORO  DE CAMPOS  DO JORD\u00c3O\n1\u00aa  VARA\nAvenida  Doutor  Janu\u00e1rio  Mir\u00e1glia,  1200 ,   .  -   Vila  Abern\u00e9ssia\nCEP:   12460-000  -   Campos  do  Jordao  -   SP\nTelefone:   (12)  3664-2211  -  E-mail:   campjordao1sp@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0002264-16.2012.8.26.0116  Controle n\u00ba 229\/2012\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nIndiciado : Aguinaldo Israel Sim\u00f5es  de Faria\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Patr\u00edcia   Cotrim   Val\u00e9rio\nVistos.\nCota  retro:  Defiro.\nExpe\u00e7am-se  F.A.  e  certid\u00f5es  criminais  do  r\u00e9u.\nCom  as  juntadas,  d\u00ea-se  nova  vista  ao  M.P.\nCampos  do  Jordao , 21  de  maio  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002264-16.2012.8.26.0116 e c\u00f3digo 380000000AXV2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA COTRIM VALERIO, liberado nos autos em 13\/11\/2014 \u00e0s 14:48 . fls. 1"}},{"data":"13\/11\/2014","descricao":"Of\u00edcio Juntado   provis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico para Ci\u00eancia   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 10\/12\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2014","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - OAB - Provid\u00eancias - DIPO","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/11\/2014","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Suspens\u00e3o do Processo Penal (Art. 89, Lei n\u00ba 9.099\/95)   Suspens\u00e3o Processo Penal (Lei 9.099\/95) Data: 12\/02\/2015 Hora 13:30 Local: Sala de Audi\u00eancia da 1\u00aa Vara Judicial Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 28\/11\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2014","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Certid\u00e3o Breve Relato - Crime-Jecrim","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/06\/2014","descricao":"Of\u00edcio Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Of\u00edcio em A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FCPJ14000160858 - Complemento: certid\u00e3o distribuidor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2014","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Requisi\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es Criminais - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/05\/2014","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   mesa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2012","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2012","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2012","descricao":"Processo Distribu\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"04\/06\/2014","tipo":"Of\u00edcio certid\u00e3o distribuidor"},{"data":"18\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"12\/02\/2015","tipo":"Suspens\u00e3o Processo Penal (Lei 9.099\/95) Realizada 4"},{"data":"25\/06\/2015","tipo":"Suspens\u00e3o Processo Penal (Lei 9.099\/95) Pendente 4"},{"data":"29\/11\/2016","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o, Interrogat\u00f3rio, Debates e Julgamento Realizada 4"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":100,"total_andamentos":100}],"publicacoes":[]}