{"numero":"0002859-87.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"0002859-87.2017.8.26.0003    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"27\/03\/2017 \u00e0s 12:46 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel Anexo UNIP - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Michelle Fabiola Dittert Pupulim","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"L\u00e1zaro Alves de Souza Cardoso"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Euripedes Messias Machado Junior (Contatto Eletro)"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Osmar Silveira dos Santos"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668222761TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : L\u00e1zaro Alves de Souza Cardoso Dilig\u00eancia : 04\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    TERMO DE AUDI\u00caNCIA - Instru\u00e7\u00e3o e JulgamentoReclama\u00e7\u00e3o:0002859-87.2017.8.26.0003 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvelRequerente:L\u00c1ZARO ALVES DE SOUZA CARDOSO, CPF 152.561.798-29Adv.: Carlos Alberto Lopes, OAB\/SP: 285.335Requerido:EURIPEDES MESSIAS MACHADO JUNIOR (CONTATTO ELETRO), CNPJ 21.852.167\/0001-50 - (Ausente)Adv.: Osmar Silveira dos Santos OAB\/SP 230.551Data da audi\u00eancia:04\/09\/2017 \u00e0s 10:40hJuiz(\u00aa) de Direito Dr.(\u00aa) Paulo Guilherme Amaral ToledoAos 04\/09\/2017, \u00e0s 10h40 horas, nesta cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancia sob a presid\u00eancia do MM. Juiz de Direito, comigo escrevente abaixo, foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento nos autos da a\u00e7\u00e3o entre as partes supra referidas. Aberta, com as formalidades legais, e apregoadas as partes, compareceram conforme qualifica\u00e7\u00e3o supra. A contesta\u00e7\u00e3o da requerida encontra-se disponibilizada nestes autos digitais. Iniciados os trabalhos, pelo advogado da requerida foi solicitada a redesigna\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia porque o senhor Euripedes encontra-se a trabalho, como funcion\u00e1rio no Munic\u00edpio de Eun\u00e1polis\/Goi\u00e1s. Pelo MM. Juiz foi dito que: Indefiro o pedido porque o comparecimento pessoal do representante ou preposto da r\u00e9 era obrigat\u00f3rio e o exerc\u00edcio de trabalho em car\u00e1ter privado n\u00e3o se sobrep\u00f5e ao comando Judicial. Se o representante da r\u00e9 optou por realizar viagem a trabalho deve-se sofrer as consequ\u00eancias da sua escolha. Proposta a concilia\u00e7\u00e3o restou frut\u00edfera nos seguintes termos: 1 - o requerido pagar\u00e1 \u00e0 parte autora a import\u00e2ncia de R$300,00, em 03 parcelas de R$100,00 cada, vencendo-se a primeira em 04\/10\/2017 e as demais no mesmo dia dos meses subseq\u00fcentes, sendo prorrogado para o pr\u00f3ximo dia \u00fatil consecutivo quando o vencimento ocorrer em finais de semana e feriados banc\u00e1rios; 2 - os pagamentos ser\u00e3o efetuados mediante dep\u00f3sitos em conta banc\u00e1ria mantida pela parte autora junto ao banco Ita\u00fa S\/A, ag\u00eancia 0745, conta-corrente n\u00ba 45546-9, CPF do correntista n\u00ba 152.561.798-29; 3 fica deferido para se caso houver diverg\u00eancia nos dados banc\u00e1rios, o dep\u00f3sito judicial; 4 - em caso de inadimplemento, o requerido arcar\u00e1 com multa de 20% al\u00e9m de juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria sobre o saldo devedor apurado, facultando-se \u00e0 parte autora promover execu\u00e7\u00e3o nestes pr\u00f3prios autos; 5 cumprido o acordo, as partes oferecem quita\u00e7\u00e3o rec\u00edproca de forma ampla e irrestrita, nada mais tendo a reclamar uma da outra sobre os fatos narrados na inicial, seja a que t\u00edtulo for. (1.Em caso de diverg\u00eancia dos dados da conta fornecida, fica autorizado o dep\u00f3sito judicial no mesmo prazo acima acordado. 2. Em caso de dep\u00f3sito judicial, comparecer em Cart\u00f3rio ap\u00f3s 15 dias da data ajustada para pagamento a fim de agendar o levantamento do numer\u00e1rio. Pelo MM. Juiz foi dito: HOMOLOGO o presente o acordo e julgo extinto o processo com julgamento do m\u00e9rito nos termos do art. 487, inciso II, do CPC. Nada mais. Eu, Allana Santos de Aguiar, digitei.MM. Juiz:Requerente:Adv.: Requerente:Requerida: (Ausente)Adv.: Requerida:","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Urgente Expedido    Pelo presente, determino a Vossa Senhoria provid\u00eancias para que forne\u00e7ainforma\u00e7\u00f5es a respeito da titularidade da cobran\u00e7a relativa ao boleto de fls. 13.Atenciosamente.","anexo":{"label":"Of\u00edcio Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0131\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2410 P\u00e1gina: 2989","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0131\/2017 Teor do ato: Vistos.Renova-se a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio, acompanhado da c\u00f3pia do boleto de fls 13.Intime-se e oficie-se. Advogados(s): Osmar Silveira dos Santos (OAB 230551\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Renova-se a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio, acompanhado da c\u00f3pia do boleto de fls 13.Intime-se e oficie-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  UNIP\nRUA  DOUTOR  BACELAR,  N\u00ba 902 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04026-002\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0002859-87.2017.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : L\u00e1zaro Alves de Souza  Cardoso\nRequerido : Euripedes Messias Machado  Junior (Contatto  Eletro)\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Michelle   Fabiola   Dittert   Pupulim\nVistos.\nRenova-se  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio,  acompanhado  da  c\u00f3pia  do  boleto  de  fls  13.\nIntime-se  e  oficie-se.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002859-87.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 46D81A3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHELLE FABIOLA DITTERT PUPULIM, liberado nos autos em 11\/08\/2017 \u00e0s 18:57 . fls. 58"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70091556-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 20\/06\/2017 17:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a parte autora, atrav\u00e9s de contato telef\u00f4nico, ficou ciente de que o of\u00edcio de fls. 32 j\u00e1 est\u00e1 assinado, devendo o mesmo protocolizar e juntar aos autos, no prazo de 05 dias. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Urgente Expedido    Pelo presente, determino a Vossa Senhoria provid\u00eancias para que forne\u00e7a informa\u00e7\u00f5es a respeito da titularidade da cobran\u00e7a relativa ao boleto de fls. 13.Atenciosamente.","anexo":{"label":"Of\u00edcio Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0086\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2362 P\u00e1gina: 2487","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0086\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 26: Oficie-se ao Banco Bradesco S\/A, para que forne\u00e7a informa\u00e7\u00f5es a respeito da titularidade da cobran\u00e7a relativa ao boleto de fls. 13.Intime-se e oficie-se. Advogados(s): Osmar Silveira dos Santos (OAB 230551\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 26: Oficie-se ao Banco Bradesco S\/A, para que forne\u00e7a informa\u00e7\u00f5es a respeito da titularidade da cobran\u00e7a relativa ao boleto de fls. 13.Intime-se e oficie-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  UNIP\nRUA  DOUTOR  BACELAR,  N\u00ba 902 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04026-002\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0002859-87.2017.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : L\u00e1zaro Alves de Souza  Cardoso\nRequerido : Euripedes Messias Machado  Junior (Contatto  Eletro)\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Michelle   Fabiola   Dittert   Pupulim\nVistos.\nFls.  26:  Oficie-se  ao  Banco  Bradesco  S\/A,  para  que  forne\u00e7a  informa\u00e7\u00f5es  a  respeito  \nda  titularidade  da  cobran\u00e7a  relativa  ao  boleto  de  fls.  13.\nIntime-se  e  oficie-se.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002859-87.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 40EABC5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHELLE FABIOLA DITTERT PUPULIM, liberado nos autos em 05\/06\/2017 \u00e0s 11:39 . fls. 30"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70081932-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/06\/2017 13:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Requerimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Aos 31 de maio de 2017, \u00e0s 10:50 horas, nesta cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancia sob a condu\u00e7\u00e3o do(a) Sr.(a) Dr.(a) Conciliador(a), abaixo subscrito(a), foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nos autos da a\u00e7\u00e3o entre as partes supra referidas. Aberta, com as formalidades legais, e apregoadas as partes, compareceram conforme qualifica\u00e7\u00e3o supra. O advogado da parte requerida se compromete a disponibilizar a procura\u00e7\u00e3o no prazo de 05 dias. Iniciados os trabalhos e proposta a concilia\u00e7\u00e3o, resultou infrut\u00edfera. Ficou designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 04 de setembro de 2017, \u00e0s 10h40min, oportunidade em que ser\u00e3o tomados depoimentos das partes (se pertinente), apresentando-se toda a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para a instru\u00e7\u00e3o do processo. Saem os presentes intimados e cientificados de que podem apresentar testemunhas, em n\u00famero m\u00e1ximo de tr\u00eas (3), independentemente de intima\u00e7\u00e3o. Caso seja necess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o das testemunhas, apresentar respectivo rol em at\u00e9 30 dias antes da audi\u00eancia acima agendada. A contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 estar dispon\u00edvel nos autos digitais at\u00e9 a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, momento em que ser\u00e1 analisada. Caber\u00e1 \u00e0 parte requerente acompanhar os autos digitais, a fim de tomar conhecimento de eventual juntada de defesa. As publica\u00e7\u00f5es no DJE da parte requerida dever\u00e3o sair em nome do advogado Osmar Silveira dos Santos OAB\/SP: 230.551. Saem os presentes intimados. Nada mais.","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 04\/09\/2017 Hora 10:40 Local: Sala UNIP 3 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609175252TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Euripedes Messias Machado Junior (Contatto Eletro) Dilig\u00eancia : 12\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR609175249TJ Situa\u00e7\u00e3o : Desconhecido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Euripedes Messias Machado Junior (Contatto Eletro)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609175235TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : L\u00e1zaro Alves de Souza Cardoso Dilig\u00eancia : 11\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Requerimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Dano moral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/05\/2017 Hora 11:00 Local: Sala UNIP 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/05\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":47,"total_andamentos":47}],"publicacoes":[]}