{"numero":"0002307-09.2017.8.26.0655","processos":[{"processo":"0002307-09.2017.8.26.0655    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"11\/07\/2017 \u00e0s 16:39 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de V\u00e1rzea Paulista","juiz":"Fl\u00e1via Cristina Campos Luders","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 12.660,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Degmar Correia de Morais"},{"tipo":"Reqte","nome":"Waldoni de Oliveira"},{"tipo":"Reqda","nome":"Jorgina Margarida de Oliveira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Edson Roberto de Oliveira"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    TERMO DE AUDI\u00caNCIA - CONCILIA\u00c7\u00c3O Processo digital0002307-09.2017.8.26.0655Classe - AssuntoProcedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano MaterialRequerente:DEGMAR CORREIA DE MORAIS, CPF 964.700.038-34Requerido:JORGINA MARGARIDA DE OLIVEIRA, CPF 139.559.968-83Data da audi\u00eancia:11\/09\/2017 \u00e0s 10:30hEm 11 de setembro de 2017, \u00e0s 10:51, nesta cidade e Comarca de V\u00e1rzea Paulista, Estado de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancias do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal, sob a supervis\u00e3o da Merit\u00edssima Ju\u00edza de Direito, Fl\u00e1via Cristina Campos Luders, comigo escrevente a seu cargo e como conciliador Valter Martinho Zuccaro, como partes: os autores Degmar Correia de Morais e Waldoni de Oliveira, desacompanhados de advogado e como requerida Jorgina Margarida de Oliveira, RG 21.344.088-X, CPF 139.559.968-83, desacompanhada de advogado, e presente Edson Roberto de Oliveira, RG 29.770.404-7, CPF 220.060.988-45, filho da primeira requerida, o qual declarou que conduzia o ve\u00edculo, bem como requereu sua inclus\u00e3o no polo passivo, com a anu\u00eancia das demais partes. Aberta a audi\u00eancia pelo conciliador, foi proposta a concilia\u00e7\u00e3o das partes, a qual restou frut\u00edfera nos seguintes termos: 1.) Os requeridos pagar\u00e3o aos autores a import\u00e2ncia de R$ 12.600,00, em 42 parcelas iguais e mensais no valor de R$ 300,00 cada uma, vencendo-se a primeira no dia 09 de outubro de 2017 e as demais todo dia 09 dos meses subsequentes. 2.) Os pagamentos ser\u00e3o efetuados por meio de dep\u00f3sito banc\u00e1rio, na conta corrente em nome do autor Degmar Correia de Morais, mantida junto ao Banco Ita\u00fa, Ag. 9895\/V\u00e1rzea Paulista, de n.\u00ba 08108-2, servindo o comprovante de dep\u00f3sito como recibo do pagamento da parcela. 3.) Em caso de n\u00e3o pagamento de qualquer parcela na data acima fixada, a d\u00edvida ter\u00e1 seu(s) vencimento(s) antecipado(s), incidindo, ainda, multa de 30% sobre o valor restante devido, sem preju\u00edzo dos juros e da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria legalmente admitidos, cabendo ao autor demonstrar a ocorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia. 4.) O pagamento em atraso de qualquer uma das parcelas ora fixadas n\u00e3o isentar\u00e1 o devedor da multa estipulada no item anterior. 5.) Com o cumprimento integral do acordo as partes dar\u00e3o uma \u00e0 outra, plena, geral e irrevog\u00e1vel quita\u00e7\u00e3o, para nada mais reclamar quanto ao objeto da presente a\u00e7\u00e3o. 6.) A seguir, pelas partes foi requerida a homologa\u00e7\u00e3o do acordo, bem como foi expressamente manifestada a desist\u00eancia quanto ao prazo recursal. 7.) Em seguida pela MM. Ju\u00edza foi dito: \"VISTOS. Homologo por senten\u00e7a, nos termos do Artigo 22, \u00a7 da Lei 9.099\/95, o acordo estabelecido entre as partes, para que surta os efeitos jur\u00eddicos e legais, eis que n\u00e3o fere qualquer princ\u00edpio legal. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo com fundamento no artigo 487, III, \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil. Publicada e transitada em julgado nesta audi\u00eancia tendo em vista que as partes expressamente renunciam ao direito de recorrer, saem os presentes devidamente intimados. Registre-se. Arquivem-se com as cautelas de praxe.\" Homologo a inclus\u00e3o no polo passivo do requerido Edson Roberto de Oliveira, providencie a serventia a inclus\u00e3o do corr\u00e9u no sistema SAJ. NADA MAIS. Lido e Achado, conforme vai devidamente assinado digitalmente pelo(a) MM.Ju\u00edza e pela Escrevente a qual atesta a presen\u00e7a das partes citadas no cabe\u00e7alho deste termo. CERTIFICO, eu, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, entreguei uma via do termo de audi\u00eancia, devidamente assinado aos presentes interessados. Eu, __, ( Juliana De Grammont Redondo) (Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio), dig. Subs.MM. Ju\u00edza:Conciliador(a):Autores: Requerida:Requerido:","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR700485541TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Jorgina Margarida de Oliveira Dilig\u00eancia : 08\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    ROTEIRO - R\u00c9U","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Ajuizamento - Acidente Tr\u00e2nsito - Carta cita\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 11\/09\/2017 Hora 10:30 Local: Sala de Audi\u00eancia 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":14,"total_andamentos":14}],"publicacoes":[]}