{"numero":"0002848-78.2016.8.26.0428","processos":[{"processo":"0002848-78.2016.8.26.0428","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00f5es","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"01\/07\/2016 \u00e0s 13:45 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Paul\u00ednia","juiz":"Carlos Eduardo Mendes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 17.600,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Tais Milanez F. 19-9 8113-4865"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ricardo Eletro"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Mastecard Brasil Sc Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BAnco Itau S\/A"},{"tipo":"Soc. Advogados","nome":"Walter de Oliveira Monteiro"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Walter de Oliveira Monteiro"},{"tipo":"Advogada","nome":"Vanessa Guazzelli Braga"},{"tipo":"Advogada","nome":"Telma Cecilia Torrano"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPLA.17.70033841-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/10\/2017 10:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPLA.17.70033394-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/10\/2017 11:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0146\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2443 P\u00e1gina: 3688ss","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0146\/2017 Teor do ato: Vistos.O presente recurso inominado \u00e9 tempestivo bem como o preparo foi recolhido.Recebo o recurso em seu duplo efeito.Intime-se a parte recorrida para apresentar contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal.Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Telma Cecilia Torrano (OAB 284888\/SP), Vanessa Guazzelli Braga (OAB 284889\/SP), Walter de Oliveira Monteiro (OAB 355006\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.O presente recurso inominado \u00e9 tempestivo bem como o preparo foi recolhido.Recebo o recurso em seu duplo efeito.Intime-se a parte recorrida para apresentar contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PAUL\u00cdNIA\nFORO  DE PAUL\u00cdNIA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nPRA\u00c7A  28 DE  FEVEREIRO,  180, Paulinia -SP  - CEP  13140-285\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0002848-78.2016.8.26.0428\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Tais Milanez  F. 19-9  8113-4865\nRequerido : Ricardo Eletro e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Mendes\nVistos. O  presente  recurso  inominado  \u00e9  tempestivo  bem  como  o  preparo  foi  recolhido.\nRecebo  o  recurso  em  seu  duplo  efeito.\nIntime-se  a  parte  recorrida  para  apresentar   contrarraz\u00f5es.\nAp\u00f3s,  remetam-se  os  autos  ao  E.  Col\u00e9gio  Recursal.\nInt.\nPaulinia , 22  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002848-78.2016.8.26.0428 e c\u00f3digo 2EB86BD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO MENDES, liberado nos autos em 25\/09\/2017 \u00e0s 16:48 . fls. 226"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR690388066TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho Destinat\u00e1rio : Tais Milanez F. 19-9 8113-4865 Dilig\u00eancia : 14\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WPLA.17.70029569-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 14\/09\/2017 14:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0130\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 2886ss","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0130\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO O PROCESSO EXTINTO, com rela\u00e7\u00e3o ao corr\u00e9u Unibanco Ita\u00fa SA sem aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito decorrente de ilegitimidade de parte passiva, com fundamento no art. 485, inciso VI, do CPC. E, ainda, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s corr\u00e9s RN COM\u00c9RCIO VAREJISTA S\/A e MASTERCARD BRASIL SOLU\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO LTDA, nos termos do art. 487, inciso I do CPC, para: a-) declarar nulo o contrato de cart\u00e3o de cr\u00e9dito n\u00ba 523284****8675;b-) declarar inexig\u00edvel qualquer d\u00e9bito\/cobran\u00e7a referente ao citado cart\u00e3o de cr\u00e9dito; c-) condenar as corr\u00e9s a se absterem de novas cobran\u00e7as contra a parte autora ou de inclu\u00ed-la nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, em raz\u00e3o do contrato\/cart\u00e3o de cr\u00e9dito aqui discutido.Rejeito o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais.Sem custas, despesas processuais ou honor\u00e1rios de sucumb\u00eancia, nos termos do art. 55 da Lei n\u00b0 9.099\/95. P.I. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Telma Cecilia Torrano (OAB 284888\/SP), Vanessa Guazzelli Braga (OAB 284889\/SP), Walter de Oliveira Monteiro (OAB 355006\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGO O PROCESSO EXTINTO, com rela\u00e7\u00e3o ao corr\u00e9u Unibanco Ita\u00fa SA sem aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito decorrente de ilegitimidade de parte passiva, com fundamento no art. 485, inciso VI, do CPC. E, ainda, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s corr\u00e9s RN COM\u00c9RCIO VAREJISTA S\/A e MASTERCARD BRASIL SOLU\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO LTDA, nos termos do art. 487, inciso I do CPC, para: a-) declarar nulo o contrato de cart\u00e3o de cr\u00e9dito n\u00ba 523284****8675;b-) declarar inexig\u00edvel qualquer d\u00e9bito\/cobran\u00e7a referente ao citado cart\u00e3o de cr\u00e9dito; c-) condenar as corr\u00e9s a se absterem de novas cobran\u00e7as contra a parte autora ou de inclu\u00ed-la nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, em raz\u00e3o do contrato\/cart\u00e3o de cr\u00e9dito aqui discutido.Rejeito o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais.Sem custas, despesas processuais ou honor\u00e1rios de sucumb\u00eancia, nos termos do art. 55 da Lei n\u00b0 9.099\/95. P.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PAUL\u00cdNIA\nFORO  DE PAUL\u00cdNIA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nPRA\u00c7A  28 DE  FEVEREIRO,  180, Paulinia -SP  - CEP  13140-285\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0002848-78.2016.8.26.0428\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Tais Milanez  F. 19-9  8113-4865\nRequerido : Ricardo Eletro e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Mendes\nVistos.  \nRelat\u00f3rio  dispensado  nos  termos  do  artigo  38,  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95.  \nFundamento  e  decido.  \nAcolho  a  preliminar  de  ilegitimidade  passiva  arguida  por  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A  e  \nJULGO  O  PROCESSO  EXTINTO,  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  r\u00e9u  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A  sem  aprecia\u00e7\u00e3o  do  \nm\u00e9rito  decorrente  de  ilegitimidade  de  parte  passiva,  com  fundamento  no  art.  485,  inciso  VI,  do  \nCPC.\nNo m\u00e9rito  o  pedido  inicial  \u00e9  parcialmente  procedente.   \nTrata-se  de  pedido  de  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  de  d\u00e9bito  cumulado  com  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  \nA  controv\u00e9rsia  reside  na  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  as  partes  e  suposta  cobran\u00e7a  \nindevida  com  consequente  dano  moral.  \nAlega  a  parte  autora  que  recebeu  e-mail  de  confirma\u00e7\u00e3o  de  compra  realizada  por  \ncart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  de  sua  titularidade.  Informa  que  desconhece  a compra  realizada  bem  como  \nnunca  contratou  o  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  utilizado  para  efetuar  a  compra.  Requer  a  inexigibilidade  do  \nd\u00e9bito  e  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  \nOs  r\u00e9us  apresentaram  contesta\u00e7\u00e3o  e,  em  s\u00edntese,  alegaram  que  n\u00e3o  possuem  \nresponsabilidade  pela  cobran\u00e7a  efetuada,  bem  como  que  n\u00e3o  h\u00e1  dano  a  ser  indenizado.  \nDos  documentos  que  constam  dos  autos  tem-se  que  a  autora  conseguiu  cancelar  a  \ncompra  perante  a  loja  (fls.  16\/17),  por\u00e9m  permaneceu  o  contrato  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  que  alega  ter  \nsido  realizado  a  sua  revelia  e  sem  seu  conhecimento.  \nDesde  que  a  parte  autora  nega  a  exist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  com  as  r\u00e9s,  cabia  a  \nestas  produzirem  prova  da  exist\u00eancia  do  contrato,  em  raz\u00e3o  do  qual  foi  contratado  o  cart\u00e3o  de  \ncr\u00e9dito,  n\u00e3o  s\u00f3  em  raz\u00e3o  do  disposto  no  art.  373,  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  bem  como  \nporque  n\u00e3o  se  pode  exigir  da  parte  autora  que  fa\u00e7a  prova  de  fato  negativo,  qual  seja,  o  de  que  n\u00e3o  \ncontratou  com  a  parte  r\u00e9.  \nA  parte  r\u00e9  n\u00e3o  apresentou  nenhum  documento  comprobat\u00f3rio  da  exist\u00eancia  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002848-78.2016.8.26.0428 e c\u00f3digo 2D7CDBD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO MENDES, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:47 . fls. 189\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PAUL\u00cdNIA\nFORO  DE PAUL\u00cdNIA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nPRA\u00c7A  28 DE  FEVEREIRO,  180, Paulinia -SP  - CEP  13140-285\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nneg\u00f3cio jur\u00eddico  com  a  parte  autora.  \nComo  n\u00e3o  foi  provada  a  exist\u00eancia  do  neg\u00f3cio  jur\u00eddico,  eventual  cobran\u00e7a  e  a  \nmanuten\u00e7\u00e3o  do  contrato  n\u00e3o  pode  ser  exig\u00edvel  pela  parte  r\u00e9.  \nContudo  a  pretens\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  n\u00e3o  procede.  \nA  mera  cobran\u00e7a,  ainda  que  indevida  porque  decorrente  de  valor  inexig\u00edvel,  n\u00e3o  \u00e9  \ncausa,  por  si  s\u00f3,  de  especial  ofensa  \u00e0  honra  ou  dignidade  do  consumidor,  quando,  como  no  caso  \npresente,  n\u00e3o  tenha  ocorrido  a  inscri\u00e7\u00e3o  de  seu  nome  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  na  \nmedida  em  que  n\u00e3o  se  concretiza  restri\u00e7\u00e3o  credit\u00edcia.  Isso  porque  a  jurisprud\u00eancia  entende  que  a  \ninscri\u00e7\u00e3o  do  nome  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  por  causar  graves  restri\u00e7\u00f5es  \u00e0  obten\u00e7\u00e3o  de  \ncr\u00e9dito,  impedindo  a  contrata\u00e7\u00e3o  de  financiamento,  acarreta  ao  negativado  mais  que  mero  \naborrecimento  ou  dissabor,  mas  verdadeiro  constrangimento  e  ofensa  \u00e0  honra,  por  ser  considerado  \nmau  pagador,  caracterizando-se  o  dano  moral,  sendo  desnecess\u00e1rias  maiores  provas  disso,  pelo  \ndano  ser  presumido  (Resp  591.238\/MT,  Rei.  Ministro  H\u00c9LIO  QUAGLIA  BARBOSA,  QUARTA  \nTURMA,  julgado  em  10.04.2007,  DJ  28.05.2007  p.  344).  \nOra,  se  a  inscri\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  ocorreu,  n\u00e3o  h\u00e1  como  se  fazer  aquela  presun\u00e7\u00e3o  de  \nocorr\u00eancia  do  dano.  \nDiante  do  exposto,  JULGO  O  PROCESSO  EXTINTO,  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  cor r\u00e9u \nUnibanco  Ita\u00fa  SA  sem  aprecia\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito  decorrente  de  ilegitimidade  de  parte  passiva,  com  \nfundamento  no  art.  485,  inciso  VI,  do  CPC.  E,  ainda,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  \na  a\u00e7\u00e3o  com  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0s  corr\u00e9s  RN  COM\u00c9RCIO  VAREJISTA  S\/A  e  MASTERCARD  BRASIL  \nSOLU\u00c7\u00d5ES  DE  PAGAMENTO  LTDA,  nos  termos  do  art.  487,  inciso  I  do  CPC,  para:  \na-)  declarar  nulo  o  contrato  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  n\u00ba  523284****8675;\nb-)  declarar  inexig\u00edvel  qualquer  d\u00e9bito\/cobran\u00e7a  referente  ao  citado  cart\u00e3o  de  \ncr\u00e9dito;  \nc-) condenar  as  corr\u00e9s  a  se  absterem  de  novas  cobran\u00e7as  contra  a  parte  autora  ou  \nde  inclu\u00ed-la  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  em  raz\u00e3o  do  contrato\/cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  aqui  \ndiscutido.\nRejeito o  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.\nSem  custas,  despesas  processuais  ou  honor\u00e1rios  de  sucumb\u00eancia,  nos  termos  do  \nart.  55  da  Lei  n\u00b0  9.099\/95.  \nP.I.\nPaulinia , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002848-78.2016.8.26.0428 e c\u00f3digo 2D7CDBD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO MENDES, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:47 . fls. 190"}},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPLA.16.70011215-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/07\/2016 14:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPLA.16.70011191-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 29\/07\/2016 10:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR559802765TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Mastecard Brasil Sc Ltda Dilig\u00eancia : 15\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Audi\u00eancia - Sem Acordo - CEJUSC","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPLA.16.70010874-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/07\/2016 10:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPLA.16.70010806-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 25\/07\/2016 14:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPLA.16.70010788-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/07\/2016 12:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPLA.16.70010718-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/07\/2016 15:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Termo Expedido    Termo - Compromisso - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Termo Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR559802779TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : BAnco Itau S\/A Dilig\u00eancia : 18\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR559802779TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : BAnco Itau S\/A Dilig\u00eancia : 18\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR559802748TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ricardo Eletro Dilig\u00eancia : 15\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR559802748TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ricardo Eletro Dilig\u00eancia : 15\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/07\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 26\/07\/2016 Hora 11:00 Local: Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/07\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/07\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/07\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"09\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"26\/07\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":43,"total_andamentos":43}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"768531187","codPublicacaoOrigem":"1208675380","dataDivulgacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"0002848-78.2016.8.26.0428","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2443","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PAUL\u00cdNIA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0002848-78.2016.8.26.0428 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00f5es - Ricardo Eletro - - Mastecard Brasil Sc Ltda - - BAnco Itau S\/A - Vistos.O presente recurso inominado \u00e9 tempestivo bem como o preparo foi recolhido.Recebo o recurso em seu duplo efeito.Intime-se a parte recorrida para apresentar contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal.Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), TELMA CECILIA TORRANO (OAB 284888\/SP), VANESSA GUAZZELLI BRAGA (OAB 284889\/SP), WALTER DE OLIVEIRA MONTEIRO (OAB 355006\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0146\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MARTA BRAND\u00c3O PISTELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GABRIEL CARDOSO PEDRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3689","paginaFinal":"3689","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"932968","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26807464","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Oct  3 2017 08:56:54:453AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002848-78.2016.8.26.0428","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0002848-78.2016.8.26.0428","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749078182","codPublicacaoOrigem":"1196391782","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"0002848-78.2016.8.26.0428","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PAUL\u00cdNIA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0002848-78.2016.8.26.0428 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00f5es - Ricardo Eletro - - Mastecard Brasil Sc Ltda - - BAnco Itau S\/A - Diante do exposto, JULGO O PROCESSO EXTINTO, com rela\u00e7\u00e3o ao corr\u00e9u Unibanco Ita\u00fa SA sem aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito decorrente de ilegitimidade de parte passiva, com fundamento no art. 485, inciso VI, do CPC. E, ainda, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s corr\u00e9s RN COM\u00c9RCIO VAREJISTA S\/A e MASTERCARD BRASIL SOLU\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO LTDA, nos termos do art. 487, inciso I do CPC, para: a-) declarar nulo o contrato de cart\u00e3o de cr\u00e9dito n\u00ba 523284****8675;b-) declarar inexig\u00edvel qualquer d\u00e9bito\/cobran\u00e7a referente ao citado cart\u00e3o de cr\u00e9dito; c-) condenar as corr\u00e9s a se absterem de novas cobran\u00e7as contra a parte autora ou de inclu\u00ed-la nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, em raz\u00e3o do contrato\/cart\u00e3o de cr\u00e9dito aqui discutido.Rejeito o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais.Sem custas, despesas processuais ou honor\u00e1rios de sucumb\u00eancia, nos termos do art. 55 da Lei n\u00b0 9.099\/95. P.I. - ADV: WALTER DE OLIVEIRA MONTEIRO (OAB 355006\/SP), VANESSA GUAZZELLI BRAGA (OAB 284889\/SP), TELMA CECILIA TORRANO (OAB 284888\/ SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0130\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MARTA BRAND\u00c3O PISTELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GABRIEL CARDOSO PEDRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2888","paginaFinal":"2888","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"921846","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25987853","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 01:03:50:123AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002848-78.2016.8.26.0428","numeroAntigo":"523284","numeroUnificado":"0002848-78.2016.8.26.0428|523284","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}