{"numero":"0002099-77.2009.8.26.0114","processos":[{"processo":"0002099-77.2009.8.26.0114   (114.01.2009.002099)  Suspenso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":"18\/09\/2017 00:00 - Prazo 04","distribuicao":"30\/01\/2009 \u00e0s 14:54 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Ricardo Hoffmann","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 13.820,98","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Elza Segunda Ceribelli Poletto"},{"tipo":"Reqte","nome":"Aldo Poletto"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S\/a- Nova Denomina\u00e7\u00e3o do Banco Itau S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Melquizedeque Benedito Alves"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1878\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 2158\/2164","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1878\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, o acordo firmado entre as partes desta a\u00e7\u00e3o, para que produza seus efeitos jur\u00eddicos e legais. Assim, declaro resolvido o m\u00e9rito do presente feito, nos termos do artigo 487, III, b, do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal, sendo a presente data considerada para fins de tr\u00e2nsito em julgado. Arquivem-se provisoriamente os autos. Na eventualidade de descumprimento do acordo, caber\u00e1 ao credor instaurar incidente de cumprimento de senten\u00e7a, por meio de protocolo da peti\u00e7\u00e3o junto ao c\u00f3digo 156, direcionado a estes autos.Por fim, decorrido o prazo para pagamento do acordo ou cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o acerca de seu descumprimento, presumir-se-\u00e1 sua quita\u00e7\u00e3o e concord\u00e2ncia das parte com a extin\u00e7\u00e3o e arquivamento definitivo do feito, procedendo, pois, a Serventia, a tal procedimento com as cautelas e anota\u00e7\u00f5es de praxe, sendo desnecess\u00e1ria nova conclus\u00e3o para tal determina\u00e7\u00e3o.P.R.I.C. Advogados(s): Melquizedeque Benedito Alves (OAB 157594\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, o acordo firmado entre as partes desta a\u00e7\u00e3o, para que produza seus efeitos jur\u00eddicos e legais. Assim, declaro resolvido o m\u00e9rito do presente feito, nos termos do artigo 487, III, b, do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal, sendo a presente data considerada para fins de tr\u00e2nsito em julgado. Arquivem-se provisoriamente os autos. Na eventualidade de descumprimento do acordo, caber\u00e1 ao credor instaurar incidente de cumprimento de senten\u00e7a, por meio de protocolo da peti\u00e7\u00e3o junto ao c\u00f3digo 156, direcionado a estes autos.Por fim, decorrido o prazo para pagamento do acordo ou cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o acerca de seu descumprimento, presumir-se-\u00e1 sua quita\u00e7\u00e3o e concord\u00e2ncia das parte com a extin\u00e7\u00e3o e arquivamento definitivo do feito, procedendo, pois, a Serventia, a tal procedimento com as cautelas e anota\u00e7\u00f5es de praxe, sendo desnecess\u00e1ria nova conclus\u00e3o para tal determina\u00e7\u00e3o.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCAMPINAS  - SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0002099-77.2009.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0002099-77.2009.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Banc\u00e1rios\nRequerente : Elza Segunda  Ceribelli  Poletto e outro\nRequerido : Itau Unibanco  S\/a- Nova  Denomina\u00e7\u00e3o  do Banco  Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ricardo   Hoffmann\nVistos.\nHomologo,  por  senten\u00e7a,  o  acordo  firmado  entre  as  partes  desta  a\u00e7\u00e3o,  para  que  \nproduza  seus  efeitos  jur\u00eddicos  e  legais.  \nAssim,  declaro  resolvido  o  m\u00e9rito  do  presente  feito,  nos  termos  do  artigo  487,  III,  b,  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nHomologo  a  desist\u00eancia   do  prazo  recursal,  sendo  a  presente  data  considerada  para  \nfins  de  tr\u00e2nsito  em  julgado.  Arquivem-se  provisoriamente  os  autos.  \nNa  eventualidade  de  descumprimento  do  acordo,  caber\u00e1  ao  credor  instaurar  incidente  \nde  cumprimento  de  senten\u00e7a,  por  meio  de  protocolo  da  peti\u00e7\u00e3o  junto  ao  c\u00f3digo  156,  direcionado  a  \nestes  autos.\nPor fim,  decorrido  o  prazo  para  pagamento  do  acordo  ou  cumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o  \nsem  qualquer  manifesta\u00e7\u00e3o  acerca  de  seu  descumprimento,  presumir-se-\u00e1  sua  quita\u00e7\u00e3o  e \nconcord\u00e2ncia  das  parte  com  a  extin\u00e7\u00e3o  e  arquivamento  definitivo  do  feito,  procedendo,  pois,  a  \nServentia,  a  tal  procedimento  com  as  cautelas  e  anota\u00e7\u00f5es  de  praxe,  sendo  desnecess\u00e1ria  nova  \nconclus\u00e3o  para  tal  determina\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.C.\nCampinas , 04  de  setembro  de 2017 .\nRicardo  Hoffmann\nJuiz  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002099-77.2009.8.26.0114 e c\u00f3digo 3600000083GBQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO HOFFMANN, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:23 . fls. 1"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FBDO17000653616","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FBDO17000632561","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2014","descricao":"Processo Suspenso por Repercuss\u00e3o Geral   PLANO COLLOR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2013","descricao":"Disponibilizado no DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2013","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o rela\u00e7\u00e3o 08\/2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Aguarde-se, como determinado a fls. 134. Intime-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2013","descricao":"Despacho Proferido    Aguarde-se, como determinado a fls. 134. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Aguarde-se, como determinado a fls. 134. Intime-se."}},{"data":"08\/01\/2013","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa \u00c0 CONCLUS\u00c3O EM 08.01.2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2013","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada - MESA ELIANE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo cx 27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2011","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa \u00e0 conclus\u00e3o em 24.08.2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Em virtude da r. decis\u00e3o proferida pelo Ministro GILMAR MENDES, nos autos do AI 754.745, dou por suspenso o julgamento do m\u00e9rito do presente feito at\u00e9 final aprecia\u00e7\u00e3o da controv\u00e9rsia pelo e. STF. Intimem-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o: RELA\u00c7\u00c3O 22.07.2011 - ANDR\u00c9A.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Em virtude da r. decis\u00e3o proferida pelo Ministro GILMAR MENDES, nos autos do AI 754.745, dou por suspenso o julgamento do m\u00e9rito do presente feito at\u00e9 final aprecia\u00e7\u00e3o da controv\u00e9rsia pelo e. STF. Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Em virtude da r. decis\u00e3o proferida pelo Ministro GILMAR MENDES, nos autos do AI 754.745, dou por suspenso o julgamento do m\u00e9rito do presente feito at\u00e9final aprecia\u00e7\u00e3o da controv\u00e9rsia pelo e. STF. Intimem-se."}},{"data":"13\/05\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 13.05.2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2011","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor 27\/02 cx 16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o-rela\u00e7\u00e3o 29\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o-rela\u00e7\u00e3o 10\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o junho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2010","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado 28\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2010","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o DAT MAR\u00c7O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2010","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias 24.3;10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 25\/2\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 24\/2\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2010","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias 13\/2\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Proc. no. 417\/09. Fls. 31\/34: recebo como aditamento \u00e0 inicial. Procedam-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para altera\u00e7\u00e3o no valor da causa. Forne\u00e7am os autores uma c\u00f3pia da inicial para servir de contraf\u00e9. Indefiro o pedido de gratuidade judicial aos autores, em face do comprovante de rendimentos juntados e que n\u00e3o fazem presumir pobreza jur\u00eddica; a prop\u00f3sito, confira-se esse julgado: ?ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA - Requerente em situa\u00e7\u00e3o social, profissional e patrimonial incompat\u00edvel com a alegada necessidade - Benef\u00edcio denegado. Embora para a concess\u00e3o da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita n\u00e3o se exija prova da necessidade, bastando t\u00e3o s\u00f3 a simples afirma\u00e7\u00e3o, deve o julgador aplicar a regra insculpida pelo artigo 4\u00ba da lei 1.060\/50 cum grano salis. Destarte, restando evidenciado nos autos que a situa\u00e7\u00e3o social, profissional e patrimonial do requerente afigura-se como elemento incompat\u00edvel com a alegada necessidade, for\u00e7a \u00e9 a denega\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio pleiteado, porquanto n\u00e3o pode ser olvidado que a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita \u00e9 somente para aqueles realmente necessitados, por estes se entendendo as pessoas que n\u00e3o t\u00eam condi\u00e7\u00f5es de arcarem com o pagamento das custas processuais sem que para isso se vejam privados de recursos essenciais ao sustento pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia.?(TJGO - Ap. C\u00edv. n\u00ba 37.893\/0.188 - 1\u00aa C\u00e2m. - Jussara - Rel. Dr Ney Teles de Paula - J. 05.12.95 - DJ 28.12.95 - v.u). Recolham os autores, em 5 dias, as custas iniciais, sob pena de indeferimento. Intime-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/01\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o- RELA\u00c7\u00c3O 2.1.2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o PR SETEMBRO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Proc. no. 417\/09. Fls. 31\/34: recebo como aditamento \u00e0 inicial. Procedam-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para altera\u00e7\u00e3o no valor da causa. Forne\u00e7am os autores uma c\u00f3pia da inicial para servir de contraf\u00e9. Indefiro o pedido de gratuidade judicial aos autores, em face do comprovante de rendimentos juntados e que n\u00e3o fazem presumir pobreza jur\u00eddica; a prop\u00f3sito, confira-se esse julgado: ?ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA - Requerente em situa\u00e7\u00e3o social, profissional e patrimonial incompat\u00edvel com a alegada necessidade - Benef\u00edcio denegado. Embora para a concess\u00e3o da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita n\u00e3o se exija prova da necessidade, bastando t\u00e3o s\u00f3 a simples afirma\u00e7\u00e3o, deve o julgador aplicar a regra insculpida pelo artigo 4\u00ba da lei 1.060\/50 cum grano salis. Destarte, restando evidenciado nos autos que a situa\u00e7\u00e3o social, profissional e patrimonial do requerente afigura-se como elemento incompat\u00edvel com a alegada necessidade, for\u00e7a \u00e9 a denega\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio pleiteado, porquanto n\u00e3o pode ser olvidado que a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita \u00e9 somente para aqueles realmente necessitados, por estes se entendendo as pessoas que n\u00e3o t\u00eam condi\u00e7\u00f5es de arcarem com o pagamento das custas processuais sem que para isso se vejam privados de recursos essenciais ao sustento pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia.?(TJGO - Ap. C\u00edv. n\u00ba 37.893\/0.188 - 1\u00aa C\u00e2m. - Jussara - Rel. Dr Ney Teles de Paula - J. 05.12.95 - DJ 28.12.95 - v.u). Recolham os autores, em 5 dias, as custas iniciais, sob pena de indeferimento. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Proc. no. 417\/09. Fls. 31\/34: recebo como aditamento \u00e0inicial. Procedam-se \u00e0s anota\u00e7\u0f5es necess\u00e1rias para altera\u00e7\u00e3o no valor da causa. Forne\u0e7am os autores uma c\u00f3pia da inicial para servir de contraf\u00e9. Indefiro o pedido de gratuidade judicial aos autores, em face do comprovante de rendimentos juntados e que n\u00e3o fazem presumir pobreza jur\u0eddica; a prop\u00f3sito, confira-se esse julgado: ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA - Requerente em situa\u00e7\u00e3o social, profissional e patrimonial incompat\u00edvel com a alegada necessidade - Benef\u0edcio denegado. Embora para a concess\u00e3o da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita n\u00e3o se exija prova da necessidade, bastando t\u00e3o s\u00f3a simples afirma\u00e7\u00e3o, deve o julgador aplicar a regra insculpida pelo artigo 4\u00bada lei 1.060\/50 cum grano salis. Destarte, restando evidenciado nos autos que a situa\u00e7\u00e3o social, profissional e patrimonial do requerente afigura-se como elemento incompat\u00edvel com a alegada necessidade, for\u0e7a\u00e9a denega\u00e7\u00e3o do benef\u0edcio pleiteado, porquanto n\u00e3o pode ser olvidado que a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita \u00e9somente para aqueles realmente necessitados, por estes se entendendo as pessoas que n\u00e3o t\u00eam condi\u00e7\u0f5es de arcarem com o pagamento das custas processuais sem que para isso se vejam privados de recursos essenciais ao sustento pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia. (TJGO - Ap. C\u00edv. n\u00ba37.893\/0.188 - 1\u00aaC\u00e2m. - Jussara - Rel. Dr Ney Teles de Paula - J. 05.12.95 - DJ 28.12.95 - v.u). Recolham os autores, em 5 dias, as custas iniciais, sob pena de indeferimento. Intime-se."}},{"data":"13\/08\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   1- Os autores declaram-se aposentados. Para o exame de suas reais necessidades quanto ao deferimento do pedido de justi\u00e7a gratuita, junte, em dez dias, comprovante dos rendimentos que recebe, bem como c\u00f3pia de sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de IR. 2- Sem preju\u00edzo, nos termos do disposto no artigo 283 do CPC, constitui \u00f4nus da parte autora proceder \u00e0 juntada de documentos indispens\u00e1veis \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o. No caso em exame, dela \u00e9 o \u00f4nus de, no m\u00ednimo, comprovar documentalmente que mantinha conta-poupan\u00e7a com o r\u00e9u, nos per\u00edodos questionados. O documento de fls. 22 n\u00e3o se presta a esse fim, porque se trata, t\u00e3o-s\u00f3, de pedido de extrato de conta, n\u00e3o havendo ind\u00edcios, nesse momento, de que os autores, realmente, tivessem conta no estabelecimento r\u00e9u. Portanto, \u00e0 luz do que disp\u00f5em os artigos 283, 284 e 327, segunda parte, todos do CPC, determino \u00e0 parte autora que, no prazo de dez dias, assim o comprove, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo. 3- Regularize o autor ALDO sua representa\u00e7\u00e3o processual, porque n\u00e3o consta documento a esse respeito, no prazo de 10 dias, sob pena de indeferimento da inicial. 4- Intime-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias (A) 14.5.09.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2009","descricao":"Despacho Proferido    1- Os autores declaram-se aposentados. Para o exame de suas reais necessidades quanto ao deferimento do pedido de justi\u00e7a gratuita, junte, em dez dias, comprovante dos rendimentos que recebe, bem como c\u00f3pia de sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de IR. 2- Sem preju\u00edzo, nos termos do disposto no artigo 283 do CPC, constitui \u00f4nus da parte autora proceder \u00e0 juntada de documentos indispens\u00e1veis \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o. No caso em exame, dela \u00e9 o \u00f4nus de, no m\u00ednimo, comprovar documentalmente que mantinha conta-poupan\u00e7a com o r\u00e9u, nos per\u00edodos questionados. O documento de fls. 22 n\u00e3o se presta a esse fim, porque se trata, t\u00e3o-s\u00f3, de pedido de extrato de conta, n\u00e3o havendo ind\u00edcios, nesse momento, de que os autores, realmente, tivessem conta no estabelecimento r\u00e9u. Portanto, \u00e0 luz do que disp\u00f5em os artigos 283, 284 e 327, segunda parte, todos do CPC, determino \u00e0 parte autora que, no prazo de dez dias, assim o comprove, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo. 3- Regularize o autor ALDO sua representa\u00e7\u00e3o processual, porque n\u00e3o consta documento a esse respeito, no prazo de 10 dias, sob pena de indeferimento da inicial. 4- Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"1- Os autores declaram-se aposentados. Para o exame de suas reais necessidades quanto ao deferimento do pedido de justi\u0e7agratuita, junte, em dez dias, comprovante dos rendimentos que recebe, bem como c\u00f3pia de sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de IR. 2- Sem preju\u00edzo, nos termos do disposto no artigo 283 do CPC, constitui \u00f4nus da parte autora proceder \u00e0juntada de documentos indispens\u00e1veis \u00e0propositura da a\u00e7\u00e3o. No caso em exame, dela \u00e9o \u00f4nus de, no m\u00ednimo, comprovar documentalmente que mantinha conta-poupan\u0e7acom o r\u00e9u, nos per\u00edodos questionados. O documento de fls. 22 n\u00e3o se presta a esse fim, porque se trata, t\u00e3o-s\u00f3, de pedido de extrato de conta, n\u00e3o havendo ind\u0edcios, nesse momento, de que os autores, realmente, tivessem conta no estabelecimento r\u00e9u. Portanto, \u00e0luz do que disp\u0f5em os artigos 283, 284 e 327, segunda parte, todos do CPC, determino \u00e0parte autora que, no prazo de dez dias, assim o comprove, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo. 3- Regularize o autor ALDO sua representa\u00e7\u00e3o processual, porque n\u00e3o consta documento a esse respeito, no prazo de 10 dias, sob pena de indeferimento da inicial. 4- Intime-se."}},{"data":"02\/02\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 2953207","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2009","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 2953207 - Local Origem: 981-Distribuidor(F\u00f3rum de Campinas) Local Destino: 984-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Campinas) Data de Envio: 30\/01\/2009 Data de Recebimento: 02\/02\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2009","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"14\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":44,"total_andamentos":44}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753761989","codPublicacaoOrigem":"1199513021","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"0002099-77.2009.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0002099-77.2009.8.26.0114 (114.01.2009.002099) - Procedimento Comum - Banc\u00e1rios - Elza Segunda Ceribelli Poletto - - Aldo Poletto - Itau Unibanco S\/a- Nova Denomina\u00e7\u00e3o do Banco Itau S\/A - Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, o acordo firmado entre as partes desta a\u00e7\u00e3o, para que produza seus efeitos jur\u00eddicos e legais. Assim, declaro resolvido o m\u00e9rito do presente feito, nos termos do artigo 487, III, b, do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal, sendo a presente data considerada para fins de tr\u00e2nsito em julgado. Arquivem-se provisoriamente os autos. Na eventualidade de descumprimento do acordo, caber\u00e1 ao credor instaurar incidente de cumprimento de senten\u00e7a, por meio de protocolo da peti\u00e7\u00e3o junto ao c\u00f3digo 156, direcionado a estes autos.Por fim, decorrido o prazo para pagamento do acordo ou cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o acerca de seu descumprimento, presumir-se-\u00e1 sua quita\u00e7\u00e3o e concord\u00e2ncia das parte com a extin\u00e7\u00e3o e arquivamento definitivo do feito, procedendo, pois, a Serventia, a tal procedimento com as cautelas e anota\u00e7\u00f5es de praxe, sendo desnecess\u00e1ria nova conclus\u00e3o para tal determina\u00e7\u00e3o.P.R.I.C. - ADV: MELQUIZEDEQUE BENEDITO ALVES (OAB 157594\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1878\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RICARDO HOFFMANN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA NOVELLO JO\u00c3O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2158","paginaFinal":"2158","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"924601","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26167643","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:17:44:803AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002099-77.2009.8.26.0114","numeroAntigo":"114.01.2009.002099","numeroUnificado":"0002099-77.2009.8.26.0114|114.01.2009.002099","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"171582999","codPublicacaoOrigem":"436545946","dataDivulgacao":"Jun 28 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 28 2013 12:00:00:000AM","numero":"0002099-77.2009.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1445","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"0002099-77.2009.8.26.0114 (114.01.2009.002099-5\/000000-000) N\u00ba Ordem: 000417\/2009-Procedimento Ordin\u00e1rio- Banc\u00e1rios-ELZA SEGUNDA CERIBELLI POLETTO E OUTROS X ITAU UNIBANCO S\/A-NOVA DENOMINA\u00c7\u00c3O DO BANCO ITAU S\/A-Aguarde-se, como determinado a fls.134.Intime-se.-ADV MELQUIZEDEQUE BENEDITO ALVES OAB\/SP 157594 -ADV PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS OAB\/SP 23134","despacho":"C\u00edvel\r\nCART\u00d3RIO DO TERCEIRO OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DA COMARCA DE CAMPINAS F\u00f3rum de Campinas-Comarca de Campinas JUIZ: RICARDO HOFFMANN","paginaInicial":"1530","paginaFinal":"1530","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"335484","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"1737430","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Jun 28 2013 04:41:14:953AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Jun 28 2013 08:52:39:890AM","numeroCNJ":"0002099-77.2009.8.26.0114","numeroAntigo":"(114.01.2009.002099-5\/000000-000)","numeroUnificado":"0002099-77.2009.8.26.0114|(114.01.2009.002099-5\/000000-000)|000417\/2009|157594","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}