{"numero":"0002300-32.2017.8.26.0650","processos":[{"processo":"0002300-32.2017.8.26.0650","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"20\/06\/2017 \u00e0s 14:06 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Valinhos","juiz":"Fernanda Augusta Jac\u00f3 Monteiro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 7.450,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"DEIZE RODRIGUES COLOMBO"},{"tipo":"Reqda","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Marta Larrabure Meirelles"},{"tipo":"Advogada","nome":"Mariana Kaludin Sarro"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0125\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2440 P\u00e1gina: 3622\/3631","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0125\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2440 P\u00e1gina: 3622\/3631","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0125\/2017 Teor do ato: Vistos.JULGO EXTINTO o presente feito, com fulcro no artigo 924, II do NCPC.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento do valor depositado espontaneamente pela requerida, em favor da parte autora.Providencie a baixa e a remessa dos autos ao arquivo.PRIC Advogados(s): Marta Larrabure Meirelles (OAB 153258\/SP), Mariana Kaludin Sarro (OAB 312769\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0125\/2017 Teor do ato: Termo de Audi\u00eancia - Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Termo para Ju\u00edzes Advogados(s): Marta Larrabure Meirelles (OAB 153258\/SP), Mariana Kaludin Sarro (OAB 312769\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.JULGO EXTINTO o presente feito, com fulcro no artigo 924, II do NCPC.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento do valor depositado espontaneamente pela requerida, em favor da parte autora.Providencie a baixa e a remessa dos autos ao arquivo.PRIC","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.INDEPENDENCIA,  842\/846, Valinhos -SP  - CEP  13276-030\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0002300-32.2017.8.26.0650\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Seguro\nRequerente : DEIZE RODRIGUES  COLOMBO\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Augusta   Jac\u00f3   Monteiro\nVistos.\nJULGO  EXTINTO  o  presente  feito,  com  fulcro  no  artigo  924,  II  do  NCPC.\nExpe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  do  valor  depositado  espontaneamente  pela  \nrequerida,  em  favor  da  parte  autora.\nProvidencie  a  baixa  e  a  remessa  dos  autos  ao  arquivo.\nPRIC\nValinhos , 22  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002300-32.2017.8.26.0650 e c\u00f3digo 2EB2AE6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA AUGUSTA JACO MONTEIRO, liberado nos autos em 25\/09\/2017 \u00e0s 09:45 . fls. 120"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.17.70027368-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/09\/2017 16:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Termo de Audi\u00eancia - Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Termo para Ju\u00edzes","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.17.70024905-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/08\/2017 17:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.17.70024811-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 13:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR700175496TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Destinat\u00e1rio : DEIZE RODRIGUES COLOMBO Dilig\u00eancia : 21\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 31\/08\/2017 Hora 14:00 Local: Sala de Audi\u00eancia 01 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Tendo em vista o Projeto Advogado Residente (Conglomerado Ita\u00fa-Unibanco), comunique-se o requerido, encaminhando a cita\u00e7\u00e3o, via e-mail, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico informado pelo banco requerido, ficando designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento a qual REDESIGNO para o dia 31 de agosto de 2017, \u00e0s 14:00 horas, neste JEC (Av.Independ\u00eancia, 842 - Valinhos).Intime-se(m) o(a) autor(a) a parte autora.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.INDEPENDENCIA,  842\/846, Valinhos -SP  - CEP  13276-030\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0002300-32.2017.8.26.0650\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Seguro\nRequerente : DEIZE RODRIGUES  COLOMBO\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Augusta   Jac\u00f3   Monteiro\nVistos.\nTendo em  vista  o  Projeto  Advogado  Residente  (Conglomerado  Ita\u00fa-Unibanco),  \ncomunique-se o  requerido,  encaminhando  a  cita\u00e7\u00e3o,  via  e-mail,  no  endere\u00e7o  eletr\u00f4nico  informado  \npelo banco  requerido,  ficando  designada  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  a  qual  \nREDESIGNO para  o  dia  31  de  agosto  de  2017,  \u00e0s  14:00  horas\n,   neste  JEC  (Av.Independ\u00eancia,  842  \n\u2013 Valinhos).\nIntime-se(m) o(a)  autor(a)  a  parte  autora.\nValinhos , 29  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002300-32.2017.8.26.0650 e c\u00f3digo 2970999. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA AUGUSTA JACO MONTEIRO, liberado nos autos em 03\/07\/2017 \u00e0s 13:21 . fls. 35"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 24\/08\/2017 Hora 13:30 Local: Sala de Audi\u00eancia 01 Situac\u00e3o: Redesignada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Redesignada 2"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":39,"total_andamentos":39}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"703367425","codPublicacaoOrigem":"1163990969","dataDivulgacao":"Jun 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"0002300-32.2017.8.26.0650","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2375","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VALINHOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0002300-32.2017.8.26.0650 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : DEIZE RODRIGUES COLOMBO REQDA : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE VALINHOS EM 20\/06\/2017","paginaInicial":"3575","paginaFinal":"3575","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"892386","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23734621","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun 27 2017 12:12:21:477AM","codUsuarioAlteracao":"504","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Jun 28 2017 04:41:31:020PM","numeroCNJ":"0002300-32.2017.8.26.0650","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0002300-32.2017.8.26.0650","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"765196226","codPublicacaoOrigem":"1206563610","dataDivulgacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"0002300-32.2017.8.26.0650","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2440","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VALINHOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0002300-32.2017.8.26.0650 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Seguro - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Termo de Audi\u00eancia - Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Termo para Ju\u00edzes - ADV: MARTA LARRABURE MEIRELLES (OAB 153258\/SP), MARIANA KALUDIN SARRO (OAB 312769\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0125\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA AUGUSTA JAC\u00d3 MONTEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL J\u00c1SERA DEODONNO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3624","paginaFinal":"3624","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"931092","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26676473","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 28 2017 09:01:51:870AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002300-32.2017.8.26.0650","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0002300-32.2017.8.26.0650","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"765196228","codPublicacaoOrigem":"1206563611","dataDivulgacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"0002300-32.2017.8.26.0650","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2440","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VALINHOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0002300-32.2017.8.26.0650 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Seguro - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.JULGO EXTINTO o presente feito, com fulcro no artigo 924, II do NCPC.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento do valor depositado espontaneamente pela requerida, em favor da parte autora.Providencie a baixa e a remessa dos autos ao arquivo.PRIC - ADV: MARIANA KALUDIN SARRO (OAB 312769\/SP), MARTA LARRABURE MEIRELLES (OAB 153258\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0125\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA AUGUSTA JAC\u00d3 MONTEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL J\u00c1SERA DEODONNO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3624","paginaFinal":"3624","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"931092","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26676473","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 28 2017 09:01:51:870AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002300-32.2017.8.26.0650","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0002300-32.2017.8.26.0650","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}