{"numero":"0002561-23.2012.8.26.0019","processos":[{"processo":"0002561-23.2012.8.26.0019   (019.01.2012.002561)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":"30\/08\/2017 00:00 - Prazo 18 - 18\/10\/2017","distribuicao":"13\/02\/2012 \u00e0s 13:40 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Americana","juiz":"El\u00f3i Estev\u00e3o Troly","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 22.603,12","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marcos Rog\u00e9rio de Oliveira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Bv Leasing Arrendamento Mercantil Sa"},{"tipo":"Perito","nome":"Jo\u00e3o Benedito Bento Barbosa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Celma Aparecida Rodrigues da Silva Ortega"},{"tipo":"Advogada","nome":"Cristiane Ferreira Silva de Souza"},{"tipo":"Advogada","nome":"Elizete Aparecida de Oliveira Scatigna"},{"tipo":"Advogado","nome":"Fernando Binatto Tambucci"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Eduardo Dias de Carvalho"}],"andamentos":[{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0752\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 80\/85","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0752\/2017 Teor do ato: Diante do exposto e do mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o ajuizada por MARCOS ROG\u00c9RIO DE OLIVEIRA contra B.V. LEASING ARRENDAMENTO MERCANTIL S\/A, condenando o autor, em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, no pagamento das custas e despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, que arbitro em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, corrigido do ajuizamento, do qual fica isento por benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita (Lei 1.060,50, art. 12). Oportunamente, transitada esta em julgado, arquivem-se os autos com as cautelas de estilo, fazendo-se as anota\u00e7\u00f5es pertinentes. P. R. e I.Americana, 21 de agosto de 2017. Advogados(s): Paulo Eduardo Dias de Carvalho (OAB 12199\/SP), Fernando Binatto Tambucci (OAB 192587\/SP), Elizete Aparecida de Oliveira Scatigna (OAB 68723\/SP), Celma Aparecida Rodrigues da Silva Ortega (OAB 286059\/SP), Cristiane Ferreira Silva de Souza (OAB 286073\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto e do mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o ajuizada por MARCOS ROG\u00c9RIO DE OLIVEIRA contra B.V. LEASING ARRENDAMENTO MERCANTIL S\/A, condenando o autor, em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, no pagamento das custas e despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, que arbitro em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, corrigido do ajuizamento, do qual fica isento por benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita (Lei 1.060,50, art. 12). Oportunamente, transitada esta em julgado, arquivem-se os autos com as cautelas de estilo, fazendo-se as anota\u00e7\u00f5es pertinentes. P. R. e I.Americana, 21 de agosto de 2017.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AMERICANA\nFORO  DE AMERICANA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  BRASIL SUL, 2669, Americana  - SP  - CEP  13468-390\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0002561-23.2012.8.26.0019 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0002561-23.2012.8.26.0019\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Marcos Rog\u00e9rio  de Oliveira\nRequerido : Bv Leasing  Arrendamento  Mercantil Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fl\u00e1via   Beatriz   Gon\u00e7alez   da   Silva\nVistos.\nMARCOS ROG\u00c9RIO  DE  OLIVEIRA ,  qualificado  nos  \nautos,  ajuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  revisional  de  contrato  banc\u00e1rio  e  repeti\u00e7\u00e3o  \nde  ind\u00e9bito  c.c.  pedido  de  consigna\u00e7\u00e3o  em  pagamento   em  face  do  \nB.V.LEASING  ARRNDAMENTO  MERCANTIL  S\/A  e  ITA\u00da  UNIBANCO  \nS\/A,  alegando,  em  s\u00edntese,  que,  firmou  contrato  de  financiamento  com  o  \nr\u00e9u,   em  26  de  agosto  de  2008,  destinado  \u00e0  aquisi\u00e7\u00e3o  de  ve\u00edculo  automotor  \nFiat\/Palio  azul,  placas  EHE  2526,  para  pagamento  em  sessenta  e  uma  (60)  \nparcelas  de  R$  580,08  mensais,  iguais  e  consecutivas.  Ocorre  que  o \ncontrato  celebrado  cont\u00e9m  cl\u00e1usulas  abusivas  e  nulas,  em  especial  diante  \nda  cobran\u00e7a  indevida  de  juros  capitalizados  e  encargos.\n  Em  decorr\u00eancia,  requereu  a  cita\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  e  a \nproced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  com  declara\u00e7\u00e3o  de  nulidade  das  cl\u00e1usulas  \nrelativamente  aos  encargos  contratados,  tidas  por  abusivas,  com  o \nacolhimento  dos  c\u00e1lculos  apresentados  com  a  inicial,  declara\u00e7\u00e3o  de  \ncobran\u00e7a  indevida  dos  encargos  morat\u00f3rios  e  juros  compensat\u00f3rios  \ncapitalizados,  inclusive  tarifa  de  emiss\u00e3o  de  boleto,  bem  como  a \ncondena\u00e7\u00e3o  do  requerido  na  repeti\u00e7\u00e3o  em  dobro  dos  valores  \nindevidamente  cobrados  e  demais  verbas  da  sucumb\u00eancia.\nA  peti\u00e7\u00e3o  inicial  veio  instru\u00edda  com  documentos.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002561-23.2012.8.26.0019 e c\u00f3digo 0J0000002NBGZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA BEATRIZ GONCALEZ DA SILVA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:14 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AMERICANA\nFORO  DE AMERICANA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  BRASIL SUL, 2669, Americana  - SP  - CEP  13468-390\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0002561-23.2012.8.26.0019 - lauda  2\nIndeferido,\n o  pleito  de  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela,  os  r\u00e9us  \nBV  LEASING  ARRENDAMENTO  MERCANTIL  e  BANCO  ITAUCARD  S\/A  \nfoi  citado  e  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  54\/65  e  70\/81),  instru\u00eddas  com  \ndocumentos,  sustentando,  preliminar  de  in\u00e9pcia  da  inicial,  aus\u00eancia  de  \ninteresse  de  agir  e   a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  diante  da  legalidade  das  \ncl\u00e1usulas  contratuais,  e,  consequentemente,  da  cobran\u00e7a  dos  juros  e \nencargos,  inclusive  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia,  ressaltando,  ademais,  o  \nprinc\u00edpio  da  intangibilidade  dos  contratos,  j\u00e1  que  as  cl\u00e1usulas  foram  \nlivremente  pactuadas  e  se  trata  de  ato  jur\u00eddico  perfeito,  al\u00e9m  da  \ninexist\u00eancia  de  cl\u00e1usulas  abusivas,  onerosidade  excessiva  e  de  ilegalidade  \ndos  encargos.  Impugnou  o  pedido  de  consigna\u00e7\u00e3o  em  pagamento.  Juntou  \ndocumentos.  \nR\u00e9plica  foi  ofertada  pelo  autor  (fls.93\/94).\nInstadas  as  partes  a  se  manifestarem  sobre  as  provas  \nque  pretendiam  produzir,  foi  requerida  prova  pericial  pelo  autor.\nSaneado  o  feito  (fls.  104\/105)  foi  determinada  a \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  cont\u00e1bil,  excluindo-se  do  polo  passivo  da  demanda  o  \nBanco  Ita\u00fa  Unibanco,  por  decis\u00e3o  que  remanesceu  irrecorrida.\nSobreveio  laudo  pericial,  que  foi  encartado  a  fls.  \n143\/168,  manifestando-se  a  r\u00e9  BV  Financeira.\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nPoss\u00edvel  o  julgamento  da  lide  no  estado  do  processo,  \ndiante  dos  elementos  de  prova  documental  j\u00e1  coligidos  para  os  autos,  \nsendo  desnecess\u00e1ria  a  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria .\nNo  m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  de  ser  julgada  improcedente.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  revisional  de  contrato  banc\u00e1rio  e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002561-23.2012.8.26.0019 e c\u00f3digo 0J0000002NBGZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA BEATRIZ GONCALEZ DA SILVA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:14 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AMERICANA\nFORO  DE AMERICANA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  BRASIL SUL, 2669, Americana  - SP  - CEP  13468-390\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0002561-23.2012.8.26.0019 - lauda  3\nrepeti\u00e7\u00e3o\n de  ind\u00e9bito  c\/c  consigna\u00e7\u00e3o  em  pagamento  c\/c  que  merece  ser  \njulgada  improcedente.\nInfere-se dos  autos  que  as  partes  celebraram  Contrato  \nde  Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio,  pelo  qual  o  r\u00e9u  concedeu  ao  autor  um  cr\u00e9dito  no  valor  \nde  R$  22.065,00  para  pagamento  em  sessenta  parcelas  iguais,  mensais  e  \nconsecutivas  de  R$  580,08,  destinado  \u00e0  aquisi\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo  descrito,  \ndado  em  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  em  garantia,  dele  constando,  de  forma  \nexpressa  e  clara  as  taxas  de  juros  e  encargos,  conforme  admitido  pelo  \nautor  na  pr\u00f3pria  inicial  e  nos  c\u00e1lculos,   que  ele  juntou  a  fls.  30\/39.\nDessume-se  dos  elementos  coligidos  que  as  partes  \ncelebraram  livremente  a  opera\u00e7\u00e3o  contratada,  com  pr\u00e9via  ci\u00eancia  das  \ntaxas  de  juros  e  encargos  aplic\u00e1veis,  inclusive  para  a  hip\u00f3tese  de  \ninadimplemento,  de  modo  que,  mesmo  se  tratando  de  contrato  de  ades\u00e3o,  \nnada  de  ilegal  ou  abusivo  se  contratou.\nOra,  em  raz\u00e3o  da  aplica\u00e7\u00e3o  do  princ\u00edpio  da  for\u00e7a  \nvinculante  das  conven\u00e7\u00f5es,  que  consagra  a  ideia  de  que  o  contrato,  uma  \nvez  obedecidos  os  requisitos  legais,  como  no  caso  dos  autos,  se  torna  \nobrigat\u00f3rio  entre  as  partes,  que  dele  n\u00e3o  podem  desligar  sen\u00e3o  por  outra  \naven\u00e7a,  o  contrato  \u00e9  plenamente  v\u00e1lido  e  deve  ser  cumprido.\nNesse  sentido  a  jurisprud\u00eancia:\n\u201cCOBRAN\u00c7A  \n Alega\u00e7\u00e3o  de  apelante  que  o  valor  \nexigido  pela  autora  \u00e9  excessivo  e  baseado  em  cl\u00e1usula  nula  e  \ncontr\u00e1ria  ao  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \n Valores  exigidos  \ncom  base  em  previs\u00e3o  contratual  conhecida  da  apelante  quando  \nfoi  ele  firmado  \n Relegar  o  princ\u00edpio  da  pacta  sunt  servanda,  para  \nreconhecer  a  invalidade  da  cl\u00e1usula  resolut\u00f3ria  expressa  \nimplicar\u00e1,  por  certo,  na  quebra  da  seguran\u00e7a  jur\u00eddica,  que  deve  \nhaver  entre  os  particulares,  significando,  at\u00e9  mesmo,  ofensa  ao  \nartigo  119  do  C\u00f3digo  Civil  \n Recurso  n\u00e3o  provido\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002561-23.2012.8.26.0019 e c\u00f3digo 0J0000002NBGZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA BEATRIZ GONCALEZ DA SILVA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:14 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AMERICANA\nFORO  DE AMERICANA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  BRASIL SUL, 2669, Americana  - SP  - CEP  13468-390\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0002561-23.2012.8.26.0019 - lauda  4\nn\u00ba\n 256.730-1  \n S\u00e3o  Paulo  \n 9\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  \n \nRelator:  Brenno  Marcondes  \n 17.09.96  \n V.U.).\nIncide,  ademais,  os  termos  da  S\u00famula  596,  do  \nSupremo  Tribunal  Federal,  que  estabeleceu  a  inaplicabilidade  do  Decreto  \n22.626\/33  \u00e0s  taxas  de  juros  e  encargos  cobrados  nas  opera\u00e7\u00f5es  \nfinanceiras  realizadas  por  institui\u00e7\u00f5es  que  integram  o  Sistema  Financeiro  \nNacional,  cujo  teor  \u00e9  o  seguinte:\n\u201cAS  DISPOSI\u00c7\u00d5ES  DO  DECRETO  22626\/33  N\u00c3O  SE  \nAPLICAM  \u00c0S  TAXAS  DE  JUROS  E  AOS  OUTROS  ENCARGOS  \nCOBRADOS  NAS  OPERA\u00c7\u00d5ES  REALIZADAS  POR  \nINSTITUI\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICAS  OU  PRIVADAS,  QUE  INTEGRAM  O  \nSISTEMA  FINANCEIRO  NACIONAL\u201d.\nAssim,  derrogado  o entendimento  jurisprudencial  da  \nS\u00famula  121,  restam  plenamente  v\u00e1lidas  as  cl\u00e1usulas  que  estabelecem  a  \ncobran\u00e7a  de  juros,  ainda  que  capitalizados  e  encargos,  al\u00e9m  de  comiss\u00e3o  \nde  perman\u00eancia  ao  saldo  devedor,  mesmo  porque  a  comiss\u00e3o  de  \nperman\u00eancia,  diante  do  que  aven\u00e7aram  as  partes,  n\u00e3o  constitui  \u201cplus\u201d  \nsobre  o  valor  do  d\u00e9bito,  mas  simples  mecanismo  de  compensa\u00e7\u00e3o  pelo  \ndesgaste  do  valor  em  cobran\u00e7a  no  per\u00edodo  da  inadimpl\u00eancia  e  n\u00e3o  h\u00e1  \ncumula\u00e7\u00e3o  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  no  mesmo  per\u00edodo.  \nAli\u00e1s,  a  cobran\u00e7a  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia,  para  a  \nhip\u00f3tese  de  inadimplemento  e  encargos  \u00e0  taxa  de  mercado  nada  tem  de  \nilegal,  mesmo  porque  a  determina\u00e7\u00e3o  da  taxa  respectiva  n\u00e3o  fica  ao  inteiro  \narb\u00edtrio  do  credor,  mas  \u00e0  inger\u00eancia  de  fator  externo,  ou  seja,  do  \u00edndice  \npraticado  pelo  mercado  financeiro,  de  modo  que  a  aven\u00e7a  contratual  que  \npossibilita  a  cobran\u00e7a  de  juros  e  encargos  praticados  pela  recorrida  nada  \ntem  de  potestativa.\nJ\u00e1 advertia  Silvio  Rodrigues  que  \u201cNem  todas  as  \ncondi\u00e7\u00f5es  potestativas  s\u00e3o  il\u00edcitas.  S\u00f3  o  s\u00e3o  as  puramente  potestativas,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002561-23.2012.8.26.0019 e c\u00f3digo 0J0000002NBGZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA BEATRIZ GONCALEZ DA SILVA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:14 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AMERICANA\nFORO  DE AMERICANA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  BRASIL SUL, 2669, Americana  - SP  - CEP  13468-390\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0002561-23.2012.8.26.0019 - lauda  5\nisto\n \u00e9,  aquelas  em  que  a  efic\u00e1cia  do  neg\u00f3cio  fica  ao  inteiro  arb\u00edtrio  de  uma  \ndas  partes  sem  a  interfer\u00eancia  de  qualquer  fator  externo,  \u00e9  a  cl\u00e1usula  si  \nvoluero,  ou  seja,  se  me  aprouver\u201d  (Direito  Civil,  Parte  Geral,  vol.  1,  Saraiva,  \n16\u00aa  ed.,  1986,  p\u00e1g.  261),  o  que  no  caso,  inocorre.\nDemais  disso,  a  norma  do  par\u00e1grafo  3\u00ba,  do  artigo  192  \nda  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  agora  revogada  pela  Emenda  Constitucional  \n40\/2003,  que  limitava  a taxa  de  juros  reais  a 12%  ao  ano,  tinha  sua  \naplicabilidade  condicionada  \u00e0  edi\u00e7\u00e3o  de  lei  complementar,  n\u00e3o  sendo  auto-\naplic\u00e1vel.\nAcres\u00e7a-se, ainda,  ser  plenamente  poss\u00edvel  a \ncumula\u00e7\u00e3o  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  com  multa  contratual,  bem  como  \na  cobran\u00e7a  de  juros  capitalizados,  pois  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  \u00e9  vedada  nos  \ncontratos  banc\u00e1rios,  tendo  em  vista  a  inaplicabilidade  da  Lei  de  Usura  aos  \nestabelecimentos  integrantes  do  Sistema  Financeiro  Nacional,  como  \nexposto.\nAcres\u00e7a-se, ainda,  que  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros  em  \nper\u00edodos  inferiores  ao  anual  para  as  opera\u00e7\u00f5es  realizadas  por  institui\u00e7\u00f5es  \nfinanceiras  integrantes  do  Sistema  Financeiro  Nacional  vem  autorizada  \npelas  Medidas  Provis\u00f3rias  1963-17,  2087-27,  2170-34  e  2.170-36\/2001,  as  \nquais  objetivaram  impedir  o  descasamento  entre  a  capta\u00e7\u00e3o  de  recursos  \npelas  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  e  sua  coloca\u00e7\u00e3o  no  mercado  consumidor  (da\u00ed  \na   relev\u00e2ncia  e  urg\u00eancia),  e  foram  recepcionadas  pela  Emenda  \nConstitucional  32\/01,  que,  no  seu  art.  2\u00ba,  estabeleceu  que  \u201cAs  medidas  \nprovis\u00f3rias  editadas  em  data  anterior  \u00e0  publica\u00e7\u00e3o  desta  emenda  \ncontinuam  em  vigor  at\u00e9  que  medida  provis\u00f3ria  ulterior  as  revogue  \nexplicitamente  ou  at\u00e9  delibera\u00e7\u00e3o  definitiva  do  Congresso  Nacional\u201d.\nNem  se  alegue  que  as  taxas  foram  impostas  com  \nabuso  de  premente  necessidade  do  autor  ou  que  este  aderira  ao  contrato  \npremida  por  circunst\u00e2ncias  plenamente  desfavor\u00e1veis  ou  por  not\u00f3ria  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002561-23.2012.8.26.0019 e c\u00f3digo 0J0000002NBGZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA BEATRIZ GONCALEZ DA SILVA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:14 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AMERICANA\nFORO  DE AMERICANA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  BRASIL SUL, 2669, Americana  - SP  - CEP  13468-390\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0002561-23.2012.8.26.0019 - lauda  6\ninexperi\u00eancia,\n porquanto,  as  taxas  pactuadas  s\u00e3o  as  normalmente  \ncobradas  por  institui\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias  para  esses  tipos  de  contratos  e  n\u00e3o  se  \nvislumbra  a  presen\u00e7a  desvantagem  exagerada,  incompat\u00edvel  com  a  boa-f\u00e9  \ne  equidade.\nTamb\u00e9m n\u00e3o  h\u00e1  ilegalidade  na  cobran\u00e7a  de  tarifas,  \nporquanto  pagas  em  raz\u00e3o  dos  servi\u00e7os  prestados  pelo  estabelecimento  \nbanc\u00e1rio,  nem  do  IOF,  que  constitui  imposto  sobre  opera\u00e7\u00f5es  financeiras,  \ncujo  sujeito  ativo  da  obriga\u00e7\u00e3o  \u00e9,  sem  d\u00favida  nenhuma,  o  tomador  do  \nfinanciamento.\nNessas condi\u00e7\u00f5es,  n\u00e3o  se  h\u00e1  falar  em  cl\u00e1usulas  \nabusivas  ou  nulas,  mesmo  porque,  desde  a  contrata\u00e7\u00e3o  os  juros  e \nencargos  eram  conhecidos  e  plenamente  afer\u00edveis,  sem  a  ocorr\u00eancia  de  \nfatos  supervenientes  que  tornassem  excessivamente  onerosa  a  aven\u00e7a.\nDiante  do  exposto  e  do  mais  que  dos  autos  consta,  \nJULGO  IMPROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  ajuizada  por  MARCOS  ROG\u00c9RIO  DE  \nOLIVEIRA  contra  B.V.  LEASING  ARRENDAMENTO  MERCANTIL  S\/A , \ncondenando  o  autor,  em  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  no  pagamento  das  custas  \ne  despesas  processuais  e  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  da  parte  contr\u00e1ria,  \nque  arbitro  em  10%  do  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa,  corrigido  do  ajuizamento,  \ndo  qual  fica  isento  por  benefici\u00e1rio  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita  (Lei  \n1.060,50,  art.  12).\n Oportunamente,  transitada  esta  em  julgado,  arquivem-\nse  os  autos  com  as  cautelas  de  estilo,  fazendo-se  as  anota\u00e7\u00f5es  \npertinentes.\n P.  R.  e  I.\nAmericana , 21  de agosto  de 2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002561-23.2012.8.26.0019 e c\u00f3digo 0J0000002NBGZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA BEATRIZ GONCALEZ DA SILVA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:14 . fls. 6\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AMERICANA\nFORO  DE AMERICANA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  BRASIL SUL, 2669, Americana  - SP  - CEP  13468-390\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0002561-23.2012.8.26.0019 - lauda  7Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002561-23.2012.8.26.0019 e c\u00f3digo 0J0000002NBGZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA BEATRIZ GONCALEZ DA SILVA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:14 . fls. 7"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0698\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2411 P\u00e1gina: 101\/104","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0698\/2017 Teor do ato: Ordem 240\/12 Remetam-se os autos para o aux\u00edlio-senten\u00e7a.Intimem-se. Advogados(s): Paulo Eduardo Dias de Carvalho (OAB 12199\/SP), Fernando Binatto Tambucci (OAB 192587\/SP), Elizete Aparecida de Oliveira Scatigna (OAB 68723\/SP), Celma Aparecida Rodrigues da Silva Ortega (OAB 286059\/SP), Cristiane Ferreira Silva de Souza (OAB 286073\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Despacho    Ordem 240\/12 Remetam-se os autos para o aux\u00edlio-senten\u00e7a.Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Americana\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nProcesso n\u00ba 0002561-23.2012.8.26.0019  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0002561-23.2012.8.26.0019\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum \nRequerente : Marcos Rog\u00e9rio  de Oliveira\nRequerido : Bv Leasing  Arrendamento  Mercantil Sa\nCONCLUS\u00c3O\nEm  2 6 de  junho  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  El\u00f3i  \nEstev\u00e3o  Troly . \nOrdem  240\/12\n  Remetam-se os  autos  para  o  aux\u00edlio-senten\u00e7a.\nIntimem-se.\nAmericana,  15  de  agosto  de 2017 .\nEl\u00f3i  Estev\u00e3o  Troly\nJuiz  de Direito\nASSINADO  DIGITALMENTE  CONFORME A LEI   11.419\/2006.  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002561-23.2012.8.26.0019 e c\u00f3digo 0J0000002MVAU. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELOI ESTEVAO TROLY, liberado nos autos em 15\/08\/2017 \u00e0s 14:03 . fls. 1"}},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: El\u00f3i Estev\u00e3o Troly","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80010 - Protocolo: FJMJ17013080255","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   PRAZO 22\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0378\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2349 P\u00e1gina: 256\/259","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0378\/2017 Teor do ato: N\u00famero de Ordem: 240\/20121) Certifique-se o decurso do prazo para manifesta\u00e7\u00e3o sobre o laudo.2) Ap\u00f3s, tornem conclusos para senten\u00e7a.Intimem-se. Advogados(s): Paulo Eduardo Dias de Carvalho (OAB 12199\/SP), Fernando Binatto Tambucci (OAB 192587\/SP), Elizete Aparecida de Oliveira Scatigna (OAB 68723\/SP), Celma Aparecida Rodrigues da Silva Ortega (OAB 286059\/SP), Cristiane Ferreira Silva de Souza (OAB 286073\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Despacho    N\u00famero de Ordem: 240\/20121) Certifique-se o decurso do prazo para manifesta\u00e7\u00e3o sobre o laudo.2) Ap\u00f3s, tornem conclusos para senten\u00e7a.Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Americana\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nProcesso n\u00ba 0002561-23.2012.8.26.0019  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0002561-23.2012.8.26.0019\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum \nRequerente : Marcos Rog\u00e9rio  de Oliveira\nRequerido : Bv Leasing  Arrendamento  Mercantil Sa\nCONCLUS\u00c3O\nEm  9  de  maio  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  El\u00f3i  \nEstev\u00e3o  Troly . \nN\u00famero  de  Ordem:  240\/2012\n1) Certifique-se  o  decurso  do  prazo  para  manifesta\u00e7\u00e3o  sobre  o  \nlaudo.\n2) Ap\u00f3s,  tornem  conclusos  para  senten\u00e7a.\nIntimem-se.\nAmericana,  9  de  maio  de 2017 .\nEl\u00f3i  Estev\u00e3o  Troly\nJuiz  de Direito\nASSINADO  DIGITALMENTE  CONFORME A LEI   11.419\/2006.  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002561-23.2012.8.26.0019 e c\u00f3digo 0J0000002HER8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELOI ESTEVAO TROLY, liberado nos autos em 11\/05\/2017 \u00e0s 14:29 . fls. 1"}},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80009 - Protocolo: FCAS17000435546","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   PRAZO 05\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0211\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2311 P\u00e1gina: 232\/237","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0211\/2017 Teor do ato: Manifestem-se as partes, no prazo de 10 (dez) dias, sobre o laudo pericial de fls. 143\/168. Advogados(s): Paulo Eduardo Dias de Carvalho (OAB 12199\/SP), Fernando Binatto Tambucci (OAB 192587\/SP), Elizete Aparecida de Oliveira Scatigna (OAB 68723\/SP), Celma Aparecida Rodrigues da Silva Ortega (OAB 286059\/SP), Cristiane Ferreira Silva de Souza (OAB 286073\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifestem-se as partes, no prazo de 10 (dez) dias, sobre o laudo pericial de fls. 143\/168.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80008 - Protocolo: FFPA16002085023","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo   Pz. 30 dias a partir de 14\/02\/2017 - perito Jo\u00e3o Benedito Bento Barbosa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo   Com perito Jo\u00e3o Benedito Bento Barbosa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Defensoria P\u00fablica - Honor\u00e1rios do Perito - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FFPA15003959760","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Referente ao protocolo FAMR.15.00096022-7","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Prazo 24\/09\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0591\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1952 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2015","descricao":"Decis\u00e3o de Saneamento do Processo    Vistos. 1) As quest\u00f5es preliminares j\u00e1 foram apreciadas pela decis\u00e3o interlocut\u00f3ria de fls. 104\/105, cujos fundamentos ora reafirmo. 2) N\u00e3o obstante os documentos juntados pela r\u00e9 (fls. 121\/122), remanescem quest\u00f5es f\u00e1ticas que dependem de prova t\u00e9cnica, notadamente quanto ao valor principal considerado e atribu\u00eddo ao bem para apura\u00e7\u00e3o do valor total com os encargos financeiros e, tamb\u00e9m, do valor das parcelas mensais. 2.1) Em raz\u00e3o disso, determino, ex officio, a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia t\u00e9cnica e, para tanto, nomeio o perito JO\u00c3O BENEDITO BENTO BARBOSA, que dever\u00e1 apresentar o laudo no prazo de 30 dias; por se tratar de autor benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, fixo a remunera\u00e7\u00e3o em R$ 882,63 e determino expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0 Defensoria P\u00fablica, para reserva do numer\u00e1rio para ulterior pagamento pelo Fundo de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria (FAJ), de acordo com a Delibera\u00e7\u00e3o CSDP n\u00ba 92, de 29 de agosto de 2008, observando-se que n\u00e3o se trata de mera \"atualiza\u00e7\u00e3o ou verifica\u00e7\u00e3o de c\u00e1lculo\", A invers\u00e3o do \u00f4nus da prova n\u00e3o implica mudan\u00e7a do encargo da antecipa\u00e7\u00e3o da despesa (artigo 33, CPC). As partes poder\u00e3o, em cinco dias, formular quesitos e indicar assistentes t\u00e9cnicos, cujos pareceres dever\u00e3o ser juntados no prazo comum de dez (10) dias ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o do laudo pericial, nos termos do artigo 433, do C\u00f3digo de Processo Civil. Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o de Saneamento do Processo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Americana\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\n                                                                     Processo  n\u00ba  0002561-23.2012.8.26.0019  - p.   1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0002561-23.2012.8.26.0019\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio \nRequerente : Marcos Rog\u00e9rio  de Oliveira\nRequerido : Bv Leasing  Arrendamento  Mercantil Sa\nCONCLUS\u00c3O\nEm  30  de  mar\u00e7o  de  2015,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  \nEl\u00f3i  Estev\u00e3o  Troly .\nOrdem  n\u00ba  240\/12\nVistos.\n1)  As  quest\u00f5es  preliminares  j\u00e1  foram  apreciadas  pela  \ndecis\u00e3o  interlocut\u00f3ria  de  fls.  104\/105,  cujos  fundamentos  ora  reafirmo.\n2)  N\u00e3o  obstante  os  documentos  juntados  pela  r\u00e9  (fls.  \n121\/122),  remanescem  quest\u00f5es  f\u00e1ticas  que  dependem  de  prova  t\u00e9cnica,  \nnotadamente  quanto  ao  valor  principal  considerado  e  atribu\u00eddo  ao  bem  para  apura\u00e7\u00e3o  \ndo  valor  total  com  os  encargos  financeiros  e,  tamb\u00e9m,  do  valor  das  parcelas  mensais.\n \n2.1)  Em  raz\u00e3o  disso,  determino,  ex  officio ,  a  realiza\u00e7\u00e3o  \nde  per\u00edcia  t\u00e9cnica  e,  para  tanto,  nomeio   o  perito  JO\u00c3O  BENEDITO  BENTO  \nBARBOSA,  que  dever\u00e1  apresentar  o  laudo  no  prazo  de  30  dias;  por  se  tratar  de  \nautor  benefici\u00e1rio  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita,  fixo  a  remunera\u00e7\u00e3o  em  R$  \n882,63  e  determino  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  \u00e0  Defensoria  P\u00fablica,  para  reserva  do  \nnumer\u00e1rio  para  ulterior  pagamento  pelo  Fundo  de  Assist\u00eancia  Judici\u00e1ria  (FAJ),  de  \nacordo  com  a  Delibera\u00e7\u00e3o  CSDP  n\u00ba  92,  de  29  de  agosto  de  2008,  observando-se  que  \nn\u00e3o  se  trata  de  mera  \u201c atualiza\u00e7\u00e3o  ou  verifica\u00e7\u00e3o  de  c\u00e1lculo\u201d,  A  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  \nprova  n\u00e3o  implica  mudan\u00e7a  do  encargo  da  antecipa\u00e7\u00e3o  da  despesa  (artigo  33,  CPC).  \nAs  partes  poder\u00e3o,  em  cinco  dias,  formular  quesitos  e  indicar  assistentes  t\u00e9cnicos,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002561-23.2012.8.26.0019 e c\u00f3digo 0J0000001PFFB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELOI ESTEVAO TROLY, liberado nos autos em 21\/08\/2015 \u00e0s 17:17 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Americana\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\n                                                                     Processo  n\u00ba  0002561-23.2012.8.26.0019  - p.   2\ncujos\n pareceres  dever\u00e3o  ser  juntados  no  prazo  comum  de  dez  (10)  dias  ap\u00f3s  a \napresenta\u00e7\u00e3o  do  laudo  pericial,  nos  termos  do  artigo  433,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil. Intimem-se.\nAmericana,  19  de  agosto  de 2015 .\nEl\u00f3i  Estev\u00e3o  Troly\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  CONFORME LEI 11.419\/2006.  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002561-23.2012.8.26.0019 e c\u00f3digo 0J0000001PFFB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELOI ESTEVAO TROLY, liberado nos autos em 21\/08\/2015 \u00e0s 17:17 . fls. 2"}},{"data":"21\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0591\/2015 Teor do ato: Vistos. 1) As quest\u00f5es preliminares j\u00e1 foram apreciadas pela decis\u00e3o interlocut\u00f3ria de fls. 104\/105, cujos fundamentos ora reafirmo. 2) N\u00e3o obstante os documentos juntados pela r\u00e9 (fls. 121\/122), remanescem quest\u00f5es f\u00e1ticas que dependem de prova t\u00e9cnica, notadamente quanto ao valor principal considerado e atribu\u00eddo ao bem para apura\u00e7\u00e3o do valor total com os encargos financeiros e, tamb\u00e9m, do valor das parcelas mensais. 2.1) Em raz\u00e3o disso, determino, ex officio, a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia t\u00e9cnica e, para tanto, nomeio o perito JO\u00c3O BENEDITO BENTO BARBOSA, que dever\u00e1 apresentar o laudo no prazo de 30 dias; por se tratar de autor benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, fixo a remunera\u00e7\u00e3o em R$ 882,63 e determino expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0 Defensoria P\u00fablica, para reserva do numer\u00e1rio para ulterior pagamento pelo Fundo de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria (FAJ), de acordo com a Delibera\u00e7\u00e3o CSDP n\u00ba 92, de 29 de agosto de 2008, observando-se que n\u00e3o se trata de mera \"atualiza\u00e7\u00e3o ou verifica\u00e7\u00e3o de c\u00e1lculo\", A invers\u00e3o do \u00f4nus da prova n\u00e3o implica mudan\u00e7a do encargo da antecipa\u00e7\u00e3o da despesa (artigo 33, CPC). As partes poder\u00e3o, em cinco dias, formular quesitos e indicar assistentes t\u00e9cnicos, cujos pareceres dever\u00e3o ser juntados no prazo comum de dez (10) dias ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o do laudo pericial, nos termos do artigo 433, do C\u00f3digo de Processo Civil. Intimem-se. Advogados(s): Paulo Eduardo Dias de Carvalho (OAB 12199\/SP), Fernando Binatto Tambucci (OAB 192587\/SP), Elizete Aparecida de Oliveira Scatigna (OAB 68723\/SP), Celma Aparecida Rodrigues da Silva Ortega (OAB 286059\/SP), Cristiane Ferreira Silva de Souza (OAB 286073\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: El\u00f3i Estev\u00e3o Troly","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/01\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FFPA14003189249 - Complemento: Juntada de peti\u00e7\u00e3o do r\u00e9u","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0737\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1793 P\u00e1gina: 101\/103","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0737\/2014 Teor do ato: N\u00famero de Ordem: 240\/12 1) D\u00ea-se ci\u00eancia ao autor, do documento acostado pelo Banco r\u00e9u as fls.120\/122 (artigo 398 do CPC). 2) Digam as partes, em 05(cinco) dias, se t\u00eam outra provas que pretendem produzir, justificando-as. Intimem-se. Advogados(s): Paulo Eduardo Dias de Carvalho (OAB 12199\/SP), Fernando Binatto Tambucci (OAB 192587\/SP), Elizete Aparecida de Oliveira Scatigna (OAB 68723\/SP), Celma Aparecida Rodrigues da Silva Ortega (OAB 286059\/SP), Cristiane Ferreira Silva de Souza (OAB 286073\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2014","descricao":"Despacho    N\u00famero de Ordem: 240\/12 1) D\u00ea-se ci\u00eancia ao autor, do documento acostado pelo Banco r\u00e9u as fls.120\/122 (artigo 398 do CPC). 2) Digam as partes, em 05(cinco) dias, se t\u00eam outra provas que pretendem produzir, justificando-as. Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Americana\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nProcesso n\u00ba 0002561-23.2012.8.26.0019  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0002561-23.2012.8.26.0019\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio \nRequerente : Marcos Rog\u00e9rio  de Oliveira\nRequerido : Bv Leasing  Arrendamento  Mercantil Sa\nCONCLUS\u00c3O\nEm  09  de  dezembro  de  2.014  ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  \nEl\u00f3i  Estev\u00e3o  Troly . \nN\u00famero  de  Ordem:  240\/12\n1) D\u00ea-se  ci\u00eancia   ao  autor,  do  documento  acostado  pelo  \nBanco  r\u00e9u  as  fls.120\/122  (artigo  398  do  CPC).\n2)  Digam  as  partes,  em  05(cinco)  dias,  se  t\u00eam  outra  provas  \nque  pretendem  produzir,  justificando-as.\nIntimem-se.\nAmericana,  9  de  dezembro  de 2014 .\nEl\u00f3i  Estev\u00e3o  Troly\nJuiz  de Direito\nASSINADO  DIGITALMENTE  CONFORME A LEI   11.419\/2006.  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002561-23.2012.8.26.0019 e c\u00f3digo 0J0000001FG9R. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELOI ESTEVAO TROLY, liberado nos autos em 10\/12\/2014 \u00e0s 11:27 . fls. 1"}},{"data":"29\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FFPA14001305922 - Complemento: Juntada a peti\u00e7\u00e3o do autor.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FAMR14001008287 - Complemento: Juntada de peti\u00e7\u00e3o do autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0455\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1710 P\u00e1gina: 80\/86","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0455\/2014 Teor do ato: N\u00famero de Ordem: 240\/12 Promova o requerente o andamento dos autos em 10 (dez) dias, sob pena de imediata extin\u00e7\u00e3o. Intimem-se. Advogados(s): Paulo Eduardo Dias de Carvalho (OAB 12199\/SP), Fernando Binatto Tambucci (OAB 192587\/SP), Elizete Aparecida de Oliveira Scatigna (OAB 68723\/SP), Celma Aparecida Rodrigues da Silva Ortega (OAB 286059\/SP), Cristiane Ferreira Silva de Souza (OAB 286073\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2014","descricao":"Despacho    N\u00famero de Ordem: 240\/12 Promova o requerente o andamento dos autos em 10 (dez) dias, sob pena de imediata extin\u00e7\u00e3o. Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Americana\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nProcesso n\u00ba 0002561-23.2012.8.26.0019  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0002561-23.2012.8.26.0019\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio \nRequerente : Marcos Rog\u00e9rio  de Oliveira\nRequerido : Bv Leasing  Arrendamento  Mercantil Sa\nCONCLUS\u00c3O\nEm  07  de  agosto  de  2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  El\u00f3i  \nEstev\u00e3o  Troly . \nN\u00famero  de  Ordem:  240\/12\nPromova  o  requerente  o  andamento  dos  autos  em  10  (dez)  \ndias,  sob  pena  de  imediata  extin\u00e7\u00e3o.  \nIntimem-se.\nAmericana,  11  de  agosto  de 2014 .\nEl\u00f3i  Estev\u00e3o  Troly\nJuiz  de Direito\nASSINADO  DIGITALMENTE  CONFORME A LEI   11.419\/2006.  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002561-23.2012.8.26.0019 e c\u00f3digo 0J0000001AE2H. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELOI ESTEVAO TROLY, liberado nos autos em 12\/08\/2014 \u00e0s 12:45 . fls. 1"}},{"data":"07\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0374\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1684 P\u00e1gina: 77\/83","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0374\/2014 Teor do ato: Proc. 240\/12 - (Ao requerente: Tendo em vista o t\u00e9rmino do sobrestamento, manifeste-se em 05 dias em termos de prosseguimento. ) Advogados(s): Paulo Eduardo Dias de Carvalho (OAB 12199\/SP), Fernando Binatto Tambucci (OAB 192587\/SP), Elizete Aparecida de Oliveira Scatigna (OAB 68723\/SP), Celma Aparecida Rodrigues da Silva Ortega (OAB 286059\/SP), Cristiane Ferreira Silva de Souza (OAB 286073\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Proc. 240\/12 - (Ao requerente: Tendo em vista o t\u00e9rmino do sobrestamento, manifeste-se em 05 dias em termos de prosseguimento. )","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0294\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1659 P\u00e1gina: 104\/111","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0294\/2014 Teor do ato: N\u00famero de Ordem: 240\/12 Defiro o prazo de 10 dias ao requerido. Intimem-se. Advogados(s): Paulo Eduardo Dias de Carvalho (OAB 12199\/SP), Fernando Binatto Tambucci (OAB 192587\/SP), Elizete Aparecida de Oliveira Scatigna (OAB 68723\/SP), Celma Aparecida Rodrigues da Silva Ortega (OAB 286059\/SP), Cristiane Ferreira Silva de Souza (OAB 286073\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2014","descricao":"Despacho    N\u00famero de Ordem: 240\/12 Defiro o prazo de 10 dias ao requerido. Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Americana\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nProcesso n\u00ba 0002561-23.2012.8.26.0019  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0002561-23.2012.8.26.0019\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio \nRequerente : Marcos Rog\u00e9rio  de Oliveira\nRequerido : Bv Leasing  Arrendamento  Mercantil Sa\nCONCLUS\u00c3O\nEm  22  de  maio  de  2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  El\u00f3i  \nEstev\u00e3o  Troly . \nN\u00famero  de  Ordem:  240\/12\nDefiro o  prazo  de  10  dias  ao  requerido.\nIntimem-se. Americana,  23  de  maio  de 2014 .\nEl\u00f3i  Estev\u00e3o  Troly\nJuiz  de Direito\nASSINADO  DIGITALMENTE  CONFORME A LEI   11.419\/2006.  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002561-23.2012.8.26.0019 e c\u00f3digo 0J00000017L3A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELOI ESTEVAO TROLY, liberado nos autos em 24\/05\/2014 \u00e0s 19:19 . fls. 1"}},{"data":"22\/05\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FAMR14000566079 - Complemento: Juntada de peti\u00e7\u00e3o do r\u00e9u","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0219\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1634 P\u00e1gina: 84\/90","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0219\/2014 Teor do ato: N\u00famero de Ordem: 240\/12 1) Inicialmente, afasto as quest\u00f5es preliminares arguidas pela BV Financeira. 1.1) O pedido inicial \u00e9 juridicamente poss\u00edvel, pois a revis\u00e3o \u00e9 prevista pela legisla\u00e7\u00e3o p\u00e1tria, seja em raz\u00e3o de alguma nulidade absoluta, exig\u00eancia de obriga\u00e7\u00e3o ilegal ou outra do g\u00eanero, al\u00e9m da hip\u00f3tese (n\u00e3o exclusiva) de superveni\u00eancia de fato extraordin\u00e1rio e imprevis\u00edvel. 1.2) O autor tem interesse processual, porque depende desta presta\u00e7\u00e3o jurisdicional para obter a pretens\u00e3o deduzida, em tese considerada. 2) Corrijo, de of\u00edcio o p\u00f3lo passivo da a\u00e7\u00e3o, para excluir o Banco Itau Unibanco. 2.1) Apesar da contesta\u00e7\u00e3o, gen\u00e9rica, apresentada pelo Banco Itau a fls. 70\/81, n\u00e3o conter a argui\u00e7\u00e3o de ilegitimidade passiva, a an\u00e1lise da peti\u00e7\u00e3o inicial e emenda de fls. 44\/47, em conjunto com o contrato de fls. 30\/31, levam \u00e0 conclus\u00e3o de que o Banco Itau Unibanco foi inclu\u00eddo por engano no p\u00f3lo passivo da a\u00e7\u00e3o, pois n\u00e3o celebrou neg\u00f3cio jur\u00eddico algum com o autor. Logo, n\u00e3o poderia responder pelo contrato firmado entre o autor e a r\u00e9 BV Financeira. 3.1) ISTO POSTO, excluo do p\u00f3lo passivo o corr\u00e9u ITAU UNIBANCO S\/A, com fundamento no artigo 267, inciso VI, do C\u00f3digo de Processo Civil, e imponho ao autor o pagamento dos honor\u00e1rios do advogado desse exclu\u00eddo, que arbitro em R$ 1.000,00 (mil reais), nos termos do artigo 20, \u00a7 4\u00ba, do mesmo C\u00f3digo mas, por ser benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, somente efetuar\u00e1 o pagamento dessas verbas de sucumb\u00eancia se sobrevier a condi\u00e7\u00e3o prevista no artigo 12, da Lei 1.060\/50. 4) No mais, est\u00e3o presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1 irregularidades nem nulidades processuais. Portanto, declaro saneado o processo. 5) Determino a exibi\u00e7\u00e3o, pela r\u00e9, de documentos relacionados ao neg\u00f3cio em quest\u00e3o (proposta do arrendamento e comprovante de pagamento ao lojista\/concession\u00e1ria), para o que assino o prazo de 10 dias, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o da regra do artigo 359, do C\u00f3digo de Processo Civil e de outras san\u00e7\u00f5es processuais cab\u00edveis e pertinentes. Intimem-se. Advogados(s): Paulo Eduardo Dias de Carvalho (OAB 12199\/SP), Fernando Binatto Tambucci (OAB 192587\/SP), Sergio Ragasi Junior (OAB 225347\/SP), Elizete Aparecida de Oliveira Scatigna (OAB 68723\/SP), Celma Aparecida Rodrigues da Silva Ortega (OAB 286059\/SP), Cristiane Ferreira Silva de Souza (OAB 286073\/SP), Carla Regina de Oliveira Souza (OAB 302035\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    N\u00famero de Ordem: 240\/12 1) Inicialmente, afasto as quest\u00f5es preliminares arguidas pela BV Financeira. 1.1) O pedido inicial \u00e9 juridicamente poss\u00edvel, pois a revis\u00e3o \u00e9 prevista pela legisla\u00e7\u00e3o p\u00e1tria, seja em raz\u00e3o de alguma nulidade absoluta, exig\u00eancia de obriga\u00e7\u00e3o ilegal ou outra do g\u00eanero, al\u00e9m da hip\u00f3tese (n\u00e3o exclusiva) de superveni\u00eancia de fato extraordin\u00e1rio e imprevis\u00edvel. 1.2) O autor tem interesse processual, porque depende desta presta\u00e7\u00e3o jurisdicional para obter a pretens\u00e3o deduzida, em tese considerada. 2) Corrijo, de of\u00edcio o p\u00f3lo passivo da a\u00e7\u00e3o, para excluir o Banco Itau Unibanco. 2.1) Apesar da contesta\u00e7\u00e3o, gen\u00e9rica, apresentada pelo Banco Itau a fls. 70\/81, n\u00e3o conter a argui\u00e7\u00e3o de ilegitimidade passiva, a an\u00e1lise da peti\u00e7\u00e3o inicial e emenda de fls. 44\/47, em conjunto com o contrato de fls. 30\/31, levam \u00e0 conclus\u00e3o de que o Banco Itau Unibanco foi inclu\u00eddo por engano no p\u00f3lo passivo da a\u00e7\u00e3o, pois n\u00e3o celebrou neg\u00f3cio jur\u00eddico algum com o autor. Logo, n\u00e3o poderia responder pelo contrato firmado entre o autor e a r\u00e9 BV Financeira. 3.1) ISTO POSTO, excluo do p\u00f3lo passivo o corr\u00e9u ITAU UNIBANCO S\/A, com fundamento no artigo 267, inciso VI, do C\u00f3digo de Processo Civil, e imponho ao autor o pagamento dos honor\u00e1rios do advogado desse exclu\u00eddo, que arbitro em R$ 1.000,00 (mil reais), nos termos do artigo 20, \u00a7 4\u00ba, do mesmo C\u00f3digo mas, por ser benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, somente efetuar\u00e1 o pagamento dessas verbas de sucumb\u00eancia se sobrevier a condi\u00e7\u00e3o prevista no artigo 12, da Lei 1.060\/50. 4) No mais, est\u00e3o presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1 irregularidades nem nulidades processuais. Portanto, declaro saneado o processo. 5) Determino a exibi\u00e7\u00e3o, pela r\u00e9, de documentos relacionados ao neg\u00f3cio em quest\u00e3o (proposta do arrendamento e comprovante de pagamento ao lojista\/concession\u00e1ria), para o que assino o prazo de 10 dias, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o da regra do artigo 359, do C\u00f3digo de Processo Civil e de outras san\u00e7\u00f5es processuais cab\u00edveis e pertinentes. Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Americana\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\n                                                                     Processo  n\u00ba  0002561-23.2012.8.26.0019  - p.   1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0002561-23.2012.8.26.0019\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio \nRequerente : Marcos Rog\u00e9rio  de Oliveira\nRequerido : Bv Leasing  Arrendamento  Mercantil Sa e outro\nCONCLUS\u00c3O\nEm  11  de  dezembro  de  2013 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  \nDr.  El\u00f3i  Estev\u00e3o  Troly .\nN\u00famero  de  Ordem:  240\/12\n1)  Inicialmente,  afasto  as  quest\u00f5es  preliminares  \narguidas  pela  BV  Financeira.\n1.1) O  pedido  inicial  \u00e9  juridicamente  poss\u00edvel,  pois  a  \nrevis\u00e3o  \u00e9  prevista  pela  legisla\u00e7\u00e3o  p\u00e1tria,  seja   em  raz\u00e3o  de  alguma  nulidade  absoluta,  \nexig\u00eancia  de  obriga\u00e7\u00e3o  ilegal  ou  outra  do  g\u00eanero,  al\u00e9m  da  hip\u00f3tese  (n\u00e3o  exclusiva)  \nde  superveni\u00eancia  de  fato  extraordin\u00e1rio  e  imprevis\u00edvel.\n1.2)  O  autor  tem  interesse  processual,  porque  depende  \ndesta  presta\u00e7\u00e3o  jurisdicional  para  obter  a  pretens\u00e3o  deduzida,  em  tese  considerada.\n2)  Corrijo,  de  of\u00edcio  o  p\u00f3lo  passivo  da  a\u00e7\u00e3o,  para  \nexcluir  o  Banco  Itau  Unibanco.\n2.1)  Apesar  da  contesta\u00e7\u00e3o,  gen\u00e9rica,  apresentada  pelo  \nBanco  Itau  a  fls.  70\/81,  n\u00e3o  conter  a  argui\u00e7\u00e3o  de  ilegitimidade  passiva,  a  an\u00e1lise  da  \npeti\u00e7\u00e3o  inicial  e  emenda  de  fls.  44\/47,  em  conjunto  com  o  contrato  de  fls.  30\/31,  \nlevam  \u00e0  conclus\u00e3o  de  que  o  Banco  Itau  Unibanco  foi  inclu\u00eddo  por  engano  no  p\u00f3lo  \npassivo  da  a\u00e7\u00e3o,  pois  n\u00e3o  celebrou  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  algum  com  o  autor.  Logo,  n\u00e3o  \npoderia  responder  pelo  contrato  firmado  entre  o  autor  e  a  r\u00e9  BV  Financeira.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002561-23.2012.8.26.0019 e c\u00f3digo 0J00000015D7L. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELOI ESTEVAO TROLY, liberado nos autos em 13\/04\/2014 \u00e0s 09:47 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Americana\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\n                                                                     Processo  n\u00ba  0002561-23.2012.8.26.0019  - p.   2\n3.1)\n  ISTO  POSTO ,  excluo  do  p\u00f3lo  passivo  o  corr\u00e9u  \nITAU  UNIBANCO  S\/A ,  com  fundamento  no  artigo  267,  inciso  VI,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  e  imponho  ao  autor  o  pagamento  dos  honor\u00e1rios  do  advogado  desse  \nexclu\u00eddo,  que  arbitro  em  R$  1.000,00  (mil  reais),  nos  termos  do  artigo  20,  \u00a7  4\u00ba,  do  \nmesmo  C\u00f3digo   mas,  por  ser  benefici\u00e1rio  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita,  somente  \nefetuar\u00e1  o  pagamento  dessas  verbas  de  sucumb\u00eancia  se  sobrevier  a  condi\u00e7\u00e3o  prevista  \nno  artigo  12,  da  Lei  1.060\/50.\n4) No  mais,   est\u00e3o  presentes  as  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o.  N\u00e3o  \nh\u00e1  irregularidades  nem  nulidades  processuais.  Portanto,  declaro  saneado  o \nprocesso.\n5) Determino  a  exibi\u00e7\u00e3o,  pela  r\u00e9,  de  documentos  \nrelacionados  ao  neg\u00f3cio  em  quest\u00e3o  (proposta  do  arrendamento  e  comprovante  de  \npagamento  ao  lojista\/concession\u00e1ria),  para  o  que  assino  o  prazo  de  10  dias,  sob  pena  \nde  aplica\u00e7\u00e3o  da  regra  do  artigo  359,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  e  de  outras  san\u00e7\u00f5es  \nprocessuais  cab\u00edveis  e  pertinentes.\nIntimem-se.\nAmericana,  13  de  abril  de 2014  .\nEl\u00f3i  Estev\u00e3o  Troly\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  CONFORME LEI 11.419\/2006.  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002561-23.2012.8.26.0019 e c\u00f3digo 0J00000015D7L. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELOI ESTEVAO TROLY, liberado nos autos em 13\/04\/2014 \u00e0s 09:47 . fls. 2"}},{"data":"11\/12\/2013","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: El\u00f3i Estev\u00e3o Troly","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FCAS13001242614 - Complemento: Juntada de peti\u00e7\u00e3o do requerido requer julgamento antecipado da lide","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2013","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2013","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FCAS13000954459 - Complemento: protocolo em duplicidade, protocolo principal 019 FAMR.13.00066254-0","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FAMR13000662540 - Complemento: Juntada de Peti\u00e7\u00e3o do requerido","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0146\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/07\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/07\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1464 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0146\/2013 Teor do ato: proc. 240\/12- Peti\u00e7\u00e3o regularizada. Especifiquem as partes, eventuais provas que pretendam produzir, justificando-as. Int, Advogados(s): Paulo Eduardo Dias de Carvalho , Fernando Binatto Tambucci (OAB 192587\/SP), Sergio Ragasi Junior (OAB 225347\/SP), Elizete Aparecida de Oliveira Scatigna (OAB 68723\/SP), Celma Aparecida Rodrigues da Silva Ortega , Cristiane Ferreira Silva de Souza (OAB 286073\/SP), Carla Regina de Oliveira Souza (OAB 302035\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   proc. 240\/12- Peti\u00e7\u00e3o regularizada. Especifiquem as partes, eventuais provas que pretendam produzir, justificando-as. Int,","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2013","descricao":"Certid\u00e3o Juntada   para certificar publica\u00e7\u00e3o em atraso.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Ordem n\u00ba 240\/12 - (Pe\u00e7a contestat\u00f3ria regularizada. Especifiquem as partes as provas pretendidas, justificando-as.)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0085\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/06\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1442 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0085\/2013 Teor do ato: N\u00famero de Ordem: 240\/12 1ntime-se novamente a Dra. Carla Regina de Oliveira Souza, para que regularize a sua pe\u00e7a contestat\u00f3ria de fls.81 e seguintes (falta assinatura), no prazo derradeiro de 05(cinco) dias, sob pena de desentranhamento e decreta\u00e7\u00e3o de revelia. Havendo regulariza\u00e7\u00e3o, especifiquem as partes, eventuais provas que pretendam produzir, justificando-as. Intimem-se. Advogados(s): Paulo Eduardo Dias de Carvalho (OAB 12199\/SP), Fernando Binatto Tambucci (OAB 192587\/SP), Sergio Ragasi Junior (OAB 225347\/SP), Elizete Aparecida de Oliveira Scatigna (OAB 68723\/SP), Celma Aparecida Rodrigues da Silva Ortega (OAB 286059\/SP), Cristiane Ferreira Silva de Souza (OAB 286073\/SP), Carla Regina de Oliveira Souza (OAB 302035\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o    N\u00famero de Ordem: 240\/12 1ntime-se novamente a Dra. Carla Regina de Oliveira Souza, para que regularize a sua pe\u00e7a contestat\u00f3ria de fls.81 e seguintes (falta assinatura), no prazo derradeiro de 05(cinco) dias, sob pena de desentranhamento e decreta\u00e7\u00e3o de revelia. Havendo regulariza\u00e7\u00e3o, especifiquem as partes, eventuais provas que pretendam produzir, justificando-as. Intimem-se.","anexo":{"label":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Americana\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nProcesso n\u00ba 0002561-23.2012.8.26.0019  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0002561-23.2012.8.26.0019\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio \nRequerente : Marcos Rog\u00e9rio  de Oliveira\nRequerido : Bv Leasing  Arrendamento  Mercantil Sa e outro\nCONCLUS\u00c3O\nEm  18  de  junho  de  2013 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  El\u00f3i  \nEstev\u00e3o  Troly . \nN\u00famero  de  Ordem:  240\/12\n1ntime-se  novamente  a  Dra.  Carla  Regina  de  Oliveira  Souza,  \npara  que  regularize  a  sua  pe\u00e7a  contestat\u00f3ria  de  fls.81  e  seguintes  (falta  assinatura),  no  prazo  \nderradeiro  de  05(cinco)  dias,  sob  pena  de  desentranhamento  e  decreta\u00e7\u00e3o  de  revelia.\nHavendo  regulariza\u00e7\u00e3o,  especifiquem  as  partes,  eventuais  \nprovas  que  pretendam  produzir,  justificando-as.\nIntimem-se.\nAmericana,  18  de  junho  de 2013 .\nEl\u00f3i  Estev\u00e3o  Troly\nJuiz  de Direito\nASSINADO  DIGITALMENTE  CONFORME A LEI   11.419\/2006.  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002561-23.2012.8.26.0019 e c\u00f3digo 0J0000000COUA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELOI ESTEVAO TROLY, liberado nos autos em 18\/06\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"19\/03\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2013","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   minuta em:14\/02\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo-09\/11\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   em 23\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2012","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 8663043","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   09\/11\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2012","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 8663043 - Advogado: CELMA APARECIDA RODRIGUES DA SILVA ORTEGA OAB: 286059\/SP Local Origem: 795-4\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Americana) Data de Envio: 03\/10\/2012 Data de Recebimento: 18\/10\/2012 Previs\u00e3o de Retorno: 18\/10\/2012 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   em 09\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   1) Regularize a Dra. Carla Regina de Oliveira Souza a peti\u00e7\u00e3o de fl. 81 que encontra-se ap\u00f3crifa. 2) Manifeste-se o autor em r\u00e9plica, no prazo legal.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2012","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias- minuta- 21\/09\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2012","descricao":"Despacho Proferido    1) Regularize a Dra. Carla Regina de Oliveira Souza a peti\u00e7\u00e3o de fl. 81 que encontra-se ap\u00f3crifa. 2) Manifeste-se o autor em r\u00e9plica, no prazo legal.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"1) Regularize a Dra. Carla Regina de Oliveira Souza a peti\u00e7\u00e3o de fl. 81 que encontra-se ap\u0f3crifa. 2) Manifeste-se o autor em r\u00e9plica, no prazo legal."}},{"data":"29\/08\/2012","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Cumprir 30\/08.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2012","descricao":"Juntada de Contesta\u00e7\u00e3o   Toledo Piza.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2012","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   mesa cumprimento em 21.08.2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   em 20\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   em 29\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2012","descricao":"Juntada de A.R .   em 27\/07 - dilig\u00eancia positiva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo-12\/08\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo-12\/08\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 49 - 1) Defiro ao autor a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anote-se. 2) Admito as emendas de fls. 42 e 44\/47 \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial e determino retifica\u00e7\u00e3o dos registros para constar o nome correto da r\u00e9: B. V. LEASING ARRENDAMENTO MERCANTIL S.A. (fls. 42). 3) INDEFIRO a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela, por n\u00e3o vislumbrar, nesta fase de cogni\u00e7\u00e3o inicial, verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o inicial nem prova inequ\u00edvoca dos fatos alegados na peti\u00e7\u00e3o inicial. Com efeito, n\u00e3o se pode presumir nulidade ou ilegalidade do cr\u00e9dito convencionado por meio de contrato. A prop\u00f3sito disso, haver\u00e1 necessidade de melhor verifica\u00e7\u00e3o do conte\u00fado do contrato. Em consequ\u00eancia, n\u00e3o tem cabimento a medida de dep\u00f3sito de valor inferior ao convencionado (ou at\u00e9 mesmo do convencionado, que deve ser adimplido na forma prevista no contrato), ressalvado o ulterior exame definitivo do m\u00e9rito, nem a manuten\u00e7\u00e3o do bem na posse do devedor diante de eventual a\u00e7\u00e3o judicial proposta pelo credor, - cujo exerc\u00edcio \u00e9 garantido constitucionalmente. 4) Cite-se a r\u00e9 para contestar em 15 dias. Intimem-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao XEROX-13\/07\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2012","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias - MESA - 10.07.12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2012","descricao":"Despacho Proferido    1) Defiro ao autor a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anote-se. 2) Admito as emendas de fls. 42 e 44\/47 \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial e determino retifica\u00e7\u00e3o dos registros para constar o nome correto da r\u00e9: B. V. LEASING ARRENDAMENTO MERCANTIL S.A. (fls. 42). 3) INDEFIRO a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela, por n\u00e3o vislumbrar, nesta fase de cogni\u00e7\u00e3o inicial, verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o inicial nem prova inequ\u00edvoca dos fatos alegados na peti\u00e7\u00e3o inicial. Com efeito, n\u00e3o se pode presumir nulidade ou ilegalidade do cr\u00e9dito convencionado por meio de contrato. A prop\u00f3sito disso, haver\u00e1 necessidade de melhor verifica\u00e7\u00e3o do conte\u00fado do contrato. Em consequ\u00eancia, n\u00e3o tem cabimento a medida de dep\u00f3sito de valor inferior ao convencionado (ou at\u00e9 mesmo do convencionado, que deve ser adimplido na forma prevista no contrato), ressalvado o ulterior exame definitivo do m\u00e9rito, nem a manuten\u00e7\u00e3o do bem na posse do devedor diante de eventual a\u00e7\u00e3o judicial proposta pelo credor, - cujo exerc\u00edcio \u00e9 garantido constitucionalmente. 4) Cite-se a r\u00e9 para contestar em 15 dias. Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"1) Defiro ao autor a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anote-se. 2) Admito as emendas de fls. 42 e 44\/47 \u00e0peti\u00e7\u00e3o inicial e determino retifica\u00e7\u00e3o dos registros para constar o nome correto da r\u00e9: B. V. LEASING ARRENDAMENTO MERCANTIL S.A. (fls. 42). 3) INDEFIRO a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela, por n\u00e3o vislumbrar, nesta fase de cogni\u00e7\u00e3o inicial, verossimilhan\u0e7ada alega\u00e7\u00e3o inicial nem prova inequ\u00edvoca dos fatos alegados na peti\u00e7\u00e3o inicial. Com efeito, n\u00e3o se pode presumir nulidade ou ilegalidade do cr\u0e9dito convencionado por meio de contrato. A prop\u00f3sito disso, haver\u00e1necessidade de melhor verifica\u00e7\u00e3o do conte\u0fado do contrato. Em consequ\u00eancia, n\u00e3o tem cabimento a medida de dep\u00f3sito de valor inferior ao convencionado (ou at\u00e9mesmo do convencionado, que deve ser adimplido na forma prevista no contrato), ressalvado o ulterior exame definitivo do m\u00e9rito, nem a manuten\u00e7\u00e3o do bem na posse do devedor diante de eventual a\u00e7\u00e3o judicial proposta pelo credor, \u2212? cujo exerc\u0edcio \u00e9garantido constitucionalmente. 4) Cite-se a r\u00e9para contestar em 15 dias. Intimem-se."}},{"data":"05\/07\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 06\/07\/12 cls. urgente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2012","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   em 04\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2012","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 7591294","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2012","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   mesa cumprimento em 2.072012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2012","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 7591294 - Advogado: CELMA APARECIDA RODRIGUES DA SILVA ORTEGA OAB: 286059\/SP Local Origem: 795-4\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Americana) Data de Envio: 14\/03\/2012 Data de Recebimento: 29\/06\/2012 Previs\u00e3o de Retorno: 29\/06\/2012 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2012","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   em mesa 05\/03\/2012 juntada de peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2012","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias MESA 01\/03- JUNTADA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo28\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 40 - 1) Defiro ao autor, assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anote-se. 2) Antes de apreciar o pleito liminar, esclare\u00e7a o autor, em 10(dez) dias, a diverg\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o ao p\u00f3lo passivo e o contrato de fls.30\/31, porquanto a a\u00e7\u00e3o fora proposta em face de BFB Leasing e o contrato refere-se \u00e0 BV. Leasing, sob pena de indeferimento da inicial. Intimem-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2012","descricao":"Despacho Proferido    1) Defiro ao autor, assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anote-se. 2) Antes de apreciar o pleito liminar, esclare\u00e7a o autor, em 10(dez) dias, a diverg\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o ao p\u00f3lo passivo e o contrato de fls.30\/31, porquanto a a\u00e7\u00e3o fora proposta em face de BFB Leasing e o contrato refere-se \u00e0 BV. Leasing, sob pena de indeferimento da inicial. Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"1) Defiro ao autor, assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anote-se. 2) Antes de apreciar o pleito liminar, esclare\u0e7ao autor, em 10(dez) dias, a diverg\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o ao p\u00f3lo passivo e o contrato de fls.30\/31, porquanto a a\u00e7\u00e3o fora proposta em face de BFB Leasing e o contrato refere-se \u00e0BV. Leasing, sob pena de indeferimento da inicial. Intimem-se."}},{"data":"13\/02\/2012","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 7434765","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2012","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 7434765 - Local Origem: 791-Distribuidor(F\u00f3rum de Americana) Local Destino: 795-4\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Americana) Data de Envio: 13\/02\/2012 Data de Recebimento: 13\/02\/2012 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2012","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2012","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias minuta 13\/02\/12 Quirino urgente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/07\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria protocolo em duplicidade, protocolo principal 019 FAMR.13.00066254-0"},{"data":"29\/07\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Juntada de Peti\u00e7\u00e3o do requerido"},{"data":"20\/08\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Juntada de peti\u00e7\u00e3o do requerido requer julgamento antecipado da lide"},{"data":"12\/05\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Juntada de peti\u00e7\u00e3o do r\u00e9u"},{"data":"20\/08\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Juntada a peti\u00e7\u00e3o do autor."},{"data":"25\/08\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Juntada de peti\u00e7\u00e3o do autor"},{"data":"16\/12\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Juntada de peti\u00e7\u00e3o do r\u00e9u"},{"data":"31\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"29\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"16\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"16\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":121,"total_andamentos":121}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"223850600","codPublicacaoOrigem":"527569630","dataDivulgacao":"Apr 16 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 17 2014 12:00:00:000AM","numero":"0002561-23.2012.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1634","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0002561-23.2012.8.26.0019 (019.01.2012.002561) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Marcos Rog\u00e9rio de Oliveira - Bv Leasing Arrendamento Mercantil Sa - - Ita\u00fa Unibanco Sa - N\u00famero de Ordem: 240\/12 1) Inicialmente, afasto as quest\u00f5es preliminares arguidas pela BV Financeira. 1.1) O pedido inicial \u00e9 juridicamente poss\u00edvel, pois a revis\u00e3o \u00e9 prevista pela legisla\u00e7\u00e3o p\u00e1tria, seja em raz\u00e3o de alguma nulidade absoluta, exig\u00eancia de obriga\u00e7\u00e3o ilegal ou outra do g\u00eanero, al\u00e9m da hip\u00f3tese (n\u00e3o exclusiva) de superveni\u00eancia de fato extraordin\u00e1rio e imprevis\u00edvel. 1.2) O autor tem interesse processual, porque depende desta presta\u00e7\u00e3o jurisdicional para obter a pretens\u00e3o deduzida, em tese considerada. 2) Corrijo, de of\u00edcio o p\u00f3lo passivo da a\u00e7\u00e3o, para excluir o Banco Itau Unibanco. 2.1) Apesar da contesta\u00e7\u00e3o, gen\u00e9rica, apresentada pelo Banco Itau a fls. 70\/81, n\u00e3o conter a argui\u00e7\u00e3o de ilegitimidade passiva, a an\u00e1lise da peti\u00e7\u00e3o inicial e emenda de fls. 44\/47, em conjunto com o contrato de fls. 30\/31, levam \u00e0 conclus\u00e3o de que o Banco Itau Unibanco foi inclu\u00eddo por engano no p\u00f3lo passivo da a\u00e7\u00e3o, pois n\u00e3o celebrou neg\u00f3cio jur\u00eddico algum com o autor. Logo, n\u00e3o poderia responder pelo contrato firmado entre o autor e a r\u00e9 BV Financeira. 3.1) ISTO POSTO, excluo do p\u00f3lo passivo o corr\u00e9u ITAU UNIBANCO S\/A, com fundamento no artigo 267, inciso VI, do C\u00f3digo de Processo Civil, e imponho ao autor o pagamento dos honor\u00e1rios do advogado desse exclu\u00eddo, que arbitro em R$ 1.000,00 (mil reais), nos termos do artigo 20, \u00a7 4\u00ba, do mesmo C\u00f3digo mas, por ser benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, somente efetuar\u00e1 o pagamento dessas verbas de sucumb\u00eancia se sobrevier a condi\u00e7\u00e3o prevista no artigo 12, da Lei 1.060\/50. 4) No mais, est\u00e3o presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1 irregularidades nem nulidades processuais. Portanto, declaro saneado o processo. 5) Determino a exibi\u00e7\u00e3o, pela r\u00e9, de documentos relacionados ao neg\u00f3cio em quest\u00e3o (proposta do arrendamento e comprovante de pagamento ao lojista\/concession\u00e1ria), para o que assino o prazo de 10 dias, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o da regra do artigo 359, do C\u00f3digo de Processo Civil e de outras san\u00e7\u00f5es processuais cab\u00edveis e pertinentes. Intimem-se. - ADV: PAULO EDUARDO DIAS DE CARVALHO (OAB 12199\/SP), FERNANDO BINATTO TAMBUCCI (OAB 192587\/ SP), SERGIO RAGASI JUNIOR (OAB 225347\/SP), ELIZETE APARECIDA DE OLIVEIRA SCATIGNA (OAB 68723\/SP), CELMA APARECIDA RODRIGUES DA SILVA ORTEGA (OAB 286059\/SP), CRISTIANE FERREIRA SILVA DE SOUZA (OAB 286073\/SP), CARLA REGINA DE OLIVEIRA SOUZA (OAB 302035\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EL\u00d3I ESTEV\u00c3O TROLY ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SEVASTI MARIA PETRALLAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"84","paginaFinal":"84","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"398959","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"2976408","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"349","usuarioCadastro":"fabio.kawano","dataHoraCadastro":"Apr 16 2014 01:32:38:360AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Apr 23 2014 08:16:55:487AM","numeroCNJ":"0002561-23.2012.8.26.0019","numeroAntigo":"019.01.2012.002561","numeroUnificado":"0002561-23.2012.8.26.0019|019.01.2012.002561|240\/12|70\/81|44\/47|30\/31|060\/50","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}