{"numero":"0002355-66.2017.8.26.0590","processos":[{"processo":"0002355-66.2017.8.26.0590","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"07\/03\/2017 \u00e0s 09:33 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de S\u00e3o Vicente","juiz":"Renato Santiago Garcez","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Abel Ferreira da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Seguros S\/a"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Daniela Benes Senhora Hirschfeld"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista"}],"andamentos":[{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70114623-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 13\/09\/2017 17:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0366\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0366\/2017 Teor do ato: Por tais fundamentos, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O para:Condenar o r\u00e9u na OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER de, no prazo de trinta dias, retornar o contrato de seguro de vida do autor (ap\u00f3lice n\u00ba 0901.93.0001210160) \u00e0s condi\u00e7\u00f5es vigentes em 6 de setembro de 2016 (fls. 35), quais sejam: a) Pr\u00eamio mensal no valor de R$ 131,56 mais atualiza\u00e7\u00e3o do IGPM, conforme previs\u00e3o contratual da cl\u00e1usula 3.4 (fls. 20); b) Cobertura para hip\u00f3tese de morte natural no valor de R$ 88.038,00; c) Cobertura para hip\u00f3tese de morte acidental no valor de R$ 176.076,00; d) Cobertura para hip\u00f3tese de invalidez permanente total e parcial por acidente no valor de R$ 132.057,00. Ademais, fica o r\u00e9u proibido de realizar aumento do pr\u00eamio em raz\u00e3o de faixa et\u00e1ria, por falta de previs\u00e3o contratual (cl\u00e1usula 3.13.2 - fls. 21). Na hip\u00f3tese de descumprimento da tutela jurisdicional ser\u00e1 imposta multa no valor de R$ 500,00 (quinhentos reais), para cada boleto de cobran\u00e7a emitido em desobedi\u00eancia ao teor desta senten\u00e7a, nos termos do artigo 536, \"caput\" e \u00a7 1\u00ba e do artigo 537, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015;INDEFERIR a pretens\u00e3o de repara\u00e7\u00e3o por DANOS MORAIS.Nos termos dos artigos 54 e 55 da Lei n\u00ba 9.099\/1995, n\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o do vencido ao pagamento de custas, taxas ou despesas processuais e nem mesmo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios.Eventual recurso inominado poder\u00e1 ser interposto no prazo de dez dias, contados da data da intima\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a de m\u00e9rito, em audi\u00eancia, pelo correio ou pela imprensa, nos termos do artigo 42, \"caput\", da Lei n\u00ba 9.099\/1995, combinado com o artigo 697, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a (Provimentos n\u00fameros 50\/1989 e 30\/2013).Ali\u00e1s, \u00e9 imperioso destacar que a regra do artigo 219, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil Lei n\u00ba 13.105\/2015, que disciplina que na contagem de prazo computar-se-\u00e3o somente os dias \u00fateis, n\u00e3o tem aplica\u00e7\u00e3o ao rito sumar\u00edssimo dos Juizados Especiais C\u00edveis.Neste sentido, o disposto no Enunciado n\u00ba 74 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo: \"Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\".Logo, no sistema dos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos ser\u00e3o contados de forma ininterrupta, incluindo s\u00e1bados, domingos e feriados.O preparo, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 efetuado, independente de intima\u00e7\u00e3o, nas quarenta e oito horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso e em conson\u00e2ncia com os valores disciplinados no o artigo 698 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a (Provimentos n\u00fameros 50\/1989 e 30\/2013), ou seja, a soma dos valores constantes dos incisos I, II e IV (caso n\u00e3o haja condena\u00e7\u00e3o) ou a soma dos valores constantes dos incisos I, III e IV (caso haja condena\u00e7\u00e3o). Vejamos: \"Art. 698. O preparo, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 efetuado, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nas 48 (quarenta e oito) horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso e dever\u00e1 corresponder \u00e0 soma das seguintes parcelas: I - 1% sobre o valor da causa. O valor corresponde \u00e0s custas submetidas \u00e0 isen\u00e7\u00e3o condicional no momento da distribui\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. O valor m\u00ednimo da parcela prevista neste inciso corresponde a 05 (cinco) UFESPs; II - 4% sobre o valor da causa, caso n\u00e3o haja condena\u00e7\u00e3o. Caso haja condena\u00e7\u00e3o, esta parcela, cujo valor m\u00ednimo corresponde a 05 (cinco) UFESPs, ser\u00e1 desconsiderada e incidir\u00e1 a parcela explicitada no inciso \"III\"; III - 4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. O percentual ter\u00e1 por base de c\u00e1lculo o valor fixado na senten\u00e7a. Caso o valor da condena\u00e7\u00e3o n\u00e3o esteja explicitado na senten\u00e7a, o juiz fixar\u00e1 equitativamente o valor da base de c\u00e1lculo e sobre ele incidir\u00e1 o percentual de 4%. O valor m\u00ednimo desta parcela corresponde a 05 (cinco) UFESPs; IV - porte de remessa e retorno, calculado com base no Provimento CSM 833\/04 e devido quando houver despesas de combust\u00edvel para tanto. \u00a7 1\u00ba O recolhimento dos valores a que se referem nos incisos \"I\", \"II\" e \"III\" ser\u00e1 feito (...) em DARE-SP, observado o disposto no art. 1.093, e o que se refere no inciso \"IV\" efetivado em guia pr\u00f3pria\".Ademais, observo que SE O VENCIDO FOR NECESSITADO, tendo rendimentos mensais de at\u00e9 tr\u00eas sal\u00e1rios m\u00ednimos, poder\u00e1 se beneficiar de advogado nomeado atrav\u00e9s do Conv\u00eanio firmado entre a Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo e a Ordem dos Advogados do Brasil. Para tanto, dever\u00e1 se dirigir \u00e0 sede da Defensoria P\u00fablica, sita \u00e0 Rua Jacob Emmerich n\u00ba 944, bairro do Centro, Munic\u00edpio de S\u00e3o Vicente, de segunda a sexta-feira, das 8 \u00e0s 9h30min, munido dos seguintes documentos: RG, CPF, comprovante de resid\u00eancia e comprovante de rendimentos. Em caso de emprego formal, dever\u00e1 levar holerite e carteira de trabalho. Em caso de emprego informal, dever\u00e1 levar carteira de trabalho e declara\u00e7\u00e3o de isento. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Por tais fundamentos, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O para:Condenar o r\u00e9u na OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER de, no prazo de trinta dias, retornar o contrato de seguro de vida do autor (ap\u00f3lice n\u00ba 0901.93.0001210160) \u00e0s condi\u00e7\u00f5es vigentes em 6 de setembro de 2016 (fls. 35), quais sejam: a) Pr\u00eamio mensal no valor de R$ 131,56 mais atualiza\u00e7\u00e3o do IGPM, conforme previs\u00e3o contratual da cl\u00e1usula 3.4 (fls. 20); b) Cobertura para hip\u00f3tese de morte natural no valor de R$ 88.038,00; c) Cobertura para hip\u00f3tese de morte acidental no valor de R$ 176.076,00; d) Cobertura para hip\u00f3tese de invalidez permanente total e parcial por acidente no valor de R$ 132.057,00. Ademais, fica o r\u00e9u proibido de realizar aumento do pr\u00eamio em raz\u00e3o de faixa et\u00e1ria, por falta de previs\u00e3o contratual (cl\u00e1usula 3.13.2 - fls. 21). Na hip\u00f3tese de descumprimento da tutela jurisdicional ser\u00e1 imposta multa no valor de R$ 500,00 (quinhentos reais), para cada boleto de cobran\u00e7a emitido em desobedi\u00eancia ao teor desta senten\u00e7a, nos termos do artigo 536, \"caput\" e \u00a7 1\u00ba e do artigo 537, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015;INDEFERIR a pretens\u00e3o de repara\u00e7\u00e3o por DANOS MORAIS.Nos termos dos artigos 54 e 55 da Lei n\u00ba 9.099\/1995, n\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o do vencido ao pagamento de custas, taxas ou despesas processuais e nem mesmo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios.Eventual recurso inominado poder\u00e1 ser interposto no prazo de dez dias, contados da data da intima\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a de m\u00e9rito, em audi\u00eancia, pelo correio ou pela imprensa, nos termos do artigo 42, \"caput\", da Lei n\u00ba 9.099\/1995, combinado com o artigo 697, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a (Provimentos n\u00fameros 50\/1989 e 30\/2013).Ali\u00e1s, \u00e9 imperioso destacar que a regra do artigo 219, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil Lei n\u00ba 13.105\/2015, que disciplina que na contagem de prazo computar-se-\u00e3o somente os dias \u00fateis, n\u00e3o tem aplica\u00e7\u00e3o ao rito sumar\u00edssimo dos Juizados Especiais C\u00edveis.Neste sentido, o disposto no Enunciado n\u00ba 74 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo: \"Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\".Logo, no sistema dos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos ser\u00e3o contados de forma ininterrupta, incluindo s\u00e1bados, domingos e feriados.O preparo, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 efetuado, independente de intima\u00e7\u00e3o, nas quarenta e oito horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso e em conson\u00e2ncia com os valores disciplinados no o artigo 698 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a (Provimentos n\u00fameros 50\/1989 e 30\/2013), ou seja, a soma dos valores constantes dos incisos I, II e IV (caso n\u00e3o haja condena\u00e7\u00e3o) ou a soma dos valores constantes dos incisos I, III e IV (caso haja condena\u00e7\u00e3o). Vejamos: \"Art. 698. O preparo, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 efetuado, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nas 48 (quarenta e oito) horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso e dever\u00e1 corresponder \u00e0 soma das seguintes parcelas: I - 1% sobre o valor da causa. O valor corresponde \u00e0s custas submetidas \u00e0 isen\u00e7\u00e3o condicional no momento da distribui\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. O valor m\u00ednimo da parcela prevista neste inciso corresponde a 05 (cinco) UFESPs; II - 4% sobre o valor da causa, caso n\u00e3o haja condena\u00e7\u00e3o. Caso haja condena\u00e7\u00e3o, esta parcela, cujo valor m\u00ednimo corresponde a 05 (cinco) UFESPs, ser\u00e1 desconsiderada e incidir\u00e1 a parcela explicitada no inciso \"III\"; III - 4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. O percentual ter\u00e1 por base de c\u00e1lculo o valor fixado na senten\u00e7a. Caso o valor da condena\u00e7\u00e3o n\u00e3o esteja explicitado na senten\u00e7a, o juiz fixar\u00e1 equitativamente o valor da base de c\u00e1lculo e sobre ele incidir\u00e1 o percentual de 4%. O valor m\u00ednimo desta parcela corresponde a 05 (cinco) UFESPs; IV - porte de remessa e retorno, calculado com base no Provimento CSM 833\/04 e devido quando houver despesas de combust\u00edvel para tanto. \u00a7 1\u00ba O recolhimento dos valores a que se referem nos incisos \"I\", \"II\" e \"III\" ser\u00e1 feito (...) em DARE-SP, observado o disposto no art. 1.093, e o que se refere no inciso \"IV\" efetivado em guia pr\u00f3pria\".Ademais, observo que SE O VENCIDO FOR NECESSITADO, tendo rendimentos mensais de at\u00e9 tr\u00eas sal\u00e1rios m\u00ednimos, poder\u00e1 se beneficiar de advogado nomeado atrav\u00e9s do Conv\u00eanio firmado entre a Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo e a Ordem dos Advogados do Brasil. Para tanto, dever\u00e1 se dirigir \u00e0 sede da Defensoria P\u00fablica, sita \u00e0 Rua Jacob Emmerich n\u00ba 944, bairro do Centro, Munic\u00edpio de S\u00e3o Vicente, de segunda a sexta-feira, das 8 \u00e0s 9h30min, munido dos seguintes documentos: RG, CPF, comprovante de resid\u00eancia e comprovante de rendimentos. Em caso de emprego formal, dever\u00e1 levar holerite e carteira de trabalho. Em caso de emprego informal, dever\u00e1 levar carteira de trabalho e declara\u00e7\u00e3o de isento.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-070  \n      \n0002355-66.2017.8.26.0590 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0002355-66.2017.8.26.0590\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  \nFazer\nRequerente : Abel Ferreira  da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/a\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renato   Santiago   Garcez\nVistos.\nABEL  FERREIRA  DA  SILVA  move  A\u00c7\u00c3O  DE \nCONHECIMENTO  contra  ITA\u00da  SEGUROS  S\/A .\nDISPENSADO  RELAT\u00d3RIO  na  forma  do  artigo  38,  \"caput\",  da  \nLei  n\u00ba  9.099\/1995.\nFUNDAMENTO E  DECIDO .\nA  presente  a\u00e7\u00e3o  de  conhecimento  versa  sobre  quest\u00e3o  de  direito  e  de  \nfato  na  qual  n\u00e3o  h\u00e1  necessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  em  audi\u00eancia.\nTrata-se  de  n\u00edtida  hip\u00f3tese  na  qual  \u00e9  poss\u00edvel  o  julgamento  \nantecipado,  na  forma  do  artigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \u2013  Lei  n\u00ba  13.105\/2015.\nAli\u00e1s,  sobre  o  tema,  disciplina  o  artigo  33  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995  que  o  \njuiz  pode  limitar  ou  excluir  as  provas  que  considerar  excessivas,  impertinentes  ou  protelat\u00f3rias.\nPortanto,  no  caso  em  julgamento,  considero  excessiva  a  produ\u00e7\u00e3o  de  \nprova  testemunhal,  pois  os  fatos  constitutivos  do  direito  das  partes  podem  ser  provados  \nexclusivamente  atrav\u00e9s  de  provas  documentais.\nPor  tais  fundamentos,  EXCLUO  A  PROVA  TESTEMUNHAL  e  \ndeixo  de  designar  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento.\nTratando-se  de  quest\u00e3o  de  direito  e  de  fato,  mas  sem  necessidade  de  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  prova  em  audi\u00eancia,  JULGO  ANTECIPADAMENTE  A  LIDE ,  com  fulcro  no  \nartigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nA  a\u00e7\u00e3o  merece  deferimento  parcial.\nVejamos:\nO   autor  afirmou  que  celebrou  contrato  de  vida  premiado  n\u00ba  \n271.09414-00,  no  valor  de  R$  119,26,  com  o  r\u00e9u.  Todavia,  no  decorrer  do  contrato,  o  r\u00e9u  elevou  o  \nvalor  acordado  sob  alega\u00e7\u00e3o  de  mudan\u00e7a  de  faixa  et\u00e1ria.  Contudo,  como  autor  n\u00e3o  concordou  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002355-66.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 14E68B0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:47 . fls. 69\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-070  \n      \n0002355-66.2017.8.26.0590 - lauda  2\ncom\n o  valor  cobrado,  o  r\u00e9u  realizou  o  estorno,  mas,  em  contrapartida,  de  forma  unilateral,  reduziu  \nconsideravelmente  o  valor  da  cobertura.   Dessa  forma,  requer  que  o  r\u00e9u  seja  obrigado  a  garantir  as  \ncondi\u00e7\u00f5es  inicialmente  contratadas.   \nO  r\u00e9u,  em  contesta\u00e7\u00e3o,  afirmou  que  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  improcedente,  visto  que  \nas  altera\u00e7\u00f5es  est\u00e3o  previstas  no  contrato,  de  modo  que  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  irregularidade  ou  \nilegalidade.\nAs partes  celebraram  contrato  de  seguro  de  vida  premiado  ficando  \nestipulado  na  cl\u00e1usula  3.13  o  pre\u00e7o  do  seguro  (fls.  21).       \nAdemais,  observa-se  que  est\u00e1  previsto  na  CLAUSULA  3.13.2  o \nacr\u00e9scimo  incidente  sobre  o  pr\u00eamio  vigente  apenas  para  a  faixa  et\u00e1ria  entre  51  a  54  anos.  No  \nentanto,  acima  dessa  faixa  et\u00e1ria  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  previs\u00e3o  contratual  autorizativa  de  acr\u00e9scimo  do  \npr\u00eamio  (fls.  21).    \nPortanto, se  o  autor  comprovou  que  tem  63  anos  de  idade  (fls.  6),  n\u00e3o  \nh\u00e1  que  se  falar  em   reajuste  por  faixa  et\u00e1ria  no  montante  de  117%  (fls.  26\/27).  \nOra,  o  princ\u00edpio  da  obrigatoriedade  dos  contratos  \u00e9  um  dos  princ\u00edpios  \nbasilares  do  direito  das  obriga\u00e7\u00f5es,  representando  a  for\u00e7a  vinculante  das  conven\u00e7\u00f5es.\nPelo  princ\u00edpio  da  autonomia  da  vontade,  ningu\u00e9m  \u00e9  obrigado  a \ncontratar.  Os  que  o  fizerem,  por\u00e9m,  sendo  o  contrato  v\u00e1lido  e  eficaz,  devem  cumpri-lo.  Trata-se  \ndo  denominado  princ\u00edpio  \"pacta  sunt  servanda \", ou  seja,  o  acordo  de  vontades  faz  lei  entre  as  \npartes.\nEssa obrigatoriedade  forma  a  base  do  direito  contratual.  O \nordenamento  deve  conferir  \u00e0  parte  instrumentos  judici\u00e1rios  para  obrigar  o  contratante  a  cumprir  o  \ncontrato  ou  a  indenizar  pelas  perdas  e  danos,  sob  pena  de  execu\u00e7\u00e3o  patrimonial,  nos  termos  do  \nartigo  389  do  C\u00f3digo  Civil.\nPortanto,  no  caso  em  julgamento,  como  corol\u00e1rio  l\u00f3gico  da  regra  do  \n\"pacta  sunt  servanda\" ,  \u00e9  de  rigor  que  a  pretens\u00e3o  do  autor  seja  reconhecida,  pois  N\u00c3O  EXISTE  \nPREVIS\u00c3O  CONTRATUAL  PARA  AUMENTO  DO  PR\u00caMIO  do  seguro  por  faixa  et\u00e1ria  \nap\u00f3s  o  segurado  atingir  54  anos  de  idade,  conforme  estipulado  na  cl\u00e1usula  3.13.2  das  condi\u00e7\u00f5es  \ngerais  do  contrato  de  seguro  de  vida  (fls.  21).\nLogo,  deve  ser  deferida  a  pretens\u00e3o  do  autor  para  determinar  que  o  \nr\u00e9u  garanta  o  retorno  \u00e0s  condi\u00e7\u00f5es  anteriormente  pactuadas  (fls.  35):\nx Pr\u00eamio  mensal  ........................................... ................................................................  R$  131,56;\nx Cobertura  para  morte  natural  ......................... .......................................................  R$  88.038,00;\nx Cobertura  para  morte  acidental  .......................................... ................................  R$  176.076,00;\nx Cobertura  para  invalidez  permanente  total  e  parcial  por  acidente  ..... ........... ..... R$  132.057,00 .\nDA  REPARA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  MORAIS\nRelativamente aos  DANOS  MORAIS  reclamados  pelo  autor,  est\u00e1  \nconsagrado  o  entendimento  de  que  a  inadimpl\u00eancia  contratual,  pura  e  simples,  n\u00e3o  atinge  a  honra,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002355-66.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 14E68B0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:47 . fls. 70\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-070  \n      \n0002355-66.2017.8.26.0590 - lauda  3\na\n  credibilidade  ou  outro  bem  juridicamente  tutelado,  mantendo-se  no  campo  dos  pequenos  \ndissabores  do  dia-a-dia.\n\u00c9 o  que  acontece  com  a  esp\u00e9cie  versada  nestes  autos.  \n\u00c9  certo  que  o  r\u00e9u  N\u00c3O  deveria  ter  modificado  unilateralmente  as  \nclausulas  contratuais.  Entretanto,  o  fez,  raz\u00e3o  pela  qual  descumpriu  o  pactuado  entre  as  partes.\nTodavia,  \u00e9  entendimento  prevalente  em  nossos  tribunais  que  o \ndescumprimento  do  contrato  n\u00e3o  gera,  por  si  s\u00f3,  o  direito  \u00e0  repara\u00e7\u00e3o  por  dano  moral.  \nTrata-se  de  situa\u00e7\u00e3o  at\u00e9  certo  ponto  comum,  fazendo  parte  dos  riscos  \ninerentes  a  qualquer  neg\u00f3cio  jur\u00eddico.\nNa  verdade,  o  mero  descumprimento  contratual  n\u00e3o  d\u00e1  margem  ao  \ndano  moral,  que  pressup\u00f5e  ofensa  anormal  \u00e0  personalidade.\n \nOs  aborrecimentos  advindos  do  inadimplemento  do  contrato  \nconstituem  natural  rea\u00e7\u00e3o  a  inc\u00f4modos  que  decorrem  da  vida  em  sociedade.  \nPortanto,  para  que  se  imponha  a  repara\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  exige-se  \nque  haja  mal  real,  injusto  e  desproporcional  \u00e0  situa\u00e7\u00e3o  f\u00e1tica  que  justifique  o  car\u00e1ter  pedag\u00f3gico  e  \ncorretivo  da  indeniza\u00e7\u00e3o.\nAli\u00e1s, neste  sentido  o  ENUNCIADO  N\u00ba  23  do  Col\u00e9gio  Recursal  da  \n1\u00aa  Circunscri\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1ria  de  Santos:  \"O  simples  descumprimento  do  dever  legal  ou  contratual,  \npor  caracterizar  mero  aborrecimento,  em  princ\u00edpio,  n\u00e3o  configura  dano  moral,  salvo  se  da  \ninfra\u00e7\u00e3o  adv\u00e9m  circunst\u00e2ncia  que  atinja  a  dignidade  da  parte\" .\nDeste  modo,  n\u00e3o  merece  deferimento  a  pretens\u00e3o  de  repara\u00e7\u00e3o  \npor danos  morais\n.Portanto, \u00e9  de  rigor  que  a  presente  a\u00e7\u00e3o  seja  julgada  parcialmente  \nprocedente.\nDO  DISPOSITIVO\nPor tais  fundamentos,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  A  A\u00c7\u00c3O  para:\n1 Condenar  o  r\u00e9u  na  OBRIGA\u00c7\u00c3O  DE  FAZER  de,  no  prazo  de  trinta  dias,  retornar  o  contrato  \nde  seguro  de  vida  do  autor  (ap\u00f3lice  n\u00ba  0901.93.0001210160)  \u00e0s  condi\u00e7\u00f5es  vigentes  em  6  de  \nsetembro  de  2016  (fls.  35),  quais  sejam:  a)  Pr\u00eamio  mensal  no  valor  de  R$  131,56  mais  \natualiza\u00e7\u00e3o  do  IGPM,  conforme  previs\u00e3o  contratual  da  cl\u00e1usula  3.4  (fls.  20) ;  b)  Cobertura  \npara  hip\u00f3tese  de  morte  natural  no  valor  de  R$  88.038,00;  c)  Cobertura  para  hip\u00f3tese  de  morte  \nacidental  no  valor  de  R$  176.076,00;  d)  Cobertura  para  hip\u00f3tese  de  invalidez  permanente  \ntotal  e  parcial  por  acidente  no  valor  de  R$  132.057,00.  Ademais,  fica  o  r\u00e9u  proibido  de  \nrealizar aumento  do  pr\u00eamio  em  raz\u00e3o  de  faixa  et\u00e1ria\n,  por  falta  de  previs\u00e3o  contratual  \n( cl\u00e1usula  3.13.2  \u2013  fls.  21) .  Na  hip\u00f3tese  de  descumprimento  da  tutela  jurisdicional  ser\u00e1  \nimposta  multa  no  valor  de  R$  500,00  (quinhentos  reais),  para  cada  boleto  de  cobran\u00e7a  emitido  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002355-66.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 14E68B0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:47 . fls. 71\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-070  \n      \n0002355-66.2017.8.26.0590 - lauda  4\nem\n desobedi\u00eancia  ao  teor  desta  senten\u00e7a,  nos  termos  do  artigo  536,  \"caput\"  e  \u00a7  1\u00ba  e  do  artigo  \n537,  \"caput\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \u2013  Lei  n\u00ba  13.105\/2015;\n2 INDEFERIR  a  pretens\u00e3o  de  repara\u00e7\u00e3o  por  DANOS  MORAIS.\nNos  termos  dos  artigos  54  e  55  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995,  n\u00e3o  h\u00e1  \ncondena\u00e7\u00e3o  do  vencido  ao  pagamento  de  custas,  taxas  ou  despesas  processuais  e  nem  mesmo  de  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios.\nEventual recurso  inominado  poder\u00e1  ser  interposto  no  prazo  de  dez  \ndias,  contados  da  data  da  intima\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a  de  m\u00e9rito,  em  audi\u00eancia,  pelo  correio  ou  pela  \nimprensa,  nos  termos  do  artigo  42,  \"caput\",  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995,  combinado  com  o  artigo  697,  \ndas  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a  (Provimentos  n\u00fameros  50\/1989  e \n30\/2013).\nAli\u00e1s, \u00e9  imperioso  destacar  que  a  regra  do  artigo  219,  \"caput\",  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil  \n Lei  n\u00ba  13.105\/2015,  que  disciplina  que  na  contagem  de  prazo  \ncomputar-se-\u00e3o  somente  os  dias  \u00fateis,  n\u00e3o  tem  aplica\u00e7\u00e3o\n ao  rito  sumar\u00edssimo  dos  Juizados  \nEspeciais  C\u00edveis.\nNeste sentido,  o  disposto  no  Enunciado  n\u00ba  74  do  FOJESP  -  F\u00f3rum  \ndos Juizados  Especiais  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo:  \"Todos  os  prazos,  no  Sistema  dos  Juizados  \nEspeciais, ser\u00e3o  contados  de  forma  cont\u00ednua,  excluindo  o  dia  do  come\u00e7o  e  incluindo  o  dia  do  \nvencimento\".\nLogo, no  sistema  dos  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  os  prazos  ser\u00e3o  \ncontados de  forma  ininterrupta,  incluindo  s\u00e1bados,  domingos  e  feriados\n.\nO  preparo,  sob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o,  ser\u00e1  efetuado,  independente  de  \nintima\u00e7\u00e3o,  nas  quarenta  e  oito  horas  seguintes  \u00e0  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso  e  em  conson\u00e2ncia  com  os  \nvalores  disciplinados  no  o  artigo  698  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a  \n(Provimentos  n\u00fameros  50\/1989  e  30\/2013),  ou  seja,  a  soma  dos  valores  constantes  dos  incisos  I,  \nII e  IV\n (caso  n\u00e3o  haja  condena\u00e7\u00e3o)  ou  a  soma  dos  valores  constantes  dos  incisos  I,  III  e  IV\n (caso  \nhaja  condena\u00e7\u00e3o).  \nVejamos: \n\"Art.  698.  O  preparo,  sob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o,  ser\u00e1  efetuado,  independentemente  de  \nintima\u00e7\u00e3o,  nas  48  (quarenta  e  oito)  horas  seguintes  \u00e0  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso  e  \ndever\u00e1  corresponder  \u00e0  soma  das  seguintes  parcelas\n: \nI  -  1%  sobre  o  valor  da  causa\n.  O  valor  corresponde  \u00e0s  custas  submetidas  \u00e0  isen\u00e7\u00e3o  \ncondicional  no  momento  da  distribui\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o.  O  valor  m\u00ednimo  da  parcela  \nprevista  neste  inciso  corresponde  a  05  (cinco)  UFESPs;  \nII  -  4%  sobre  o  valor  da  causa\n,  caso  n\u00e3o  haja  condena\u00e7\u00e3o.  Caso  haja  condena\u00e7\u00e3o,  \nesta  parcela,  cujo  valor  m\u00ednimo  corresponde  a  05  (cinco)  UFESPs,  ser\u00e1  \ndesconsiderada  e  incidir\u00e1  a  parcela  explicitada  no  inciso  \u201cIII\u201d;  \nIII  -  4%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o\n.  O  percentual  ter\u00e1  por  base  de  c\u00e1lculo  o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002355-66.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 14E68B0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:47 . fls. 72\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-070  \n      \n0002355-66.2017.8.26.0590 - lauda  5\nvalor\n fixado  na  senten\u00e7a.  Caso  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  esteja  explicitado  na  \nsenten\u00e7a,  o  juiz  fixar\u00e1  equitativamente  o  valor  da  base  de  c\u00e1lculo  e  sobre  ele  \nincidir\u00e1  o percentual  de  4%.  O  valor  m\u00ednimo  desta  parcela  corresponde  a  05  \n(cinco)  UFESPs;  \nIV  -  porte  de  remessa  e  retorno\n,  calculado  com  base  no  Provimento  CSM  833\/04  e  \ndevido  quando  houver  despesas  de  combust\u00edvel  para  tanto.  \n\u00a7  1\u00ba  O  recolhimento  dos  valores  a  que  se  referem  nos  incisos  \u201cI\u201d,  \u201cII\u201d  e  \u201cIII\u201d  ser\u00e1  \nfeito  (...)  em  DARE-SP\n,  observado  o  disposto  no  art.  1.093,  e  o  que  se  refere  no  \ninciso  \u201cIV\u201d  efetivado  em  guia  pr\u00f3pria\n\".\nAdemais,  observo  que  SE  O  VENCIDO  FOR  NECESSITADO , \ntendo  rendimentos  mensais  de  at\u00e9  tr\u00eas  sal\u00e1rios  m\u00ednimos,  poder\u00e1  se  beneficiar  de  advogado  \nnomeado  atrav\u00e9s  do  Conv\u00eanio  firmado  entre  a  Defensoria  P\u00fablica  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  e  a  \nOrdem  dos  Advogados  do  Brasil.  Para  tanto,  dever\u00e1  se  dirigir  \u00e0  sede  da  Defensoria  P\u00fablica,  sita  \u00e0  \nRua  Jacob  Emmerich  n\u00ba  944,  bairro  do  Centro,  Munic\u00edpio  de  S\u00e3o  Vicente,  de  segunda  a  sexta-\nfeira,  das  8  \u00e0s  9h30min,  munido  dos  seguintes  documentos:  RG,  CPF,  comprovante  de  resid\u00eancia  \ne  comprovante  de  rendimentos.  Em  caso  de  emprego  formal,  dever\u00e1  levar  holerite  e  carteira  de  \ntrabalho.  Em  caso  de  emprego  informal,  dever\u00e1  levar  carteira  de  trabalho  e  declara\u00e7\u00e3o  de  isento.  \nPublique-se,  registre-se,  intime-se  e  comunique-se.\nS\u00e3o  Vicente , 29  de  agosto  de  2017.\nRENATO  SANTIAGO  GARCEZ\n            Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002355-66.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 14E68B0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:47 . fls. 73"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70052674-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/05\/2017 16:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Termo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Audi\u00eancia - JEC INFRUT\u00cdFERA - APRESENTAR CONTESTA\u00c7\u00c3O","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70045038-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/04\/2017 17:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR637644570TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Seguros S\/a Dilig\u00eancia : 21\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR637644583TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Abel Ferreira da Silva Dilig\u00eancia : 21\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 26\/04\/2017 Hora 15:00 Local: Sala de Audi\u00eancia 01\/02 Situac\u00e3o: N\u00e3o Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"26\/04\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o N\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":20,"total_andamentos":20}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"638565780","codPublicacaoOrigem":"1106360169","dataDivulgacao":"Mar  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"0002355-66.2017.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2303","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0002355-66.2017.8.26.0590 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Abel Ferreira da Silva REQDO : Ita\u00fa Seguros S\/a VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE S\u00c3O VICENTE EM 07\/03\/2017","paginaInicial":"2325","paginaFinal":"2325","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"846316","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20512416","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"563403","usuarioCadastro":"rafael.rodrigues","dataHoraCadastro":"Mar  8 2017 10:43:15:763PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002355-66.2017.8.26.0590","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0002355-66.2017.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746325741","codPublicacaoOrigem":"1194614967","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"0002355-66.2017.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0002355-66.2017.8.26.0590 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Abel Ferreira da Silva - Ita\u00fa Seguros S\/a - Por tais fundamentos, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O para:Condenar o r\u00e9u na OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER de, no prazo de trinta dias, retornar o contrato de seguro de vida do autor (ap\u00f3lice n\u00ba 0901.93.0001210160) \u00e0s condi\u00e7\u00f5es vigentes em 6 de setembro de 2016 (fls. 35), quais sejam: a) Pr\u00eamio mensal no valor de R$ 131,56 mais atualiza\u00e7\u00e3o do IGPM, conforme previs\u00e3o contratual da cl\u00e1usula 3.4 (fls. 20); b) Cobertura para hip\u00f3tese de morte natural no valor de R$ 88.038,00; c) Cobertura para hip\u00f3tese de morte acidental no valor de R$ 176.076,00; d) Cobertura para hip\u00f3tese de invalidez permanente total e parcial por acidente no valor de R$ 132.057,00. Ademais, fica o r\u00e9u proibido de realizar aumento do pr\u00eamio em raz\u00e3o de faixa et\u00e1ria, por falta de previs\u00e3o contratual (cl\u00e1usula 3.13.2 - fls. 21). Na hip\u00f3tese de descumprimento da tutela jurisdicional ser\u00e1 imposta multa no valor de R$ 500,00 (quinhentos reais), para cada boleto de cobran\u00e7a emitido em desobedi\u00eancia ao teor desta senten\u00e7a, nos termos do artigo 536, \"caput\" e \u00a7 1\u00ba e do artigo 537, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015;INDEFERIR a pretens\u00e3o de repara\u00e7\u00e3o por DANOS MORAIS.Nos termos dos artigos 54 e 55 da Lei n\u00ba 9.099\/1995, n\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o do vencido ao pagamento de custas, taxas ou despesas processuais e nem mesmo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios.Eventual recurso inominado poder\u00e1 ser interposto no prazo de dez dias, contados da data da intima\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a de m\u00e9rito, em audi\u00eancia, pelo correio ou pela imprensa, nos termos do artigo 42, \"caput\", da Lei n\u00ba 9.099\/1995, combinado com o artigo 697, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a (Provimentos n\u00fameros 50\/1989 e 30\/2013).Ali\u00e1s, \u00e9 imperioso destacar que a regra do artigo 219, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil Lei n\u00ba 13.105\/2015, que disciplina que na contagem de prazo computar-se-\u00e3o somente os dias \u00fateis, n\u00e3o tem aplica\u00e7\u00e3o ao rito sumar\u00edssimo dos Juizados Especiais C\u00edveis.Neste sentido, o disposto no Enunciado n\u00ba 74 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo: \"Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\".Logo, no sistema dos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos ser\u00e3o contados de forma ininterrupta, incluindo s\u00e1bados, domingos e feriados.O preparo, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 efetuado, independente de intima\u00e7\u00e3o, nas quarenta e oito horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso e em conson\u00e2ncia com os valores disciplinados no o artigo 698 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a (Provimentos n\u00fameros 50\/1989 e 30\/2013), ou seja, a soma dos valores constantes dos incisos I, II e IV (caso n\u00e3o haja condena\u00e7\u00e3o) ou a soma dos valores constantes dos incisos I, III e IV (caso haja condena\u00e7\u00e3o). Vejamos: \"Art. 698. O preparo, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 efetuado, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nas 48 (quarenta e oito) horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso e dever\u00e1 corresponder \u00e0 soma das seguintes parcelas: I - 1% sobre o valor da causa. O valor corresponde \u00e0s custas submetidas \u00e0 isen\u00e7\u00e3o condicional no momento da distribui\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. O valor m\u00ednimo da parcela prevista neste inciso corresponde a 05 (cinco) UFESPs; II - 4% sobre o valor da causa, caso n\u00e3o haja condena\u00e7\u00e3o. Caso haja condena\u00e7\u00e3o, esta parcela, cujo valor m\u00ednimo corresponde a 05 (cinco) UFESPs, ser\u00e1 desconsiderada e incidir\u00e1 a parcela explicitada no inciso \"III\"; III - 4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. O percentual ter\u00e1 por base de c\u00e1lculo o valor fixado na senten\u00e7a. Caso o valor da condena\u00e7\u00e3o n\u00e3o esteja explicitado na senten\u00e7a, o juiz fixar\u00e1 equitativamente o valor da base de c\u00e1lculo e sobre ele incidir\u00e1 o percentual de 4%. O valor m\u00ednimo desta parcela corresponde a 05 (cinco) UFESPs; IV - porte de remessa e retorno, calculado com base no Provimento CSM 833\/04 e devido quando houver despesas de combust\u00edvel para tanto. \u00a7 1\u00ba O recolhimento dos valores a que se referem nos incisos \"I\", \"II\" e \"III\" ser\u00e1 feito (..) em DARE-SP, observado o disposto no art. 1.093, e o que se refere no inciso \"IV\" efetivado em guia pr\u00f3pria\".Ademais, observo que SE O VENCIDO FOR NECESSITADO, tendo rendimentos mensais de at\u00e9 tr\u00eas sal\u00e1rios m\u00ednimos, poder\u00e1 se beneficiar de advogado nomeado atrav\u00e9s do Conv\u00eanio firmado entre a Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo e a Ordem dos Advogados do Brasil. Para tanto, dever\u00e1 se dirigir \u00e0 sede da Defensoria P\u00fablica, sita \u00e0 Rua Jacob Emmerich n\u00ba 944, bairro do Centro, Munic\u00edpio de S\u00e3o Vicente, de segunda a sexta-feira, das 8 \u00e0s 9h30min, munido dos seguintes documentos: RG, CPF, comprovante de resid\u00eancia e comprovante de rendimentos. Em caso de emprego formal, dever\u00e1 levar holerite e carteira de trabalho. Em caso de emprego informal, dever\u00e1 levar carteira de trabalho e declara\u00e7\u00e3o de isento. - ADV: DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0366\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA SOUZA PEREIRA DE LIMA CARVALHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE APARECIDA LEITE MONTEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2872","paginaFinal":"2872","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920177","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25861053","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 09:22:34:777AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002355-66.2017.8.26.0590","numeroAntigo":"0901.93.0001210160","numeroUnificado":"0002355-66.2017.8.26.0590|0901.93.0001210160|50\/1989|50\/1989|833\/04","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}