{"numero":"0002211-97.2016.8.26.0535","processos":[{"processo":"0002211-97.2016.8.26.0535","classe":"A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio","classe_area":"Criminal","assunto":"Furto","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"17\/11\/2016 \u00e0s 15:55 - Livre\n6\u00aa Vara Criminal - Foro de Guarulhos","juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Autor","nome":"Justi\u00e7a P\u00fablica"},{"tipo":"R\u00e9u","nome":"CRISTIANO NATALE RENESTO BARBOSA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Humberto Renesto Barbosa"}],"andamentos":[{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Termo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de interrogat\u00f3rio Crminal","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a pretens\u00e3o acusat\u00f3ria para absolver o acusado Cristiano Natale Renesto Barbosa, qualificado nos autos, com fundamento no art. 386, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Penal. Ap\u00f3s, transitada em julgado, feitas as devidas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe, arquivem-se os autos. Publicada em audi\u00eancia, saindo todos intimados, Registre-se e Cumpra-se.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n6\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, Guarulhos  - SP  - CEP  07011-060\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0002211-97.2016.8.26.0535 - lauda  1\nTERMO DE AUDI\u00caNCIA  DE  INSTRU\u00c7\u00c3O,  DEBATES E JULGAMENTO  - SENTEN\u00c7A\n                             \nProcesso n\u00ba 2101\/16\nR\u00e9u:  Cristiano  Natale  Renesto  Barbosa\nData  e  Hor\u00e1rio:  05  de  setembro  de  2017,  \u00e0s  16h30min.\nJuiz  Presidente:  Dr.  Luciano  de  Moura  Cruz  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito  Auxiliar.\nPRESENTES :  O  Minist\u00e9rio  P\u00fablico,  na  pessoa  da  Dr.\u00aa  Karen  Mazloum,  Promotora  de  Justi\u00e7a,  o  \nr\u00e9u  acompanhado  pelo  Dr.  Luiz  Eduardo  de  Toledo  Coelho,  Defensor  P\u00fablico.  AUSENTE:  A  \nv\u00edtima  Jose  Hermenegildo  Feitosa  Filho.\n        Abertos  os  trabalhos,  no  dia  e  hor\u00e1rio  supra  mencionados,  na  sala  de  audi\u00eancias  da  6 a\n  Vara  \nCriminal  da  Comarca  de  Guarulhos.  Pelo  r\u00e9u  foi  dito  que  requer  a  desconstitui\u00e7\u00e3o  de  seu  defensor  \ne  a  nomea\u00e7\u00e3o  da  Defensoria  P\u00fablica.  Pelo  Merit\u00edssimo  Juiz  foi  deliberado:  \u201cDesconstituo  o  Dr.  \nHumberto  Renesto  Barbosa  OAB\/SP  n\u00ba  195.655,  bem  como  nomeio  a  Defensoria  P\u00fablica  para  \natuar  da  defesa  do  r\u00e9u\u201d.  O  Merit\u00edssimo  Juiz  concedeu  ao(s)  r\u00e9u(s)  oportunidade  de  conversar  \nreservadamente  com  seu(s)  defensor(es).  A  seguir,  com  a  presen\u00e7a  dos  demais  acima  nomeados,  \nprocedeu  o  Merit\u00edssimo  Juiz  \u00e0  oitiva  das  testemunhas  Danilo  Barbosa  Canuto  e  Gilv\u00e2nio  Brito  \nCruz.  Pelas  partes  foi  dito  que  desistem  da  v\u00edtima  Jose  Hermenegildo  Feitosa  Filho,  o  que  foi  \ndevidamente  homologado.  Em  continuidade  houve  o  interrogat\u00f3rio  do  r\u00e9u.  Os  depoimentos  foram  \ncolhidos  atrav\u00e9s  do  sistema  de  grava\u00e7\u00e3o  de  \u00e1udio  e  v\u00eddeo,  com  anu\u00eancia  das  partes.  Em  seguida,  \nausentes  requerimentos  de  dilig\u00eancias  na  fase  do  artigo  402  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal,  o  \nMerit\u00edssimo  Juiz  declarou  encerrada  a  instru\u00e7\u00e3o  e  determinou  que  se  passassem  aos  debates  orais.  \nDada  a  palavra  \u00e0  representante  do  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  e  \u00e0  Defesa,  seus  debates  foram  colhidos  \natrav\u00e9s  do  sistema  de  grava\u00e7\u00e3o  de  \u00e1udio  e  v\u00eddeo.  A  seguir,  pelo  Merit\u00edssimo  Juiz  foi  proferida  a  \nseguinte  senten\u00e7a:  \u201cVistos.  Cristiano  Natale  Renesto  Barbosa ,  j\u00e1  qualificado  nos  autos,  foi  \ndenunciado  como  incurso  no  art.  155,  caput,  do  C\u00f3digo  Penal,  porque,  no  dia  16  de  novembro  de  \n2016,  por  volta  das  16h30min,  respectivamente,  na  Rua  Padre  Roberto  Landel  de  Moura,  n\u00b0  307,  \nMorros,  nesta  cidade  e  comarca  de  Guarulhos\/SP,  subtraiu,  para  si,  uma  carteira  preta,  contendo  \num  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  do  Banco  Ita\u00fa,  uma  carteira  de  identidade,  uma  carteira  de  reservista  e  um  \nt\u00edtulo  de  eleitor,  em  preju\u00edzo  da  v\u00edtima  Jos\u00e9  Hermenegildo  Feitosa  Filho.  Narra  a  inicial  que  o  \nacusado  resolveu  praticar  um  furto  nas  depend\u00eancias  de  uma  obra,  que  era  localizada  no  endere\u00e7o  \nsupramencionado.  Colocando  em  pr\u00e1tica  o  plano  criminoso,  visto  que  o  port\u00e3o  da  referida  obra  \nencontrava-se  aberto,  adentrou  ao  local,  furtou  uma  carteira  que  estava  dentro  de  uma  mochila  e  \nevadiu-se.  Ocorre  que  a  v\u00edtima,  ao  avistar  o  acusado  saindo  da  obra,  dirigiu-se  at\u00e9  o  local  onde  \ncostumeiramente  deixava  seus  pertences  e  verificou  que  sua  carteira  havia  sido  subtra\u00edda.  Ent\u00e3o,  \nadentrou  em  seu  ve\u00edculo  e  perseguiu  Cristiano  at\u00e9  avistar  a  Guarda  Municipal  que,  tomando  \nci\u00eancia  do  ocorrido,  abordou  o  acusado.  Indagado,  Cristiano  respondeu  aos  Guardas  Civis  \nMunicipais  que  havia  jogado  a  carteira  num  terreno  pr\u00f3ximo,  sendo  ela  encontrada  logo  ap\u00f3s.  \nOuvido,  Cristiano  confessou  a  pr\u00e1tica  delitiva,  declarando  que,  ao  passar  pelo  local  e  observar  que  \no  port\u00e3o  da  constru\u00e7\u00e3o  encontrava-se  aberto,  entrou  e  furtou  a  carteira.  A  den\u00fancia  foi  recebida  (fl.  \n101)  e  o  r\u00e9u,  devidamente  citado  (fl.  115)  apresentou  resposta  escrita  \u00e0  acusa\u00e7\u00e3o  (fls.  129\/131),  \ntendo  sido  mantido  o  recebimento  da  den\u00fancia  (fl.  132).  Em  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento,  \nprocedeu-se  \u00e0 inquiri\u00e7\u00e3o  da  v\u00edtima,  das  testemunhas,  bem  como  ao  interrogat\u00f3rio  do  r\u00e9u.  Em  \nalega\u00e7\u00f5es  finais,  o  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  postulou  pela  improced\u00eancia  da  pretens\u00e3o  acusat\u00f3ria  pela  \natipicidade  do  fato,  reconhecendo-se  a  incid\u00eancia  do  princ\u00edpio  da  insignific\u00e2ncia.  A  Defesa,  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002211-97.2016.8.26.0535 e c\u00f3digo 210F767. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANO DE MOURA CRUZ, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:21 . fls. 167\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n6\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, Guarulhos  - SP  - CEP  07011-060\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0002211-97.2016.8.26.0535 - lauda  2\nigual\n forma,  postulou  pela  absolvi\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u.  \u00c9  o  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  decido.  No  m\u00e9rito,  a  \npretens\u00e3o  acusat\u00f3ria  \u00e9  improcedente.  A  testemunha  Danilo  Barbosa  Canuto,  Guarda  Civil  \nMunicipal,  relatou  que  estavam  na  base  da  guarda  ambiental,  quando  chegou  a  v\u00edtima,  informando  \nque  estava  em  um  obra  e  avistando  o  r\u00e9u  sair  do  local;  sa\u00edram  com  a  viatura  e  viram  o  r\u00e9u  e  \nrealizaram  a  abordagem;  o  r\u00e9u  confirmou  que  tinha  subtra\u00eddo  a  carteira;  depois,  ainda,  informou  o  \nlocal  onde  havia  deixado  a  carteira;  na  carteira  apenas  tinha  documentos  e  cart\u00f5es,  n\u00e3o  havia  \ndinheiro.  A  testemunha  Gilvanio  Brito  Cruz,  Guarda  Civil  Municipal,  relatou  que  a  v\u00edtima  \ncomunicou  que  tinham  furtado  sua  carteira;  encontraram  o  r\u00e9u,  que  informou  que  tinha  furtado,  \nindicando  o  local  onde  estava  a  carteira;  dentro  da  carteira,  somente  havia  documentos.  Em  seu  \ninterrogat\u00f3rio,  o  r\u00e9u  confessou  a  pr\u00e1tica  do  crime.  Disse  estar  arrependido.  Assiste  raz\u00e3o  ao  \nMinist\u00e9rio  P\u00fablico  e  \u00e0  Defensoria  P\u00fablica,  devendo  o  acusado  ser  absolvido  em  fun\u00e7\u00e3o  da  \natipicidade  material  da  conduta  por  ele  praticado.  Na  hip\u00f3tese,  observa-se  que  o  acusado  subtraiu  \numa  carteira  que  continha  apenas  documento  e  cart\u00f5es,  que  foram  recuperados  logo  depois  da  \nsubtra\u00e7\u00e3o.  N\u00e3o  havia  dinheiro  na  carteira,  sendo  que  a  v\u00edtima  n\u00e3o  sofreu  qualquer  preju\u00edzo.  Assim,  \na   conduta  praticada  pelo  acusado  \u00e9 materialmente  at\u00edpica.  Segundo  entendimento  do  Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a:  \u201cO  princ\u00edpio  da  insignific\u00e2ncia  em  mat\u00e9ria  penal  deve  ser  aplicado  \nexcepcionalmente,  nos  casos  em  que,  n\u00e3o  obstante  a  conduta,  a  v\u00edtima  n\u00e3o  tenha  sofrido  preju\u00edzo  \nrelevante  em  seu  patrim\u00f4nio,  de  maneira  a  n\u00e3o  configurar  ofensa  expressiva  ao  bem  jur\u00eddico  \ntutelado  pela  norma  penal  incriminadora.  Assim,  para  afastar  a  tipicidade  pela  aplica\u00e7\u00e3o  do  \nreferido  princ\u00edpio,  o  desvalor  do  resultado  ou  o  desvalor  da  a\u00e7\u00e3o,  ou  seja,  a  les\u00e3o  ao  bem  jur\u00eddico  \nou  a  conduta  do  agente,  devem  ser  \u00ednfimos.  In  casu,  conquanto  o  presente  recurso  n\u00e3o  tenha  sido  \ninstru\u00eddo  com  o  laudo  de  avalia\u00e7\u00e3o  das  mercadorias,  tem-se  que  o  valor  total  dos  bens  furtados  \npelo  recorrente  -  pacotes  de  biscoito,  leite,  p\u00e3es  e  bolos  -,  al\u00e9m  de  ser  \u00ednfimo,  n\u00e3o  afetou  de  forma  \nexpressiva  o  patrim\u00f4nio  das  v\u00edtimas,  raz\u00e3o  pela  qual  incide  na  esp\u00e9cie  o  princ\u00edpio  da  \ninsignific\u00e2ncia,  reconhecendo-se  a inexist\u00eancia  do  crime  de  furto  pela  exclus\u00e3o  da  ilicitude.  \nPrecedentes  desta  Corte. \u201d  (S.T.J.  RHC  23376\/MG  RECURSO  ORDINARIO  EM  HABEAS  \nCORPUS2008\/0075402-9.  Quinta  turma,  j.28.8.2008.).  Ante  o  exposto,  JULGO  \nIMPROCEDENTE  a  pretens\u00e3o  acusat\u00f3ria  para  absolver  o  acusado  Cristiano  Natale  Renesto  \nBarbosa ,  qualificado  nos  autos,  com  fundamento  no  art.  386,  inciso  III,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nPenal.  Ap\u00f3s,  transitada  em  julgado,  feitas  as  devidas  anota\u00e7\u00f5es  e  comunica\u00e7\u00f5es  de  praxe,  \narquivem-se  os  autos.  Publicada  em  audi\u00eancia,  saindo  todos  intimados,  Registre-se  e  Cumpra-\nse.  NADA  MAIS.  Lido  e  achado  conforme  vai  devidamente  assinado.  Eu,  _________  Fernando  \nNascimento  Rodrigues  de  Souza,  matr.  368.086-5,  escrevente,  digitei  e  subscrevo.\nMerit\u00edssimo  Juiz   Minist\u00e9rio P\u00fablico  \nDefensoria  P\u00fablica  \nR\u00e9u:  _________________________________________\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002211-97.2016.8.26.0535 e c\u00f3digo 210F767. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANO DE MOURA CRUZ, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:21 . fls. 168\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n6\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, Guarulhos  - SP  - CEP  07011-060\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0002211-97.2016.8.26.0535 - lauda  3Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002211-97.2016.8.26.0535 e c\u00f3digo 210F767. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANO DE MOURA CRUZ, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:21 . fls. 169"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Requisi\u00e7\u00e3o de Funcion\u00e1rio P\u00fablico - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0082\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2380 P\u00e1gina: 3785\/3786","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0082\/2017 Teor do ato: \"[...]Designo o dia 05 de setembro p.f., \u00e0s 16:10 horas, para audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, interrogat\u00f3rio, debates e julgamento, intimando-se a(o)(s) r\u00e9(u)(s), com a cientifica\u00e7\u00e3o de que ser\u00e1 interrogado nesta data, as partes, testemunhas arroladas pela acusa\u00e7\u00e3o e eventuais testemunhas arroladas pela Defesa. Requisitem-se as testemunhas policiais.[...]Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico e a Defesa.\" Advogados(s): Humberto Renesto Barbosa (OAB 195655\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 224.2017\/059184-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 06\/09\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 6\u00aa. Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \"[...]Designo o dia 05 de setembro p.f., \u00e0s 16:10 horas, para audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, interrogat\u00f3rio, debates e julgamento, intimando-se a(o)(s) r\u00e9(u)(s), com a cientifica\u00e7\u00e3o de que ser\u00e1 interrogado nesta data, as partes, testemunhas arroladas pela acusa\u00e7\u00e3o e eventuais testemunhas arroladas pela Defesa. Requisitem-se as testemunhas policiais.[...]Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico e a Defesa.\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Data: 05\/09\/2017 Hora 16:15 Local: Sala de Audi\u00eancias - 116 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0080\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2376 P\u00e1gina: 3952\/3953","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0080\/2017 Teor do ato: Diante das condi\u00e7\u00f5es empregat\u00edcia do acusado e a concord\u00e2ncia do representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico, autorizo a apresenta\u00e7\u00e3o da fian\u00e7a no prazo de 30 dias. Intime-se o advogado constitu\u00eddo a apresentar resposta \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Advogados(s): Humberto Renesto Barbosa (OAB 195655\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Termo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Diante das condi\u00e7\u00f5es empregat\u00edcia do acusado e a concord\u00e2ncia do representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico, autorizo a apresenta\u00e7\u00e3o da fian\u00e7a no prazo de 30 dias. Intime-se o advogado constitu\u00eddo a apresentar resposta \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0066\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 23532 P\u00e1gina: 4222\/4224","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Despacho    designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\n6\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua  Jos\u00e9  Maur\u00edcio,  103, Sala 07, Centro  - CEP  07011-060,  Fone: (11) 2229-8760,  \nGuarulhos-SP  - E-mail:  guarulhos6cr@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0002211-97.2016.8.26.0535  - A\u00e7\u00e3o  Penal  - Procedimento  \nOrdin\u00e1rio\nAutor :\nJusti\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u :\nCRISTIANO NATALE RENESTO  BARBOSA\nCONCLUS\u00c3O:  Em  24\/05\/2017,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  a  conclusos  ao  MM.  Juiz  Auxiliar,  o  \nDr.  LUCIANO  DE  MOURA  CRUZ.\nAdriana  Santos  Silva\n     Coordenadora\nVistos.\nConsiderando que  a  Defesa  Escrita  n\u00e3o  trouxe  elementos  que  \nimponham  a  absolvi\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria  ou  extin\u00e7\u00e3o  da  punibilidade,  mantenho  o  recebimento  da  den\u00fancia.\nDesigno  o  dia  05  de  setembro  p.f.,  \u00e0s  16:10  horas\n,  para  audi\u00eancia  \nde  instru\u00e7\u00e3o,  interrogat\u00f3rio,  debates  e  julgamento,  intimando-se  a(o)(s)  r\u00e9(u)(s),  com  a  cientifica\u00e7\u00e3o  \nde  que  ser\u00e1  interrogado  nesta  data,  as  partes,  testemunhas  arroladas  pela  acusa\u00e7\u00e3o  e  eventuais  \ntestemunhas  arroladas  pela  Defesa.  Requisitem-se  as  testemunhas  policiais.\nExpe\u00e7a-se  o  necess\u00e1rio  para  a  intima\u00e7\u00e3o  do  acusado,  bem  como,  se  \nnecess\u00e1rio  requisite-se  sua  apresenta\u00e7\u00e3o.  \nAnote-se  que,  desde  j\u00e1,  fica  consignado  que,  nos  termos  do  artigo  \n400,  \u00a7  1\u00ba  do  C.P.P.,  poder\u00e1  ser  dispensada  a  oitiva  das  testemunhas  de  mero  antecedentes,  ficando,  \ndesde  j\u00e1,  deferida  a  juntada  de  declara\u00e7\u00f5es  por  escrito.\nIntime-se  e\/ou  requisite-se  as  testemunhas  arroladas  pelas  partes.  \nCaso  necess\u00e1rio  expe\u00e7a-se  carta  precat\u00f3ria  para  inquiri\u00e7\u00e3o  das  \ntestemunhas de  acusa\u00e7\u00e3o\n, com  a  m\u00e1xima  urg\u00eancia.  Havendo  testemunha  de  defesa  a  serem  ouvidas  \npor  precat\u00f3ria,  aguarde-se  a  informa\u00e7\u00e3o,  pelo  Ju\u00edzo  deprecante,  no  dia  que  ser\u00e3o  inquiridas  as  de  \nacusa\u00e7\u00e3o,  depreque-se  ent\u00e3o  a  oitiva  das  testemunhas  de  defesa  em  data  posterior.  \nNo  mais,  dever\u00e1  a  Serventia  tomar  todas  as  provid\u00eancias  necess\u00e1rias,  \na  fim  de  que  os  autos  estejam  em  termos  para  julgamento  na  data  da  audi\u00eancia.\nCi\u00eancia  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  e  a  Defesa.\nGuarulhos,  d.s\n                LUCIANO  DE MOURA  CRUZ\n                            Juiz  Auxiliar\n             \nD  A  T  A\nEm  _____\/_____\/_____,   recebi  os  autos  em   cart\u00f3rio,  com  o  r.  \ndespacho  supra.  Escrevente                                                                                            \n                      Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002211-97.2016.8.26.0535 e c\u00f3digo 1C701A0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANO DE MOURA CRUZ, liberado nos autos em 24\/05\/2017 \u00e0s 16:54 . fls. 132"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0066\/2017 Teor do ato: Diante das condi\u00e7\u00f5es empregat\u00edcia do acusado e a concord\u00e2ncia do representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico, autorizo a apresenta\u00e7\u00e3o da fian\u00e7a no prazo de 30 dias. Intime-se o advogado constitu\u00eddo a apresentar resposta \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Guarulhos, d.s Advogados(s): Humberto Renesto Barbosa (OAB 195655\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70161492-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/05\/2017 17:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Diante das condi\u00e7\u00f5es empregat\u00edcia do acusado e a concord\u00e2ncia do representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico, autorizo a apresenta\u00e7\u00e3o da fian\u00e7a no prazo de 30 dias. Intime-se o advogado constitu\u00eddo a apresentar resposta \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Guarulhos, d.s","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n6\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua  Jos\u00e9  Maur\u00edcio,  103, Sala 07, Centro  - CEP  07011-060,  Fone: (11) 2229-8760,  \nGuarulhos-SP  - E-mail:  guarulhos6cr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0002211-97.2016.8.26.0535  \nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Furto\nAutor: Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u: CRISTIANO NATALE RENESTO  BARBOSA\nCONCLUS\u00c3O:  Em  17\/05 \/2017,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  a  conclusos  ao  MM.  Juiz  Auxiliar,  \no  Dr.  LUCIANO  DE  MOURA  CRUZ.\nAdriana  Santos  Silva\n     Coordenadora\n                      \nVistos,\n                      \nDiante  das  condi\u00e7\u00f5es  empregat\u00edcia  do  acusado  e  a \nconcord\u00e2ncia  do  representante  do  Minist\u00e9rio  P\u00fablico,  autorizo  a  apresenta\u00e7\u00e3o  da  fian\u00e7a  \nno prazo  de  30  dias.\n                  \nIntime-se  o  advogado  constitu\u00eddo  a  apresentar  resposta  \u00e0 \nacusa\u00e7\u00e3o,   no  prazo  legal.                                           \nGuarulhos,  d.s\n                LUCIANO  DE MOURA  CRUZ\n                            Juiz  Auxiliar\n             \nD  A  T  A\nEm  _____\/_____\/_____,   recebi  os  autos  em   cart\u00f3rio,  com  o  r.  \ndespacho  supra.  Escrevente                                                                                            \nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002211-97.2016.8.26.0535 e c\u00f3digo 1C28F64. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANO DE MOURA CRUZ, liberado nos autos em 18\/05\/2017 \u00e0s 15:28 . fls. 128"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70157437-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 16\/05\/2017 18:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70157059-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/05\/2017 16:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70150972-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/05\/2017 13:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70143246-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 05\/05\/2017 15:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    junto \u00e0 Rua Itagua\u00ed no dia 23 de mar\u00e7o, contudo, n\u00e3o logrei localizar o im\u00f3vel de n\u00ba24A no referido logradouro, sendo certo que a numera\u00e7\u00e3o atualizada inicia a partir da propriedade de n\u00ba38. Ap\u00f3s consultar a ferramenta webgeo diligenciei junto ao im\u00f3vel de n\u00ba54 (antigo n\u00ba24) no dia 20 de abril e deixei de proceder ao ato porque o morador local, que se identificou verbalmente pelo nome de M\u00e1rcio, informou que o r\u00e9u n\u00e3o \u00e9 pessoa conhecida. A ferramenta webgeo n\u00e3o localizou im\u00f3vel de n\u00ba24A. Diante do exposto, baixo o r.Mandado para os devidos fins.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IIRGD - Decis\u00e3o - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 224.2017\/013300-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 05\/05\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 6\u00aa. Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Decis\u00e3o - Interlocut\u00f3ria","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n6\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua  Jos\u00e9  Maur\u00edcio,  103, Sala 07, Centro  - CEP  07011-060,  Fone: (11) \n2229-8760,  Guarulhos-SP  - E-mail:  guarulhos6cr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0002211-97.2016.8.26.0535  \nClasse  - Assunto Auto de Pris\u00e3o  Em Flagrante  - Furto\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nIndiciado : CRISTIANO NATALE RENESTO  BARBOSA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   C\u00e9sar   M\u00fcller   Valente\nVistos.\nPresentes   os   requisitos   do   artigo   41   do   C\u00f3digo   de   Processo   Penal,   recebo   a  \nden\u00fancia   contra   o   r\u00e9u   Cristiano   Natale   Renesto   Barbosa .   Cite-se   e   intime-se   para   apresentar  \nresposta   \u00e0   acusa\u00e7\u00e3o,   no   prazo   de   dez   dias,   por   interm\u00e9dio   de   advogado   constitu\u00eddo.   Decorrido   o  \nprazo,   abra-se   vista   \u00e0   Defensoria   P\u00fablica.\nGuarulhos , 14  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002211-97.2016.8.26.0535 e c\u00f3digo 1717E5A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO CESAR MULLER VALENTE, liberado nos autos em 14\/12\/2016 \u00e0s 18:25 . fls. 101"}},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Processo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico com Oferecimento da Den\u00fancia   mesa do chefe processual, para digitalizar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   2101\/16 FLAGRANTE Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa. Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   2101\/16 FLAGRANTE Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 23\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Autos no Prazo   prazo 30\/11\/2016 - aguardando autos principais Vencimento: 30\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa. Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Processo Materializado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   PLANT\u00c3O JUDICI\u00c1RIO DO DIA 17\/11\/2016 - AUDI\u00caNCIA DE CUST\u00d3DIA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   PLANT\u00c3O JUDICI\u00c1RIO DO DIA 17\/11\/2016 - AUDI\u00caNCIA DE CUST\u00d3DIAForo destino: Foro de Guarulhos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Recebido pelo Distribuidor (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    DEFENSOR: Dr.(a) Filovalter Moreira dos Santos Junior","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Alvar\u00e1 de Soltura Expedido    Alvar\u00e1 - Soltura - Audi\u00eancia de Cust\u00f3dia - Com Medida Cautelar - Crime - DIPO","anexo":{"label":"Alvar\u00e1 de Soltura Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Plant\u00e3o - Guarulhos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"11\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"18\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":62,"total_andamentos":62}],"publicacoes":[]}