{"numero":"0003307-60.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"0003307-60.2017.8.26.0003","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"06\/04\/2017 \u00e0s 14:36 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Marcos Blank Gon\u00e7alves","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 18.740,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Rita de C\u00e1ssia Botelho Siqueira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Angela Lei Meza"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Luis Carlos de Lima Lei"},{"tipo":"Reqda","nome":"Imobili\u00e1ria Para\u00edso Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Gabriela da Costa Cervieri"},{"tipo":"Advogada","nome":"Marlene Ferreira Ventura da Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Elimario da Silva Ramirez"}],"andamentos":[{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Aos 31\/08\/2017, \u00e0s 15:40 horas, nesta cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancia sob a presid\u00eancia do MM. Juiz de Direito, comigo estagiaria abaixo, foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento nos autos da a\u00e7\u00e3o entre as partes supra referidas. Aberta, com as formalidades legais, e apregoadas as partes, compareceram conforme qualifica\u00e7\u00e3o supra. Iniciados os trabalhos e proposta a concilia\u00e7\u00e3o, resultou frut\u00edfera nos seguintes termos: 1- fica exclu\u00edda do polo passivo a Imobili\u00e1ria Para\u00edso- 2- os requeridos ir\u00e3o pagar \u00e0 parte autora import\u00e2ncia de R$ 3.000,00 em 03 parcelas de R$ 1.000,00, vencendo-se todo dia 10 de cada m\u00eas subsequente , \u00e0 partir de 10\/09\/2017; 3 - o pagamento ser\u00e1 efetuado mediante dep\u00f3sito em conta banc\u00e1ria mantida pela parte autora junto ao Banco Ita\u00fa , ag\u00eancia 4086, conta-corrente n\u00ba .13990-6, 4 - em caso de descumprimento a parte requerida arcar\u00e1 com multa de 30%, al\u00e9m de juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria sobre o saldo devedor apurado, facultando-se \u00e0 parte autora promover execu\u00e7\u00e3o nestes pr\u00f3prios autos; 5 - cumprido o acordo, as partes oferecem quita\u00e7\u00e3o rec\u00edproca de forma ampla e irrestrita, nada mais tendo a reclamar uma da outra sobre os fatos narrados na inicial, seja a que t\u00edtulo for. (1. Em caso de diverg\u00eancia dos dados da conta fornecida, fica autorizado o dep\u00f3sito judicial no mesmo prazo acima acordado. 2. Em caso de dep\u00f3sito judicial, comparecer em Cart\u00f3rio ap\u00f3s 15 dias da data ajustada para pagamento a fim de agendar o levantamento do numer\u00e1rio. 3. Em caso de baixa de nome nos respectivos cart\u00f3rios, ficar\u00e1 a parte requerida respons\u00e1vel pelo encaminhamento do of\u00edcio e recolhimento das respectivas custas, devendo ser comprovados nos autos no prazo de 20 dias). Nada mais. Estagiaria, La\u00eds.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70139672-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 10:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668204785TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Rita de C\u00e1ssia Botelho Siqueira Dilig\u00eancia : 24\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70126146-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/08\/2017 14:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0285\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2402 P\u00e1gina: 2971\/2980","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0285\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 114\/115: Ciente.Fls. 116\/117: Ciente. Assinalo, por oportuno, que nos termos do art. 455 do CPC, \"Cabe ao advogado da parte informar ou intimar a testemunha por ele arrolada do dia, da hora e do local da audi\u00eancia designada, dispensando-se a intima\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo.\"No mais, aguarde-se a audi\u00eancia agendada.Int. Advogados(s): Gabriela da Costa Cervieri (OAB 108924\/SP), Marlene Ferreira Ventura da Silva (OAB 98496\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 114\/115: Ciente.Fls. 116\/117: Ciente. Assinalo, por oportuno, que nos termos do art. 455 do CPC, \"Cabe ao advogado da parte informar ou intimar a testemunha por ele arrolada do dia, da hora e do local da audi\u00eancia designada, dispensando-se a intima\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo.\"No mais, aguarde-se a audi\u00eancia agendada.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  t\u00e9rreo,  sala 26, Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  \nFone:  (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquarajec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nEm  1  de  agosto  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a)  \nMarcos  \nBlank   Gon\u00e7alves.  Eu,           ,  George  Gileno  Gomes  Ara\u00fajo ,  Assistente  Judici\u00e1rio ,  lavrei  este  \ntermo.\nProcesso  n\u00ba: 0003307-60.2017.8.26.0003  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente : Rita de C\u00e1ssia  Botelho  Siqueira\nRequerido : Angela Lei Meza  e outros\nVistos.\nFls.   114\/115:   Ciente.\nFls.   116\/117:   Ciente.   Assinalo,   por   oportuno,   que   nos   termos   do   art.   455   do   CPC,  \n\"Cabe  ao  advogado  da  parte  informar  ou  intimar  a  testemunha  por  ele  arrolada  do  dia,  da  hora  e  \ndo local  da  audi\u00eancia  designada,  dispensando-se  a  intima\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.\"\nNo   mais,   aguarde-se   a   audi\u00eancia   agendada.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , d.s.\nMarcos   Blank   Gon\u00e7alves\n        Juiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003307-60.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 467C2EE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS BLANK GONCALVES, liberado nos autos em 01\/08\/2017 \u00e0s 14:38 . fls. 118"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Rol de Testemunha Juntado   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70118698-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Rol de Testemunha Data: 31\/07\/2017 14:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Requerimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0247\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2384 P\u00e1gina: 2371\/2381","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0247\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 101\/109: A passagem a\u00e9rea apresentada foi adquirida ap\u00f3s a cita\u00e7\u00e3o de Luis (a fls. 87).Tendo em vista a necessidade de comparecimento pessoal das partes em audi\u00eancia, decreto a revelia de Lu\u00eds Carlos. Anote-se.No mais, aguarde-se a AIJ agendada.Int. Advogados(s): Gabriela da Costa Cervieri (OAB 108924\/SP), Marlene Ferreira Ventura da Silva (OAB 98496\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 101\/109: A passagem a\u00e9rea apresentada foi adquirida ap\u00f3s a cita\u00e7\u00e3o de Luis (a fls. 87).Tendo em vista a necessidade de comparecimento pessoal das partes em audi\u00eancia, decreto a revelia de Lu\u00eds Carlos. Anote-se.No mais, aguarde-se a AIJ agendada.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  t\u00e9rreo,  sala 26, Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  \nFone:  (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquarajec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nEm  6  de  julho  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a)  \nMarcos  \nBlank   Gon\u00e7alves.  Eu,           ,  George  Gileno  Gomes  Ara\u00fajo ,  Assistente  Judici\u00e1rio ,  lavrei  este  \ntermo.\nProcesso  n\u00ba: 0003307-60.2017.8.26.0003  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente : Rita de C\u00e1ssia  Botelho  Siqueira\nRequerido : Angela Lei Meza  e outros\nVistos.\nFls.   101\/109:   A   passagem   a\u00e9rea   apresentada   foi   adquirida   ap\u00f3s   a   cita\u00e7\u00e3o   de   Luis  \n(a   fls.   87).\nTendo   em   vista   a   necessidade   de   comparecimento   pessoal   das   partes   em  \naudi\u00eancia,   decreto   a   revelia   de   Lu\u00eds   Carlos.   Anote-se.\nNo   mais,   aguarde-se   a   AIJ   agendada.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , d.s.\nMarcos   Blank   Gon\u00e7alves\n        Juiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003307-60.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 43F5B29. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS BLANK GONCALVES, liberado nos autos em 06\/07\/2017 \u00e0s 15:16 . fls. 112"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE AUDI\u00caNCIA - Concilia\u00e7\u00e3oReclama\u00e7\u00e3o:0003307-60.2017.8.26.0003 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvelRequerente:Rita de C\u00e1ssia Botelho Siqueira, CPF 172.662.888-43Requerido:Advogado:Requerido:Repr. Procura\u00e7\u00e3o:Advogado:Requerido:Preposta:Advogada:Angela Lei Meza, CPF 124.977.878-67 Pedro Magalh\u00e3es Pardi, OAB\/SP 377.563Luis Carlos de Lima Lei, CPF: 087.414.788-35 Angela Lei Meza (p. 103)Pedro Magalh\u00e3es Pardi, OAB\/SP 377.563Imobili\u00e1ria Para\u00edso Ltda.Deise Dias Pregil, RG: 18.626.487, CPF: 154.120.148-52Marlene Ferreira Ventura da Silva, OAB\/SP 98.496 Data da audi\u00eancia:05\/07\/2017 \u00e0s 16:00hConciliador:Maria Denise de Toledo MartinhoTERMO DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE INSTRU\u00c7\u00c3OAos 05 de julho de 2017, \u00e0s 16:00 horas, nesta cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancia sob a condu\u00e7\u00e3o do(a) Sr.(a) Dr.(a) Conciliador(a), abaixo subscrito(a), foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nos autos da a\u00e7\u00e3o entre as partes supra referidas. Aberta, com as formalidades legais, e apregoadas as partes, compareceram conforme qualifica\u00e7\u00e3o supra. Iniciados os trabalhos e proposta a concilia\u00e7\u00e3o, resultou infrut\u00edfera. Ficou designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 31 de agosto de 2017, \u00e0s 15h40min, oportunidade em que ser\u00e3o tomados depoimentos das partes (se pertinente), apresentando-se toda a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para a instru\u00e7\u00e3o do processo. Saem os presentes intimados e cientificados de que podem apresentar testemunhas, em n\u00famero m\u00e1ximo de tr\u00eas (3), independentemente de intima\u00e7\u00e3o. Caso seja necess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o das testemunhas, apresentar respectivo rol em at\u00e9 30 dias antes da audi\u00eancia acima agendada. Caso a parte requerida n\u00e3o tenha advogado seu depoimento ser\u00e1 colhido como defesa. Caso tenha, a contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 estar dispon\u00edvel nos autos digitais at\u00e9 a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, momento em que ser\u00e1 analisada. Caber\u00e1 \u00e0 parte requerente acompanhar os autos digitais, a fim de tomar conhecimento de eventual juntada de defesa. As publica\u00e7\u00f5es no DJE das partes requeridas dever\u00e3o sair em nome da advogada Dra. Gabriela da Costa Cervieri, OAB\/SP 108.924 e da Dra. Marlene Ferreira Ventura da Silva, OAB\/SP 98.496. Saem os presentes intimados. Nada mais.Conciliadora:A: R:Adv. R:R:Adv. R:","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 31\/08\/2017 Hora 15:40 Local: Sala 110 - bloco I -Titular 01 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70100609-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/07\/2017 16:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70100583-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 04\/07\/2017 16:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70062818-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 27\/04\/2017 17:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609190731TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Luis Carlos de Lima Lei Dilig\u00eancia : 17\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609190745TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Imobili\u00e1ria Para\u00edso Ltda Dilig\u00eancia : 17\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609190728TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Angela Lei Meza Dilig\u00eancia : 17\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Dano moral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 05\/07\/2017 Hora 16:00 Local: Sala 12 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"04\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"04\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/07\/2017","tipo":"Rol de Testemunha"},{"data":"10\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"05\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":41,"total_andamentos":41}],"publicacoes":[]}