{"numero":"0003016-22.2016.8.26.0609","processos":[{"processo":"0003016-22.2016.8.26.0609","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7ao por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"25\/04\/2016 \u00e0s 10:33 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Tabo\u00e3o da Serra","juiz":"Carolina Conti Reed","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 97,90","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Edilamar Rodrigues"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau BMG Consignado S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"23\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR780128020TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho Destinat\u00e1rio : Edilamar Rodrigues Dilig\u00eancia : 20\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0353\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 4 P\u00e1gina: 3021\/3043","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0353\/2017 Teor do ato: Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da Lei 9.099, de 26 de setembro de 1995.FUNDAMENTO E DECIDO. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 improcedente. Tal qual demonstrado pelo extrato de p\u00e1gina 81, o Banco Requerido j\u00e1 restituiu \u00e0 Autora o valor de R$ 97,90 (noventa e sete reais e noventa centavos) correspondente \u00e0 primeira parcela do contrato de empr\u00e9stimo consignado cancelado, perdendo, portanto, a a\u00e7\u00e3o, em rela\u00e7\u00e3o a tal pedido, o seu objeto. Limita-se a Autora, portanto, a requerer indeniza\u00e7\u00e3o moral, a qual por\u00e9m n\u00e3o \u00e9 devida, uma vez que n\u00e3o ultrapassaram os danos sofridos a esfera patrimonial, posto que houve o desfalque financeiro em decorr\u00eancia do atraso na devolu\u00e7\u00e3o do valor pago da primeira parcela do contrato de empr\u00e9stimo consignado cancelado.A configura\u00e7\u00e3o do dano moral apenas pode ocorrer no caso da dor, do vexame, da ang\u00fastia profunda ou humilha\u00e7\u00e3o que fujam da normalidade e interfiram intensamente da esfera personal\u00edssima da pessoa. O fato deve ser grave, de tal modo que o mero dissabor, aborrecimento, m\u00e1goa ou irrita\u00e7\u00e3o, ainda que em pessoas de sensibilidade exacerbada, n\u00e3o ensejam o dever de indenizar, pois n\u00e3o s\u00e3o considerados dano moral.Nesse sentido, Ant\u00f4nio Chaves:\"Propugnar pela mais ampla ressarcibilidade do dano moral n\u00e3o implica no reconhecimento de que todo e qualquer melindre, toda suscetibilidade exacerbada, toda exalta\u00e7\u00e3o do amor pr\u00f3prio, pretensamente ferido, a mais suave sombra, o mais ligeiro ro\u00e7ar de asas de uma borboleta, mimos, escr\u00fapulos, delicadezas excessivas, ilus\u00f5es insignificantes desfeitas, possibilitem sejam extra\u00eddas da caixa de Pandora do Direito, centenas de milhares de cruzeiros.\" (Tratado de Direito Civil, Ed. RT, 1985, v. 3, p. 607).Desta forma, o il\u00edcito praticado deve revestir-se de relev\u00e2ncia e gravidade, sob pena de colocar-se no mesmo patamar os desgostos ou inc\u00f4modos decorrentes da conviv\u00eancia social com aqueles que realmente atingem a moral do cidad\u00e3o. O ato praticado deve, portanto, atingir bens personal\u00edssimos da Autora, j\u00e1 que o mero dissabor ou desconforto n\u00e3o s\u00e3o aptos a ensejar o dever de indenizar. Para melhor ilustrar \u00e0 Autora a despropor\u00e7\u00e3o entre a gravidade dos aborrecimentos por ela descritos e os fatos que realmente ensejam normalmente a indeniza\u00e7\u00e3o moral, cito alguns exemplos de dano moral estudados pelo Exmo. Desembargador Yussef Said Cahali, em seu livro \"Dano Moral\", 3\u00aa. Edi\u00e7\u00e3o, da Editora Revista dos Tribunais, extra\u00eddos do \u00edndice da referida publica\u00e7\u00e3o: morte de familiares, les\u00e3o \u00e0 integridade da pessoa humana, dano de deformidade permanente ou defeito incapacitante, dano est\u00e9tico grave, ofensas \u00e0 honra, abalos de cr\u00e9dito ou credibilidade, dano \u00e0 imagem, viola\u00e7\u00e3o de privacidade ou intimidade, pris\u00e3o ilegal, etc. Os aborrecimentos burocr\u00e1ticos descritos na inicial e a necessidade de ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, por si s\u00f3, ainda que lament\u00e1veis, n\u00e3o s\u00e3o suficientes para a indeniza\u00e7\u00e3o moral, caso contr\u00e1rio todas as demandas que ingressam em Ju\u00edzo seriam acompanhadas de pedido de indeniza\u00e7\u00e3o moral, posto que sempre se originam em pretens\u00f5es resistidas. Diante do exposto e pelo que mais consta dos autos:JULGO EXTINTO O FEITO, SEM APRECIA\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO, EM RELA\u00c7\u00c3O AO PEDIDO DE REPARA\u00c7\u00c3O MATERIAL, NOS TERMOS DO ARTIGO 485, INCISO VI, DO C\u00d3DIGO DE PROCESSO CIVIL; EJULGO IMPROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O EM RELA\u00c7\u00c3O AO PEDIDO DE INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS. Inexiste verba de sucumb\u00eancia (artigo 55 da lei 9099\/95).P.R.I. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da Lei 9.099, de 26 de setembro de 1995.FUNDAMENTO E DECIDO. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 improcedente. Tal qual demonstrado pelo extrato de p\u00e1gina 81, o Banco Requerido j\u00e1 restituiu \u00e0 Autora o valor de R$ 97,90 (noventa e sete reais e noventa centavos) correspondente \u00e0 primeira parcela do contrato de empr\u00e9stimo consignado cancelado, perdendo, portanto, a a\u00e7\u00e3o, em rela\u00e7\u00e3o a tal pedido, o seu objeto. Limita-se a Autora, portanto, a requerer indeniza\u00e7\u00e3o moral, a qual por\u00e9m n\u00e3o \u00e9 devida, uma vez que n\u00e3o ultrapassaram os danos sofridos a esfera patrimonial, posto que houve o desfalque financeiro em decorr\u00eancia do atraso na devolu\u00e7\u00e3o do valor pago da primeira parcela do contrato de empr\u00e9stimo consignado cancelado.A configura\u00e7\u00e3o do dano moral apenas pode ocorrer no caso da dor, do vexame, da ang\u00fastia profunda ou humilha\u00e7\u00e3o que fujam da normalidade e interfiram intensamente da esfera personal\u00edssima da pessoa. O fato deve ser grave, de tal modo que o mero dissabor, aborrecimento, m\u00e1goa ou irrita\u00e7\u00e3o, ainda que em pessoas de sensibilidade exacerbada, n\u00e3o ensejam o dever de indenizar, pois n\u00e3o s\u00e3o considerados dano moral.Nesse sentido, Ant\u00f4nio Chaves:\"Propugnar pela mais ampla ressarcibilidade do dano moral n\u00e3o implica no reconhecimento de que todo e qualquer melindre, toda suscetibilidade exacerbada, toda exalta\u00e7\u00e3o do amor pr\u00f3prio, pretensamente ferido, a mais suave sombra, o mais ligeiro ro\u00e7ar de asas de uma borboleta, mimos, escr\u00fapulos, delicadezas excessivas, ilus\u00f5es insignificantes desfeitas, possibilitem sejam extra\u00eddas da caixa de Pandora do Direito, centenas de milhares de cruzeiros.\" (Tratado de Direito Civil, Ed. RT, 1985, v. 3, p. 607).Desta forma, o il\u00edcito praticado deve revestir-se de relev\u00e2ncia e gravidade, sob pena de colocar-se no mesmo patamar os desgostos ou inc\u00f4modos decorrentes da conviv\u00eancia social com aqueles que realmente atingem a moral do cidad\u00e3o. O ato praticado deve, portanto, atingir bens personal\u00edssimos da Autora, j\u00e1 que o mero dissabor ou desconforto n\u00e3o s\u00e3o aptos a ensejar o dever de indenizar. Para melhor ilustrar \u00e0 Autora a despropor\u00e7\u00e3o entre a gravidade dos aborrecimentos por ela descritos e os fatos que realmente ensejam normalmente a indeniza\u00e7\u00e3o moral, cito alguns exemplos de dano moral estudados pelo Exmo. Desembargador Yussef Said Cahali, em seu livro \"Dano Moral\", 3\u00aa. Edi\u00e7\u00e3o, da Editora Revista dos Tribunais, extra\u00eddos do \u00edndice da referida publica\u00e7\u00e3o: morte de familiares, les\u00e3o \u00e0 integridade da pessoa humana, dano de deformidade permanente ou defeito incapacitante, dano est\u00e9tico grave, ofensas \u00e0 honra, abalos de cr\u00e9dito ou credibilidade, dano \u00e0 imagem, viola\u00e7\u00e3o de privacidade ou intimidade, pris\u00e3o ilegal, etc. Os aborrecimentos burocr\u00e1ticos descritos na inicial e a necessidade de ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, por si s\u00f3, ainda que lament\u00e1veis, n\u00e3o s\u00e3o suficientes para a indeniza\u00e7\u00e3o moral, caso contr\u00e1rio todas as demandas que ingressam em Ju\u00edzo seriam acompanhadas de pedido de indeniza\u00e7\u00e3o moral, posto que sempre se originam em pretens\u00f5es resistidas. Diante do exposto e pelo que mais consta dos autos:JULGO EXTINTO O FEITO, SEM APRECIA\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO, EM RELA\u00c7\u00c3O AO PEDIDO DE REPARA\u00c7\u00c3O MATERIAL, NOS TERMOS DO ARTIGO 485, INCISO VI, DO C\u00d3DIGO DE PROCESSO CIVIL; EJULGO IMPROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O EM RELA\u00c7\u00c3O AO PEDIDO DE INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS. Inexiste verba de sucumb\u00eancia (artigo 55 da lei 9099\/95).P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  96, Tabo\u00e3o  da Serra -SP  - CEP  06767-230\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0003016-22.2016.8.26.0609\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e \ndevolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : Edilamar Rodrigues\nRequerido : Banco Itau BMG  Consignado  S.A.\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carolina   Conti   Reed\nVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  \n9.099,  de  26  de  setembro  de  1995.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.  \nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  improcedente.  \nTal  qual  demonstrado  pelo  extrato  de  p\u00e1gina  81,  o  Banco  \nRequerido  j\u00e1  restituiu  \u00e0  Autora  o  valor  de  R$  97,90  (noventa  e  sete  reais  e  noventa  \ncentavos)  correspondente  \u00e0  primeira  parcela  do  contrato  de  empr\u00e9stimo  consignado  \ncancelado,  perdendo,  portanto,  a  a\u00e7\u00e3o,  em  rela\u00e7\u00e3o  a  tal  pedido,  o  seu  objeto.  \nLimita-se  a  Autora,  portanto,  a  requerer  indeniza\u00e7\u00e3o  \nmoral,  a  qual  por\u00e9m  n\u00e3o  \u00e9  devida,  uma  vez  que  n\u00e3o  ultrapassaram  os  danos  \nsofridos  a  esfera  patrimonial,  posto  que  houve  o  desfalque  financeiro  em  \ndecorr\u00eancia  do  atraso  na  devolu\u00e7\u00e3o  do  valor  pago  da  primeira  parcela  do  contrato  \nde  empr\u00e9stimo  consignado  cancelado.\nA  configura\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  apenas  pode  ocorrer  no  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003016-22.2016.8.26.0609 e c\u00f3digo 20CFCD1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA CONTI REED, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 13:30 . fls. 84\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  96, Tabo\u00e3o  da Serra -SP  - CEP  06767-230\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\ncaso da  dor,  do  vexame,  da  ang\u00fastia  profunda  ou  humilha\u00e7\u00e3o  que  fujam  da  \nnormalidade  e  interfiram  intensamente  da  esfera  personal\u00edssima\n da  pessoa.  O  fato  \ndeve  ser  grave,  de  tal  modo  que  o  mero  dissabor,  aborrecimento,  m\u00e1goa  ou  \nirrita\u00e7\u00e3o,  ainda  que  em  pessoas  de  sensibilidade  exacerbada,  n\u00e3o  ensejam  o  dever  \nde  indenizar,  pois  n\u00e3o  s\u00e3o  considerados  dano  moral .\nNesse  sentido,  Ant\u00f4nio  Chaves:\n\u201cPropugnar  pela  mais  ampla  ressarcibilidade  do  dano  \nmoral  n\u00e3o  implica  no  reconhecimento  de  que  todo  e  qualquer  melindre,  toda  \nsuscetibilidade  exacerbada,  toda  exalta\u00e7\u00e3o  do  amor  pr\u00f3prio,  pretensamente  ferido,  \na  mais  suave  sombra,  o  mais  ligeiro  ro\u00e7ar  de  asas  de  uma  borboleta,  mimos,  \nescr\u00fapulos,  delicadezas  excessivas,  ilus\u00f5es  insignificantes  desfeitas,  possibilitem  \nsejam  extra\u00eddas  da  caixa  de  Pandora  do  Direito,  centenas  de  milhares  de  \ncruzeiros.\u201d  (Tratado  de  Direito  Civil,  Ed.  RT,  1985,  v.  3,  p.  607).\nDesta  forma,  o  il\u00edcito  praticado  deve  revestir-se  de  \nrelev\u00e2ncia  e  gravidade,  sob  pena  de  colocar-se  no  mesmo  patamar  os  desgostos  ou  \ninc\u00f4modos  decorrentes  da  conviv\u00eancia  social  com  aqueles  que  realmente  atingem  a  \nmoral  do  cidad\u00e3o.  O  ato  praticado  deve,  portanto,  atingir  bens  personal\u00edssimos  da  \nAutora,  j\u00e1  que  o  mero  dissabor  ou  desconforto  n\u00e3o  s\u00e3o  aptos  a  ensejar  o  dever  de  \nindenizar.  \nPara melhor  ilustrar  \u00e0  Autora  a  despropor\u00e7\u00e3o  entre  a \ngravidade  dos  aborrecimentos  por  ela  descritos  e  os  fatos  que  realmente  ensejam  \nnormalmente  a  indeniza\u00e7\u00e3o  moral,  cito  alguns  exemplos  de  dano  moral  estudados  \npelo  Exmo.  Desembargador  Yussef  Said  Cahali,  em  seu  livro  \u201c Dano  Moral \u201d, 3\u00aa.  \nEdi\u00e7\u00e3o,  da  Editora  Revista  dos  Tribunais,  extra\u00eddos  do  \u00edndice  da  referida  \npublica\u00e7\u00e3o:  morte  de  familiares,  les\u00e3o  \u00e0  integridade  da  pessoa  humana,  dano  de  \ndeformidade  permanente  ou  defeito  incapacitante,  dano  est\u00e9tico  grave,  ofensas  \u00e0  \nhonra,  abalos  de  cr\u00e9dito  ou  credibilidade,  dano  \u00e0  imagem,  viola\u00e7\u00e3o  de  privacidade  \nou  intimidade,  pris\u00e3o  ilegal,  etc.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003016-22.2016.8.26.0609 e c\u00f3digo 20CFCD1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA CONTI REED, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 13:30 . fls. 85\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  96, Tabo\u00e3o  da Serra -SP  - CEP  06767-230\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nOs aborrecimentos  burocr\u00e1ticos  descritos  na  inicial  e  a \nnecessidade  de  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o,  por  si  s\u00f3,  ainda  que  lament\u00e1veis,  n\u00e3o  s\u00e3o  \nsuficientes  para  a  indeniza\u00e7\u00e3o  moral,  caso  contr\u00e1rio  todas  as  demandas  que  \ningressam  em  Ju\u00edzo  seriam  acompanhadas  de  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  moral,  posto  \nque  sempre  se  originam  em  pretens\u00f5es  resistidas.  \nDiante  do  exposto  e  pelo  que  mais  consta  dos  autos:\nJULGO  EXTINTO  O  FEITO,  SEM  APRECIA\u00c7\u00c3O  \nDO  M\u00c9RITO,   EM  RELA\u00c7\u00c3O  AO  PEDIDO  DE  REPARA\u00c7\u00c3O  \nMATERIAL,  NOS  TERMOS  DO  ARTIGO  485,  INCISO  VI,  DO  C\u00d3DIGO  \nDE  PROCESSO  CIVIL;  E\nJULGO  IMPROCEDENTE  A  A\u00c7\u00c3O  EM  RELA\u00c7\u00c3O  \nAO  PEDIDO  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  MORAIS.  \nInexiste  verba  de  sucumb\u00eancia  (artigo  55  da  lei  9099\/95).\nP.R.I.\nTabo\u00e3o  da  Serra , 29  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003016-22.2016.8.26.0609 e c\u00f3digo 20CFCD1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA CONTI REED, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 13:30 . fls. 86"}},{"data":"10\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que nesta data compareceu em cart\u00f3rio a Sra. Edilamar Rodrigues, em cumprimento ao r. Despacho fls. 79 para apresentar o extrato banc\u00e1rio referente ao per\u00edodo de mar\u00e7o e abril, conforme documentos anexos. Nada Mais. Tabo\u00e3o da Serra, 05 de outubro de 2016. Eu, ___, Wellington Luiz Ribeiro da Silva, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Diga a Autora se localizou o ressarcimento indicado na p\u00e1gina 78. Caso o impugne, dever\u00e1 juntar nos Autos o exrato banc\u00e1rio da conta indicada na p\u00e1gina 64 referente aos meses de mar\u00e7o e abril. Em dez dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  96, Tabo\u00e3o  da Serra -SP  - CEP  06767-230\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0003016-22.2016.8.26.0609\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do \ndinheiro\nRequerente : Edilamar Rodrigues\nRequerido : Banco Itau BMG  Consignado  S.A.\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carolina   Conti   Reed\nVistos.\nDiga  a  Autora  se  localizou  o  ressarcimento  indicado  na  p\u00e1gina  78.  Caso  o \nimpugne,  dever\u00e1  juntar  nos  Autos  o  exrato  banc\u00e1rio  da  conta  indicada  na  p\u00e1gina  64  referente  aos  \nmeses  de  mar\u00e7o  e  abril.  Em  dez  dias.  \nInt.  \nTabo\u00e3o  da  Serra , 27  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003016-22.2016.8.26.0609 e c\u00f3digo 1453686. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA CONTI REED, liberado nos autos em 28\/09\/2016 \u00e0s 13:16 . fls. 79"}},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.16.70043442-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/09\/2016 15:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0353\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 4 P\u00e1gina: 2534\/2537","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0353\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 74: Defiro o prazo improrrog\u00e1vel de dez dias; decorrido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, certifique-se e torne o feito concluso.Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 74: Defiro o prazo improrrog\u00e1vel de dez dias; decorrido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, certifique-se e torne o feito concluso.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  96, Tabo\u00e3o  da Serra -SP  - CEP  06767-230\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0003016-22.2016.8.26.0609\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do \ndinheiro\nRequerente : Edilamar Rodrigues\nRequerido : Banco Itau BMG  Consignado  S.A.\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carolina   Conti   Reed\nVistos.\nFls.  74:  Defiro  o prazo  improrrog\u00e1vel  de dez  dias;  decorrido  o prazo,  com ou sem  \nmanifesta\u00e7\u00e3o,  certifique-se e torne  o feito  concluso.\nInt.\nTabo\u00e3o  da  Serra , 08  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003016-22.2016.8.26.0609 e c\u00f3digo 13A5B0C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA CONTI REED, liberado nos autos em 08\/09\/2016 \u00e0s 21:44 . fls. 75"}},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.16.70040473-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/09\/2016 16:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0337\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 4 P\u00e1gina: 2840\/2844","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0337\/2016 Teor do ato: Vistos.Tendo em vista a juntada por parte da Autora dos extratos banc\u00e1rios \u00e0s fls. 67\/71, cumpra-se a parte final do despacho de fls. 71. Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Tendo em vista a juntada por parte da Autora dos extratos banc\u00e1rios \u00e0s fls. 67\/71, cumpra-se a parte final do despacho de fls. 71. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  96, Tabo\u00e3o  da Serra -SP  - CEP  06767-230\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0003016-22.2016.8.26.0609\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do \ndinheiro\nRequerente : Edilamar Rodrigues\nRequerido : Banco Itau BMG  Consignado  S.A.\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carolina   Conti   Reed\nVistos.\nTendo  em  vista  a  juntada  por  parte  da  Autora  dos  extratos  banc\u00e1rios  \u00e0s  fls.  67\/71,  \ncumpra-se  a  parte  final  do  despacho  de  fls.  71.  Int.\nTabo\u00e3o  da  Serra , 29  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003016-22.2016.8.26.0609 e c\u00f3digo 1347448. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA CONTI REED, liberado nos autos em 30\/08\/2016 \u00e0s 09:56 . fls. 72"}},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Com Despacho - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Pgs. 53 e 60:Diante da alega\u00e7\u00e3o do Banco R\u00e9u de que j\u00e1 restituiu para a Autora, o valor da primeira parcela do contrato cancelado, na import\u00e2ncia de R$ 97,90 (noventa e sete reais e noventa centavos), mediante dep\u00f3sito no \"Banco Bradesco S\/A\", ag\u00eancia 104, conta n\u00famero 1007066-0, de titularidade da Requerente, intime-se-a para que junte nos autos, no prazo improrrog\u00e1vel de dez dias o extrato de movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria daquela conta referente ao m\u00eas de junho de 2016.Com a juntada, d\u00ea-se vista ao Banco Requerido, retornando estes autos conclusos para senten\u00e7a.Cumpra-se.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  96, Tabo\u00e3o  da Serra -SP  - CEP  06767-230\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0003016-22.2016.8.26.0609\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do \ndinheiro\nRequerente : Edilamar Rodrigues\nRequerido : Banco Itau BMG  Consignado  S.A.\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carolina   Conti   Reed\nVistos.\nPgs.  53  e  60:\nDiante  da  alega\u00e7\u00e3o  do  Banco  R\u00e9u  de  que  j\u00e1  restituiu  para  a  Autora,  o  valor  da  \nprimeira  parcela  do  contrato  cancelado,  na  import\u00e2ncia  de  R$  97,90  (noventa  e  sete  reais  e  noventa  \ncentavos),  mediante  dep\u00f3sito  no  \"Banco  Bradesco  S\/A\",  ag\u00eancia  104,  conta  n\u00famero  1007066-0,  de  \ntitularidade  da  Requerente,  intime-se-a  para  que  junte  nos  autos,  no  prazo  improrrog\u00e1vel  de  dez  \ndias  o  extrato  de  movimenta\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria  daquela  conta  referente  ao  m\u00eas  de  junho  de  2016.\nCom  a  juntada,  d\u00ea-se  vista  ao  Banco  Requerido,  retornando  estes  autos  conclusos  \npara  senten\u00e7a.\nCumpra-se.\nInt.\nTabo\u00e3o  da  Serra , 11  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003016-22.2016.8.26.0609 e c\u00f3digo 12AC41B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA CONTI REED, liberado nos autos em 12\/08\/2016 \u00e0s 11:02 . fls. 64"}},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.16.70033529-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/08\/2016 17:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.16.70018403-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/05\/2016 19:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 03\/08\/2016 Hora 09:30 Local: Sala de Audi\u00eancia Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"06\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"03\/08\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":38,"total_andamentos":38}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752633332","codPublicacaoOrigem":"1198699592","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0003016-22.2016.8.26.0609","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TABO\u00c3O DA SERRA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0003016-22.2016.8.26.0609 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Banco Itau BMG Consignado S.A. - Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da Lei 9.099, de 26 de setembro de 1995.FUNDAMENTO E DECIDO. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 improcedente. Tal qual demonstrado pelo extrato de p\u00e1gina 81, o Banco Requerido j\u00e1 restituiu \u00e0 Autora o valor de R$ 97,90 (noventa e sete reais e noventa centavos) correspondente \u00e0 primeira parcela do contrato de empr\u00e9stimo consignado cancelado, perdendo, portanto, a a\u00e7\u00e3o, em rela\u00e7\u00e3o a tal pedido, o seu objeto. Limita-se a Autora, portanto, a requerer indeniza\u00e7\u00e3o moral, a qual por\u00e9m n\u00e3o \u00e9 devida, uma vez que n\u00e3o ultrapassaram os danos sofridos a esfera patrimonial, posto que houve o desfalque financeiro em decorr\u00eancia do atraso na devolu\u00e7\u00e3o do valor pago da primeira parcela do contrato de empr\u00e9stimo consignado cancelado.A configura\u00e7\u00e3o do dano moral apenas pode ocorrer no caso da dor, do vexame, da ang\u00fastia profunda ou humilha\u00e7\u00e3o que fujam da normalidade e interfiram intensamente da esfera personal\u00edssima da pessoa. O fato deve ser grave, de tal modo que o mero dissabor, aborrecimento, m\u00e1goa ou irrita\u00e7\u00e3o, ainda que em pessoas de sensibilidade exacerbada, n\u00e3o ensejam o dever de indenizar, pois n\u00e3o s\u00e3o considerados dano moral.Nesse sentido, Ant\u00f4nio Chaves:\"Propugnar pela mais ampla ressarcibilidade do dano moral n\u00e3o implica no reconhecimento de que todo e qualquer melindre, toda suscetibilidade exacerbada, toda exalta\u00e7\u00e3o do amor pr\u00f3prio, pretensamente ferido, a mais suave sombra, o mais ligeiro ro\u00e7ar de asas de uma borboleta, mimos, escr\u00fapulos, delicadezas excessivas, ilus\u00f5es insignificantes desfeitas, possibilitem sejam extra\u00eddas da caixa de Pandora do Direito, centenas de milhares de cruzeiros.\" (Tratado de Direito Civil, Ed. RT, 1985, v. 3, p. 607).Desta forma, o il\u00edcito praticado deve revestir-se de relev\u00e2ncia e gravidade, sob pena de colocar-se no mesmo patamar os desgostos ou inc\u00f4modos decorrentes da conviv\u00eancia social com aqueles que realmente atingem a moral do cidad\u00e3o. O ato praticado deve, portanto, atingir bens personal\u00edssimos da Autora, j\u00e1 que o mero dissabor ou desconforto n\u00e3o s\u00e3o aptos a ensejar o dever de indenizar. Para melhor ilustrar \u00e0 Autora a despropor\u00e7\u00e3o entre a gravidade dos aborrecimentos por ela descritos e os fatos que realmente ensejam normalmente a indeniza\u00e7\u00e3o moral, cito alguns exemplos de dano moral estudados pelo Exmo. Desembargador Yussef Said Cahali, em seu livro \"Dano Moral\", 3\u00aa. Edi\u00e7\u00e3o, da Editora Revista dos Tribunais, extra\u00eddos do \u00edndice da referida publica\u00e7\u00e3o: morte de familiares, les\u00e3o \u00e0 integridade da pessoa humana, dano de deformidade permanente ou defeito incapacitante, dano est\u00e9tico grave, ofensas \u00e0 honra, abalos de cr\u00e9dito ou credibilidade, dano \u00e0 imagem, viola\u00e7\u00e3o de privacidade ou intimidade, pris\u00e3o ilegal, etc. Os aborrecimentos burocr\u00e1ticos descritos na inicial e a necessidade de ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, por si s\u00f3, ainda que lament\u00e1veis, n\u00e3o s\u00e3o suficientes para a indeniza\u00e7\u00e3o moral, caso contr\u00e1rio todas as demandas que ingressam em Ju\u00edzo seriam acompanhadas de pedido de indeniza\u00e7\u00e3o moral, posto que sempre se originam em pretens\u00f5es resistidas. Diante do exposto e pelo que mais consta dos autos:JULGO EXTINTO O FEITO, SEM APRECIA\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO, EM RELA\u00c7\u00c3O AO PEDIDO DE REPARA\u00c7\u00c3O MATERIAL, NOS TERMOS DO ARTIGO 485, INCISO VI, DO C\u00d3DIGO DE PROCESSO CIVIL; EJULGO IMPROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O EM RELA\u00c7\u00c3O AO PEDIDO DE INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS. Inexiste verba de sucumb\u00eancia (artigo 55 da lei 9099\/95).P.R.I. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0353\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO CAROLINA CONTI REED ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA REGINA LOZANO IANHEZ MARTINS DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3022","paginaFinal":"3022","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"923956","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26124804","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 12:17:57:957AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003016-22.2016.8.26.0609","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0003016-22.2016.8.26.0609","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"537955833","codPublicacaoOrigem":"941918735","dataDivulgacao":"Sep  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"0003016-22.2016.8.26.0609","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2192","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TABO\u00c3O DA SERRA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0003016-22.2016.8.26.0609 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Banco Itau BMG Consignado S.A. - Vistos.Tendo em vista a juntada por parte da Autora dos extratos banc\u00e1rios \u00e0s fls. 67\/71, cumpra-se a parte final do despacho de fls. 71. Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0337\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO CAROLINA CONTI REED ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA REGINA LOZANO IANHEZ MARTINS DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2841","paginaFinal":"2841","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"734611","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15441355","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2016 10:13:39:627PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003016-22.2016.8.26.0609","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0003016-22.2016.8.26.0609","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"472975210","codPublicacaoOrigem":"858863451","dataDivulgacao":"May  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"0003016-22.2016.8.26.0609","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2108","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TABO\u00c3O DA SERRA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0003016-22.2016.8.26.0609 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Edilamar Rodrigues REQDO : Banco Itau BMG Consignado S.A. VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE TABO\u00c3O DA SERRA EM 25\/04\/2016","paginaInicial":"2574","paginaFinal":"2574","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"670962","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12771644","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"May  3 2016 10:03:56:950PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003016-22.2016.8.26.0609","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0003016-22.2016.8.26.0609","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"546751745","codPublicacaoOrigem":"959264155","dataDivulgacao":"Sep 14 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"0003016-22.2016.8.26.0609","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2200","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TABO\u00c3O DA SERRA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0003016-22.2016.8.26.0609 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Banco Itau BMG Consignado S.A. - Vistos.Fls. 74: Defiro o prazo improrrog\u00e1vel de dez dias; decorrido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, certifique-se e torne o feito concluso.Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0353\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO CAROLINA CONTI REED ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA REGINA LOZANO IANHEZ MARTINS DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2535","paginaFinal":"2535","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"740930","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15804331","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"828","usuarioCadastro":"bruna.lima","dataHoraCadastro":"Sep 14 2016 08:17:04:110AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003016-22.2016.8.26.0609","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0003016-22.2016.8.26.0609","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}