{"numero":"0003477-90.2017.8.26.0016","processos":[{"processo":"0003477-90.2017.8.26.0016","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"11\/04\/2017 \u00e0s 17:46 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Vergueiro - Foro Central Juizados Especiais C\u00edveis","juiz":"Juliana Nobre Correia","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 3.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ronaldo Silva Teffeha"},{"tipo":"Reqdo","nome":"LPM PARTNERS COACHING ME."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Sergio Paulo de Camargo Tarcha"}],"andamentos":[{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Aos 29 de agosto de 2017, \u00e0s 14:45h, na sala de audi\u00eancias da 2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Vergueiro, do Foro Central Juizados Especiais C\u00edveis, Comarca de S\u00c3O PAULO, Estado de S\u00e3o Paulo, sob a presid\u00eancia do(a) MM. Juiz(a) de Direito Dr(a). Juliana Nobre Correia, comigo Assistente Judici\u00e1rio ao final nomeado, foi aberta a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, nos autos da a\u00e7\u00e3o entre as partes em ep\u00edgrafe. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes. Iniciados os trabalhos, a proposta conciliat\u00f3ria restou FRUT\u00cdFERA, nos seguintes termos: \"1) O(a) requerido (a) pagar\u00e1 a(o) autor(a) a quantia de R$ 3.000,00 , em duas parcelas, cada uma no valor de R$ 1.500,00 sendo que ficou acertado que a primeira parcela ser\u00e1 paga at\u00e9 o dia 15\/09\/2017, enquanto a segunda ser\u00e1 paga at\u00e9 o dia 16\/10\/2017 atrav\u00e9s de dep\u00f3sito banc\u00e1rio na conta em nome do(a) autora, CPF 010.885.868-56, no Banco Ita\u00fa, ag\u00eancia 3741, conta corrente n\u00ba 29424-7. 2) Os comprovantes de dep\u00f3sitos banc\u00e1rios valer\u00e3o como prova de pagamento. 3) Em caso de inadimplemento a requerida arcar\u00e1 com multa penal igual a 50% do valor agora acordado. 4) ficou acertado tamb\u00e9m que ap\u00f3s o pagamento da primeira parcela pela R\u00e9 - 15\/09\/2017, o Autor no prazo de 10 dias providenciar\u00e1 a baixa da reclama\u00e7\u00e3o feita em desfavor da R\u00e9 no site reclame aqui. 5) Com o presente acordo as partes litigantes d\u00e3o rec\u00edproca quita\u00e7\u00e3o para nada mais reclamarem em rela\u00e7\u00e3o aos fatos tratados na inicial. A seguir, pela MM. Ju\u00edza foi proferida a seguinte senten\u00e7a: \"HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo (par\u00e1grafo \u00fanico do art. 22, da Lei n\u00ba 9.099\/95), o acordo a que chegaram as partes, e JULGO EXTINTO o processo com julgamento de m\u00e9rito, nos termos do artigo 22 par\u00e1grafo \u00fanico da Lei n\u00ba 9.099\/95. As partes desistem do prazo recursal, sendo que foi homologado pela MM. Ju\u00edza e determinada a imediata certifica\u00e7\u00e3o quanto ao tr\u00e2nsito em julgado. Publicado em audi\u00eancia, saem os presentes intimados. Registre-se. Cumpra-se.\" Nada Mais. Eu, Victor Ulisses Fonseca Monteiro, digitei.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70066181-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/07\/2017 13:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Concilia\u00e7\u00e3o - SEM ACORDO - SEM Contesta\u00e7\u00e3o juntada","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 29\/08\/2017 Hora 14:30 Local: Sala 25 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR670635262TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : LPM PARTNERS COACHING ME. Dilig\u00eancia : 23\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Expedi\u00e7\u00e3o de cartas\/mandado de cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o com audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 11\/07\/2017 Hora 13:30 Local: Sala de Audi\u00eancias - 8\u00b0 andar Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"11\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"11\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":10,"total_andamentos":10}],"publicacoes":[]}