{"numero":"0003194-48.2013.8.26.0003","processos":[{"processo":"0003194-48.2013.8.26.0003","classe":"Exibi\u00e7\u00e3o","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Medida Cautelar","outros_assuntos":null,"local_fisico":"27\/09\/2017 00:00 - Servi\u00e7o de M\u00e1quina - dat guia 27\/09\/17","distribuicao":"08\/02\/2013 \u00e0s 10:01 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Gustavo Santini Teodoro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 9.685,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Antonio Filho Borges Candido"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Abilene Silva Rodrigues dos Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aleksandra Dias Carneiro Faga"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0258\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2437 P\u00e1gina: 2189","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0258\/2017 Teor do ato: Vistos. Fls. 120: Indefiro. Descabida a pretens\u00e3o do peticion\u00e1rio, que figura como devedor nesta fase processual.No mais, com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, DECLARO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o. Expe\u00e7a-se guia de levantamento conforme requerido pelo patrono do exequente (fls. 119). Oportunamente, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe. P.R.I. Advogados(s): Abilene Silva Rodrigues dos Santos (OAB 220980\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Aleksandra Dias Carneiro Faga (OAB 265092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos. Fls. 120: Indefiro. Descabida a pretens\u00e3o do peticion\u00e1rio, que figura como devedor nesta fase processual.No mais, com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, DECLARO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o. Expe\u00e7a-se guia de levantamento conforme requerido pelo patrono do exequente (fls. 119). Oportunamente, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe. P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0003194-48.2013.8.26.0003  \nClasse  - Assunto   Exibi\u00e7\u00e3o - Medida  Cautelar\nRequerente : Antonio Filho Borges  Candido\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos.  \nFls.  120 :  Indefiro.  Descabida  a  pretens\u00e3o  do  peticion\u00e1rio,  que  figura  como  \ndevedor  nesta  fase  processual.\nNo  mais,  com  fundamento  no  artigo  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nDECLARO  EXTINTA  a  execu\u00e7\u00e3o.  Expe\u00e7a-se  guia  de  levantamento  conforme  requerido  pelo  \npatrono  do  exequente  (fls.  119).  Oportunamente,  arquivem-se  os  autos  com  as  cautelas  de  praxe.     \nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003194-48.2013.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003XX8K. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 16:35 . fls. 1"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 01\u00aa a 06\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tit. I Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Gustavo Santini Teodoro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0167\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2386 P\u00e1gina: 2217 seg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0167\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 115: Manifeste-se o exequente quanto ao prosseguimento, em dez dias. Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Int. Advogados(s): Abilene Silva Rodrigues dos Santos (OAB 220980\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Aleksandra Dias Carneiro Faga (OAB 265092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 115: Manifeste-se o exequente quanto ao prosseguimento, em dez dias. Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0003194-48.2013.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Medida  Cautelar\nRequerente : Antonio Filho Borges  Candido\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos.\nFls.   115:  Manifeste-se  o  exequente  quanto  ao  prosseguimento,  em  dez  dias.  \nDecorrido o  prazo  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  aguarde-se  provoca\u00e7\u00e3o  no  arquivo.  \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 29\/06\/2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003194-48.2013.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003TWHH. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 04\/07\/2017 \u00e0s 11:49 . fls. 1"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 01\u00aa a 06\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tit. I Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Gustavo Santini Teodoro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Pz 13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o em Exibi\u00e7\u00e3o - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FMPS16000202638","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Protocolo Juntado   AGUARDANDO JUNTADA DE PETI\u00c7\u00c3O - 19\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0398\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2254 P\u00e1gina: 2309\/2319","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0398\/2016 Teor do ato: NOTA DE CART\u00d3RIO: Nos termos da decis\u00e3o retro, decorreu o prazo para manifesta\u00e7\u00e3o do executado sobre o bloqueio (art. 854, \u00a7 5\u00ba, do CPC). Foi efetuada a transfer\u00eancia do numer\u00e1rio para conta judicial, reputando-se assim aperfei\u00e7oada a penhora. Como a parte executada est\u00e1 representada por advogado, fica intimada da penhora com a publica\u00e7\u00e3o desta nota no DJE, nos termos do art. 841, \u00a7 1\u00ba, do CPC. O prazo para eventual manifesta\u00e7\u00e3o da parte executada, por simples peti\u00e7\u00e3o, \u00e9 de 15 dias (CPC, arts. 525, \u00a711, e 771, \u00a7 \u00fanico). Nada mais. Advogados(s): Abilene Silva Rodrigues dos Santos (OAB 220980\/SP), Aleksandra Dias Carneiro Faga (OAB 265092\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   RELA\u00c7\u00c3O 394","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o - Transfer\u00eancia de Valor - Bloqueio\/Penhora On Line    NOTA DE CART\u00d3RIO: Nos termos da decis\u00e3o retro, decorreu o prazo para manifesta\u00e7\u00e3o do executado sobre o bloqueio (art. 854, \u00a7 5\u00ba, do CPC). Foi efetuada a transfer\u00eancia do numer\u00e1rio para conta judicial, reputando-se assim aperfei\u00e7oada a penhora. Como a parte executada est\u00e1 representada por advogado, fica intimada da penhora com a publica\u00e7\u00e3o desta nota no DJE, nos termos do art. 841, \u00a7 1\u00ba, do CPC. O prazo para eventual manifesta\u00e7\u00e3o da parte executada, por simples peti\u00e7\u00e3o, \u00e9 de 15 dias (CPC, arts. 525, \u00a711, e 771, \u00a7 \u00fanico). Nada mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o - Transfer\u00eancia de Valor - Bloqueio\/Penhora On Line","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0359\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2230 P\u00e1gina: 2630\/2636","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0359\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2230 P\u00e1gina: 2630\/2636","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0359\/2016 Teor do ato: NOTA DE CART\u00d3RIO: Nos termos da decis\u00e3o retro, ocorreu bloqueio do valor de R$ 1.267,76 + R$ 863,59, pelo sistema BACENJUD. Assim, antes da transfer\u00eancia do numer\u00e1rio para conta judicial, como est\u00e1 representada por advogado, fica a parte executada intimada, pelo DJE, do bloqueio efetivado, nos termos e para os fins do art. 854, \u00a7\u00a7 2\u00ba a 4\u00ba. Nada Mais. Advogados(s): Abilene Silva Rodrigues dos Santos (OAB 220980\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Aleksandra Dias Carneiro Faga (OAB 265092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0359\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Certid\u00e3o de fls. 103: Aparentemente, o valor da taxa foi recolhido anteriormente (fls. 83-84). Verifique o cart\u00f3rio se o valor est\u00e1 correto. Positiva a resposta, prossiga-se conforme item 2, infra. 2. Defiro bloqueio on line de numer\u00e1rio dispon\u00edvel da parte executada em institui\u00e7\u00f5es financeiras, via BACENJUD, nos termos do artigo 854, caput, do CPC, a fim de possibilitar penhora de dinheiro. Se houver excesso no bloqueio, cumpra-se o disposto no art. 854, \u00a7 1\u00ba. Havendo bloqueio, e antes da transfer\u00eancia do numer\u00e1rio para conta judicial, intime-se o executado, nos termos e para os fins do art. 854, \u00a7\u00a7 2\u00ba a 4\u00ba, pelo DJE, se estiver representado nos autos, ou por carta, na hip\u00f3tese contr\u00e1ria. Se o valor bloqueado for irris\u00f3rio, providencie-se o imediato desbloqueio, sem transfer\u00eancia para conta judicial. Decorrido o prazo para manifesta\u00e7\u00e3o do executado, nos termos do art. 854, \u00a7 5\u00ba, do CPC, ou frustrada a intima\u00e7\u00e3o - e para que o valor bloqueado passe a ter a remunera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria dos dep\u00f3sitos judiciais, em benef\u00edcio de ambas as partes -, efetue-se a transfer\u00eancia para conta judicial, reputando-se assim aperfei\u00e7oada a penhora, intimando-se desta o executado, nos termos do art. 841, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, do CPC. Se j\u00e1 decorrido o prazo para impugna\u00e7\u00e3o (art. 525, caput, do CPC), o prazo para eventual manifesta\u00e7\u00e3o do executado, por simples peti\u00e7\u00e3o, limitada \u00e0s quest\u00f5es do art. 525, \u00a7 11, do CPC, \u00e9 de 15 dias. 3. Int. Advogados(s): Abilene Silva Rodrigues dos Santos (OAB 220980\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Aleksandra Dias Carneiro Faga (OAB 265092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   RELA\u00c7\u00c3O 359","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    NOTA DE CART\u00d3RIO: Nos termos da decis\u00e3o retro, ocorreu bloqueio do valor de R$ 1.267,76 + R$ 863,59, pelo sistema BACENJUD. Assim, antes da transfer\u00eancia do numer\u00e1rio para conta judicial, como est\u00e1 representada por advogado, fica a parte executada intimada, pelo DJE, do bloqueio efetivado, nos termos e para os fins do art. 854, \u00a7\u00a7 2\u00ba a 4\u00ba. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0181\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2131 P\u00e1gina: 1692\/1704","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0181\/2016 Teor do ato: NOTA DE CART\u00d3RIO (MB): Para aprecia\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o de fls. 99\/100, providencie o Autor, no prazo de dez (10) dias, o recolhimento da taxa necess\u00e1ria nos termos do COMUNICADO n\u00ba 170\/2011, disponibilizado no DJE em 26\/04\/2011, Edi\u00e7\u00e3o 939, P\u00e1gina 1, no valor de R$12,20 por cada CPF indicado. Advogados(s): Abilene Silva Rodrigues dos Santos (OAB 220980\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Aleksandra Dias Carneiro Faga (OAB 265092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   NOTA DE CART\u00d3RIO (MB): Para aprecia\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o de fls. 99\/100, providencie o Autor, no prazo de dez (10) dias, o recolhimento da taxa necess\u00e1ria nos termos do COMUNICADO n\u00ba 170\/2011, disponibilizado no DJE em 26\/04\/2011, Edi\u00e7\u00e3o 939, P\u00e1gina 1, no valor de R$12,20 por cada CPF indicado.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0104\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2096 P\u00e1gina: 2158\/2169","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0104\/2016 Teor do ato: Ante o que consta da certid\u00e3o de decurso do prazo para pagamento do d\u00e9bito de fls. 96 e, em cumprimento ao determinado nos itens 2 e 3 da r. decis\u00e3o de fls. 94, manifeste-se o exequente em termos de prosseguimento do feito, em 5 (cinco) dias. Nada Mais. Advogados(s): Abilene Silva Rodrigues dos Santos (OAB 220980\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Aleksandra Dias Carneiro Faga (OAB 265092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ante o que consta da certid\u00e3o de decurso do prazo para pagamento do d\u00e9bito de fls. 96 e, em cumprimento ao determinado nos itens 2 e 3 da r. decis\u00e3o de fls. 94, manifeste-se o exequente em termos de prosseguimento do feito, em 5 (cinco) dias. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    em 12\/11\/2015, decorreu o prazo para o Devedor efetuar o pagamento do d\u00e9bito em cumprimento a r. decis\u00e3o de fl. 94.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0229\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1996 P\u00e1gina: 1983\/1995","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0229\/2015 Teor do ato: 1 .Intime-se o devedor para pagamento do d\u00e9bito vindicado (R$ 1.221,03 - atualizado at\u00e9 setembro de 2015), no prazo de 15 dias, sob pena de incid\u00eancia da multa de 10%, na forma do art.\u00a0475-J do C\u00f3digo de Processo Civil, contado da publica\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o no Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico (artigo 236 do C\u00f3digo de Processo Civil). 2. Caso n\u00e3o realizado o pagamento espont\u00e2neo do d\u00e9bito, ap\u00f3s a intima\u00e7\u00e3o do executado (item 1), sendo necess\u00e1rio o in\u00edcio do cumprimento de senten\u00e7a, fixo, desde j\u00e1, honor\u00e1rios advocat\u00edcios para esta fase processual em 10% sobre o valor do d\u00e9bito, sem preju\u00edzo da fixa\u00e7\u00e3o de novos honor\u00e1rios advocat\u00edcios em caso de acolhimento de eventual impugna\u00e7\u00e3o ofertada pelo executado (s\u00famulas 517 e 519 do STJ). 3. Decorrido o prazo referido no item 1, proceda-se \u00e0 penhora na forma eventualmente j\u00e1 indicada pelo(s)\u00a0credor(es), ou d\u00ea-se ci\u00eancia da certid\u00e3o de decurso de prazo, para que o(s)\u00a0credor(es) indique(m) bem \u00e0 penhora e apresente(m) c\u00e1lculo atualizado, incluindo a multa de 10% (475-J CPC) e honor\u00e1rios ora fixados, recolhendo-se, se for o caso, eventuais custas necess\u00e1rias para a penhora requerida.\u00a0 4. Se n\u00e3o cumprido o item 3, em seis meses, aguarde-se eventual provoca\u00e7\u00e3o em arquivo (artigo 475-J, par\u00e1grafo 5\u00ba).\u00a0 5. Intime-se Advogados(s): Abilene Silva Rodrigues dos Santos (OAB 220980\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Aleksandra Dias Carneiro Faga (OAB 265092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   RELA\u00c7\u00c3O 229","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1 .Intime-se o devedor para pagamento do d\u00e9bito vindicado (R$ 1.221,03 - atualizado at\u00e9 setembro de 2015), no prazo de 15 dias, sob pena de incid\u00eancia da multa de 10%, na forma do art.\u00a0475-J do C\u00f3digo de Processo Civil, contado da publica\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o no Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico (artigo 236 do C\u00f3digo de Processo Civil). 2. Caso n\u00e3o realizado o pagamento espont\u00e2neo do d\u00e9bito, ap\u00f3s a intima\u00e7\u00e3o do executado (item 1), sendo necess\u00e1rio o in\u00edcio do cumprimento de senten\u00e7a, fixo, desde j\u00e1, honor\u00e1rios advocat\u00edcios para esta fase processual em 10% sobre o valor do d\u00e9bito, sem preju\u00edzo da fixa\u00e7\u00e3o de novos honor\u00e1rios advocat\u00edcios em caso de acolhimento de eventual impugna\u00e7\u00e3o ofertada pelo executado (s\u00famulas 517 e 519 do STJ). 3. Decorrido o prazo referido no item 1, proceda-se \u00e0 penhora na forma eventualmente j\u00e1 indicada pelo(s)\u00a0credor(es), ou d\u00ea-se ci\u00eancia da certid\u00e3o de decurso de prazo, para que o(s)\u00a0credor(es) indique(m) bem \u00e0 penhora e apresente(m) c\u00e1lculo atualizado, incluindo a multa de 10% (475-J CPC) e honor\u00e1rios ora fixados, recolhendo-se, se for o caso, eventuais custas necess\u00e1rias para a penhora requerida.\u00a0 4. Se n\u00e3o cumprido o item 3, em seis meses, aguarde-se eventual provoca\u00e7\u00e3o em arquivo (artigo 475-J, par\u00e1grafo 5\u00ba).\u00a0 5. Intime-se","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Afonso   Celso   ,   n\u00ba   1065,   .   -   Vila   Mariana\nCEP:   04119-061   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5574-0355   -   E-mail:   jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0006141-12.2012.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0003194-48.2013.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Medida  Cautelar\nRequerente : Antonio Filho Borges  Candido\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Bruna   Acosta   Alvarez.  \nVistos.\n1 .Intime-se  o  devedor  para  pagamento  do  d\u00e9bito  vindicado  (R$  1.221,03  \n- atualizado  at\u00e9  setembro  de  2015),  no  prazo  de  15  dias,  sob  pena  de  incid\u00eancia  da  multa  de  10%,  \nna forma  do  art.\u00a0475-J  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  contado  da  publica\u00e7\u00e3o  da  presente  decis\u00e3o  no  \nDi\u00e1rio de  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico  (artigo  236  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).\n2.  Caso  n\u00e3o  realizado  o  pagamento  espont\u00e2neo  do  d\u00e9bito,  ap\u00f3s  a \nintima\u00e7\u00e3o  do  executado  (item  1),  sendo  necess\u00e1rio  o  in\u00edcio  do  cumprimento  de  senten\u00e7a,  fixo,  \ndesde  j\u00e1,  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  para  esta  fase  processual  em  10%  sobre  o  valor  do  d\u00e9bito,  sem  \npreju\u00edzo  da  fixa\u00e7\u00e3o  de  novos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  em  caso  de  acolhimento  de  eventual  \nimpugna\u00e7\u00e3o  ofertada  pelo  executado  (s\u00famulas  517  e  519  do  STJ).\n3.  Decorrido  o  prazo  referido  no  item  1,  proceda-se  \u00e0  penhora  na  forma  \neventualmente  j\u00e1  indicada  pelo(s)\u00a0credor(es),  ou  d\u00ea-se  ci\u00eancia  da  certid\u00e3o  de  decurso  de  prazo,  para  \nque  o(s)\u00a0credor(es)  indique(m)  bem  \u00e0  penhora  e  apresente(m)  c\u00e1lculo  atualizado,  incluindo  a  multa  \nde  10%  (475-J  CPC)  e  honor\u00e1rios  ora  fixados,  recolhendo-se,  se  for  o  caso,  eventuais  custas  \nnecess\u00e1rias  para  a  penhora  requerida.\u00a0\n4.  Se  n\u00e3o  cumprido  o  item  3,  em  seis  meses,  aguarde-se  eventual  \nprovoca\u00e7\u00e3o  em  arquivo  (artigo  475-J,  par\u00e1grafo  5 \u00ba\n).\u00a0\n5.  Intime-se\nS\u00e3o Paulo , 20  de  outubro  de  2015.\nBruna  Acosta  Alvarez\nJu\u00edza  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003194-48.2013.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000002XA8Z. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNA ACOSTA ALVAREZ, liberado nos autos em 22\/10\/2015 \u00e0s 21:26 . fls. 1"}},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0172\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1952 P\u00e1gina: 2212\/2222","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0172\/2015 Teor do ato: Certid\u00e3o de fls. 86: com escopo no prosseguimento desta fase de cumprimento da senten\u00e7a, promova o exequente, no prazo de dez (10) dias, os atos e dilig\u00eancias de sua exclusiva atribui\u00e7\u00e3o. Decorrido, no sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Int. Advogados(s): Abilene Silva Rodrigues dos Santos (OAB 220980\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Aleksandra Dias Carneiro Faga (OAB 265092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Certid\u00e3o de fls. 86: com escopo no prosseguimento desta fase de cumprimento da senten\u00e7a, promova o exequente, no prazo de dez (10) dias, os atos e dilig\u00eancias de sua exclusiva atribui\u00e7\u00e3o. Decorrido, no sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Afonso   Celso   ,   n\u00ba   1065 ,   .   -   Vila   Mariana\nCEP:   04119-061   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5574-0355   -   E-mail:   jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0003194-48.2013.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0003194-48.2013.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o \nRequerente : Antonio Filho Borges  Candido\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Bruna   Acosta   Alvarez\nVistos.\nCertid\u00e3o de  fls.  86:  com  escopo  no  prosseguimento  desta  fase  de  \ncumprimento  da  senten\u00e7a,  promova  o  exequente,  no  prazo  de  dez  (10)  dias,  os  atos  e \ndilig\u00eancias  de  sua  exclusiva  atribui\u00e7\u00e3o.\nDecorrido,  no  sil\u00eancio,  aguarde-se  provoca\u00e7\u00e3o  no  arquivo.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 12  de  agosto  de  2015.\nBruna  Acosta  Alvarez\nJu\u00edza  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003194-48.2013.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000002TOOH. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNA ACOSTA ALVAREZ, liberado nos autos em 20\/08\/2015 \u00e0s 19:00 . fls. 1"}},{"data":"20\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   RELA\u00c7\u00c3O 172","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio   minuta Titular 1 - 29\/07\/2015.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0069\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1871 P\u00e1gina: 2108\/2128","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0069\/2015 Teor do ato: Vistos. ANT\u00d4NIO FILHO BORGES CANDIDO ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o em face de BANCO ITA\u00da S\/A, dizendo, em s\u00edntese, pretendendo, com o provimento do seu pedido, ver o r\u00e9u compelido a apresentar em Ju\u00edzo a via do contrato referente a um contrato de financiamento com garantia fiduci\u00e1ria, para a compra de um ve\u00edculo. Citado (fls.44), o requerido contestou o feito dizendo que em momento algum houve pedido administrativo, para apresenta\u00e7\u00e3o do documento. Pede a extin\u00e7\u00e3o do feito, a vista da apresenta\u00e7\u00e3o do documento requerido. R\u00e9plica a fls.62\/64. A fls. 68\/73 o requerido fez juntar os documentos mencionados na inicial. \u00c9 o relat\u00f3rio. D E C I D O. O feito se encontra instru\u00eddo de forma a permitir seja lan\u00e7ada senten\u00e7a nos autos, desnecess\u00e1ria, nos estritos termos do que determina o art. 803, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Processual Civil, desnecess\u00e1ria a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento. O pedido formulado na inicial \u00e9 de exibi\u00e7\u00e3o de documentos para que o autor verifique quais \u00edndices que foram empregados pelo banco r\u00e9u. Disse o requerente, de importante, que precisa do documento cuja exibi\u00e7\u00e3o requer porquanto pretende utiliz\u00e1-lo para verificar as taxas e \u00edndices aplicados pelo r\u00e9u, bem como verificar se est\u00e1 havendo a cobran\u00e7a de juros sobre juros. Anotou, outrossim, ter buscado solu\u00e7\u00e3o extrajudicial para a quest\u00e3o, n\u00e3o tendo sua pretens\u00e3o atendida pelo requerido, raz\u00e3o pela qual ajuizou a presente demanda. A pretens\u00e3o se mostra procedente, uma vez demonstrada pelo requerente a exist\u00eancia do fato por ela apontado como ensejador do ajuizamento da presente medida cautelar. Mais indicativo da proced\u00eancia, ainda, \u00e9 o fato de que efetivamente havia rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica decorrente de neg\u00f3cios ajustados entre requerente e requerido, consubstanciados nos documentos cuja apresenta\u00e7\u00e3o foi pretendida pelo requerente, e cumprida pelo requerido com a juntada dos documentos de fls. 35\/41. Posto isso, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado por ANT\u00d4NIO FILHO BORGES CANDIDO nestes autos de a\u00e7\u00e3o de exibi\u00e7\u00e3o que promove em face de BANCO ITA\u00da S\/A, apresentados nos autos os documentos pretendidos pelo requerente, e em consequ\u00eancia JULGO EXTINTO o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do disposto no art. 269, inc. I, do C\u00f3digo de Processo Civil, que aplico subsidiariamente \u00e0 esp\u00e9cie. N\u00e3o comprovado pelo autor desatendimento de requerimento administrativo pelo r\u00e9u, arcar\u00e1 ele com as custas e despesas do processo, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro, nos termos do art. 20, \u00a7\u00a7 3\u00ba e 4\u00ba, do C\u00f3digo de Rito, no montante de R$ 1.150,00 (hum mil cento e cinquenta reais), \u00e0 vista da baixa complexidade da demanda, verbas estas que ser\u00e3o acrescidas, no que couber, de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria na forma do que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 6899\/81. P. R. I. C. CERTIFICO E DOU F\u00c9, em cumprimento \u00e0 Lei 11.608, de 29\/12\/2003, que o valor do preparo, para o caso de recurso, \u00e9 de R$ 193,70 (Valor singelo) e de R$ 213,90 (Valor corrigido) - C\u00f3digo 230-6 (Guia GARE). Certifico ainda, que o valor a ser recolhido para porte de remessa e retorno do recurso de apela\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 32,70 por volume - C\u00f3digo 110-4 (Guia FEDTJ). Advogados(s): Abilene Silva Rodrigues dos Santos (OAB 220980\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Aleksandra Dias Carneiro Faga (OAB 265092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   RELA\u00c7\u00c3O 069","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/04\/2015","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos. ANT\u00d4NIO FILHO BORGES CANDIDO ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o em face de BANCO ITA\u00da S\/A, dizendo, em s\u00edntese, pretendendo, com o provimento do seu pedido, ver o r\u00e9u compelido a apresentar em Ju\u00edzo a via do contrato referente a um contrato de financiamento com garantia fiduci\u00e1ria, para a compra de um ve\u00edculo. Citado (fls.44), o requerido contestou o feito dizendo que em momento algum houve pedido administrativo, para apresenta\u00e7\u00e3o do documento. Pede a extin\u00e7\u00e3o do feito, a vista da apresenta\u00e7\u00e3o do documento requerido. R\u00e9plica a fls.62\/64. A fls. 68\/73 o requerido fez juntar os documentos mencionados na inicial. \u00c9 o relat\u00f3rio. D E C I D O. O feito se encontra instru\u00eddo de forma a permitir seja lan\u00e7ada senten\u00e7a nos autos, desnecess\u00e1ria, nos estritos termos do que determina o art. 803, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Processual Civil, desnecess\u00e1ria a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento. O pedido formulado na inicial \u00e9 de exibi\u00e7\u00e3o de documentos para que o autor verifique quais \u00edndices que foram empregados pelo banco r\u00e9u. Disse o requerente, de importante, que precisa do documento cuja exibi\u00e7\u00e3o requer porquanto pretende utiliz\u00e1-lo para verificar as taxas e \u00edndices aplicados pelo r\u00e9u, bem como verificar se est\u00e1 havendo a cobran\u00e7a de juros sobre juros. Anotou, outrossim, ter buscado solu\u00e7\u00e3o extrajudicial para a quest\u00e3o, n\u00e3o tendo sua pretens\u00e3o atendida pelo requerido, raz\u00e3o pela qual ajuizou a presente demanda. A pretens\u00e3o se mostra procedente, uma vez demonstrada pelo requerente a exist\u00eancia do fato por ela apontado como ensejador do ajuizamento da presente medida cautelar. Mais indicativo da proced\u00eancia, ainda, \u00e9 o fato de que efetivamente havia rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica decorrente de neg\u00f3cios ajustados entre requerente e requerido, consubstanciados nos documentos cuja apresenta\u00e7\u00e3o foi pretendida pelo requerente, e cumprida pelo requerido com a juntada dos documentos de fls. 35\/41. Posto isso, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado por ANT\u00d4NIO FILHO BORGES CANDIDO nestes autos de a\u00e7\u00e3o de exibi\u00e7\u00e3o que promove em face de BANCO ITA\u00da S\/A, apresentados nos autos os documentos pretendidos pelo requerente, e em consequ\u00eancia JULGO EXTINTO o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do disposto no art. 269, inc. I, do C\u00f3digo de Processo Civil, que aplico subsidiariamente \u00e0 esp\u00e9cie. N\u00e3o comprovado pelo autor desatendimento de requerimento administrativo pelo r\u00e9u, arcar\u00e1 ele com as custas e despesas do processo, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro, nos termos do art. 20, \u00a7\u00a7 3\u00ba e 4\u00ba, do C\u00f3digo de Rito, no montante de R$ 1.150,00 (hum mil cento e cinquenta reais), \u00e0 vista da baixa complexidade da demanda, verbas estas que ser\u00e3o acrescidas, no que couber, de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria na forma do que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 6899\/81. P. R. I. C. CERTIFICO E DOU F\u00c9, em cumprimento \u00e0 Lei 11.608, de 29\/12\/2003, que o valor do preparo, para o caso de recurso, \u00e9 de R$ 193,70 (Valor singelo) e de R$ 213,90 (Valor corrigido) - C\u00f3digo 230-6 (Guia GARE). Certifico ainda, que o valor a ser recolhido para porte de remessa e retorno do recurso de apela\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 32,70 por volume - C\u00f3digo 110-4 (Guia FEDTJ).","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-\nmail:  jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nSENTEN\u00c7A\nEm  09  de  abril  de 2015 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz de Direito,  Dr. Marcos  Gozzo. \nEu,  (Escrevente),  lavrei este termo.   \nProcesso: 0003194-48.2013.8.26.0003  - Exibi\u00e7\u00e3o\nRequerente : Antonio Filho Borges  Candido\nRequerido : Banco Itau S\/A\nVistos.\nANT\u00d4NIO  FILHO  BORGES  CANDIDO  ajuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  em  \nface  de  BANCO  ITA\u00da  S\/A ,  dizendo,  em  s\u00edntese,  pretendendo,  com  o  provimento  do  seu  pedido,  \nver  o  r\u00e9u  compelido  a  apresentar  em  Ju\u00edzo  a  via  do  contrato  referente  a  um  contrato  de  \nfinanciamento  com  garantia  fiduci\u00e1ria,  para  a  compra  de  um  ve\u00edculo.\nCitado  (fls.44),  o  requerido  contestou  o  feito  dizendo  que  em  momento  \nalgum  houve  pedido  administrativo,  para  apresenta\u00e7\u00e3o  do  documento.  Pede  a  extin\u00e7\u00e3o  do  feito,  a  \nvista  da  apresenta\u00e7\u00e3o  do  documento  requerido.\nR\u00e9plica  a  fls.62\/64.\nA  fls.  68\/73  o  requerido  fez  juntar  os  documentos  mencionados  na  inicial.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nD  E  C  I  D  O.\nO  feito  se  encontra  instru\u00eddo  de  forma  a  permitir  seja  lan\u00e7ada  senten\u00e7a  \nnos  autos,  desnecess\u00e1ria,  nos  estritos  termos  do  que  determina  o  art.  803,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  da  Lei  \nProcessual  Civil,  desnecess\u00e1ria  a  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  instru\u00e7\u00e3o  e  \njulgamento.\nO pedido  formulado  na  inicial  \u00e9  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos  para  que  o  \nautor  verifique  quais  \u00edndices  que  foram  empregados  pelo  banco  r\u00e9u.\nDisse  o  requerente,  de  importante,  que  precisa  do  documento  cuja  \nexibi\u00e7\u00e3o  requer  porquanto  pretende  utiliz\u00e1-lo  para  verificar  as  taxas  e  \u00edndices  aplicados  pelo  r\u00e9u,  \nbem  como  verificar  se  est\u00e1  havendo  a  cobran\u00e7a  de  juros  sobre  juros.\nAnotou,  outrossim,  ter  buscado  solu\u00e7\u00e3o  extrajudicial  para  a  quest\u00e3o,  n\u00e3o  \ntendo  sua  pretens\u00e3o  atendida  pelo  requerido,  raz\u00e3o  pela  qual  ajuizou  a  presente  demanda.\nA  pretens\u00e3o  se  mostra  procedente,  uma  vez  demonstrada  pelo  requerente  \na  exist\u00eancia  do  fato  por  ela  apontado  como  ensejador  do  ajuizamento  da  presente  medida  cautelar.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003194-48.2013.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000002NODQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS GOZZO, liberado nos autos em 09\/04\/2015 \u00e0s 17:20 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-\nmail:  jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nMais indicativo  da  proced\u00eancia,  ainda,  \u00e9  o  fato  de  que  efetivamente  havia  \nrela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  decorrente  de  neg\u00f3cios  ajustados  entre  requerente  e  requerido,  consubstanciados  \nnos  documentos  cuja  apresenta\u00e7\u00e3o  foi  pretendida  pelo  requerente,  e  cumprida  pelo  requerido  com  \na  juntada  dos  documentos  de  fls.  35\/41.\nPosto  isso,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  formulado  por  \nANT\u00d4NIO  FILHO  BORGES  CANDIDO  nestes  autos  de  a\u00e7\u00e3o  de  exibi\u00e7\u00e3o  que  promove  em  \nface  de  BANCO  ITA\u00da  S\/A ,  apresentados  nos  autos  os  documentos  pretendidos  pelo  requerente,  \ne   em  consequ\u00eancia  JULGO  EXTINTO  o  processo  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  na  forma  do  \ndisposto  no  art.  269,  inc.  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  que  aplico  subsidiariamente  \u00e0  esp\u00e9cie.\nN\u00e3o  comprovado  pelo  autor  desatendimento  de  requerimento  \nadministrativo  pelo  r\u00e9u,  arcar\u00e1  ele  com  as  custas  e  despesas   do  processo,  al\u00e9m  dos  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  que  arbitro,  nos  termos  do  art.  20,  \u00a7\u00a7  3\u00ba  e  4\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Rito,  no  montante  de  R$  \n1.150,00  (hum  mil  cento  e  cinquenta  reais),  \u00e0  vista  da  baixa  complexidade  da  demanda,  verbas  \nestas  que  ser\u00e3o  acrescidas,  no  que  couber,  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  na  forma  do  que  disp\u00f5e  a  Lei  n\u00ba  \n6899\/81.\nP. R.  I.  C.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  abril  de 2015 .\n      Marcos  Gozzo  \n   Juiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003194-48.2013.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000002NODQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS GOZZO, liberado nos autos em 09\/04\/2015 \u00e0s 17:20 . fls. 2"}},{"data":"22\/01\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Cls 22\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Minuta Titular I - 19\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0250\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1760 P\u00e1gina: 1716\/1729","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0250\/2014 Teor do ato: Vistos. Ci\u00eancia ao autor da documenta\u00e7\u00e3o juntada com a peti\u00e7\u00e3o de fls. 67. Sem preju\u00edzo, esclare\u00e7a a parte interessada se a docuemtna\u00e7\u00e3o apresentada atende ao requerido na inicial. Decorrido, independentemente de manifesta\u00e7\u00e3o, tornem. Int. Advogados(s): Abilene Silva Rodrigues dos Santos (OAB 220980\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Barbara Ruiz dos Santos (OAB 327953\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rel. 250","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Ci\u00eancia ao autor da documenta\u00e7\u00e3o juntada com a peti\u00e7\u00e3o de fls. 67. Sem preju\u00edzo, esclare\u00e7a a parte interessada se a docuemtna\u00e7\u00e3o apresentada atende ao requerido na inicial. Decorrido, independentemente de manifesta\u00e7\u00e3o, tornem. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Joel   Jorge   de   Melo,   424 ,   1\u00ba   andar   -   Salas   108\/112   -   Vila   Mariana\nCEP:   04128-080   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5574-0355   -   E-mail:   jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0003194-48.2013.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0003194-48.2013.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Medida  Cautelar\nRequerente : Antonio Filho Borges  Candido\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcos   Gozzo\nVistos.\nCi\u00eancia ao  autor  da  documenta\u00e7\u00e3o  juntada  com  a  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  67.\nSem  preju\u00edzo,  esclare\u00e7a  a  parte  interessada  se  a  docuemtna\u00e7\u00e3o  apresentada  atende  ao  \nrequerido  na  inicial.\nDecorrido,  independentemente  de  manifesta\u00e7\u00e3o,  tornem.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  outubro  de  2014 .\nRuslaine  Romano\nJu\u00edza  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003194-48.2013.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000002FR4Z. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUSLAINE ROMANO, liberado nos autos em 16\/10\/2014 \u00e0s 10:34 . fls. 1"}},{"data":"26\/09\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0161\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1705 P\u00e1gina: 2059\/2068","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0161\/2014 Teor do ato: Vistos. Digam as partes, no prazo comum de cinco (5) dias, se t\u00eam outras provas a produzir nos autos, justificando desde logo, em caso positivo, pertin\u00eancia e oportunidade. Outrossim, digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para fins de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Abilene Silva Rodrigues dos Santos (OAB 220980\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Barbara Ruiz dos Santos (OAB 327953\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rel. 161","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Digam as partes, no prazo comum de cinco (5) dias, se t\u00eam outras provas a produzir nos autos, justificando desde logo, em caso positivo, pertin\u00eancia e oportunidade. Outrossim, digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para fins de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Joel   Jorge   de   Melo,   424 ,   1\u00ba   andar   -   Salas   108\/112   -   Vila   Mariana\nCEP:   04128-080   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5574-0355   -   E-mail:   jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0003194-48.2013.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0003194-48.2013.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Medida  Cautelar\nRequerente : Antonio Filho Borges  Candido\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcos   Gozzo\nVistos.\nDigam as  partes,  no  prazo  comum  de  cinco  (5)  dias,  se  t\u00eam  outras  provas  a  produzir  \nnos  autos,  justificando  desde  logo,  em  caso  positivo,  pertin\u00eancia  e  oportunidade.\nOutrossim,  digam  se  t\u00eam  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  para  fins  de  tentativa  \nde  concilia\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  julho  de  2014 .\nMARCOS  GOZZO\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003194-48.2013.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000002B1M8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS GOZZO, liberado nos autos em 28\/07\/2014 \u00e0s 16:41 . fls. 1"}},{"data":"25\/07\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho   Cls 25\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado   Minuta Titular I - 03\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0085\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1641 P\u00e1gina: 2475\/2492","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0085\/2014 Teor do ato: NOTA DE CART\u00d3RIO: Vista ao Autor, para sua manifesta\u00e7\u00e3o em dez (10) dias, sobre contesta\u00e7\u00e3o de fls. 45\/58. (FLB) Advogados(s): Abilene Silva Rodrigues dos Santos (OAB 220980\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Barbara Ruiz dos Santos (OAB 327953\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   NOTA DE CART\u00d3RIO: Vista ao Autor, para sua manifesta\u00e7\u00e3o em dez (10) dias, sobre contesta\u00e7\u00e3o de fls. 45\/58. (FLB)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2014","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2013","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   com Escriv\u00e3- p\/a confer. 12\/12\/13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2013","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0130\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/09\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/09\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1494 P\u00e1gina: 1181\/1194","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0130\/2013 Teor do ato: Vistos. Cite-se e intime-se o demandado para que exiba os documentos pretendidos, em cinco (5) dias, nos termos dos artigos 357 e seguintes do C\u00f3digo de Processo Civil. Int. Advogados(s): Abilene Silva Rodrigues dos Santos (OAB 220980\/SP), Barbara Ruiz dos Santos (OAB 327953\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o 130","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. Cite-se e intime-se o demandado para que exiba os documentos pretendidos, em cinco (5) dias, nos termos dos artigos 357 e seguintes do C\u00f3digo de Processo Civil. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Joel  Jorge  de Melo,  424, 1\u00ba andar  - Salas  108\/112,  Vila \nMariana  - CEP  04128-080,  Fone: (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - \nE-mail:  jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm 29  de  agosto  de  2013 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  \nMarcos  Gozzo.  Eu,   KAREN  MARCELLI,  lavrei  este  termo.\nProcesso  n\u00ba: 0003194-48.2013.8.26.0003  - Exibi\u00e7\u00e3o\nRequerente :Antonio Filho Borges  Candido\nRequerido :Banco Itau S\/A\nVistos.\nCite-se  e  intime-se  o  demandado  para  que  exiba  os  documentos  \npretendidos,  em  cinco  (5)  dias,  nos  termos  dos  artigos  357  e  seguintes  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 29  de  agosto  de 2013 .\n                  MARCOS  GOZZO \n                 Juiz  de Direito  \n                                           DATA\nEm 29  de  agosto  de  2013 ,  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.   Eu,  \n(Escrevente), digitei  e  assino.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003194-48.2013.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000001XMCE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS GOZZO, liberado nos autos em 30\/08\/2013 \u00e0s 14:19 . fls. 1"}},{"data":"30\/08\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   Cls 30\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado   MINUTA TITULAR - 24\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2013","descricao":"Protocolizada Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0071\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/06\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/06\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1431 P\u00e1gina: 1597\/1611","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0071\/2013 Teor do ato: NOTA DE CART\u00d3RIO(jla): Providencie o Autor, no prazo de dez (10) dias, comprova\u00e7\u00e3o ou complementa\u00e7\u00e3o do recolhimento das custas de procura\u00e7\u00e3o e ou substabelecimento que apresenta (fls. 26), nos termos do artigo 45 do C\u00f3digo de Processo Civil, sob pena de ser oficiado ao IPESP para as provid\u00eancias cab\u00edveis. Advogados(s): Abilene Silva Rodrigues dos Santos (OAB 220980\/SP), Barbara Ruiz dos Santos (OAB 327953\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   NOTA DE CART\u00d3RIO(jla): Providencie o Autor, no prazo de dez (10) dias, comprova\u00e7\u00e3o ou complementa\u00e7\u00e3o do recolhimento das custas de procura\u00e7\u00e3o e ou substabelecimento que apresenta (fls. 26), nos termos do artigo 45 do C\u00f3digo de Processo Civil, sob pena de ser oficiado ao IPESP para as provid\u00eancias cab\u00edveis.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0021\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1368 P\u00e1gina: 2081\/2098","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0021\/2013 Teor do ato: Vistos. A natureza da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica existente entre as partes, e notadamente o fato de ter vindo ela em Ju\u00edzo patrocinada por advogado particular de sua livre escolha, s\u00e3o raz\u00f5es suficientes para que se tenha por abalada de forma inarred\u00e1vel a presun\u00e7\u00e3o juris tantum de veracidade que poderia emanar da declara\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia financeira trazida com a inicial para a finalidade de obten\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio da gratuidade de Justi\u00e7a. Anoto, nesse particular, que \u00e9 entendimento pac\u00edfico nos Tribunais Superiores que a gratuidade de Justi\u00e7a n\u00e3o se destina a conceder isen\u00e7\u00e3o de pagamento de custas e despesas judiciais em favor de parte que, ainda que com algum esfor\u00e7o, tenha condi\u00e7\u00f5es de arcar com tais d\u00e9bitos sem preju\u00edzo da manuten\u00e7\u00e3o regular de sua pr\u00f3pria subsist\u00eancia. Nesse sentido, mencione-se a t\u00edtulo de exemplifica\u00e7\u00e3o o julgado abaixo: \"ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA Pedido instru\u00eddo exclusivamente com declara\u00e7\u00e3o da pr\u00f3pria pobreza Insufici\u00eancia para a concess\u00e3o ante a exist\u00eancia de elementos de convic\u00e7\u00e3o contr\u00e1rios Decis\u00e3o mantida Recurso n\u00e3o provido.\" (Relator Des. Paulo Pastore Filho, j. 21.09.2005, V.U.). Mais. Em recente pronunciamento atrav\u00e9s da Colenda 24\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, o E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo assim se pronunciou, acerca da concess\u00e3o do benef\u00edcio pretendido: AGRAVO DE INSTRUMENTO ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA Pedido de gratuidade formulado em Segundo Grau Possibilidade N\u00e3o demonstra\u00e7\u00e3o do preenchimento dos requisitos pelo recorrente, no sentido de lhe ser concedido o benef\u00edcio O benef\u00edcio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita para ser deferido, imp\u00f5e ao requerente a comprova\u00e7\u00e3o da impossibilidade de arcar com os encargos financeiros do processo Inexist\u00eancia nos autos de prova da insufici\u00eancia financeira Gratuidade de Justi\u00e7a negada. (Agravo de Instrumento n\u00ba 7.157.751-4, S\u00e3o Paulo, Agravante: Paulo Freitas da Paix\u00e3o; Agravado: Banco Ita\u00fa S.\/A.; Relator Des. Roberto Mac Cracken, V.U., j. 30.08.2007 - Destaquei). Daquele mesmo V. Ac\u00f3rd\u00e3o transcreve-se, outrossim, o seguinte excerto, porque de extrema pertin\u00eancia: \"Oportuno colacionar os coment\u00e1rios proferidos em caso an\u00e1logo pelo Nobre e Culto Desembargador Doutor Walter Fonseca: 'Mesmo o art. 4\u00ba da Lei n\u00ba 1.060\/50, com a reda\u00e7\u00e3o que lhe deu a Lei 7.510\/1986, dispondo que basta a simples afirma\u00e7\u00e3o de pobreza para que a gratuidade judici\u00e1ria seja concedida, a hierarquia piramidal legislativa imp\u00f5e que, a partir da promulga\u00e7\u00e3o da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, seja observado o mandamento contido no inciso LXXIV, do artigo 5\u00ba, da Carta Magna, isto \u00e9, h\u00e1 necessidade de efetiva comprova\u00e7\u00e3o da insufici\u00eancia de recursos' (o destaque n\u00e3o est\u00e1 no original).' No caso em tela, verifica-se que o agravante apresentou declara\u00e7\u00e3o de pobreza (fls. 36). Todavia, nos autos, n\u00e3o h\u00e1 nenhuma prova robusta acerca da efetiva escassez financeira do recorrente, valendo a oportunidade para deixar consignado que o valor da presta\u00e7\u00e3o assumida pelo agravante beira aos R$ 3.000,00 mensais\" N\u00e3o se alegue, por outro lado, que a autora firmou declara\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia \"sob as penas da lei\", e que isso seria suficiente para atribuir maior credibilidade \u00e0quele documento. Isso porque, n\u00e3o h\u00e1 muito, o Supremo Tribunal Federal (STF) decidiu n\u00e3o configurar a pr\u00e1tica do delito de falsidade ideol\u00f3gica, tal como mencionado na lei de reg\u00eancia, fulminando a possibilidade de imposi\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o penal tal como expressamente prevista (art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 7.115\/83), o que isenta o firmat\u00e1rio de documento assemelhado de qualquer penalidade, possibilitando e at\u00e9 incentivando a apresenta\u00e7\u00e3o de declara\u00e7\u00f5es com conte\u00fados no m\u00ednimo discut\u00edveis. Nesse sentido, confira-se abaixo: \"HC85976 \/ MT - MATO GROSSO - HABEAS CORPUS Relator(a): Min. ELLEN GRACIE Julgamento: 13\/12\/2005\u00d3rg\u00e3o Julgador: Segunda Turma Publica\u00e7\u00e3o DJ 24-02-2006 PP-00051 EMENT VOL-02222-02 PP-00375 RT v. 95, n. 849, 2006, p. 490-491 Parte(s) PACTE.(S) : ANDR\u00c9 LUIZ PRIETO IMPTE.(S): ANDR\u00c9 LUIZ PRIETO COATOR(A\/S)(ES):SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A Ementa FALSIDADE IDEOL\u00d3GICA. DECLARA\u00c7\u00c3O DE POBREZA PARA FINS DE GRATUIDADE JUDICI\u00c1RIA. Declara\u00e7\u00e3o pass\u00edvel de averigua\u00e7\u00e3o ulterior n\u00e3o constitui documento para fins penais. HC deferido para trancar a a\u00e7\u00e3o penal. Decis\u00e3o A Turma, por vota\u00e7\u00e3o un\u00e2nime, deferiu o pedido de h\u00e1beas corpus, estendendo a ordem ao co-denunciado, nos termos do voto da Relatora. Ausentes, justificadamente, neste julgamento, os Senhores Ministros Carlos Velloso e Gilmar Mendes. 2\u00aa Turma, 13.12.2005.\" Ante o exposto, traga a parte demandante para os autos c\u00f3pias das declara\u00e7\u00f5es de bens e direitos apresentadas ao fisco federal nos tr\u00eas \u00faltimos exerc\u00edcios no prazo de dez (10) dias, mediante necess\u00e1ria emenda, ou recolha o valor das despesas pertinentes e da taxa judici\u00e1ria incidente, pena de indeferimento liminar. Int. Advogados(s): Abilene Silva Rodrigues dos Santos (OAB 220980\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2013","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. A natureza da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica existente entre as partes, e notadamente o fato de ter vindo ela em Ju\u00edzo patrocinada por advogado particular de sua livre escolha, s\u00e3o raz\u00f5es suficientes para que se tenha por abalada de forma inarred\u00e1vel a presun\u00e7\u00e3o juris tantum de veracidade que poderia emanar da declara\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia financeira trazida com a inicial para a finalidade de obten\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio da gratuidade de Justi\u00e7a. Anoto, nesse particular, que \u00e9 entendimento pac\u00edfico nos Tribunais Superiores que a gratuidade de Justi\u00e7a n\u00e3o se destina a conceder isen\u00e7\u00e3o de pagamento de custas e despesas judiciais em favor de parte que, ainda que com algum esfor\u00e7o, tenha condi\u00e7\u00f5es de arcar com tais d\u00e9bitos sem preju\u00edzo da manuten\u00e7\u00e3o regular de sua pr\u00f3pria subsist\u00eancia. Nesse sentido, mencione-se a t\u00edtulo de exemplifica\u00e7\u00e3o o julgado abaixo: \"ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA Pedido instru\u00eddo exclusivamente com declara\u00e7\u00e3o da pr\u00f3pria pobreza Insufici\u00eancia para a concess\u00e3o ante a exist\u00eancia de elementos de convic\u00e7\u00e3o contr\u00e1rios Decis\u00e3o mantida Recurso n\u00e3o provido.\" (Relator Des. Paulo Pastore Filho, j. 21.09.2005, V.U.). Mais. Em recente pronunciamento atrav\u00e9s da Colenda 24\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, o E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo assim se pronunciou, acerca da concess\u00e3o do benef\u00edcio pretendido: AGRAVO DE INSTRUMENTO ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA Pedido de gratuidade formulado em Segundo Grau Possibilidade N\u00e3o demonstra\u00e7\u00e3o do preenchimento dos requisitos pelo recorrente, no sentido de lhe ser concedido o benef\u00edcio O benef\u00edcio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita para ser deferido, imp\u00f5e ao requerente a comprova\u00e7\u00e3o da impossibilidade de arcar com os encargos financeiros do processo Inexist\u00eancia nos autos de prova da insufici\u00eancia financeira Gratuidade de Justi\u00e7a negada. (Agravo de Instrumento n\u00ba 7.157.751-4, S\u00e3o Paulo, Agravante: Paulo Freitas da Paix\u00e3o; Agravado: Banco Ita\u00fa S.\/A.; Relator Des. Roberto Mac Cracken, V.U., j. 30.08.2007 - Destaquei). Daquele mesmo V. Ac\u00f3rd\u00e3o transcreve-se, outrossim, o seguinte excerto, porque de extrema pertin\u00eancia: \"Oportuno colacionar os coment\u00e1rios proferidos em caso an\u00e1logo pelo Nobre e Culto Desembargador Doutor Walter Fonseca: 'Mesmo o art. 4\u00ba da Lei n\u00ba 1.060\/50, com a reda\u00e7\u00e3o que lhe deu a Lei 7.510\/1986, dispondo que basta a simples afirma\u00e7\u00e3o de pobreza para que a gratuidade judici\u00e1ria seja concedida, a hierarquia piramidal legislativa imp\u00f5e que, a partir da promulga\u00e7\u00e3o da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, seja observado o mandamento contido no inciso LXXIV, do artigo 5\u00ba, da Carta Magna, isto \u00e9, h\u00e1 necessidade de efetiva comprova\u00e7\u00e3o da insufici\u00eancia de recursos' (o destaque n\u00e3o est\u00e1 no original).' No caso em tela, verifica-se que o agravante apresentou declara\u00e7\u00e3o de pobreza (fls. 36). Todavia, nos autos, n\u00e3o h\u00e1 nenhuma prova robusta acerca da efetiva escassez financeira do recorrente, valendo a oportunidade para deixar consignado que o valor da presta\u00e7\u00e3o assumida pelo agravante beira aos R$ 3.000,00 mensais\" N\u00e3o se alegue, por outro lado, que a autora firmou declara\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia \"sob as penas da lei\", e que isso seria suficiente para atribuir maior credibilidade \u00e0quele documento. Isso porque, n\u00e3o h\u00e1 muito, o Supremo Tribunal Federal (STF) decidiu n\u00e3o configurar a pr\u00e1tica do delito de falsidade ideol\u00f3gica, tal como mencionado na lei de reg\u00eancia, fulminando a possibilidade de imposi\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o penal tal como expressamente prevista (art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 7.115\/83), o que isenta o firmat\u00e1rio de documento assemelhado de qualquer penalidade, possibilitando e at\u00e9 incentivando a apresenta\u00e7\u00e3o de declara\u00e7\u00f5es com conte\u00fados no m\u00ednimo discut\u00edveis. Nesse sentido, confira-se abaixo: \"HC85976 \/ MT - MATO GROSSO - HABEAS CORPUS Relator(a): Min. ELLEN GRACIE Julgamento: 13\/12\/2005\u00d3rg\u00e3o Julgador: Segunda Turma Publica\u00e7\u00e3o DJ 24-02-2006 PP-00051 EMENT VOL-02222-02 PP-00375 RT v. 95, n. 849, 2006, p. 490-491 Parte(s) PACTE.(S) : ANDR\u00c9 LUIZ PRIETO IMPTE.(S): ANDR\u00c9 LUIZ PRIETO COATOR(A\/S)(ES):SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A Ementa FALSIDADE IDEOL\u00d3GICA. DECLARA\u00c7\u00c3O DE POBREZA PARA FINS DE GRATUIDADE JUDICI\u00c1RIA. Declara\u00e7\u00e3o pass\u00edvel de averigua\u00e7\u00e3o ulterior n\u00e3o constitui documento para fins penais. HC deferido para trancar a a\u00e7\u00e3o penal. Decis\u00e3o A Turma, por vota\u00e7\u00e3o un\u00e2nime, deferiu o pedido de h\u00e1beas corpus, estendendo a ordem ao co-denunciado, nos termos do voto da Relatora. Ausentes, justificadamente, neste julgamento, os Senhores Ministros Carlos Velloso e Gilmar Mendes. 2\u00aa Turma, 13.12.2005.\" Ante o exposto, traga a parte demandante para os autos c\u00f3pias das declara\u00e7\u00f5es de bens e direitos apresentadas ao fisco federal nos tr\u00eas \u00faltimos exerc\u00edcios no prazo de dez (10) dias, mediante necess\u00e1ria emenda, ou recolha o valor das despesas pertinentes e da taxa judici\u00e1ria incidente, pena de indeferimento liminar. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Joel  Jorge  de Melo,  424, 1\u00ba andar  - Salas  108\/112,  Vila Mariana  - \nCEP  04128-080,  Fone: (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \njabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm 14  de  fevereiro  de  2013 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr.  \nMarcos  Gozzo . Eu,  KAREN  MARCELLI  , lavrei  este  termo.\nProcesso  n\u00ba: 0003194-48.2013.8.26.0003  - Exibi\u00e7\u00e3o\nRequerente :Antonio Filho Borges  Candido\nRequerido : Banco Itau S\/A\nVistos.\nA  natureza  da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  existente  entre  as  partes,  e  \nnotadamente  o  fato  de  ter  vindo  ela  em  Ju\u00edzo  patrocinada  por  advogado  particular  de  sua  \nlivre  escolha,  s\u00e3o  raz\u00f5es  suficientes  para  que  se  tenha  por  abalada  de  forma  inarred\u00e1vel  a  \npresun\u00e7\u00e3o  juris  tantum  de  veracidade  que  poderia  emanar  da  declara\u00e7\u00e3o  de  hipossufici\u00eancia  \nfinanceira  trazida  com  a  inicial  para  a  finalidade  de  obten\u00e7\u00e3o  do  benef\u00edcio  da  gratuidade  de  \nJusti\u00e7a. Anoto, nesse  particular,  que  \u00e9  entendimento  pac\u00edfico  nos  \nTribunais  Superiores  que  a gratuidade  de  Justi\u00e7a  n\u00e3o  se  destina  a conceder  isen\u00e7\u00e3o  de  \npagamento  de  custas  e  despesas  judiciais  em  favor  de  parte  que,  ainda  que  com  algum  \nesfor\u00e7o,  tenha  condi\u00e7\u00f5es  de  arcar  com  tais  d\u00e9bitos  sem  preju\u00edzo  da  manuten\u00e7\u00e3o  regular  de  \nsua  pr\u00f3pria  subsist\u00eancia.\nNesse sentido,  mencione-se  a  t\u00edtulo  de  exemplifica\u00e7\u00e3o  o  \njulgado  abaixo:\n\u201cASSIST\u00caNCIA  JUDICI\u00c1RIA  \n Pedido  instru\u00eddo  exclusivamente  com  \ndeclara\u00e7\u00e3o  da  pr\u00f3pria  pobreza  \n Insufici\u00eancia  para  a  concess\u00e3o  ante  a \nexist\u00eancia  de  elementos  de  convic\u00e7\u00e3o  contr\u00e1rios  \n Decis\u00e3o  mantida  \n Recurso  \nn\u00e3o  provido.\u201d  (Relator  Des.  Paulo  Pastore  Filho,  j.  21.09.2005,  V.U.).\nMais.\nEm  recente  pronunciamento  atrav\u00e9s  da  Colenda  24\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado,  o  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  assim  se  \npronunciou,  acerca  da  concess\u00e3o  do  benef\u00edcio  pretendido:\nAGRAVO  DE  INSTRUMENTO  \n ASSIST\u00caNCIA  JUDICI\u00c1RIA  \n Pedido  de  \ngratuidade  formulado  em  Segundo  Grau  \n Possibilidade  \n N\u00e3o  demonstra\u00e7\u00e3o  do  \npreenchimento  dos  requisitos  pelo  recorrente,  no  sentido  de  lhe  ser  concedido  o  \nbenef\u00edcio  \n O  benef\u00edcio  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita  para  ser  deferido,  \nimp\u00f5e  ao  requerente  a  comprova\u00e7\u00e3o  da  impossibilidade  de  arcar  com  os  \nencargos  financeiros  do  processo  \n Inexist\u00eancia  nos  autos  de  prova  da  \ninsufici\u00eancia  financeira  \n Gratuidade  de  Justi\u00e7a  negada .  (Agravo  de  \nInstrumento  n\u00ba  7.157.751-4,  S\u00e3o  Paulo,  Agravante:  Paulo  Freitas  da  Paix\u00e3o;  \nAgravado:  Banco  Ita\u00fa  S.\/A.;  Relator  Des.  Roberto  Mac  Cracken,  V.U.,  j. \n30.08.2007  -  Destaquei).\nDaquele  mesmo  V.  Ac\u00f3rd\u00e3o  transcreve-se,  outrossim,  o  \nseguinte  excerto,  porque  de  extrema  pertin\u00eancia:\n\u201cOportuno  colacionar  os  coment\u00e1rios  proferidos  em  caso  \nan\u00e1logo  pelo  Nobre  e  Culto  Desembargador  Doutor  Walter  Fonseca:\n'Mesmo  o  art.  4\u00ba  da  Lei  n\u00ba  1.060\/50,  com  a  reda\u00e7\u00e3o  que  lhe  deu  \na  Lei  7.510\/1986,  dispondo  que  basta  a  simples  afirma\u00e7\u00e3o  de  \npobreza  para  que  a  gratuidade  judici\u00e1ria  seja  concedida,  a \nhierarquia  piramidal  legislativa  imp\u00f5e  que,  a  partir  da  \npromulga\u00e7\u00e3o  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  de  1988,  seja  observado  o  \nmandamento  contido  no  inciso  LXXIV,  do  artigo  5\u00ba,  da  Carta  \nMagna,  isto  \u00e9,  h\u00e1  necessidade  de  efetiva  comprova\u00e7\u00e3o  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003194-48.2013.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000001QHRQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS GOZZO, liberado nos autos em 18\/02\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 188\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Joel  Jorge  de Melo,  424, 1\u00ba andar  - Salas  108\/112,  Vila Mariana  - \nCEP  04128-080,  Fone: (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \njabaquara5cv@tj.sp.gov.br\ninsufici\u00eancia de  recursos\n' (o  destaque  n\u00e3o  est\u00e1  no  original).'\nNo  caso  em  tela,  verifica-se  que  o  agravante  apresentou  \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  pobreza  (fls.  36).  Todavia,  nos  autos,  n\u00e3o  h\u00e1  nenhuma  prova  \nrobusta  acerca  da  efetiva  escassez  financeira  do  recorrente,  valendo  a \noportunidade  para  deixar  consignado  que  o  valor  da  presta\u00e7\u00e3o  assumida  pelo  \nagravante  beira  aos  R$  3.000,00  mensais\u2026\u201d\nN\u00e3o  se  alegue,  por  outro  lado,  que  a  autora  firmou  \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  hipossufici\u00eancia  \u201csob  as  penas  da  lei\u201d,  e  que  isso  seria  suficiente  para  atribuir  \nmaior  credibilidade  \u00e0quele  documento.\nIsso porque,  n\u00e3o  h\u00e1  muito,  o  Supremo  Tribunal  Federal  \n(STF)  decidiu  n\u00e3o  configurar  a  pr\u00e1tica  do  delito  de  falsidade  ideol\u00f3gica,  tal  como  \nmencionado  na  lei  de  reg\u00eancia,  fulminando  a  possibilidade  de  imposi\u00e7\u00e3o  de  san\u00e7\u00e3o  penal  \ntal  como  expressamente  prevista  (art.  2\u00ba  da  Lei  n\u00ba  7.115\/83),  o  que  isenta  o  firmat\u00e1rio  de  \ndocumento  assemelhado  de  qualquer  penalidade,  possibilitando  e  at\u00e9  incentivando  a \napresenta\u00e7\u00e3o  de  declara\u00e7\u00f5es  com  conte\u00fados  no  m\u00ednimo  discut\u00edveis.\nNesse  sentido,  confira-se  abaixo:\n\u201cHC\u00a085976  \/  MT  -  MATO  GROSSO  \u2013  HABEAS  CORPUS  Relator(a):\u00a0  Min.  ELLEN  \nGRACIE  Julgamento:\u00a0  13\/12\/2005\u00a0\u00d3rg\u00e3o  Julgador:\u00a0  Segunda  Turma  Publica\u00e7\u00e3o  DJ  \n24-02-2006   PP-00051     EMENT  VOL-02222-02  PP-00375  RT  v.  95,  n.  849,  2006,  p.  \n490-491  Parte(s)  PACTE.(S)  :  ANDR\u00c9  LUIZ  PRIETO  IMPTE.(S):  ANDR\u00c9  LUIZ  \nPRIETO  COATOR(A\/S)(ES):SUPERIOR  TRIBUNAL  DE  JUSTI\u00c7A\nEmenta  \nFALSIDADE  IDEOL\u00d3GICA.  DECLARA\u00c7\u00c3O  DE  POBREZA  PARA  FINS  DE  \nGRATUIDADE  JUDICI\u00c1RIA.  Declara\u00e7\u00e3o  pass\u00edvel  de  averigua\u00e7\u00e3o  ulterior  n\u00e3o  \nconstitui  documento  para  fins  penais.  HC  deferido  para  trancar  a  a\u00e7\u00e3o  penal.\nDecis\u00e3o  \nA  Turma,  por  vota\u00e7\u00e3o  un\u00e2nime,  deferiu  o  pedido  de  h\u00e1beas  corpus,  estendendo  a  \nordem  ao  co-denunciado,  nos  termos  do  voto  da  Relatora.  Ausentes,  \njustificadamente,  neste  julgamento,  os  Senhores  Ministros  Carlos  Velloso  e  Gilmar  \nMendes.  2\u00aa  Turma,  13.12.2005.\u201d\nAnte  o  exposto,  traga  a  parte  demandante  para  os  autos  \nc\u00f3pias  das  declara\u00e7\u00f5es  de  bens  e  direitos  apresentadas  ao  fisco  federal  nos  tr\u00eas  \u00faltimos  \nexerc\u00edcios  no  prazo  de  dez  (10)  dias,  mediante  necess\u00e1ria  emenda,  ou  recolha  o  valor  das  \ndespesas  pertinentes  e  da  taxa  judici\u00e1ria  incidente,  pena  de  indeferimento  liminar.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  fevereiro  de 2013 .\nMARCOS  GOZZO\nJuiz  de Direito\n                                                DATA\nEm 14  de  fevereiro  de  2013 ,  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.   Eu,  \n(Escrevente), digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003194-48.2013.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000001QHRQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS GOZZO, liberado nos autos em 18\/02\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 189"}},{"data":"15\/02\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2013","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2013","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"18\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":93,"total_andamentos":93}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"153393338","codPublicacaoOrigem":"400372594","dataDivulgacao":"Mar  6 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  6 2013 12:00:00:000AM","numero":"0003194-48.2013.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1368","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003194-48.2013.8.26.0003 - Exibi\u00e7\u00e3o - Medida Cautelar - Antonio Filho Borges Candido - Banco Itau S\/A - Vistos. A natureza da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica existente entre as partes, e notadamente o fato de ter vindo ela em Ju\u00edzo patrocinada por advogado particular de sua livre escolha, s\u00e3o raz\u00f5es suficientes para que se tenha por abalada de forma inarred\u00e1vel a presun\u00e7\u00e3o juris tantum de veracidade que poderia emanar da declara\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia financeira trazida com a inicial para a finalidade de obten\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio da gratuidade de Justi\u00e7a. Anoto, nesse particular, que \u00e9 entendimento pac\u00edfico nos Tribunais Superiores que a gratuidade de Justi\u00e7a n\u00e3o se destina a conceder isen\u00e7\u00e3o de pagamento de custas e despesas judiciais em favor de parte que, ainda que com algum esfor\u00e7o, tenha condi\u00e7\u00f5es de arcar com tais d\u00e9bitos sem preju\u00edzo da manuten\u00e7\u00e3o regular de sua pr\u00f3pria subsist\u00eancia. Nesse sentido, mencione-se a t\u00edtulo de exemplifica\u00e7\u00e3o o julgado abaixo: \u0093ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA Pedido instru\u00eddo exclusivamente com declara\u00e7\u00e3o da pr\u00f3pria pobreza Insufici\u00eancia para a concess\u00e3o ante a exist\u00eancia de elementos de convic\u00e7\u00e3o contr\u00e1rios Decis\u00e3o mantida Recurso n\u00e3o provido.\u0094 (Relator Des. Paulo Pastore Filho, j. 21.09.2005, V.U.). Mais. Em recente pronunciamento atrav\u00e9s da Colenda 24\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, o E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo assim se pronunciou, acerca da concess\u00e3o do benef\u00edcio pretendido: AGRAVO DE INSTRUMENTO ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA Pedido de gratuidade formulado em Segundo Grau Possibilidade N\u00e3o demonstra\u00e7\u00e3o do preenchimento dos requisitos pelo recorrente, no sentido de lhe ser concedido o benef\u00edcio O benef\u00edcio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita para ser deferido, imp\u00f5e ao requerente a comprova\u00e7\u00e3o da impossibilidade de arcar com os encargos financeiros do processo Inexist\u00eancia nos autos de prova da insufici\u00eancia financeira Gratuidade de Justi\u00e7a negada. (Agravo de Instrumento n\u00ba 7.157.751-4, S\u00e3o Paulo, Agravante: Paulo Freitas da Paix\u00e3o; Agravado: Banco Ita\u00fa S.\/A.; Relator Des. Roberto Mac Cracken, V.U., j. 30.08.2007 - Destaquei). Daquele mesmo V. Ac\u00f3rd\u00e3o transcreve-se, outrossim, o seguinte excerto, porque de extrema pertin\u00eancia: \u0093Oportuno colacionar os coment\u00e1rios proferidos em caso an\u00e1logo pelo Nobre e Culto Desembargador Doutor Walter Fonseca: \u0091Mesmo o art. 4\u00ba da Lei n\u00ba 1.060\/50, com a reda\u00e7\u00e3o que lhe deu a Lei 7.510\/1986, dispondo que basta a simples afirma\u00e7\u00e3o de pobreza para que a gratuidade judici\u00e1ria seja concedida, a hierarquia piramidal legislativa imp\u00f5e que, a partir da promulga\u00e7\u00e3o da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, seja observado o mandamento contido no inciso LXXIV, do artigo 5\u00ba, da Carta Magna, isto \u00e9, h\u00e1 necessidade de efetiva comprova\u00e7\u00e3o da insufici\u00eancia de recursos\u0092 (o destaque n\u00e3o est\u00e1 no original).\u0092 No caso em tela, verifica-se que o agravante apresentou declara\u00e7\u00e3o de pobreza (fls. 36). Todavia, nos autos, n\u00e3o h\u00e1 nenhuma prova robusta acerca da efetiva escassez financeira do recorrente, valendo a oportunidade para deixar consignado que o valor da presta\u00e7\u00e3o assumida pelo agravante beira aos R$ 3.000,00 mensais\u0094 N\u00e3o se alegue, por outro lado, que a autora firmou declara\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia \u0093sob as penas da lei\u0094, e que isso seria suficiente para atribuir maior credibilidade \u00e0quele documento. Isso porque, n\u00e3o h\u00e1 muito, o Supremo Tribunal Federal (STF) decidiu n\u00e3o configurar a pr\u00e1tica do delito de falsidade ideol\u00f3gica, tal como mencionado na lei de reg\u00eancia, fulminando a possibilidade de imposi\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o penal tal como expressamente prevista (art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 7.115\/83), o que isenta o firmat\u00e1rio de documento assemelhado de qualquer penalidade, possibilitando e at\u00e9 incentivando a apresenta\u00e7\u00e3o de declara\u00e7\u00f5es com conte\u00fados no m\u00ednimo discut\u00edveis. Nesse sentido, confira-se abaixo: \u0093HC85976 \/ MT - MATO GROSSO - HABEAS CORPUS Relator(a): Min. ELLEN GRACIE Julgamento: 13\/12\/2005\u00d3rg\u00e3o Julgador: Segunda Turma Publica\u00e7\u00e3o DJ 24-02-2006 PP-00051 EMENT VOL-02222-02 PP-00375 RT v. 95, n. 849, 2006, p. 490-491 Parte(s) PACTE. (S) : ANDR\u00c9 LUIZ PRIETO IMPTE.(S): ANDR\u00c9 LUIZ PRIETO COATOR(A\/S)(ES):SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A Ementa FALSIDADE IDEOL\u00d3GICA. DECLARA\u00c7\u00c3O DE POBREZA PARA FINS DE GRATUIDADE JUDICI\u00c1RIA. Declara\u00e7\u00e3o pass\u00edvel de averigua\u00e7\u00e3o ulterior n\u00e3o constitui documento para fins penais. HC deferido para trancar a a\u00e7\u00e3o penal. Decis\u00e3o A Turma, por vota\u00e7\u00e3o un\u00e2nime, deferiu o pedido de h\u00e1beas corpus, estendendo a ordem ao co-denunciado, nos termos do voto da Relatora. Ausentes, justificadamente, neste julgamento, os Senhores Ministros Carlos Velloso e Gilmar Mendes. 2\u00aa Turma, 13.12.2005.\u0094 Ante o exposto, traga a parte demandante para os autos c\u00f3pias das declara\u00e7\u00f5es de bens e direitos apresentadas ao fisco federal nos tr\u00eas \u00faltimos exerc\u00edcios no prazo de dez (10) dias, mediante necess\u00e1ria emenda, ou recolha o valor das despesas pertinentes e da taxa judici\u00e1ria incidente, pena de indeferimento liminar. Int. - ADV: ABILENE SILVA RODRIGUES DOS SANTOS (OAB 220980\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0021\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS GOZZO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FATIMA DAS DORES DOS SANTOS FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2084","paginaFinal":"2084","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"312601","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"1337354","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Mar  6 2013 05:12:16:600AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Mar  6 2013 09:06:36:170AM","numeroCNJ":" ","numeroAntigo":"0003194-48.2013.8.26.0003","numeroUnificado":"0003194-48.2013.8.26.0003|.157.751-4|060\/50|510\/1986|115\/83","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"463909541","codPublicacaoOrigem":"843982890","dataDivulgacao":"Apr 14 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"0003194-48.2013.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2096","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003194-48.2013.8.26.0003 - Exibi\u00e7\u00e3o - Medida Cautelar - Antonio Filho Borges Candido - Banco Itau S\/A - Ante o que consta da certid\u00e3o de decurso do prazo para pagamento do d\u00e9bito de fls. 96 e, em cumprimento ao determinado nos itens 2 e 3 da r. decis\u00e3o de fls. 94, manifeste-se o exequente em termos de prosseguimento do feito, em 5 (cinco) dias. Nada Mais. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ABILENE SILVA RODRIGUES DOS SANTOS (OAB 220980\/ SP), ALEKSANDRA DIAS CARNEIRO FAGA (OAB 265092\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0104\/2016 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO ROBERTO FERREIRA SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FATIMA DAS DORES DOS SANTOS FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2159","paginaFinal":"2159","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"662388","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12478496","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Apr 14 2016 03:32:39:107PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003194-48.2013.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0003194-48.2013.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"321814166","codPublicacaoOrigem":"650451731","dataDivulgacao":"Apr 24 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"0003194-48.2013.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1871","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003194-48.2013.8.26.0003- Exibi\u00e7\u00e3o-Medida Cautelar-Antonio Filho Borges Candido - Banco Itau S\/A-Vistos. ANT\u00d4NIO FILHO BORGES CANDIDO ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o em face de BANCO ITA\u00da S\/A, dizendo, em s\u00edntese, pretendendo, com o provimento do seu pedido, ver o r\u00e9u compelido a apresentar em Ju\u00edzo a via do contrato referente a um contrato de financiamento com garantia fiduci\u00e1ria, para a compra de um ve\u00edculo. Citado (fls.44), o requerido contestou o feito dizendo que em momento algum houve pedido administrativo, para apresenta\u00e7\u00e3o do documento. Pede a extin\u00e7\u00e3o do feito, a vista da apresenta\u00e7\u00e3o do documento requerido. R\u00e9plica a fls.62\/64. A fls. 68\/73 o requerido fez juntar os documentos mencionados na inicial. \u00c9 o relat\u00f3rio. D E C I D O. O feito se encontra instru\u00eddo de forma a permitir seja lan\u00e7ada senten\u00e7a nos autos, desnecess\u00e1ria, nos estritos termos do que determina o art. 803, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Processual Civil, desnecess\u00e1ria a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento. O pedido formulado na inicial \u00e9 de exibi\u00e7\u00e3o de documentos para que o autor verifique quais \u00edndices que foram empregados pelo banco r\u00e9u. Disse o requerente, de importante, que precisa do documento cuja exibi\u00e7\u00e3o requer porquanto pretende utiliz\u00e1-lo para verificar as taxas e \u00edndices aplicados pelo r\u00e9u, bem como verificar se est\u00e1 havendo a cobran\u00e7a de juros sobre juros. Anotou, outrossim, ter buscado solu\u00e7\u00e3o extrajudicial para a quest\u00e3o, n\u00e3o tendo sua pretens\u00e3o atendida pelo requerido, raz\u00e3o pela qual ajuizou a presente demanda. A pretens\u00e3o se mostra procedente, uma vez demonstrada pelo requerente a exist\u00eancia do fato por ela apontado como ensejador do ajuizamento da presente medida cautelar. Mais indicativo da proced\u00eancia, ainda, \u00e9 o fato de que efetivamente havia rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica decorrente de neg\u00f3cios ajustados entre requerente e requerido, consubstanciados nos documentos cuja apresenta\u00e7\u00e3o foi pretendida pelo requerente, e cumprida pelo requerido com a juntada dos documentos de fls. 35\/41. Posto isso, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado por ANT\u00d4NIO FILHO BORGES CANDIDO nestes autos de a\u00e7\u00e3o de exibi\u00e7\u00e3o que promove em face de BANCO ITA\u00da S\/A, apresentados nos autos os documentos pretendidos pelo requerente, e em consequ\u00eancia JULGO EXTINTO o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do disposto no art. 269, inc. I, do C\u00f3digo de Processo Civil, que aplico subsidiariamente \u00e0 esp\u00e9cie. N\u00e3o comprovado pelo autor desatendimento de requerimento administrativo pelo r\u00e9u, arcar\u00e1 ele com as custas e despesas do processo, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro, nos termos do art. 20, \u00a7\u00a7 3\u00ba e 4\u00ba, do C\u00f3digo de Rito, no montante de R$ 1.150,00 (hum mil cento e cinquenta reais), \u00e0 vista da baixa complexidade da demanda, verbas estas que ser\u00e3o acrescidas, no que couber, de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria na forma do que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 6899\/81. P. R. I. C. CERTIFICO E DOU F\u00c9, em cumprimento \u00e0 Lei 11.608, de 29\/12\/2003, que o valor do preparo, para o caso de recurso, \u00e9 de R$ 193,70 (Valor singelo) e de R$ 213,90 (Valor corrigido)-C\u00f3digo 230-6 (Guia GARE). Certifico ainda, que o valor a ser recolhido para porte de remessa e retorno do recurso de apela\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 32,70 por volume-C\u00f3digo 110-4 (Guia FEDTJ).-ADV: ALEKSANDRA DIAS CARNEIRO FAGA (OAB 265092\/SP), ABILENE SILVA RODRIGUES DOS SANTOS (OAB 220980\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"III-Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0069\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO ROBERTO FERREIRA SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FATIMA DAS DORES DOS SANTOS FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2110","paginaFinal":"2110","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"489441","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6362668","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr 23 2015 10:50:39:727PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003194-48.2013.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0003194-48.2013.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"370472104","codPublicacaoOrigem":"693209882","dataDivulgacao":"Aug 24 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 25 2015 12:00:00:000AM","numero":"0003194-48.2013.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1952","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003194-48.2013.8.26.0003 - Exibi\u00e7\u00e3o - Medida Cautelar - Antonio Filho Borges Candido - Banco Itau S\/A - Certid\u00e3o de fls. 86: com escopo no prosseguimento desta fase de cumprimento da senten\u00e7a, promova o exequente, no prazo de dez (10) dias, os atos e dilig\u00eancias de sua exclusiva atribui\u00e7\u00e3o. Decorrido, no sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ABILENE SILVA RODRIGUES DOS SANTOS (OAB 220980\/ SP), ALEKSANDRA DIAS CARNEIRO FAGA (OAB 265092\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0172\/2015 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO ROBERTO FERREIRA SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FATIMA DAS DORES DOS SANTOS FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2213","paginaFinal":"2213","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"524481","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"9005668","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Aug 23 2015 11:30:57:010AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003194-48.2013.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0003194-48.2013.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"577341807","codPublicacaoOrigem":"1005580348","dataDivulgacao":"Oct 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"0003194-48.2013.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2230","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003194-48.2013.8.26.0003 - Exibi\u00e7\u00e3o - Medida Cautelar - Antonio Filho Borges Candido - Banco Itau S\/A - Vistos.1. Certid\u00e3o de fls. 103: Aparentemente, o valor da taxa foi recolhido anteriormente (fls. 83-84). Verifique o cart\u00f3rio se o valor est\u00e1 correto. Positiva a resposta, prossiga-se conforme item 2, infra. 2. Defiro bloqueio on line de numer\u00e1rio dispon\u00edvel da parte executada em institui\u00e7\u00f5es financeiras, via BACENJUD, nos termos do artigo 854, caput, do CPC, a fim de possibilitar penhora de dinheiro. Se houver excesso no bloqueio, cumpra-se o disposto no art. 854, \u00a7 1\u00ba. Havendo bloqueio, e antes da transfer\u00eancia do numer\u00e1rio para conta judicial, intime-se o executado, nos termos e para os fins do art. 854, \u00a7\u00a7 2\u00ba a 4\u00ba, pelo DJE, se estiver representado nos autos, ou por carta, na hip\u00f3tese contr\u00e1ria. Se o valor bloqueado for irris\u00f3rio, providencie-se o imediato desbloqueio, sem transfer\u00eancia para conta judicial. Decorrido o prazo para manifesta\u00e7\u00e3o do executado, nos termos do art. 854, \u00a7 5\u00ba, do CPC, ou frustrada a intima\u00e7\u00e3o - e para que o valor bloqueado passe a ter a remunera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria dos dep\u00f3sitos judiciais, em benef\u00edcio de ambas as partes -, efetue-se a transfer\u00eancia para conta judicial, reputando-se assim aperfei\u00e7oada a penhora, intimando-se desta o executado, nos termos do art. 841, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, do CPC. Se j\u00e1 decorrido o prazo para impugna\u00e7\u00e3o (art. 525, caput, do CPC), o prazo para eventual manifesta\u00e7\u00e3o do executado, por simples peti\u00e7\u00e3o, limitada \u00e0s quest\u00f5es do art. 525, \u00a7 11, do CPC, \u00e9 de 15 dias. 3. Int. - ADV: ABILENE SILVA RODRIGUES DOS SANTOS (OAB 220980\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ALEKSANDRA DIAS CARNEIRO FAGA (OAB 265092\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0359\/2016 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROGERIO DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2630","paginaFinal":"2630","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"770593","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16999201","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Oct 27 2016 07:36:43:843AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003194-48.2013.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0003194-48.2013.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"168398476","codPublicacaoOrigem":"430084877","dataDivulgacao":"Jun 10 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 10 2013 12:00:00:000AM","numero":"0003194-48.2013.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1431","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003194-48.2013.8.26.0003-Exibi\u00e7\u00e3o-Medida Cautelar-Antonio Filho Borges Candido-Banco Itau S\/A-NOTA DE CART\u00d3RIO(jla): Providencie o Autor, no prazo de dez (10) dias, comprova\u00e7\u00e3o ou complementa\u00e7\u00e3o do recolhimento das custas de procura\u00e7\u00e3o e ou substabelecimento que apresenta (fls.26), nos termos do artigo 45 do C\u00f3digo de Processo Civil, sob pena de ser oficiado ao IPESP para as provid\u00eancias cab\u00edveis.-ADV: ABILENE SILVA RODRIGUES DOS SANTOS (OAB 220980\/SP), BARBARA RUIZ DOS SANTOS (OAB 327953\/SP)","despacho":"III-Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0071\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS GOZZO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FATIMA DAS DORES DOS SANTOS FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1597","paginaFinal":"1597","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"331374","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"1664498","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Jun 10 2013 02:57:51:850AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Jun 10 2013 08:29:52:000AM","numeroCNJ":"0003194-48.2013.8.26.0003","numeroAntigo":"220980","numeroUnificado":"0003194-48.2013.8.26.0003|220980","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"225964252","codPublicacaoOrigem":"530991983","dataDivulgacao":"Apr 30 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  2 2014 12:00:00:000AM","numero":"0003194-48.2013.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1641","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003194-48.2013.8.26.0003- Exibi\u00e7\u00e3o-Medida Cautelar-Antonio Filho Borges Candido - Banco Itau S\/A- NOTA DE CART\u00d3RIO: Vista ao Autor, para sua manifesta\u00e7\u00e3o em dez (10) dias, sobre contesta\u00e7\u00e3o de fls.45\/58.(FLB)-ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), BARBARA RUIZ DOS SANTOS (OAB 327953\/SP), ABILENE SILVA RODRIGUES DOS SANTOS (OAB 220980\/SP)","despacho":"III-Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0085\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS GOZZO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FATIMA DAS DORES DOS SANTOS FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2476","paginaFinal":"2476","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"401269","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"3021634","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Apr 30 2014 04:30:26:047AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003194-48.2013.8.26.0003","numeroAntigo":"45\/58","numeroUnificado":"0003194-48.2013.8.26.0003|45\/58|327953|220980","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"599501444","codPublicacaoOrigem":"1052735142","dataDivulgacao":"Dec  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"0003194-48.2013.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2254","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003194-48.2013.8.26.0003 - Exibi\u00e7\u00e3o - Medida Cautelar - Antonio Filho Borges Candido - Banco Itau S\/A - NOTA DE CART\u00d3RIO: Nos termos da decis\u00e3o retro, decorreu o prazo para manifesta\u00e7\u00e3o do executado sobre o bloqueio (art. 854, \u00a7 5\u00ba, do CPC). Foi efetuada a transfer\u00eancia do numer\u00e1rio para conta judicial, reputando-se assim aperfei\u00e7oada a penhora. Como a parte executada est\u00e1 representada por advogado, fica intimada da penhora com a publica\u00e7\u00e3o desta nota no DJE, nos termos do art. 841, \u00a7 1\u00ba, do CPC. O prazo para eventual manifesta\u00e7\u00e3o da parte executada, por simples peti\u00e7\u00e3o, \u00e9 de 15 dias (CPC, arts. 525, \u00a711, e 771, \u00a7 \u00fanico). Nada mais. - ADV: ABILENE SILVA RODRIGUES DOS SANTOS (OAB 220980\/SP), ALEKSANDRA DIAS CARNEIRO FAGA (OAB 265092\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0398\/2016 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROGERIO DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2310","paginaFinal":"2310","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"808582","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18190049","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Dec  5 2016 11:34:04:677PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003194-48.2013.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0003194-48.2013.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"577341808","codPublicacaoOrigem":"1005580349","dataDivulgacao":"Oct 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"0003194-48.2013.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2230","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003194-48.2013.8.26.0003 - Exibi\u00e7\u00e3o - Medida Cautelar - Antonio Filho Borges Candido - Banco Itau S\/A - NOTA DE CART\u00d3RIO: Nos termos da decis\u00e3o retro, ocorreu bloqueio do valor de R$ 1.267,76 + R$ 863,59, pelo sistema BACENJUD. Assim, antes da transfer\u00eancia do numer\u00e1rio para conta judicial, como est\u00e1 representada por advogado, fica a parte executada intimada, pelo DJE, do bloqueio efetivado, nos termos e para os fins do art. 854, \u00a7\u00a7 2\u00ba a 4\u00ba. Nada Mais. - ADV: ALEKSANDRA DIAS CARNEIRO FAGA (OAB 265092\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ABILENE SILVA RODRIGUES DOS SANTOS (OAB 220980\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0359\/2016 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROGERIO DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2630","paginaFinal":"2630","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"770593","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16999201","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Oct 27 2016 07:36:43:843AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003194-48.2013.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0003194-48.2013.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"250064124","codPublicacaoOrigem":"563010302","dataDivulgacao":"Aug  6 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  7 2014 12:00:00:000AM","numero":"0003194-48.2013.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1705","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003194-48.2013.8.26.0003- Exibi\u00e7\u00e3o-Medida Cautelar - Banco Itau S\/A-Vistos.Digam as partes, no prazo comum de cinco (5) dias, se t\u00eam outras provas a produzir nos autos, justificando desde logo, em caso positivo, pertin\u00eancia e oportunidade.Outrossim, digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para fins de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Int.-ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), BARBARA RUIZ DOS SANTOS (OAB 327953\/SP), ABILENE SILVA RODRIGUES DOS SANTOS (OAB 220980\/SP)","despacho":"III-Jabaquara e Sa\u00fade\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0161\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS GOZZO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FATIMA DAS DORES DOS SANTOS FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2060","paginaFinal":"2060","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"426058","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3532379","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Aug  6 2014 06:10:16:777AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003194-48.2013.8.26.0003","numeroAntigo":"327953","numeroUnificado":"0003194-48.2013.8.26.0003|327953|220980","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"491785908","codPublicacaoOrigem":"882576664","dataDivulgacao":"Jun  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"0003194-48.2013.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2131","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003194-48.2013.8.26.0003 - Exibi\u00e7\u00e3o - Medida Cautelar - Antonio Filho Borges Candido - Banco Itau S\/A - NOTA DE CART\u00d3RIO (MB): Para aprecia\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o de fls. 99\/100, providencie o Autor, no prazo de dez (10) dias, o recolhimento da taxa necess\u00e1ria nos termos do COMUNICADO n\u00ba 170\/2011, disponibilizado no DJE em 26\/04\/2011, Edi\u00e7\u00e3o 939, P\u00e1gina 1, no valor de R$12,20 por cada CPF indicado. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ALEKSANDRA DIAS CARNEIRO FAGA (OAB 265092\/SP), ABILENE SILVA RODRIGUES DOS SANTOS (OAB 220980\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0181\/2016 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROGERIO DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1694","paginaFinal":"1694","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"686752","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13560513","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun  7 2016 11:24:38:167PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003194-48.2013.8.26.0003","numeroAntigo":"170\/2011","numeroUnificado":"0003194-48.2013.8.26.0003|170\/2011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"713106645","codPublicacaoOrigem":"1172127347","dataDivulgacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0003194-48.2013.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2386","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003194-48.2013.8.26.0003 - Exibi\u00e7\u00e3o - Medida Cautelar - Antonio Filho Borges Candido - Banco Itau S\/A - Vistos. Fls. 115: Manifeste-se o exequente quanto ao prosseguimento, em dez dias. Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ALEKSANDRA DIAS CARNEIRO FAGA (OAB 265092\/SP), ABILENE SILVA RODRIGUES DOS SANTOS (OAB 220980\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0167\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2217","paginaFinal":"2217","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"899488","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24174294","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jul 12 2017 12:34:48:773AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003194-48.2013.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0003194-48.2013.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"399031469","codPublicacaoOrigem":"717207115","dataDivulgacao":"Oct 27 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 28 2015 12:00:00:000AM","numero":"0003194-48.2013.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1996","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003194-48.2013.8.26.0003 - Exibi\u00e7\u00e3o - Medida Cautelar - Antonio Filho Borges Candido - Banco Itau S\/A - 1 .Intime-se o devedor para pagamento do d\u00e9bito vindicado (R$ 1.221,03 - atualizado at\u00e9 setembro de 2015), no prazo de 15 dias, sob pena de incid\u00eancia da multa de 10%, na forma do art.475-J do C\u00f3digo de Processo Civil, contado da publica\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o no Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico (artigo 236 do C\u00f3digo de Processo Civil). 2. Caso n\u00e3o realizado o pagamento espont\u00e2neo do d\u00e9bito, ap\u00f3s a intima\u00e7\u00e3o do executado (item 1), sendo necess\u00e1rio o in\u00edcio do cumprimento de senten\u00e7a, fixo, desde j\u00e1, honor\u00e1rios advocat\u00edcios para esta fase processual em 10% sobre o valor do d\u00e9bito, sem preju\u00edzo da fixa\u00e7\u00e3o de novos honor\u00e1rios advocat\u00edcios em caso de acolhimento de eventual impugna\u00e7\u00e3o ofertada pelo executado (s\u00famulas 517 e 519 do STJ). 3. Decorrido o prazo referido no item 1, proceda-se \u00e0 penhora na forma eventualmente j\u00e1 indicada pelo(s)credor(es), ou d\u00ea-se ci\u00eancia da certid\u00e3o de decurso de prazo, para que o(s)credor(es) indique(m) bem \u00e0 penhora e apresente(m) c\u00e1lculo atualizado, incluindo a multa de 10% (475-J CPC) e honor\u00e1rios ora fixados, recolhendo-se, se for o caso, eventuais custas necess\u00e1rias para a penhora requerida. 4. Se n\u00e3o cumprido o item 3, em seis meses, aguarde-se eventual provoca\u00e7\u00e3o em arquivo (artigo 475-J, par\u00e1grafo 5\u00ba). 5. Intime-se - ADV: ALEKSANDRA DIAS CARNEIRO FAGA (OAB 265092\/SP), ABILENE SILVA RODRIGUES DOS SANTOS (OAB 220980\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0229\/2015 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO ROBERTO FERREIRA SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FATIMA DAS DORES DOS SANTOS FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1984","paginaFinal":"1984","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"543769","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9890406","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct 26 2015 11:12:22:057PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003194-48.2013.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0003194-48.2013.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"267243677","codPublicacaoOrigem":"590542169","dataDivulgacao":"Oct 22 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 23 2014 12:00:00:000AM","numero":"0003194-48.2013.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1760","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003194-48.2013.8.26.0003- Exibi\u00e7\u00e3o-Medida Cautelar-Antonio Filho Borges Candido - Banco Itau S\/A- Vistos.Ci\u00eancia ao autor da documenta\u00e7\u00e3o juntada com a peti\u00e7\u00e3o de fls.67.Sem preju\u00edzo, esclare\u00e7a a parte interessada se a docuemtna\u00e7\u00e3o apresentada atende ao requerido na inicial.Decorrido, independentemente de manifesta\u00e7\u00e3o, tornem.Int.-ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ABILENE SILVA RODRIGUES DOS SANTOS (OAB 220980\/SP), BARBARA RUIZ DOS SANTOS (OAB 327953\/SP)","despacho":"III-Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0250\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS GOZZO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FATIMA DAS DORES DOS SANTOS FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1718","paginaFinal":"1718","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"446165","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3959918","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct 21 2014 10:25:07:407PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003194-48.2013.8.26.0003","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0003194-48.2013.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"763171641","codPublicacaoOrigem":"1205317003","dataDivulgacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"0003194-48.2013.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2438","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003194-48.2013.8.26.0003 - Exibi\u00e7\u00e3o - Medida Cautelar - Antonio Filho Borges Candido - Banco Itau S\/A - Vistos. Fls. 120: Indefiro. Descabida a pretens\u00e3o do peticion\u00e1rio, que figura como devedor nesta fase processual.No mais, com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, DECLARO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o. Expe\u00e7a-se guia de levantamento conforme requerido pelo patrono do exequente (fls. 119). Oportunamente, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe. P.R.I. - ADV: ABILENE SILVA RODRIGUES DOS SANTOS (OAB 220980\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ALEKSANDRA DIAS CARNEIRO FAGA (OAB 265092\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0258\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2190","paginaFinal":"2190","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"929946","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26569602","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 26 2017 07:15:42:153AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003194-48.2013.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0003194-48.2013.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"184191741","codPublicacaoOrigem":"459471913","dataDivulgacao":"Sep  9 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  9 2013 12:00:00:000AM","numero":"0003194-48.2013.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1494","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003194-48.2013.8.26.0003-Exibi\u00e7\u00e3o-Medida Cautelar-Antonio Filho Borges Candido-Banco Itau S\/A-Vistos. Cite-se e intime-se o demandado para que exiba os documentos pretendidos, em cinco (5) dias, nos termos dos artigos 357 e seguintes do C\u00f3digo de Processo Civil.Int.-ADV: ABILENE SILVA RODRIGUES DOS SANTOS (OAB 220980\/SP), BARBARA RUIZ DOS SANTOS (OAB 327953\/SP)","despacho":"III-Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0130\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS GOZZO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FATIMA DAS DORES DOS SANTOS FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1182","paginaFinal":"1182","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"351234","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"1999129","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Sep  9 2013 02:38:44:757AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003194-48.2013.8.26.0003","numeroAntigo":"220980","numeroUnificado":"0003194-48.2013.8.26.0003|220980|327953","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}