{"numero":"0003970-30.2013.8.26.0009","processos":[{"processo":"0003970-30.2013.8.26.0009","classe":"Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":"12\/09\/2017 00:00 - Prazo 16","distribuicao":"12\/03\/2013 \u00e0s 15:16 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional IX - Vila Prudente","juiz":"Claudia Sarmento Monteleone","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 76.324,54","partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"&#039;Ita\u00fa Unibanco S.A."},{"tipo":"Exectdo","nome":"Iris Rosa Baleki Me"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Karla de Oliveira Alvariza"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Iris Rosa Baleki"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marcio Perez de Rezende"},{"tipo":"Advogada","nome":"Sandra Aparecida Costa Nunes"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0452\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: caderno 3 P\u00e1gina: 2857\/2866","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0452\/2017 Teor do ato: VISTOS.Trata-se de A\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial proposta por 'Ita\u00fa Unibanco S.A. contra Iris Rosa Baleki Me, Karla de Oliveira Alvariza e Iris Rosa Baleki.Satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, conforme noticia a peti\u00e7\u00e3o de folha 129, JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 924, inciso II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Ap\u00f3s, transitada esta em julgado, e regularizados os autos, ao arquivo, com baixa na distribui\u00e7\u00e3o. P.I. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), Sandra Aparecida Costa Nunes (OAB 85970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    VISTOS.Trata-se de A\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial proposta por 'Ita\u00fa Unibanco S.A. contra Iris Rosa Baleki Me, Karla de Oliveira Alvariza e Iris Rosa Baleki.Satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, conforme noticia a peti\u00e7\u00e3o de folha 129, JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 924, inciso II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Ap\u00f3s, transitada esta em julgado, e regularizados os autos, ao arquivo, com baixa na distribui\u00e7\u00e3o. P.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA  N\u00ba 3740 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03345-000\nEm 29\/08\/2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  MMa.  Ju\u00edza  de  Direito,  Dra.  CLAUDIA  \nSARMENTO  MONTELEONE.  Eu,  Maria  Domingas  Sousa  de  Oliveira ,  Estagi\u00e1rio  N\u00edvel  \nSuperior , subscrevi.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0003970-30.2013.8.26.0009  - Execu\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulo  Extrajudicial\nExeq\u00fcente : 'Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nExecutado : Iris Rosa  Baleki  Me e outros\n     \nJu\u00edza  de  Direito:  Claudia  Sarmento  Monteleone\nVISTOS. Trata-se  de  A\u00e7\u00e3o  de  Execu\u00e7\u00e3o  de  T\u00edtulo  Extrajudicial  proposta  por  'Ita\u00fa  \nUnibanco  S.A.  contra  Iris  Rosa  Baleki  Me,  Karla  de  Oliveira  Alvariza  e  Iris  Rosa  Baleki .\nSatisfeita  a  obriga\u00e7\u00e3o,  conforme  noticia  a  peti\u00e7\u00e3o  de  folha  129,  JULGO  \nEXTINTA  a  presente  execu\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  924,  inciso  II,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.\nAp\u00f3s, transitada  esta  em  julgado,  e  regularizados  os  autos,  ao  arquivo,  \ncom  baixa  na  distribui\u00e7\u00e3o.        \nP.I.\n  S\u00e3o Paulo,  29  de  agosto  de  2017 .\n          Claudia  Sarmento  Monteleone\n     Juiz(a)  de  Direito\n                         \n    Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003970-30.2013.8.26.0009 e c\u00f3digo 090000002IW9T. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA SARMENTO MONTELEONE, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 13:54 . fls. 1"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0430\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: caderno 3 P\u00e1gina: 2836\/2839","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Cls\/Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0430\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que fica desde j\u00e1 deferido o prazo requerido de 15 dias, conforme Portaria n\u00ba 1\/2010, item 28 de 13\/01\/2010. Decorridos sem manifesta\u00e7\u00e3o, os autos ser\u00e3o arquivados, com baixa no movimento judici\u00e1rio, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o. Nada Mais. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), Sandra Aparecida Costa Nunes (OAB 85970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que fica desde j\u00e1 deferido o prazo requerido de 15 dias, conforme Portaria n\u00ba 1\/2010, item 28 de 13\/01\/2010. Decorridos sem manifesta\u00e7\u00e3o, os autos ser\u00e3o arquivados, com baixa no movimento judici\u00e1rio, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Pedido de Prazo Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Pedido de Prazo em Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - N\u00famero: 80009 - Protocolo: FFPA17001939563","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a advogada Sandra Aparecida Costa Nunes, OAB 85.970, compareceu no cart\u00f3rio e ratificou o acordo de fls. 112\/113. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0306\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: caderno 3 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0306\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo legal em 21\/02\/2017 sem que as partes se manifestassem sobre fls. 116. Manifeste-se o autor\/exequente em termos de prosseguimento do feito, devendo manifestar-se, no prazo de 30 dias, nos termos do artigo 485, do C\u00f3digo de Processo Civil, observando-se que decorridos sem manifesta\u00e7\u00e3o, cumprir-se-\u00e1 o \u00a71\u00ba do mesmo artigo. Nada Mais. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), Sandra Aparecida Costa Nunes (OAB 85970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo legal em 21\/02\/2017 sem que as partes se manifestassem sobre fls. 116. Manifeste-se o autor\/exequente em termos de prosseguimento do feito, devendo manifestar-se, no prazo de 30 dias, nos termos do artigo 485, do C\u00f3digo de Processo Civil, observando-se que decorridos sem manifesta\u00e7\u00e3o, cumprir-se-\u00e1 o \u00a71\u00ba do mesmo artigo. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0025\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Caderno 3 P\u00e1gina: 3934\/3943","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0025\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Caderno 3 P\u00e1gina: 3934\/3943","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0025\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Fls. 112\/113: No prazo de 15 (quinze) dias, dever\u00e1 ser trazida via do acordo firmada por ambas as partes, eis que uma das assinaturas trata-se de reprodu\u00e7\u00e3o.2. No mesmo prazo, esclare\u00e7am as partes quais s\u00e3o os r\u00e9us que efetivamente participam do acordo, bem como dever\u00e1 ser regularizada a representa\u00e7\u00e3o processual dos mesmos, comprovando-se os poderes de quem assina pelos r\u00e9us, observando-se, ainda, o alegado e os documentos de fls. 99\/100 e 110. Int. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), Sandra Aparecida Costa Nunes (OAB 85970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0025\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 99\/100 e 110: Manifeste-se o exequente, no prazo de 30 dias.Int. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), Sandra Aparecida Costa Nunes (OAB 85970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Fls. 112\/113: No prazo de 15 (quinze) dias, dever\u00e1 ser trazida via do acordo firmada por ambas as partes, eis que uma das assinaturas trata-se de reprodu\u00e7\u00e3o.2. No mesmo prazo, esclare\u00e7am as partes quais s\u00e3o os r\u00e9us que efetivamente participam do acordo, bem como dever\u00e1 ser regularizada a representa\u00e7\u00e3o processual dos mesmos, comprovando-se os poderes de quem assina pelos r\u00e9us, observando-se, ainda, o alegado e os documentos de fls. 99\/100 e 110. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Sapopemba  n\u00ba 3740,  Sala 201 - 2\u00ba  andar,  Vila Diva  - CEP  \n03345-000,  Fone: (11) 2154-1424,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nvlprudente3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\n0003970-30.2013.8.26.0009 \nEm 02  de  dezembro  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Dr.  Paulo  Roberto  Dallan,  MM.  Juiz  de  \nDireito  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  IX  \u2013  Vila  Prudente.  Eu,  Marcos  Ariel  Martinez  \nAlzamora,  assistente  , digitei.\nDECIS\u00c3O\nProcesso F\u00edsico n\u00ba:\n0003970-30.2013.8.26.0009 \nClasse - Assunto\nExecu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Contratos  Banc\u00e1rios\nExeq\u00fcente:\n'Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nExecutado:\nIris Rosa  Baleki  Me e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Roberto   Dallan\nVistos.\n1. Fls.  112\/113:  No  prazo  de  15  (quinze)  dias,  dever\u00e1  ser  trazida  via  do  acordo  \nfirmada por  ambas  as  partes,  eis  que  uma  das  assinaturas  trata-se  de  reprodu\u00e7\u00e3o.\n2. No  mesmo  prazo,  esclare\u00e7am  as  partes  quais  s\u00e3o  os  r\u00e9us  que  efetivamente  \nparticipam do  acordo,  bem  como  dever\u00e1  ser  regularizada  a  representa\u00e7\u00e3o  processual  dos  mesmos,  \ncomprovando-se os  poderes  de  quem  assina  pelos  r\u00e9us ,  observando-se,  ainda,  o  alegado  e  os  \ndocumentos de  fls.  99\/100  e  110.\n \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 07  de  dezembro  de  2016.\n   (assinatura  digital)\nPaulo  Roberto  Dallan\n       Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n    \nR E  C  E B I M  E N  T O  \nNa  data  de  ___\/___\/2016  recebi  os  autos  em  Cart\u00f3rio  com  o  despacho  acima.  Eu,Cl\u00e1udia,  \nEscrev.chefe,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003970-30.2013.8.26.0009 e c\u00f3digo 0900000029DCB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO DALLAN, liberado nos autos em 09\/12\/2016 \u00e0s 09:10 . fls. 1"}},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Paulo Roberto Dallan","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo em Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - N\u00famero: 80008 - Protocolo: FJMJ16016691675","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 99\/100 e 110: Manifeste-se o exequente, no prazo de 30 dias.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE  - 3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Sapopemba  n\u00ba 3.740,  sala 201 \n 2\u00ba andar,  Vila Diva  , CEP  03345-000\nS\u00e3o  Paulo-SP  - Fone:  (11) 2154.1424,   e-mail:  vlprudente3cv@tjsp.Jus.br  - \nHor\u00e1rio  de Atendimento:  das 12h30  \u00e0s 19h00.\nProcesso n\u00ba 0003970-30.2013.8.26.0009  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nCONCLUS\u00c3O\nEm  18\/11\/2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Dr.  Paulo  Roberto  Dallan,  MM.  Juiz  de  Direito  da  \nTerceira  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  IX  -  Vila  Prudente.  Eu,  Maura  Chaves  de  Mello , \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , M809883 , lavrei  este  termo.\nProcesso  n\u00ba: 0003970-30.2013.8.26.0009\nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Contratos  Banc\u00e1rios\nExeq\u00fcente : 'Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nExecutado Iris Rosa  Baleki  Me e outros\nVistos.\nFls.  99\/100  e  110:  Manifeste-se  o  exequente,  no  prazo  de  30  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  18\/11\/2016.      \n                              (assinatura  digital)\n                Paulo  Roberto  Dallan\n                    Juiz  de  Direito  \n   \n                 \n     RECEBIMENTO\nEm     \/    \/2016,  recebi  os  autos  em  Cart\u00f3rio  com  o\/a  despacho\/senten\u00e7a  acima.  Eu,  Cl\u00e1udia,  \nEscrevente-Chefe.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003970-30.2013.8.26.0009 e c\u00f3digo 0900000028MKS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO DALLAN, liberado nos autos em 25\/11\/2016 \u00e0s 16:48 . fls. 1"}},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Paulo Roberto Dallan","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FTAT16000469687","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FJMJ16014456582","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0619\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2192 P\u00e1gina: 3447\/3449","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0619\/2016 Teor do ato: Em 15 dias, regularize a r\u00e9 Iris Rosa Baleki-ME, a sua representa\u00e7\u00e3o processual, juntando aos autos mandato e recolhendo a carteira de previd\u00eancia dos advogados. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), Sandra Aparecida Costa Nunes (OAB 85970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Em 15 dias, regularize a r\u00e9 Iris Rosa Baleki-ME, a sua representa\u00e7\u00e3o processual, juntando aos autos mandato e recolhendo a carteira de previd\u00eancia dos advogados.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FJMJ16014018947","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0584\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2181 P\u00e1gina: 3130\/3134","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0584\/2016 Teor do ato: Manifeste-se a parte sobre a certid\u00e3o negativa do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo legal, observando-se que poder\u00e1 ser consultada no site do TJSP. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a parte sobre a certid\u00e3o negativa do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo legal, observando-se que poder\u00e1 ser consultada no site do TJSP.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/08\/2016","descricao":"Mandado Juntado    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo. CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 009.2016\/016246-9 dirigi-me ao endere\u00e7o: Avenida Sapopemba, n\u00ba 7910 - Jardim Planalto (CEP 39880-00 ) - S\u00e3o Paulo\/SP, onde no dia 29\/07 por volta das 11h20m, encontrei neste endere\u00e7o, a loja Brotinhos Baby, e fui atendido pela Sr\u00aa Mayara de Oliveira da Silva, funcion\u00e1ria, como declarou, a qual informou desconhecer Karla de Oliveira Alvariza e Iris Rosa Baleki e Iris Rosa Baleki ME, informou ainda que a loja est\u00e1 h\u00e1 cerca de 01 ano no local, e que a propriet\u00e1ria \u00e9 a Sr\u00aa P\u00e2mela, e que ela estava ausente, e que \u00e9 dif\u00edcil encontra-la no local. Em virtude do exposto, deixei de Citar os executados Karla de Oliveira Alvariza e Iris Rosa Baleki e Iris Rosa Baleki ME, na pessoa de seu representante legal, e assim, devolvo o presente mandado \u00e0 SADM para os devidos fins. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.","anexo":{"label":"Mandado Juntado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que expedi mandado de cita\u00e7\u00e3o, penhora e avalia\u00e7\u00e3o (folha de rosto). Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 009.2016\/016246-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 05\/08\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0307\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: cd3 ed2109 P\u00e1gina: 2494\/2498","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0307\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 86\/87: Respeitados eventuais entendimentos em contr\u00e1rio, em princ\u00edpio n\u00e3o compete ao juiz determinar a cita\u00e7\u00e3o com hora certa, incumbindo ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a, quando da dilig\u00eancia, verificar se \u00e9 o caso ou n\u00e3o daquela cita\u00e7\u00e3o, consignando se preenchidos os requisitos do art. 252 do CPC.Cumpra-se atrav\u00e9s desta decis\u00e3o mandado, a decis\u00e3o proferida a fls.28, nos termos do novo C\u00f3digo de Processo Civil: 1. Cite(m)-se o(s) executado(s) para pagar a d\u00edvida, atualizada at\u00e9 a data do efetivo pagamento, conforme pedido inicial, no prazo de tr\u00eas dias \u00fateis. Fixo os honor\u00e1rios em 10% sobre o valor do d\u00e9bito, que ser\u00e3o reduzidos pela metade, em caso de pagamento. No prazo de quinze (15) dias \u00fateis, contados da pr\u00f3pria cita\u00e7\u00e3o, reconhecendo o cr\u00e9dito do(a) exequente e comprovando o dep\u00f3sito de 30% (trinta por cento) do valor em execu\u00e7\u00e3o, o (a) executado (a) poder\u00e1 requerer autoriza\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo para pagar o restante do d\u00e9bito em at\u00e9 06 (seis) parcelas mensais, corrigidas pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e acrescidas de juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas. O n\u00e3o pagamento de qualquer das presta\u00e7\u00f5es implicar\u00e1, de pleno direito, o vencimento das subsequentes e o prosseguimento do processo, com o imediato in\u00edcio dos atos executivos, imposi\u00e7\u00e3o a(o) executada(o) de multa de 10% (dez por cento) sobre o valor das presta\u00e7\u00f5es n\u00e3o pagas e veda\u00e7\u00e3o \u00e0 oposi\u00e7\u00e3o de embargos. 2.Conforme o \u00a7 1\u00ba do artigo 830 do CPC, caso o devedor n\u00e3o seja localizado nos 10 (dez) dias seguintes \u00e0 efetiva\u00e7\u00e3o do arresto, o oficial de justi\u00e7a o procurar\u00e1 2 (duas) vezes em dias distintos e, havendo suspeita de oculta\u00e7\u00e3o, realizar\u00e1 a cita\u00e7\u00e3o com hora certa, certificando pormenorizadamente o ocorrido. 3. N\u00e3o efetuado o pagamento, nem requerido o parcelamento, proceda-se \u00e0 PENHORA E AVALIA\u00c7\u00c3O de tantos bens quantos bastem para a satisfa\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, de propriedade do(a,s) devedor (a,es), lavrando-se o competente auto e efetivando-se o dep\u00f3sito na forma da lei. Caso n\u00e3o sejam localizados bens, o(a) executado(a) deve ser intimado(a) a indic\u00e1-los em 05 (cinco) dias, sob pena de multa de at\u00e9 20% do valor da causa se constatada omiss\u00e3o (art. 774 CPC). 4. Os eventuais embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o poder\u00e3o ser oferecidos no prazo de quinze dias \u00fateis, contados da data da juntada aos autos do mandado de cita\u00e7\u00e3o, por interm\u00e9dio de advogado, na forma do art. 915, do citado C\u00f3digo. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Int. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 86\/87: Respeitados eventuais entendimentos em contr\u00e1rio, em princ\u00edpio n\u00e3o compete ao juiz determinar a cita\u00e7\u00e3o com hora certa, incumbindo ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a, quando da dilig\u00eancia, verificar se \u00e9 o caso ou n\u00e3o daquela cita\u00e7\u00e3o, consignando se preenchidos os requisitos do art. 252 do CPC.Cumpra-se atrav\u00e9s desta decis\u00e3o mandado, a decis\u00e3o proferida a fls.28, nos termos do novo C\u00f3digo de Processo Civil: 1. Cite(m)-se o(s) executado(s) para pagar a d\u00edvida, atualizada at\u00e9 a data do efetivo pagamento, conforme pedido inicial, no prazo de tr\u00eas dias \u00fateis. Fixo os honor\u00e1rios em 10% sobre o valor do d\u00e9bito, que ser\u00e3o reduzidos pela metade, em caso de pagamento. No prazo de quinze (15) dias \u00fateis, contados da pr\u00f3pria cita\u00e7\u00e3o, reconhecendo o cr\u00e9dito do(a) exequente e comprovando o dep\u00f3sito de 30% (trinta por cento) do valor em execu\u00e7\u00e3o, o (a) executado (a) poder\u00e1 requerer autoriza\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo para pagar o restante do d\u00e9bito em at\u00e9 06 (seis) parcelas mensais, corrigidas pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e acrescidas de juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas. O n\u00e3o pagamento de qualquer das presta\u00e7\u00f5es implicar\u00e1, de pleno direito, o vencimento das subsequentes e o prosseguimento do processo, com o imediato in\u00edcio dos atos executivos, imposi\u00e7\u00e3o a(o) executada(o) de multa de 10% (dez por cento) sobre o valor das presta\u00e7\u00f5es n\u00e3o pagas e veda\u00e7\u00e3o \u00e0 oposi\u00e7\u00e3o de embargos. 2.Conforme o \u00a7 1\u00ba do artigo 830 do CPC, caso o devedor n\u00e3o seja localizado nos 10 (dez) dias seguintes \u00e0 efetiva\u00e7\u00e3o do arresto, o oficial de justi\u00e7a o procurar\u00e1 2 (duas) vezes em dias distintos e, havendo suspeita de oculta\u00e7\u00e3o, realizar\u00e1 a cita\u00e7\u00e3o com hora certa, certificando pormenorizadamente o ocorrido. 3. N\u00e3o efetuado o pagamento, nem requerido o parcelamento, proceda-se \u00e0 PENHORA E AVALIA\u00c7\u00c3O de tantos bens quantos bastem para a satisfa\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, de propriedade do(a,s) devedor (a,es), lavrando-se o competente auto e efetivando-se o dep\u00f3sito na forma da lei. Caso n\u00e3o sejam localizados bens, o(a) executado(a) deve ser intimado(a) a indic\u00e1-los em 05 (cinco) dias, sob pena de multa de at\u00e9 20% do valor da causa se constatada omiss\u00e3o (art. 774 CPC). 4. Os eventuais embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o poder\u00e3o ser oferecidos no prazo de quinze dias \u00fateis, contados da data da juntada aos autos do mandado de cita\u00e7\u00e3o, por interm\u00e9dio de advogado, na forma do art. 915, do citado C\u00f3digo. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  - \nAv.  Sapopemba  n\u00ba 3.740,  sala 201,  2\u00ba andar,  Vila Diva  ,S\u00e3o Paulo-SP,   \nCEP  03345-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso n\u00ba:\n0003970-30.2013.8.26.0009\nClasse - Assunto\nExecu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Contratos  Banc\u00e1rios\nExeq\u00fcente:\n'Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nPessoa(s) a ser(em)  \ncitada(s): Iris Rosa  Baleki,  Avenida  Sapopemba,  7910, Jardim  Planalto  - CEP  \n03988-000, S\u00e3o Paulo-SP,  CPF 043.470.208-05,  Brasileiro \nIris Rosa  Baleki  Me, Avenida  Sapopemba,  7910, Jardim  Planalto  - CEP  \n03988-000, S\u00e3o Paulo-SP,  CNPJ 07.185.397\/0001-82 \nVistos.\nFls.  86\/87:  Respeitados  eventuais  entendimentos  em  contr\u00e1rio,  em  princ\u00edpio  \nn\u00e3o  compete  ao  juiz  determinar  a  cita\u00e7\u00e3o  com  hora  certa,  incumbindo  ao  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a,  \nquando  da  dilig\u00eancia,  verificar  se  \u00e9  o  caso  ou  n\u00e3o  daquela  cita\u00e7\u00e3o,  consignando  se  preenchidos  os  \nrequisitos  do  art.  2 52  do  CPC.\nCumpra-se  atrav\u00e9s  desta  decis\u00e3o  mandado,  a  decis\u00e3o  proferida  a  fls.28,  nos  \ntermos  do  novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil:  \n1.  Cite(m)-se  o(s)  executado(s)  para  pagar  a  d\u00edvida,  atualizada  at\u00e9  a  data  do  \nefetivo  pagamento,  conforme  pedido  inicial,  no  prazo  de  tr\u00eas  dias  \u00fateis.  Fixo  os  honor\u00e1rios  em  \n10%  sobre  o  valor  do  d\u00e9bito,  que  ser\u00e3o  reduzidos  pela  metade,  em  caso  de  pagamento.  No  prazo  \nde  quinze  (15)  dias  \u00fateis,  contados  da  pr\u00f3pria  cita\u00e7\u00e3o,  reconhecendo  o  cr\u00e9dito  do(a)  exequente  e  \ncomprovando  o  dep\u00f3sito  de  30%  (trinta  por  cento)  do  valor  em  execu\u00e7\u00e3o,  o  (a)  executado  (a)  \npoder\u00e1  requerer  autoriza\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo  para  pagar  o  restante  do  d\u00e9bito  em  at\u00e9  06  (seis)  parcelas  \nmensais,  corrigidas  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  e  acrescidas  de  juros  de  1%  (um  \npor  cento)  ao  m\u00eas.  O  n\u00e3o  pagamento  de  qualquer  das  presta\u00e7\u00f5es  implicar\u00e1,  de  pleno  direito,  o  \nvencimento  das  subsequentes  e  o  prosseguimento  do  processo,  com  o  imediato  in\u00edcio  dos  atos  \nexecutivos,  imposi\u00e7\u00e3o  a(o)  executada(o)  de  multa  de  10%  (dez  por  cento)  sobre  o  valor  das  \npresta\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  pagas  e  veda\u00e7\u00e3o  \u00e0  oposi\u00e7\u00e3o  de  embargos.   2.\nConforme   o   \u00a7   1\u00ba   do   artigo   830   do  \nCPC,   caso   o   devedor   n\u00e3o   seja   localizado   nos   10   (dez)   dias   seguintes   \u00e0   efetiva\u00e7\u00e3o   do   arresto,   o  \noficial   de   justi\u00e7a   o   procurar\u00e1   2   (duas)   vezes   em   dias   distintos   e,   havendo   suspeita   de   oculta\u00e7\u00e3o,  \nrealizar\u00e1   a   cita\u00e7\u00e3o   com   hora   certa,   certificando   pormenorizadamente   o   ocorrido. 3.  N\u00e3o  efetuado  \no  pagamento,  nem  requerido  o  parcelamento,  proceda-se  \u00e0  PENHORA  E  AVALIA\u00c7\u00c3O  de  tantos  \nbens  quantos  bastem  para  a  satisfa\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida,  de  propriedade  do(a,s)  devedor  (a,es),  lavrando-\nse  o  competente  auto  e  efetivando-se  o  dep\u00f3sito  na  forma  da  lei.  Caso  n\u00e3o  sejam  localizados  bens,  \no(a)  executado(a)  deve  ser  intimado(a)  a  indic\u00e1-los  em  05  (cinco)  dias,  sob  pena  de  multa  de  at\u00e9  \n20%  do  valor  da  causa  se  constatada  omiss\u00e3o  (art.  774  CPC).  4.  Os  eventuais  embargos  \u00e0 \nexecu\u00e7\u00e3o  poder\u00e3o  ser  oferecidos  no  prazo  de  quinze  dias  \u00fateis,  contados  da  data  da  juntada  aos  \nautos  do  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o,  por  interm\u00e9dio  de  advogado,  na  forma  do  art.  915,  do  citado  \nC\u00f3digo.   \nServir\u00e1 a  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  Cumpra-se  na  \nforma e  sob  as  penas  da  Lei.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo,  27\/04\/2016.\nJuliana  Nishina  de  Azevedo\n    Ju\u00edza  de  Direito.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  (LEI 11.419\/2006),  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  \nde justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias\".  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003970-30.2013.8.26.0009 e c\u00f3digo 0900000020XA0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA NISHINA DE AZEVEDO, liberado nos autos em 27\/04\/2016 \u00e0s 14:15 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  - \nAv.  Sapopemba  n\u00ba 3.740,  sala 201,  2\u00ba andar,  Vila Diva  ,S\u00e3o Paulo-SP,   \nCEP  03345-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  esteja  \nprestando auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  \nPena \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.\nArt.  212,  do  CPC:  Os  atos  processuais  ser\u00e3o  realizados  em  dias  \u00fateis,  das  6  (seis)  \u00e0s  20  (vinte)  horas.\n\u00a7  2o  Independentemente  de  autoriza\u00e7\u00e3o  judicial,  as  cita\u00e7\u00f5es,  intima\u00e7\u00f5es  e  penhoras  poder\u00e3o  realizar-se  no  per\u00edodo  de  f\u00e9rias  forenses,  onde  as  \nhouver,  e  nos  feriados  ou  dias  \u00fateis  fora  do  hor\u00e1rio  estabelecido  neste  artigo,  observado  o  disposto  no  art.  5o,  inciso  XI,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal.\nArtigo  5\u00ba,  inciso  XI,  da  CF:  a  casa  \u00e9  asilo  inviol\u00e1vel  do  indiv\u00edduo,  ningu\u00e9m  nela  podendo  penetrar  sem  consentimento  do  morador,  salvo  em  \ncaso  de  flagrante  delito  ou  desastre,  ou  para  prestar  socorro,  ou,  durante  o  dia,  por  determina\u00e7\u00e3o  judicial.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003970-30.2013.8.26.0009 e c\u00f3digo 0900000020XA0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA NISHINA DE AZEVEDO, liberado nos autos em 27\/04\/2016 \u00e0s 14:15 . fls. 2"}},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o em Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FFPA15004832794","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0519\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 3 P\u00e1gina: 2471\/2476","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0519\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 81: Indefiro, por ora, a pesquisa junto a INFOJUD e RENAJUD, tendo em vista que os executados ainda n\u00e3o foram citados, devendo o autor diligenciar para a respectiva localiza\u00e7\u00e3o primeiro. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 81: Indefiro, por ora, a pesquisa junto a INFOJUD e RENAJUD, tendo em vista que os executados ainda n\u00e3o foram citados, devendo o autor diligenciar para a respectiva localiza\u00e7\u00e3o primeiro.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA  N\u00ba 3740 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  03345-000\nProcesso n\u00ba 0003970-30.2013.8.26.0009  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nEm  21\/09\/2015,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Dr.  Paulo  Roberto  Dallan,  MM.  Juiz  de  Direito  da  \nTerceira  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  IX  -  Vila  Prudente.  Eu,  Benedita  Luiza  da  Concei\u00e7\u00e3o , \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , M316340 , lavrei  este  termo.\nProcesso  n\u00ba: 0003970-30.2013.8.26.0009\nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Contratos  Banc\u00e1rios\nExeq\u00fcente : 'Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nExecutado Iris Rosa  Baleki  Me e outros\nJuiz   de   Direito:   Paulo   Roberto   Dallan\nVistos.  \nFls.  81:  Indefiro,  por  ora,  a  pesquisa  junto  a  INFOJUD  e \nRENAJUD,  tendo  em  vista  que  os  executados  ainda  n\u00e3o  foram  citados,  devendo  o  autor  \ndiligenciar  para  a  respectiva  localiza\u00e7\u00e3o  primeiro.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  21\/09\/2015.\n         (assinatura  digital)\nPAULO  ROBERTO  DALLAN\n           Juiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003970-30.2013.8.26.0009 e c\u00f3digo 090000001U3DJ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO DALLAN, liberado nos autos em 21\/09\/2015 \u00e0s 17:10 . fls. 1"}},{"data":"21\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Paulo Roberto Dallan","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - N\u00famero: 80003","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0229\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: caderno 3 P\u00e1gina: 2433\/2438","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0229\/2015 Teor do ato: Ci\u00eancia do Detalhamento do Bacen a fls. 73\/78 - negativo. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia do Detalhamento do Bacen a fls. 73\/78 - negativo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0127\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: Caderno 3 P\u00e1gina: 3455\/3460","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0127\/2015 Teor do ato: Vistos. Tendo em vista o recolhimento das custas a fls. 67\/68, defiro o pedido de arresto de dinheiro em dep\u00f3sito ou aplica\u00e7\u00e3o financeira em nome dos executados, pelo sistema \"Bacen-Jud\", at\u00e9 o montante do d\u00e9bito e desde que n\u00e3o seja de valor irris\u00f3rio. A seguir, providencie o Cart\u00f3rio a juntada do extrato do Banco Central e a intima\u00e7\u00e3o do respectivo resultado. Em caso de efetiva\u00e7\u00e3o do arresto, intime-se o (a) executado (a) pessoalmente ou por interm\u00e9dio de seu advogado. Para a hip\u00f3tese de intima\u00e7\u00e3o pessoal, o (a) exequente dever\u00e1 providenciar, em cinco dias, c\u00f3pias do extrato acima referido e, se for o caso, recolher as dilig\u00eancias do Oficial de Justi\u00e7a. Eventuais outros pedidos de dilig\u00eancias ser\u00e3o apreciados oportunamente. Fls. 57\/64: Anote-se, se em termos. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Tendo em vista o recolhimento das custas a fls. 67\/68, defiro o pedido de arresto de dinheiro em dep\u00f3sito ou aplica\u00e7\u00e3o financeira em nome dos executados, pelo sistema \"Bacen-Jud\", at\u00e9 o montante do d\u00e9bito e desde que n\u00e3o seja de valor irris\u00f3rio. A seguir, providencie o Cart\u00f3rio a juntada do extrato do Banco Central e a intima\u00e7\u00e3o do respectivo resultado. Em caso de efetiva\u00e7\u00e3o do arresto, intime-se o (a) executado (a) pessoalmente ou por interm\u00e9dio de seu advogado. Para a hip\u00f3tese de intima\u00e7\u00e3o pessoal, o (a) exequente dever\u00e1 providenciar, em cinco dias, c\u00f3pias do extrato acima referido e, se for o caso, recolher as dilig\u00eancias do Oficial de Justi\u00e7a. Eventuais outros pedidos de dilig\u00eancias ser\u00e3o apreciados oportunamente. Fls. 57\/64: Anote-se, se em termos.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA  N\u00ba 3740 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  03345-000\nProcesso n\u00ba 0003970-30.2013.8.26.0009  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0003970-30.2013.8.26.0009\nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Contratos  Banc\u00e1rios\nExeq\u00fcente : 'Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nExecutado Iris Rosa  Baleki  Me e outros\nJuiz   de   Direito:   Paulo   Roberto   Dallan\nVistos.\nTendo  em  vista  o  recolhimento  das  custas  a fls.  67\/68,  defiro  o  \npedido  de  arresto  de  dinheiro  em  dep\u00f3sito  ou  aplica\u00e7\u00e3o  financeira  em  nome  dos  executados,  pelo  \nsistema  \u201cBacen-Jud\u201d,   at\u00e9  o  montante  do  d\u00e9bito  e  desde  que  n\u00e3o  seja  de  valor  irris\u00f3rio.  A  seguir,  \nprovidencie  o  Cart\u00f3rio  a  juntada  do  extrato  do  Banco  Central  e  a  intima\u00e7\u00e3o  do  respectivo  \nresultado. Em caso  de  efetiva\u00e7\u00e3o  do  arresto,  intime-se  o  (a)  executado  (a)  \npessoalmente  ou  por  interm\u00e9dio  de  seu  advogado.  Para  a  hip\u00f3tese  de  intima\u00e7\u00e3o  pessoal,  o  (a)  \nexequente  dever\u00e1  providenciar,  em  cinco  dias,  c\u00f3pias  do  extrato  acima  referido  e,  se  for  o  caso,  \nrecolher  as  dilig\u00eancias  do  Oficial  de  Justi\u00e7a.\nEventuais  outros  pedidos  de  dilig\u00eancias  ser\u00e3o  apreciados  \noportunamente. Fls. 57\/64:  Anote-se,  se  em  termos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  13\/02\/2015.\n   (assinatura  digital)\nPaulo  Roberto  Dallan\n     Juiz  de  Direito\n     RECEBIMENTO\nEm       \/         \/        ,  recebi  os  autos  em  Cart\u00f3rio  com  o\/a  despacho\/senten\u00e7a  acima.  Eu,  Cl\u00e1udia,  \nEscrevente-Chefe.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003970-30.2013.8.26.0009 e c\u00f3digo 090000001KV07. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO DALLAN, liberado nos autos em 16\/02\/2015 \u00e0s 22:09 . fls. 1"}},{"data":"09\/12\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Paulo Roberto Dallan","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2014","descricao":"Mandatos\/Substabelecimentos\/Nomea\u00e7\u00e3o de Dativos\/Intima\u00e7\u00e3o Defensoria Juntados   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Guia de Recolhimento em Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - N\u00famero: 80002","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0436\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: caderno 3 P\u00e1gina: 2495\/2499","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0436\/2014 Teor do ato: C E R T I D \u00c3 O Certifico e dou f\u00e9 que o exequente dever\u00e1 regularizar a sua representa\u00e7\u00e3o processual, uma vez que o nome do subscritor do substabelecimento de fls. 47, Dr. Alexandre Ribeiro Fuente Ca\u00f1al - OAB\/SP 167974, n\u00e3o consta da procura\u00e7\u00e3o de fls. 45\/46. Outrossim, dever\u00e1 carrear aos autos a carteira de previd\u00eancia dos advogados. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 19 de maio de 2014. Advogados(s): Paulo Eduardo Dias de Carvalho (OAB 12199\/SP), Alexandre Ribeiro Fuente Ca\u00f1al (OAB 167974\/SP), Alessandro Alcantara Couceiro (OAB 177274\/SP), Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0431\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: caderno 3 P\u00e1gina: 2195\/2200","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0431\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: caderno 3 P\u00e1gina: 2195\/2200","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0431\/2014 Teor do ato: C E R T I D \u00c3 O Certifico e dou f\u00e9 que o exequente dever\u00e1 regularizar a sua representa\u00e7\u00e3o processual, uma vez que o nome do subscritor do substabelecimento de fls. 47, Dr. Alexandre Ribeiro Fuente Ca\u00f1al - OAB\/SP 77460, n\u00e3o consta da procura\u00e7\u00e3o de fls. 45\/46. Outrossim, dever\u00e1 carrear aos autos a carteira de previd\u00eancia dos advogados. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 19 de maio de 2014. Advogados(s): Paulo Eduardo Dias de Carvalho (OAB 12199\/SP), Alessandro Alcantara Couceiro (OAB 177274\/SP), Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0431\/2014 Teor do ato: Vistos. Publique-se a certid\u00e3o de fls. 48. Advogados(s): Paulo Eduardo Dias de Carvalho (OAB 12199\/SP), Alessandro Alcantara Couceiro (OAB 177274\/SP), Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Publique-se a certid\u00e3o de fls. 48.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA  N\u00ba 3740 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  03345-000\nProcesso n\u00ba 0003970-30.2013.8.26.0009  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nEm  27  de  maio  de  2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito,  Paulo  \nRoberto  Dallan.  Eu,   Maura  Chaves  de  Mello,  escrevente,  lavrei  este  termo.  \nProcesso  n\u00ba: 0003970-30.2013.8.26.0009\nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Contratos  Banc\u00e1rios\nExeq\u00fcente : 'Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nExecutado Iris Rosa  Baleki  Me e outros\nJuiz   de   Direito:   Paulo   Roberto   Dallan  \nVistos.\nPublique-se  a  certid\u00e3o  de  fls.  48.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  27\/05\/2014.\n       (assinatura  digital)\n                           PAULO  ROBERTO  DALLAN\n     Juiz  de Direito\nRECEBIMENTO\nEm       \/         \/2014,  recebi  os  autos  em  Cart\u00f3rio  com  o\/a  despacho\/senten\u00e7a  acima.  Eu,       \nClaudia,  Escrevente-Chefe.                 Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003970-30.2013.8.26.0009 e c\u00f3digo 090000001EGVP. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO DALLAN, liberado nos autos em 27\/05\/2014 \u00e0s 18:25 . fls. 1"}},{"data":"20\/05\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Paulo Roberto Dallan","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - N\u00famero: 80000 - Complemento: Pedido de vista do processo.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   C E R T I D \u00c3 O Certifico e dou f\u00e9 que o exequente dever\u00e1 regularizar a sua representa\u00e7\u00e3o processual, uma vez que o nome do subscritor do substabelecimento de fls. 47, Dr. Alexandre Ribeiro Fuente Ca\u00f1al - OAB\/SP 167974, n\u00e3o consta da procura\u00e7\u00e3o de fls. 45\/46. Outrossim, dever\u00e1 carrear aos autos a carteira de previd\u00eancia dos advogados. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 19 de maio de 2014.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/12\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0725\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/12\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/12\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1563 P\u00e1gina: 2329\/2334","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0725\/2013 Teor do ato: Vistos. Providencie o (a) exequente, em dez dias, a planilha atualizada do d\u00e9bito, visto que, conforme certid\u00e3o de fls. 37, a mesma n\u00e3o acompanhou a peti\u00e7\u00e3o de fls. 36, bem como recolha o valor de R$ 11,00 para cada CPF\/CNPJ, na guia do FEDTJ C\u00f3digo 434-1, exceto se for benefici\u00e1rio (a) da justi\u00e7a gratuita. Ap\u00f3s, defiro o pedido de arresto de dinheiro em dep\u00f3sito ou aplica\u00e7\u00e3o financeira em nome do (a) executado (a), pelo sistema \"Bacen-Jud\", at\u00e9 o montante do d\u00e9bito e desde que n\u00e3o seja de valor irris\u00f3rio. A seguir, providencie o Cart\u00f3rio a juntada do extrato do Banco Central e a publica\u00e7\u00e3o do respectivo resultado. Em caso de efetiva\u00e7\u00e3o da arresto, intime-se o (a) executado (a) pessoalmente ou por interm\u00e9dio de seu advogado. Para a hip\u00f3tese de intima\u00e7\u00e3o pessoal, o (a) exequente dever\u00e1 providenciar, em cinco dias, c\u00f3pias do extrato acima referido e, se for o caso, recolher as dilig\u00eancias do Oficial de Justi\u00e7a. Eventuais outros pedidos de dilig\u00eancias ser\u00e3o apreciados oportunamente. Advogados(s): Paulo Eduardo Dias de Carvalho (OAB 12199\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Providencie o (a) exequente, em dez dias, a planilha atualizada do d\u00e9bito, visto que, conforme certid\u00e3o de fls. 37, a mesma n\u00e3o acompanhou a peti\u00e7\u00e3o de fls. 36, bem como recolha o valor de R$ 11,00 para cada CPF\/CNPJ, na guia do FEDTJ C\u00f3digo 434-1, exceto se for benefici\u00e1rio (a) da justi\u00e7a gratuita. Ap\u00f3s, defiro o pedido de arresto de dinheiro em dep\u00f3sito ou aplica\u00e7\u00e3o financeira em nome do (a) executado (a), pelo sistema \"Bacen-Jud\", at\u00e9 o montante do d\u00e9bito e desde que n\u00e3o seja de valor irris\u00f3rio. A seguir, providencie o Cart\u00f3rio a juntada do extrato do Banco Central e a publica\u00e7\u00e3o do respectivo resultado. Em caso de efetiva\u00e7\u00e3o da arresto, intime-se o (a) executado (a) pessoalmente ou por interm\u00e9dio de seu advogado. Para a hip\u00f3tese de intima\u00e7\u00e3o pessoal, o (a) exequente dever\u00e1 providenciar, em cinco dias, c\u00f3pias do extrato acima referido e, se for o caso, recolher as dilig\u00eancias do Oficial de Justi\u00e7a. Eventuais outros pedidos de dilig\u00eancias ser\u00e3o apreciados oportunamente.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA  N\u00ba 3740 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  03345-000\nProcesso n\u00ba 0003970-30.2013.8.26.0009  - p.  1\nDECIS\u00c3O\n       CONCLUS\u00c3O\nEm    09\/12\/2013,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.  \nPaulo  Roberto  Dallan.  Eu,  Shirley  T.  C  Affonso  de  Andr\u00e9,  matr.  816.024-0,  escrevente,  lavrei  este  \ntermo.\nProcesso  n\u00ba: 0003970-30.2013.8.26.0009\nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Contratos  Banc\u00e1rios\nExeq\u00fcente : 'Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nExecutado Iris Rosa  Baleki  Me e outros\nJuiz de  Direito:  Paulo  Roberto  Dallan\n           Vistos.\nProvidencie  o  (a)  exequente,  em  dez  dias,  a  planilha  atualizada  do  \nd\u00e9bito,  visto  que,  conforme  certid\u00e3o  de  fls.  37,  a  mesma  n\u00e3o  acompanhou  a  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  36,  \nbem  como  recolha  o  valor  de  R$  11,00  para  cada  CPF\/CNPJ,  na  guia  do  FEDTJ  \n C\u00f3digo  434-1,  \nexceto  se  for  benefici\u00e1rio  (a)  da  justi\u00e7a  gratuita.  Ap\u00f3s,  defiro  o  pedido  de  arresto  de  dinheiro  em  \ndep\u00f3sito  ou  aplica\u00e7\u00e3o  financeira  em  nome  do  (a)  executado  (a),  pelo  sistema  \u201cBacen-Jud\u201d,   at\u00e9  o  \nmontante  do  d\u00e9bito  e  desde  que  n\u00e3o  seja  de  valor  irris\u00f3rio.  A  seguir,  providencie  o  Cart\u00f3rio  a  \njuntada  do  extrato  do  Banco  Central  e  a  publica\u00e7\u00e3o  do  respectivo  resultado.\nEm  caso  de  efetiva\u00e7\u00e3o  da  arresto,  intime-se  o  (a)  executado  (a)  \npessoalmente  ou  por  interm\u00e9dio  de  seu  advogado.  Para  a  hip\u00f3tese  de  intima\u00e7\u00e3o  pessoal,  o  (a)  \nexequente  dever\u00e1  providenciar,  em  cinco  dias,  c\u00f3pias  do  extrato  acima  referido  e,  se  for  o  caso,  \nrecolher  as  dilig\u00eancias  do  Oficial  de  Justi\u00e7a.\nEventuais  outros  pedidos  de  dilig\u00eancias  ser\u00e3o  apreciados  \noportunamente. Int.\nS\u00e3o  Paulo,   10 \/12\/2013.\n   (assinatura  digital)\nPaulo  Roberto  Dallan\n     Juiz  de  Direito\nRECEBIMENTO\nEm       \/         \/2013,  recebi  os  autos  em  Cart\u00f3rio  com  o\/a  despacho\/senten\u00e7a  acima.  Eu,  Cl\u00e1udia,  \nEscrevente-Chefe.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003970-30.2013.8.26.0009 e c\u00f3digo 090000001966P. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO DALLAN, liberado nos autos em 10\/12\/2013 \u00e0s 20:17 . fls. 1"}},{"data":"09\/12\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Paulo Roberto Dallan","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0532\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/09\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: caderno 3 P\u00e1gina: 2056\/2062","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0532\/2013 Teor do ato: CERTID\u00c3O CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 009.2013\/015217-1 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Rodrigues dos Santos, 292, endere\u00e7o comercial, nas datas 07\/8, 12\/8, e 29\/8, e a\u00ed sendo, deixei de citar Iris Rosa Baleki Me e Iris Rosa Baleki por n\u00e3o localiz\u00e1-las. Certifico mais, encontrei o im\u00f3vel sempre fechado, e com as portas de a\u00e7o baixadas. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 30 de agosto de 2013. Advogados(s): Paulo Eduardo Dias de Carvalho (OAB 12199\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2013","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0520\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: caderno 3 P\u00e1gina: 2232\/2237","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0520\/2013 Teor do ato: CERTID\u00c3O CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 009.2013\/015218-0 dirigi-me a Rua das Fontainhas, n\u00ba 44, casa 1 - Jardim Cotiana (CEP 32590-20 ) - S\u00e3o Paulo\/SP e a\u00ed sendo deixei de citar Karla de Oliveira Alvariza face encontrar sempre o im\u00f3vel fechado e ningu\u00e9m atende ao chamado e segundo as vizinhas dos n. 60 e 47 os moradores do im\u00f3vel se mudaram estando o mesmo vazio. Ante ao exposto devolvo o presente em cart\u00f3rio. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 09 de agosto de 2013. Advogados(s): Paulo Eduardo Dias de Carvalho (OAB 12199\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2013","descricao":"Mandado Devolvido na Central de Mandados    CERTID\u00c3O CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 009.2013\/015217-1 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Rodrigues dos Santos, 292, endere\u00e7o comercial, nas datas 07\/8, 12\/8, e 29\/8, e a\u00ed sendo, deixei de citar Iris Rosa Baleki Me e Iris Rosa Baleki por n\u00e3o localiz\u00e1-las. Certifico mais, encontrei o im\u00f3vel sempre fechado, e com as portas de a\u00e7o baixadas. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 30 de agosto de 2013.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido na Central de Mandados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2013","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2013","descricao":"Mandado Devolvido na Central de Mandados    CERTID\u00c3O CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 009.2013\/015218-0 dirigi-me a Rua das Fontainhas, n\u00ba 44, casa 1 - Jardim Cotiana (CEP 32590-20 ) - S\u00e3o Paulo\/SP e a\u00ed sendo deixei de citar Karla de Oliveira Alvariza face encontrar sempre o im\u00f3vel fechado e ningu\u00e9m atende ao chamado e segundo as vizinhas dos n. 60 e 47 os moradores do im\u00f3vel se mudaram estando o mesmo vazio. Ante ao exposto devolvo o presente em cart\u00f3rio. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 09 de agosto de 2013.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido na Central de Mandados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/07\/2013","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 009.2013\/015218-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 12\/08\/2013 Local: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/07\/2013","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 009.2013\/015217-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 30\/08\/2013 Local: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/07\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0431\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/07\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/07\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1464 P\u00e1gina: 2766\/2769","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0431\/2013 Teor do ato: Vistos. 1. Cite(m)-se o(s) executado(s) para pagar a d\u00edvida, atualizada at\u00e9 a data do efetivo pagamento, conforme pedido inicial, no prazo de tr\u00eas dias. Fixo os honor\u00e1rios em 20% sobre o valor do d\u00e9bito, que ser\u00e3o reduzidos pela metade, em caso de pagamento. No prazo de quinze (15) dias, contados da pr\u00f3pria cita\u00e7\u00e3o, reconhecendo o cr\u00e9dito do(a) exequente e comprovando o dep\u00f3sito de 30% (trinta por cento) do valor em execu\u00e7\u00e3o, o (a) executado (a) poder\u00e1 requerer autoriza\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo para pagar o restante do d\u00e9bito em at\u00e9 06 (seis) parcelas mensais, corrigidas pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e acrescidas de juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas. O n\u00e3o pagamento de qualquer das presta\u00e7\u00f5es implicar\u00e1, de pleno direito, o vencimento das subsequentes e o prosseguimento do processo, com o imediato in\u00edcio dos atos executivos, imposi\u00e7\u00e3o a(o) executada(o) de multa de 10% (dez por cento) sobre o valor das presta\u00e7\u00f5es n\u00e3o pagas e veda\u00e7\u00e3o \u00e0 oposi\u00e7\u00e3o de embargos. 2. N\u00e3o efetuado o pagamento, nem requerido o parcelamento, proceda-se \u00e0 PENHORA E AVALIA\u00c7\u00c3O de tantos bens quantos bastem para a satisfa\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, de propriedade do(a,s) devedor (a,es), lavrando-se o competente auto e efetivando-se o dep\u00f3sito na forma da lei. Caso n\u00e3o sejam localizados bens, o(a) executado(a) deve ser intimado(a) a indic\u00e1-los em 05 (cinco) dias, sob pena de multa de at\u00e9 20% do valor da causa se constatada omiss\u00e3o (arts. 600 e 601 CPC). 3. Os eventuais embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o poder\u00e3o ser oferecidos no prazo de quinze dias, contados da data da juntada aos autos do mandado de cita\u00e7\u00e3o, por interm\u00e9dio de advogado, na forma dos arts. 738, do citado C\u00f3digo. Autorizo o Oficial de Justi\u00e7a a proceder nos termos do disposto no art. 172, \u00a7 2\u00ba, do CPC. Advogados(s): Paulo Eduardo Dias de Carvalho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1. Cite(m)-se o(s) executado(s) para pagar a d\u00edvida, atualizada at\u00e9 a data do efetivo pagamento, conforme pedido inicial, no prazo de tr\u00eas dias. Fixo os honor\u00e1rios em 20% sobre o valor do d\u00e9bito, que ser\u00e3o reduzidos pela metade, em caso de pagamento. No prazo de quinze (15) dias, contados da pr\u00f3pria cita\u00e7\u00e3o, reconhecendo o cr\u00e9dito do(a) exequente e comprovando o dep\u00f3sito de 30% (trinta por cento) do valor em execu\u00e7\u00e3o, o (a) executado (a) poder\u00e1 requerer autoriza\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo para pagar o restante do d\u00e9bito em at\u00e9 06 (seis) parcelas mensais, corrigidas pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e acrescidas de juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas. O n\u00e3o pagamento de qualquer das presta\u00e7\u00f5es implicar\u00e1, de pleno direito, o vencimento das subsequentes e o prosseguimento do processo, com o imediato in\u00edcio dos atos executivos, imposi\u00e7\u00e3o a(o) executada(o) de multa de 10% (dez por cento) sobre o valor das presta\u00e7\u00f5es n\u00e3o pagas e veda\u00e7\u00e3o \u00e0 oposi\u00e7\u00e3o de embargos. 2. N\u00e3o efetuado o pagamento, nem requerido o parcelamento, proceda-se \u00e0 PENHORA E AVALIA\u00c7\u00c3O de tantos bens quantos bastem para a satisfa\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, de propriedade do(a,s) devedor (a,es), lavrando-se o competente auto e efetivando-se o dep\u00f3sito na forma da lei. Caso n\u00e3o sejam localizados bens, o(a) executado(a) deve ser intimado(a) a indic\u00e1-los em 05 (cinco) dias, sob pena de multa de at\u00e9 20% do valor da causa se constatada omiss\u00e3o (arts. 600 e 601 CPC). 3. Os eventuais embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o poder\u00e3o ser oferecidos no prazo de quinze dias, contados da data da juntada aos autos do mandado de cita\u00e7\u00e3o, por interm\u00e9dio de advogado, na forma dos arts. 738, do citado C\u00f3digo. Autorizo o Oficial de Justi\u00e7a a proceder nos termos do disposto no art. 172, \u00a7 2\u00ba, do CPC.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA  N\u00ba 3740 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  03345-000\nProcesso n\u00ba 0003970-30.2013.8.26.0009  - p.  1\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  n\u00ba: 0003970-30.2013.8.26.0009\nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Contratos  Banc\u00e1rios\nExeq\u00fcente : 'Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nPessoa(s)  a ser(em)  \ncitada(s): Iris\n Rosa  Baleki  Me, Rua  Rodrigues  dos Santos,  292, Bras  - CEP  \n03009-010,  S\u00e3o Paulo-SP,  CNPJ 07.185.397\/0001-82 \nKarla  de Oliveira  Alvariza,  Rua das Fontainhas,  44, casa  1, Jardim  \nCotiana  - CEP  03259-020,  S\u00e3o Paulo-SP,  CPF 186.709.078-36,  RG \n355805248 \nIris  Rosa  Baleki,  Rua Rodrigues  dos Santos,  292, Bras  - CEP  03009-010,  \nS\u00e3o  Paulo-SP,  CPF 043.470.208-05,  Brasileiro \nJuiz  de  Direito:  Paulo  Roberto  Dallan\nVistos.\n1.  Cite(m)-se  o(s)  executado(s)  para  pagar  a  d\u00edvida,  atualizada  at\u00e9  a  data  do  \nefetivo  pagamento,  conforme  pedido  inicial,  no  prazo  de  tr\u00eas  dias.  Fixo  os  honor\u00e1rios  em  20%  \nsobre  o  valor  do  d\u00e9bito,  que  ser\u00e3o  reduzidos  pela  metade,  em  caso  de  pagamento.  No  prazo  de  \nquinze  (15)  dias,  contados  da  pr\u00f3pria  cita\u00e7\u00e3o,  reconhecendo  o  cr\u00e9dito  do(a)  exequente  e \ncomprovando  o  dep\u00f3sito  de  30%  (trinta  por  cento)  do  valor  em  execu\u00e7\u00e3o,  o  (a)  executado  (a)  \npoder\u00e1  requerer  autoriza\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo  para  pagar  o  restante  do  d\u00e9bito  em  at\u00e9  06  (seis)  parcelas  \nmensais,  corrigidas  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  e  acrescidas  de  juros  de  1%  (um  \npor  cento)  ao  m\u00eas.  O  n\u00e3o  pagamento  de  qualquer  das  presta\u00e7\u00f5es  implicar\u00e1,  de  pleno  direito,  o  \nvencimento  das  subsequentes  e  o  prosseguimento  do  processo,  com  o  imediato  in\u00edcio  dos  atos  \nexecutivos,  imposi\u00e7\u00e3o  a(o)  executada(o)  de  multa  de  10%  (dez  por  cento)  sobre  o  valor  das  \npresta\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  pagas  e  veda\u00e7\u00e3o  \u00e0  oposi\u00e7\u00e3o  de  embargos.   2.  N\u00e3o  efetuado  o  pagamento,  nem  \nrequerido  o  parcelamento,  proceda-se  \u00e0  PENHORA  E  AVALIA\u00c7\u00c3O  de  tantos  bens  quantos  \nbastem  para  a  satisfa\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida,  de  propriedade  do(a,s)  devedor  (a,es),  lavrando-se  o \ncompetente  auto  e  efetivando-se  o  dep\u00f3sito  na  forma  da  lei.  Caso  n\u00e3o  sejam  localizados  bens,  o(a)  \nexecutado(a)  deve  ser  intimado(a)  a  indic\u00e1-los  em  05  (cinco)  dias,  sob  pena  de  multa  de  at\u00e9  20%  \ndo  valor  da  causa  se  constatada  omiss\u00e3o  (arts.  600  e  601  CPC).  3.  Os  eventuais  embargos  \u00e0  \nexecu\u00e7\u00e3o  poder\u00e3o  ser  oferecidos  no  prazo  de  quinze  dias,  contados  da  data  da  juntada  aos  autos  \ndo  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o,  por  interm\u00e9dio  de  advogado,  na  forma  dos  arts.  738,  do  citado  C\u00f3digo.  \nAutorizo  o  Oficial  de  Justi\u00e7a  a  proceder  nos  termos  do  disposto  no  art.  172,  \u00a7  2\u00ba,  do  CPC.  \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo,  23 \/07\/2013.\n(assinatura  digital)\n         PAULO  ROBERTO  DALLAN\n  Juiz de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 \nMARGEM  DIREITA\n \n  (C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTA)\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  I\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  \nem  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  de  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  \ndep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  oficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  efetuado  o  \ndep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  para  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  \nespecific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  \ndesempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  \nCorregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  \nde  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  \nextra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003970-30.2013.8.26.0009 e c\u00f3digo 0900000015QX9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO DALLAN, liberado nos autos em 23\/07\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"29\/06\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0151\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/03\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1379 P\u00e1gina: 2466\/2468","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0151\/2013 Teor do ato: Vistos. Em dez dias, providencie o exequente o original ou c\u00f3pia autenticada da procura\u00e7\u00e3o e recolha mais 03 dilig\u00eancias do oficial de justi\u00e7a sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Paulo Eduardo Dias de Carvalho (OAB 12199\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Em dez dias, providencie o exequente o original ou c\u00f3pia autenticada da procura\u00e7\u00e3o e recolha mais 03 dilig\u00eancias do oficial de justi\u00e7a sob pena de extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA  N\u00ba 3740 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  03345-000\nProcesso n\u00ba 0003970-30.2013.8.26.0009  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0003970-30.2013.8.26.0009\nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Contratos  Banc\u00e1rios\nExeq\u00fcente : 'Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nExecutado Iris Rosa  Baleki  Me e outros\nJuiz   de   Direito:  Paulo  Roberto  Dallan\nVistos.\nEm  dez  dias,  providencie  o  exequente  o  original  ou  c\u00f3pia  \nautenticada  da  procura\u00e7\u00e3o  e  recolha  mais  03  dilig\u00eancias  do  oficial  de  justi\u00e7a  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  15\/03\/2013.\n           (assinatura  digital)\nPAULO  ROBERTO  DALLAN\n              Juiz  de  Direito  \n   \nRECEBIMENTO\nEm       \/         \/2013,  recebi  os  autos  em  Cart\u00f3rio  com  o\/a  despacho\/senten\u00e7a  acima.  Eu,  Cl\u00e1udia,  \nescrev.  Chefe  substituta . \n                 Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003970-30.2013.8.26.0009 e c\u00f3digo 09000000139BO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO DALLAN, liberado nos autos em 15\/03\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"12\/03\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2013","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2013","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"15\/05\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas Pedido de vista do processo."},{"data":"29\/07\/2014","tipo":"Mandatos\/Substabelecimentos\/Nomea\u00e7\u00e3o de Dativos\/Intima\u00e7\u00e3o Defensoria"},{"data":"30\/07\/2014","tipo":"Pedido de Penhora On-Line"},{"data":"20\/07\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"10\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/11\/2016","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"31\/07\/2017","tipo":"Pedido de Prazo"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":97,"total_andamentos":97}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"182745250","codPublicacaoOrigem":"458045748","dataDivulgacao":"Sep  4 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2013 12:00:00:000AM","numero":"0003970-30.2013.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1491","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003970-30.2013.8.26.0009-Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial-Contratos Banc\u00e1rios-'Ita\u00fa Unibanco S.A.- CERTID\u00c3O CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 009.2013\/015218-0 dirigi-me a Rua das Fontainhas, n\u00ba 44, casa 1-Jardim Cotiana (CEP 32590-20 )-S\u00e3o Paulo\/SP e a\u00ed sendo deixei de citar Karla de Oliveira Alvariza face encontrar sempre o im\u00f3vel fechado e ningu\u00e9m atende ao chamado e segundo as vizinhas dos n.60 e 47 os moradores do im\u00f3vel se mudaram estando o mesmo vazio.Ante ao exposto devolvo o presente em cart\u00f3rio.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.S\u00e3o Paulo, 09 de agosto de 2013.-ADV: PAULO EDUARDO DIAS DE CARVALHO (OAB 12199\/SP)","despacho":"IX-Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0520\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO ROBERTO DALLAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MIRIAM CARLOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2233","paginaFinal":"2233","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"350298","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"1978798","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Sep  4 2013 03:46:12:133AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003970-30.2013.8.26.0009","numeroAntigo":"009.2013\/015218-0","numeroUnificado":"0003970-30.2013.8.26.0009|009.2013\/015218-0|32590-20","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"308852452","codPublicacaoOrigem":"638576464","dataDivulgacao":"Mar 19 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 20 2015 12:00:00:000AM","numero":"0003970-30.2013.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1849","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003970-30.2013.8.26.0009- Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial-Contratos Banc\u00e1rios-'Ita\u00fa Unibanco S.A.-Iris Rosa Baleki Me- Karla de Oliveira Alvariza- Iris Rosa Baleki-Vistos. Tendo em vista o recolhimento das custas a fls. 67\/68, defiro o pedido de arresto de dinheiro em dep\u00f3sito ou aplica\u00e7\u00e3o financeira em nome dos executados, pelo sistema \"Bacen-Jud\", at\u00e9 o montante do d\u00e9bito e desde que n\u00e3o seja de valor irris\u00f3rio. A seguir, providencie o Cart\u00f3rio a juntada do extrato do Banco Central e a intima\u00e7\u00e3o do respectivo resultado. Em caso de efetiva\u00e7\u00e3o do arresto, intime-se o (a) executado (a) pessoalmente ou por interm\u00e9dio de seu advogado. Para a hip\u00f3tese de intima\u00e7\u00e3o pessoal, o (a) exequente dever\u00e1 providenciar, em cinco dias, c\u00f3pias do extrato acima referido e, se for o caso, recolher as dilig\u00eancias do Oficial de Justi\u00e7a. Eventuais outros pedidos de dilig\u00eancias ser\u00e3o apreciados oportunamente. Fls. 57\/64: Anote-se, se em termos.-ADV: MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP)","despacho":"IX-Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0127\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO ROBERTO DALLAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TERESINHA RODRIGUES DOS SANTOS JACOMINI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3455","paginaFinal":"3455","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"480806","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5572005","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Mar 18 2015 10:32:25:093PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003970-30.2013.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0003970-30.2013.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"528179422","codPublicacaoOrigem":"932293466","dataDivulgacao":"Aug 17 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"0003970-30.2013.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2181","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003970-30.2013.8.26.0009 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - 'Ita\u00fa Unibanco S.A. - Iris Rosa Baleki Me - - Karla de Oliveira Alvariza - - Iris Rosa Baleki - Manifeste-se a parte sobre a certid\u00e3o negativa do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo legal, observando-se que poder\u00e1 ser consultada no site do TJSP. - ADV: MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0584\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MIRIAM CARLOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3131","paginaFinal":"3131","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"726352","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15062043","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Aug 16 2016 11:20:14:740PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"0003970-30.2013.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0003970-30.2013.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"614999577","codPublicacaoOrigem":"1081587844","dataDivulgacao":"Jan 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"0003970-30.2013.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2276","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003970-30.2013.8.26.0009 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - 'Ita\u00fa Unibanco S.A. - Iris Rosa Baleki Me - - Karla de Oliveira Alvariza - - Iris Rosa Baleki - Vistos.Fls. 99\/100 e 110: Manifeste-se o exequente, no prazo de 30 dias.Int. - ADV: MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP), SANDRA APARECIDA COSTA NUNES (OAB 85970\/ SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0025\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MIRIAM CARLOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3935","paginaFinal":"3935","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"830345","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19387395","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jan 26 2017 11:08:45:470PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003970-30.2013.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0003970-30.2013.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"614999578","codPublicacaoOrigem":"1081587845","dataDivulgacao":"Jan 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"0003970-30.2013.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2276","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003970-30.2013.8.26.0009 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - 'Ita\u00fa Unibanco S.A. - Iris Rosa Baleki Me - - Karla de Oliveira Alvariza - - Iris Rosa Baleki - Vistos.1. Fls. 112\/113: No prazo de 15 (quinze) dias, dever\u00e1 ser trazida via do acordo firmada por ambas as partes, eis que uma das assinaturas trata-se de reprodu\u00e7\u00e3o.2. No mesmo prazo, esclare\u00e7am as partes quais s\u00e3o os r\u00e9us que efetivamente participam do acordo, bem como dever\u00e1 ser regularizada a representa\u00e7\u00e3o processual dos mesmos, comprovando-se os poderes de quem assina pelos r\u00e9us, observando-se, ainda, o alegado e os documentos de fls. 99\/100 e 110. Int. - ADV: SANDRA APARECIDA COSTA NUNES (OAB 85970\/SP), MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0025\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MIRIAM CARLOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3935","paginaFinal":"3935","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"830345","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19387395","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jan 26 2017 11:08:45:470PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003970-30.2013.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0003970-30.2013.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"744082071","codPublicacaoOrigem":"1193228891","dataDivulgacao":"Aug 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"0003970-30.2013.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2420","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003970-30.2013.8.26.0009 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - 'Ita\u00fa Unibanco S.A. - Iris Rosa Baleki Me - - Karla de Oliveira Alvariza - - Iris Rosa Baleki - Certifico e dou f\u00e9 que fica desde j\u00e1 deferido o prazo requerido de 15 dias, conforme Portaria n\u00ba 1\/2010, item 28 de 13\/01\/2010. Decorridos sem manifesta\u00e7\u00e3o, os autos ser\u00e3o arquivados, com baixa no movimento judici\u00e1rio, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o. Nada Mais. - ADV: SANDRA APARECIDA COSTA NUNES (OAB 85970\/SP), MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0430\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIA SARMENTO MONTELEONE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MIRIAM CARLOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2836","paginaFinal":"2836","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"918935","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25757944","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Aug 29 2017 02:00:57:500AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003970-30.2013.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0003970-30.2013.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"202623149","codPublicacaoOrigem":"493465283","dataDivulgacao":"Dec 18 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 19 2013 12:00:00:000AM","numero":"0003970-30.2013.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1563","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003970-30.2013.8.26.0009- Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial-Contratos Banc\u00e1rios-'Ita\u00fa Unibanco S.A.-Vistos. Providencie o (a) exequente, em dez dias, a planilha atualizada do d\u00e9bito, visto que, conforme certid\u00e3o de fls.37, a mesma n\u00e3o acompanhou a peti\u00e7\u00e3o de fls.36, bem como recolha o valor de R$ 11,00 para cada CPF\/CNPJ, na guia do FEDTJ C\u00f3digo 434-1, exceto se for benefici\u00e1rio (a) da justi\u00e7a gratuita.Ap\u00f3s, defiro o pedido de arresto de dinheiro em dep\u00f3sito ou aplica\u00e7\u00e3o financeira em nome do (a) executado (a), pelo sistema \"Bacen-Jud\", at\u00e9 o montante do d\u00e9bito e desde que n\u00e3o seja de valor irris\u00f3rio.A seguir, providencie o Cart\u00f3rio a juntada do extrato do Banco Central e a publica\u00e7\u00e3o do respectivo resultado.Em caso de efetiva\u00e7\u00e3o da arresto, intime-se o (a) executado (a) pessoalmente ou por interm\u00e9dio de seu advogado.Para a hip\u00f3tese de intima\u00e7\u00e3o pessoal, o (a) exequente dever\u00e1 providenciar, em cinco dias, c\u00f3pias do extrato acima referido e, se for o caso, recolher as dilig\u00eancias do Oficial de Justi\u00e7a.Eventuais outros pedidos de dilig\u00eancias ser\u00e3o apreciados oportunamente.-ADV: PAULO EDUARDO DIAS DE CARVALHO (OAB 12199\/SP)","despacho":"IX-Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0725\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO ROBERTO DALLAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TERESINHA RODRIGUES DOS SANTOS JACOMINI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2330","paginaFinal":"2330","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"373967","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"2436539","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Dec 18 2013 05:25:35:390AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003970-30.2013.8.26.0009","numeroAntigo":"434-1","numeroUnificado":"0003970-30.2013.8.26.0009|434-1","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"246247443","codPublicacaoOrigem":"556147470","dataDivulgacao":"Jul 17 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 18 2014 12:00:00:000AM","numero":"0003970-30.2013.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1691","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003970-30.2013.8.26.0009- Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial-Contratos Banc\u00e1rios-'Ita\u00fa Unibanco S.A.-Iris Rosa Baleki Me- Karla de Oliveira Alvariza- Iris Rosa Baleki-C E R T I D \u00c3 O Certifico e dou f\u00e9 que o exequente dever\u00e1 regularizar a sua representa\u00e7\u00e3o processual, uma vez que o nome do subscritor do substabelecimento de fls.47, Dr.Alexandre Ribeiro Fuente Caal-OAB\/SP 167974, n\u00e3o consta da procura\u00e7\u00e3o de fls.45\/46.Outrossim, dever\u00e1 carrear aos autos a carteira de previd\u00eancia dos advogados.Nada Mais.S\u00e3o Paulo, 19 de maio de 2014.-ADV: PAULO EDUARDO DIAS DE CARVALHO (OAB 12199\/SP), ALEXANDRE RIBEIRO FUENTE CA\u00d1AL (OAB 167974\/SP), MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP), ALESSANDRO ALCANTARA COUCEIRO (OAB 177274\/SP)","despacho":"IX-Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0436\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO ROBERTO DALLAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MIRIAM CARLOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2495","paginaFinal":"2495","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"420881","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3444508","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Jul 17 2014 10:29:46:253PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003970-30.2013.8.26.0009","numeroAntigo":"167974","numeroUnificado":"0003970-30.2013.8.26.0009|167974|45\/46|167974|177274","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"538173393","codPublicacaoOrigem":"942105778","dataDivulgacao":"Sep  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"0003970-30.2013.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2192","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003970-30.2013.8.26.0009 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - 'Ita\u00fa Unibanco S.A. - Iris Rosa Baleki Me - - Karla de Oliveira Alvariza - - Iris Rosa Baleki - Em 15 dias, regularize a r\u00e9 Iris Rosa Baleki-ME, a sua representa\u00e7\u00e3o processual, juntando aos autos mandato e recolhendo a carteira de previd\u00eancia dos advogados. - ADV: MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP), SANDRA APARECIDA COSTA NUNES (OAB 85970\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0619\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MIRIAM CARLOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3447","paginaFinal":"3447","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"734631","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15443483","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Aug 31 2016 11:35:54:597PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003970-30.2013.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0003970-30.2013.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751502793","codPublicacaoOrigem":"1197954166","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"0003970-30.2013.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003970-30.2013.8.26.0009 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - 'Ita\u00fa Unibanco S.A. - Iris Rosa Baleki Me - - Karla de Oliveira Alvariza - - Iris Rosa Baleki - VISTOS.Trata-se de A\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial proposta por 'Ita\u00fa Unibanco S.A. contra Iris Rosa Baleki Me, Karla de Oliveira Alvariza e Iris Rosa Baleki.Satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, conforme noticia a peti\u00e7\u00e3o de folha 129, JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 924, inciso II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Ap\u00f3s, transitada esta em julgado, e regularizados os autos, ao arquivo, com baixa na distribui\u00e7\u00e3o. P.I. - ADV: MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP), SANDRA APARECIDA COSTA NUNES (OAB 85970\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0452\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MIRIAM CARLOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2859","paginaFinal":"2859","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"923127","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26071923","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:50:21:980AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003970-30.2013.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0003970-30.2013.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"328731654","codPublicacaoOrigem":"656683482","dataDivulgacao":"May 12 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 13 2015 12:00:00:000AM","numero":"0003970-30.2013.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1882","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003970-30.2013.8.26.0009 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - 'Ita\u00fa Unibanco S.A. - Iris Rosa Baleki Me - - Karla de Oliveira Alvariza - - Iris Rosa Baleki - Ci\u00eancia do Detalhamento do Bacen a fls. 73\/78 - negativo. - ADV: MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0229\/2015 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO ROBERTO DALLAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MIRIAM CARLOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2434","paginaFinal":"2434","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"493833","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"6894074","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May 11 2015 10:33:00:613PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003970-30.2013.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0003970-30.2013.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"184470636","codPublicacaoOrigem":"460029526","dataDivulgacao":"Sep 10 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 10 2013 12:00:00:000AM","numero":"0003970-30.2013.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1495","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003970-30.2013.8.26.0009-Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial-Contratos Banc\u00e1rios-'Ita\u00fa Unibanco S.A.- CERTID\u00c3O CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 009.2013\/015217-1 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Rodrigues dos Santos, 292, endere\u00e7o comercial, nas datas 07\/8, 12\/8, e 29\/8, e a\u00ed sendo, deixei de citar Iris Rosa Baleki Me e Iris Rosa Baleki por n\u00e3o localiz\u00e1-las.Certifico mais, encontrei o im\u00f3vel sempre fechado, e com as portas de a\u00e7o baixadas. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.S\u00e3o Paulo, 30 de agosto de 2013.-ADV: PAULO EDUARDO DIAS DE CARVALHO (OAB 12199\/ SP)","despacho":"IX-Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0532\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO ROBERTO DALLAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MIRIAM CARLOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2057","paginaFinal":"2057","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"351578","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"2005401","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Sep 10 2013 04:07:15:157AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003970-30.2013.8.26.0009","numeroAntigo":"009.2013\/015217-1","numeroUnificado":"0003970-30.2013.8.26.0009|009.2013\/015217-1|07\/8","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"387626415","codPublicacaoOrigem":"707901739","dataDivulgacao":"Oct  1 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  2 2015 12:00:00:000AM","numero":"0003970-30.2013.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1979","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003970-30.2013.8.26.0009 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - 'Ita\u00fa Unibanco S.A. - Iris Rosa Baleki e outros - Vistos. Fls. 81: Indefiro, por ora, a pesquisa junto a INFOJUD e RENAJUD, tendo em vista que os executados ainda n\u00e3o foram citados, devendo o autor diligenciar para a respectiva localiza\u00e7\u00e3o primeiro. - ADV: MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0519\/2015 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO ROBERTO DALLAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MIRIAM CARLOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2472","paginaFinal":"2472","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"536334","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9545466","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep 30 2015 10:45:13:983PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003970-30.2013.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0003970-30.2013.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"244261639","codPublicacaoOrigem":"554727898","dataDivulgacao":"Jul 15 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 16 2014 12:00:00:000AM","numero":"0003970-30.2013.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1689","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003970-30.2013.8.26.0009- Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial-Contratos Banc\u00e1rios-'Ita\u00fa Unibanco S.A.-Iris Rosa Baleki e outros-C E R T I D \u00c3 O Certifico e dou f\u00e9 que o exequente dever\u00e1 regularizar a sua representa\u00e7\u00e3o processual, uma vez que o nome do subscritor do substabelecimento de fls.47, Dr.Alexandre Ribeiro Fuente Caal-OAB\/SP 77460, n\u00e3o consta da procura\u00e7\u00e3o de fls.45\/46.Outrossim, dever\u00e1 carrear aos autos a carteira de previd\u00eancia dos advogados.Nada Mais.S\u00e3o Paulo, 19 de maio de 2014.-ADV: PAULO EDUARDO DIAS DE CARVALHO (OAB 12199\/SP), MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP), ALESSANDRO ALCANTARA COUCEIRO (OAB 177274\/SP)","despacho":"IX-Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0431\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO ROBERTO DALLAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MIRIAM CARLOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2196","paginaFinal":"2196","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"419811","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3414985","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"495","usuarioCadastro":"suellen.barros","dataHoraCadastro":"Jul 15 2014 08:56:05:030AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003970-30.2013.8.26.0009","numeroAntigo":"45\/46","numeroUnificado":"0003970-30.2013.8.26.0009|45\/46|177274","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"474085446","codPublicacaoOrigem":"859991681","dataDivulgacao":"May  5 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  6 2016 12:00:00:000AM","numero":"0003970-30.2013.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2109","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003970-30.2013.8.26.0009 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - 'Ita\u00fa Unibanco S.A. - Iris Rosa Baleki Me - - Iris Rosa Baleki e outro - Vistos.Fls. 86\/87: Respeitados eventuais entendimentos em contr\u00e1rio, em princ\u00edpio n\u00e3o compete ao juiz determinar a cita\u00e7\u00e3o com hora certa, incumbindo ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a, quando da dilig\u00eancia, verificar se \u00e9 o caso ou n\u00e3o daquela cita\u00e7\u00e3o, consignando se preenchidos os requisitos do art. 252 do CPC.Cumpra-se atrav\u00e9s desta decis\u00e3o mandado, a decis\u00e3o proferida a fls.28, nos termos do novo C\u00f3digo de Processo Civil: 1. Cite(m)-se o(s) executado(s) para pagar a d\u00edvida, atualizada at\u00e9 a data do efetivo pagamento, conforme pedido inicial, no prazo de tr\u00eas dias \u00fateis. Fixo os honor\u00e1rios em 10% sobre o valor do d\u00e9bito, que ser\u00e3o reduzidos pela metade, em caso de pagamento. No prazo de quinze (15) dias \u00fateis, contados da pr\u00f3pria cita\u00e7\u00e3o, reconhecendo o cr\u00e9dito do(a) exequente e comprovando o dep\u00f3sito de 30% (trinta por cento) do valor em execu\u00e7\u00e3o, o (a) executado (a) poder\u00e1 requerer autoriza\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo para pagar o restante do d\u00e9bito em at\u00e9 06 (seis) parcelas mensais, corrigidas pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e acrescidas de juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas. O n\u00e3o pagamento de qualquer das presta\u00e7\u00f5es implicar\u00e1, de pleno direito, o vencimento das subsequentes e o prosseguimento do processo, com o imediato in\u00edcio dos atos executivos, imposi\u00e7\u00e3o a(o) executada(o) de multa de 10% (dez por cento) sobre o valor das presta\u00e7\u00f5es n\u00e3o pagas e veda\u00e7\u00e3o \u00e0 oposi\u00e7\u00e3o de embargos. 2.Conforme o \u00a7 1\u00ba do artigo 830 do CPC, caso o devedor n\u00e3o seja localizado nos 10 (dez) dias seguintes \u00e0 efetiva\u00e7\u00e3o do arresto, o oficial de justi\u00e7a o procurar\u00e1 2 (duas) vezes em dias distintos e, havendo suspeita de oculta\u00e7\u00e3o, realizar\u00e1 a cita\u00e7\u00e3o com hora certa, certificando pormenorizadamente o ocorrido. 3. N\u00e3o efetuado o pagamento, nem requerido o parcelamento, proceda-se \u00e0 PENHORA E AVALIA\u00c7\u00c3O de tantos bens quantos bastem para a satisfa\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, de propriedade do(a,s) devedor (a,es), lavrando-se o competente auto e efetivando-se o dep\u00f3sito na forma da lei. Caso n\u00e3o sejam localizados bens, o(a) executado(a) deve ser intimado(a) a indic\u00e1-los em 05 (cinco) dias, sob pena de multa de at\u00e9 20% do valor da causa se constatada omiss\u00e3o (art. 774 CPC). 4. Os eventuais embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o poder\u00e3o ser oferecidos no prazo de quinze dias \u00fateis, contados da data da juntada aos autos do mandado de cita\u00e7\u00e3o, por interm\u00e9dio de advogado, na forma do art. 915, do citado C\u00f3digo. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Int. - ADV: MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0307\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO ROBERTO DALLAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MIRIAM CARLOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2495","paginaFinal":"2495","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"671634","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12810193","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May  4 2016 11:15:39:897PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003970-30.2013.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0003970-30.2013.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"245331747","codPublicacaoOrigem":"555766452","dataDivulgacao":"Jul 17 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 18 2014 12:00:00:000AM","numero":"0003970-30.2013.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1691","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003970-30.2013.8.26.0009- Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial-Contratos Banc\u00e1rios-'Ita\u00fa Unibanco S.A.-Iris Rosa Baleki Me- Karla de Oliveira Alvariza- Iris Rosa Baleki-C E R T I D \u00c3 O Certifico e dou f\u00e9 que o exequente dever\u00e1 regularizar a sua representa\u00e7\u00e3o processual, uma vez que o nome do subscritor do substabelecimento de fls.47, Dr.Alexandre Ribeiro Fuente Caal-OAB\/SP 167974, n\u00e3o consta da procura\u00e7\u00e3o de fls.45\/46.Outrossim, dever\u00e1 carrear aos autos a carteira de previd\u00eancia dos advogados.Nada Mais.S\u00e3o Paulo, 19 de maio de 2014.-ADV: PAULO EDUARDO DIAS DE CARVALHO (OAB 12199\/SP), ALEXANDRE RIBEIRO FUENTE CA\u00d1AL (OAB 167974\/SP), MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP), ALESSANDRO ALCANTARA COUCEIRO (OAB 177274\/SP)","despacho":"IX-Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0436\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO ROBERTO DALLAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MIRIAM CARLOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2495","paginaFinal":"2495","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"420555","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3432673","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jul 17 2014 08:24:58:303AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003970-30.2013.8.26.0009","numeroAntigo":"167974","numeroUnificado":"0003970-30.2013.8.26.0009|167974|45\/46|167974|177274","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"244261638","codPublicacaoOrigem":"554727896","dataDivulgacao":"Jul 15 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 16 2014 12:00:00:000AM","numero":"0003970-30.2013.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1689","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003970-30.2013.8.26.0009- Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial-Contratos Banc\u00e1rios-'Ita\u00fa Unibanco S.A.-Iris Rosa Baleki e outros-Vistos.Publique-se a certid\u00e3o de fls.48.-ADV: MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP), ALESSANDRO ALCANTARA COUCEIRO (OAB 177274\/SP), PAULO EDUARDO DIAS DE CARVALHO (OAB 12199\/SP)","despacho":"IX-Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0431\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO ROBERTO DALLAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MIRIAM CARLOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2196","paginaFinal":"2196","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"419811","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3414985","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"495","usuarioCadastro":"suellen.barros","dataHoraCadastro":"Jul 15 2014 08:56:05:030AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003970-30.2013.8.26.0009","numeroAntigo":"177274","numeroUnificado":"0003970-30.2013.8.26.0009|177274","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"697014266","codPublicacaoOrigem":"1159443566","dataDivulgacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"0003970-30.2013.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2368","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003970-30.2013.8.26.0009 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - 'Ita\u00fa Unibanco S.A. - Iris Rosa Baleki Me - - Karla de Oliveira Alvariza - - Iris Rosa Baleki - Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo legal em 21\/02\/2017 sem que as partes se manifestassem sobre fls. 116. Manifeste-se o autor\/exequente em termos de prosseguimento do feito, devendo manifestar-se, no prazo de 30 dias, nos termos do artigo 485, do C\u00f3digo de Processo Civil, observando-se que decorridos sem manifesta\u00e7\u00e3o, cumprir-se-\u00e1 o \u00a71\u00ba do mesmo artigo. Nada Mais. - ADV: MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP), SANDRA APARECIDA COSTA NUNES (OAB 85970\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0306\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MIRIAM CARLOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3350","paginaFinal":"3350","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"887524","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23446043","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun 14 2017 12:34:12:093AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003970-30.2013.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0003970-30.2013.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}