{"numero":"0003356-22.2017.8.26.0191","processos":[{"processo":"0003356-22.2017.8.26.0191","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"05\/07\/2017 \u00e0s 15:34 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Ferraz de Vasconcelos","juiz":"Luciana do Carmo Nogueira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.299,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ermiro Junior de Lira dos Passos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Seguros Sura S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Darcio Jose da Mota"},{"tipo":"Advogado","nome":"Inaldo Bezerra Silva Junior"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Requerimento Expedido    Requerimento - Juizado","anexo":{"label":"Requerimento Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAV.17.70025107-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/09\/2017 17:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento    Certifico e dou f\u00e9 que nesta data anotei a r. Senten\u00e7a prolatada na estat\u00edstica","anexo":{"label":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    \"HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo formulado pelas partes para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos e, por consequ\u00eancia JULGO EXTINTO o processo com fundamento no artigo 487, inciso III, letra \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. A senten\u00e7a transita em julgado nesta data ante o car\u00e1ter irrecorr\u00edvel de senten\u00e7a homologat\u00f3ria em concilia\u00e7\u00e3o. Saem os presentes intimados. PRIC.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAV.17.70024198-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 17:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR680764156TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Seguros Sura S\/A Dilig\u00eancia : 13\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Termo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 Hora 16:15 Local: Sala de Audi\u00eancias - JECC Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":17,"total_andamentos":17}],"publicacoes":[]}