{"numero":"0003233-29.2014.8.26.0191","processos":[{"processo":"0003233-29.2014.8.26.0191","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":"02\/10\/2017 00:00 - Imprensa - Rela\u00e7\u00e3o: 0169\/2017 - IMPRENSA REMETIDA - RELA\u00c7\u00c3O 169\/2017","distribuicao":"03\/04\/2014 \u00e0s 17:59 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Ferraz de Vasconcelos","juiz":"Luciana do Carmo Nogueira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 663,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Sonia de Carvalho Costa"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BV Financeira S\/A-Cr\u00e9dito Financiamento e Investimo"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Luiz Rodrigues Wambier"},{"tipo":"Advogada","nome":"Priscila Kei Sato"}],"andamentos":[{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0169\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2443 P\u00e1gina: 3130\/3137","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0169\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo o acordo informado pelas partes e no qual as partes resolvem o litigio em face de BV, mediante o pagamento pelo mesmo, da quantia total de R$2.185,00, destinados \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o de todos os direitos e consect\u00e1rios pleiteados nesta demanda, que ser\u00e1 pago mediante dep\u00f3sito do valor na conta TED conta corrente individual n. 36289-8, mantida na ag\u00eancia 1601, do banco Ita\u00fa, de titularidade de Sonia de carvalho Costa, comprometendo-se o banco r\u00e9u a declarar inexistente qualquer d\u00e9bito oriundo do contrato n. 01100892028, no valor deR$6.486,65.Nos termos do artigo 487, III, \"b\", do CPC, JULGO EXTINTO o feito.PRIC.A senten\u00e7a transita em julgado nesta data ante o car\u00e1ter irrecorr\u00edvel da decis\u00e3o.Decorridos trinta dias do termo final, nada mais sendo requerido, considerar-se-\u00e0 quitada a obriga\u00e7\u00e3o.Oportunamente, fica a autora intimada que os documentos juntados ficar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o por 90 dias para a retirada, contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, ap\u00f3s o que ser\u00e3o destru\u00eddos, com as demais pe\u00e7as dos autos. Decorrido o prazo, elabore-se ficha mem\u00f3ria e inutilizem-se os autos.Int. Advogados(s): Priscila Kei Sato (OAB 159830\/SP), Luiz Rodrigues Wambier (OAB 291479\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento    Certifico e dou f\u00e9 que nesta data anotei a r. Senten\u00e7a prolatada na estat\u00edstica","anexo":{"label":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Homologo o acordo informado pelas partes e no qual as partes resolvem o litigio em face de BV, mediante o pagamento pelo mesmo, da quantia total de R$2.185,00, destinados \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o de todos os direitos e consect\u00e1rios pleiteados nesta demanda, que ser\u00e1 pago mediante dep\u00f3sito do valor na conta TED conta corrente individual n. 36289-8, mantida na ag\u00eancia 1601, do banco Ita\u00fa, de titularidade de Sonia de carvalho Costa, comprometendo-se o banco r\u00e9u a declarar inexistente qualquer d\u00e9bito oriundo do contrato n. 01100892028, no valor deR$6.486,65.Nos termos do artigo 487, III, \"b\", do CPC, JULGO EXTINTO o feito.PRIC.A senten\u00e7a transita em julgado nesta data ante o car\u00e1ter irrecorr\u00edvel da decis\u00e3o.Decorridos trinta dias do termo final, nada mais sendo requerido, considerar-se-\u00e0 quitada a obriga\u00e7\u00e3o.Oportunamente, fica a autora intimada que os documentos juntados ficar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o por 90 dias para a retirada, contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, ap\u00f3s o que ser\u00e3o destru\u00eddos, com as demais pe\u00e7as dos autos. Decorrido o prazo, elabore-se ficha mem\u00f3ria e inutilizem-se os autos.Int.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nFORO  DISTRITAL  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL  DE FERRAZ  DE \nVASCONCELOS\n      \n0003233-29.2014.8.26.0191 - lauda  1\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nEm 25  de  Agosto  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  do  Juizado  \nEspecial C\u00edvel  e  Criminal  do  F\u00f3rum  Distrital  de  Ferraz  de  Vasconcelos,  DRA.  LUCIANA  DO  \nCARMO NOGUEIRA.  Eu,  Sheila  Maria  Ramos  Souza  dos  Santos,   Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  \nMatr. 809.096,  subscrevi.  \nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0003233-29.2014.8.26.0191\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel \nRequerente : Sonia de Carvalho  Costa\nRequerido : BV Financeira  S\/A-Cr\u00e9dito  Financiamento  e Investimo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   do   Carmo   Nogueira\nVistos.\nHomologo  o  acordo  informado  pelas  partes  e  no  qual  as  partes  resolvem  o  litigio  \nem  face  de  BV,  mediante  o  pagamento  pelo  mesmo,  da  quantia  total  de  R$2.185,00,  destinados  \u00e0  \nsatisfa\u00e7\u00e3o  de  todos  os  direitos  e  consect\u00e1rios  pleiteados  nesta  demanda,  que  ser\u00e1  pago  mediante  \ndep\u00f3sito  do  valor   na  conta  TED  conta  corrente  individual  n.  36289-8,  mantida  na  ag\u00eancia  1601,  \ndo  banco  Ita\u00fa,  de  titularidade  de  Sonia  de  carvalho  Costa,  comprometendo-se  o  banco  r\u00e9u  a \ndeclarar  inexistente  qualquer  d\u00e9bito  oriundo  do  contrato  n.  01100892028,  no  valor  deR$6.486,65.\nNos  termos  do  artigo  487,  III,  \"b\",  do  CPC,  JULGO  EXTINTO  o  feito.\nPRIC.\nA  senten\u00e7a  transita  em  julgado  nesta  data  ante  o  car\u00e1ter  irrecorr\u00edvel  da  decis\u00e3o.\nDecorridos  trinta  dias  do  termo  final,  nada  mais  sendo  requerido,  considerar-se-\u00e0  \nquitada  a  obriga\u00e7\u00e3o.\nOportunamente,  fica   a  autora  intimada   que  os  documentos  juntados  ficar\u00e3o  \u00e0  \ndisposi\u00e7\u00e3o   por  90  dias   para   a  retirada,  contados  do  tr\u00e2nsito  em   julgado  desta  senten\u00e7a,  ap\u00f3s  o  \nque  ser\u00e3o  destru\u00eddos,  com  as  demais  pe\u00e7as  dos  autos.  Decorrido  o  prazo,  elabore-se  ficha  \nmem\u00f3ria  e  inutilizem-se  os  autos.\nInt.\nFerraz  de  Vasconcelos,  25  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003233-29.2014.8.26.0191 e c\u00f3digo 5B0000001BVXK. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 10:58 . fls. 1"}},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FTAT17000302325","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Esclare\u00e7a o autor sobre o n\u00famero do contrato constate do termo de acordo de fls. 161\/163 e da senten\u00e7a, uma vez que na inicial constou outro n\u00famero. Prazo de dez dias. Ap\u00f3s, tornem.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERRAZ  DE VASCONCELOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Santos  Dumont,  1535, Jd. Vista  Alegre  - CEP  08531-100,  Fone: 11-4674-4420,  \nFerraz  de Vasconcelos-SP  - E-mail:  ferrazjec@tj.sp.gov.br\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nEm 04  de  Agosto  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  do  Juizado  \nEspecial C\u00edvel  e  Criminal  do  F\u00f3rum  Distrital  de  Ferraz  de  Vasconcelos,  DRA.  LUCIANA  DO  \nCARMO NOGUEIRA.  Eu,  Sheila  Maria  Ramos  Souza  dos  Santos,   Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  \nMatr. 809.096,  subscrevi.  \nDESPACHO\nProcesso: 0003233-29.2014.8.26.0191  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente :\nSonia de Carvalho  Costa\nR  MAESTRO  WALDEMAR  EVALD, 5, JARDIM  TEMPORIM  - CEP  \n08544-170,  Ferraz de Vasconcelos-SP\nRequerido :\nBV Financeira  S\/A-Cr\u00e9dito  Financiamento  e Investimo\nAvenida  Roque Petroni  Junior,  999, 16\u00ba andar,  Jardim  das \nAcacias  - CEP  04707-000,  S\u00e3o Paulo-SP\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   do   Carmo   Nogueira\nDespacho:  \nVistos.\nEsclare\u00e7a  o autor  sobre  o n\u00famero  do contrato  constate do termo  de acordo  de \nfls.  161\/163  e da  senten\u00e7a,  uma vez que   na  inicial  constou  outro n\u00famero.   Prazo  de dez  dias.  Ap\u00f3s,  \ntornem.\nIntime-se.\nFerraz  de Vasconcelos,  4 de  agosto  de 2017.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003233-29.2014.8.26.0191 e c\u00f3digo 5B0000001ATHJ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA, liberado nos autos em 04\/08\/2017 \u00e0s 17:12 . fls. 1"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FJMJ17014775092","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    GENERICO","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERRAZ  DE VASCONCELOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Santos  Dumont,  1535, Jd. Vista  Alegre  - CEP  08531-100,  Fone: 11-4674-4420,  \nFerraz  de Vasconcelos-SP  - E-mail:  ferrazjec@tj.sp.gov.br\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nEm 23  de  Mar\u00e7o  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  do  \nJuizado Especial  C\u00edvel  e  Criminal  do  F\u00f3rum  Distrital  de  Ferraz  de  Vasconcelos,  DRA.  \nLUCIANA DO  CARMO  NOGUEIRA.  Eu,  Sheila  Maria  Ramos  Souza  dos  Santos,   Chefe  \nde Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  Matr.  809.096,  subscrevi.  \nDESPACHO\nProcesso: 0003233-29.2014.8.26.0191  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente :\nSonia de Carvalho  Costa\nR  MAESTRO  WALDEMAR  EVALD, 5, JARDIM  TEMPORIM  - CEP  \n08544-170,  Ferraz de Vasconcelos-SP\nRequerido :\nBV Financeira  S\/A-Cr\u00e9dito  Financiamento  e Investimo\nAvenida  Roque Petroni  Junior,  999, 16\u00ba andar,  Jardim  das \nAcacias  - CEP  04707-000,  S\u00e3o Paulo-SP\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   do   Carmo   Nogueira\nVistos.\nOficie-se  \u00e0 Defensoria.\nIntime-se.\nFerraz  de Vasconcelos,  23 de mar\u00e7o  de 2017.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003233-29.2014.8.26.0191 e c\u00f3digo 5B00000016Y93. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA, liberado nos autos em 23\/03\/2017 \u00e0s 15:56 . fls. 1"}},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Oficie-se para indica\u00e7\u00e3o de patrono \u00e0 requerente. Com a indica\u00e7\u00e3o, intime-se-se para oferecimento de contrarraz\u00f5es.Int","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERRAZ  DE VASCONCELOS\nFORO  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  SANTOS  DUMONT,  1535, Ferraz  de Vasconcelos -SP  - CEP  \n08531-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nEm 09  de  Novembro  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  \ndo Juizado  Especial  C\u00edvel  e  Criminal  do  F\u00f3rum  Distrital  de  Ferraz  de  Vasconcelos,  DRA.  \nLUCIANA DO  CARMO  NOGUEIRA.  Eu,  Sheila  Maria  Ramos  Souza  dos  Santos,   \nChefe de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  Matr.  809.096,  subscrevi.  \nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0003233-29.2014.8.26.0191\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Sonia de Carvalho  Costa\nRequerido : BV Financeira  S\/A-Cr\u00e9dito  Financiamento  e Investimo\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   do   Carmo   Nogueira\nVistos.\nOficie-se  para  indica\u00e7\u00e3o  de  patrono  \u00e0  requerente.  Com  a  indica\u00e7\u00e3o,  intime-se-se  \npara  oferecimento  de  contrarraz\u00f5es.\nInt .\nFerraz  de  Vasconcelos , 09  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003233-29.2014.8.26.0191 e c\u00f3digo 5B00000013QEH. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA, liberado nos autos em 09\/11\/2016 \u00e0s 20:07 . fls. 1"}},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FTAT16000449364","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FTAT16000452104","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0091\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2191 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0091\/2016 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido em rela\u00e7\u00e3o ao ressarcimento de valores descontados indevidamente da conta corrente da autora, com fulcro no artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"a\", do C\u00f3digo de Processo Civil e JULGO PROCEDENTES pela revelia os pedidos iniciais e EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil para DECLARAR INEX\u00cdGIVEIS quaisquer d\u00e9bitos oriundos do contrato n\u00ba 01100892028, no valor de R$ 6.486,65, bem como para CONDENAR a r\u00e9 a indenizar a autora, por dano n\u00e3o patrimonial, pela import\u00e2ncia de R$8.800,00 (oito mil e oitocentos reais), esta corrigida e acrescida de juros legais a partir desta data (S\u00famula n\u00ba 362, STJ). Torno definitiva a liminar concedida \u00e0 fl. 18.Deixo de condenar a vencida nas verbas de sucumb\u00eancia, nos termos do artigo 55 da Lei 9.099\/95, al\u00e9m do mais n\u00e3o restou comprovada a litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9.P.R.I.C.Com o tr\u00e2nsito em julgado, poder\u00e1 o r\u00e9u dar-se por intimado e oferecer em pagamento o valor que entender devido, conforme disp\u00f5e o artigo 526 do CPC. Caso n\u00e3o exista o pagamento nos moldes acima referidos, fica o autor, ao ser intimado da senten\u00e7a, tamb\u00e9m cientificado de que dever\u00e1 requerer a intima\u00e7\u00e3o do devedor, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, para pagamento do valor, devidamente atualizados, nos termos do artigo 524 do CPC. Advogados(s): Priscila Kei Sato (OAB 159830\/SP), Luiz Rodrigues Wambier (OAB 291479\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento    Certifico e dou f\u00e9 que nesta data anotei a r. Senten\u00e7a prolatada na estat\u00edstica","anexo":{"label":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Senten\u00e7a de Revelia    Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido em rela\u00e7\u00e3o ao ressarcimento de valores descontados indevidamente da conta corrente da autora, com fulcro no artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"a\", do C\u00f3digo de Processo Civil e JULGO PROCEDENTES pela revelia os pedidos iniciais e EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil para DECLARAR INEX\u00cdGIVEIS quaisquer d\u00e9bitos oriundos do contrato n\u00ba 01100892028, no valor de R$ 6.486,65, bem como para CONDENAR a r\u00e9 a indenizar a autora, por dano n\u00e3o patrimonial, pela import\u00e2ncia de R$8.800,00 (oito mil e oitocentos reais), esta corrigida e acrescida de juros legais a partir desta data (S\u00famula n\u00ba 362, STJ). Torno definitiva a liminar concedida \u00e0 fl. 18.Deixo de condenar a vencida nas verbas de sucumb\u00eancia, nos termos do artigo 55 da Lei 9.099\/95, al\u00e9m do mais n\u00e3o restou comprovada a litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9.P.R.I.C.Com o tr\u00e2nsito em julgado, poder\u00e1 o r\u00e9u dar-se por intimado e oferecer em pagamento o valor que entender devido, conforme disp\u00f5e o artigo 526 do CPC. Caso n\u00e3o exista o pagamento nos moldes acima referidos, fica o autor, ao ser intimado da senten\u00e7a, tamb\u00e9m cientificado de que dever\u00e1 requerer a intima\u00e7\u00e3o do devedor, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, para pagamento do valor, devidamente atualizados, nos termos do artigo 524 do CPC.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a de Revelia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PO\u00c1\nFORO  DISTRITAL  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  SANTOS  DUMONT,  1535, Ferraz  de Vasconcelos -SP  - CEP  \n08531-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0003233-29.2014.8.26.0191\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Sonia de Carvalho  Costa\nRequerido : BV Financeira  S\/A-Cr\u00e9dito  Financiamento  e Investimo\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nEm 31\/05\/2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Ju\u00edza  de  Direito  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  e  Criminal  do  F\u00f3rum  Distrital  de  Ferraz  de  \nVasconcelos, DRA.  LUCIANA  DO  CARMO  NOGUEIRA.\nEu,, subscrevi.  \nPaula Ferreira  de  Souza,  Escriv\u00e3-Judicial  II,  Mat.  809.670-7\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   do   Carmo   Nogueira\n  Vistos\nDispensado  o  relat\u00f3rio  nos  termos  do  artigo  38  da  \nLei  n.  9.099\/95.\nFundamento e  Decido .\nO   feito  em  quest\u00e3o  comporta  o  julgamento  \nantecipado,  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  processo  Civil.\nA  r\u00e9  foi  declarada  revel  \u00e0  fl.  110.\nA  revelia  \u201cin  casu\u201d  induz  o  efeito  mencionado  no  \nartigo  344  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  isto  \u00e9,  presumem-se  aceitos  como  verdadeiros  os  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003233-29.2014.8.26.0191 e c\u00f3digo 5B0000000ZUUC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA, liberado nos autos em 05\/07\/2016 \u00e0s 12:45 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PO\u00c1\nFORO  DISTRITAL  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  SANTOS  DUMONT,  1535, Ferraz  de Vasconcelos -SP  - CEP  \n08531-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nfatos afirmados  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  declarando  que  o  fato  apontado  no  pedido  inicial  gerou  \ntranstornos  de  ordem  n\u00e3o  patrimonial  \u00e0  autora.\nNesse  sentido,  o  admitia  Pontes  de  Miranda,  ao  \nensinar  que  \u201cdano  patrimonial  \u00e9  o  dano  que  atinge  o  patrim\u00f4nio  do  ofendido;  dano  n\u00e3o  \npatrimonial  \u00e9  o  que,  s\u00f3  atingindo  o  devedor  como  ser  humano,  n\u00e3o  lhe  atinge  o \npatrim\u00f4nio\u201d  (tratado  de  Direito  Privado,  vol.  26,  p\u00e1g.  30,  Ed.  Borsoi).\n \nOrlando  Gomes  esclarece  que  \u201ca  express\u00e3o  'dano  \nmoral'  dever  ser  reservada  exclusivamente  para  designar  o  agravo  que  n\u00e3o  produz  \nqualquer  efeito  patrimonial\u201d  (Obriga\u00e7\u00f5es,  p\u00e1g.  332,  Ed.  Forense).\nFicou  evidenciado,  pelos  documentos  juntados,  fls.  \n06\/17,  a  veracidade  dos  fatos  alegados  na  inicial  e  a  boa  f\u00e9  da  autora.  Ademais,  a  inser\u00e7\u00e3o  \nindevida  do  nome  da  requerente  em  cadastros  de  inadimplentes  gera  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  \nindenizar.  \n Os  nossos  julgadores  s\u00e3o  un\u00edssonos  na  decis\u00e3o  de  \nindenizar  quando  ocorre  a  inscri\u00e7\u00e3o  indevida  em  cadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.  Trata-se  \nde  dano  moral  in  re  ipsa\nNeste sentido:  \n                                              \n\u201c Ementa:. ...  A  jurisprud\u00eancia  do  STJ  \u00e9  un\u00edssona  no  \nsentido  de  que  a  inscri\u00e7\u00e3o  indevida  em  cadastro  \nrestritivo  gera  dano  moral  in  re  ipsa,  sendo  \ndespicienda,  pois,  a  prova  de  sua  ocorr\u00eancia....\u201d.  \n(REsp.  n\u00ba  994253  \/  RS  \n Relatora  Ministra  NANCY  \nANDRIGHI  \n Data  do  Julgamento:  15\/05\/2008)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003233-29.2014.8.26.0191 e c\u00f3digo 5B0000000ZUUC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA, liberado nos autos em 05\/07\/2016 \u00e0s 12:45 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PO\u00c1\nFORO  DISTRITAL  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  SANTOS  DUMONT,  1535, Ferraz  de Vasconcelos -SP  - CEP  \n08531-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nNa quantifica\u00e7\u00e3o  do  dano  moral,  a  condena\u00e7\u00e3o  em  \nR$  8.800,00  est\u00e1  em  conson\u00e2ncia  com  a  extens\u00e3o  do  dano  suportado  pela  autora.  A  \nimport\u00e2ncia  ora  estipulada  n\u00e3o  servir\u00e1  para  apagar  o  dissabor  da  autora,  mas  para  aplacar  o  \npreju\u00edzo  de  ordem  moral  (vexame,  humilha\u00e7\u00e3o,  constrangimento,  aborrecimento,  \ndesconforto),  assim  como  inibir  que  fatos  semelhantes  venham  a  se  repetir.\nQuanto  aos  valores  descontados  da  conta  corrente  da  \nautora,  conforme  fls.  119\/123  houve  o  ressarcimento  por  parte  da  r\u00e9,  sendo  o  pedido,  neste  \nponto,  acolhido  pela  r\u00e9.  \nDiante do  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o \npedido  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  ressarcimento  de  valores  descontados  indevidamente  da  conta  \ncorrente  da  autora,  com  fulcro  no  artigo  487,  inciso  III,  al\u00ednea  \u201ca\u201d,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil  e  JULGO  PROCEDENTES  pela  revelia  os  pedidos  iniciais  e  EXTINTO  o \nprocesso,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  com  fundamento  no  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil  para  DECLARAR  INEX\u00cdGIVEIS  quaisquer  d\u00e9bitos  oriundos  do  contrato  \nn\u00ba  01100892028,  no  valor  de  R$  6.486,65,  bem  como  para  CONDENAR  a  r\u00e9  a  indenizar  \na  autora,  por  dano  n\u00e3o  patrimonial,  pela  import\u00e2ncia  de  R$8.800,00  (oito  mil  e  oitocentos  \nreais),  esta  corrigida  e  acrescida  de  juros  legais  a  partir  desta  data  (S\u00famula  n\u00ba  362,  STJ).\n                                                      Torno  definitiva  a  liminar  concedida  \u00e0  fl.  18.\nDeixo  de  condenar  a  vencida  nas  verbas  de  sucumb\u00eancia,  \nnos  termos  do  artigo  55  da  Lei  9.099\/95,  al\u00e9m  do  mais  n\u00e3o  restou  comprovada  a  litig\u00e2ncia  \nde  m\u00e1-f\u00e9.\nP.R.I.C.\nCom  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  poder\u00e1  o  r\u00e9u  dar-se  \npor  intimado  e  oferecer  em  pagamento  o  valor  que  entender  devido,  conforme  disp\u00f5e  \no  artigo  526  do  CPC.  Caso  n\u00e3o  exista  o  pagamento  nos  moldes  acima  referidos,  fica  o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003233-29.2014.8.26.0191 e c\u00f3digo 5B0000000ZUUC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA, liberado nos autos em 05\/07\/2016 \u00e0s 12:45 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PO\u00c1\nFORO  DISTRITAL  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  SANTOS  DUMONT,  1535, Ferraz  de Vasconcelos -SP  - CEP  \n08531-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nautor, ao  ser  intimado  da  senten\u00e7a,  tamb\u00e9m  cientificado  de  que  dever\u00e1  requerer  a  \nintima\u00e7\u00e3o  do  devedor,  ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  senten\u00e7a,  para  pagamento  do  \nvalor,  devidamente  atualizados,  nos  termos  do  artigo  524  do  CPC.\nFerraz  de Vasconcelos , 31  de  maio  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003233-29.2014.8.26.0191 e c\u00f3digo 5B0000000ZUUC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA, liberado nos autos em 05\/07\/2016 \u00e0s 12:45 . fls. 4"}},{"data":"18\/08\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Antes de sentenciar os autos, informe a autora se houve algum ressarcimento de parcela descontada indevidamente de sua conta corrente. Prazo: dez dias. Ap\u00f3s, tornem-me. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nFORO  DISTRITAL  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nEm   18\/08\/2015   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  Substituto  do  \nJuizado Especial  C\u00edvel  e  Criminal  do  F\u00f3rum  Distrital  de  Ferraz  de  Vasconcelos,  DR.  \nALEXANDRE MIURA  IURA.\nEu,, subscrevi.  \nPaula Ferreira  de  Souza,  Mat.  809.670\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0003233-29.2014.8.26.0191\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel \nRequerente : Sonia de Carvalho  Costa\nRequerido : BV Financeira  S\/A-Cr\u00e9dito  Financiamento  e Investimo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandre   Miura   Iura\nVistos.\nAntes  de  sentenciar  os  autos,  informe  a  autora  se  houve  algum  ressarcimento  de  \nparcela  descontada  indevidamente  de  sua  conta  corrente.\nPrazo:  dez  dias.\nAp\u00f3s,  tornem-me.\nInt.\nFerraz  de  Vasconcelos,  18  de  agosto  de  2015.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003233-29.2014.8.26.0191 e c\u00f3digo 5B0000000U8C7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE MIURA IURA, liberado nos autos em 18\/08\/2015 \u00e0s 17:52 . fls. 1"}},{"data":"06\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0023\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1876 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0023\/2015 Teor do ato: Vistos. Fl. Retro: indefiro. Imprevistos acontecem e institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria do porte da r\u00e9 devem prever percal\u00e7os. Diante da aus\u00eancia da r\u00e9 \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o lhe declaro a revelia com fulcro no artigo 20 da Lei n\u00ba 9.099\/95. Anote-se. Dever\u00e1 a serventia proceder \u00e0 corre\u00e7\u00e3o do polo passivo para constar BV Financeira S\/A-Cr\u00e9dito Financiamento e Investimento. Concertados, tornem-me. Int. Advogados(s): Priscila Kei Sato (OAB 159830\/SP), Luiz Rodrigues Wambier (OAB 291479\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Publique-se o despacho de fls. 110, com urg\u00eancia. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nFORO  DISTRITAL  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nEm 27  de  Abril  de  2015,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  do  \nJuizado Especial  C\u00edvel  e  Criminal  do  F\u00f3rum  Distrital  de  Ferraz  de  Vasconcelos,  DRA.  \nLUCIANA DO  CARMO  NOGUEIRA  PETERLI.  Eu,  Sheila  Maria  Ramos  Souza  dos  \nSantos,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  Matr.  809.096,  subscrevi.  \nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0003233-29.2014.8.26.0191\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel \nRequerente : Sonia de Carvalho  Costa\nRequerido : Banco Votorantim  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   Do   Carmo   Nogueira   Peterli\nVistos.\nPublique-se  o  despacho  de  fls.  110,  com  urg\u00eancia.\nInt.\nFerraz  de  Vasconcelos,  27  de  Abril  de  2015.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003233-29.2014.8.26.0191 e c\u00f3digo 5B0000000RVX9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA PETERLI, liberado nos autos em 27\/04\/2015 \u00e0s 19:57 . fls. 1"}},{"data":"09\/03\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2015","descricao":"Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FFAV14000602380","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Fl. Retro: indefiro. Imprevistos acontecem e institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria do porte da r\u00e9 devem prever percal\u00e7os. Diante da aus\u00eancia da r\u00e9 \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o lhe declaro a revelia com fulcro no artigo 20 da Lei n\u00ba 9.099\/95. Anote-se. Dever\u00e1 a serventia proceder \u00e0 corre\u00e7\u00e3o do polo passivo para constar BV Financeira S\/A-Cr\u00e9dito Financiamento e Investimento. Concertados, tornem-me. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nFORO  DISTRITAL  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nEm     15\/12\/2014           fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  do  Juizado  \nEspecial C\u00edvel  e  Criminal  do  F\u00f3rum  Distrital  de  Ferraz  de  Vasconcelos,  DRA.  LUCIANA  \nDO CARMO  NOGUEIRA  PETERLI.\nEu,, subscrevi.  \nPaula Ferreira  de  Souza,  Mat.  809.670\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0003233-29.2014.8.26.0191\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel \nRequerente : Sonia de Carvalho  Costa\nRequerido : Banco Votorantim  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   Do   Carmo   Nogueira   Peterli\nVistos.\nFl.  Retro:  indefiro.\nImprevistos  acontecem  e  institui\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria  do  porte  da  r\u00e9  devem  prever  percal\u00e7os.\nDiante  da  aus\u00eancia  da  r\u00e9  \u00e0  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  lhe  declaro  a  revelia  com  fulcro  \nno  artigo  20  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95.\nAnote-se.\nDever\u00e1  a  serventia  proceder  \u00e0  corre\u00e7\u00e3o  do  polo  passivo  para  constar  BV  Financeira  \nS\/A-Cr\u00e9dito  Financiamento  e  Investimento.\nConcertados,  tornem-me.\nInt.\nFerraz  de  Vasconcelos,  15  de  dezembro  de  2014.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003233-29.2014.8.26.0191 e c\u00f3digo 5B0000000PT5H. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA PETERLI, liberado nos autos em 15\/12\/2014 \u00e0s 17:28 . fls. 1"}},{"data":"05\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0116\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2014","descricao":"Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FFAV14000588200","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2014","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    CONCILIA\u00c7\u00c3O","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/11\/2014","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 02\/12\/2014 Hora 13:45 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o - JECC Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0116\/2014 Teor do ato: Ante a alega\u00e7\u00e3o da autora \u00e0 fl. Retro, redesigno a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 02 de dezembro de 2014, \u00e0s 13:45 horas. - O(A) r\u00e9u(r\u00e9) dever\u00e1 comparecer representado por seu preposto, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 15 minutos, munidos dos documentos de representa\u00e7\u00e3o (carta de preposi\u00e7\u00e3o), sob pena de revelia. O(A) r\u00e9u(r\u00e9) deixando de comparecer a qualquer das audi\u00eancias, ser\u00e1 considerado revel, presumindo-se aceitos, como verdadeiros, os fatos alegados pelo autor, sendo proferido julgamento imediato. Advogados(s): Priscila Kei Sato (OAB 159830\/SP), Luiz Rodrigues Wambier (OAB 291479\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0092\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0092\/2014 Teor do ato: Ante a alega\u00e7\u00e3o da autora \u00e0 fl. Retro, redesigno a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 02 de dezembro de 2014, \u00e0s 13:45 horas. - O(A) r\u00e9u(r\u00e9) dever\u00e1 comparecer representado por seu preposto, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 15 minutos, munidos dos documentos de representa\u00e7\u00e3o (carta de preposi\u00e7\u00e3o), sob pena de revelia. O(A) r\u00e9u(r\u00e9) deixando de comparecer a qualquer das audi\u00eancias, ser\u00e1 considerado revel, presumindo-se aceitos, como verdadeiros, os fatos alegados pelo autor, sendo proferido julgamento imediato. Advogados(s): Luiz Rodrigues Wambier (OAB 291479\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Ante a alega\u00e7\u00e3o da autora \u00e0 fl. Retro, redesigno a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 02 de dezembro de 2014, \u00e0s 13:45 horas. - O(A) r\u00e9u(r\u00e9) dever\u00e1 comparecer representado por seu preposto, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 15 minutos, munidos dos documentos de representa\u00e7\u00e3o (carta de preposi\u00e7\u00e3o), sob pena de revelia. O(A) r\u00e9u(r\u00e9) deixando de comparecer a qualquer das audi\u00eancias, ser\u00e1 considerado revel, presumindo-se aceitos, como verdadeiros, os fatos alegados pelo autor, sendo proferido julgamento imediato.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nFORO  DISTRITAL  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nEm   22\/09\/2014      fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  Auxiliar  do  \nJuizado Especial  C\u00edvel  e  Criminal  do  F\u00f3rum  Distrital  de  Ferraz  de  Vasconcelos,  DRA.  \n\u00c9RICA MARCELINA  CRUZ.\nEu,, subscrevi.  \nPaula Ferreira  de  Souza,  Mat.  809.670\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0003233-29.2014.8.26.0191\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel \nRequerente : Sonia de Carvalho  Costa\nRequerido : Banco Votorantim  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   \u00c9rica   Marcelina   Cruz\nVistos.\nAnte  a  alega\u00e7\u00e3o  da  autora  \u00e0  fl.  Retro,  redesigno  a  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  \n02  de  dezembro  de  2014,  \u00e0s  13:45  horas\n.\nInt.\nFerraz  de  Vasconcelos,  22  de  setembro  de  2014.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003233-29.2014.8.26.0191 e c\u00f3digo 5B0000000O687. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERICA MARCELINA CRUZ, liberado nos autos em 24\/09\/2014 \u00e0s 16:39 . fls. 1"}},{"data":"15\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0088\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0088\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0088\/2014 Teor do ato: Audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o foi designada para o dia 24\/11\/2014, \u00e1s 15:00 horas , o r\u00e9u dever\u00e1 comparecer representado por seu preposto, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 15 minutos, munidos dos documentos de representa\u00e7\u00e3o (carta de preposi\u00e7\u00e3o), sob pena de revelia. O r\u00e9u deixando de comparecer a qualquer das audi\u00eancias, ser\u00e1 considerado revel, presumindo-se aceitos, como verdadeiros, os fatos alegados pelo autor, sendo proferido julgamento imediato. Advogados(s): Luiz Rodrigues Wambier (OAB 291479\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0088\/2014 Teor do ato: Tendo em vista o alegado pelo banco-r\u00e9u em sua pe\u00e7a defensiva, acerca da aplicabilidade do artigo 277 do CPC e considerando o AR de fl. 25 v\u00ba, designe a serventia nova data para audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O. Por cautela, intime-se o Banco Votorantim no endere\u00e7o de fl. 25 e BV Financeira, por meio da imprensa oficial, uma vez que somente na solenidade a autora ir\u00e1 decidir acerca da altera\u00e7\u00e3o do p\u00f3lo passivo da a\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Luiz Rodrigues Wambier (OAB 291479\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o foi designada para o dia 24\/11\/2014, \u00e1s 15:00 horas , o r\u00e9u dever\u00e1 comparecer representado por seu preposto, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 15 minutos, munidos dos documentos de representa\u00e7\u00e3o (carta de preposi\u00e7\u00e3o), sob pena de revelia. O r\u00e9u deixando de comparecer a qualquer das audi\u00eancias, ser\u00e1 considerado revel, presumindo-se aceitos, como verdadeiros, os fatos alegados pelo autor, sendo proferido julgamento imediato.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2014","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 24\/11\/2014 Hora 15:00 Local: Sala de Audi\u00eancias - JECC Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Tendo em vista o alegado pelo banco-r\u00e9u em sua pe\u00e7a defensiva, acerca da aplicabilidade do artigo 277 do CPC e considerando o AR de fl. 25 v\u00ba, designe a serventia nova data para audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O. Por cautela, intime-se o Banco Votorantim no endere\u00e7o de fl. 25 e BV Financeira, por meio da imprensa oficial, uma vez que somente na solenidade a autora ir\u00e1 decidir acerca da altera\u00e7\u00e3o do p\u00f3lo passivo da a\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nFORO  DISTRITAL  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nEm   28\/08\/2014     fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  Auxiliar  do  \nJuizado Especial  C\u00edvel  e Criminal  do  F\u00f3rum  Distrital  de  Ferraz  de  Vasconcelos,  DR.  \nJO\u00c3O WALTER  COTRIM  MACHADO.\nEu,, subscrevi.  \nPaula Ferreira  de  Souza,  Mat.  809.670\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0003233-29.2014.8.26.0191\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel \nRequerente : Sonia de Carvalho  Costa\nRequerido : Banco Votorantim  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jo\u00e3o   Walter   Cotrim   Machado\nVistos.\nTendo  em  vista  o  alegado  pelo  banco-r\u00e9u  em  sua  pe\u00e7a  defensiva,  acerca  da  \naplicabilidade  do  artigo  277  do  CPC  e  considerando  o  AR  de  fl.  25  v\u00ba,  designe  a  serventia  nova  \ndata  para  audi\u00eancia  de  CONCILIA\u00c7\u00c3O.\nPor  cautela,  intime-se  o  Banco  Votorantim  no  endere\u00e7o  de  fl.  25  e  BV  Financeira,  \npor  meio  da  imprensa  oficial,  uma  vez  que  somente  na  solenidade  a  autora  ir\u00e1  decidir  acerca  da  \naltera\u00e7\u00e3o  do  p\u00f3lo  passivo  da  a\u00e7\u00e3o.\nInt.\nFerraz  de  Vasconcelos,  28  de  agosto  de  2014.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003233-29.2014.8.26.0191 e c\u00f3digo 5B0000000NNSL. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO WALTER COTRIM MACHADO, liberado nos autos em 28\/08\/2014 \u00e0s 13:51 . fls. 1"}},{"data":"23\/07\/2014","descricao":"Documento Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Documentos Diversos em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FTAT14000503560 - Complemento: CONTESTA\u00c7AO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FTAT14000453341","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2014","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    CONCILIA\u00c7\u00c3O","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2014","descricao":"Concedida a Medida Liminar no Pedido Inicial    Trata-se de pedido liminar para que o banco-r\u00e9u se abstenha de debitar na conta corrente da autora o valor de R$ 221,00 mensais referente a contrato de empr\u00e9stimo. Entendo presentes os requisitos autorizadores do deferimento da liminar, uma vez que a autora comprova o pagamento de duas parcelas de acordo em 17.01.2014 e 17.02.2014. Desta forma, determino ao r\u00e9u que se abstenha de debitar da conta corrente da autora junto ao Banco Ita\u00fa, ag\u00eancia 1601, c\/c 36289-8 as parcelas no valor de R$ 221,00,a t\u00e9 o julgamento final da lide, sob pena de multa di\u00e1ria no valor de R$ 500,00, at\u00e9 o limite de R$5.000,00. Cite-se e intime-se com as cautelas de praxe.","anexo":{"label":"Concedida a Medida Liminar no Pedido Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n[FORO  DO PROCESSO]\n[VARA  DO PROCESSO]\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0003233-29.2014.8.26.0191\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Sonia de Carvalho  Costa\nRequerido : Banco Votorantim  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nEm 04\/04\/2014  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  Auxiliar  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  e  Criminal  \ndo F\u00f3rum  Distrital  de  Ferraz  de  Vasconcelos,  DR.  PAULO  EDUARDO  DE  ALMEIDA  CHAVES  \nMARSIGLIA.\nEu,, subscrevi.  \nPaula Ferreira  de  Souza,   Mat.  809.670-7\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Eduardo   de   Almeida   Chaves   Marsiglia\nVistos.\nTrata-se  de  pedido  liminar  para  que  o  banco-r\u00e9u  se  abstenha  de  debitar  na  conta  \ncorrente  da  autora  o  valor  de  R$  221,00  mensais  referente  a  contrato  de  empr\u00e9stimo.\nEntendo  presentes  os requisitos  autorizadores  do deferimento  da liminar,  uma vez \nque  a autora  comprova  o pagamento  de duas  parcelas  de acordo  em 17.01.2014  e 17.02.2014.  \nDesta  forma,  determino  ao r\u00e9u  que  se abstenha  de debitar  da conta  corrente  da \nautora  junto ao Banco  Ita\u00fa, ag\u00eancia  1601, c\/c 36289-8  as parcelas  no valor  de R$  221,00,a  t\u00e9 o \njulgamento  final da lide,  sob pena  de multa  di\u00e1ria no valor  de R$  500,00 , at\u00e9  o limite  de \nR$5.000,00 .\nCite-se  e intime-se  com as cautelas  de praxe.\nFerraz  de  Vasconcelos , 04  de  abril  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003233-29.2014.8.26.0191 e c\u00f3digo 5B0000000KHQX. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO EDUARDO DE ALMEIDA CHAVES MARSIGLIA, liberado nos autos em 04\/04\/2014 \u00e0s 18:43 . fls. 1"}},{"data":"03\/04\/2014","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 25\/06\/2014 Hora 15:45 Local: Sala de Audi\u00eancias - JECC Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/06\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/07\/2014","tipo":"Documentos Diversos CONTESTA\u00c7AO"},{"data":"04\/12\/2014","tipo":"Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia"},{"data":"15\/12\/2014","tipo":"Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia"},{"data":"12\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"13\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"19\/07\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"01\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"25\/06\/2014","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 1"},{"data":"24\/11\/2014","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 1"},{"data":"02\/12\/2014","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":45,"total_andamentos":45}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"768415507","codPublicacaoOrigem":"1208621577","dataDivulgacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"0003233-29.2014.8.26.0191","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2443","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FERRAZ DE VASCONCELOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0003233-29.2014.8.26.0191 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - BV Financeira S\/A-Cr\u00e9dito Financiamento e Investimo - Vistos.Homologo o acordo informado pelas partes e no qual as partes resolvem o litigio em face de BV, mediante o pagamento pelo mesmo, da quantia total de R$2.185,00, destinados \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o de todos os direitos e consect\u00e1rios pleiteados nesta demanda, que ser\u00e1 pago mediante dep\u00f3sito do valor na conta TED conta corrente individual n. 36289-8, mantida na ag\u00eancia 1601, do banco Ita\u00fa, de titularidade de Sonia de carvalho Costa, comprometendo-se o banco r\u00e9u a declarar inexistente qualquer d\u00e9bito oriundo do contrato n. 01100892028, no valor deR$6.486,65.Nos termos do artigo 487, III, \"b\", do CPC, JULGO EXTINTO o feito.PRIC.A senten\u00e7a transita em julgado nesta data ante o car\u00e1ter irrecorr\u00edvel da decis\u00e3o. Decorridos trinta dias do termo final, nada mais sendo requerido, considerar-se-\u00e0 quitada a obriga\u00e7\u00e3o.Oportunamente, fica a autora intimada que os documentos juntados ficar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o por 90 dias para a retirada, contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, ap\u00f3s o que ser\u00e3o destru\u00eddos, com as demais pe\u00e7as dos autos. Decorrido o prazo, elabore-se ficha mem\u00f3ria e inutilizem-se os autos.Int. - ADV: PRISCILA KEI SATO (OAB 159830\/SP), LUIZ RODRIGUES WAMBIER (OAB 291479\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0169\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULA FERREIRA DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3133","paginaFinal":"3133","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"932950","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26805715","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct  3 2017 08:13:28:403AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003233-29.2014.8.26.0191","numeroAntigo":"01100892028","numeroUnificado":"0003233-29.2014.8.26.0191|01100892028","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}