{"numero":"0003443-72.2015.8.26.0635","processos":[{"processo":"0003443-72.2015.8.26.0635","classe":"Inqu\u00e9rito Policial","classe_area":"Criminal","assunto":"Recepta\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":"27\/09\/2017 00:00 - Mesa do Escrevente - MARCIA E (pilha de diversos)","distribuicao":"25\/05\/2015 \u00e0s 13:13 - Preven\u00e7\u00e3o\n18\u00aa Vara Criminal - Foro Central Criminal Barra Funda","juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Autor","nome":"Justi\u00e7a P\u00fablica"},{"tipo":"R\u00e9u","nome":"MARCOS PEDRO RIBEIRO PENA"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Defensoria P\u00fablica   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 18\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para a Defensoria P\u00fablica com Vista   Tipo de local de destino: Defensoria P\u00fablica Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Defensoria P\u00fablicaVencimento: 15\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 18\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 11\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2017\/093785-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido parcialmente em 30\/08\/2017","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Condena\u00e7\u00e3o \u00e0 Pena Privativa de Liberdade e Multa SEM Decreta\u00e7\u00e3o da Pris\u00e3o    JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o penal para o fim de CONDENAR MARCOS PEDRO RIBEIRO PENA, por infra\u00e7\u00e3o ao disposto no artigo 180, caput, do C\u00f3digo Penal, ao cumprimento, de um ano de reclus\u00e3o, em regime aberto, e dez dias-multa fixados no m\u00ednimo legal. Substituo a pena privativa de liberdade como acima explicitado, ou seja, por presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os \u00e0 comunidade em localidade a ser definida em sede de execu\u00e7\u00e3o. Poder\u00e1 o r\u00e9u apelar em liberdade.","anexo":{"label":"Condena\u00e7\u00e3o \u00e0 Pena Privativa de Liberdade e Multa SEM Decreta\u00e7\u00e3o da Pris\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAV.ABRA\u00c3O  RIBEIRO, 313, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01133-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0003443-72.2015.8.26.0635 - lauda  1\nAUDI\u00caNCIA DE INSTRU\u00c7\u00c3O,  DEBATES E JULGAMENTO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0003443-72.2015.8.26.0635\nClasse  - Assunto Inqu\u00e9rito Policial - Recepta\u00e7\u00e3o\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : MARCOS PEDRO RIBEIRO  PENA\nVistos.  \nMARCOS   PEDRO   RIBEIRO   PENA ,   qualificado  \nnos   autos,   foi   denunciado   e   encontra-se   processado   como   incurso   no   artigo   180,   caput ,   do  \nC\u00f3digo   Penal,   porque,   segundo   a   den\u00fancia,   no   dia   1\u00ba   de   maio   de   2015,   por   volta   das   12h,  \nna   Rua   Caetano   de   Campos,   n\u00ba   240,   Tatuap\u00e9,   neste   Munic\u00edpio   e   Comarca,   conduzia   a  \nbicileta   Sampa   Bike,   patrim\u00f4nio   n\u00ba   8335,   patrocinada   pelo   Banco   Ita\u00fa,   em   proveito   pr\u00f3prio  \nou   alheio,   produto   de   furto,   ciente   de   sua   origem   il\u00edcita   (fls.   01d\/02d).  \nAcompanha   a   den\u00fancia   o   inqu\u00e9rito   de   fls.   02\/35.  \nRecebida   a   den\u00fancia   (fls.   53),   foi   o   r\u00e9u   citado   (fls.  \n84)   e   a   defesa   preliminar   apresentada   (fls.   88).  \nDurante   a   instru\u00e7\u00e3o,   foram   ouvidos   o   representante  \nda   v\u00edtima   e   duas   testemunhas   arroladas   pelas   partes.   O   r\u00e9u   \u00e9   revel.  \nEm   alega\u00e7\u00f5es   finais,   o   Minist\u00e9rio   P\u00fablico   requereu   a  \nintegral   proced\u00eancia   da   a\u00e7\u00e3o   e   a   consequente   condena\u00e7\u00e3o   do   acusado.  \nA   defesa,   por   seu   turno,   requereu   a   absolvi\u00e7\u00e3o   do   r\u00e9u.  \n\u00c9   O   RELAT\u00d3RIO.  \nFUNDAMENTO   E   DECIDO .  \nA   a\u00e7\u00e3o   penal   \u00e9   procedente,   em   que   pese   o   alegado  \npela   combativa   defesa.\nO   r\u00e9u,   revel,   deixou   de   comparecer   em   ju\u00edzo   e  \napresentar   sua   vers\u00e3o   sobre   os   fatos.\nA   testemunha   Carlos   Eduardo   confirmou   que   ap\u00f3s  \napreens\u00e3o   da   bicicleta,   pela   presen\u00e7a   de   chip   \u00e9   que   levada   a   uma   base   foi   colhida   a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003443-72.2015.8.26.0635 e c\u00f3digo 1E000000AYDQF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA DE ALMEIDA RIBEIRO MAGALHAES, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 12:31 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAV.ABRA\u00c3O  RIBEIRO, 313, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01133-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0003443-72.2015.8.26.0635 - lauda  2\ninforma\u00e7\u00e3o,   ent\u00e3o,   de   que   efetivamente   havia   a   mesma   sido   furtada   e   que   embora   tivesse  \ntido   sua   cor   origin\u00e1ria   encoberta,   tratava-se   da   subtraida,   a   dar   certeza   ,   portanto,   da   origem  \nil\u00edcita.\nNem   se   afirme   que   n\u00e3o   h\u00e1   prova   do   dolo   quando  \ntemos   que,   como   explicitado   pela   testemunha,   as   caracter\u00edsticas   da   bicicleta   s\u00e3o   \u00fanicas,   e  \njustamente   por   esse   fato   \u00e9   que   \u00e9   poss\u00edvel   identificar-se   a   princ\u00edpio   a   origem   il\u00edcita   da  \nmesma,   e   como   cedi\u00e7o,   diante   das   v\u00e1rias   vers\u00f5es   apresentadas   pelo   acusado   quando   da  \nabordagem   \u00e9   que   se   soube,   ent\u00e3o   serem   evasivas   pr\u00f3prias   de   quem   n\u00e3o   tem   a   posse   l\u00edcita  \ndo   bem.\nInexiste     duvida   quanto   ao   dolo   e   a   certeza   de   autoria,  \nbem   como   sua   atribui\u00e7\u00e3o   ao   r\u00e9u,   sendo   de   rigor,   portanto,   a   proced\u00eancia   da   denuncia\nPASSO   A   DOSAGEM   DAS   PENAS .  \nO   r\u00e9u   n\u00e3o   possui   antecedente   criminal,   sendo,  \nportanto,   prim\u00e1rio.  \nAssim,   num   primeiro   momento   de   fixa\u00e7\u00e3o   de   pena   e  \natento   ao   disposto   no   artigo   59   do   C\u00f3digo   Penal,   fixo   a   pena   base   no   m\u00ednimo   legal,   ou   seja,  \num   ano   de   reclus\u00e3o   e   dez   dias-multa .  \nMenor   de   vinte   e   um   anos   na   data   dos   fatos,   teve  \npenas   fixadas   no   m\u00ednimo   e   n\u00e3o   poder\u00e3o   elas   sofrer   diminui\u00e7\u00e3o   aqu\u00e9m   deste.  \nO   valor   do   dia-multa   ser\u00e1   calculado   no   m\u00ednimo   legal.  \nO   regime   de   cumprimento   da   pena   ser\u00e1   o   aberto.\n  Preenche   o   r\u00e9u   os   requisitos   previstos   no   artigo   44,  \ndo   C\u00f3digo   Penal,   raz\u00e3o   pela   qual   tem   substitu\u00edda   a   pena   corporal   por   uma   restritiva   de  \ndireitos,   ou   seja:     presta\u00e7\u00e3o   de   servi\u00e7os   \u00e0   comunidade,   em   localidade   a   ser   definida   em   sede  \nde   execu\u00e7\u00e3o,   justamente   porque   em   raz\u00e3o   de   sua   condi\u00e7\u00e3o   financeira   se   outra   lhe   for  \natribu\u00edda   haver\u00e1   impossibilidade   de   ressocializa\u00e7\u00e3o.  \nPoder\u00e1   apelar   em   liberdade.  \nAnte   o   exposto,   e   o   mais   que   dos   autos   consta,  \nJULGO   PROCEDENTE   a   a\u00e7\u00e3o   penal   para   o   fim   de   CONDENAR   MARCOS   PEDRO  \nRIBEIRO   PENA ,   por   infra\u00e7\u00e3o   ao   disposto   no   artigo   180,   caput ,   do   C\u00f3digo   Penal,   ao  \ncumprimento,   de   um   ano   de   reclus\u00e3o,   em   regime   aberto,   e   dez   dias-multa   fixados   no  \nm\u00ednimo   legal.  \nSubstituo   a   pena   privativa   de   liberdade   como  \nacima   explicitado,   ou   seja,   por   presta\u00e7\u00e3o   de   servi\u00e7os   \u00e0   comunidade   em   localidade   a   ser  \ndefinida   em   sede   de   execu\u00e7\u00e3o.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003443-72.2015.8.26.0635 e c\u00f3digo 1E000000AYDQF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA DE ALMEIDA RIBEIRO MAGALHAES, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 12:31 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAV.ABRA\u00c3O  RIBEIRO, 313, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01133-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0003443-72.2015.8.26.0635 - lauda  3\nPoder\u00e1   o   r\u00e9u   apelar   em   liberdade.  \nCom   o   tr\u00e2nsito   em   julgado,   dever\u00e1   ter   seu   nome  \nlan\u00e7ado   no   rol   dos   culpados.  \nCustas,   na   forma   da   lei.  \nP.I.C.  \nS\u00e3o   Paulo,   29   de   agosto   de   2017.\n              TERESA   DE   ALMEIDA   RIBEIRO   MAGALH\u00c3ES\nJu\u00edza   de   DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003443-72.2015.8.26.0635 e c\u00f3digo 1E000000AYDQF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA DE ALMEIDA RIBEIRO MAGALHAES, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 12:31 . fls. 3"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    debates e julgamento para copiar","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida    Certid\u00e3o - Objeto e P\u00e9 - Criminal","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Data: 29\/08\/2017 Hora 16:00 Local: Sala 1-369 Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Defensoria P\u00fablica   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 18\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para a Defensoria P\u00fablica com Vista   Tipo de local de destino: Defensoria P\u00fablica Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Defensoria P\u00fablicaVencimento: 26\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 18\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 17\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Ante o certificado \u00e0s fls. 90, dando conta de impossibilidade de intima\u00e7\u00e3o pessoal do acusado, intime-se ele por edital da audi\u00eancia, com prazo de 05 dias. S\u00e3o Paulo, 21\/03\/2017.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.Abra\u00e3o  Ribeiro, 313, Rua 5, Barra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: \n(011)  2127-9036,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp18cr@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0003443-72.2015.8.26.0635                                                        2015\/000851\nClasse  - assunto\nRecepta\u00e7\u00e3o\nAos  21\/03\/2017,   promovo  estes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  Direito  da  18\u00aa  Vara  \nCriminal  da  Capital.   Eu,   Jair  Alves  Vieira,  Coordenador,  matr\u00edcula  809.126-6,  digitei.  \nJuiz  (a)  de  Direito  Dr  (a):  Teresa  de  Almeida  Ribeiro  Magalh\u00e3es\nVistos.\nAnte  o  certificado  \u00e0s  fls.  90,  dando  conta  de  impossibilidade  de  intima\u00e7\u00e3o  \npessoal  do  acusado,  intime-se  ele  por  edital  da  audi\u00eancia,  com  prazo  de  05  dias.  \nS\u00e3o  Paulo , 21\/03\/2017.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003443-72.2015.8.26.0635 e c\u00f3digo 1E000000AHECK. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA DE ALMEIDA RIBEIRO MAGALHAES, liberado nos autos em 27\/03\/2017 \u00e0s 14:15 . fls. 1"}},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Data: 23\/05\/2017 Hora 16:00 Local: Sala 1-369 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.Abra\u00e3o  Ribeiro, 313, Rua 5, Barra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: \n(011)  2127-9036,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp18cr@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0003443-72.2015.8.26.0635                                                        2015\/000851\nClasse  - assunto\nRecepta\u00e7\u00e3o\nAos  06\/02\/2017,   promovo  estes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  Direito  da  18\u00aa  Vara  \nCriminal  da  Capital.   Eu,   Jair  Alves  Vieira,  Coordenador,  matr\u00edcula  809.126-6,  digitei.  \nJuiz  (a)  de  Direito  Dr  (a):  Teresa  de  Almeida  Ribeiro  Magalh\u00e3es\nVistos.\nRecebo  a  resposta  escrita  de  fls.  88\/v\u00ba,  sem  preliminares  ou  testemunhas  \narroladas,  cujo  conte\u00fado  confunde-se  com  o  m\u00e9rito  e  depende,  para  aprecia\u00e7\u00e3o,  de  dila\u00e7\u00e3o  \nprobat\u00f3ria.  Anote-se.\nPara  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o,  interrogat\u00f3rio,  debates  e  julgamento,  designo  o  \ndia   23  de  maio  de  2 017,  \u00c0s  16:00  horas .\n            Intimem-se  ou  requisitem-se  as  testemunhas  arroladas.\n                         Intimem-se  o  r\u00e9u  e  as  partes.\n                     \nS\u00e3o  Paulo , 06\/02\/2017.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003443-72.2015.8.26.0635 e c\u00f3digo 1E000000A5GSZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA DE ALMEIDA RIBEIRO MAGALHAES, liberado nos autos em 10\/02\/2017 \u00e0s 12:23 . fls. 1"}},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Defensoria P\u00fablica   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 18\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para a Defensoria P\u00fablica com Vista   Tipo de local de destino: Defensoria P\u00fablica Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Defensoria P\u00fablicaVencimento: 23\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Ante a cita\u00e7\u00e3o pessoal do acusado, revogo a suspens\u00e3o do processo, na forma do artigo 366, do CPP. Expe\u00e7a-se of\u00edcio de comunica\u00e7\u00e3o. Abra-se vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica Estadual para oferecimento de resposta escrita \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o, posto restar prejudicada a aplica\u00e7\u00e3o da Lei 9.099\/95, ante a superveni\u00eancia de nova pris\u00e3o do acusado. S\u00e3o Paulo,","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.Abra\u00e3o  Ribeiro, 313, Rua 5, Barra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: \n(011)  2127-9036,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp18cr@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0003443-72.2015.8.26.0635                                                        2015\/000851\nClasse  - assunto\nRecepta\u00e7\u00e3o\nAos  24\/11\/2016,   promovo  estes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  Direito  da  18\u00aa  Vara  \nCriminal  da  Capital.   Eu,   Jair  Alves  Vieira,  Coordenador,  matr\u00edcula  809.126-6,  digitei.  \nJuiz  (a)  de  Direito  Dr  (a):  FAB\u00cdOLA  OLIVEIRA  SILVA\nVistos.\nAnte  a  cita\u00e7\u00e3o  pessoal  do  acusado,  revogo  a  suspens\u00e3o  do  processo,  na  forma  \ndo  artigo  366,  do  CPP.  \nExpe\u00e7a-se  of\u00edcio  de  comunica\u00e7\u00e3o.  \nAbra-se  vista  \u00e0  Defensoria  P\u00fablica  Estadual  para  oferecimento  de  resposta  \nescrita  \u00e0  acusa\u00e7\u00e3o,  posto  restar  prejudicada  a  aplica\u00e7\u00e3o  da  Lei  9.099\/95,  ante  a  superveni\u00eancia  \nde  nova  pris\u00e3o  do  acusado.  \nS\u00e3o  Paulo , 24\/11\/2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003443-72.2015.8.26.0635 e c\u00f3digo 1E0000009RRXB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIOLA OLIVEIRA SILVA, liberado nos autos em 25\/11\/2016 \u00e0s 16:52 . fls. 1"}},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Processo Suspenso por R\u00e9u revel citado por edital   Suspenso o processo e o curso do prazo prescricional, nos termos do artigo 366, do CPP. Of\u00edcio de praxe em 05\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DELIBERA\u00c7\u00c3O - REDESIG. AUD.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/12\/2015","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Suspens\u00e3o do Processo Penal (Art. 89, Lei n\u00ba 9.099\/95)   Suspens\u00e3o Processo Penal (Lei 9.099\/95) Data: 20\/01\/2016 Hora 15:55 Local: Sala 1-369 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2015","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Suspens\u00e3o do Processo Penal (Art. 89, Lei n\u00ba 9.099\/95)   Suspens\u00e3o Processo Penal (Lei 9.099\/95) Data: 21\/10\/2015 Hora 15:50 Local: Sala 1-369 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2015","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de Delibera\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2015\/106061-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 27\/07\/2015","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/06\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 18\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 15\/06\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2015","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Suspens\u00e3o do Processo Penal (Art. 89, Lei n\u00ba 9.099\/95)   Suspens\u00e3o Processo Penal (Lei 9.099\/95) Data: 30\/07\/2015 Hora 13:50 Local: Sala 1-369 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2015","descricao":"Recebida a den\u00fancia    DECIS\u00c3O","anexo":{"label":"Recebida a den\u00fancia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.Abra\u00e3o  Ribeiro, 313, Rua 5, Barra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: (011) \n2127-9036,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp18cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0003443-72.2015.8.26.0635  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0003443-72.2015.8.26.0635  \nClasse  - Assunto Inqu\u00e9rito Policial - Recepta\u00e7\u00e3o\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nIndiciado : MARCOS PEDRO RIBEIRO  PENA\nAos  08\/06\/2015,   promovo  estes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  Direito  da  18\u00aa  Vara  \nCriminal  da  Capital.   Eu,   Jair  Alves  Vieira,  Coordenador,  matr\u00edcula  809.126-6,  digitei.  \nControle  851\/15\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Teresa   de   Almeida   Ribeiro   Magalh\u00e3es\nVistos.\nRecebo a  den\u00fancia  de  fls.  01d\/02d,  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  r\u00e9u  MARCOS  \nPEDRO RIBEIRO  PENA ,  por  estarem  presentes  os  pressupostos  de  lei  para  tal,  \ncomo prova  de  materialidade  de  infra\u00e7\u00e3o  penal  e  iniciais  ind\u00edcios  de  autoria.\nDesigno o  dia  30  de  julho  de  2015,  \u00e0s  13:50  horas,  para  audi\u00eancia  \nde proposta  de  suspens\u00e3o.\nCite-se e  intime-se  o  r\u00e9u  para  comparecimento  neste  Ju\u00edzo,  ciente  de  \nque, n\u00e3o  aceita  a  proposta  ou  na  aus\u00eancia  injustificada,  fluir\u00e1  o  prazo  para  \napresenta\u00e7\u00e3o de  resposta  escrita.  \nDefiro a  cota  do  MP . de  fls.  50\/v\u00ba,  diligenciando-se  como  requerido.\nCi\u00eancia ao  M.P.\n               \n S\u00e3o  Paulo , data  supra.\nDATA  E RECEBIMENTO\nEm ______  de  junho  de  2015,  recebi  estes  autos  \nem  Cart\u00f3rio.  Eu,  _________,  escrevente,  digitei  \ne  subscrevi.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003443-72.2015.8.26.0635 e c\u00f3digo 1E00000071IDE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA DE ALMEIDA RIBEIRO MAGALHAES, liberado nos autos em 03\/06\/2015 \u00e0s 18:19 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.Abra\u00e3o  Ribeiro, 313, Rua 5, Barra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: (011) \n2127-9036,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp18cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0003443-72.2015.8.26.0635  - p.  2Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003443-72.2015.8.26.0635 e c\u00f3digo 1E00000071IDE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA DE ALMEIDA RIBEIRO MAGALHAES, liberado nos autos em 03\/06\/2015 \u00e0s 18:19 . fls. 2"}},{"data":"26\/05\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2015","descricao":"Decis\u00e3o de 2\u00aa Inst\u00e2ncia - Recurso Provido - Juntada   Aos 26\/05\/2015 Julgado pela 4\u00aa C\u00e2mara, por maioria de votos, concederam a ordem, vencido o E. 3\u00ba Juiz, Des. Edison Brand\u00e3o, que a denegava. N\u00e3o far\u00e1 declara\u00e7\u00e3o de voto. (anotado por oficio)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2015","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 18\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2015","descricao":"Redistribu\u00eddo por Preven\u00e7\u00e3o (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Redistribui\u00e7\u00e3o de processo para vara preventa.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2015","descricao":"Recebido pelo Distribuidor (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   DENUNCIADO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   DENUNCIADO Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 3 - Se\u00e7\u00e3o 3.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 12\/05\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Alvar\u00e1 Juntado   alvara de Marcos Pedro Ribeiro Pena, expedido em 03.05.2015 pela 2 Inst\u00e2ncia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Pedido de Informa\u00e7\u00f5es Juntado   HC 0028955-22.2015 - Expedido alvara pelo 2 Inst\u00e2ncia prot. 008343\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Comunica\u00e7\u00e3o de Pris\u00e3o em Flagrante Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Autos no Prazo   Ag. AutosVencimento: 08\/06\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2015","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 3 - Se\u00e7\u00e3o 3.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2015","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   PLANT\u00c3O JUDICI\u00c1RIO - AC","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   PLANT\u00c3O JUDICI\u00c1RIOForo destino: Foro Central Criminal Barra Funda","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2015","descricao":"Recebido pelo Distribuidor (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   . Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Decis\u00e3o - Interlocut\u00f3ria Urgente","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  PLANT\u00c3O  - 00\u00aa  CJ - CAPITAL\nVARA  PLANT\u00c3O  - CAPITAL  CRIMINAL\nRua  Jos\u00e9  Gomes  Falc\u00e3o,  156, Anexo  - Barra  Funda,  Barra Funda  - Bras  - \nCEP  01139-010,  Fone: (11) 2127-9727,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npl00@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  \u00e0s\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0003443-72.2015.8.26.0635\nClasse  - Assunto Auto de Pris\u00e3o  Em Flagrante  - Recepta\u00e7\u00e3o\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nIndiciado : MARCOS PEDRO RIBEIRO  PENA\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Luiz  Rog\u00e9rio  Monteiro  de Oliveira\nVistos.\nIndefiro  o  pedido  de  isen\u00e7\u00e3o  da  fian\u00e7a  arbitrada.  O  indiciado  forneceu  \ncomo  endere\u00e7o  a Rua  Caetano  de  Campos,  n\u00famero  0,  o  que  indica  aus\u00eancia  de  \nresid\u00eancia  fixa.  Caso  seja  solto  sem  garantia  do  Ju\u00edzo,  poder\u00e1  se  evadir  do  distrito  da  \nculpa  e  n\u00e3o  ser  mais  encontrado.\nCi\u00eancia  \u00e0s  partes.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  maio  de  2015 .\nLUIZ  ROG\u00c9RIO  MONTEIRO  DE OLIVEIRA\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003443-72.2015.8.26.0635 e c\u00f3digo 795A01. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ ROGERIO MONTEIRO DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 02\/05\/2015 \u00e0s 12:56 . fls. 1"}},{"data":"02\/05\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Decis\u00e3o - Interlocut\u00f3ria Urgente","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  PLANT\u00c3O  - 00\u00aa  CJ - CAPITAL\nVARA  PLANT\u00c3O  - CAPITAL  CRIMINAL\nRua  Jos\u00e9  Gomes  Falc\u00e3o,  156, Anexo  - Barra  Funda,  Barra Funda  - Bras  - \nCEP  01139-010,  Fone: (11) 2127-9727,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npl00@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  \u00e0s\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0003443-72.2015.8.26.0635\nClasse  - Assunto Auto de Pris\u00e3o  Em Flagrante  - Recepta\u00e7\u00e3o\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nIndiciado : MARCOS PEDRO RIBEIRO  PENA\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Luiz  Rog\u00e9rio  Monteiro  de Oliveira\nVistos.\nO flagrante  est\u00e1  formalmente  em  ordem,  tendo  sido  arbitrada  fian\u00e7a  pela  d.  \nAutoridade  policial.\nAguarde-se  a  vinda  dos  autos  principais,  ou  eventual  recolhimento  da  fian\u00e7a.  \nComprovado,  expe\u00e7a-se  Alvar\u00e1  de  soltura  clausulado.\nCi\u00eancia  \u00e0s  partes.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  maio  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003443-72.2015.8.26.0635 e c\u00f3digo 795A02. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ ROGERIO MONTEIRO DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 02\/05\/2015 \u00e0s 10:05 . fls. 1"}},{"data":"02\/05\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2015","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Plant\u00e3o - Capital Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/05\/2015","tipo":"Informa\u00e7\u00e3o de Habeas-Corpus HC 0028955-22.2015"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"30\/07\/2015","tipo":"Suspens\u00e3o Processo Penal (Lei 9.099\/95) Realizada 2"},{"data":"21\/10\/2015","tipo":"Suspens\u00e3o Processo Penal (Lei 9.099\/95) Realizada 2"},{"data":"20\/01\/2016","tipo":"Suspens\u00e3o Processo Penal (Lei 9.099\/95) Realizada 2"},{"data":"23\/05\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Realizada 2"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Pendente 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":56,"total_andamentos":56}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"366884808","codPublicacaoOrigem":"690175349","dataDivulgacao":"Aug 14 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 17 2015 12:00:00:000AM","numero":"0003443-72.2015.8.26.0635","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1946","diarioUF":"SP","codCaderno":"336","caderno":"CAD5","cadernoDescricao":"EDITAIS E LEIL\u00d5ES - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"3","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"VARAS CRIMINAIS CENTRAIS","conteudo":"O(A) MM. Juiz(a) de Direito da 18\u00aa Vara Criminal, do Foro Central Criminal Barra Funda, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Teresa de Almeida Ribeiro Magalh\u00e3es, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a todos quanto o presente edital virem ou dele conhecimento tiverem, especialmente MARCOS PEDRO RIBEIRO PENA, Rua Caetano de Campos, 0, TATUAPE - CEP 03088-010, S\u00e3o Paulo-SP, RG 39462632, nascido em 30\/06\/1996, de cor Pardo, Solteiro, Brasileiro, natural de Itaquaquecetuba-SP, Desempregado, pai PEDRO INOCENCIO PENA, m\u00e3e SOLANGE DA CONCEI\u00c7AO RIBEIRO, por infra\u00e7\u00e3o ao(s) artigo(s): Art. 180 \"caput\" do(a) CP, e que atualmente encontra(m)-se, o(s) r\u00e9u(s), em lugar incerto e n\u00e3o sabido, que por este Ju\u00edzo e respectivo cart\u00f3rio tramitam os autos da A\u00e7\u00e3o Penal n\u00ba 0003443-72.2015.8.26.0635, que lhe(s) move a Justi\u00e7a P\u00fablica, ficando pelo presente edital CITADO no(s) endere\u00e7o(s) indicado(s) ou onde for(em) encontrado(s), a(s) pessoa(s) acima indicada(s), do inteiro teor da den\u00fancia, assim resumidos: consta que no dia 1 de maio de 2015, por volta das 12:01 horas, na Rua Caetano de Campos, 240, Tatuap\u00e9, nesta cidade, MARCOS PEDRO RIBEIRO PENA, conduzia bicicleta Sampa Bike, patrim\u00f4nio 8335, patrocinada pelo Banco Ita\u00fa, em proveito proprio ou alheio, produto de furto, ciente de sua proced\u00eancia il\u00edcita, e INTIMADO para que compare\u00e7a(m) ao Foro Central Criminal Barra Funda, Av.Abra\u00e3o Ribeiro, 313, Barra Funda, na Rua 5, Sala 1-369, para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia Suspens\u00e3o Processo Penal (Lei 9.099\/95) designada para o dia 13\/02\/2014 \u00e0s 13:55 horas, em que lhe(s) ser\u00e1 apresentada a proposta do Minist\u00e9rio P\u00fablico de suspens\u00e3o condicional do processo pelo prazo de 2 anos, mediante condi\u00e7\u00f5es a serem cumpridas, nos termos do artigo 89 da Lei n\u00ba 9099\/95. Dever\u00e1(\u00e3o) comparecer acompanhado(s) de advogado e, na falta, ser-lhe(s)-\u00e1 nomeado defensor dativo. OBS: No caso de n\u00e3o comparecimento para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia supra descrita, levara a abertura autom\u00e1tica do prazo para oferecimento de defesa. E como n\u00e3o tenha(m) sido(a)(s) encontrado(a)(s), expediu-se o presente edital, com prazo de 15 dias, que ser\u00e1 publicado e afixado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 12 de agosto de 2015. Controle 851\/15.","despacho":"EDITAIS\r\n18\u00aa Vara Criminal","paginaInicial":"41","paginaFinal":"41","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"522004","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8894186","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Aug 13 2015 11:21:52:363PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003443-72.2015.8.26.0635","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0003443-72.2015.8.26.0635","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"421834500","codPublicacaoOrigem":"756343789","dataDivulgacao":"Dec 17 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 18 2015 12:00:00:000AM","numero":"0003443-72.2015.8.26.0635","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2029","diarioUF":"SP","codCaderno":"336","caderno":"CAD5","cadernoDescricao":"EDITAIS E LEIL\u00d5ES - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"3","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"VARAS CRIMINAIS CENTRAIS","conteudo":"O(A) MM. Juiz(a) de Direito da 18\u00aa Vara Criminal, do Foro Central Criminal Barra Funda, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Teresa de Almeida Ribeiro Magalh\u00e3es, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a todos quanto o presente edital virem ou dele conhecimento tiverem, especialmente MARCOS PEDRO RIBEIRO PENA, Rua Caetano de Campos, 0, TATUAPE - CEP 03088-010, S\u00e3o Paulo-SP, RG 39462632, nascido em 30\/06\/1996, de cor Pardo, Solteiro, Brasileiro, natural de Itaquaquecetuba-SP, Desempregado, pai PEDRO INOCENCIO PENA, m\u00e3e SOLANGE DA CONCEI\u00c7AO RIBEIRO, por infra\u00e7\u00e3o ao(s) artigo(s): Art. 180 \"caput\" do(a) CP, e que atualmente encontra(m)-se, o(s) r\u00e9u(s), em lugar incerto e n\u00e3o sabido, que por este Ju\u00edzo e respectivo cart\u00f3rio tramitam os autos da A\u00e7\u00e3o Penal n\u00ba 0003443-72.2015.8.26.0635, que lhe(s) move a Justi\u00e7a P\u00fablica, ficando pelo presente edital CITADO no(s) endere\u00e7o(s) indicado(s) ou onde for(em) encontrado(s), a(s) pessoa(s) acima indicada(s), do inteiro teor da den\u00fancia, assim resumidos: consta que no dia 1 de maio de 2015, por volta das 12:01 horas, na Rua Caetano de Campos, 240, Tatuap\u00e9, nesta cidade, MARCOS PEDRO RIBEIRO PENA, conduzia bicicleta Sampa Bike, patrim\u00f4nio 8335, patrocinada pelo Banco Ita\u00fa, em proveito proprio ou alheio, produto de furto, ciente de sua proced\u00eancia il\u00edcita, e INTIMADO para que compare\u00e7a(m) ao Foro Central Criminal Barra Funda, Av.Abra\u00e3o Ribeiro, 313, Barra Funda, na Rua 5, Sala 1-369, para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia Suspens\u00e3o Processo Penal (Lei 9.099\/95) designada para o dia 20\/01\/2016 \u00e0s 15:55 horas, em que lhe(s) ser\u00e1 apresentada a proposta do Minist\u00e9rio P\u00fablico de suspens\u00e3o condicional do processo pelo prazo de 2 anos, mediante condi\u00e7\u00f5es a serem cumpridas, nos termos do artigo 89 da Lei n\u00ba 9099\/95. Dever\u00e1(\u00e3o) comparecer acompanhado(s) de advogado e, na falta, ser-lhe(s)-\u00e1 nomeado defensor dativo. OBS: No caso de n\u00e3o comparecimento para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia supra descrita, levara a abertura autom\u00e1tica do prazo para oferecimento de defesa. E como n\u00e3o tenha(m) sido(a)(s) encontrado(a)(s), expediu-se o presente edital, com prazo de 15 dias, que ser\u00e1 publicado e afixado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 14 de dezembro de 2015. Controle 851\/15.","despacho":"EDITAIS\r\n18\u00aa Vara Criminal","paginaInicial":"464","paginaFinal":"464","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"588181","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10589070","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Dec 17 2015 07:09:45:953AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003443-72.2015.8.26.0635","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0003443-72.2015.8.26.0635","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}