{"numero":"0004826-22.2013.8.26.0323","processos":[{"processo":"0004826-22.2013.8.26.0323   (032.32.0130.004826)","classe":"Presta\u00e7\u00e3o de Contas - Oferecidas","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Invent\u00e1rio e Partilha","outros_assuntos":null,"local_fisico":"06\/10\/2017 00:00 - Imprensa - Rela\u00e7\u00e3o 392\/2017","distribuicao":"04\/07\/2014 \u00e0s 11:13 - Direcionada\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Lorena","juiz":"Maria Isabella Carvalhal Esposito Braga","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Adriana Maria Lopes Guilherme"},{"tipo":"Reqte","nome":"Margarette Maria Guilherme"},{"tipo":"Reqte","nome":"Carla Maria Lopes Guilherme"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Jair de Paula Ferraz"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Fernanda Maria de Gouvea Junqueira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Derek Vieira de Souza Lima Teixeira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Roberto de Moura"},{"tipo":"Advogado","nome":"Mario Teixeira da Silva"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aline Maria de Almeida Matos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Keila Patr\u00edcia Fernandes Moroni"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0392\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2447 P\u00e1gina: 1600\/1606","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0392\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 569\/575: diga a autora.Intime-se. Advogados(s): Jose Roberto de Moura (OAB 137917\/SP), Keila Patr\u00edcia Fernandes Moroni (OAB 171085\/SP), Mario Teixeira da Silva (OAB 26417\/SP), Aline Maria de Almeida Matos (OAB 295780\/SP), Fernanda Maria de Gouvea Junqueira (OAB 315885\/SP), Derek Vieira de Souza Lima Teixeira (OAB 332985\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 569\/575: diga a autora.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LORENA\nFORO  DE LORENA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Doutor Epitacio  Santiago,  99, Centro  - CEP  12600-530,  Fone: \n(12)  3153-1291,  Lorena-SP - E-mail:  Lorena1@tjsp.jus.br\n \nCONCLUS\u00c3O\nAos  29\/09\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  Exma.  Sra.  Dra.  Maria  Isabella  \nCarvalhal  Esposito  Braga ,  MMa.  Ju\u00edza  de  Direito  da  Primeira  C\u00edvel  Vara  da  Comarca  de  Lorena,  \nSP.  Esc.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba:0004826-22.2013.8.26.0323\nClasse  \u2013 \nAssunto: Presta\u00e7\u00e3o\n de Contas  - Oferecidas  - Invent\u00e1rio  e Partilha\nRequerente :Adriana  Maria Lopes  Guilherme  e outros\nRequerido :Jair de Paula  Ferraz\nJu\u00edza  de  Direito:  Dra.  Maria  Isabella  Carvalhal  Esposito  Braga\nVistos.\nFls.  569\/575:  diga  a  autora.\nIntime-se.\nLorena , 29  de  setembro  de  2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM\nRECEBIMENTO\nNesta  data, recebi  estes autos  em cart\u00f3rio.  Lorena, ____ \/ ___  \/ ____.  Esc. ______________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004826-22.2013.8.26.0323 e c\u00f3digo 8Z0000000QKR0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA ISABELLA CARVALHAL ESPOSITO BRAGA, liberado nos autos em 06\/10\/2017 \u00e0s 09:54 . fls. 1"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Presta\u00e7\u00e3o de Contas - Oferecidas - N\u00famero: 80009 - Protocolo: FLNA17000182872","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do R\u00e9u   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Keila Patr\u00edcia Fernandes Moroni","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0326\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 1445\/1448","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0326\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de contas ajuizada por Adriana Maria Lopes Guilherme, Margarette Maria Guilherme e Clara Maria Lopes Guilherme contra Jair de Paula Ferraz. Narram as autoras que s\u00e3o herdeiras de Mathilde Lopes Munhoz Ferraz de Oliveira, esposa de Francisco de Paula Ferraz, cujo procedimento sucess\u00f3rio tramita por esta comarca tendo o r\u00e9u como inventariante, fazendo, assim, jus \u00e0 metade do patrim\u00f4nio deixado pelo de cujus. Postulam, assim, pela presta\u00e7\u00e3o de contas dos valores mantidos na conta banc\u00e1ria 0247 03800-3\/100.000 Ita\u00fa, bem como dos recebimentos dos alugueres dos im\u00f3veis que constituem o acervo a ser partilhado, localizados na Rua Rodrigues de Azevedo, ns. 291, 295, 299, 401, 409, 411 e 415, nesta cidade. Juntou documentos a fls. 12\/134.O r\u00e9u contestou a a\u00e7\u00e3o a fls. 155\/166, aduzindo que, no que tange aos bens im\u00f3veis, estes foram deixados, em testamento, a pessoas certas, que passaram a ser herdeiros testament\u00e1rios, sendo que tais bens n\u00e3o se situam dentro do monte mor e os frutos da\u00ed advindos pertencem aos herdeiros legat\u00e1rios. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conta banc\u00e1ria, afirmou que esta era conjunta do falecido e do inventariante, raz\u00e3o pela qual a presta\u00e7\u00e3o de contas dever\u00e1 ser feita apenas em 50% dela. Com tal valor, pagou o testamenteiro nomeado pelo autor da heran\u00e7a, no valor de R$50.000,00. Juntou documentos a fls. 167\/189.R\u00e9plica a fls. 191\/196. Audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o infrut\u00edfera (fls. 205). O r\u00e9u apresentou documentos a fls. 214\/557, sobre os quais deixou a parte autora de se manifestar (fls. 559).\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido.Trata-se de a\u00e7\u00e3o em que pretende a parte autora que o r\u00e9u preste-lhe contas dos valores mantidos na conta banc\u00e1ria 0247 03800-3\/100.000 Ita\u00fa, bem como dos recebimentos dos alugueres referentes aos im\u00f3veis que constituem o acervo a ser partilhado, localizados na Rua Rodrigues de Azevedo, n. 291, 295, 299, 401, 409, 411 e 415, nesta cidade.O demandado, a seu turno, alegou que os bens foram deixados por Francisco de Paula Ferraz, por testamento, para pessoas certas e determinadas e que a conta sobre a qual pretende a parte autora que recaia a presta\u00e7\u00e3o \u00e9 conjunta.No que tange ao pleito de presta\u00e7\u00e3o de contas, tem-se que, de acordo com o Diploma atual, a a\u00e7\u00e3o de exigir contas est\u00e1 assim disciplinada, verbis (grifei): \"Art. 550. Aquele que afirmar ser titular do direito de exigir contas requerer\u00e1 a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u para que as preste ou ofere\u00e7a contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias. \u00a7 1\u00ba\u00a0Na peti\u00e7\u00e3o inicial, o autor especificar\u00e1, detalhadamente, as raz\u00f5es pelas quais exige as contas, instruindo-a com documentos comprobat\u00f3rios dessa necessidade, se existirem. \u00a7 2o\u00a0Prestadas as contas, o autor ter\u00e1 15 (quinze) dias para se manifestar, prosseguindo-se o processo na forma do Cap\u00edtulo X do T\u00edtulo I deste Livro.\u00a7 3o\u00a0A impugna\u00e7\u00e3o das contas apresentadas pelo r\u00e9u dever\u00e1 ser fundamentada e espec\u00edfica, com refer\u00eancia expressa ao lan\u00e7amento questionado. \u00a7 4o\u00a0Se o r\u00e9u n\u00e3o contestar o pedido, observar-se-\u00e1 o disposto no\u00a0art. 355.\u00a7 5o\u00a0A decis\u00e3o que julgar procedente o pedido condenar\u00e1 o r\u00e9u a prestar as contas no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de n\u00e3o lhe ser l\u00edcito impugnar as que o autor apresentar.\u00a7 6o\u00a0Se o r\u00e9u apresentar as contas no prazo previsto no \u00a7 5o, seguir-se-\u00e1 o procedimento do \u00a7 2o, caso contr\u00e1rio, o autor apresent\u00e1-las-\u00e1 no prazo de 15 (quinze) dias, podendo o juiz determinar a realiza\u00e7\u00e3o de exame pericial, se necess\u00e1rio. Art. 551. As contas do r\u00e9u ser\u00e3o apresentadas na forma adequada, especificando-se as receitas, a aplica\u00e7\u00e3o das despesas e os investimentos, se houver. \u00a7 1o\u00a0Havendo impugna\u00e7\u00e3o espec\u00edfica e fundamentada pelo autor, o juiz estabelecer\u00e1 prazo razo\u00e1vel para que o r\u00e9u apresente os documentos justificativos dos lan\u00e7amentos individualmente impugnados. \u00a7 2o\u00a0As contas do autor, para os fins do\u00a0art. 550, \u00a7 5o, ser\u00e3o apresentadas na forma adequada, j\u00e1 instru\u00eddas com os documentos justificativos, especificando-se as receitas, a aplica\u00e7\u00e3o das despesas e os investimentos, se houver, bem como o respectivo saldo. Art. 552. \u00a0A senten\u00e7a apurar\u00e1 o saldo e constituir\u00e1 t\u00edtulo executivo judicial\".Ao comentar as altera\u00e7\u00f5es constantes da atual legisla\u00e7\u00e3o, ensina a doutrina (Novo C\u00f3digo de Processo Civil Comentado, Elp\u00eddio Donizetti, Ed. Atlas, p. 439 e seguintes):\"N\u00e3o mais se pode falar em a\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de contas stricto sensu, estando mantida apenas a a\u00e7\u00e3o de exigir contas, a qual dever\u00e1 ser manejada por aquele que afirma ser o titular do dever de exigi-las. (...) Os prazos para resposta do r\u00e9u (caput) e para que o autor se manifeste sobre as contas apresentadas (\u00a7 2\u00ba) passaram de cinco para quinze dias. O prazo para que o r\u00e9u preste as contas quando determinado na senten\u00e7a condenat\u00f3ria (\u00a7 5\u00ba), bem como o prazo para que o autor as apresente, em caso de in\u00e9rcia da parte contr\u00e1ria, tamb\u00e9m passaram a ser de quinze dias.\"O mesmo festejado autor tamb\u00e9m pontua que, ao autor, n\u00e3o cabe impugnar genericamente as contas apresentadas pelo r\u00e9u, bem como que a nova legisla\u00e7\u00e3o flexibiliza a forma mercantil exigida pela anterior, de acordo com o entendimento jurisprudencial que j\u00e1 vinha sendo adotado. Por fim, pontua que foi concedido prazo para apresentar documentos acerca das impugna\u00e7\u00f5es do autor e a senten\u00e7a que declara saldo na a\u00e7\u00e3o de exigir contas deve ser l\u00edquida, sob pena de nulidade.Assim, n\u00e3o houve altera\u00e7\u00f5es dr\u00e1sticas no procedimento em comento.Desta feita, ainda que na vig\u00eancia do C\u00f3digo de Processo Civil de 1973, vale destacar as li\u00e7\u00f5es que se seguem (C\u00f3digo de Processo Civil, comentado artigo por artigo, Luiz Guilherme Marinoni e Daniel Mitidiero, Ed. RT, 2\u00aa Ed, p. 836 e seguintes):\"O procedimento da a\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de contas apresenta fases distintas: na primeira, declara-se a exist\u00eancia ou inexist\u00eancia do dever de prestar contas; na segunda, prestam-se as contas devidas (art. 917, CPC) e na terceira, executa-se (art. 918, CPC), mediante cumprimento de senten\u00e7a (art. 475-J, CPC), o saldo eventualmente apurado, servindo a decis\u00e3o judicial como t\u00edtulo executivo. (...) A pura e simples apresenta\u00e7\u00e3o de contas pelo demandado implica reconhecimento jur\u00eddico do pedido de presta\u00e7\u00e3o de contas (art. 269, II, CPC).\"Consta dos autos que os im\u00f3veis localizados na Rua Rodrigues de Azevedo, n. 291, 295, 299, 401, 409, 411 e 415, nesta cidade, foram distribu\u00eddos em testamento pelo de cujus, fato que n\u00e3o foi impugnado pelas demandantes em r\u00e9plica.Soma-se a isso o fato de que o \"Laudo de Esclarecimentos\" de fls. 249\/258 n\u00e3o indica que a mea\u00e7\u00e3o da genitora das demandantes n\u00e3o tenha sido garantida.Ademais, o testamento foi validado pelo Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado, com a ressalva de que a mea\u00e7\u00e3o de Matilde deveria ser observada (fls. 404\/410).Assim, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em presta\u00e7\u00e3o de contas quanto aos alugueres daqueles im\u00f3veis.De outro norte, tratando-se a conta banc\u00e1ria 0247 03800-3\/100.000 Ita\u00fa de conta conjunta entre o inventariante e o de cujus, de rigor a presta\u00e7\u00e3o de contas quanto a tais ativos.EM FACE DO EXPOSTO e considerando o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE EM PARTE o pedido, no que tange \u00e0 primeira fase deste feito, e, em consequ\u00eancia, determino que a parte requerida preste contas dos valores em conta banc\u00e1ria conjunta n\u00ba 0247 03800-3\/100.000 Ita\u00fa, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de n\u00e3o lhe ser l\u00edcito impugnar as que o autor apresentar (art. 550, \u00a75\u00ba, CPC).Diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, condeno as partes a arcar, em partes iguais, com taxa judici\u00e1ria e demais despesas processuais.Quanto aos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, o atual C\u00f3digo de Processo Civil, em seu artigo 85, par\u00e1grafo 14, disp\u00f5e que, em caso de sucumb\u00eancia parcial, n\u00e3o pode haver compensa\u00e7\u00e3o. Contudo, ressalvado entendimento anterior, a regra n\u00e3o tem cunho estritamente processual, raz\u00e3o pela qual somente deve ser aplicada aos processos ajuizados ap\u00f3s o advento do C\u00f3digo de Processo Civil de 2015.Por conseguinte, cada parte arcar\u00e1 com os honor\u00e1rios de seus patronos, diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca.P.R.I.C. Advogados(s): Jose Roberto de Moura (OAB 137917\/SP), Keila Patr\u00edcia Fernandes Moroni (OAB 171085\/SP), Mario Teixeira da Silva (OAB 26417\/SP), Aline Maria de Almeida Matos (OAB 295780\/SP), Fernanda Maria de Gouvea Junqueira (OAB 315885\/SP), Derek Vieira de Souza Lima Teixeira (OAB 332985\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Baixo os presentes autos em cart\u00f3rio sem decis\u00e3o\/senten\u00e7a, tendo em vista ter cessado minha designa\u00e7\u00e3o para responder por esta Vara na presente data.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LORENA\nFORO  DE LORENA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Doutor   Epitacio   Santiago,   99 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara   <<  \nNenhuma   informa\u00e7\u00e3o   dispon\u00edvel   >>   -   Centro\nCEP:   12600-530   -   Lorena   -   SP\nTelefone:   (12)   3153-1291   -   E-mail:   Lorena1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0004826-22.2013.8.26.0323  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos  04\/08\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  Exm(a).  Sr(a).  Dr(a).  Juliana  Guimar\u00e3es  Ornellas ,  MM.  Juiz(a)  de  \nDireito  da  Primeira  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Lorena,  SP.  Esc.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0004826-22.2013.8.26.0323  \nClasse  - Assunto Presta\u00e7\u00e3o de Contas  - Oferecidas  - Invent\u00e1rio  e Partilha\nRequerente : Adriana Maria Lopes Guilherme  e outros\nRequerido : Jair de Paula  Ferraz\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Juliana  Guimar\u00e3es  Ornellas\nVistos.\nBaixo os  presentes  autos  em  cart\u00f3rio  sem  decis\u00e3o\/senten\u00e7a,  tendo  em  vista  ter  cessado  \nminha  designa\u00e7\u00e3o  para  responder  por  esta  Vara  na  presente  data.\nIntime-se.\nLorena , 04  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004826-22.2013.8.26.0323 e c\u00f3digo 8Z0000000PTAC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA GUIMARAES ORNELLAS, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:06 . fls. 1"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de contas ajuizada por Adriana Maria Lopes Guilherme, Margarette Maria Guilherme e Clara Maria Lopes Guilherme contra Jair de Paula Ferraz. Narram as autoras que s\u00e3o herdeiras de Mathilde Lopes Munhoz Ferraz de Oliveira, esposa de Francisco de Paula Ferraz, cujo procedimento sucess\u00f3rio tramita por esta comarca tendo o r\u00e9u como inventariante, fazendo, assim, jus \u00e0 metade do patrim\u00f4nio deixado pelo de cujus. Postulam, assim, pela presta\u00e7\u00e3o de contas dos valores mantidos na conta banc\u00e1ria 0247 03800-3\/100.000 Ita\u00fa, bem como dos recebimentos dos alugueres dos im\u00f3veis que constituem o acervo a ser partilhado, localizados na Rua Rodrigues de Azevedo, ns. 291, 295, 299, 401, 409, 411 e 415, nesta cidade. Juntou documentos a fls. 12\/134.O r\u00e9u contestou a a\u00e7\u00e3o a fls. 155\/166, aduzindo que, no que tange aos bens im\u00f3veis, estes foram deixados, em testamento, a pessoas certas, que passaram a ser herdeiros testament\u00e1rios, sendo que tais bens n\u00e3o se situam dentro do monte mor e os frutos da\u00ed advindos pertencem aos herdeiros legat\u00e1rios. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conta banc\u00e1ria, afirmou que esta era conjunta do falecido e do inventariante, raz\u00e3o pela qual a presta\u00e7\u00e3o de contas dever\u00e1 ser feita apenas em 50% dela. Com tal valor, pagou o testamenteiro nomeado pelo autor da heran\u00e7a, no valor de R$50.000,00. Juntou documentos a fls. 167\/189.R\u00e9plica a fls. 191\/196. Audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o infrut\u00edfera (fls. 205). O r\u00e9u apresentou documentos a fls. 214\/557, sobre os quais deixou a parte autora de se manifestar (fls. 559).\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido.Trata-se de a\u00e7\u00e3o em que pretende a parte autora que o r\u00e9u preste-lhe contas dos valores mantidos na conta banc\u00e1ria 0247 03800-3\/100.000 Ita\u00fa, bem como dos recebimentos dos alugueres referentes aos im\u00f3veis que constituem o acervo a ser partilhado, localizados na Rua Rodrigues de Azevedo, n. 291, 295, 299, 401, 409, 411 e 415, nesta cidade.O demandado, a seu turno, alegou que os bens foram deixados por Francisco de Paula Ferraz, por testamento, para pessoas certas e determinadas e que a conta sobre a qual pretende a parte autora que recaia a presta\u00e7\u00e3o \u00e9 conjunta.No que tange ao pleito de presta\u00e7\u00e3o de contas, tem-se que, de acordo com o Diploma atual, a a\u00e7\u00e3o de exigir contas est\u00e1 assim disciplinada, verbis (grifei): \"Art. 550. Aquele que afirmar ser titular do direito de exigir contas requerer\u00e1 a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u para que as preste ou ofere\u00e7a contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias. \u00a7 1\u00ba\u00a0Na peti\u00e7\u00e3o inicial, o autor especificar\u00e1, detalhadamente, as raz\u00f5es pelas quais exige as contas, instruindo-a com documentos comprobat\u00f3rios dessa necessidade, se existirem. \u00a7 2o\u00a0Prestadas as contas, o autor ter\u00e1 15 (quinze) dias para se manifestar, prosseguindo-se o processo na forma do Cap\u00edtulo X do T\u00edtulo I deste Livro.\u00a7 3o\u00a0A impugna\u00e7\u00e3o das contas apresentadas pelo r\u00e9u dever\u00e1 ser fundamentada e espec\u00edfica, com refer\u00eancia expressa ao lan\u00e7amento questionado. \u00a7 4o\u00a0Se o r\u00e9u n\u00e3o contestar o pedido, observar-se-\u00e1 o disposto no\u00a0art. 355.\u00a7 5o\u00a0A decis\u00e3o que julgar procedente o pedido condenar\u00e1 o r\u00e9u a prestar as contas no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de n\u00e3o lhe ser l\u00edcito impugnar as que o autor apresentar.\u00a7 6o\u00a0Se o r\u00e9u apresentar as contas no prazo previsto no \u00a7 5o, seguir-se-\u00e1 o procedimento do \u00a7 2o, caso contr\u00e1rio, o autor apresent\u00e1-las-\u00e1 no prazo de 15 (quinze) dias, podendo o juiz determinar a realiza\u00e7\u00e3o de exame pericial, se necess\u00e1rio. Art. 551. As contas do r\u00e9u ser\u00e3o apresentadas na forma adequada, especificando-se as receitas, a aplica\u00e7\u00e3o das despesas e os investimentos, se houver. \u00a7 1o\u00a0Havendo impugna\u00e7\u00e3o espec\u00edfica e fundamentada pelo autor, o juiz estabelecer\u00e1 prazo razo\u00e1vel para que o r\u00e9u apresente os documentos justificativos dos lan\u00e7amentos individualmente impugnados. \u00a7 2o\u00a0As contas do autor, para os fins do\u00a0art. 550, \u00a7 5o, ser\u00e3o apresentadas na forma adequada, j\u00e1 instru\u00eddas com os documentos justificativos, especificando-se as receitas, a aplica\u00e7\u00e3o das despesas e os investimentos, se houver, bem como o respectivo saldo. Art. 552. \u00a0A senten\u00e7a apurar\u00e1 o saldo e constituir\u00e1 t\u00edtulo executivo judicial\".Ao comentar as altera\u00e7\u00f5es constantes da atual legisla\u00e7\u00e3o, ensina a doutrina (Novo C\u00f3digo de Processo Civil Comentado, Elp\u00eddio Donizetti, Ed. Atlas, p. 439 e seguintes):\"N\u00e3o mais se pode falar em a\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de contas stricto sensu, estando mantida apenas a a\u00e7\u00e3o de exigir contas, a qual dever\u00e1 ser manejada por aquele que afirma ser o titular do dever de exigi-las. (...) Os prazos para resposta do r\u00e9u (caput) e para que o autor se manifeste sobre as contas apresentadas (\u00a7 2\u00ba) passaram de cinco para quinze dias. O prazo para que o r\u00e9u preste as contas quando determinado na senten\u00e7a condenat\u00f3ria (\u00a7 5\u00ba), bem como o prazo para que o autor as apresente, em caso de in\u00e9rcia da parte contr\u00e1ria, tamb\u00e9m passaram a ser de quinze dias.\"O mesmo festejado autor tamb\u00e9m pontua que, ao autor, n\u00e3o cabe impugnar genericamente as contas apresentadas pelo r\u00e9u, bem como que a nova legisla\u00e7\u00e3o flexibiliza a forma mercantil exigida pela anterior, de acordo com o entendimento jurisprudencial que j\u00e1 vinha sendo adotado. Por fim, pontua que foi concedido prazo para apresentar documentos acerca das impugna\u00e7\u00f5es do autor e a senten\u00e7a que declara saldo na a\u00e7\u00e3o de exigir contas deve ser l\u00edquida, sob pena de nulidade.Assim, n\u00e3o houve altera\u00e7\u00f5es dr\u00e1sticas no procedimento em comento.Desta feita, ainda que na vig\u00eancia do C\u00f3digo de Processo Civil de 1973, vale destacar as li\u00e7\u00f5es que se seguem (C\u00f3digo de Processo Civil, comentado artigo por artigo, Luiz Guilherme Marinoni e Daniel Mitidiero, Ed. RT, 2\u00aa Ed, p. 836 e seguintes):\"O procedimento da a\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de contas apresenta fases distintas: na primeira, declara-se a exist\u00eancia ou inexist\u00eancia do dever de prestar contas; na segunda, prestam-se as contas devidas (art. 917, CPC) e na terceira, executa-se (art. 918, CPC), mediante cumprimento de senten\u00e7a (art. 475-J, CPC), o saldo eventualmente apurado, servindo a decis\u00e3o judicial como t\u00edtulo executivo. (...) A pura e simples apresenta\u00e7\u00e3o de contas pelo demandado implica reconhecimento jur\u00eddico do pedido de presta\u00e7\u00e3o de contas (art. 269, II, CPC).\"Consta dos autos que os im\u00f3veis localizados na Rua Rodrigues de Azevedo, n. 291, 295, 299, 401, 409, 411 e 415, nesta cidade, foram distribu\u00eddos em testamento pelo de cujus, fato que n\u00e3o foi impugnado pelas demandantes em r\u00e9plica.Soma-se a isso o fato de que o \"Laudo de Esclarecimentos\" de fls. 249\/258 n\u00e3o indica que a mea\u00e7\u00e3o da genitora das demandantes n\u00e3o tenha sido garantida.Ademais, o testamento foi validado pelo Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado, com a ressalva de que a mea\u00e7\u00e3o de Matilde deveria ser observada (fls. 404\/410).Assim, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em presta\u00e7\u00e3o de contas quanto aos alugueres daqueles im\u00f3veis.De outro norte, tratando-se a conta banc\u00e1ria 0247 03800-3\/100.000 Ita\u00fa de conta conjunta entre o inventariante e o de cujus, de rigor a presta\u00e7\u00e3o de contas quanto a tais ativos.EM FACE DO EXPOSTO e considerando o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE EM PARTE o pedido, no que tange \u00e0 primeira fase deste feito, e, em consequ\u00eancia, determino que a parte requerida preste contas dos valores em conta banc\u00e1ria conjunta n\u00ba 0247 03800-3\/100.000 Ita\u00fa, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de n\u00e3o lhe ser l\u00edcito impugnar as que o autor apresentar (art. 550, \u00a75\u00ba, CPC).Diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, condeno as partes a arcar, em partes iguais, com taxa judici\u00e1ria e demais despesas processuais.Quanto aos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, o atual C\u00f3digo de Processo Civil, em seu artigo 85, par\u00e1grafo 14, disp\u00f5e que, em caso de sucumb\u00eancia parcial, n\u00e3o pode haver compensa\u00e7\u00e3o. Contudo, ressalvado entendimento anterior, a regra n\u00e3o tem cunho estritamente processual, raz\u00e3o pela qual somente deve ser aplicada aos processos ajuizados ap\u00f3s o advento do C\u00f3digo de Processo Civil de 2015.Por conseguinte, cada parte arcar\u00e1 com os honor\u00e1rios de seus patronos, diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LORENA\nFORO  DE LORENA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOUTOR EPITACIO  SANTIAGO,  99, Lorena  - SP  - CEP  \n12600-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das Hor\u00e1rio  de Atendimento  ao \nP\u00fablico  << Informa\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\n      \n0004826-22.2013.8.26.0323 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0004826-22.2013.8.26.0323\nClasse  - Assunto Presta\u00e7\u00e3o de Contas  - Oferecidas  - Invent\u00e1rio  e Partilha\nRequerente : Adriana Maria Lopes Guilherme  e outros\nRequerido : Jair de Paula  Ferraz\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maria   Isabella   Carvalhal   Esposito   Braga\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  presta\u00e7\u00e3o  de  contas  ajuizada  por  \nAdriana  Maria  Lopes  Guilherme,  Margarette  Maria  Guilherme  e  Clara  Maria  \nLopes  Guilherme  contra  Jair  de  Paula  Ferraz .  Narram  as  autoras  que  s\u00e3o  \nherdeiras  de  Mathilde  Lopes  Munhoz  Ferraz  de  Oliveira,  esposa  de  Francisco  de  \nPaula  Ferraz,  cujo  procedimento  sucess\u00f3rio  tramita  por  esta  comarca  tendo  o  \nr\u00e9u  como  inventariante,  fazendo,  assim,  jus  \u00e0  metade  do  patrim\u00f4nio  deixado  pelo  \nde  cujus .  Postulam,  assim,  pela  presta\u00e7\u00e3o  de  contas  dos  valores  mantidos  na  \nconta  banc\u00e1ria  0247  \n 03800-3\/100.000  \n Ita\u00fa,  bem  como  dos  recebimentos  dos  \nalugueres  dos  im\u00f3veis  que  constituem  o  acervo  a  ser  partilhado,  localizados  na  \nRua  Rodrigues  de  Azevedo,  ns.  291,  295,  299,  401,  409,  411  e  415,  nesta  cidade.  \nJuntou  documentos  a  fls.  12\/134.\nO  r\u00e9u  contestou  a  a\u00e7\u00e3o  a  fls.  155\/166,  aduzindo  que,  no  \nque  tange  aos  bens  im\u00f3veis,  estes  foram  deixados,  em  testamento,  a  pessoas  \ncertas,  que  passaram  a  ser  herdeiros  testament\u00e1rios,  sendo  que  tais  bens  n\u00e3o  se  \nsituam  dentro  do  monte  mor  e  os  frutos  da\u00ed  advindos  pertencem  aos  herdeiros  \nlegat\u00e1rios.  Em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  conta  banc\u00e1ria,  afirmou  que  esta  era  conjunta  do  \nfalecido  e  do  inventariante,  raz\u00e3o  pela  qual  a  presta\u00e7\u00e3o  de  contas  dever\u00e1  ser  feita  \napenas  em  50%  dela.  Com  tal  valor,  pagou  o  testamenteiro  nomeado  pelo  autor  \nda  heran\u00e7a,  no  valor  de  R$50.000,00.  Juntou  documentos  a  fls.  167\/189.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004826-22.2013.8.26.0323 e c\u00f3digo 8Z0000000Q2DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA ISABELLA CARVALHAL ESPOSITO BRAGA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:06 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LORENA\nFORO  DE LORENA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOUTOR EPITACIO  SANTIAGO,  99, Lorena  - SP  - CEP  \n12600-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das Hor\u00e1rio  de Atendimento  ao \nP\u00fablico  << Informa\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\n      \n0004826-22.2013.8.26.0323 - lauda  2\nR\u00e9plica\n a  fls.  191\/196.  Audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  infrut\u00edfera  \n(fls.  205).  O  r\u00e9u  apresentou  documentos  a  fls.  214\/557,  sobre  os  quais  deixou  a  \nparte  autora  de  se  manifestar  (fls.  559).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  decido.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  em  que  pretende  a  parte  autora  que  o  r\u00e9u  \npreste-lhe  contas  dos  valores  mantidos  na  conta  banc\u00e1ria  0247  \n \n03800-3\/100.000  \n Ita\u00fa,  bem  como  dos  recebimentos  dos  alugueres  referentes  \naos  im\u00f3veis  que  constituem  o  acervo  a  ser  partilhado,  localizados  na  Rua  \nRodrigues  de  Azevedo,  n.  291,  295,  299,  401,  409,  411  e  415,  nesta  cidade.\nO  demandado,  a  seu  turno,  alegou  que  os  bens  foram  \ndeixados  por  Francisco  de  Paula  Ferraz,  por  testamento,  para  pessoas  certas  e  \ndeterminadas  e  que  a  conta  sobre  a  qual  pretende  a  parte  autora  que  recaia  a  \npresta\u00e7\u00e3o  \u00e9  conjunta.\nNo que  tange  ao  pleito  de  presta\u00e7\u00e3o  de  contas,  tem-se  que,  \nde  acordo  com  o  Diploma  atual,  a  a\u00e7\u00e3o  de  exigir  contas  est\u00e1  assim  disciplinada,  \nverbis  (grifei):  \u201cArt.  550.  Aquele  que  afirmar  ser  titular  do  direito  de  exigir  \ncontas  requerer\u00e1  a  cita\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  para  que  as  preste  ou  ofere\u00e7a  contesta\u00e7\u00e3o  \nno  prazo  de  15  (quinze)  dias.  \u00a7  1\u00ba\u00a0Na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  o  autor  especificar\u00e1,  \ndetalhadamente,  as  raz\u00f5es  pelas  quais  exige  as  contas,  instruindo-a  com  \ndocumentos  comprobat\u00f3rios  dessa  necessidade,  se  existirem.  \u00a7 \n2o\u00a0Prestadas  as  contas,  o  autor  ter\u00e1  15  (quinze)  dias  para  se  manifestar,  \nprosseguindo-se  o  processo  na  forma  do  Cap\u00edtulo  X  do  T\u00edtulo  I  deste  Livro. \u00a7 \n3o\u00a0A  impugna\u00e7\u00e3o  das  contas  apresentadas  pelo  r\u00e9u  dever\u00e1  ser  \nfundamentada  e  espec\u00edfica,  com  refer\u00eancia  expressa  ao  lan\u00e7amento  \nquestionado.  \u00a7  4o\u00a0Se  o  r\u00e9u  n\u00e3o  contestar  o  pedido,  observar-se-\u00e1  o  disposto  \nno\u00a0art.  355. \u00a7 5o\u00a0A  decis\u00e3o  que  julgar  procedente  o  pedido  condenar\u00e1  o  r\u00e9u  a  \nprestar  as  contas  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  sob  pena  de  n\u00e3o  lhe  ser  l\u00edcito  \nimpugnar  as  que  o  autor  apresentar. \u00a7 6o\u00a0Se  o  r\u00e9u  apresentar  as  contas  no  \nprazo  previsto  no  \u00a7  5o,  seguir-se-\u00e1  o  procedimento  do  \u00a7  2o,  caso  contr\u00e1rio,  \no   autor  apresent\u00e1-las-\u00e1  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  podendo  o  juiz  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004826-22.2013.8.26.0323 e c\u00f3digo 8Z0000000Q2DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA ISABELLA CARVALHAL ESPOSITO BRAGA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:06 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LORENA\nFORO  DE LORENA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOUTOR EPITACIO  SANTIAGO,  99, Lorena  - SP  - CEP  \n12600-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das Hor\u00e1rio  de Atendimento  ao \nP\u00fablico  << Informa\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\n      \n0004826-22.2013.8.26.0323 - lauda  3\ndeterminar\n a  realiza\u00e7\u00e3o  de  exame  pericial,  se  necess\u00e1rio.  Art.  551.  As  \ncontas  do  r\u00e9u  ser\u00e3o  apresentadas  na  forma  adequada,  especificando-se  as  \nreceitas,  a  aplica\u00e7\u00e3o  das  despesas  e  os  investimentos,  se  houver.  \u00a7 \n1o\u00a0Havendo  impugna\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica  e  fundamentada  pelo  autor,  o  juiz  \nestabelecer\u00e1  prazo  razo\u00e1vel  para  que  o  r\u00e9u  apresente  os  documentos  \njustificativos  dos  lan\u00e7amentos  individualmente  impugnados.  \u00a7  2o\u00a0As  contas  \ndo  autor,  para  os  fins  do\u00a0art.  550,  \u00a7  5o,  ser\u00e3o  apresentadas  na  forma  \nadequada,  j\u00e1  instru\u00eddas  com  os  documentos  justificativos,  especificando-se  \nas  receitas,  a  aplica\u00e7\u00e3o  das  despesas  e  os  investimentos,  se  houver,  bem  \ncomo  o  respectivo  saldo.  Art.  552.  \u00a0A  senten\u00e7a  apurar\u00e1  o  saldo  e  constituir\u00e1  \nt\u00edtulo  executivo  judicial\u201d .\nAo  comentar  as  altera\u00e7\u00f5es  constantes  da  atual  legisla\u00e7\u00e3o,  \nensina  a  doutrina  (Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  Comentado,  Elp\u00eddio  Donizetti,  \nEd.  Atlas,  p.  439  e  seguintes):\n\u201cN\u00e3o  mais  se  pode  falar  em  a\u00e7\u00e3o  de  presta\u00e7\u00e3o  de  contas  \nstricto  sensu,  estando  mantida  apenas  a  a\u00e7\u00e3o  de  exigir  contas,  a  qual  dever\u00e1  ser  \nmanejada  por  aquele  que  afirma  ser  o  titular  do  dever  de  exigi-las.  (...)  Os  prazos  \npara  resposta  do  r\u00e9u  (caput)  e  para  que  o  autor  se  manifeste  sobre  as  contas  \napresentadas  (\u00a7  2\u00ba)  passaram  de  cinco  para  quinze  dias.  O  prazo  para  que  o  r\u00e9u  \npreste  as  contas  quando  determinado  na  senten\u00e7a  condenat\u00f3ria  (\u00a7  5\u00ba),  bem  como  \no  prazo  para  que  o  autor  as  apresente,  em  caso  de  in\u00e9rcia  da  parte  contr\u00e1ria,  \ntamb\u00e9m  passaram  a  ser  de  quinze  dias.\"\nO  mesmo  festejado  autor  tamb\u00e9m  pontua  que,  ao  autor,  \nn\u00e3o  cabe  impugnar  genericamente  as  contas  apresentadas  pelo  r\u00e9u,  bem  como  \nque  a  nova  legisla\u00e7\u00e3o  flexibiliza  a  forma  mercantil  exigida  pela  anterior,  de  \nacordo  com  o  entendimento  jurisprudencial  que  j\u00e1  vinha  sendo  adotado.  Por  fim,  \npontua  que  foi  concedido  prazo  para  apresentar  documentos  acerca  das  \nimpugna\u00e7\u00f5es  do  autor  e  a  senten\u00e7a  que  declara  saldo  na  a\u00e7\u00e3o  de  exigir  contas  \ndeve  ser  l\u00edquida,  sob  pena  de  nulidade.\nAssim,  n\u00e3o  houve  altera\u00e7\u00f5es  dr\u00e1sticas  no  procedimento  em  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004826-22.2013.8.26.0323 e c\u00f3digo 8Z0000000Q2DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA ISABELLA CARVALHAL ESPOSITO BRAGA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:06 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LORENA\nFORO  DE LORENA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOUTOR EPITACIO  SANTIAGO,  99, Lorena  - SP  - CEP  \n12600-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das Hor\u00e1rio  de Atendimento  ao \nP\u00fablico  << Informa\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\n      \n0004826-22.2013.8.26.0323 - lauda  4\ncomento.\nDesta feita,  ainda  que  na  vig\u00eancia  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil  de  1973,  vale  destacar  as  li\u00e7\u00f5es  que  se  seguem  (C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \ncomentado  artigo  por  artigo,  Luiz  Guilherme  Marinoni  e  Daniel  Mitidiero,  Ed.  RT,  \n2\u00aa  Ed,  p.  836  e  seguintes):\n\u201cO  procedimento  da  a\u00e7\u00e3o  de  presta\u00e7\u00e3o  de  contas  apresenta  \nfases  distintas:  na  primeira,  declara-se  a  exist\u00eancia  ou  inexist\u00eancia  do  dever  de  \nprestar  contas;  na  segunda,  prestam-se  as  contas  devidas  (art.  917,  CPC)  e  na  \nterceira,  executa-se  (art.  918,  CPC),  mediante  cumprimento  de  senten\u00e7a  (art.  475-\nJ,  CPC),  o  saldo  eventualmente  apurado,  servindo  a  decis\u00e3o  judicial  como  t\u00edtulo  \nexecutivo.  (...)  A  pura  e  simples  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contas  pelo  demandado  implica  \nreconhecimento  jur\u00eddico  do  pedido  de  presta\u00e7\u00e3o  de  contas  (art.  269,  II,  CPC). \u201d\nConsta  dos  autos  que  os  im\u00f3veis  localizados  na  Rua  \nRodrigues  de  Azevedo,  n.  291,  295,  299,  401,  409,  411  e  415,  nesta  cidade,  \nforam  distribu\u00eddos  em  testamento  pelo  de  cujus,  fato  que  n\u00e3o  foi  impugnado  \npelas  demandantes  em  r\u00e9plica.\nSoma-se  a  isso  o  fato  de  que  o  \u201cLaudo  de  Esclarecimentos\u201d  \nde  fls.  249\/258  n\u00e3o  indica  que  a  mea\u00e7\u00e3o  da  genitora  das  demandantes  n\u00e3o  \ntenha  sido  garantida.\nAdemais, o  testamento  foi  validado  pelo  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \ndeste  Estado,  com  a  ressalva  de  que  a  mea\u00e7\u00e3o  de  Matilde  deveria  ser  observada  \n(fls.  404\/410).\nAssim, n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  presta\u00e7\u00e3o  de  contas  quanto  \naos  alugueres  daqueles  im\u00f3veis.\nDe  outro  norte,  tratando-se  a  conta  banc\u00e1ria  0247  \n \n03800-3\/100.000  \n Ita\u00fa  de  conta  conjunta  entre  o  inventariante  e  o  de  cujus ,  de  \nrigor  a  presta\u00e7\u00e3o  de  contas  quanto  a  tais  ativos.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004826-22.2013.8.26.0323 e c\u00f3digo 8Z0000000Q2DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA ISABELLA CARVALHAL ESPOSITO BRAGA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:06 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LORENA\nFORO  DE LORENA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOUTOR EPITACIO  SANTIAGO,  99, Lorena  - SP  - CEP  \n12600-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das Hor\u00e1rio  de Atendimento  ao \nP\u00fablico  << Informa\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\n      \n0004826-22.2013.8.26.0323 - lauda  5\nEM\n FACE  DO  EXPOSTO  e  considerando  o  mais  que  dos  \nautos  consta,  JULGO  PROCEDENTE  EM  PARTE  o  pedido,  no  que  tange  \u00e0 \nprimeira  fase  deste  feito,  e,  em  consequ\u00eancia,  determino  que  a  parte  requerida  \npreste  contas  dos  valores  em  conta  banc\u00e1ria  conjunta  n\u00ba  0247  \n \n03800-3\/100.000  \n Ita\u00fa,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  sob  pena  de  n\u00e3o  lhe  ser  \nl\u00edcito  impugnar  as  que  o  autor  apresentar  (art.  550,  \u00a75\u00ba,  CPC).\nDiante  da  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  condeno  as  partes  a \narcar,  em  partes  iguais,  com  taxa  judici\u00e1ria  e  demais  despesas  processuais.\nQuanto  aos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  o  atual  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  em  seu  artigo  85,  par\u00e1grafo  14,  disp\u00f5e  que,  em  caso  de  \nsucumb\u00eancia  parcial,  n\u00e3o  pode  haver  compensa\u00e7\u00e3o.  Contudo,  ressalvado  \nentendimento  anterior,  a  regra  n\u00e3o  tem  cunho  estritamente  processual,  raz\u00e3o  \npela  qual  somente  deve  ser  aplicada  aos  processos  ajuizados  ap\u00f3s  o  advento  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil  de  2015.\nPor  conseguinte,  cada  parte  arcar\u00e1  com  os  honor\u00e1rios  de  \nseus  patronos,  diante  da  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca.\nP.R.I.C.\nLorena , 24  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004826-22.2013.8.26.0323 e c\u00f3digo 8Z0000000Q2DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA ISABELLA CARVALHAL ESPOSITO BRAGA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:06 . fls. 5"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   gabinete Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Maria Isabella Carvalhal Esposito Braga","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   gabinete Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Juliana Guimar\u00e3es Ornellas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0014\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2276 P\u00e1gina: 2563\/2568","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0014\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 220\/557: ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria.Ap\u00f3s, tornem conclusos para decis\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Jose Roberto de Moura (OAB 137917\/SP), Mario Teixeira da Silva (OAB 26417\/SP), Aline Maria de Almeida Matos (OAB 295780\/SP), Fernanda Maria de Gouvea Junqueira (OAB 315885\/SP), Derek Vieira de Souza Lima Teixeira (OAB 332985\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 220\/557: ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria.Ap\u00f3s, tornem conclusos para decis\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LORENA\nFORO  DE LORENA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Doutor Epitacio  Santiago,  99, Centro  - CEP  12600-530,  Fone: \n(12)  3153-1291,  Lorena-SP - E-mail:  Lorena1@tjsp.jus.br\n \nCONCLUS\u00c3O\nAos  13\/01\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  Exm(a).  Sr(a).  Dr(a).  Ana  Helena  \nCardoso  Coutinho  Cronemberger ,  MM.  Juiz(a)  de  Direito  da  Primeira  C\u00edvel  Vara  da  Comarca  de  \nLorena,  SP.\nEsc.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba:0004826-22.2013.8.26.0323\nClasse  \u2013 \nAssunto: Presta\u00e7\u00e3o\n de Contas  - Oferecidas  - Invent\u00e1rio  e Partilha\nRequerente :Adriana  Maria Lopes  Guilherme  e outros\nRequerido :Jair de Paula  Ferraz\n                                                      \nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Ana  Helena  Cardoso  Coutinho  Cronemberger\nVistos.\nFls.  220\/557:  ci\u00eancia   \u00e0  parte  contr\u00e1ria.\nAp\u00f3s,  tornem  conclusos  para  decis\u00e3o.\nIntime-se.\nLorena , 13  de  janeiro  de  2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM\nRECEBIMENTO\nNesta  data, recebi  estes autos  em cart\u00f3rio.  Lorena, ____ \/ ___  \/ ____.  Esc. ______________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004826-22.2013.8.26.0323 e c\u00f3digo 8Z0000000N77W. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA HELENA CARDOSO COUTINHO CRONEMBERGER, liberado nos autos em 16\/01\/2017 \u00e0s 13:34 . fls. 1"}},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Presta\u00e7\u00e3o de Contas - Oferecidas - N\u00famero: 80008 - Protocolo: FLNA16000205214","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do R\u00e9u   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Keila Patr\u00edcia Fernandes MoroniVencimento: 19\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0203\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2163 P\u00e1gina: 1124\/1129","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0203\/2016 Teor do ato: Vistos.Fl. 214: ante o extrato emitido pelo sistema informatizado, defiro devolu\u00e7\u00e3o do prazo, 15 (quinze) dias, ao requerido. Intime-se. Advogados(s): Jose Roberto de Moura (OAB 137917\/SP), Mario Teixeira da Silva (OAB 26417\/SP), Aline Maria de Almeida Matos (OAB 295780\/SP), Fernanda Maria de Gouvea Junqueira (OAB 315885\/SP), Derek Vieira de Souza Lima Teixeira (OAB 332985\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fl. 214: ante o extrato emitido pelo sistema informatizado, defiro devolu\u00e7\u00e3o do prazo, 15 (quinze) dias, ao requerido. Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LORENA\nFORO  DE LORENA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Doutor Epitacio  Santiago,  99, Centro  - CEP  12600-530,  Fone: \n(12)  3153-1291,  Lorena-SP - E-mail:  Lorena1@tjsp.jus.br\n \nCONCLUS\u00c3O\nAos  13\/07\/2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  Exma.  Sra.  Dra.  Gisele  Valle  \nMonteiro  da  Rocha , MMa.  Juiza  de  Direito  da  Primeira  Vara  da  Comarca  de  Lorena,  SP.\nEsc.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba:0004826-22.2013.8.26.0323\nClasse  \u2013 \nAssunto: Presta\u00e7\u00e3o\n de Contas  - Oferecidas  - Invent\u00e1rio  e Partilha\nRequerente :Adriana  Maria Lopes  Guilherme  e outros\nRequerido :Jair de Paula  Ferraz\n                                                      \nJu\u00edza  de  Direito:  Dr\u00aa.  Gisele  Valle  Monteiro  da  Rocha\nVistos.\nFl.  214:  ante o extrato  emitido  pelo sistema  informatizado,  defiro devolu\u00e7\u00e3o  do prazo,  15 \n(quinze)  dias, ao requerido.  \nIntime-se.\nLorena , 13  de  julho  de  2016\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM\nRECEBIMENTO\nNesta  data, recebi  estes autos  em cart\u00f3rio.  Lorena, ____ \/ ___  \/ ____.  Esc. ______________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004826-22.2013.8.26.0323 e c\u00f3digo 8Z0000000L82V. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GISELE VALLE MONTEIRO DA ROCHA, liberado nos autos em 17\/07\/2016 \u00e0s 18:09 . fls. 1"}},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Presta\u00e7\u00e3o de Contas - Oferecidas - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FLNA16000080860","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0084\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2084 P\u00e1gina: 1117\/1139","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0084\/2016 Teor do ato: Vistos.Diante do noticiado em peti\u00e7\u00e3o de fls. 210, proceda o r\u00e9u, em 15 dias, a apresenta\u00e7\u00e3o das pe\u00e7as principais do Processo n. 1127\/2006, conforme determinado por este Ju\u00edzo em audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 205.Adverte-se desde j\u00e1 que o n\u00e3o cumprimento do quanto determinado retro implicar\u00e1 na caracteriza\u00e7\u00e3o de viola\u00e7\u00e3o de conduta prevista no inciso IV do artigo 77 da novel Lei Adjetiva (\"cumprir com exatid\u00e3o as decis\u00f5es judiciais, de natureza provis\u00f3ria ou final, e n\u00e3o criara embara\u00e7os \u00e0 sua efetiva\u00e7\u00e3o\"), bem como a imposi\u00e7\u00e3o de multa de at\u00e9 20% do valor da causa prevista no \u00a7 2o. do mesmo artigo, \u00e0 vista da pr\u00e1tica de ato atentat\u00f3rio da dignidade da justi\u00e7a (\"contempt of Court\"). Decorrido o prazo, com ou sem resposta, tornem conclusos.Intime-se. Advogados(s): Jose Roberto de Moura (OAB 137917\/SP), Keila Patr\u00edcia Fernandes Moroni (OAB 171085\/SP), Mario Teixeira da Silva (OAB 26417\/SP), Aline Maria de Almeida Matos (OAB 295780\/SP), Fernanda Maria de Gouvea Junqueira (OAB 315885\/SP), Derek Vieira de Souza Lima Teixeira (OAB 332985\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Diante do noticiado em peti\u00e7\u00e3o de fls. 210, proceda o r\u00e9u, em 15 dias, a apresenta\u00e7\u00e3o das pe\u00e7as principais do Processo n. 1127\/2006, conforme determinado por este Ju\u00edzo em audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 205.Adverte-se desde j\u00e1 que o n\u00e3o cumprimento do quanto determinado retro implicar\u00e1 na caracteriza\u00e7\u00e3o de viola\u00e7\u00e3o de conduta prevista no inciso IV do artigo 77 da novel Lei Adjetiva (\"cumprir com exatid\u00e3o as decis\u00f5es judiciais, de natureza provis\u00f3ria ou final, e n\u00e3o criara embara\u00e7os \u00e0 sua efetiva\u00e7\u00e3o\"), bem como a imposi\u00e7\u00e3o de multa de at\u00e9 20% do valor da causa prevista no \u00a7 2o. do mesmo artigo, \u00e0 vista da pr\u00e1tica de ato atentat\u00f3rio da dignidade da justi\u00e7a (\"contempt of Court\"). Decorrido o prazo, com ou sem resposta, tornem conclusos.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LORENA\nFORO  DE LORENA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Doutor Epitacio  Santiago,  99, Centro  - CEP  12600-530,  Fone: \n(12)  3153-1291,  Lorena-SP - E-mail:  Lorena1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  \u00e0s\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0004826-22.2013.8.26.0323  \nClasse  - Assunto Presta\u00e7\u00e3o de Contas  - Oferecidas  - Invent\u00e1rio  e Partilha\nRequerente : Adriana Maria Lopes Guilherme  e outros\nRequerido : Jair de Paula  Ferraz\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gisele   Valle   Monteiro   da   Rocha\nVistos.\nDiante   do   noticiado   em   peti\u00e7\u00e3o   de   fls.   210,   proceda   o   r\u00e9u,   em   15   dias ,   a  \napresenta\u00e7\u00e3o   das   pe\u00e7as   principais   do   Processo   n.   1127\/2006 ,   conforme   determinado   por   este  \nJu\u00edzo   em   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o   \u00e0s   fls.   205.\nAdverte-se   desde   j\u00e1   que   o   n\u00e3o   cumprimento   do   quanto   determinado   retro   implicar\u00e1  \nna   caracteriza\u00e7\u00e3o   de   viola\u00e7\u00e3o   de   conduta   prevista   no   inciso   IV   do   artigo   77   da   novel   Lei   Adjetiva  \n( \"cumprir   com   exatid\u00e3o   as   decis\u00f5es   judiciais,   de   natureza   provis\u00f3ria   ou   final,   e   n\u00e3o   criara  \nembara\u00e7os   \u00e0   sua   efetiva\u00e7\u00e3o\" ),   bem   como   a   imposi\u00e7\u00e3o   de   multa   de   at\u00e9   20%   do   valor   da   causa  \nprevista   no   \u00a7   2o.   do   mesmo   artigo,   \u00e0   vista   da   pr\u00e1tica   de   ato   atentat\u00f3rio   da   dignidade   da   justi\u00e7a  \n( \"contempt   of   Court\" ).  \nDecorrido   o   prazo,   com   ou   sem   resposta,   tornem   conclusos.\nIntime-se.\nLorena , 22  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004826-22.2013.8.26.0323 e c\u00f3digo 8Z0000000K0RQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GISELE VALLE MONTEIRO DA ROCHA, liberado nos autos em 28\/03\/2016 \u00e0s 10:17 . fls. 1"}},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   gabinete Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Gisele Valle Monteiro da Rocha","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Presta\u00e7\u00e3o de Contas - Oferecidas - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FLNA15000395265","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Jose Roberto de MouraVencimento: 19\/11\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0225\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1991 P\u00e1gina: 1001\/1005","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0225\/2015 Teor do ato: Vistos. Manifeste-se a requerente. Intime-se. Advogados(s): Jose Roberto de Moura (OAB 137917\/SP), Mario Teixeira da Silva (OAB 26417\/SP), Aline Maria de Almeida Matos (OAB 295780\/SP), Fernanda Maria de Gouvea Junqueira (OAB 315885\/SP), Derek Vieira de Souza Lima Teixeira (OAB 332985\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Manifeste-se a requerente. Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LORENA\nFORO  DE LORENA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Doutor Epitacio  Santiago,  99, Centro  - CEP  12600-530,  Fone: \n(12)  3153-1291,  Lorena-SP - E-mail:  Lorena1@tjsp.jus.br\n \nCONCLUS\u00c3O\nAos  15\/10\/2015  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  Exma.  Sra.  Dra.  Vanessa  Sfeir , \nMMa.  Ju\u00edza  da  Primeira  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Lorena,  SP.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba:0004826-22.2013.8.26.0323\nClasse  \u2013 \nAssunto: Presta\u00e7\u00e3o\n de Contas  - Oferecidas  - Invent\u00e1rio  e Partilha\nRequerente :Adriana  Maria Lopes  Guilherme  e outros\nRequerido :Jair de Paula  Ferraz\n                                                      \nJu\u00edza  Substituta:  Dr.\u00aa  Vanessa  Sfeir\nVistos.\nManifeste-se  a  requerente.\nIntime-se.\nLorena , 15  de  outubro  de  2015\nRECEBIMENTO\nNesta  data, recebi  estes autos,  vindos  da conclus\u00e3o.  Lorena, __ \/ _  \/__.  Esc.  __.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004826-22.2013.8.26.0323 e c\u00f3digo 8Z0000000IK7R. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA SFEIR, liberado nos autos em 15\/10\/2015 \u00e0s 15:37 . fls. 1"}},{"data":"05\/08\/2015","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    \"Restou acordado entre as partes a suspens\u00e3o do presente feito pelo prazo de 30 (trinta) dias, com vistas a viabilizar a elabora\u00e7\u00e3o de uma proposta amig\u00e1vel de concilia\u00e7\u00e3o. Neste ato, os patronos das partes se comprometem em, uma vez logrando \u00eaxito na elabora\u00e7\u00e3o do acordo extrajudicial, apresentarem conjuntamente a este, as pe\u00e7as principais atinentes ao Processo n\u00ba 1127\/2006, referente \u00e0 Redu\u00e7\u00e3o de Disposi\u00e7\u00f5es Testament\u00e1rias, feito este que tamb\u00e9m tramitou perante este ju\u00edzo e que j\u00e1 foi objeto de Recurso de Apela\u00e7\u00e3o perante o tribunal, cujo v. ac\u00f3rd\u00e3o prolatado confirmou a r. Senten\u00e7a no sentido de acolher a pretens\u00e3o de se reduzir as disposi\u00e7\u00f5es testament\u00e1rias deixadas pelo Sr. Francisco de Paula Ferraz em 24 de maio de 2005, dada o avan\u00e7o da metade ideal da leg\u00edtima aferido pro avalia\u00e7\u00e3o pericial (decis\u00e3o de fls. 62\/64 destes autos). A necessidade da apresenta\u00e7\u00e3o da avalia\u00e7\u00e3o, da r. senten\u00e7a e do v. ac\u00f3rd\u00e3o do feito ora mencionado visa a esclarecer a este Ju\u00edzo qual o valor que teria excedido a legitima quando do ato de liberalidade do 'de cujus' na data aprazada, bem como o valor global de seu acervo patrimonial \u00e0 \u00e9poca, de forma a trazer tais valores atualizados \u00e0 data presente, de forma a servir de base a este Ju\u00edzo a p\u00f4r termo no feito presente. Caso as partes obtenham \u00eaxitoantes de findo o prazo assinalado, apresentem em Ju\u00edzo em peti\u00e7\u00e3o conjunta para sua homologa\u00e7\u00e3o. Findo o prazo, no sil\u00eancio das partes, tornem os autos conclusos para fins de prosseguimento.\"","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/08\/2015","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 05\/08\/2015 Hora 15:00 Local: Sala 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0114\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1896 P\u00e1gina: 1816\/1832","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0114\/2015 Teor do ato: Vistos. Designo audi\u00eancia nos termos do artigo 331, do C\u00f3digo de Processo Civil para o dia 05\/08\/15, \u00e0s 15:00 horas, na Sala da 1\u00aa Vara C\u00edvel do F\u00f3rum, situado na Avenida Dr. Epit\u00e1cio Santiago, 99, Centro - Lorena\/SP, Cep 12600-530. Intime-se. Advogados(s): Jose Roberto de Moura (OAB 137917\/SP), Mario Teixeira da Silva (OAB 26417\/SP), Aline Maria de Almeida Matos (OAB 295780\/SP), Fernanda Maria de Gouvea Junqueira (OAB 315885\/SP), Derek Vieira de Souza Lima Teixeira (OAB 332985\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Designo audi\u00eancia nos termos do artigo 331, do C\u00f3digo de Processo Civil para o dia 05\/08\/15, \u00e0s 15:00 horas, na Sala da 1\u00aa Vara C\u00edvel do F\u00f3rum, situado na Avenida Dr. Epit\u00e1cio Santiago, 99, Centro - Lorena\/SP, Cep 12600-530. Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LORENA\nFORO  DE LORENA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Doutor Epitacio  Santiago,  99, Centro  - CEP  12600-530,  Fone: \n(12)  3153-1291,  Lorena-SP - E-mail:  Lorena1@tjsp.jus.br\n \nCONCLUS\u00c3O\nAos  21\/05\/2015  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a Exma.  Sra.  Dra.  Gisele  Valle  \nMonteiro  da  Rocha ,  MMa.  Ju\u00edza  da  Primeira  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Lorena,  \nSP.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba:0004826-22.2013.8.26.0323\nClasse  \u2013 \nAssunto: Presta\u00e7\u00e3o\n de Contas  - Oferecidas  - Invent\u00e1rio  e Partilha\nRequerente :Adriana  Maria Lopes  Guilherme  e outros\nRequerido :Jair de Paula  Ferraz\n                                                      \nJu\u00edza  de  Direito:  Dr\u00aa.  Gisele  Valle  Monteiro  da  Rocha\nVistos.\nDesigno  audi\u00eancia  nos  termos  do  artigo  331,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil  para  o  dia  0 5\/08\/15,  \u00e0s  15:00  horas,  na  Sala  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  F\u00f3rum,  \nsituado na  Avenida  Dr.  Epit\u00e1cio  Santiago,  99,  Centro  \u2013  Lorena\/SP,  Cep  \n12600-530 .Intime-se.\nLorena , 21  de  maio  de  2015\nRECEBIMENTO\nNesta  data, recebi  estes autos,  vindos  da conclus\u00e3o.  Lorena, __ \/ _  \/__.  Esc.  __.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004826-22.2013.8.26.0323 e c\u00f3digo 8Z0000000GU9E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GISELE VALLE MONTEIRO DA ROCHA, liberado nos autos em 22\/05\/2015 \u00e0s 21:13 . fls. 1"}},{"data":"07\/10\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Presta\u00e7\u00e3o de Contas - Oferecidas - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FLNA14000248183","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Presta\u00e7\u00e3o de Contas - Oferecidas - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FLNA14000248913","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0007\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1711 P\u00e1gina: 957\/977","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0045\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1651 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0007\/2014 Teor do ato: Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir no prazo de cinco dias, justificando a pertin\u00eancia. Sem preju\u00edzo, esclare\u00e7am as partes se tem interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Jose Roberto de Moura (OAB 137917\/SP), Keila Patr\u00edcia Fernandes Moroni (OAB 171085\/SP), Mario Teixeira da Silva (OAB 26417\/SP), Aline Maria de Almeida Matos (OAB 295780\/SP), Fernanda Maria de Gouvea Junqueira (OAB 315885\/SP), Derek Vieira de Souza Lima Teixeira (OAB 332985\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2014","descricao":"Despacho    Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir no prazo de cinco dias, justificando a pertin\u00eancia. Sem preju\u00edzo, esclare\u00e7am as partes se tem interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LORENA\nFORO  DE LORENA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Doutor  Epitacio  Santiago,  99 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Centro\nCEP:   12600-530  -   Lorena  -   SP\nTelefone:   (12)  3153-1291  -  E-mail:   Lorena1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0004826-22.2013.8.26.0323  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos  21\/07\/2014  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  Exma.  Sra.  Dra.  Gisele  Valle  Monteiro  da  Rocha ,  MMa.  Ju\u00edza  \nde  Direito  da  Primeira  Vara  da  Comarca  de  Lorena,  SP.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0004826-22.2013.8.26.0323\nClasse  \u2013 Assunto: Presta\u00e7\u00e3o\n de Contas  - Oferecidas  - Invent\u00e1rio  e Partilha\nRequerente : Adriana Maria Lopes Guilherme  e outros\nRequerido : Jair de Paula  Ferraz\nJu\u00edza  de  Direito:  Dr\u00aa.  Gisele  Valle  Monteiro  da  Rocha\nVistos.\nE sp ecif iq uem  a s p arte s a s p ro vas q ue p re te n dem  p ro duzir  n o p ra zo  \nd e c in co  d ia s, j u stif ic an do a  p ertin \u00ean cia .\nS em  p re ju \u00edz o ,  e sc la re \u00e7am  a s p arte s s e  t e m  i n te re sse  n a a u di\u00ea n cia  d e \nc o ncilia \u00e7\u00e3o .  \nInt.\nLorena , 21  de  julho  de  2014 .\nRECEBIMENTO\nNesta  data,  recebi  estes  autos  vindos  da  conclus\u00e3o.\nLorena,  _____\/______\/______.  Esc.  __________.  \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004826-22.2013.8.26.0323 e c\u00f3digo 8Z0000000D1UQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GISELE VALLE MONTEIRO DA ROCHA, liberado nos autos em 21\/07\/2014 \u00e0s 18:13 . fls. 1"}},{"data":"16\/07\/2014","descricao":"R\u00e9plica Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o em Presta\u00e7\u00e3o de Contas - Oferecidas - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FLNA14000157610","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0015\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/12\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/12\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1552 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para Outra Vara (mesmo Foro) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2014","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2014","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Fernanda Maria de Gouvea JunqueiraVencimento: 17\/06\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0045\/2014 Teor do ato: manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC). Advogados(s): Jose Roberto de Moura (OAB 137917\/SP), Fernanda Maria de Gouvea Junqueira (OAB 315885\/SP), Derek Vieira de Souza Lima Teixeira (OAB 332985\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/04\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Presta\u00e7\u00e3o de Contas - Oferecidas - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FLNA14000113367","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Presta\u00e7\u00e3o de Contas - Oferecidas - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FLNA14000108053","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2014","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do R\u00e9u   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Keila Patr\u00edcia Fernandes MoroniVencimento: 14\/05\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2014","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada   Carta precat\u00f3ria de cita\u00e7\u00e3o - Flna.14.00004774-0 de 18\/02\/14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Presta\u00e7\u00e3o de Contas - Oferecidas - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FLNA14000008416","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0015\/2013 Teor do ato: (X) retirar, em 05 dias, o documento expedido pelo Cart\u00f3rio. (Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o) Advogados(s): Jose Roberto de Moura (OAB 137917\/SP), Fernanda Maria de Gouvea Junqueira (OAB 315885\/SP), Derek Vieira de Souza Lima Teixeira (OAB 332985\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    (X) retirar, em 05 dias, o documento expedido pelo Cart\u00f3rio. (Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/08\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Remetido ao DJE em 02\/08\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2013","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 9755928","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2013","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 9755928 - Local Origem: 1376-Distribuidor(F\u00f3rum de Lorena) Local Destino: 1378-1\u00aa. Vara Judicial(F\u00f3rum de Lorena) Data de Envio: 26\/07\/2013 Data de Recebimento: 26\/07\/2013 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Cite-se o requerido dos termos da a\u00e7\u00e3o e para querendo apresentar defesa no prazo de quinze dias. N\u00e3o sendo respondida a a\u00e7\u00e3o, se presumir\u00e3o aceitos pelo r\u00e9u, como verdadeiros, os fatos articulados pelo autor. (artigo 285 do CPC). Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2013","descricao":"Despacho Proferido    Cite-se o requerido dos termos da a\u00e7\u00e3o e para querendo apresentar defesa no prazo de quinze dias. N\u00e3o sendo respondida a a\u00e7\u00e3o, se presumir\u00e3o aceitos pelo r\u00e9u, como verdadeiros, os fatos articulados pelo autor. (artigo 285 do CPC). Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Cite-se o requerido dos termos da a\u00e7\u00e3o e para querendo apresentar defesa no prazo de quinze dias. N\u00e3o sendo respondida a a\u00e7\u00e3o, se presumir\u00e3o aceitos pelo r\u00e9u, como verdadeiros, os fatos articulados pelo autor. (artigo 285 do CPC). Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Int."}},{"data":"25\/07\/2013","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 1\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"10\/01\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/04\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/04\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/05\/2014","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/08\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/08\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"05\/08\/2015","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":68,"total_andamentos":68}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745131543","codPublicacaoOrigem":"1193903970","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"0004826-22.2013.8.26.0323","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LORENA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0004826-22.2013.8.26.0323 (032.32.0130.004826) - Presta\u00e7\u00e3o de Contas - Oferecidas - Invent\u00e1rio e Partilha - Adriana Maria Lopes Guilherme - - Margarette Maria Guilherme - - Carla Maria Lopes Guilherme - Jair de Paula Ferraz - Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de contas ajuizada por Adriana Maria Lopes Guilherme, Margarette Maria Guilherme e Clara Maria Lopes Guilherme contra Jair de Paula Ferraz. Narram as autoras que s\u00e3o herdeiras de Mathilde Lopes Munhoz Ferraz de Oliveira, esposa de Francisco de Paula Ferraz, cujo procedimento sucess\u00f3rio tramita por esta comarca tendo o r\u00e9u como inventariante, fazendo, assim, jus \u00e0 metade do patrim\u00f4nio deixado pelo de cujus. Postulam, assim, pela presta\u00e7\u00e3o de contas dos valores mantidos na conta banc\u00e1ria 0247 03800-3\/100.000 Ita\u00fa, bem como dos recebimentos dos alugueres dos im\u00f3veis que constituem o acervo a ser partilhado, localizados na Rua Rodrigues de Azevedo, ns. 291, 295, 299, 401, 409, 411 e 415, nesta cidade. Juntou documentos a fls. 12\/134.O r\u00e9u contestou a a\u00e7\u00e3o a fls. 155\/166, aduzindo que, no que tange aos bens im\u00f3veis, estes foram deixados, em testamento, a pessoas certas, que passaram a ser herdeiros testament\u00e1rios, sendo que tais bens n\u00e3o se situam dentro do monte mor e os frutos da\u00ed advindos pertencem aos herdeiros legat\u00e1rios. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conta banc\u00e1ria, afirmou que esta era conjunta do falecido e do inventariante, raz\u00e3o pela qual a presta\u00e7\u00e3o de contas dever\u00e1 ser feita apenas em 50% dela. Com tal valor, pagou o testamenteiro nomeado pelo autor da heran\u00e7a, no valor de R$50.000,00. Juntou documentos a fls. 167\/189.R\u00e9plica a fls. 191\/196. Audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o infrut\u00edfera (fls. 205). O r\u00e9u apresentou documentos a fls. 214\/557, sobre os quais deixou a parte autora de se manifestar (fls. 559).\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido.Trata-se de a\u00e7\u00e3o em que pretende a parte autora que o r\u00e9u preste-lhe contas dos valores mantidos na conta banc\u00e1ria 0247 03800-3\/100.000 Ita\u00fa, bem como dos recebimentos dos alugueres referentes aos im\u00f3veis que constituem o acervo a ser partilhado, localizados na Rua Rodrigues de Azevedo, n. 291, 295, 299, 401, 409, 411 e 415, nesta cidade.O demandado, a seu turno, alegou que os bens foram deixados por Francisco de Paula Ferraz, por testamento, para pessoas certas e determinadas e que a conta sobre a qual pretende a parte autora que recaia a presta\u00e7\u00e3o \u00e9 conjunta.No que tange ao pleito de presta\u00e7\u00e3o de contas, tem-se que, de acordo com o Diploma atual, a a\u00e7\u00e3o de exigir contas est\u00e1 assim disciplinada, verbis (grifei): \"Art. 550. Aquele que afirmar ser titular do direito de exigir contas requerer\u00e1 a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u para que as preste ou ofere\u00e7a contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias. \u00a7 1\u00baNa peti\u00e7\u00e3o inicial, o autor especificar\u00e1, detalhadamente, as raz\u00f5es pelas quais exige as contas, instruindo-a com documentos comprobat\u00f3rios dessa necessidade, se existirem. \u00a7 2oPrestadas as contas, o autor ter\u00e1 15 (quinze) dias para se manifestar, prosseguindo-se o processo na forma do Cap\u00edtulo X do T\u00edtulo I deste Livro.\u00a7 3oA impugna\u00e7\u00e3o das contas apresentadas pelo r\u00e9u dever\u00e1 ser fundamentada e espec\u00edfica, com refer\u00eancia expressa ao lan\u00e7amento questionado. \u00a7 4oSe o r\u00e9u n\u00e3o contestar o pedido, observar-se-\u00e1 o disposto noart. 355.\u00a7 5oA decis\u00e3o que julgar procedente o pedido condenar\u00e1 o r\u00e9u a prestar as contas no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de n\u00e3o lhe ser l\u00edcito impugnar as que o autor apresentar.\u00a7 6oSe o r\u00e9u apresentar as contas no prazo previsto no \u00a7 5o, seguir-se-\u00e1 o procedimento do \u00a7 2o, caso contr\u00e1rio, o autor apresent\u00e1-las-\u00e1 no prazo de 15 (quinze) dias, podendo o juiz determinar a realiza\u00e7\u00e3o de exame pericial, se necess\u00e1rio. Art. 551. As contas do r\u00e9u ser\u00e3o apresentadas na forma adequada, especificando-se as receitas, a aplica\u00e7\u00e3o das despesas e os investimentos, se houver. \u00a7 1oHavendo impugna\u00e7\u00e3o espec\u00edfica e fundamentada pelo autor, o juiz estabelecer\u00e1 prazo razo\u00e1vel para que o r\u00e9u apresente os documentos justificativos dos lan\u00e7amentos individualmente impugnados. \u00a7 2oAs contas do autor, para os fins doart. 550, \u00a7 5o, ser\u00e3o apresentadas na forma adequada, j\u00e1 instru\u00eddas com os documentos justificativos, especificando-se as receitas, a aplica\u00e7\u00e3o das despesas e os investimentos, se houver, bem como o respectivo saldo. Art. 552. A senten\u00e7a apurar\u00e1 o saldo e constituir\u00e1 t\u00edtulo executivo judicial\".Ao comentar as altera\u00e7\u00f5es constantes da atual legisla\u00e7\u00e3o, ensina a doutrina (Novo C\u00f3digo de Processo Civil Comentado, Elp\u00eddio Donizetti, Ed. Atlas, p. 439 e seguintes):\"N\u00e3o mais se pode falar em a\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de contas stricto sensu, estando mantida apenas a a\u00e7\u00e3o de exigir contas, a qual dever\u00e1 ser manejada por aquele que afirma ser o titular do dever de exigi-las. (..) Os prazos para resposta do r\u00e9u (caput) e para que o autor se manifeste sobre as contas apresentadas (\u00a7 2\u00ba) passaram de cinco para quinze dias. O prazo para que o r\u00e9u preste as contas quando determinado na senten\u00e7a condenat\u00f3ria (\u00a7 5\u00ba), bem como o prazo para que o autor as apresente, em caso de in\u00e9rcia da parte contr\u00e1ria, tamb\u00e9m passaram a ser de quinze dias.\"O mesmo festejado autor tamb\u00e9m pontua que, ao autor, n\u00e3o cabe impugnar genericamente as contas apresentadas pelo r\u00e9u, bem como que a nova legisla\u00e7\u00e3o flexibiliza a forma mercantil exigida pela anterior, de acordo com o entendimento jurisprudencial que j\u00e1 vinha sendo adotado. Por fim, pontua que foi concedido prazo para apresentar documentos acerca das impugna\u00e7\u00f5es do autor e a senten\u00e7a que declara saldo na a\u00e7\u00e3o de exigir contas deve ser l\u00edquida, sob pena de nulidade.Assim, n\u00e3o houve altera\u00e7\u00f5es dr\u00e1sticas no procedimento em comento.Desta feita, ainda que na vig\u00eancia do C\u00f3digo de Processo Civil de 1973, vale destacar as li\u00e7\u00f5es que se seguem (C\u00f3digo de Processo Civil, comentado artigo por artigo, Luiz Guilherme Marinoni e Daniel Mitidiero, Ed. RT, 2\u00aa Ed, p. 836 e seguintes):\"O procedimento da a\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de contas apresenta fases distintas: na primeira, declara-se a exist\u00eancia ou inexist\u00eancia do dever de prestar contas; na segunda, prestamse as contas devidas (art. 917, CPC) e na terceira, executa-se (art. 918, CPC), mediante cumprimento de senten\u00e7a (art. 475-J, CPC), o saldo eventualmente apurado, servindo a decis\u00e3o judicial como t\u00edtulo executivo. (..) A pura e simples apresenta\u00e7\u00e3o de contas pelo demandado implica reconhecimento jur\u00eddico do pedido de presta\u00e7\u00e3o de contas (art. 269, II, CPC).\"Consta dos autos que os im\u00f3veis localizados na Rua Rodrigues de Azevedo, n. 291, 295, 299, 401, 409, 411 e 415, nesta cidade, foram distribu\u00eddos em testamento pelo de cujus, fato que n\u00e3o foi impugnado pelas demandantes em r\u00e9plica.Soma-se a isso o fato de que o \"Laudo de Esclarecimentos\" de fls. 249\/258 n\u00e3o indica que a mea\u00e7\u00e3o da genitora das demandantes n\u00e3o tenha sido garantida.Ademais, o testamento foi validado pelo Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado, com a ressalva de que a mea\u00e7\u00e3o de Matilde deveria ser observada (fls. 404\/410).Assim, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em presta\u00e7\u00e3o de contas quanto aos alugueres daqueles im\u00f3veis.De outro norte, tratando-se a conta banc\u00e1ria 0247 03800-3\/100.000 Ita\u00fa de conta conjunta entre o inventariante e o de cujus, de rigor a presta\u00e7\u00e3o de contas quanto a tais ativos.EM FACE DO EXPOSTO e considerando o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE EM PARTE o pedido, no que tange \u00e0 primeira fase deste feito, e, em consequ\u00eancia, determino que a parte requerida preste contas dos valores em conta banc\u00e1ria conjunta n\u00ba 0247 03800-3\/100.000 Ita\u00fa, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de n\u00e3o lhe ser l\u00edcito impugnar as que o autor apresentar (art. 550, \u00a75\u00ba, CPC).Diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, condeno as partes a arcar, em partes iguais, com taxa judici\u00e1ria e demais despesas processuais.Quanto aos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, o atual C\u00f3digo de Processo Civil, em seu artigo 85, par\u00e1grafo 14, disp\u00f5e que, em caso de sucumb\u00eancia parcial, n\u00e3o pode haver compensa\u00e7\u00e3o. Contudo, ressalvado entendimento anterior, a regra n\u00e3o tem cunho estritamente processual, raz\u00e3o pela qual somente deve ser aplicada aos processos ajuizados ap\u00f3s o advento do C\u00f3digo de Processo Civil de 2015.Por conseguinte, cada parte arcar\u00e1 com os honor\u00e1rios de seus patronos, diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca.P.R.I.C. - ADV: ALINE MARIA DE ALMEIDA MATOS (OAB 295780\/SP), MARIO TEIXEIRA DA SILVA (OAB 26417\/SP), KEILA PATR\u00cdCIA FERNANDES MORONI (OAB 171085\/SP), JOSE ROBERTO DE MOURA (OAB 137917\/SP), FERNANDA MARIA DE GOUVEA JUNQUEIRA (OAB 315885\/SP), DEREK VIEIRA DE SOUZA LIMA TEIXEIRA (OAB 332985\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0326\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA ISABELLA CARVALHAL ESPOSITO BRAGA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JO\u00c3O CARLOS DIAS LOUREN\u00c7O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1446","paginaFinal":"1446","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"919551","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25797891","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:39:10:270AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0004826-22.2013.8.26.0323","numeroAntigo":"032.32.0130.004826","numeroUnificado":"0004826-22.2013.8.26.0323|032.32.0130.004826|.000|.000|100.000|100.000","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}