{"numero":"0004520-04.2016.8.26.0176","processos":[{"processo":"0004520-04.2016.8.26.0176","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"05\/07\/2016 \u00e0s 13:03 - Direcionada\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Embu das Artes","juiz":"Gustavo Sauaia Romero Fernandes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 4.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"JO\u00c3O CARLOS MENDES"},{"tipo":"Reqdo","nome":"M I N Masag\u00e3o Confecc\u00e7\u00f5es"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo (par\u00e1grafo \u00fanico do Artigo 22 da Lei 9.099\/95) o acordo a que chegaram as partes em audi\u00eancia e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo com julgamento de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, III, al\u00ednea b, do CPC, ressalvada eventual execu\u00e7\u00e3o. Declaro Transitada esta em Julgado nesta data, em vista do disposto no artigo 41 da Lei 9099\/95. Decorridos 30 dias da data para cumprimento da aven\u00e7a e nada sendo requerido, arquivem-se os autos com as anota\u00e7\u00f5es no sistema, observadas as formalidades legais.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU  DAS ARTES\nFORO  DE EMBU  DAS ARTES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  VEREADOR  JORGE DE SOUZA,  N\u00ba 855 , Embu  das Artes  - SP  - \nCEP  06803-270  \n      \n0004520-04.2016.8.26.0176 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0004520-04.2016.8.26.0176\nClasse  - Assunto Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel - Acidente  \nde  Tr\u00e2nsito\nRequerente :JO\u00c3O CARLOS  MENDES\nRequerido :M I N  Masag\u00e3o  Confecc\u00e7\u00f5es\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Sauaia   Romero   Fernandes\nVISTOS.  \nHOMOLOGO ,  por  senten\u00e7a,  para   que   tenha   efic\u00e1cia  de  t\u00edtulo  \nexecutivo  (par\u00e1grafo  \u00fanico  do  Artigo  22  da  Lei  9.099\/95)  o  acordo  a  que  \nchegaram  as  partes  em  audi\u00eancia  e,  em  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  \nprocesso  com  julgamento  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  III,  al\u00ednea  b,  \ndo  CPC,  ressalvada  eventual  execu\u00e7\u00e3o.  Declaro  Transitada  esta  em  Julgado  \nnesta  data,  em  vista  do  disposto  no  artigo  41  da  Lei  9099\/95.  \nDecorridos  30  dias  da  data  para  cumprimento  da  aven\u00e7a  e  nada  \nsendo  requerido,  arquivem-se  os  autos  com  as  anota\u00e7\u00f5es  no  sistema,  \nobservadas  as  formalidades  legais.  \nPRIC\nEmbu  das Artes , 01  de  setembro  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004520-04.2016.8.26.0176 e c\u00f3digo 20E5DF6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SAUAIA ROMERO FERNANDES, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:33 . fls. 42"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Contrato Social\/Atos Constitutivos\/Carta de Preposi\u00e7\u00e3o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Termo de Audi\u00eancia - Acordo","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR680290359TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado Destinat\u00e1rio : M I N Masag\u00e3o Confecc\u00e7\u00f5es Dilig\u00eancia : 04\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099_95 - Juizado","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/04\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR620858911TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado Destinat\u00e1rio : M I N Masag\u00e3o Confecc\u00e7\u00f5es","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR620858908TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : JO\u00c3O CARLOS MENDES Dilig\u00eancia : 01\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Designada audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para 29\/08\/2017 \u00e0s 10:15h.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 29\/08\/2017 Hora 10:15 Local: Sala de Audi\u00eancia Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que em cumprimento ao despacho retro, procedo a juntada de pesquisa realizada via sistema Renajud, bem como a inclus\u00e3o dos dados cadastrais no p\u00f3lo passivo da demanda. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Despacho    Providencie-se a pesquisa do propriet\u00e1rio do ve\u00edculo que abalroou o carro do autor pelo sistema Renajud. Com a resposta, inclua-se o seu propriet\u00e1rio no polo passivo da demanda, designe-se audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, citando-se o r\u00e9u e intimando-se as partes a comparecer.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU  DAS ARTES\nFORO  DE EMBU  DAS ARTES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  VEREADOR  JORGE DE SOUZA,  N\u00ba 855 , Embu  das Artes -SP  \n-  CEP  06803-270\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0004520-04.2016.8.26.0176\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : JO\u00c3O CARLOS  MENDES\nRequerido : A APURAR\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Sauaia   Romero   Fernandes\nVistos.\nProvidencie-se  a  pesquisa  do  propriet\u00e1rio  do  ve\u00edculo  que  abalroou  o  carro  do  \nautor  pelo  sistema  Renajud.  \nCom  a  resposta,  inclua-se  o  seu  propriet\u00e1rio  no  polo  passivo  da  demanda,  \ndesigne-se  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  citando-se  o  r\u00e9u  e  intimando-se  as  partes  a \ncomparecer.\nEmbu das  Artes , 14  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004520-04.2016.8.26.0176 e c\u00f3digo 1196EB6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SAUAIA ROMERO FERNANDES, liberado nos autos em 15\/07\/2016 \u00e0s 11:37 . fls. 28"}},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":24,"total_andamentos":24}],"publicacoes":[]}