{"numero":"0004858-90.2015.8.26.0441","processos":[{"processo":"0004858-90.2015.8.26.0441","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":"Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica,Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":"15\/09\/2017 00:00 - Fila da Conclus\u00e3o","distribuicao":"03\/09\/2015 \u00e0s 13:03 - Livre\n2\u00aa Vara - Foro de Peru\u00edbe","juiz":"Wilson Julio Zanluqui","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"AbiLio Vieira dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Mariana Bucanas de Almeida"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Donizeti Sanchez"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Despacho    Vistos. Arbitro os honor\u00e1rios advocat\u00edcios no calor m\u00e1ximo da tabela, referente aos trabalhos executados.Ap\u00f3s, arquivem-se os autosIntime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PERU\u00cdBE\nFORO  DE PERU\u00cdBE\n2\u00aa  VARA\nAvenida  S\u00e3o  Jo\u00e3o,  664 ,   Sala  03  -   Centro\nCEP:   11750-000  -   Peru\u00edbe  -   SP\nTelefone:   (13)  3455-3629  -  E-mail:   peruibe2@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0004858-90.2015.8.26.0441\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : AbiLio Vieira dos Santos\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\n*\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Wilson   Julio   Zanluqui\nVistos.  \nArbitro  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  no  calor  m\u00e1ximo  da  tabela,  referente  aos  \ntrabalhos  executados.\nAp\u00f3s, arquivem-se  os  autos\nIntime-se.\nPeru\u00edbe , 06  de  outubro  de  2017 .\n Wilson  J\u00falio Zanluqui\n      Ju\u00edz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004858-90.2015.8.26.0441 e c\u00f3digo C900000015SLQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WILSON JULIO ZANLUQUI, liberado nos autos em 11\/10\/2017 \u00e0s 12:26 . fls. 1"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FPUE17000210738","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0613\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 3886","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0613\/2017 Teor do ato: Tendo em vista o acordo celebrado entre as partes, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 924, III, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado arquivem-se os autos Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Mariana Bucanas de Almeida (OAB 348641\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Remiss\u00e3o da D\u00edvida, obtida p\/ Transa\u00e7\u00e3o ou Outro Meio    Tendo em vista o acordo celebrado entre as partes, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 924, III, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado arquivem-se os autos","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Remiss\u00e3o da D\u00edvida, obtida p\/ Transa\u00e7\u00e3o ou Outro Meio","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PERU\u00cdBE\nFORO  DE PERU\u00cdBE\n2\u00aa  VARA\nAVENIDA  S\u00c3O JO\u00c3O,  664, Peru\u00edbe  - SP  - CEP  11750-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0004858-90.2015.8.26.0441 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0004858-90.2015.8.26.0441\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : AbiLio Vieira dos Santos\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\n               C  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nAos    31     de      agosto            de  2017,  promovo  os  presentes  autos  conclusos  a  \nDra.Christiene  Avelar  Barros  Cobra,  MM.  Juiz  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  Judicial  da  \nComarca  de  Peru\u00edbe\/SP.  Eu,         subsc.\nVistos.\nTendo  em  vista  o  acordo  celebrado  entre  as  partes,  JULGO  EXTINTA   a  \npresente   a\u00e7\u00e3o,   com   fundamento   no   artigo   924,  III,   do   C\u00f3digo   de   Processo    Civil .\nAp\u00f3s  o   tr\u00e2nsito   em   julgado  arquivem-se   os   autos .\nP .  R .  I .  C .\nPeru\u00edbe , 31  de  agosto  de 2017 .\nChristiene  Avelar  Barros  Cobra\nJu\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004858-90.2015.8.26.0441 e c\u00f3digo C9000000150F7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTIENE AVELAR BARROS COBRA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 08:56 . fls. 1"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FRPR17000796945","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Mariana Bucanas de AlmeidaVencimento: 05\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0422\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2375 P\u00e1gina: 2606","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0422\/2017 Teor do ato: Cumpra-se o V.Acord\u00e3o dando-se ci\u00eancia \u00e0s partes.Em 10 dias, manifeste-se a parte interessada em termos de prosseguimento.No sil\u00eancio, arquivem-se. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Mariana Bucanas de Almeida (OAB 348641\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Despacho    Cumpra-se o V.Acord\u00e3o dando-se ci\u00eancia \u00e0s partes.Em 10 dias, manifeste-se a parte interessada em termos de prosseguimento.No sil\u00eancio, arquivem-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PERU\u00cdBE\nFORO  DE PERU\u00cdBE\n2\u00aa  VARA\nAvenida  S\u00e3o  Jo\u00e3o,  664 ,   Sala  03  -   Centro\nCEP:   11750-000  -   Peru\u00edbe  -   SP\nTelefone:   (13)  3455-3629  -  E-mail:   peruibe2@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0004858-90.2015.8.26.0441  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0004858-90.2015.8.26.0441\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : AbiLio Vieira dos Santos\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\n        C  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm    19    de     junho             de  2017,  promovo  estes  autos  conclusos  \u00e0  \nDra.  JULIANA  PITELLI  DA  GUIA,  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  \nJudicial  da  Comarca  de  Peru\u00edbe\/SP.  Eu,  __________Mauro  \nScatambulo,  escrevente,  digitei.\n     \nVistos.\nCumpra-se  o  V.Acord\u00e3o  dando-se  ci\u00eancia  \u00e0s  partes.\nEm  10  dias,  manifeste-se  a  parte  interessada  em  termos  de  prosseguimento.\nNo  sil\u00eancio,  arquivem-se.\nInt.\nPeru\u00edbe , 19  de  junho  de  2017 .\nJuliana  Pitelli  da  Guia\n     Ju\u00edza  de  Direito\n   (assinatura  digital)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004858-90.2015.8.26.0441 e c\u00f3digo C900000013A9W. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA PITELLI DA GUIA, liberado nos autos em 22\/06\/2017 \u00e0s 15:09 . fls. 1"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado   Tipo de local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0528\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2208 P\u00e1gina: 2485","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0528\/2016 Teor do ato: Fls.53\/55 e 58\/65: interpostas apela\u00e7\u00f5es por ambas as partes, em juizo de retrata\u00e7\u00e3o, mantenho a senten\u00e7a apelada integralmente. Deixo de exercer o juizo de adminissibilidade cab\u00edvel ao E. Tribunal, nos termos do artigo 1.010 \u00a73\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. Intimem-se as partes contr\u00e1rias para apresentarem contrarraz\u00f5es e, ap\u00f3s, com ou sem resposta, remetam-se os autos ao E. E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Caso a parte apelada interponha apela\u00e7\u00e3o adesiva, dever\u00e1 a outra parte ser intimada para contrarraz\u00f5es antes da remessa ao Tribunal. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Mariana Bucanas de Almeida (OAB 348641\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Despacho    Fls.53\/55 e 58\/65: interpostas apela\u00e7\u00f5es por ambas as partes, em juizo de retrata\u00e7\u00e3o, mantenho a senten\u00e7a apelada integralmente. Deixo de exercer o juizo de adminissibilidade cab\u00edvel ao E. Tribunal, nos termos do artigo 1.010 \u00a73\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. Intimem-se as partes contr\u00e1rias para apresentarem contrarraz\u00f5es e, ap\u00f3s, com ou sem resposta, remetam-se os autos ao E. E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Caso a parte apelada interponha apela\u00e7\u00e3o adesiva, dever\u00e1 a outra parte ser intimada para contrarraz\u00f5es antes da remessa ao Tribunal.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PERU\u00cdBE\n2\u00aa  VARA\nAvenida  S\u00e3o Jo\u00e3o,  664, Sala 03, Centro  - CEP  11750-000,  Fone: (13) 3455-3629,  \nPeru\u00edbe-SP  - E-mail:  peruibe2@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0004858-90.2015.8.26.0441  - Procedimento  Comum\nRequerente :\nAbiLio  Vieira  dos Santos\nRua  Teofilo  Jo\u00e3o da Mata  Filho,  290, Jardim  Veneza - CEP  \n11750-000,  Peru\u00edbe-SP\nRequerido :\nItau Unibanco  S\/A\nPraca  Alfredo  Egydio de Souza  Aranha,  100, Torre  Olavo  Setubal,  \nJabaquara  - CEP  04344-030,  S\u00e3o Paulo-SP\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm   22     de    setembro              de  2016,  promovo  estes  autos  \nconclusos  \u00e0  Dra.  JULIANA  PITELLI  DA  GUIA,  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  \nDireito  da  2\u00aa  Vara  Judicial  da  Comarca  de  Peru\u00edbe\/SP.  Eu,  \n__________Mauro  Scatambulo,  escrevente,  digitei.\nVistos.\nFls .5 3\/5 5\n  e   58\/6 5:\n in te rp osta s  ap ela \u00e7 \u00f5 es  p o r  am bas  as  p arte s,  em  ju iz o  d e  re tr a ta \u00e7\u00e3 o , \nm an te n h o a  se n te n \u00e7a  a p ela d a in te g ra lm en te .  D eix o d e e x erc er  o  ju iz o  d e a d m in is s ib il id ad e c a b \u00edv el  a o  E . \nT rib un al,  n o s t e rm os d o a rti g o  1 .0 10  \u00a7 3\u00ba d o C \u00f3dig o  d e P ro cesso  C iv il . \nIntimem-se as  partes  contr\u00e1rias  para  apresentarem  contrarraz\u00f5es  e,  ap\u00f3s,  com  ou  sem  \nresposta, remetam-se  os  autos  ao  E.  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.\nCaso a  parte  apelada  interponha  apela\u00e7\u00e3o  adesiva,  dever\u00e1  a  outra  parte  ser  intimada  \npara contrarraz\u00f5es  antes  da  remessa  ao  Tribunal.  \nInt.\nPeru\u00edbe, d.s.\nJuliana  Pitelli  da  Guia\n     Ju\u00edza  de  Direito\n   (assinatura  digital)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004858-90.2015.8.26.0441 e c\u00f3digo C90000000YEI2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA PITELLI DA GUIA, liberado nos autos em 22\/09\/2016 \u00e0s 18:47 . fls. 337"}},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   Prot. FPUE.16.00027204-9 220816","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FPUE16000275885","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Mariana Bucanas de Almeida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0409\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2171 P\u00e1gina: 2508","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0409\/2016 Teor do ato: 6. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido e, por conseguinte, julgo extinto o feito com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, para condenar a r\u00e9 ITAU UNIBANCO HOLDING S.A a restituir ao autor o valor debitado em sua conta corrente relativo ao aditamento de contrato empr\u00e9stimo, que vem sendo debitado desde junho\/2015, a t\u00edtulo de ressarcimento de valores pagos, acrescidos de juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, desde o efetivo desembolso de cada parcela, o que dever\u00e1 ser comprovado por ocasi\u00e3o do cumprimento de senten\u00e7a. Diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as custas ser\u00e3o partilhadas, arcando cada parte com os honor\u00e1rios de seu advogado, nos termos do artigo 86, do C\u00f3digo de Processo Civil, observada a gratuidade da justi\u00e7a, caso seja o autor benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita, conforme disp\u00f5e o artigo 98, \u00a73\u00ba, tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil.P.I.C.Peru\u00edbe, 22 de julho de 2016.JULIANA PITELLI DA GUIA Ju\u00edza de Direito (assinatura digital) Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Mariana Bucanas de Almeida (OAB 348641\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    6. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido e, por conseguinte, julgo extinto o feito com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, para condenar a r\u00e9 ITAU UNIBANCO HOLDING S.A a restituir ao autor o valor debitado em sua conta corrente relativo ao aditamento de contrato empr\u00e9stimo, que vem sendo debitado desde junho\/2015, a t\u00edtulo de ressarcimento de valores pagos, acrescidos de juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, desde o efetivo desembolso de cada parcela, o que dever\u00e1 ser comprovado por ocasi\u00e3o do cumprimento de senten\u00e7a. Diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as custas ser\u00e3o partilhadas, arcando cada parte com os honor\u00e1rios de seu advogado, nos termos do artigo 86, do C\u00f3digo de Processo Civil, observada a gratuidade da justi\u00e7a, caso seja o autor benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita, conforme disp\u00f5e o artigo 98, \u00a73\u00ba, tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil.P.I.C.Peru\u00edbe, 22 de julho de 2016.JULIANA PITELLI DA GUIA Ju\u00edza de Direito (assinatura digital)","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PERU\u00cdBE\nFORO  DE PERU\u00cdBE\n2\u00aa  VARA\nAVENIDA  S\u00c3O JO\u00c3O,  664, Peru\u00edbe  - SP  - CEP  11750-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0004858-90.2015.8.26.0441 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0004858-90.2015.8.26.0441\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : AbiLio Vieira dos Santos\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  16  de  junho  de  2016 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.(a)  Juiz(a)  de  Direito,  DOUTORA  JULIANA  PITELLI  DA  GUIA.  \nEu,  _________________,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Juliana   Pitelli   da   Guia\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  ressarcimento  de  import\u00e2ncia  paga  c.c.  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais  ajuizada  por  ABILIO  VIEIRA  DOS  SANTOS,  em  face  de  ITAU  UNIBANCO  \nHOLDING  S.A  partes  devidamente  qualificadas  nos  autos,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  na  \nqualidade  de  cliente  correntista  do  banco  r\u00e9u  contraiu  empr\u00e9stimo  consignado  a  ser  pago  em  47  \n(quarenta  e  sete)  parcelas  no  valor  de  R$420,00  (quatrocentos  e  vinte  reais).  Afirma  que  no  m\u00eas  de  \nabril\/2015  a  institui\u00e7\u00e3o  r\u00e9  ofereceu  ao  autor  um  cr\u00e9dito  no  valor  de  R$830,00  9oitocentos  e  trinta  \nreais),  cujo  valor  seria  acrescido  ao  contrato  vigente,  aditando-se  referido  contrato  donde  se  \nacresceria  12  (doze)  parcelas  \u00e0s  36  (trinta  e seis)  parcelas  em  aberto,  o  que  resultaria  em  48  \n(quarenta  e  oito)  parcelas  no  valor  de  R$333,20  (trezentos  e  trinta  e  tr\u00eas  reais  e  vinte  centavos).  \nEntretanto,  j\u00e1  no  m\u00eas  de  junho\/2015,  foi  surpreendido  com  o  d\u00e9bito  em  sua  conta  corrente  no  valor  \nde  R$446,00  (quatrocentos  e  quarenta  e  seis  reais),  ocasi\u00e3o  em  que  procura\u00e7\u00e3o  a  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira,  tomando  conhecimento  de  que  houve  erro  de  informa\u00e7\u00e3o,  pois  o  valor  de  R$333,20  \n(trezentos  e  trinta  e  tr\u00eas  reais  e  vinte  centavos)  seria  correspondente  ao  IOF  da  opera\u00e7\u00e3o  e  n\u00e3o  \u00e0s  \nparcelas  do  empr\u00e9stimo  contratado.  Requer  a  devolu\u00e7\u00e3o  da  import\u00e2ncia  paga  desde  junho\/2015,  \nal\u00e9m  da  condena\u00e7\u00e3o  da  empresa  r\u00e9  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  pelo  dano  moral  em  valor  a  ser  \nfixado  pelo  ju\u00edzo.  A  inicial  veio  acompanhada  dos  documentos  de  fls.  17\/22.\nA  gratuidade  da  justi\u00e7a  foi  deferida  ao  requerente,  proem  a  tutela  restou  indeferida  \n(fls.  23).\nDevidamente  citado  (fls.  27),  o  r\u00e9u  apresentou  resposta  \u00e0s  fls.  28\/29,  apenas  \nimpugnando  o  valor  pretendido  a  t\u00edtulo  de  dano  moral.  Documentos  \u00e0s  fls.  30\/34.\nR\u00e9plica  as  fls.  38\/40.\nOs  autos  vieram  \u00e0  conclus\u00e3o.\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.  Fundamento  e  DECIDO .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004858-90.2015.8.26.0441 e c\u00f3digo C90000000XFM5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA PITELLI DA GUIA, liberado nos autos em 29\/07\/2016 \u00e0s 17:17 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PERU\u00cdBE\nFORO  DE PERU\u00cdBE\n2\u00aa  VARA\nAVENIDA  S\u00c3O JO\u00c3O,  664, Peru\u00edbe  - SP  - CEP  11750-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0004858-90.2015.8.26.0441 - lauda  2\n1.\n O  feito  comporta  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  I  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  tendo  em  vista  que  se  trata  de  mat\u00e9ria  eminentemente  de  direito  e  os  \nfatos  encontram-se  comprovados  pelos  documentos  acostados  nos  autos,  os  quais  se  mostram  \nsuficientes  para  a  forma\u00e7\u00e3o  da  convic\u00e7\u00e3o  deste  ju\u00edzo,  sendo  desnecess\u00e1ria  maior  dila\u00e7\u00e3o  \nprobat\u00f3ria.\n2. O  pedido  \u00e9  procedente  em  parte.  Saliente-se  que  a  rela\u00e7\u00e3o  entre  as  partes  \u00e9  de  \nconsumo,  assim,  ser\u00e1  analisada  \u00e0  luz  das  disposi\u00e7\u00f5es  da  Lei  n\u00ba  8.078\/90.  N\u00e3o  h\u00e1  d\u00favidas  que  a  \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira  r\u00e9  incorreu  em  v\u00edcio  na  presta\u00e7\u00e3o  de  seus  servi\u00e7os,  assim,  deve  agora  reparar  \no  preju\u00edzo  causado  ao  autor.  Consta  da  inicial  que  o  requerente  que  celebrou  com  a  requerida,  \naditamento  de  contrato  de  empr\u00e9stimo  consignado  cujas  parcelas  em  aberto,  num  total  de  36  \n(trinta  e  seis),  no  valor  de  R$420,00  (quatrocentos  e  vinte  reais),  passariam  para  48   (quarenta  e  \noito)  de  R$333,20  (trezentos  e  trinta  e  tr\u00eas  reais  e  vinte  centavos).  Entretanto,  afirma  que  no  m\u00eas  \nde  junho\/2015,  foi  debitado  em  sua  conta  corrente  o  valor  de  R$446,00  (quatrocentos  e  quarenta  e  \nseis  reais),  tendo  o  preposto  da  requerida  assumido  que  houve  defeito  de  informa\u00e7\u00e3o,  uma  vez  que  \ngarantiu  ao  autor  que  o  valor  da  parcela  seria  de  R$333,20  (trezentos  e  trinta  e  tr\u00eas  reais),  valor  \neste  referente  ao  IOF  da  opera\u00e7\u00e3o.  Pois  bem.\n3.  A  requerida  em  contesta\u00e7\u00e3o  se  manteve  silente  sobre  os  fatos  narrados  na  \ninicial,  afirmando  apenas  que  procurou  o  autor  para  celebrar  um  acordo,  por\u00e9m  n\u00e3o  o  localizou,  \nmotivo  pelo  qual  se  tornaram  incontroversos.  Ali\u00e1s,  a  r\u00e9,  sequer  trouxe  aos  autos  documentos  que  \njustificassem  a  regularidade  da  cobran\u00e7a  dos  valores  impugnados  pelo  autor.  Assim,  a  alega\u00e7\u00e3o  da  \nr\u00e9  de  que  tomou  provid\u00eancia  para  minimizar  ou  evitar  os  preju\u00edzos  e  os  danos  sofridos  pelo  autor,  \nbem  como  para  de  recomp\u00f4-los  n\u00e3o  de  ser  acolhida,  eis  que  n\u00e3o  comprovou  sequer  a  celebra\u00e7\u00e3o  \ndo  aditamento  do  contrato  de  empr\u00e9stimo  consignado.  O  \u00f4nus  de  comprovar  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  \nentre  as  partes  e  regularidade  da  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  cabia  \u00e0  empresa  r\u00e9,  que  deveria  acostar  aos  \nautos  documentos  comprobat\u00f3rios  da  celebra\u00e7\u00e3o  do  neg\u00f3cio,  a  fim  de  comprovar  a  proced\u00eancia  \ndos  d\u00e9bitos  cujas  d\u00e9bitos  v\u00eam  promovendo  em  conta  corrente  do  autor,  em  conson\u00e2ncia  com  o  \nestabelecido  no  artigo  341,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Ressalte-se  que  a  defesa  por  ela  trazida,  \u00e9  \ngen\u00e9rica  e  evasiva,  n\u00e3o  impugna  especificamente  os  fatos  alegados  pelo  autor  na  inicial,  \u00f4nus  que  \nlhe  competia.  Ali\u00e1s,  n\u00e3o  \u00e9  razo\u00e1vel  se  exigir  do  autor  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  negativa,  isto  \u00e9,  de  que  \naditou  o  contrato  de  empr\u00e9stimo  na  forma  descrita  na  inicial.  \u00d3bvio  o  dever  de  dispor  a  requerida  \nde  todos  os  dados  de  contrata\u00e7\u00e3o  e  do  comprovante  de  recebimento  do  chip .\n4.   A  hipossufici\u00eancia  est\u00e1  caracterizada  pela  diminui\u00e7\u00e3o  da  capacidade  \ncomprobat\u00f3ria,  ocasionada  pela  aus\u00eancia  ou  dificuldade  de  obten\u00e7\u00e3o  de  dados  ou  informa\u00e7\u00f5es  que  \nposam  balizar  a  avalia\u00e7\u00e3o  a  respeito  da  natureza,  da  utilidade,  da  abrang\u00eancia  e  consequ\u00eancias  da  \nrela\u00e7\u00e3o  de  consumo  que  se  estabeleceu  (AI  345.896.4\/9,  J.G.  Jacobina  Rabelo).  Deste  modo,  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004858-90.2015.8.26.0441 e c\u00f3digo C90000000XFM5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA PITELLI DA GUIA, liberado nos autos em 29\/07\/2016 \u00e0s 17:17 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PERU\u00cdBE\nFORO  DE PERU\u00cdBE\n2\u00aa  VARA\nAVENIDA  S\u00c3O JO\u00c3O,  664, Peru\u00edbe  - SP  - CEP  11750-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0004858-90.2015.8.26.0441 - lauda  3\nrigor\n a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  em  restituir  ao  autor  os  valores  d\u00e9bitos  em  conta  corrente  relativo  ao  \naditamento  do  contrato,  o  que  dever\u00e1  ser  apurado  por  ocasi\u00e3o  do  cumprimento  de  senten\u00e7a.\n5.  Deixo  de  acolher,  contudo,  o  pedido  quanto  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  \nporquanto  n\u00e3o  os  vislumbro  demonstrados.  A  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  \u00e9  cab\u00edvel  em  casos  em  \nque  a  conduta  apontada  viola  e  atinge  os  chamados  direitos  da  personalidade,  aqueles  \nintrinsecamente  relacionados  \u00e0  dignidade  da  pessoa  humana.  N\u00e3o  \u00e9  apenas  o  dissabor,  desconforto  \nou  aborrecimento  que  se  qualifica  como  dano  de  natureza  moral.  Nesse  sentido,  a  doutrina:  \u201c s\u00f3  \ndeve  ser  reputado  como  dano  moral  a  dor,  vexame,  sofrimento  ou  humilha\u00e7\u00e3o  que,  fugindo  \u00e0  \nnormalidade,  interfira  intensamente  no  comportamento  psicol\u00f3gico  do  indiv\u00edduo,  causando-lhe  \nafli\u00e7\u00f5es,  ang\u00fastia  e  desequil\u00edbrio  do  seu  bem  estar.  Mero  dissabor,  aborrecimentos,  m\u00e1goa,  \nirrita\u00e7\u00e3o  ou  sensibilidade  exacerbada  est\u00e1  fora  da  \u00f3rbita  do  dano  moral  (...).  Se  assim  n\u00e3o  se  \nentender,  acabaremos  por  banalizar  o  dano  oral,  ensejando  a\u00e7\u00f5es  judiciais  em  busca  de  \nindeniza\u00e7\u00f5es  pelos  mais  triviais  aborrecimentos \u201d1\n.  No  caso  em  tela,  n\u00e3o  h\u00e1  demonstra\u00e7\u00e3o  de  que  \ntenha  o  autor  incorrido  em  verdadeiro  dano  moral,  t\u00e3o  somente  aborrecimento,  em  que  pese  tenha  \nsido  elevado,  n\u00e3o  se  confunde  com  dano  moral.  Ademais,  a  despeito  de  o  artigo  6\u00ba,  inciso  VIII  do  \nC\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  autorizar  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  em  favor  do  autor,  ora  \nconsumidor,  \u00e9  certo  que  tal  hip\u00f3tese  n\u00e3o  \u00e9  absoluta,  devendo  ser  aplicada  pelo  ju\u00edzo  conforme  se  \nfa\u00e7a  recomend\u00e1vel,  \u00e0  luz  dos  argumentos  contidos  nos  autos.  Compete  \u00e0  parte  provar  o  fato  \nconstitutivo  de  seu  direito,  ou  ao  menos  trazer  ind\u00edcios  que  demonstrem  a  probabilidade  de  sua  \nexist\u00eancia,  o  que,  no  caso  dos  autos,  entendo  que  o  autor  n\u00e3o  logrou  fazer  quanto  \u00e0  ocorr\u00eancia  de  \ndano  moral.  Saliente-se  que  as  demais  alega\u00e7\u00f5es  do  r\u00e9u  n\u00e3o  s\u00e3o  aptas  a  infirmar  a  conclus\u00e3o  supra  \npela  proced\u00eancia  do  pedido.  \n6.  Ante  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  e,  por  conseguinte,  julgo  \nextinto  o  feito  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito ,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  I  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  para  condenar  a  r\u00e9  ITAU  UNIBANCO  HOLDING  S.A  a  restituir  ao  autor  o  valor  \ndebitado  em  sua  conta  corrente  relativo  ao  aditamento  de  contrato  empr\u00e9stimo,  que  vem  sendo  \ndebitado  desde  junho\/2015,  a  t\u00edtulo  de  ressarcimento  de  valores  pagos,  acrescidos  de  juros  de  1%  \n(um  por  cento)  ao  m\u00eas  desde  a  cita\u00e7\u00e3o  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  desde  o  efetivo  desembolso  de  cada  parcela,  o  que  dever\u00e1  ser  \ncomprovado  por  ocasi\u00e3o  do  cumprimento  de  senten\u00e7a.  \nDiante  da  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  as  custas  ser\u00e3o  partilhadas,  arcando  cada  parte  \ncom  os  honor\u00e1rios  de  seu  advogado,  nos  termos  do  artigo  86,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nobservada  a gratuidade  da  justi\u00e7a,  caso  seja  o  autor  benefici\u00e1rio  da  justi\u00e7a  gratuita,  conforme  \ndisp\u00f5e  o  artigo  98,  \u00a73\u00ba,  tamb\u00e9m  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n1  F IL H O, S \u00c9R G IO  C AVALIE R I, Programa  de Responsabilidade  Civil, Malheiros,  2004, p.98.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004858-90.2015.8.26.0441 e c\u00f3digo C90000000XFM5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA PITELLI DA GUIA, liberado nos autos em 29\/07\/2016 \u00e0s 17:17 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PERU\u00cdBE\nFORO  DE PERU\u00cdBE\n2\u00aa  VARA\nAVENIDA  S\u00c3O JO\u00c3O,  664, Peru\u00edbe  - SP  - CEP  11750-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0004858-90.2015.8.26.0441 - lauda  4\nP.I.C.\nPeru\u00edbe,  22  de  julho  de  2016.\nJULIANA  PITELLI  DA  GUIA\n             Ju\u00edza  de  Direito\n           (assinatura  digital)\nD  A  T  A\nEm  ______  de  ________  de  2016,  recebo  estes  autos  em  cart\u00f3rio.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004858-90.2015.8.26.0441 e c\u00f3digo C90000000XFM5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA PITELLI DA GUIA, liberado nos autos em 29\/07\/2016 \u00e0s 17:17 . fls. 4"}},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Juliana Pitelli da Guia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FPUE16000107453","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0110\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2084 P\u00e1gina: 2297","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0110\/2016 Teor do ato: Vistos. Especifiquem as partes, em 05 (cinco) dias, as provas que pretendem produzir, justificando, de forma objetiva sua pertin\u00eancia, sob pena de indeferimento. Sendo requerida a produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal, para melhor adequa\u00e7\u00e3o da pauta, dever\u00e3o desde logo apresentar o rol de testemunhas (CPC, art. 407, primeira parte), devidamente qualificadas, as quais dever\u00e3o comparecer \u00e0 audi\u00eancia designada independentemente de intima\u00e7\u00e3o, salvo expresso e justificado requerimento em contr\u00e1rio. Na hip\u00f3tese de requerimento de prova pericial, dever\u00e3o apresentar os quesitos a serem respondidos pelo Sr. Perito. Por derradeiro, no mesmo prazo, digam se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, sendo o sil\u00eancio interpretado como desinteresse, sem preju\u00edzo de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, consignando-se que as partes podem, a qualquer tempo, se conciliarem e informarem o ju\u00edzo, para homologa\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Mariana Bucanas de Almeida (OAB 348641\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Especifiquem as partes, em 05 (cinco) dias, as provas que pretendem produzir, justificando, de forma objetiva sua pertin\u00eancia, sob pena de indeferimento. Sendo requerida a produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal, para melhor adequa\u00e7\u00e3o da pauta, dever\u00e3o desde logo apresentar o rol de testemunhas (CPC, art. 407, primeira parte), devidamente qualificadas, as quais dever\u00e3o comparecer \u00e0 audi\u00eancia designada independentemente de intima\u00e7\u00e3o, salvo expresso e justificado requerimento em contr\u00e1rio. Na hip\u00f3tese de requerimento de prova pericial, dever\u00e3o apresentar os quesitos a serem respondidos pelo Sr. Perito. Por derradeiro, no mesmo prazo, digam se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, sendo o sil\u00eancio interpretado como desinteresse, sem preju\u00edzo de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, consignando-se que as partes podem, a qualquer tempo, se conciliarem e informarem o ju\u00edzo, para homologa\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PERU\u00cdBE\nFORO  DE PERU\u00cdBE\n2\u00aa  VARA\nAvenida  S\u00e3o Jo\u00e3o,  664, Sala 03, Centro  - CEP  11750-000,  Fone: (13) \n3455-3629,  Peru\u00edbe-SP  - E-mail:  peruibe2@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0004858-90.2015.8.26.0441  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : AbiLio Vieira dos Santos\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\n41\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Juliana   Pitelli   da   Guia\nVistos.  \nEspecifiquem  as  partes,  em  05  (cinco)  dias,  as  provas  que  pretendem  produzir,  \njustificando,  de  forma  objetiva  sua  pertin\u00eancia,  sob  pena  de  indeferimento.  \nSendo  requerida  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  testemunhal,  para  melhor  adequa\u00e7\u00e3o  da  \npauta,  dever\u00e3o  desde  logo  apresentar  o  rol  de  testemunhas  (CPC,  art.  407,  primeira  parte),  \ndevidamente  qualificadas,  as  quais  dever\u00e3o  comparecer  \u00e0  audi\u00eancia  designada  independentemente  \nde  intima\u00e7\u00e3o,  salvo  expresso  e  justificado  requerimento  em  contr\u00e1rio.  \nNa  hip\u00f3tese  de  requerimento  de  prova  pericial,  dever\u00e3o  apresentar  os  quesitos  a  \nserem  respondidos  pelo  Sr.  Perito.  \nPor  derradeiro,  no  mesmo  prazo,  digam  se  h\u00e1  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  \nde  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  sendo  o  sil\u00eancio  interpretado  como  desinteresse,  sem  preju\u00edzo  de  \ntentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  em  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento,  consignando-se  que  as  partes  \npodem,  a  qualquer  tempo,  se  conciliarem  e  informarem  o  ju\u00edzo,  para  homologa\u00e7\u00e3o.  \nInt.\nPeru\u00edbe , 15  de  mar\u00e7o  de  2016 .\n       JULIANA  PITELLI  DA  GUIA\n                 Ju\u00edza  de  Direito\n               (assinatura  digital)\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004858-90.2015.8.26.0441 e c\u00f3digo C90000000VBS9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA PITELLI DA GUIA, liberado nos autos em 17\/03\/2016 \u00e0s 11:41 . fls. 1"}},{"data":"03\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FPUE15000480623","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   tel. 3453-1747 Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   tel. 3453-1747 Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Mariana Bucanas de Almeida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0299\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2014 P\u00e1gina: 2426","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0299\/2015 Teor do ato: ATO ORDINAT\u00d3RIO: Manifeste-se o requerente em dez dias sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Mariana Bucanas de Almeida (OAB 348641\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   ATO ORDINAT\u00d3RIO: Manifeste-se o requerente em dez dias sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0230\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1965 P\u00e1gina: 2231","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0230\/2015 Teor do ato: Cuida-se de a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer cumulada com danos morais, ajuizada por Abilio Vieira dos Santos em face de Ita\u00fa Unibanco Holding S\/A referente a contrato de empr\u00e9stimo consignado. Relatei o essencial. Decido. Entendo n\u00e3o existirem os fundamentos necess\u00e1rios para o deferimento da tutela antecipada, que fica, por ora, indeferida, sem preju\u00edzo de, ap\u00f3s a vinda da contesta\u00e7\u00e3o, reapreciar a decis\u00e3o supra. No mais, cite-se e intime-se o requerido para responder em quinze dias, consignando no mandado que, n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e3o aceitos como verdadeiros os fatos articulados pelo autor, nos termos dos artigos 285 e 319 do C\u00f3digo de Processo C\u00edvel Advogados(s): Mariana Bucanas de Almeida (OAB 348641\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Cuida-se de a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer cumulada com danos morais, ajuizada por Abilio Vieira dos Santos em face de Ita\u00fa Unibanco Holding S\/A referente a contrato de empr\u00e9stimo consignado. Relatei o essencial. Decido. Entendo n\u00e3o existirem os fundamentos necess\u00e1rios para o deferimento da tutela antecipada, que fica, por ora, indeferida, sem preju\u00edzo de, ap\u00f3s a vinda da contesta\u00e7\u00e3o, reapreciar a decis\u00e3o supra. No mais, cite-se e intime-se o requerido para responder em quinze dias, consignando no mandado que, n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e3o aceitos como verdadeiros os fatos articulados pelo autor, nos termos dos artigos 285 e 319 do C\u00f3digo de Processo C\u00edvel","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PERU\u00cdBE\nFORO  DE PERU\u00cdBE\n2\u00aa  VARA\nAvenida  S\u00e3o Jo\u00e3o,  664, Sala 03, Centro  - CEP  11750-000,  Fone: (13) \n3455-3629,  Peruibe-SP  - E-mail:  peruibe2@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0004858-90.2015.8.26.0441  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : AbiLio Vieira dos Santos\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  4  de  setembro  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  \nDr.  JULIANA  PITELLI  DA  GUIA-  Juiz  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  \nJudicial  da  Comarca  de  Peruibe.  Eu,  ___(Rafaela  Fernanda  Papini  \nAlfino),  Escrevente,  digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Juliana   Pitelli   da   Guia\nVistos.\nCuida-se de  a\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  cumulada  com  danos  morais,  ajuizada  por  \nAbilio  Vieira  dos  Santos  em  face  de  Ita\u00fa  Unibanco  Holding  S\/A  referente  a  contrato  de  \nempr\u00e9stimo  consignado.   Relatei  o  essencial.  Decido.\nEntendo  n\u00e3o  existirem  os  fundamentos  necess\u00e1rios  para  o  deferimento  da  tutela  \nantecipada,  que  fica,  por  ora,  indeferida,  sem  preju\u00edzo  de,  ap\u00f3s  a  vinda  da  contesta\u00e7\u00e3o,  reapreciar  a  \ndecis\u00e3o  supra.\nNo mais,  cite-se   e   intime-se  o  requerido  para  responder  em  quinze  dias,  \nconsignando  no  mandado  que,  n\u00e3o  sendo  contestada  a  a\u00e7\u00e3o,  presumir-se-\u00e3o  aceitos  como  \nverdadeiros  os  fatos  articulados  pelo  autor,  nos  termos  dos  artigos  285  e  319  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  C\u00edvel\nIntime-se.\nPeruibe , 04  de  setembro  de  2015 .\nJULIANA  PITELLI  DA  GUIA\n             Ju\u00edza  de  Direito\n           (assinatura  digital)\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004858-90.2015.8.26.0441 e c\u00f3digo C90000000STMU. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA PITELLI DA GUIA, liberado nos autos em 08\/09\/2015 \u00e0s 11:07 . fls. 1"}},{"data":"03\/09\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2015","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/08\/2016","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":44,"total_andamentos":44}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"411973033","codPublicacaoOrigem":"735496476","dataDivulgacao":"Nov 25 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 26 2015 12:00:00:000AM","numero":"0004858-90.2015.8.26.0441","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2014","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PERU\u00cdBE","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0004858-90.2015.8.26.0441 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - AbiLio Vieira dos Santos - Itau Unibanco S\/A - ATO ORDINAT\u00d3RIO: Manifeste-se o requerente em dez dias sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), MARIANA BUCANAS DE ALMEIDA (OAB 348641\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0299\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA PITELLI DA GUIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALBERTO DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2432","paginaFinal":"2432","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"568502","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10261469","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Nov 24 2015 11:17:34:847PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0004858-90.2015.8.26.0441","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0004858-90.2015.8.26.0441","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"624065661","codPublicacaoOrigem":"1090622712","dataDivulgacao":"Feb 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0004858-90.2015.8.26.0441","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2286","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"196 - 0004858-90.2015.8.26.0441 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Peru\u00edbe - Relator Coelho Mendes - Apte\/Apdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apdo\/Apte: Abilio Vieira dos Santos (Justi\u00e7a Gratuita) - Advogado: Jorge Donizeti Sanchez (OAB: 73055\/SP) (Fls: 32) - Advogada: Mariana Bucanas de Almeida (OAB: 348641\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB) (Fls: 17)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo - 15\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 211\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 15\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a - 5\u00ba andar - sala 509 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 15\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 21 DE FEVEREIRO DE 2017 (TER\u00c7A-FEIRA), NA PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A - 5\u00ba ANDAR - SALA 509, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1297","paginaFinal":"1297","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"836366","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19792559","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 10 2017 08:22:55:783AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0004858-90.2015.8.26.0441","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0004858-90.2015.8.26.0441","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"377859636","codPublicacaoOrigem":"699557296","dataDivulgacao":"Sep 10 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 11 2015 12:00:00:000AM","numero":"0004858-90.2015.8.26.0441","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1964","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PERU\u00cdBE","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0004858-90.2015.8.26.0441 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : AbiLio Vieira dos Santos ADVOGADO : 348641\/SP - Mariana Bucanas de Almeida REQDO : Itau Unibanco S\/A VARA :2\u00aa VARA","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE PERU\u00cdBE EM 03\/09\/2015","paginaInicial":"2147","paginaFinal":"2147","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"529718","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9243271","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Sep  9 2015 10:05:47:280PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0004858-90.2015.8.26.0441","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0004858-90.2015.8.26.0441","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748056663","codPublicacaoOrigem":"1195740834","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"0004858-90.2015.8.26.0441","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PERU\u00cdBE","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0004858-90.2015.8.26.0441 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - AbiLio Vieira dos Santos - Itau Unibanco S\/A - Tendo em vista o acordo celebrado entre as partes, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 924, III, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado arquivem-se os autos - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), MARIANA BUCANAS DE ALMEIDA (OAB 348641\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0613\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTIENE AVELAR BARROS COBRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIANE DE LIMA CROFFI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3889","paginaFinal":"3889","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921178","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25946488","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:31:38:253AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0004858-90.2015.8.26.0441","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0004858-90.2015.8.26.0441","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"455109241","codPublicacaoOrigem":"831401378","dataDivulgacao":"Mar 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 30 2016 12:00:00:000AM","numero":"0004858-90.2015.8.26.0441","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2084","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PERU\u00cdBE","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0004858-90.2015.8.26.0441 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - AbiLio Vieira dos Santos - Itau Unibanco S\/A - Vistos. Especifiquem as partes, em 05 (cinco) dias, as provas que pretendem produzir, justificando, de forma objetiva sua pertin\u00eancia, sob pena de indeferimento. Sendo requerida a produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal, para melhor adequa\u00e7\u00e3o da pauta, dever\u00e3o desde logo apresentar o rol de testemunhas (CPC, art. 407, primeira parte), devidamente qualificadas, as quais dever\u00e3o comparecer \u00e0 audi\u00eancia designada independentemente de intima\u00e7\u00e3o, salvo expresso e justificado requerimento em contr\u00e1rio. Na hip\u00f3tese de requerimento de prova pericial, dever\u00e3o apresentar os quesitos a serem respondidos pelo Sr. Perito. Por derradeiro, no mesmo prazo, digam se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, sendo o sil\u00eancio interpretado como desinteresse, sem preju\u00edzo de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, consignando-se que as partes podem, a qualquer tempo, se conciliarem e informarem o ju\u00edzo, para homologa\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), MARIANA BUCANAS DE ALMEIDA (OAB 348641\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0110\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA PITELLI DA GUIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIANE DE LIMA CROFFI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2303","paginaFinal":"2303","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"653435","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"12090289","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Mar 28 2016 09:47:23:233PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0004858-90.2015.8.26.0441","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0004858-90.2015.8.26.0441","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"633874610","codPublicacaoOrigem":"1100245820","dataDivulgacao":"Mar  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"0004858-90.2015.8.26.0441","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2297","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0004858-90.2015.8.26.0441 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Peru\u00edbe - Relator: Des.: Coelho Mendes - Apte\/Apdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apdo\/Apte: Abilio Vieira dos Santos (Justi\u00e7a Gratuita) - Negaram provimento aos recursos. V. U. - Advogado: Jorge Donizeti Sanchez (OAB: 73055\/SP) (Fls: 32) - Advogada: Mariana Bucanas de Almeida (OAB: 348641\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/ OAB) (Fls: 17)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo - 15\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 211\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 15\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 21 DE FEVEREIRO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES\u00aa. LUCILA TOLEDO, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) ALESSANDRA MALAMAN CORREA DE SOUZA. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. COELHO MENDES, JOS\u00c9 WAGNER DE OLIVEIRA MELATTO PEIXOTO, MENDES PEREIRA, JAIRO OLIVEIRA JUNIOR e LUIZ ARCURI. COMPARECEU CONVOCADO(A) O(A) EXMO(A). SR(A) DENISE ANDR\u00c9A MARTINS RETAMERO. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1296","paginaFinal":"1296","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"842748","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20259346","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar  1 2017 11:18:58:437AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0004858-90.2015.8.26.0441","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0004858-90.2015.8.26.0441","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"638727232","codPublicacaoOrigem":"1106450852","dataDivulgacao":"Mar  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"0004858-90.2015.8.26.0441","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2303","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0004858-90.2015.8.26.0441 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Peru\u00edbe - Apte\/Apdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apdo\/Apte: Abilio Vieira dos Santos (Justi\u00e7a Gratuita) - Magistrado(a) Coelho Mendes - Negaram provimento aos recursos. V. U. - A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MATERIAIS E MORAIS. SENTEN\u00c7A DE PROCED\u00caNCIA PARCIAL. INCONFORMISMO DE AMBAS AS PARTES. CONFIGURADA A CONDUTA DANOSA DA INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA. REGULARMENTE AFASTADO O CABIMENTO DE REPARA\u00c7\u00c3O PELOS DANOS MORAIS. SENTEN\u00c7A MANTIDA. RECURSOS DESPROVIDOS. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 87,40 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Jorge Donizeti Sanchez (OAB: 73055\/SP) - Mariana Bucanas de Almeida (OAB: 348641\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 211\/213","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo - 15\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 211\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1760","paginaFinal":"1760","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"846326","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20513640","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Mar  8 2017 11:27:31:103PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0004858-90.2015.8.26.0441","numeroAntigo":"581\/2016","numeroUnificado":"0004858-90.2015.8.26.0441|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"703453290","codPublicacaoOrigem":"1164032225","dataDivulgacao":"Jun 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"0004858-90.2015.8.26.0441","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2375","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PERU\u00cdBE","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0004858-90.2015.8.26.0441 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - AbiLio Vieira dos Santos - Itau Unibanco S\/A - Cumpra-se o V.Acord\u00e3o dando-se ci\u00eancia \u00e0s partes.Em 10 dias, manifeste-se a parte interessada em termos de prosseguimento.No sil\u00eancio, arquivem-se. - ADV: MARIANA BUCANAS DE ALMEIDA (OAB 348641\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0422\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA PITELLI DA GUIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIANE DE LIMA CROFFI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2609","paginaFinal":"2609","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"892393","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23735436","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Jun 27 2017 12:40:28:830AM","codUsuarioAlteracao":"504","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Jun 28 2017 04:41:31:020PM","numeroCNJ":"0004858-90.2015.8.26.0441","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0004858-90.2015.8.26.0441","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"554914748","codPublicacaoOrigem":"976654701","dataDivulgacao":"Sep 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"0004858-90.2015.8.26.0441","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2208","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PERU\u00cdBE","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0004858-90.2015.8.26.0441 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - AbiLio Vieira dos Santos - Itau Unibanco S\/A - Fls.53\/55 e 58\/65: interpostas apela\u00e7\u00f5es por ambas as partes, em juizo de retrata\u00e7\u00e3o, mantenho a senten\u00e7a apelada integralmente. Deixo de exercer o juizo de adminissibilidade cab\u00edvel ao E. Tribunal, nos termos do artigo 1.010 \u00a73\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. Intimem-se as partes contr\u00e1rias para apresentarem contrarraz\u00f5es e, ap\u00f3s, com ou sem resposta, remetam-se os autos ao E. E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Caso a parte apelada interponha apela\u00e7\u00e3o adesiva, dever\u00e1 a outra parte ser intimada para contrarraz\u00f5es antes da remessa ao Tribunal. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), MARIANA BUCANAS DE ALMEIDA (OAB 348641\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0528\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA PITELLI DA GUIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIANE DE LIMA CROFFI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2488","paginaFinal":"2488","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"747663","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16188797","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep 26 2016 10:12:53:473AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0004858-90.2015.8.26.0441","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0004858-90.2015.8.26.0441","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"586678931","codPublicacaoOrigem":"1021457519","dataDivulgacao":"Nov 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 17 2016 12:00:00:000AM","numero":"0004858-90.2015.8.26.0441","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2240","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0004858-90.2015.8.26.0441; Processo F\u00edsico; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: Peru\u00edbe; Vara: 2\u00aa Vara; N\u00ba origem: 0004858-90.2015.8.26.0441; Assunto: Banc\u00e1rios; Apte\/Apdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogado: Jorge Donizeti Sanchez (OAB: 73055\/SP); Apdo\/Apte: Abilio Vieira dos Santos (Justi\u00e7a Gratuita); Advogada: Mariana Bucanas de Almeida (OAB: 348641\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 09\/11\/2016","paginaInicial":"218","paginaFinal":"218","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"781532","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17433953","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Nov 14 2016 09:57:08:233AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0004858-90.2015.8.26.0441","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0004858-90.2015.8.26.0441|0004858-90.2015.8.26.0441","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"378664251","codPublicacaoOrigem":"700216082","dataDivulgacao":"Sep 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2015 12:00:00:000AM","numero":"0004858-90.2015.8.26.0441","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1965","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PERU\u00cdBE","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0004858-90.2015.8.26.0441 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - AbiLio Vieira dos Santos - Cuida-se de a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer cumulada com danos morais, ajuizada por Abilio Vieira dos Santos em face de Ita\u00fa Unibanco Holding S\/A referente a contrato de empr\u00e9stimo consignado. Relatei o essencial. Decido. Entendo n\u00e3o existirem os fundamentos necess\u00e1rios para o deferimento da tutela antecipada, que fica, por ora, indeferida, sem preju\u00edzo de, ap\u00f3s a vinda da contesta\u00e7\u00e3o, reapreciar a decis\u00e3o supra. No mais, cite-se e intime-se o requerido para responder em quinze dias, consignando no mandado que, n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e3o aceitos como verdadeiros os fatos articulados pelo autor, nos termos dos artigos 285 e 319 do C\u00f3digo de Processo C\u00edvel - ADV: MARIANA BUCANAS DE ALMEIDA (OAB 348641\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0230\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA PITELLI DA GUIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIANE DE LIMA CROFFI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2238","paginaFinal":"2238","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"530194","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9264228","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Sep 10 2015 10:55:17:980PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0004858-90.2015.8.26.0441","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0004858-90.2015.8.26.0441","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"521104497","codPublicacaoOrigem":"926104567","dataDivulgacao":"Aug  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"0004858-90.2015.8.26.0441","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2171","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PERU\u00cdBE","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0004858-90.2015.8.26.0441 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - AbiLio Vieira dos Santos - Itau Unibanco S\/A - 6. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido e, por conseguinte, julgo extinto o feito com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, para condenar a r\u00e9 ITAU UNIBANCO HOLDING S.A a restituir ao autor o valor debitado em sua conta corrente relativo ao aditamento de contrato empr\u00e9stimo, que vem sendo debitado desde junho\/2015, a t\u00edtulo de ressarcimento de valores pagos, acrescidos de juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, desde o efetivo desembolso de cada parcela, o que dever\u00e1 ser comprovado por ocasi\u00e3o do cumprimento de senten\u00e7a. Diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as custas ser\u00e3o partilhadas, arcando cada parte com os honor\u00e1rios de seu advogado, nos termos do artigo 86, do C\u00f3digo de Processo Civil, observada a gratuidade da justi\u00e7a, caso seja o autor benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita, conforme disp\u00f5e o artigo 98, \u00a73\u00ba, tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil.P.I.C.Peru\u00edbe, 22 de julho de 2016.JULIANA PITELLI DA GUIA Ju\u00edza de Direito (assinatura digital) - ADV: MARIANA BUCANAS DE ALMEIDA (OAB 348641\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0409\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA PITELLI DA GUIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIANE DE LIMA CROFFI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2510","paginaFinal":"2510","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"721157","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14777277","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Aug  2 2016 11:38:02:253PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0004858-90.2015.8.26.0441","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0004858-90.2015.8.26.0441","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}