{"numero":"0004038-41.2017.8.26.0008","processos":[{"processo":"0004038-41.2017.8.26.0008    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"30\/06\/2017 \u00e0s 16:23 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional VIII - Tatuap\u00e9","juiz":"Pedro Paulo Maillet Preuss","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.422,48","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Vit\u00f3ria Sim\u00e3o"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Nicola Germani"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70124708-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/09\/2017 10:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente   ACORDO ENTRE AS PARTES","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Homologo, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, o acordo a que chegaram as partes e julgo extinto o processo de conhecimento, com fundamento no artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b, do C\u00f3digo de Processo Civil. Registre-se e cumpra-se. S\u00e3o Paulo, data supra.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609927748TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Nicola Germani Dilig\u00eancia : 07\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ante a consulta efetuada junto ao INFOJUD, que indica o nome e endere\u00e7o do propriet\u00e1rio do im\u00f3vel, proceda-se a inclus\u00e3o de seu nome no polo passivo do feito.Designo Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 05 de setembro de 2017, \u00e0s 13 horas e 30 minutos (t\u00e9rreo - sala 17).Cite(m)-se e intime(m)-se o(a)(s) requerido(a)(s), com as advert\u00eancias de praxe. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria  n\u00ba 257,  Sala 18\/24,  Tatuap\u00e9  - CEP  03085-000,  Fone: (11) \n2295-6417,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuapejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0004038-41.2017.8.26.0008  - p.  1\n \n \n                                           CONCLUS\u00c3O\n      Em  30  de  junho  de  2017\n      Fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)\n      MM(a.).  Juiz(a)  de  Direito  \n      Dr(a).  Pedro  Paulo  Maillet  Preuss\n      Eu,           , C\u00edntia  Maria  Trojano  da  Silva , digitei  e  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0004038-41.2017.8.26.0008  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : Vit\u00f3ria Sim\u00e3o\nRequerido : Nicola Germani\nVistos.\nAnte  a  consulta  efetuada  junto  ao  INFOJUD,  que  indica  o  nome  e  endere\u00e7o  do  \npropriet\u00e1rio  do  im\u00f3vel , proceda-se  a  inclus\u00e3o  de  seu  nome  no  polo  passivo  do  feito.\nDesigno  Audi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  05  de  setembro  de  2017,  \u00e0s  13  \nhoras  e  30  minutos  (t\u00e9rreo  \u2013  sala  17).\nCite(m)-se  e  intime(m)-se  o(a)(s)  requerido(a)(s),  com  as  advert\u00eancias  de  praxe.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  junho  de 2017 .\nPedro  Paulo  Maillet  Preuss\n                           Juiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004038-41.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 4363A8A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO PAULO MAILLET PREUSS, liberado nos autos em 30\/06\/2017 \u00e0s 17:23 . fls. 17"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Concilia\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 Hora 13:30 Local: Sala 17 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"14\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":11,"total_andamentos":11}],"publicacoes":[]}