{"numero":"0005584-60.2017.8.26.0161","processos":[{"processo":"0005584-60.2017.8.26.0161    Suspenso","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"08\/05\/2017 \u00e0s 13:06 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Diadema","juiz":"Luiz Fernando Parreira Milena","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 18.740,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Arielso da Silva Soares"},{"tipo":"Reqda","nome":"Af Multimarcas Reparadora de Autos Ltda Me"},{"tipo":"Reqda","nome":"Bradesco Auto\/Re Companhia de Seguros"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Victor Jose Petraroli Neto"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Rita dos Reis Petraroli"}],"andamentos":[{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Arquivado Provisoriamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Suspenso    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Suspenso","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    AUDIENCIA CONCILIA\u00c7\u00c3O","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.17.70090760-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/08\/2017 09:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.17.70085524-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 21\/08\/2017 11:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.17.70071928-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/07\/2017 10:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR679881328TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica Destinat\u00e1rio : Arielso da Silva Soares Dilig\u00eancia : 31\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR679874066TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Bradesco Auto\/Re Companhia de Seguros Dilig\u00eancia : 16\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/05\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR679874052TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Af Multimarcas Reparadora de Autos Ltda Me","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 01\/09\/2017 Hora 15:00 Local: Sala de Audi\u00eancias do Juizado Especial C\u00edvel Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":19,"total_andamentos":19}],"publicacoes":[]}