{"numero":"0005077-73.2017.8.26.0008","processos":[{"processo":"0005077-73.2017.8.26.0008    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"07\/08\/2017 \u00e0s 14:26 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional VIII - Tatuap\u00e9","juiz":"Pedro Paulo Maillet Preuss","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Claudio Del Bianco"},{"tipo":"Reqda","nome":"Telefonica Brasil S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Helder Massaaki Kanamaru"},{"tipo":"Advogada","nome":"Thais de Mello Lacroux"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Alexandro Scwinzekel"}],"andamentos":[{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente   ACORDO ENTRE AS PARTES","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609983020TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Claudio Del Bianco Dilig\u00eancia : 31\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Homologo, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, o acordo a que chegaram as partes e julgo extinto o processo de conhecimento, com fundamento no artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b, do C\u00f3digo de Processo Civil. Registre-se e cumpra-se. S\u00e3o Paulo, data supra.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 haver anotado no sistema informatizado o nome do(a)(s) advogado(a)(s) indicado(a) pelo(a) r\u00e9 \u00e0 p\u00e1gina 37, os dois primeiros para recebimento das publica\u00e7\u00f5es.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70114855-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2017 15:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0279\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2415 P\u00e1gina: 3165\/3174","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0279\/2017 Teor do ato: Vistos.Face a contesta\u00e7\u00e3o apresentada pela r\u00e9, esclare\u00e7a o autor se o sinal da linha telef\u00f4nica foi restabelecido.Int.. Advogados(s): Helder Massaaki Kanamaru (OAB 111887\/SP), Thais de Mello Lacroux (OAB 183762\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Face a contesta\u00e7\u00e3o apresentada pela r\u00e9, esclare\u00e7a o autor se o sinal da linha telef\u00f4nica foi restabelecido.Int..","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria  n\u00ba 257,  Sala 18\/24,  Tatuap\u00e9  - CEP  03085-000,  Fone: (11) \n2295-6417,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuapejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0005077-73.2017.8.26.0008  - p.  1\n \n \n                                           CONCLUS\u00c3O\n      Em  21  de  agosto  de  2017\n      Fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)\n      MM(a.).  Juiz(a)  de  Direito  \n      Dr(a).  Pedro  Paulo  Maillet  Preuss\n      Eu,           , Eduardo  Carvalho  Braga , digitei  e  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0005077-73.2017.8.26.0008  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : Claudio Del Bianco\nRequerido : Telefonica Brasil  S\/A.\nVistos.\nFace  a contesta\u00e7\u00e3o  apresentada  pela  r\u00e9,  esclare\u00e7a  o  autor  se  o  sinal  da  linha  \ntelef\u00f4nica  foi  restabelecido.\nInt..\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  agosto  de 2017 .\nPedro  Paulo  Maillet  Preuss\n                   Juiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005077-73.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 4824D2C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO PAULO MAILLET PREUSS, liberado nos autos em 21\/08\/2017 \u00e0s 11:55 . fls. 33"}},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70110865-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 18\/08\/2017 14:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609966826TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Claudio Del Bianco Dilig\u00eancia : 10\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 haver remetido nesta data o presente mandado para a Central de Mandados local.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 008.2017\/015841-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 24\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Controle n\u00ba 2017\/002870Vistos.*Cite-se a requerida para, no prazo de cinco dias, apresentar nos autos justificativa aos fatos narrados, ap\u00f3s o que, sob um m\u00ednimo de contradit\u00f3rio, apreciarei o cabimento de liminar. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria  n\u00ba 257,  Sala 18\/24,  Tatuap\u00e9  - CEP  03085-000,  Fone: (11) \n2295-6417,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuapejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0005077-73.2017.8.26.0008  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm 07  de  agosto  de  2017\nFa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)\nMM(a.). Juiz(a)  de  Direito  \nDr(a). Pedro  Paulo  Maillet  Preuss\nEu,          , Pedro  Paulo  Maillet  Preuss , digitei  e  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0005077-73.2017.8.26.0008  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : Claudio Del Bianco\nRequerido : Telefonica Brasil  S\/A.\nControle  n\u00ba  2017\/002870\nVistos.\n* Cite-se  a  requerida  para,  no  prazo  de  cinco  dias,  apresentar  nos  autos  \njustificativa  aos  fatos  narrados,  ap\u00f3s  o  que,  sob  um  m\u00ednimo  de  contradit\u00f3rio,  apreciarei  o \ncabimento  de  liminar.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  agosto  de 2017 .\nPedro  Paulo  Maillet  Preuss\n      Juiz(a)  de Direito\nRECEBIMENTO\nEm ____\/  _____\/  _____\nRecebi estes autos  em Cart\u00f3rio  com a decis\u00e3o  supra.\nEu, ______________  escrevente, subscreviPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005077-73.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 46FCA26. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO PAULO MAILLET PREUSS, liberado nos autos em 07\/08\/2017 \u00e0s 16:27 . fls. 8"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Fica designada a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 29 de agosto de 2017, \u00e0s 16 horas e 30 minutos (t\u00e9rreo - sala 17). Intime-se o(a) autor(a) a comparecer, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 51, I, da lei 9.099\/95), com a condena\u00e7\u00e3o nas custas processuais. Cite-se o(a) requerido(a) e intime-se a comparecer na audi\u00eancia, sob pena de ser decretada a revelia","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 29\/08\/2017 Hora 16:30 Local: Sala 17 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"18\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":27,"total_andamentos":27}],"publicacoes":[]}