{"numero":"0005041-19.2008.8.26.0114","processos":[{"processo":"0005041-19.2008.8.26.0114   (114.01.2008.005041)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"14\/09\/2017 00:00 - Prazo - Caixa Transito 65-A","distribuicao":"01\/02\/2008 \u00e0s 10:58 - Livre\n9\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Guilherme Fernandes Cruz Humberto","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.225,83","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Osvaldo Gimenez"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Daniel Gimenes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0333\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 1977-1981","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0333\/2017 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Guilherme Fernandes Cruz HumbertoVistos.Homologo o acordo formulado pelas partes (fls. 341\/342), motivo pelo qual e, com fundamento no artigo 487, III, \"b\", c\/c art.924, III, ambos do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO EXTINTO este processo.Com o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-se.P.R.I.C. Campinas, 29 de agosto de 2017. Advogados(s): Daniel Gimenes (OAB 160506\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Remiss\u00e3o da D\u00edvida, obtida p\/ Transa\u00e7\u00e3o ou Outro Meio    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Guilherme Fernandes Cruz HumbertoVistos.Homologo o acordo formulado pelas partes (fls. 341\/342), motivo pelo qual e, com fundamento no artigo 487, III, \"b\", c\/c art.924, III, ambos do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO EXTINTO este processo.Com o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-se.P.R.I.C. Campinas, 29 de agosto de 2017.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Remiss\u00e3o da D\u00edvida, obtida p\/ Transa\u00e7\u00e3o ou Outro Meio","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO , Campinas  \n-  SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0005041-19.2008.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0005041-19.2008.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Assunto  Principal  do Processo  << \nInforma\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\nRequerente : Osvaldo Gimenez\nRequerido : Banco Itau\nCONCLUS\u00c3O\nEm  29\/08\/2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Titular,  Dr.  \nGUILHERME  FERNANDES  CRUZ  HUMBERTO.  Eu,  Vanessa  Scalon  Peres,  Chefe  \nde  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  matr.  359916\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Fernandes   Cruz   Humberto\nVistos.\nHomologo  o  acordo  formulado  pelas  partes  (fls.  341\/342),  motivo  pelo  qual  \ne,  com  fundamento  no  artigo  487,  III,  \"b\",  c\/c  art.924,  III,  ambos  do  Novo  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil , JULGO  EXTINTO  este  processo.\nCom  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  comunique-se  a  extin\u00e7\u00e3o  e  arquivem-se.\nP.R.I.C.  \nCampinas , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005041-19.2008.8.26.0114 e c\u00f3digo 3600000082GT4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME FERNANDES CRUZ HUMBERTO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:34 . fls. 1"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FPAA17000257937","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FBDO17000366954","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0151\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2344 P\u00e1gina: 2134-2137","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0151\/2017 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Guilherme Fernandes Cruz HumbertoProc. 249\/08Vistos.Regularize a requerida, em 15 dias, a sua representa\u00e7\u00e3o processual, juntando aos autos a procura\u00e7\u00e3o atualizada.Sem preju\u00edzo, informem as partes se o acordo foi integralmente cumprido.Com a provid\u00eancia, tornem conclusos para homologa\u00e7\u00e3o do acordo e extin\u00e7\u00e3o dos autos.Intime-se.Campinas, 12 de abril de 2017. Advogados(s): Daniel Gimenes (OAB 160506\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Guilherme Fernandes Cruz HumbertoProc. 249\/08Vistos.Regularize a requerida, em 15 dias, a sua representa\u00e7\u00e3o processual, juntando aos autos a procura\u00e7\u00e3o atualizada.Sem preju\u00edzo, informem as partes se o acordo foi integralmente cumprido.Com a provid\u00eancia, tornem conclusos para homologa\u00e7\u00e3o do acordo e extin\u00e7\u00e3o dos autos.Intime-se.Campinas, 12 de abril de 2017.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Jardim  Santana  - CEP  \n13088-901,  Fone: (19) 3756-3642,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas9cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0005041-19.2008.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Assunto  Principal  do Processo  << \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Osvaldo Gimenez\nRequerido : Banco Itau\nCONCLUS\u00c3O\nEm  12\/04\/2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Titular,  Dr.  GUILHERME  \nFERNANDES  CRUZ  HUMBERTO.  Eu,  Vanessa  Scalon  Peres,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio,  matr.  359916\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Fernandes   Cruz   Humberto\nProc. 249\/08\nVistos.\nRegularize   a   requerida,   em   15   dias,   a   sua   representa\u00e7\u00e3o   processual,   juntando   aos  \nautos   a   procura\u00e7\u00e3o   atualizada.\nSem   preju\u00edzo,   informem   as   partes   se   o   acordo   foi   integralmente   cumprido.\nCom   a   provid\u00eancia,   tornem   conclusos   para   homologa\u00e7\u00e3o   do   acordo   e   extin\u00e7\u00e3o   dos  \nautos.Intime-se.\nCampinas , 12  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005041-19.2008.8.26.0114 e c\u00f3digo 360000007ED27. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME FERNANDES CRUZ HUMBERTO, liberado nos autos em 03\/05\/2017 \u00e0s 15:58 . fls. 1"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   em 16\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Eg. Tribunal de Justi\u00e7a em 09\/02\/2012 c\/ 02 volumes- Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado ? 11\u00aa a 24\u00aa e 37\u00aa\/38\u00aa Camaras ? Complexo Judiciario do Ipiranga sala 44.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 08\/03 urgente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2012","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor 12\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   LAUDA 639","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o urg 17\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 320 - Recebo o recurso interposto pelo r\u00e9u nos efeitos devolutivo e suspensivo. Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, processando-se. Com a provid\u00eancia e aus\u00eancia de preliminares quanto \u00e0 admissibilidade do recurso, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado ? uma das C\u00e2maras da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado (11\u00aa a 24\u00aa e 37\u00aa e 38\u00aa), com as cautelas de praxe e nossas homenagens. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2012","descricao":"Conclusos   Conclusos em Cart\u00f3rio em 17\/02\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Recebo o recurso interposto pelo r\u00e9u nos efeitos devolutivo e suspensivo. Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, processando-se. Com a provid\u00eancia e aus\u00eancia de preliminares quanto \u00e0 admissibilidade do recurso, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado ? uma das C\u00e2maras da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado (11\u00aa a 24\u00aa e 37\u00aa e 38\u00aa), com as cautelas de praxe e nossas homenagens. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Recebo o recurso interposto pelo r\u00e9u nos efeitos devolutivo e suspensivo. Vista \u00e0parte contr\u00e1ria para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u0f5es, processando-se. Com a provid\u00eancia e aus\u00eancia de preliminares quanto \u00e0admissibilidade do recurso, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u0e7ado Estado uma das C\u00e2maras da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado (11\u00aaa 24\u00aae 37\u00aae 38\u00aa), com as cautelas de praxe e nossas homenagens. Int."}},{"data":"07\/12\/2011","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias (minutas) - 2\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada de PETI\u00c7\u00c3O 07\/12 URGENTE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Lauda 865","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 255 - Vistos. 1) Nos termos do art. 300 do C\u00f3digo de Processo Civil, que consagra o princ\u00edpio da eventualidade, \u00e9 na resposta que o r\u00e9u deve esgotar a mat\u00e9ria de defesa. No caso houve omiss\u00e3o da parte, n\u00e3o assim, da senten\u00e7a. Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o rendem ensejo a uma segunda chance para aditamento da resposta. 2) A mat\u00e9ria agitada sob a rubrica de embargos de declara\u00e7\u00e3o cont\u00e9m, na verdade, quest\u00e3o relativa a inconformismo. Dessa forma a pretens\u00e3o dos embargantes dever\u00e1 ser agitada por interm\u00e9dio do instrumento apropriado. 3) N\u00e3o havendo contradi\u00e7\u00e3o, d\u00favida ou obscuridade, pendente de declara\u00e7\u00e3o, rejeito ambos os embargos de declara\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2011","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa a IMPRENSA 24\/10 URGENTE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Cart\u00f3rio em 19\/10\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. 1) Nos termos do art. 300 do C\u00f3digo de Processo Civil, que consagra o princ\u00edpio da eventualidade, \u00e9 na resposta que o r\u00e9u deve esgotar a mat\u00e9ria de defesa. No caso houve omiss\u00e3o da parte, n\u00e3o assim, da senten\u00e7a. Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o rendem ensejo a uma segunda chance para aditamento da resposta. 2) A mat\u00e9ria agitada sob a rubrica de embargos de declara\u00e7\u00e3o cont\u00e9m, na verdade, quest\u00e3o relativa a inconformismo. Dessa forma a pretens\u00e3o dos embargantes dever\u00e1 ser agitada por interm\u00e9dio do instrumento apropriado. 3) N\u00e3o havendo contradi\u00e7\u00e3o, d\u00favida ou obscuridade, pendente de declara\u00e7\u00e3o, rejeito ambos os embargos de declara\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. 1) Nos termos do art. 300 do C\u0f3digo de Processo Civil, que consagra o princ\u00edpio da eventualidade, \u00e9na resposta que o r\u00e9u deve esgotar a mat\u00e9ria de defesa. No caso houve omiss\u00e3o da parte, n\u00e3o assim, da senten\u0e7a. Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o rendem ensejo a uma segunda chance para aditamento da resposta. 2) A mat\u00e9ria agitada sob a rubrica de embargos de declara\u00e7\u00e3o cont\u00e9m, na verdade, quest\u00e3o relativa a inconformismo. Dessa forma a pretens\u00e3o dos embargantes dever\u00e1ser agitada por interm\u0e9dio do instrumento apropriado. 3) N\u00e3o havendo contradi\u00e7\u00e3o, d\u00favida ou obscuridade, pendente de declara\u00e7\u00e3o, rejeito ambos os embargos de declara\u00e7\u00e3o. Int."}},{"data":"11\/10\/2011","descricao":"Conclusos   Conclusos em branco (na vara) em 11\/10\/2011 c\/ 02 volumes p;decis\u00e3o de Emb.Declara\u00e7\u00e3o - poupan\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 10\/10 URGENTE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 25\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   lauda 837","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 233 - V. Fls. 229\/232: Reporto-me \u00e1 fls. 216\/228. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos etc. I ? RELAT\u00d3RIO. OSVALDO GIMENEZ ajuizou a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria, contra o BANCO ITAU, visando \u00e0 composi\u00e7\u00e3o das perdas nos seus ativos financeiros, com a aplica\u00e7\u00e3o dos \u00edndices de 26,06% para junho de 1987, 42,72% para janeiro de 1989, 44,80% para abril de 1990 e 21,87% para fevereiro de 1991. Pediu os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita (fls. 22). Foi deferida ao autor a gratuidade da justi\u00e7a (fls. 72). Houve aditamento a inicial as fls. 73\/74. O banco apresentou resposta aduzindo, preliminarmente, a ilegitimidade passiva, a denuncia\u00e7\u00e3o da lide e a data de anivers\u00e1rio na segunda quinzena. Quanto ao m\u00e9rito alegou, em suma, que foram aplicados os \u00edndices legais, de modo que n\u00e3o h\u00e1 diferen\u00e7as pendentes de compensa\u00e7\u00e3o. Aduziu, ainda, a ocorr\u00eancia da prescri\u00e7\u00e3o. Requereu, ao fim, a rejei\u00e7\u00e3o do pedido inicial (fls.163 ). A r\u00e9plica foi encartada a fls. 187\/204. II ? FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O. O pedido \u00e9 procedente em parte. A legitimidade passiva. Afasto a preliminar de ilegitimidade de parte. A jurisprud\u00eancia do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a \u00e9 firme, reconhecendo a legitimidade das institui\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias, para responder pela a\u00e7\u00e3o onde s\u00e3o reclamadas as diferen\u00e7as de valores, decorrentes dos planos Bresser e Ver\u00e3o (REsp 707.151-SP; REsp 235.903-SP). Da denuncia\u00e7\u00e3o da lide Como leciona VICENTE GRECO FILHO ?...a solu\u00e7\u00e3o se encontra em admitir, apenas, a denuncia\u00e7\u00e3o da lide nos casos de a\u00e7\u00e3o de garantia, n\u00e3o admitindo para os casos de simples a\u00e7\u00e3o de regresso, i.e., a figura s\u00f3 ser\u00e1 admiss\u00edvel quando, por foca da lei ou do contrato o denunciado for obrigado a garantir o resultado da demanda, ou seja, a perda da primeira a\u00e7\u00e3o automaticamente, gera a responsabilidade do garante?. (in ? Direito Processual Civil Brasileiro?, Ed. Saraiva, 8\u00aa. ed., S. Paulo, 1993, 1\u00ba vol. p\u00e1g. 151). Com efeito, fica indeferida a pretendida denuncia\u00e7\u00e3o \u00e0 lide. A quest\u00e3o relativa \u00e0 prescri\u00e7\u00e3o. N\u00e3o se verifica a propalada prescri\u00e7\u00e3o. O Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 decidiu que: ?DIREITOS ECON\u00d4MICO E PROCESSUAL - Caderneta de poupan\u00e7a - \"Plano Ver\u00e3o\" - Janeiro\/89 - Legitimidade passiva \"ad causam\" do banco captador da poupan\u00e7a - Prescri\u00e7\u00e3o - Direito pessoal - Prazo vinten\u00e1rio - Impossibilidade de altera\u00e7\u00e3o do crit\u00e9rio de reajuste - \u00edndice 42,72% - Orienta\u00e7\u00e3o da corte especial - Reexame de mat\u00e9ria probat\u00f3ria - Impossibilidade - Recurso acolhido parcialmente.? (STJ - REsp. n\u00ba 144.977 - SP - 4\u00aa T - Rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira - J. 29.10.97 - v.u). Na mesma diretriz j\u00e1 se decidiu que: ?Prescri\u00e7\u00e3o ? A\u00e7\u00e3o para a reclama\u00e7\u00e3o das diferen\u00e7as decorrentes dos planos Bresser e Ver\u00e3o, prescri\u00e7\u00e3o que se opera em vinte anos?. (STJ: AgRg no Ag 634.850-SP; REsp 707.151-SP). O(s) \u00edndice(s) aplic\u00e1vel(is). A Corte Especial do C. Superior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 consolidou o entendimento de que: ?EMENTA Caderneta de poupan\u00e7a. Corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Mar\u00e7o de 1990. Plano Collor. Transferidos os recursos para o Banco Central, ser\u00e1 ele o respons\u00e1vel pelo pagamento da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e n\u00e3o o banco deposit\u00e1rio que perdeu a disponibilidade dos dep\u00f3sitos. Essa responsabilidade ter\u00e1 em conta o momento em que exig\u00edvel o pagamento, n\u00e3o importando que o crit\u00e9rio para o respectivo c\u00e1lculo considere per\u00edodo em que as import\u00e2ncias se achavam sob a guarda da institui\u00e7\u00e3o financeira com quem contratara o poupador. De acordo com o sistema legal ent\u00e3o vigente, o c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o, relativa a mar\u00e7o, se fez tendo em conta a infla\u00e7\u00e3o verificada entre 15 de janeiro e 15 de fevereiro.? EREsp n\u00ba. 167.544-PE ? Corte Especial ? Rel. Ministro EDUARDO RIBEIRO, v.u., j. 30\/06\/200. Dessa forma, a partir da decis\u00e3o da Corte Especial, que constitui o ?Pleno? em mat\u00e9ria jurisdicional, foi consolidada a exist\u00eancia de dois crit\u00e9rios para a aplica\u00e7\u00e3o de \u00edndices: ?EMENTA PLANO COLLOR. CRUZADOS NOVOS BLOQUEADOS SOB A GUARDA DO BANCO CENTRAL. \u00cdNDICES APLIC\u00c1VEIS \u00c0 CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. BTN FISCAL. PRECEDENTE DA CORTE ESPECIAL. VOTO PELO PROVIMENTO DO RECURSO ESPECIAL. 1. Dois foram os crit\u00e9rios adotados pelo legislador para reajustar os dep\u00f3sitos em caderneta de poupan\u00e7a acima do limite de NCZ$ 50.000,00 (cinq\u00fcenta mil cruzados novos), quantias retidas e transferidas \u00e0 guarda do Banco Central do Brasil. O fator de atualiza\u00e7\u00e3o empregado foi o BTN fiscal (art. 6\u00ba, \u00a7 2\u00ba, da Lei 8.024, de 12.04.1990). A Suprema Corte vem de proclamar a constitucionalidade da aludida preceitua\u00e7\u00e3o, consoante deflui da orienta\u00e7\u00e3o tra\u00e7ada no RE 206.048-8\/RS, Pleno, Relator para o ac\u00f3rd\u00e3o Min. Nelson Jobim (EREsp 193.411\/SP, Min. Barros Monteiro, DJ em 24.02.2003). 2. Voto pelo provimento do recurso especial do BACEN.? REsp n\u00ba 425.179-PR ? Primeira Turma, Rel. Ministro TEORI ALBINO ZAVASCKI ? m.v. ? j. 05\/02\/2004. N\u00e3o h\u00e1 razoabilidade para que se apliquem \u00edndices diversos daqueles j\u00e1 reconhecidos para os dep\u00f3sitos judiciais: ?EMENTA RECURSO ESPECIAL. AGRAVO REGIMENTAL. PROCESSUAL CIVIL. DEP\u00d3SITO JUDICIAL. CABIMENTO DO APELO EXTREMO PELA AL\u00cdNEA \"C\" DO PERMISSIVO. AUS\u00caNCIA DE SIMILITUDE F\u00c1TICA ENTRE OS JULGADOS COMPARADOS. RESPONSABILIDADE DO BANCO DEPOSIT\u00c1RIO. S\u00daMULA 179\/STJ. CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. APLICA\u00c7\u00c3O DO IPC. PRECEDENTES. 1. A demonstra\u00e7\u00e3o do diss\u00eddio jurisprudencial imp\u00f5e-se como indispens\u00e1vel avaliar se as solu\u00e7\u00f5es encontradas pelo decisum embargado e paradigmas tiveram por base as mesmas premissas f\u00e1ticas e jur\u00eddicas, havendo entre elas similitude. 2. In casu, for\u00e7oso reconhecer a inexist\u00eancia de similaridade, indispens\u00e1vel na configura\u00e7\u00e3o do diss\u00eddio jurisprudencial, entre os ac\u00f3rd\u00e3os paradigmas, que versam corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de caderneta de poupan\u00e7a no Plano Collor, e o ac\u00f3rd\u00e3o recorrido, que trata de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria incidente sobre dep\u00f3sito judicial. Precedentes: Resp 665.739\/MG, Relator Ministro LUIZ FUX, Primeira Turma, publicado no DJ de 25 de abril de 2005 e Resp 716.613\/SC, Relator Ministro CASTRO MEIRA, Segunda Turma, publicado no DJ de 23 de maio de 2005. 3. A institui\u00e7\u00e3o financeira deposit\u00e1ria \u00e9 respons\u00e1vel pelo pagamento da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria sobre os valores recolhidos a t\u00edtulo de dep\u00f3sito judicial. Incid\u00eancia da S\u00famula n.\u00ba 179\/STJ: \"O estabelecimento de cr\u00e9dito que recebe dinheiro, em dep\u00f3sito judicial, responde pelo pagamento da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria relativa aos valores recolhidos.\" 4. A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos dep\u00f3sitos imp\u00f5e a aplica\u00e7\u00e3o judicial dos seguintes percentuais dos expurgos inflacion\u00e1rios verificados na implanta\u00e7\u00e3o dos Planos Governamentais: \"Ver\u00e3o\" (janeiro\/89 - 42,72% - e fevereiro\/89 - 10,14%), \"Collor I\" (mar\u00e7o\/90 - 84,32% -, abril\/90 - 44,80% -, junho\/90 - 9,55% - e julho\/90 - 12,92%) e \"Collor II\" (13,69% - janeiro\/91 - e 13,90% - mar\u00e7o\/91). 5. Agravo regimental desprovido.? AgRgREsp n\u00ba. 646.215-SP ? Primeira Turma ? Rel. Ministro LUIZ FUX ? v.u. ? j. 11\/10\/2005. N\u00e3o se pode perder de vista as peculiaridades do denominado Plano Collor: no concernente \u00e0s contas com anivers\u00e1rio na primeira quinzena, incide a corre\u00e7\u00e3o integral do m\u00eas de abril de 1990, calculada pelo IPC de mar\u00e7o, no percentual de 84,32% (Lei n\u00ba. 7.730\/89, art. 17, III). Por outra banda, com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s contas com anivers\u00e1rio na segunda quinzena, assim como nos meses posteriores \u00e0 transfer\u00eancia do numer\u00e1rio (abril de 1990 a fevereiro de 1991), aplica-se o BTNF como \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos saldos de cruzados novos bloqueados, a teor do disposto no art. 6\u00ba, \u00a7 2\u00ba, da Lei 8.024\/90. ?PROCESSUAL CIVIL E ADMINISTRATIVO. CADERNETA DE POUPAN\u00c7A. CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. MEDIDA PROVIS\u00d3RIA N\u00ba 168\/90 E LEI N\u00ba 8.024\/90. LEGITIMIDADE PASSIVA. APLICA\u00c7\u00c3O DO BTNF. 1. A Corte Especial, no julgamento do ERESP 167.544\/PE, firmou orienta\u00e7\u00e3o no sentido de que as institui\u00e7\u00f5es financeiras deposit\u00e1rias s\u00e3o respons\u00e1veis pela atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos saldos de caderneta de poupan\u00e7a bloqueados cujas datas de anivers\u00e1rio s\u00e3o anteriores \u00e0 transfer\u00eancia dos saldos para o BACEN. Recai sobre o BACEN a responsabilidade sobre os saldos das contas que lhe foram transferidas, com o creditamento da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria havida no m\u00eas anterior j\u00e1 efetivado pelo banco deposit\u00e1rio, que passaram a ser corrigidas pela autarquia a partir de abril de 1990, quando j\u00e1 iniciado o novo ciclo mensal. 2. \u00c0s contas com anivers\u00e1rio na primeira quinzena, incide a corre\u00e7\u00e3o integral do m\u00eas de abril de 1990, calculada pelo IPC de mar\u00e7o, no percentual de 84,32% (Lei n\u00ba. 7.730\/89, art. 17, III). Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s contas com anivers\u00e1rio na segunda quinzena, assim como nos meses posteriores \u00e0 transfer\u00eancia do numer\u00e1rio (abril de 1990 a fevereiro de 1991), aplica-se o BTNF como \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos saldos de cruzados novos bloqueados, a teor do disposto no art. 6\u00ba, \u00a7 2\u00ba, da Lei 8.024\/90 (EREsp 169.940\/SC, Corte Especial). 3. Recurso do Banco Real parcialmente provido e recurso do Banco Central do Brasil provido.? (REsp 496.738\/RJ, Primeira Turma, Relator Min. Teori Albino Zavascki, DJ 24.11.2003 ? sem grifo no original.) Na mesma esteira: ?PROCESSO CIVIL - A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A ? ATIVOS RETIDOS - LEGITIMIDADE - PRESCRI\u00c7\u00c3O - MP 168\/90 ? LEI 8.024\/90 - BTNF. 1. Relativamente \u00e0s contas de poupan\u00e7a com data de anivers\u00e1rio anterior ao dia 15, s\u00e3o respons\u00e1veis pela corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria os bancos deposit\u00e1rios e, relativamente ao \u00edndice de mar\u00e7o\/90, \u00e9 devido o IPC. 2. Relativamente aos saldos bloqueados das contas de poupan\u00e7a com data de anivers\u00e1rio posterior ao dia 15, \u00e9 respons\u00e1vel pela corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria o BANCO CENTRAL, sendo devida a aplica\u00e7\u00e3o do BTNF para todo o per\u00edodo de bloqueio (inclusive relativamente a mar\u00e7o\/90). 3. A transfer\u00eancia dos saldos para o BACEN n\u00e3o se deu imediatamente ap\u00f3s o bloqueio, mas no primeiro \"anivers\u00e1rio\" seguinte. 4. \u00c9 q\u00fcinq\u00fcenal o prazo para intentar a\u00e7\u00f5es em desfavor da Fazenda P\u00fablica. 5. O termo a quo do prazo prescricional inicia-se em abril de 1990, a partir do bloqueio da conta, em raz\u00e3o da MP 168\/90. 6. Jurisprud\u00eancia sedimentada no sentido da aplica\u00e7\u00e3o do BTNF para corre\u00e7\u00e3o dos ativos retidos. 7. Recurso especial provido em parte.? (REsp 519.920\/RJ, Segunda Turma, Rel. Min. Eliana Calmon, DJ 28.10.2003 ? sem grifo no original.) J\u00e1 se decidiu que os \u00edndices aplic\u00e1veis s\u00e3o: de 26,06%, IPC de junho de 1987 (Plano Bresser), e de 42,72%, IPC de janeiro de 1989 (Plano Ver\u00e3o) ? (REsp 707.151-SP; 207.428-SP; 122.205-SP; 473.156-SP; AgRg no REsp 740.791-RS; 585.045-RJ; AgRg no Ag 540.118-SC; e 561.405-RS). Quanto ao m\u00eas de fevereiro de 1991, por identidade de raz\u00f5es deve ser preservado o \u00edndice, de 21,87%, conforme do IPC do IBGE. O Superior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 decidiu que: ?Se na vig\u00eancia dos sucessivos planos econ\u00f4micos implantados pelo Governo continuou a existir a infla\u00e7\u00e3o, devem ser aplicados seus verdadeiros \u00cdndices que reflitam a real infla\u00e7\u00e3o do respectivo per\u00edodo e este resultado s\u00f3 ser\u00e1 alcan\u00e7ado se a indexa\u00e7\u00e3o for feita pelo IPC. Recurso Improvido.? (REsp n\u00ba. 55.359-8-SP). N\u00e3o h\u00e1, efetivamente, raz\u00e3o para que se crie um universo \u00e0 parte para proteger, em preju\u00edzo do cliente, o importante segmento econ\u00f4mico que praticamente n\u00e3o tem limite para a fixa\u00e7\u00e3o de juros (conforme noticiado na imprensa: os maiores do mundo). Do Plano Bresser O \u00edndice pleiteado, de 26,06%, referente ao m\u00eas de junho de 1987, est\u00e1 prescrito. O Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 decidiu que: ?Prescri\u00e7\u00e3o ? A\u00e7\u00e3o para a reclama\u00e7\u00e3o das diferen\u00e7as decorrentes dos planos Bresser e Ver\u00e3o, prescri\u00e7\u00e3o que se opera em vinte anos?. (STJ: AgRg no Ag 634.850-SP; REsp 707.151-SP). Conforme jurisprud\u00eancia acima colacionada, os direitos relativos ao Plano Bresser, de 1987, prescreveram em vinte anos, ou seja, em junho de 2007. Tendo em vista que a presente a\u00e7\u00e3o foi proposta em 30\/01\/2008, quando j\u00e1 decorrido o prazo de vinte anos para ingresso em Ju\u00edzo, a improced\u00eancia do pedido \u00e9 medida que se imp\u00f5e. Da conta-poupan\u00e7a de n\u00ba 31509-4 No caso sub judice, a conta-poupan\u00e7a de n\u00ba 31509-4 possui a data base no dia 22, conforme fls. 214. Dessa forma, n\u00e3o h\u00e1 como ser acolhida a pretens\u00e3o do autor com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 referida conta. A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. \u00c9 inafast\u00e1vel a incid\u00eancia da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. ?A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria n\u00e3o se constitui em um plus sen\u00e3o em uma mera atualiza\u00e7\u00e3o da moeda, aviltada pela infla\u00e7\u00e3o, impondo-se como um imperativo de ordem jur\u00eddica, econ\u00f4mica e \u00e9tica. Jur\u00eddica, porque o credor tem o direito tanto de ser integralmente ressarcido dos preju\u00edzos da inadimpl\u00eancia, como o de ter por satisfeito, em toda a sua inteireza, o seu cr\u00e9dito pago com atraso. Econ\u00f4mica, porque a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria nada mais significa sen\u00e3o um instrumento de preserva\u00e7\u00e3o do valor do cr\u00e9dito. \u00c9tica, porque o cr\u00e9dito pago sem corre\u00e7\u00e3o importa em um verdadeiro enriquecimento sem causa do devedor, e a ningu\u00e9m \u00e9 l\u00edcito tirar proveito de sua pr\u00f3pria inadimpl\u00eancia? (RSTJ 74\/387). A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria deve ser aplicada conforme a Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a, que espelha a jurisprud\u00eancia francamente dominante. N\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o para que se acolha, para fins de indeniza\u00e7\u00e3o, a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria aplicada \u00e0s cadernetas de poupan\u00e7a, visto que h\u00e1 crit\u00e9rio pr\u00f3prio para a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos d\u00e9bitos judiciais. Os juros remunerat\u00f3rios. Os juros remunerat\u00f3rios s\u00e3o de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas, e devem ser capitalizados, m\u00eas a m\u00eas, que \u00e9 o mecanismo pr\u00f3prio de remunera\u00e7\u00e3o praticado nas cadernetas de poupan\u00e7a. Os juros, portanto, ser\u00e3o compostos. Deve ser aplicada a restitutio in integrum (restitui\u00e7\u00e3o completa, na \u00edntegra, por inteiro). Os juros morat\u00f3rios. Os juros s\u00e3o simples de 1% ao m\u00eas (art. 406 do C\u00f3digo Civil c.c. o art. 161, \u00a7 \u00fanico, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional), devidos a partir da cita\u00e7\u00e3o. As verbas da sucumb\u00eancia. Como o autor decaiu em parte do pedido, pagar\u00e1 um ter\u00e7o (1\/3) do valor das custas e das despesas processuais, cabendo os dois ter\u00e7os (2\/3) restantes ao demandado. III ? DISPOSITIVO. Diante desse quadro, JULGO PROCEDENTE EM PARTE o pedido constante da inicial, extinguindo o processo, com o exame do m\u00e9rito, ex vi do art. 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno o banco a pagar \u00e0 parte autora as diferen\u00e7as entre os \u00edndices aplicados e os \u00edndices efetivamente devidos, de 42,72% para janeiro de 1989 e 21,87% para fevereiro de 1991 com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conta de n\u00famero 021.95-6, e de 42,72% para janeiro de 1989, 21,87% para fevereiro de 1991 e 44,80% para abril de 1990 em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conta de n\u00famero 262.32-0, com a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a \u00e9poca em que era devida, com os juros: a) remunerat\u00f3rios de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas, capitalizados; b) morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o; todos s\u00e3o devidos at\u00e9 o efetivo pagamento. Como o autor decaiu em parte do pedido, pagar\u00e1 um ter\u00e7o (1\/3) do valor das custas e das despesas processuais, cabendo os dois ter\u00e7os (2\/3) restantes ao demandado. Condeno o r\u00e9u no pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em R$ 1.000,00 (um mil reais), j\u00e1 considerando a sucumb\u00eancia parcial, que ser\u00e3o atualizados a contar desta senten\u00e7a, forte no princ\u00edpio da causalidade. P. R. I. C. Campinas, 03 de agosto de 2011. CARLOS ORTIZ GOMES JUIZ DE DIREITO + Valor Singelo do Preparo = R$ 204,52; Valor Corrigido do Preparo = R$ 234,58; Porte de Remessa e Retorno dos Autos ao Tribunal = R$ 50,00 referentes a 2 volume(s) (R$ 25,00 por volume de autos) - (Base de C\u00e1lculo: 10.225,83)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o, rp urg 09\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2011","descricao":"Conclusos   Conclusos em Cart\u00f3rio em 08\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2011","descricao":"Despacho Proferido    V. Fls. 229\/232: Reporto-me \u00e1 fls. 216\/228. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"V. Fls. 229\/232: Reporto-me \u00e1fls. 216\/228. Int."}},{"data":"29\/08\/2011","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias (minutas) - 29\/8","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada DE PETI\u00c7\u00c3O 26\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2011","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa \u00e0 imprensa - RP 219 (SENTEN\u00c7AS)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2011","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 1464\/2011 Livro: 432 Folha(s): de 202 at\u00e9 214 Data Registro: 22\/08\/2011 12:19:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2011","descricao":"Aguardando Registro de Senten\u00e7a   Aguardando Registro de Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2011","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 1464\/2011 registrada em 22\/08\/2011 no livro n\u00ba 432 \u00e0s Fls. 202\/214: Diante desse quadro, JULGO PROCEDENTE EM PARTE o pedido constante da inicial, extinguindo o processo, com o exame do m\u00e9rito, ex vi do art. 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno o banco a pagar \u00e0 parte autora as diferen\u00e7as entre os \u00edndices aplicados e os \u00edndices efetivamente devidos, de 42,72% para janeiro de 1989 e 21,87% para fevereiro de 1991 com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conta de n\u00famero 021.95-6, e de 42,72% para janeiro de 1989, 21,87% para fevereiro de 1991 e 44,80% para abril de 1990 em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conta de n\u00famero 262.32-0, com a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a \u00e9poca em que era devida, com os juros: a) remunerat\u00f3rios de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas, capitalizados; b) morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o; todos s\u00e3o devidos at\u00e9 o efetivo pagamento. Como o autor decaiu em parte do pedido, pagar\u00e1 um ter\u00e7o (1\/3) do valor das custas e das despesas processuais, cabendo os dois ter\u00e7os (2\/3) restantes ao demandado. Condeno o r\u00e9u no pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em R$ 1.000,00 (um mil reais), j\u00e1 considerando a sucumb\u00eancia parcial, que ser\u00e3o atualizados a contar desta senten\u00e7a, forte no princ\u00edpio da causalidade. P. R. I. C. + Valor Singelo do Preparo = R$ 204,52; Valor Corrigido do Preparo = R$ 234,58; Porte de Remessa e Retorno dos Autos ao Tribunal = R$ 50,00 referentes a 2 volume(s) (R$ 25,00 por volume de autos) - (Base de C\u00e1lculo: 10.225,83)","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"Vistos etc. I RELAT\u00d3RIO. OSVALDO GIMENEZ ajuizou a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria, contra o BANCO ITAU, visando \u00e0composi\u00e7\u00e3o das perdas nos seus ativos financeiros, com a aplica\u00e7\u00e3o dos \u00edndices de 26,06% para junho de 1987, 42,72% para janeiro de 1989, 44,80% para abril de 1990 e 21,87% para fevereiro de 1991. Pediu os benef\u0edcios da justi\u0e7agratuita (fls. 22). Foi deferida ao autor a gratuidade da justi\u0e7a(fls. 72). Houve aditamento a inicial as fls. 73\/74. O banco apresentou resposta aduzindo, preliminarmente, a ilegitimidade passiva, a denuncia\u00e7\u00e3o da lide e a data de anivers\u00e1rio na segunda quinzena. Quanto ao m\u00e9rito alegou, em suma, que foram aplicados os \u00edndices legais, de modo que n\u00e3o h\u00e1diferen\u0e7as pendentes de compensa\u00e7\u00e3o. Aduziu, ainda, a ocorr\u00eancia da prescri\u00e7\u00e3o. Requereu, ao fim, a rejei\u00e7\u00e3o do pedido inicial (fls.163 ). A r\u00e9plica foi encartada a fls. 187\/204. II FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O. O pedido \u00e9procedente em parte. A legitimidade passiva. Afasto a preliminar de ilegitimidade de parte. A jurisprud\u00eancia do Colendo Superior Tribunal de Justi\u0e7a\u00e9firme, reconhecendo a legitimidade das institui\u00e7\u0f5es banc\u00e1rias, para responder pela a\u00e7\u00e3o onde s\u00e3o reclamadas as diferen\u0e7as de valores, decorrentes dos planos Bresser e Ver\u00e3o (REsp 707.151-SP; REsp 235.903-SP). Da denuncia\u00e7\u00e3o da lide Como leciona VICENTE GRECO FILHO ...a solu\u00e7\u00e3o se encontra em admitir, apenas, a denuncia\u00e7\u00e3o da lide nos casos de a\u00e7\u00e3o de garantia, n\u00e3o admitindo para os casos de simples a\u00e7\u00e3o de regresso, i.e., a figura s\u00f3ser\u00e1admiss\u00edvel quando, por foca da lei ou do contrato o denunciado for obrigado a garantir o resultado da demanda, ou seja, a perda da primeira a\u00e7\u00e3o automaticamente, gera a responsabilidade do garante . (in Direito Processual Civil Brasileiro , Ed. Saraiva, 8\u00aa. ed., S. Paulo, 1993, 1\u00bavol. p\u00e1g. 151). Com efeito, fica indeferida a pretendida denuncia\u00e7\u00e3o \u00e0lide. A quest\u00e3o relativa \u00e0prescri\u00e7\u00e3o. N\u00e3o se verifica a propalada prescri\u00e7\u00e3o. O Colendo Superior Tribunal de Justi\u0e7aj\u00e1decidiu que: DIREITOS ECON\u00d4MICO E PROCESSUAL - Caderneta de poupan\u0e7a- Plano Ver\u00e3o - Janeiro\/89 - Legitimidade passiva ad causam do banco captador da poupan\u0e7a- Prescri\u00e7\u00e3o - Direito pessoal - Prazo vinten\u00e1rio - Impossibilidade de altera\u00e7\u00e3o do crit\u00e9rio de reajuste - \u00edndice 42,72% - Orienta\u00e7\u00e3o da corte especial - Reexame de mat\u00e9ria probat\u00f3ria - Impossibilidade - Recurso acolhido parcialmente. (STJ - REsp. n\u00ba144.977 - SP - 4\u00aaT - Rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira - J. 29.10.97 - v.u). Na mesma diretriz j\u00e1se decidiu que: Prescri\u00e7\u00e3o A\u00e7\u00e3o para a reclama\u00e7\u00e3o das diferen\u0e7as decorrentes dos planos Bresser e Ver\u00e3o, prescri\u00e7\u00e3o que se opera em vinte anos . (STJ: AgRg no Ag 634.850-SP; REsp 707.151-SP). O(s) \u00edndice(s) aplic\u00e1vel(is). A Corte Especial do C. Superior Tribunal de Justi\u0e7aj\u00e1consolidou o entendimento de que: EMENTA Caderneta de poupan\u0e7a. Corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Mar\u00e7o de 1990. Plano Collor. Transferidos os recursos para o Banco Central, ser\u00e1ele o respons\u00e1vel pelo pagamento da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e n\u00e3o o banco deposit\u00e1rio que perdeu a disponibilidade dos dep\u00f3sitos. Essa responsabilidade ter\u00e1em conta o momento em que exig\u00edvel o pagamento, n\u00e3o importando que o crit\u00e9rio para o respectivo c\u00e1lculo considere per\u00edodo em que as import\u00e2ncias se achavam sob a guarda da institui\u00e7\u00e3o financeira com quem contratara o poupador. De acordo com o sistema legal ent\u00e3o vigente, o c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o, relativa a mar\u00e7o, se fez tendo em conta a infla\u00e7\u00e3o verificada entre 15 de janeiro e 15 de fevereiro. EREsp n\u00ba. 167.544-PE Corte Especial Rel. Ministro EDUARDO RIBEIRO, v.u., j. 30\/06\/200. Dessa forma, a partir da decis\u00e3o da Corte Especial, que constitui o Pleno em mat\u00e9ria jurisdicional, foi consolidada a exist\u00eancia de dois crit\u00e9rios para a aplica\u00e7\u00e3o de \u00edndices: EMENTA PLANO COLLOR. CRUZADOS NOVOS BLOQUEADOS SOB A GUARDA DO BANCO CENTRAL. \u00cdNDICES APLIC\u00c1VEIS \u00c0CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. BTN FISCAL. PRECEDENTE DA CORTE ESPECIAL. VOTO PELO PROVIMENTO DO RECURSO ESPECIAL. 1. Dois foram os crit\u00e9rios adotados pelo legislador para reajustar os dep\u00f3sitos em caderneta de poupan\u0e7aacima do limite de NCZ$ 50.000,00 (cinq\u0fcenta mil cruzados novos), quantias retidas e transferidas \u00e0guarda do Banco Central do Brasil. O fator de atualiza\u00e7\u00e3o empregado foi o BTN fiscal (art. 6\u00ba, \u00a72\u00ba, da Lei 8.024, de 12.04.1990). A Suprema Corte vem de proclamar a constitucionalidade da aludida preceitua\u00e7\u00e3o, consoante deflui da orienta\u00e7\u00e3o tra\udb5e\udedano RE 206.048-8\/RS, Pleno, Relator para o ac\u00f3rd\u00e3o Min. Nelson Jobim (EREsp 193.411\/SP, Min. Barros Monteiro, DJ em 24.02.2003). 2. Voto pelo provimento do recurso especial do BACEN. REsp n\u00ba425.179-PR Primeira Turma, Rel. Ministro TEORI ALBINO ZAVASCKI m.v. j. 05\/02\/2004. N\u00e3o h\u00e1razoabilidade para que se apliquem \u00edndices diversos daqueles j\u00e1reconhecidos para os dep\u00f3sitos judiciais: \u093eMENTA RECURSO ESPECIAL. AGRAVO REGIMENTAL. PROCESSUAL CIVIL. DEP\u00d3SITO JUDICIAL. CABIMENTO DO APELO EXTREMO PELA AL\u00cdNEA C DO PERMISSIVO. AUS\u00caNCIA DE SIMILITUDE F\u00c1TICA ENTRE OS JULGADOS COMPARADOS. RESPONSABILIDADE DO BANCO DEPOSIT\u00c1RIO. S\u00daMULA 179\/STJ. CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. APLICA\u00c7\u00c3O DO IPC. PRECEDENTES. 1. A demonstra\u00e7\u00e3o do diss\u0eddio jurisprudencial imp\u0f5ese como indispens\u00e1vel avaliar se as solu\u00e7\u0f5es encontradas pelo decisum embargado e paradigmas tiveram por base as mesmas premissas f\u00e1ticas e jur\u0eddicas, havendo entre elas similitude. 2. In casu, for\u00e7oso reconhecer a inexist\u00eancia de similaridade, indispens\u00e1vel na configura\u00e7\u00e3o do diss\u0eddio jurisprudencial, entre os ac\u00f3rd\u00e3os paradigmas, que versam corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de caderneta de poupan\u0e7ano Plano Collor, e o ac\u00f3rd\u00e3o recorrido, que trata de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria incidente sobre dep\u00f3sito judicial. Precedentes: Resp 665.739\/MG, Relator Ministro LUIZ FUX, Primeira Turma, publicado no DJ de 25 de abril de 2005 e Resp 716.613\/SC, Relator Ministro CASTRO MEIRA, Segunda Turma, publicado no DJ de 23 de maio de 2005. 3. A institui\u00e7\u00e3o financeira deposit\u00e1ria \u00e9respons\u00e1vel pelo pagamento da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria sobre os valores recolhidos a t\u00edtulo de dep\u00f3sito judicial. Incid\u00eancia da S\u00famula n.\u00ba179\/STJ: O estabelecimento de cr\u0e9dito que recebe dinheiro, em dep\u00f3sito judicial, responde pelo pagamento da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria relativa aos valores recolhidos. 4. A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos dep\u00f3sitos imp\u0f5ea aplica\u00e7\u00e3o judicial dos seguintes percentuais dos expurgos inflacion\u00e1rios verificados na implanta\u00e7\u00e3o dos Planos Governamentais: Ver\u00e3o (janeiro\/89 - 42,72% - e fevereiro\/89 - 10,14%), Collor I (mar\u00e7o\/90 - 84,32% -, abril\/90 - 44,80% -, junho\/90 - 9,55% - e julho\/90 - 12,92%) e Collor II (13,69% - janeiro\/91 - e 13,90% - mar\u00e7o\/91). 5. Agravo regimental desprovido. AgRgREsp n\u00ba. 646.215-SP Primeira Turma Rel. Ministro LUIZ FUX v.u. j. 11\/10\/2005. N\u00e3o se pode perder de vista as peculiaridades do denominado Plano Collor: no concernente \u00e0s contas com anivers\u00e1rio na primeira quinzena, incide a corre\u00e7\u00e3o integral do m\u00eas de abril de 1990, calculada pelo IPC de mar\u00e7o, no percentual de 84,32% (Lei n\u00ba. 7.730\/89, art. 17, III). Por outra banda, com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s contas com anivers\u00e1rio na segunda quinzena, assim como nos meses posteriores \u00e0transfer\u00eancia do numer\u00e1rio (abril de 1990 a fevereiro de 1991), aplica-se o BTNF como \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos saldos de cruzados novos bloqueados, a teor do disposto no art. 6\u00ba, \u00a72\u00ba, da Lei 8.024\/90. PROCESSUAL CIVIL E ADMINISTRATIVO. CADERNETA DE POUPAN\u0c7a. CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. MEDIDA PROVIS\u00d3RIA N\u00ba168\/90 E LEI N\u00ba8.024\/90. LEGITIMIDADE PASSIVA. APLICA\u00c7\u00c3O DO BTNF. 1. A Corte Especial, no julgamento do ERESP 167.544\/PE, firmou orienta\u00e7\u00e3o no sentido de que as institui\u00e7\u0f5es financeiras deposit\u00e1rias s\u00e3o respons\u00e1veis pela atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos saldos de caderneta de poupan\u0e7abloqueados cujas datas de anivers\u00e1rio s\u00e3o anteriores \u00e0transfer\u00eancia dos saldos para o BACEN. Recai sobre o BACEN a responsabilidade sobre os saldos das contas que lhe foram transferidas, com o creditamento da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria havida no m\u00eas anterior j\u00e1efetivado pelo banco deposit\u00e1rio, que passaram a ser corrigidas pela autarquia a partir de abril de 1990, quando j\u00e1iniciado o novo ciclo mensal. 2. \u00c0s contas com anivers\u00e1rio na primeira quinzena, incide a corre\u00e7\u00e3o integral do m\u00eas de abril de 1990, calculada pelo IPC de mar\u00e7o, no percentual de 84,32% (Lei n\u00ba. 7.730\/89, art. 17, III). Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s contas com anivers\u00e1rio na segunda quinzena, assim como nos meses posteriores \u00e0transfer\u00eancia do numer\u00e1rio (abril de 1990 a fevereiro de 1991), aplica-se o BTNF como \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos saldos de cruzados novos bloqueados, a teor do disposto no art. 6\u00ba, \u00a72\u00ba, da Lei 8.024\/90 (EREsp 169.940\/SC, Corte Especial). 3. Recurso do Banco Real parcialmente provido e recurso do Banco Central do Brasil provido. (REsp 496.738\/RJ, Primeira Turma, Relator Min. Teori Albino Zavascki, DJ 24.11.2003 sem grifo no original.) Na mesma esteira: PROCESSO CIVIL - A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u0c7a ATIVOS RETIDOS - LEGITIMIDADE - PRESCRI\u00c7\u00c3O - MP 168\/90 LEI 8.024\/90 - BTNF. 1. Relativamente \u00e0s contas de poupan\u0e7acom data de anivers\u00e1rio anterior ao dia 15, s\u00e3o respons\u00e1veis pela corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria os bancos deposit\u00e1rios e, relativamente ao \u00edndice de mar\u00e7o\/90, \u00e9devido o IPC. 2. Relativamente aos saldos bloqueados das contas de poupan\u0e7acom data de anivers\u00e1rio posterior ao dia 15, \u00e9respons\u00e1vel pela corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria o BANCO CENTRAL, sendo devida a aplica\u00e7\u00e3o do BTNF para todo o per\u00edodo de bloqueio (inclusive relativamente a mar\u00e7o\/90). 3. A transfer\u00eancia dos saldos para o BACEN n\u00e3o se deu imediatamente ap\u00f3s o bloqueio, mas no primeiro anivers\u00e1rio seguinte. 4. \u00c9q\u00fcinq\u0fcenal o prazo para intentar a\u00e7\u0f5es em desfavor da Fazenda P\u0fablica. 5. O termo a quo do prazo prescricional inicia-se em abril de 1990, a partir do bloqueio da conta, em raz\u00e3o da MP 168\/90. 6. Jurisprud\u00eancia sedimentada no sentido da aplica\u00e7\u00e3o do BTNF para corre\u00e7\u00e3o dos ativos retidos. 7. Recurso especial provido em parte. (REsp 519.920\/RJ, Segunda Turma, Rel. Min. Eliana Calmon, DJ 28.10.2003 sem grifo no original.) J\u00e1se decidiu que os \u00edndices aplic\u00e1veis s\u00e3o: de 26,06%, IPC de junho de 1987 (Plano Bresser), e de 42,72%, IPC de janeiro de 1989 (Plano Ver\u00e3o) (REsp 707.151-SP; 207.428-SP; 122.205-SP; 473.156-SP; AgRg no REsp 740.791-RS; 585.045-RJ; AgRg no Ag 540.118-SC; e 561.405-RS). Quanto ao m\u00eas de fevereiro de 1991, por identidade de raz\u0f5es deve ser preservado o \u00edndice, de 21,87%, conforme do IPC do IBGE. O Superior Tribunal de Justi\u0e7aj\u00e1decidiu que: Se na vig\u00eancia dos sucessivos planos econ\u00f4micos implantados pelo Governo continuou a existir a infla\u00e7\u00e3o, devem ser aplicados seus verdadeiros \u00cdndices que reflitam a real infla\u00e7\u00e3o do respectivo per\u00edodo e este resultado s\u00f3ser\u00e1alcan\ue7ado se a indexa\u00e7\u00e3o for feita pelo IPC. Recurso Improvido. (REsp n\u00ba. 55.359-8-SP). N\u00e3o h\u00e1, efetivamente, raz\u00e3o para que se crie um universo \u00e0parte para proteger, em preju\u00edzo do cliente, o importante segmento econ\u00f4mico que praticamente n\u00e3o tem limite para a fixa\u00e7\u00e3o de juros (conforme noticiado na imprensa: os maiores do mundo). Do Plano Bresser O \u00edndice pleiteado, de 26,06%, referente ao m\u00eas de junho de 1987, est\u00e1prescrito. O Colendo Superior Tribunal de Justi\u0e7aj\u00e1decidiu que: Prescri\u00e7\u00e3o A\u00e7\u00e3o para a reclama\u00e7\u00e3o das diferen\u0e7as decorrentes dos planos Bresser e Ver\u00e3o, prescri\u00e7\u00e3o que se opera em vinte anos . (STJ: AgRg no Ag 634.850-SP; REsp 707.151-SP). Conforme jurisprud\u00eancia acima colacionada, os direitos relativos ao Plano Bresser, de 1987, prescreveram em vinte anos, ou seja, em junho de 2007. Tendo em vista que a presente a\u00e7\u00e3o foi proposta em 30\/01\/2008, quando j\u00e1decorrido o prazo de vinte anos para ingresso em Ju\u00edzo, a improced\u00eancia do pedido \u00e9medida que se imp\u0f5e. Da conta-poupan\u0e7ade n\u00ba31509-4 No caso sub judice, a conta-poupan\u0e7ade n\u00ba31509-4 possui a data base no dia 22, conforme fls. 214. Dessa forma, n\u00e3o h\u00e1como ser acolhida a pretens\u00e3o do autor com rela\u00e7\u00e3o \u00e0referida conta. A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. \u00c9inafast\u00e1vel a incid\u00eancia da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. \u093acorre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria n\u00e3o se constitui em um plus sen\u00e3o em uma mera atualiza\u00e7\u00e3o da moeda, aviltada pela infla\u00e7\u00e3o, impondo-se como um imperativo de ordem jur\u0eddica, econ\u00f4mica e \u00e9tica. Jur\u0eddica, porque o credor tem o direito tanto de ser integralmente ressarcido dos preju\u00edzos da inadimpl\u00eancia, como o de ter por satisfeito, em toda a sua inteireza, o seu cr\u0e9dito pago com atraso. Econ\u00f4mica, porque a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria nada mais significa sen\u00e3o um instrumento de preserva\u00e7\u00e3o do valor do cr\u0e9dito. \u00c9tica, porque o cr\u0e9dito pago sem corre\u00e7\u00e3o importa em um verdadeiro enriquecimento sem causa do devedor, e a ningu\u00e9m \u00e9l\u0edcito tirar proveito de sua pr\u00f3pria inadimpl\u00eancia (RSTJ 74\/387). A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria deve ser aplicada conforme a Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u0e7a, que espelha a jurisprud\u00eancia francamente dominante. N\u00e3o h\u00e1raz\u00e3o para que se acolha, para fins de indeniza\u00e7\u00e3o, a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria aplicada \u00e0s cadernetas de poupan\u0e7a, visto que h\u00e1crit\u00e9rio pr\u00f3prio para a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos d\u0e9bitos judiciais. Os juros remunerat\u00f3rios. Os juros remunerat\u00f3rios s\u00e3o de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas, e devem ser capitalizados, m\u00eas a m\u00eas, que \u00e9o mecanismo pr\u00f3prio de remunera\u00e7\u00e3o praticado nas cadernetas de poupan\u0e7a. Os juros, portanto, ser\u00e3o compostos. Deve ser aplicada a restitutio in integrum (restitui\u00e7\u00e3o completa, na \u00edntegra, por inteiro). Os juros morat\u00f3rios. Os juros s\u00e3o simples de 1% ao m\u00eas (art. 406 do C\u0f3digo Civil c.c. o art. 161, \u00a7\u00fanico, do C\u0f3digo Tribut\u00e1rio Nacional), devidos a partir da cita\u00e7\u00e3o. As verbas da sucumb\u00eancia. Como o autor decaiu em parte do pedido, pagar\u00e1um ter\u00e7o (1\/3) do valor das custas e das despesas processuais, cabendo os dois ter\u00e7os (2\/3) restantes ao demandado. III DISPOSITIVO. Diante desse quadro, JULGO PROCEDENTE EM PARTE o pedido constante da inicial, extinguindo o processo, com o exame do m\u00e9rito, ex vi do art. 269, inciso I, do C\u0f3digo de Processo Civil. Condeno o banco a pagar \u00e0parte autora as diferen\u0e7as entre os \u00edndices aplicados e os \u00edndices efetivamente devidos, de 42,72% para janeiro de 1989 e 21,87% para fevereiro de 1991 com rela\u00e7\u00e3o \u00e0conta de n\u00famero 021.95-6, e de 42,72% para janeiro de 1989, 21,87% para fevereiro de 1991 e 44,80% para abril de 1990 em rela\u00e7\u00e3o \u00e0conta de n\u00famero 262.32-0, com a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a \u00e9poca em que era devida, com os juros: a) remunerat\u00f3rios de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas, capitalizados; b) morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o; todos s\u00e3o devidos at\u00e9o efetivo pagamento. Como o autor decaiu em parte do pedido, pagar\u00e1um ter\u00e7o (1\/3) do valor das custas e das despesas processuais, cabendo os dois ter\u00e7os (2\/3) restantes ao demandado. Condeno o r\u00e9u no pagamento de honor\u00e1rios advocat\u0edcios que arbitro em R$ 1.000,00 (um mil reais), j\u00e1considerando a sucumb\u00eancia parcial, que ser\u00e3o atualizados a contar desta senten\u0e7a, forte no princ\u00edpio da causalidade. P. R. I. C. Campinas, 03 de agosto de 2011. CARLOS ORTIZ GOMES JUIZ DE DIREITO"}},{"data":"28\/07\/2011","descricao":"Conclusos   Conclusos em 29.07.11(bco-na Vara-02 volumes-\"poupan\u00e7a\").","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada DE PETI\u00c7\u00c3O 18\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2010","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u 23\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Lauda 255","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 211 - Fls.210: informe o banco-r\u00e9u os dados l\u00e1 mencionados. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2010","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa A IMPRENSA OFICIAL RP 146","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2010","descricao":"Retorno do Setor   Recebido EM CARTORIO 22\/06\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Fls.210: informe o banco-r\u00e9u os dados l\u00e1 mencionados. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls.210: informe o banco-r\u00e9u os dados l\u00e1mencionados. Int."}},{"data":"21\/06\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada de peti\u00e7\u00e3o em 21.06.;10(MESA FINAL 4).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o LAUDA 78","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 208 - Informe o autor as datas de anivers\u00e1rios das contas-poupan\u00e7a descritas a fls. 29\/37, no prazo de 10 (dez) dias. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2010","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa p\/ imp. oficial, rp 27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2010","descricao":"Retorno do Setor   Recebido em Cartorio em 03\/02\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Informe o autor as datas de anivers\u00e1rios das contas-poupan\u00e7a descritas a fls. 29\/37, no prazo de 10 (dez) dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Informe o autor as datas de anivers\u00e1rios das contas-poupan\u0e7adescritas a fls. 29\/37, no prazo de 10 (dez) dias. Int."}},{"data":"21\/01\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos em 21.01.10(bco-na Vara)\"poupan\u00e7a \"(02 volumes).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada de peti\u00e7\u00e3o em 21.01.10(MESA FINAL 4).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 11\/12 (REPLICA)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o, lauda 527","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2009","descricao":"Retorno do Setor   Recebido da cwsrga do advogado em 4.12.09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos - carga c\/ autor em 03\/12\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o Lauda 527","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2009","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa P IMP. OFICIAL, RP 307","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada de peti\u00e7\u00e3o em 06.11.09(MESA FINAL 4).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 30\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2009","descricao":"Juntada de Mandado   Juntada do Mandado de cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u em 15.10.09(CUMPRIDO).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado 17\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2009","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o, DAT 08\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada - Mesa 2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - LAUDA 164","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 75 - Vistos. Recebo fls. 73\/74 como aditamento \u00e0 inicial, procedendo-se \u00e0s altera\u00e7\u00f5es quanto ao valor da causa. Forne\u00e7a o autor, em cinco dias, c\u00f3pia do referido aditamento. Com a provid\u00eancia, cite-se com as advert\u00eancias legais. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2009","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa p\/ imprensa opficial, RP 0044","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido a DAT ANOTA\u00c7OES 12\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 30\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Recebo fls. 73\/74 como aditamento \u00e0 inicial, procedendo-se \u00e0s altera\u00e7\u00f5es quanto ao valor da causa. Forne\u00e7a o autor, em cinco dias, c\u00f3pia do referido aditamento. Com a provid\u00eancia, cite-se com as advert\u00eancias legais. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Recebo fls. 73\/74 como aditamento \u00e0inicial, procedendo-se \u00e0s altera\u00e7\u0f5es quanto ao valor da causa. Forne\u0e7ao autor, em cinco dias, c\u00f3pia do referido aditamento. Com a provid\u00eancia, cite-se com as advert\u00eancias legais. Int."}},{"data":"02\/10\/2008","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada de peti\u00e7\u00e3o em 26\/09\/08.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2008","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Publica\u00e7\u00e3o - LAUDA 206","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 72 - Em face dos documentos apresentados, defiro a gratuidade. ANOTE-SE. Em vista dos c\u00e1lculos apresentados, esclare\u00e7a o autor o valor da causa. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2008","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido a publica\u00e7\u00e3o - RP 70","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2008","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 22\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Em face dos documentos apresentados, defiro a gratuidade. ANOTE-SE. Em vista dos c\u00e1lculos apresentados, esclare\u00e7a o autor o valor da causa. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Em face dos documentos apresentados, defiro a gratuidade. ANOTE-SE. Em vista dos c\u00e1lculos apresentados, esclare\u0e7ao autor o valor da causa. Int."}},{"data":"10\/04\/2008","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada de Peti\u00e7\u00e3o em 4.4.08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o, Lauda 48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 39 - Informe o autor a as datas de anivers\u00e1rio das contas indicadas na inicial. Apresente tamb\u00e9m o autor discriminativo do d\u00e9bito que entende existir, adequando o valor da causa, se o caso, com o recolhimento complementar das custas. Para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade, providencie o(a) autor(a), a juntada aos autos de c\u00f3pias das 02(duas) \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de Imposto de Renda, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio, ou recolham-se as custas devidas ao Estado e a taxa da OAB, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito por aus\u00eancia de pressuposto processual. Esclare\u00e7o, outrossim, que se constatada a falsidade na declara\u00e7\u00e3o de pobreza de fls. 25, ser\u00e1 instaurado I.P. PRAZO: 10 (dez) dias. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2008","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa a imprensa oficial em 26\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2008","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa p\/ Imprensa Oficial em 26\/02\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2008","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada de peti\u00e7\u00e3o em 25\/02-MESA DA DANIELA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2008","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa a imprensa oficial em 26\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2008","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 13\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Informe o autor a as datas de anivers\u00e1rio das contas indicadas na inicial. Apresente tamb\u00e9m o autor discriminativo do d\u00e9bito que entende existir, adequando o valor da causa, se o caso, com o recolhimento complementar das custas. Para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade, providencie o(a) autor(a), a juntada aos autos de c\u00f3pias das 02(duas) \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de Imposto de Renda, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio, ou recolham-se as custas devidas ao Estado e a taxa da OAB, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito por aus\u00eancia de pressuposto processual. Esclare\u00e7o, outrossim, que se constatada a falsidade na declara\u00e7\u00e3o de pobreza de fls. 25, ser\u00e1 instaurado I.P. PRAZO: 10 (dez) dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Informe o autor a as datas de anivers\u00e1rio das contas indicadas na inicial. Apresente tamb\u00e9m o autor discriminativo do d\u0e9bito que entende existir, adequando o valor da causa, se o caso, com o recolhimento complementar das custas. Para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade, providencie o(a) autor(a), a juntada aos autos de c\u00f3pias das 02(duas) \u00faltimas declara\u00e7\u0f5es de Imposto de Renda, sob pena de indeferimento do benef\u0edcio, ou recolham-se as custas devidas ao Estado e a taxa da OAB, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito por aus\u00eancia de pressuposto processual. Esclare\u00e7o, outrossim, que se constatada a falsidade na declara\u00e7\u00e3o de pobreza de fls. 25, ser\u00e1instaurado I.P. PRAZO: 10 (dez) dias. Int."}},{"data":"06\/02\/2008","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 1805813","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2008","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 1805813 - Local Origem: 981-Distribuidor(F\u00f3rum de Campinas) Local Destino: 990-9\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Campinas) Data de Envio: 02\/02\/2008 Data de Recebimento: 06\/02\/2008 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2008","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 9\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":94,"total_andamentos":94}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"675695812","codPublicacaoOrigem":"1141585740","dataDivulgacao":"May 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"0005041-19.2008.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2344","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0005041-19.2008.8.26.0114 (114.01.2008.005041) - Procedimento Comum - Osvaldo Gimenez - Banco Itau - Juiz(a) de Direito: Dr(a). Guilherme Fernandes Cruz HumbertoProc. 249\/08Vistos.Regularize a requerida, em 15 dias, a sua representa\u00e7\u00e3o processual, juntando aos autos a procura\u00e7\u00e3o atualizada.Sem preju\u00edzo, informem as partes se o acordo foi integralmente cumprido.Com a provid\u00eancia, tornem conclusos para homologa\u00e7\u00e3o do acordo e extin\u00e7\u00e3o dos autos.Intime-se. Campinas, 12 de abril de 2017. - ADV: DANIEL GIMENES (OAB 160506\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0151\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME FERNANDES CRUZ HUMBERTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00cdRIAM RODRIGUES SANCHES SERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2134","paginaFinal":"2134","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"871703","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22377693","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 10 2017 11:17:14:280PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0005041-19.2008.8.26.0114","numeroAntigo":"114.01.2008.005041","numeroUnificado":"0005041-19.2008.8.26.0114|114.01.2008.005041","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"520330086","codPublicacaoOrigem":"925507197","dataDivulgacao":"Aug  2 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"0005041-19.2008.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2170","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0005041-19.2008.8.26.0114 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Campinas - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Osvaldo Gimenez (Justi\u00e7a Gratuita) - Fls. 341\/342: A senten\u00e7a homologat\u00f3ria de acordo tem conte\u00fado decis\u00f3rio de m\u00e9rito, nessa conformidade, a compet\u00eancia para homologar a composi\u00e7\u00e3o efetuada \u00e9 do magistrado de primeiro grau. Diante do acordo superveniente havido entre as partes e da manifesta\u00e7\u00e3o do recorrente de fl. 342, homologo, para que produza seus jur\u00eddicos efeitos, a desist\u00eancia do recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto por Ita\u00fa Unibanco S\/A \u00e0s fls. 257\/314. Assim, providencie a Serventia a remessa dos autos \u00e0 origem, onde ser\u00e1 apreciado o acordo, observadas as formalidades legais. - Magistrado(a) Luiz Antonio de Godoy - Advs: Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP) - Camila Maria Perecin D Elboux Gimenes (OAB: 233695\/ SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 203\/205","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 6\u00ba Grupo - 11\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 203\r\nDESPACHO","paginaInicial":"527","paginaFinal":"527","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"720607","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14745006","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Aug  2 2016 12:09:51:663AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0005041-19.2008.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0005041-19.2008.8.26.0114","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"754936326","codPublicacaoOrigem":"1200175703","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"0005041-19.2008.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0005041-19.2008.8.26.0114 (114.01.2008.005041) - Procedimento Comum - Osvaldo Gimenez - Banco Itau - Juiz(a) de Direito: Dr(a). Guilherme Fernandes Cruz HumbertoVistos.Homologo o acordo formulado pelas partes (fls. 341\/342), motivo pelo qual e, com fundamento no artigo 487, III, \"b\", c\/c art.924, III, ambos do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO EXTINTO este processo.Com o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-se.P.R.I.C. Campinas, 29 de agosto de 2017. - ADV: DANIEL GIMENES (OAB 160506\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0333\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME FERNANDES CRUZ HUMBERTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00cdRIAM RODRIGUES SANCHES SERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1977","paginaFinal":"1977","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"925182","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26214707","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep 14 2017 07:43:42:560AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0005041-19.2008.8.26.0114","numeroAntigo":"114.01.2008.005041","numeroUnificado":"0005041-19.2008.8.26.0114|114.01.2008.005041","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}