{"numero":"0005611-43.2017.8.26.0161","processos":[{"processo":"0005611-43.2017.8.26.0161","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Estabelecimentos de Ensino","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"08\/05\/2017 \u00e0s 16:11 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Diadema","juiz":"Luiz Fernando Parreira Milena","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.224,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Otacio Lopes de Queiroz"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Diadema Com Livros e Inf Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Heraldo Jubilut Junior"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    AUDIENCIA CONCILIA\u00c7\u00c3O","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.17.70092605-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/09\/2017 10:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.17.70092149-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/09\/2017 13:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR679874208TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Diadema Com Livros e Inf Ltda Dilig\u00eancia : 16\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 06\/09\/2017 Hora 15:15 Local: Sala de Audi\u00eancias do Juizado Especial C\u00edvel Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":12,"total_andamentos":12}],"publicacoes":[]}